<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 14:35:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伊朗对以色列的袭击引发了对更广泛战争的担忧，但冲突各方也都取得了进展</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-attack-hamas-biden-8ffb1a81e6769bb1d27c849e6108da36</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-attack-hamas-biden-8ffb1a81e6769bb1d27c849e6108da36</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 09:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度莫迪誓言在选举前增加社会支出，使该国成为制造业中心</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-prime-minister-modi-election-manufacturing-hub-0cd88b56720c88f757af68fdc6ce06c1</link>
      <description><![CDATA[新德里（美联社）——印度总理纳伦德拉·莫迪周日发誓要推动社会支出，发​​展基础设施，随着企业从中国转移，使印度成为全球制造业中心，他公布了印度教民族主义政党的选举战略.莫迪希望重新掌权，进行第三个五年任期。在多阶段大选开始前几天，他和印度人民党的其他领导人在世界上最大的民主国家中公布了他们的承诺。莫迪承诺扩大该党十年执政期间推出的社会计划，包括为穷人提供数百万个免费住房，以及医疗保健、烹饪煤气和免费粮食。他的政府每年向贫困农民支付 6,000 卢比（73 美元）。他表示，自 2014 年上台以来，他的政府的政策已使 2.5 亿人摆脱了贫困。印度是世界上人口最多的国家拥有超过14亿人口的国家。印度人民党主席 J.P. 纳达 (J.P. Nadda) 表示，目前只有不到 1% 的印度人生活在极端贫困之中。 

印度举行了选举在该国不同地区的不同日期举行，持续数周。该国议会投票将于4月19日开始，持续到6月1日，结果将于6月4日公布。
大多数民意调查预测莫迪和印度人民党的胜利。但反对党国大党认为莫迪破坏了印度的民主并偏袒富人的利益。












莫迪一直在全国范围内开展广泛的竞选活动，承诺到 2027 年将印度经济从约 3.7 万亿美元扩大到 5 万亿美元。他还承诺到 2047 年让印度走上发达国家之路，届时印度将庆祝摆脱英国殖民主义者独立 100 周年。周日，他表示他的政党将把印度发展为印度的枢纽。制药、能源、半导体和旅游业。他还表示，印度将实现基础设施现代化，包括铁路、航空和水路。他表示，他将寻求增加年轻人的就业机会，并为年轻企业家提供廉价贷款。

莫迪在印度广受欢迎，他被认为是该国印度教徒占多数的拥护者，并见证了经济的快速增长。 但批评人士表示，印度人民党的连任可能会损害印度作为一个世俗民主国家的地位，称印度人民党执政10年带来了印度教民族主义者对该国少数民族（尤其是穆斯林）的攻击，并导致印度的空间不断缩小。异议和自由媒体。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-prime-minister-modi-election-manufacturing-hub-0cd88b56720c88f757af68fdc6ce06c1</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 07:20:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方称，芝加哥枪击事件造成 7 岁女孩死亡，造成包括小孩在内的 7 人受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/fatal-shooting-chicago-9b6034122b004f1c5fa157212007c03a</link>
      <description><![CDATA[芝加哥（美联社）——周六晚上，芝加哥警方认为该市南区发生了与帮派相关的暴力事件，共有 8 人被枪杀，其中包括一名年轻女孩。这起长达 7 年的枪击案芝加哥警察局副局长唐·杰罗姆 (Don Jerome) 在新闻发布会上表示，一名老女孩头部中弹身亡，一名 1 岁男孩和一名 7 岁男孩各中多枪，伤势危重。达门大道附近第 52 街的一个街区的场景。 警方于晚上 9 点左右接到枪击警报。杰罗姆说，他们对受害者进行了止血带和胸封，其中还包括 19 岁至 40 岁之间的成年人。枪击事件发生时，受害者正站在家庭聚会的外面，他们被送往医院杰罗姆说，调查仍处于初步阶段，但目击者描述称两名可能的枪手是步行的。

“这不是随机的暴力行为。这可能与帮派有关，”杰罗姆说。 “无论这起事件的动机如何，今晚都有三名无辜的儿童受到袭击，其中一名不幸伤重不治身亡。毫无疑问，罪犯的行为在我们的城市是可怕且不可接受的。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fatal-shooting-chicago-9b6034122b004f1c5fa157212007c03a</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 06:55:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列欢呼阻止伊朗史无前例的袭击的“成功”。拜登现在寻求外交回应</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-attacks-f27cda966ac274982d968cbcc033eff0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-attacks-f27cda966ac274982d968cbcc033eff0</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 06:33:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警官和旁观者因与一名在悉尼购物中心杀死 6 人的男子对峙并制止而受到赞扬</title>
      <link>https://apnews.com/article/sydney-shopping-center-stabbing-shot-bondi-cd54a2e7f14e3cabb111038f3b1768ea</link>
      <description><![CDATA[悉尼（美联社）——一名警察和几名旁观者因“奔向危险”与刺伤并杀死六人的袭击者对峙而受到欢呼悉尼郊区购物中心。该购物中心是该国最繁忙的购物中心之一，靠近世界著名的邦迪海滩，是周六下午的活动中心，当时 40岁的乔尔·考奇用刀杀死了五名妇女和一名男子。他还打伤了至少十几人，其中包括一名 9 个月大的婴儿，他的母亲在袭击中死亡，随后一名警察开枪打死了他。新南威尔士州警方周日证实考奇有过伤病史。新南威尔士州州长克里斯·明斯 (Chris Minns) 周日称赞“普通公众将事件逼入绝境，并进行了调查”，他表示，该事件的数字可能要高得多。在韦斯特菲尔德购物中心与一名凶手对峙，表现出我所说的在可怕环境下本能的勇敢。”

明斯站在购物中心外接受记者采访时，强调了艾米·斯科特督察所扮演的角色，她射杀了考奇，此后被广泛称赞为英雄。
“（斯科特）......奔向危险，表现出专业精神和勇敢，毫无疑问，在过去 24 小时内拯救了许多人的生命，”他说。总理安东尼·阿尔博内斯还在堪培拉举行的新闻发布会上赞扬了斯科特：“这位出色的检查员独自陷入危险并消除了对其他人的威胁，而没有考虑自己面临的风险，”他说。
    











他赞扬“普通澳大利亚人为了帮助同胞而将自己置于危险之中。我们昨天看到的这种勇敢非常非凡。”网上分享的视频片段显示，许多人逃离，一些人带着孩子逃跑，而一名持刀的考奇则在购物中心里不稳定地奔跑，向人们猛扑。 .

其他视频显示，一名旁观者拿着一根似乎是金属杆的东西，挡住了当时正在走上自动扶梯的考奇。外面摆放着数百个鲜花悼念和对受害者的留言。周日关闭的购物中心，警方表示，该购物中心在数天甚至数周内仍将是一个活跃的犯罪现场。——史密斯从澳大利亚纽卡斯尔报道]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sydney-shopping-center-stabbing-shot-bondi-cd54a2e7f14e3cabb111038f3b1768ea</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 06:09:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一年来，世界对苏丹战争的关注很少。现在，援助组织警告称，饥饿将导致大规模死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/sudan-war-paramilitary-military-hunger-starvation-57b3226207b9c9121a6b3137f6a0ad04</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sudan-war-paramilitary-military-hunger-starvation-57b3226207b9c9121a6b3137f6a0ad04</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 05:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无家可归的人在外面睡觉会被罚款吗？俄勒冈州乡村城市向美国最高法院提出请求</title>
      <link>https://apnews.com/article/grants-pass-oregon-supreme-court-homeless-encampments-a8dcddb518bd76b11d409666c06701b8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/grants-pass-oregon-supreme-court-homeless-encampments-a8dcddb518bd76b11d409666c06701b8</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 04:13:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>同行陪审团：看看唐纳德·特朗普的第一次刑事审判中陪审团的选择将如何运作</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-jury-selection-hush-money-trial-manhattan-56d540406cd174ab143fe12469e9adef</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-jury-selection-hush-money-trial-manhattan-56d540406cd174ab143fe12469e9adef</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 03:58:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑色被子艺术家和作家先驱 Faith Ringgold 去世，享年 93 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/faith-ringgold-dead-d246c574578149b49edb5f612fd8310f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/faith-ringgold-dead-d246c574578149b49edb5f612fd8310f</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:23:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列部署了多层防空系统。伊朗无人机袭击面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-iran-missile-defense-iron-dome-arrow-bbf6330918da036f2e000360556a81f6</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——伊朗无人机和弹道导弹的袭击对以色列的防空系统构成了最新的挑战，在为期六个月的战争中，以色列防空系统一直在加班加点地应对来袭的火箭弹、无人机和导弹袭击。哈马斯。以下是以色列多层防空系统的详细介绍：“箭”：与美国共同开发的该系统旨在拦截远程导弹，包括各种类型的导弹。伊朗称其于周六发射了弹道导弹。 “箭”在大气层外运行，在当前的战争中被用来拦截也门胡塞武装分子发射的远程导弹。大卫投石索：大卫投石索也是与美国共同开发的，旨在拦截也门胡塞武装分子发射的远程导弹。拦截中程导弹，例如黎巴嫩真主党拥有的导弹。爱国者：这种美国制造的系统是以色列导弹防御系统中最古老的成员 - 在 1991 年第一次海湾战争期间使用拦截伊拉克时任领导人萨达姆·侯赛因发射的飞毛腿导弹。爱国者现在被用来击落飞机，包括无人机。

铁穹：该系统由以色列在美国支持下开发，专门用于击落短程火箭。自上个世纪初启动以来，它已拦截了数千枚火箭弹，其中包括在当前针对哈马斯和真主党的战争期间拦截的数千枚火箭弹。以色列称其成功率超过 90%。铁束：以色列正在开发一种新系统，利用激光技术拦截传入的威胁。以色列表示，该系统将改变游戏规则，因为它的运行成本比现有系统便宜得多。不过，目前尚未投入使用。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-iran-missile-defense-iron-dome-arrow-bbf6330918da036f2e000360556a81f6</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于中东紧张局势，拜登缩短了海滩周末时间，与他的国家安全团队会面</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-israel-iran-proxies-mideast-tensions-hamas-c57e89a9cbe178b20b53bac404a86728</link>
      <description><![CDATA[特拉华州里霍博斯海滩（美联社）——总统乔·拜登将缩短在特拉华州海滨别墅的周末停留时间，并于周六返回白宫，与他的国家安全团队会面并监测中东局势。 白宫宣布改变计划后不久，五角大楼报道说，国防部长劳埃德·奥斯汀已与以色列国防部长进行了交谈，“讨论紧急的地区威胁……并明确表示以色列可以完全依靠以色列”。美国支持保卫以色列免受伊朗及其地区代理人的任何袭击。在以色列与哈马斯的战争中，自本月以色列疑似袭击伊朗驻叙利亚领事馆大楼导致 12 人死亡以来，紧张局势升级。包括伊朗高级将领。以色列正在为伊朗可能发动的袭击做好准备，这引发了人们对美国陷入更深层次地区冲突的担忧。

拜登周五表示，美国“致力于”保卫以色列，“伊朗不会成功。”当记者问他对伊朗的信息是什么时，总统唯一的回答是：“不要。”他忽略了有关什么会引发美国直接军事反应的问题，当被问及伊朗对以色列的袭击有多迫在眉睫时，拜登表示他不想透露安全信息， “但我的期望是早不晚。”
在以色列和哈马斯在加沙的战争期间，以色列军队和伊朗支持的真主党武装组织在以色列和黎巴嫩边境沿线几乎每天都会发生交火。自 10 月 7 日战争爆发以来，美国官员记录了伊朗支持的伊拉克和叙利亚民兵对这些国家的美军基地发动的 150 多次袭击。












一月下旬的一次袭击导致三名驻约旦的美国军人死亡。作为报复，美国发动了大规模空袭，袭击了伊拉克和叙利亚七个地点的超过 85 个目标。

与此同时，周六，伊朗准军事革命卫队的突击队员从直升机上垂降到霍尔木兹海峡附近的一艘以色列附属集装箱船上，并扣押了该船。国家安全委员会发言人艾德丽安·沃森 (Adrienne Watson) 表示，美国强烈谴责此次扣押，并敦促伊朗立即释放该船和船员。“我们将与我们的合作伙伴合作，让伊朗对其行为负责，”她说。同样在周六，以色列占领的约旦河西岸也发生了自哈马斯袭击以色列以来最严重的暴力事件。___米勒从华盛顿报道。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-israel-iran-proxies-mideast-tensions-hamas-c57e89a9cbe178b20b53bac404a86728</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 17:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大师赛周末有三路平局和更宽松的条件。它还拥有老虎伍兹</title>
      <link>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-tiger-woods-dbafb7b5d205767df5239fc3383a7a55</link>
      <description><![CDATA[佐治亚州奥古斯塔 (美联社) — 对于在最大师赛的风吹日晒、艰苦的日子在奥古斯塔国家队更加令人愉快。周六第三轮比赛开始时，旗帜在飘扬，而不是噼啪作响。这将是更适合得分和生存的一天。“这个周末会很美好。希望能有一些机会继续前进，”参加第 31 届美国大师赛的三届冠军菲尔·米克尔森 (Phil Mickelson) 说道。去年他以 65 杆的成绩获得亚军。 Lefty 知道机会。Scottie Scheffler、Bryson DeChambeau 和 Max Homa 以低于标准杆 6 杆 138 杆并列领先进入第三轮。他们领先丹麦选手 Nicolai Hojgaard 两杆，后者有理由相信自己可以成为自 1979 年 Fuzzy Zoeller 以来第一位首次尝试就赢得大师赛冠军的选手。

这个周末还包括泰格·伍兹，当伍兹身体健康可以参加比赛时，在奥古斯塔国家公园总是如此。 他周五创造了纪录&lt; /a&gt; 连续 24 次晋级，从他成为职业球员的第一年开始。伍兹当天打出 72 杆，平均杆数为 75.09 杆，为全联盟最高杆数这是自2007年以来大师赛的第二轮比赛，当时的天气多风且寒冷。只有 8 名球员打破标准杆，与打出 80 杆或以上的球员数量相同。
“我在这儿。我有机会赢得高尔夫锦标赛，”伍兹说道。












周六通常被称为搬家日，伍兹和其他人都面临着很多搬家的事情。伍兹落后 7 杆，但他前面有 21 名球员。有 14 名球员在第三轮开始时低于标准杆，其中四名拥有赢得大满贯赛的经验 - 舍夫勒和德尚博、科林·森川和卡梅伦·史密斯.比赛开始时，有一件事是相当确定的——在杜鹃花和山茱萸之间散步肯定比在时速 40 英里的阵风中比赛更令人愉快，沙坑沙子被吹到球员的脸上、果岭和散落的玉兰叶上整个球场。“我们以沙雨结束了我们的一天。所以这就像高尔夫球场在说，‘滚出去’，”霍马在周五的一轮比赛结束时说道。周六，感觉更像是，“欢迎回来。 ”___美联社高尔夫：https://apnews.com/hub/golf]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-tiger-woods-dbafb7b5d205767df5239fc3383a7a55</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:34:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院近 50 场辩论中，律师丽莎·布拉特 (Lisa Blatt) 不断获胜</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-women-lawyers-underrepresented-arguments-humor-4e3a5042d299eab80a0577f8c81eb189</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-women-lawyers-underrepresented-arguments-humor-4e3a5042d299eab80a0577f8c81eb189</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 13:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是第一种被证明可以减缓阿尔茨海默病的药物。为什么起步很慢？</title>
      <link>https://apnews.com/article/alzheimer-leqembi-slow-start-f9022b85b16cc6de4491594ce875657b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alzheimer-leqembi-slow-start-f9022b85b16cc6de4491594ce875657b</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 12:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>视频显示霍尔木兹海峡附近的船只遭到袭击；中东官员称伊朗实施了此次袭击</title>
      <link>https://apnews.com/article/strait-of-hormuz-vessel-33fcffde2d867380e98c89403776a8ac</link>
      <description><![CDATA[阿拉伯联合酋长国迪拜（美联社）——美联社看到的一段视频显示，周六，突击队用直升机袭击了霍尔木兹海峡附近的一艘船只，一名中东国防官员将这次袭击归咎于伊朗，而德黑兰与西方之间的紧张局势更加紧张。 。 该视频显示了英国军方英国海事贸易行动部门早些时候报道的袭击事件。它没有提供有关在阿联酋港口城市富查伊拉附近的阿曼湾登船的细节。这位因讨论情报问题而不愿透露姓名的国防官员与美联社分享了这段视频。 虽然美联社无法立即证实这一消息，但它与已知的登船细节相符，而且涉事直升机似乎是伊朗准军事革命卫队使用的一架，该部队过去曾进行过其他船只袭击。 这起事件发生之际，伊朗与西方之间的紧张关系加剧，特别是在以色列疑似袭击了伊朗驻叙利亚领事馆之后。

伊朗没有立即承认扣押了任何船只，官方媒体也没有对此事件进行任何报道。然而，自 2019 年以来，由于伊朗迅速推进的核计划，伊朗与西方的关系持续紧张，因此进行了一系列船只扣押和袭击。
阿曼湾靠近霍尔木兹海峡，这是波斯湾的狭窄入海口，五分之一的石油都经过这里。富查伊拉位于阿拉伯联合酋长国东海岸，是该地区船舶装载新石油货物、接收补给品或交换船员的主要港口。












自2019年以来，富查伊拉海域发生了一系列爆炸和劫持事件。美国海军指责伊朗对船只发动了帽贝水雷袭击，导致油轮受损。这是一条突发新闻更新。美联社早些时候的报道如下。阿拉伯联合酋长国迪拜 (美联社)——英国军方周六警告说，一艘船只可能在关键的霍尔木兹海峡附近被不明身份的人登上。

英国海事贸易业务部发出的警告没有提供有关在阿联酋港口城市富查伊拉附近的阿曼湾登船的详细信息。该事件发生之际，伊朗与西方国家之间的紧张局势加剧，特别是在以色列疑似袭击伊朗驻叙利亚领事馆之后。 伊朗没有立即承认扣押了任何船只，官方媒体也没有对此事件进行任何报道。然而，自 2019 年以来，由于伊朗迅速推进的核计划，伊朗与西方的关系持续紧张，因此进行了一系列船只扣押和袭击。 阿曼湾靠近霍尔木兹海峡，这是波斯湾的狭窄入海口，五分之一的石油都经过这里。富查伊拉位于阿拉伯联合酋长国东海岸，是该地区船舶装载新石油货物、接收补给品或出售船员的主要港口。自 2019 年以来，富查伊拉附近海域目睹了一系列爆炸和劫持事件。美国海军指责伊朗对船只发动了帽贝水雷袭击，导致油轮受损。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/strait-of-hormuz-vessel-33fcffde2d867380e98c89403776a8ac</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 08:19:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>