<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2024 18:15:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>南加州大学的布朗尼·詹姆斯宣布参加 NBA 选秀并在 1 个赛季后进入转会门户</title>
      <link>https://apnews.com/article/bronny-james-nba-draft-c61a2e0d1834b6f86d27abc941c981bb</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——布朗尼·詹姆斯将在南加州度过一个赛季后参加 NBA 选秀，该赛季因心脏骤停的恢复而缩短。勒布朗·詹姆斯 19 岁儿子宣布&lt; /span&gt; 周五在他的 Instagram 帐户上表示，他还计划保留大学资格并将进入转会门户。“这一年我经历了一些坎坷，但所有这些都促进了我的成长作为一个男人、学生和运动员，”詹姆斯写道。在南加州大学准备引进埃里克·穆塞尔曼作为新教练的几个小时前，詹姆斯发布了他的决定。他接替了周一离开的安迪·恩菲尔德 (Andy Enfield)，成为 SMU 的教练。
“布朗尼是他自己的人，”老詹姆斯本周说道。 “他需要做出一些艰难的决定。当他准备好做出这些决定时，他会让我们所有人知道。但作为他的家人，我们会支持他所做的一切。”詹姆斯在特洛伊队 25 场比赛中首发 6 场，场均贡献 4.8 分和 2.8 个篮板。他的投篮命中率为 37%，三分命中率为 27%，罚球命中率为 68%。

老詹姆斯、他的妻子和他们 9 岁的女儿本赛季经常出现在盖伦中心的场边观众。39 岁的詹姆斯一直直言不讳地表示想和他一起打球。他的儿子在 NBA。Klutch Sports 首席执行官里奇·保罗 (Rich Paul) 代表这对父子，最近表示，他“不像我那样重视年轻球员进入乐透区”在正确的发展情况下建立正确的团队。”












詹姆斯，身高 6 英尺 4 英寸的双能卫，没有入选他的大学首秀直到12月10日。随后，詹姆斯出现在媒体面前不到一分钟，感谢医生、运动教练和支持系统的帮助尽管多次提出要求，詹姆斯在整个赛季中从未接受过记者采访。7 月 20 日，他在盖伦中心训练时心脏骤停。他被发现患有可治疗的先天性心脏病。___AP 三月疯狂括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bronny-james-nba-draft-c61a2e0d1834b6f86d27abc941c981bb</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最近在沃尔玛买杂货吗？您可能有资格获得集体诉讼和解金</title>
      <link>https://apnews.com/article/walmart-settlement-weighted-grocery-class-action-62405b8c5fda5e63f0b0e4f1f64949e6</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——如果您近年来在沃尔玛购买了一些称重的杂货或袋装水果，您可能有资格从与零售商的集体诉讼和解中获得现金付款。该诉讼于 2022 年 10 月首次提起，指控美国和波多黎各的沃尔玛购物者购买了某些按重量出售的肉类和海鲜以及散装袋出售的精选柑橘，所支付的价格高于商店广告中的最低价格。&lt; /p&gt;沃尔玛否认有任何不当行为，但同意支付 4500 万美元来解决诉讼。这意味着受影响的消费者现在可以提交现金付款索赔。“我们将继续为客户提供每日低价，帮助他们在购买他们想要和需要的产品时省钱，”本顿维尔的发言人说道，阿肯色州，公司表示。 “我们仍然否认这些指控，但我们相信和解符合双方的最佳利益。”

消费者可以详细了解如何提交索赔以及结算管理员网站。 2018年10月19日至2024年1月19日期间，任何在美国和波多黎各的沃尔玛购买这些特定重量肉类、海鲜和袋装柑橘产品（包括精选橙子、葡萄柚和橘子）的人都可以使用现金付款。
付款金额取决于每项索赔。即使您不再有购买收据，也可以得到一些钱。 












没有购买证明的消费者可以获得 10 至 25 美元之间的补偿，具体取决于他们证明在和解集体期间购买了多少合格产品。同时，持有收据或其他文件的人有权获得所购每件产品总成本的 2%，最高可达 500 美元。获得批准的索赔人将通过 Venmo、Zelle、ACH 以电子方式收到付款或虚拟预付万事达卡 - 但无法以电子方式接收付款的人也可以索要纸质支票。提交索赔的日期为 6 月 5 日，最终批准听证会定于 6 月 12 日举行。 异议以及对和解的其他评论可以在 5 月 22 日之前提出。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/walmart-settlement-weighted-grocery-class-action-62405b8c5fda5e63f0b0e4f1f64949e6</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市附近发生的地震震动了东北部</title>
      <link>https://apnews.com/article/east-coast-earthquake-7d03f7a44a6c1a1ea877820515808bee</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——美国地质调查局称，周五早上，一场地震震动了人口稠密的纽约市大都市区，居民报告称，他们感到整个东北部都在隆隆作响。该机构报告称，地震初步震级为 4.7 级，震中位于新泽西州黎巴嫩附近，即纽约市以西约 45 英里、费城以北 50 英里处。 纽约消防局表示，目前还没有收到损坏的初步报告。纽约市长埃里克·亚当斯 (Eric Adams) 的发言人法比安·利维 (Fabien Levy) 表示，他已听取了有关此次地震的简报，并补充说：“虽然我们目前没有任何关于重大影响的报告，但我们仍在评估影响。”在曼哈顿市中心，平常的交通噪音变得越来越大，驾车者在短暂颤抖的街道上鸣响喇叭。一些布鲁克林居民听到一声巨响，他们的建筑物开始摇晃。在曼哈顿东村的一栋公寓里，一位来自地震多发加州的居民安抚了紧张的邻居。












巴尔的摩、费城、康涅狄格州和东海岸其他不习惯地震的地区的人们也报告感觉到地面震动。纽约州州长 Kathy Hochul 在 X 上发帖称，整个地区都有震感。状态。 “我的团队正在评估可能发生的影响和任何损害，我们将全天向公众通报最新情况，”Hochul 说。震动唤起了人们对 2011 年 8 月 23 日那场地震的回忆。从乔治亚州到加拿大有数千万人。此次地震震级为 5.8 级，是二战以来东海岸发生的最强烈地震。震中位于弗吉尼亚州。












那场地震在华盛顿纪念碑上留下了裂缝，促使白宫和国会大厦疏散，并在距离 9 月 11 日恐怖袭击 10 周年还有三周的时候让纽约人感到不安。___全国各地的美联社记者为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/east-coast-earthquake-7d03f7a44a6c1a1ea877820515808bee</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 14:34:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳从特许经营商手中收购其以色列餐厅，此举引发了代价高昂的抵制</title>
      <link>https://apnews.com/article/mcdonalds-israel-franchisee-boycott-de3ac3b8dbf9aabdab38fb8b711d6d72</link>
      <description><![CDATA[麦当劳正在收购其位于以色列的餐厅麦当劳表示将经营这些餐厅并保留 5,000 多名员工。“麦当劳仍然致力于以色列市场并确保积极的员工和顾客麦当劳国际开发许可市场总裁 Jo Sempels 在一份声明中表示，Alonyal 在以色列经营麦当劳已超过 30 年。 Alonyal 首席执行官 Omri Padan 在周五的一份声明中表示，该连锁店是该国最成功的连锁店之一。

但阿洛尼亚尔公司在 10 月份也引发了争议，当时该公司在社交媒体上宣布麦当劳将为以色列士兵提供免费餐食。该公告引发了抵制活动在中东以及马来西亚和印度尼西亚等穆斯林占多数的国家。麦当劳 表示销售额也受到了影响在穆斯林人口众多的国家，像法国。“只要这场冲突、这场战争还在继续……我们就不会看到任何重大事件麦当劳 首席执行官 Chris Kempczinski 在 2 月份表示。 “这是一场人类悲剧，正在发生的事情，我认为这确实给我们这样的品牌带来了压力。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mcdonalds-israel-franchisee-boycott-de3ac3b8dbf9aabdab38fb8b711d6d72</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 14:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肖恩·保罗 (Sean Paul) 帮助将舞厅带给大众。通过新的巡演，他准备好重新开始</title>
      <link>https://apnews.com/article/sean-paul-interview-9092d470b6108ab3c572af0809e3b7ca</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶 (美联社) — Sean Paul 舞厅歌曲《Get Busy》荣登 Billboard Hot 100 榜首，这意味着《Get Busy》终于长大了，可以在俱乐部听到《Get Busy》了。 “现在对我来说已经改变了，”肖恩·保罗在牙买加的工作室通过 Zoom 告诉美联社，反思了这首歌的遗产。 “因为当我说‘忙起来’时，我是在告诉孩子们去做作业或清理东西。”自从 Paul 帮助向新观众介绍舞厅里迪姆和雷鬼音乐，他发行了六张雄心勃勃的专辑，包括两部直接源自冠状病毒大流行的歌曲：2021 年的“Live n Livin”和 2022 年的“Scorcha”。他已成为一位父亲和一位忠诚的丈夫。 （“Get Busy”歌词“Shake dat ting, yo, Donna Donna / Jodi and Rebecca”中的“Jodi”？那是他的妻子。）他制作欢乐、适合跳舞的音乐的雄心从未动摇过。 

“这对我来说是一首永恒的作品，”他谈到“忙碌起来”时说道。 “每次我尝试创作一首歌时，我都会像在我去的第一个舞池里与第一个女孩调情时一样紧张。这只是一种感觉。”
这转化为他为大众带来积极情绪的目标。 “我在 Riddim 曲目方面得到了很多帮助，这种流派本身非常有感染力，”他说。 “它给你带来快乐。” 他的奉献来自于生活的经历。 “像大多数青少年一样，我遇到了很多问题，试图找到自己，试图理解生活是什么。你知道，我父亲在监狱里。这是一个单亲妈妈的情况，她努力确保我们是有意识的人，”他说。 












音乐是一种释放。现在，他将精力投入到一场名为“最伟大的巡演”的 22 场美国巡演中，巡演将于 5 月 2 日在佛罗里达州奥兰多的 House of Blues 开始，并结束6 月 16 日在北卡罗来纳州夏洛特的菲尔莫尔球场。“我为什么现在这样做？我觉得人们已经为我再次做好了准备，”保罗说。 

“我做了一些工作去年有雷鬼音乐表演，”他补充道，指的是新的舞池热门歌曲，包括与 Feid 合作的大型“Niña Bonita”和与  合作的“Dem Time Deh” 哥伦比亚歌手曼努埃尔·图里佐。他也是发行了几首个人单曲，包括富有感染力的《Greatest》，并承诺未来会推出更多有意识的歌曲——主题与 2016 年的《Never Give Up》没什么不同。“有很多挣扎牙买加这里以及，你知道，非常美丽的地方。但我们确实有必须应对的困难，”他说。 “很多人不认识我这种类型的材料，但是，你知道，这在我的职业生涯中同样重要。”在他的演出中，粉丝们会尝到一切的滋味。但他说，主要是“良好的氛围”：“我认为人们从我身上感受到了乐趣，并且它来回反弹。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sean-paul-interview-9092d470b6108ab3c572af0809e3b7ca</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 13:47:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>儿童权利还是儿童权利？罗马关于代孕的争论达到了紧要关头</title>
      <link>https://apnews.com/article/vatican-surrogacy-ivf-a9229ef32f3c5b4f3b0bb7bd0e08f503</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vatican-surrogacy-ivf-a9229ef32f3c5b4f3b0bb7bd0e08f503</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 13:35:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着春季复活节的临近，清理工作开始了。但数十万人仍缺乏电力</title>
      <link>https://apnews.com/article/snow-new-england-winter-storm-c7de82552c5f131eb315be704013b87d</link>
      <description><![CDATA[周五阵雪持续，清理工作在大型春季风暴给东北部带来了大雪、降雨和大风，导致数十万家庭和企业停电，并导致至少两起火灾死亡人数。 据报道，截至周四晚上，新英格兰北部许多地区的降雪量超过一英尺（30 厘米），并伴有阵风。有些区域接近 2 英尺（61 厘米）。 “这是一场很大的湿雪，”新罕布什尔州沃尔夫伯勒旅馆的经理肖恩·布莱克说，雪的厚度超过了一英尺。 “而且风是东北风，所以从温度角度来说确实不太好，特别是当阵风时速达到 55 英里/小时时。当我在外面使用吹雪机时，我真的能感觉到我的前额变得麻木。”据伯灵顿国家气象局办公室报道，佛蒙特州斯托报告降雪量为 20 英寸（50.8 厘米）。该机构位于缅因州格雷的办公室称其尺寸为 17.4 英寸（44.2 厘米）。新罕布什尔州康科德市机场的高度较低，为 7.4 英寸（18.7 厘米）。 

气象部门表示，低压蜿蜒穿过缅因湾，这意味着从周五到周六，纽约州北部、新英格兰和西弗吉尼亚州阿巴拉契亚山脉将持续出现阵雪。 
气象部门表示，降雪导致佛蒙特州绿山腹地和纽约州北部阿迪朗达克山脉的高峰发生雪崩。












“周五前往偏远地区穿雪鞋或滑雪的户外运动爱好者需要了解雪崩危险、所涉及的风险并采取适当的预防措施，”该机构在一份声明中表示。 在西弗吉尼亚州，俄亥俄河沿岸的洪水预计将持续到周末。气象部门警告驾车者要格外小心，因为距离俄亥俄河数英里的其他河流、溪流和小溪可能会发生回水洪水。

在新英格兰，公用事业人员连夜工作以恢复电力并评估损失，包括电线杆倒塌和道路堵塞。近 700,000 名客户（其中大部分位于缅因州和新罕布什尔州）曾一度断电。“我们将全天候工作，作为我们多日恢复供电工作的一部分我们剩下的客户，”中央缅因电力公司在周四晚间的一份声明中表示。 一些客户在上周末的冰暴中断电后不到一周内第二次受到影响。“请耐心等待，我们不会休息，直到Eversource Energy 新罕布什尔州电力运营总裁 Doug Foley 表示：“最后一位客户已恢复。”气象部门表示，这是四月最大的东北风暴，是一种从东北方向吹来的风暴。要么离开，要么沿着东海岸向北移动——自 2020 年以来袭击该地区。大雪使新英格兰北部和纽约州的旅行变得危险，并有车辆相撞的报道。此次暴风雨给东北部南部地区带来了大雨和大风。

警方称，周三，一棵树倒在一辆汽车上，导致纽约威彻斯特县阿蒙克的一名妇女死亡。在新罕布什尔州德里，官员称周四爆炸引发房屋火灾，一名妇女死亡，另一名妇女住院。一棵树倒在丙烷罐附近的房子上。尽管存在危险，一些坚强的新英格兰人仍泰然处之。 “四月下雪，并且能够出去享受雪，这真是太特别了，”在缅因州波特兰附近进行越野滑雪的简·菲利普斯 (Jane Phillips) 说。 “作为一名迈纳人很有趣。”___本报告的撰稿人是美联社波士顿撰稿人帕特里克·惠特尔 (Patrick Whittle) 和霍莉·拉默 (Holly Ramer)；凯西·麦科马克 (Kathy McCormack)，新罕布什尔州康科德市；凯伦·马修斯在纽约；莎拉·布鲁姆菲尔德 (Sarah Brumfield)，马里兰州银泉市；约翰·雷比 (John Raby)，西弗吉尼亚州查尔斯顿；杰基·奎因在华盛顿；和丽莎·鲍曼 (Lisa Baumann)，华盛顿州贝灵厄姆。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/snow-new-england-winter-storm-c7de82552c5f131eb315be704013b87d</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 11:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列因无人机袭击加沙援助人员而解雇两名官员</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-world-central-kitchen-gaza-aid-workers-69b6176362dafc8e4e2754b2342faa1d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-world-central-kitchen-gaza-aid-workers-69b6176362dafc8e4e2754b2342faa1d</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 10:32:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗革命卫队指挥官誓言对杀害高级将领的袭击进行报复</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-funeral-revolutionary-guard-e07df55596d48413fb87bf43711c9441</link>
      <description><![CDATA[伊朗德黑兰（美联社）——伊朗革命卫队指挥官侯赛因·萨拉米将军周五誓言对 空袭被广泛认为是以色列所为，摧毁了伊朗驻叙利亚首都的领事馆，造成七名警卫人员死亡。在此之前，数千人在遇害军官的送葬队伍中高呼“以色列之死”和“美国之死”的口号。首都德黑兰的游行以及在首都德黑兰的抗议活动。据官员称，周一的袭击造成 12 人死亡，其中包括 4 名叙利亚公民和一名黎巴嫩激进真主党成员，人们更加担心伊朗可能对伊朗进行报复。 首都的抗议者前往德黑兰大学，强大的萨拉米指挥官在那里发表讲话。萨拉米表示，“任何威胁都会得到回应”，以报复以色列的明显袭击.

“（犹太复国主义政权）的崩溃是非常有可能的，而且靠着上帝的恩典，”萨拉米说，并补充说，美国已经“受到世界的强烈憎恨，尤其是在穆斯林占主导地位的国家。
他补充说，以色列目前的生存取决于美国的支持。公开葬礼恰逢伊朗年度集会圣城日，或称耶路撒冷日，这是支持巴勒斯坦人的传统活动1979 年伊斯兰革命以来斋月的最后一个星期五。












国家电视台直播显示，德黑兰数千名伊朗人跟随载有两名将军和五名军官尸体的卡车前往墓地，其中一些人挥舞着伊朗伊斯兰共和国的旗帜。抗议者在首都前往德黑兰大学，革命卫队指挥官侯赛因·萨拉米将军正在那里发表演讲。伊朗领导人重申了复仇的承诺。周三，伊朗总统易卜拉欣·莱西表示，此次袭击“不会得不到回应。”

通过袭击伊朗外交驻地，以色列的明显升级引发了人们的担忧，即针对哈马斯的毁灭性六个月战争可能会蔓延到整个中东地区及其他地区。随着国际社会的批评，以色列面临着越来越多的孤立。本周，六名试图向加沙运送急需食品的外国援​​助人员被杀，事件进一步加剧。 伊朗不承认以色列，并将其视为宿敌。它还支持激进组织哈马斯和真主党。以色列和真主党之间的冲突自加沙战争近六个月前开始以来，以色列和黎巴嫩边境已经扩大。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-funeral-revolutionary-guard-e07df55596d48413fb87bf43711c9441</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:36:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登正在参观倒塌的巴尔的摩大桥，那里的恢复工作具有政治色彩</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-visit-baltimore-bridge-collapse-politics-b4388845fc912f0a0b491d05b5ac5cf8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-visit-baltimore-bridge-collapse-politics-b4388845fc912f0a0b491d05b5ac5cf8</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯利用更好的情报和新战术再次对乌克兰电网发动大规模攻击</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-power-plant-missiles-drones-94692e19900f60c2c3641c9352a416ed</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-power-plant-missiles-drones-94692e19900f60c2c3641c9352a416ed</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 05:20:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卢旺达新乱葬坑暴露了种族灭绝 30 年后和解努力的裂痕</title>
      <link>https://apnews.com/article/rwanda-genocide-anniversary-mass-graves-61fb69da1c44be82a9f85d193e91104f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/rwanda-genocide-anniversary-mass-graves-61fb69da1c44be82a9f85d193e91104f</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 04:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾地震后救援人员担心被困在山体滑坡中寻找家人</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-taroko-national-park-family-missing-bd01953781a73c29d09902f784543293</link>
      <description><![CDATA[台湾花莲（美联社）——台湾25年来最大的地震已造成至少10人死亡。 在距离台北约 150 公里（90 英里）的花莲县太鲁阁国家公园内发现了两具尸体，太鲁阁国家公园是一个以其崎岖的山地地形而闻名的旅游景点。公园里至少还发现了另外四名受害者，当局尚未核实他们的身份。 游一家人在参观完祖地、参加传统的扫墓活动后，去徒步旅行。 在花莲市，工作人员正在拆除一栋五层楼的建筑，该建筑在周三的 7.4 级地震中严重倾斜，岛上周围数十座建筑受损。地震导致巨石、泥浆从山坡上滚落，堵塞道路，砸坏汽车，造成千余人受伤。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-taroko-national-park-family-missing-bd01953781a73c29d09902f784543293</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 04:38:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过六个月的战争，以色列的孤立状况进一步恶化，而且看不到结束的迹象</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-gaza-war-oct-7-327bfeb7bfce5cb0de1568bf41a0ff06</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-gaza-war-oct-7-327bfeb7bfce5cb0de1568bf41a0ff06</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 04:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国选举问题：大葱、罢工医生、涉嫌对候选人进行性别歧视攻击</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-parliamentary-elections-8ac15e82dacaff19f3c54197fe6d9b9b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-parliamentary-elections-8ac15e82dacaff19f3c54197fe6d9b9b</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 04:13:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>