<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Feb 2024 00:50:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>雨水补充了地球最干燥地区之一的湖泊后，皮划艇爱好者在死亡谷划桨</title>
      <link>https://apnews.com/article/death-valley-lake-manly-california-kayaking-6d6a57c1e1236f10905efc4c2583b6ff</link>
      <description><![CDATA[加利福尼亚州死亡谷国家公园 (美联社) — 皮划艇运动员正在其中一个地球上最干燥的地方在一系列创纪录的暴风雨袭击了加州的死亡之后公园管理员妮可·安德勒 (Nicole Andler) 表示，死亡谷国家公园的恶水盆地沿着加利福尼亚州中部与内华达州的边界延伸，“通常是一个非常美丽、明亮的白色盐滩。” 今年是一个湖。 

在过去六个月中，死亡谷的年降雨量增加了一倍以上，超过 4.9 英寸（12.45 厘米），而正常年份的降雨量约为 2 英寸（5.08 厘米）。地球上仅记录到过几次 130 华氏度（54.44 摄氏度）或以上的温度，主要是在死亡谷。
恶水盆地是北美的最低点，低于海平面 282 英尺（85.95 米），一直是游客自拍和沿着沙色山脉环绕的白色盐滩短暂散步的热门地点。












“这是北美的最低点。所以它会收集水，但要拥有我们现在拥有的那么多水——而且它的深度和持续时间要尽可能长——这是极其罕见的，”安德勒说。 “如果这不是一生一次，那也差不多了。”安德勒说，皮划艇运动员应该很快就会来，因为预计水位将在几周内下降，尽管湖泊“可能会在这里”进入四月。如果我们幸运的话，五月。然后它会变成泥泞、潮湿的混乱，然后它会变干，变成那些美丽的白色盐滩。”最近的一天，内华达州帕朗普的希瑟·冈和她的丈夫，鲍勃在湖中划船，部分湖水深达约一英尺（0.30 米）。

“这是在曼利湖划皮划艇的千载难逢的机会，”希瑟·甘说。这与他们认为自己曾经站立过的过去的死亡谷形成了鲜明的对比在同一地点周围，一望无际的白垩盐滩。自从去年的风暴开始填湖。秋天，他们开车出去看它重新变成一个湖，但他们说它的深度不足以像现在这样划皮划艇。这次水位达到了木板路。该湖目前长约 6 英里（9.66 公里），宽约 3 英里（4.83 公里），但仍远不及数千年来的原始状态很久以前，它在冰河时期形成，覆盖了公园的很大一部分，深达数百英尺。鲍勃·冈说，他听说湖水已经满了，划船的人可以在上面划船了。大约二十年前，他不想错过这次的经历。

“这很有趣，”鲍勃·冈说，他带一个女孩乘坐他的皮划艇。 “很高兴看到孩子们在这里享受这一切并看到一些完全独特的东西。”划船者可能还需要 20 年才能回来，他补充道，但是“随着气候变化，谁知道呢，也许这将会是正常的。”___Dazio 从洛杉矶报道。圣地亚哥的美联社撰稿人朱莉·沃森对此报道做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/death-valley-lake-manly-california-kayaking-6d6a57c1e1236f10905efc4c2583b6ff</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 22:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>搜查令揭示了俄克拉荷马州一名非二元青少年死亡的更多细节</title>
      <link>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</link>
      <description><![CDATA[俄克拉荷马城（美联社）——最近发布的警方搜查令披露了俄克拉荷马州非二元学生 N​​ex Benedict 案件的更多细节谁在一天后死亡高中卫生间打架事件可能是由性别认同欺凌引发的。周三向塔尔萨县地方法院提交的逮捕令显示，当本尼迪克特的母亲苏于 2 月 8 日拨打 911 时，16 岁的男孩-老人的眼睛已经翻到了头上，双手卷曲，呼吸困难。医护人员在塔尔萨郊区奥瓦索的家中对他们进行了心肺复苏，并将他们送往医院。他们后来死了。

2 月 7 日的打斗后，本尼迪克特能够走出卫生间，但当天晚些时候他们被送往医院并被送回家。
根据搜查令，苏·本尼迪克特表示，学校护士在抱怨孩子的头撞到浴室地板上导致头痛后，建议她带孩子去检查。












逮捕令称，在医院，苏·本尼迪克特要求与警方交谈，但告诉警察她当时不想提出指控。相反，她要求警方就校园内学生的问题与学校官员交谈。Benedict 后来告诉《独立报》一名青少年在打斗中脸部和眼睛全部受伤，打斗涉及一名变性学生和三名年龄较大的女孩。学区表示，打斗前学生们在洗手间里待了不到两分钟被其他学生和一名工作人员驱散。警方和学校官员没有透露是什么引发了这场打斗。 

周五，该家人通过律师拒绝就搜查令发表评论。本周早些时候，他们表示已经对所发生的事情展开了独立调查。 计划周日在奥瓦索为这名少年举行守夜活动。逮捕令是在本尼迪克特死后第二天签署的，还显示调查人员在学校拍摄了 137 张照片，包括学校内部的照片发生打斗的女孩的浴室。他们还从浴室收集了两块污渍，并检索了参与争吵的学生的记录和文件。虽然两周前的逮捕令称警方正在寻找重罪谋杀案的证据，但该部门此后，根据尸检的初步结果，本尼迪克特的死亡并非是在战斗中受伤的结果。警察局没有回复周五发送的多条消息，并表示在毒理学和其他尸检结果完成之前不会对这名青少年的死因发表进一步评论。 

与此同时，奥瓦索学校官员周五表示，由于州和联邦隐私法有关公布机密学生记录的规定，他们要求警方获得法院搜查学校的命令。 “我们将继续配合奥瓦索警察局正在进行的调查，”学区发言人 Jordan Korphage 在一封电子邮件中写道。塔尔萨县地方检察官 Stephen Kunzweiler，他的办公室目前尚未参与警方调查，称这起死亡事件是一场悲剧，但警告人们不要“被可能被误导的情感激情所左右。”“我们社区的一个家庭很悲伤，我们对他们在这个困难时期的悲伤表示同情。”他在周五的一封电子邮件中写道。 “虽然社交媒体上对这个孩子的死亡有很多猜测，但我们将保持执法部门调查的公正性，并允许他们完成自己的工作。”___马塞洛报道来自纽约。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>面对对试管受精裁决的强烈反对，阿拉巴马州立法者寻求解决方案</title>
      <link>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普表示他“强烈支持”体外受精，并呼吁阿拉巴马州立法者保护准入</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-ivf-abortion-alabama-republicans-8215336740a5963b57bbd970b47bb3a7</link>
      <description><![CDATA[南卡罗来纳州哥伦比亚 (美联社) — 前总统 唐纳德·特朗普周五表示，他将“强烈支持体外受精的可用性”，并呼吁阿拉巴马州的立法者保留接受治疗的机会。这是自阿拉巴马州最高法院做出裁决以来他首次发表评论，该裁决导致该州的一些医疗服务提供者暂停了体外受精计划，并在全国范围内的共和党人对此问题上产生了分歧。 特朗普在他的真相社交网络上发帖称：“在我的领导下，共和党将始终支持建立强大、繁荣、健康的美国家庭。我们希望让母亲和父亲生孩子变得更容易，而不是更困难！”这些评论是在 全共和党阿拉巴马州最高法院，美国最保守的司法小组之一认为，根据州法律，冷冻胚胎可以被视为儿童。从那时起，阿拉巴马州的一些诊所和医院，包括阿拉巴马大学伯明翰分校的卫生系统，都拥有宣布暂停 IVF 服务。

阿拉巴马州事件的影响加深了保守派之间在堕胎和其他生殖服务问题上的分歧。在美国最高法院 2022 年推翻 1973 年罗伊诉韦德案的裁决后，竞选季已经充满了关于共和党是否应该推行全国堕胎禁令的争论。全国堕胎合法化的决定。 特朗普的声明也是在南卡罗来纳州共和党总统初选，其中前总统是压倒性的热门反对该州前州长、特朗普驻联合国大使尼基·黑利 (Nikki Haley)。












作为总统，特朗普提名了三名推翻罗伊案的法官，并为全国各地的州立法者对堕胎施加严格限制铺平了道路。 一些反堕胎倡导者建议法院应进一步裁定胚胎是儿童，这将大幅加强对试管受精等治疗的限制。但阿拉巴马州的例子刺激了堕胎权的支持者和许多温和派选民，他们看到强硬的胚胎政策的结果限制了许多美国人拥有自己的亲生孩子的唯一途径。 一些较为温和的共和党人担心，如果共和党候选人在这些生育问题上被认为过于极端，该党将输掉更多选举。 ----金纳德从查尔斯顿报道。普莱斯从南卡罗来纳州罗克希尔报道。巴罗从纽约报道。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-ivf-abortion-alabama-republicans-8215336740a5963b57bbd970b47bb3a7</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登告诉州长他正在考虑对移民采取行政行动，似乎对律师感到“沮丧”</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-border-immigration-trump-asylum-3b6ef1ee48bc4e33037719286f21c9cc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-border-immigration-trump-asylum-3b6ef1ee48bc4e33037719286f21c9cc</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:43:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公司自阿波罗时代以来首次登陆美国月球后，着陆器“活得很好”</title>
      <link>https://apnews.com/article/moon-landing-private-odysseus-nasa-14dfdc76176f9f7a6a68a099c98bbbb9</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州卡纳维拉尔角（美联社）——据说，在半年内首次登陆美国世纪，但飞行控制人员仍在努力更好地控制其方位。直觉机器周五报道称，它正在与其着陆器奥德修斯进行通信，并发送命令以获取科学数据。但它指出：“我们将继续了解更多有关车辆具体信息”，包括位置、整体健康状况和定位。 休斯顿公司正在向马拉珀特 A 陨石坑附近的南极地区进行拍摄，这里比其他任何地方都更接近极地，以便 NASA 可以在本十年晚些时候宇航员出现之前侦察该地区。 


随着周四的着陆，Intuitive Machines 成为第一家实现登月的私营企业，此前只有五个国家实现了这一壮举。这次任务很大程度上是由美国宇航局赞助的，他们的实验是在船上进行的。 NASA 支付了 1.18 亿美元，用于启动月球经济计划。
由于着陆器的导航系统在着陆前的最后几个小时出现故障，美国宇航局的一项实验被迫投入使用。着陆器在月球上多绕了一圈，以便有时间在最后一刻切换到 NASA 的激光系统。












“欧迪是个斗士，”任务主任蒂姆·克雷恩 (Tim Crain) 周四晚间通过 X（前身为 Twitter）表示。另一项实验进展并不顺利。安柏里德尔航空大学的 EagleCam（一组 6 个摄像头）预计会在着陆前 30 秒弹出，以便从远处拍摄奥德修斯着陆的照片。相反，EagleCam 着陆了，仍然附着在着陆器上。由于“意外事件”，原计划必须在最后一次轨道上进行修改，一位大学发言人解释道。

Intuitive Machines 是美国宇航局商业月球服务计划下第二家瞄准月球的公司。上个月，匹兹堡的 Astrobotic Technology 进行了一次尝试，但 着陆器燃料泄漏缩短了任务，飞船最终坠毁返回地球。自 1972 年 12 月阿波罗 17 号的吉恩·塞尔南 (Gene Cernan) 和哈里森·施密特 (Harrison Schmitt) 结束 NASA 著名的登月计划以来，直到周四，美国还没有登陆月球。NASA 将宇航员送回月球的新计划以阿波罗神话中的双胞胎姐妹的名字命名为阿尔忒弥斯 (Artemis)。 首次阿耳忒弥斯号宇航员登陆计划最早于 2026 年进行。___美联社健康与科学部获得以下机构的支持霍华德休斯医学院的科学和教育媒体集团。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/moon-landing-private-odysseus-nasa-14dfdc76176f9f7a6a68a099c98bbbb9</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:37:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：几十年来的日全食</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-history-photos-ec03a06a0f46d715eb1894dbafbfe511</link>
      <description><![CDATA[完整的月球遮住太阳几千年来一直让人类着迷——这一时刻当天空变暗，寂静悄悄降临时。这不仅对 完全黑暗的路径，但也有那些位于月球阴影边缘的部分。宇宙地球上最伟大的表演即将再次拉开帷幕：日全食将让数千万人眼花缭乱横跨北美的比赛。

4 月 8 日，月亮完美地位于地球和太阳之间，暂时遮挡阳光，白天将变成夜晚。日食将从太平洋开始，进入墨西哥，然后沿东北方向穿过德克萨斯州，穿过 15 个州，最后飞越加拿大和北大西洋。
全食将持续长达 4 分 28 秒——如果天气允许的话，这段时间足以让人领略这一切的奇妙。












“日全食的景象令人惊叹，因为除了珍贵的日全食时刻外，最美丽的天体——日冕——我们一生都看不到，”日食地图制作者迈克尔·泽勒(Michael Zeiler)在一封电子邮件中说道。&lt; /p&gt;即使像 NASA 的 Kelly Korreck 这样的科学家也会感到敬畏。“第一次可能会流下喜悦的泪水，”她说。 “真正体验到它确实是一种强大而感人的体验。”

虽然日全食每年或两三年都会发生一次，但它们通常发生在北极或南极洲、南美洲南端或太平洋等偏远地区。上一次全食纵横交错美国是在 2017 年，全食持续了 2 1/2 分钟。 4 月之后，直到 2045 年才会再次发生，但要准备好整整六分钟的全食。___该选择由纽约的美联社照片编辑帕特里克·西森 (Patrick Sison) 策划.

___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。___关注美联社视觉新闻：Instagram：https://www.instagram.com/apnewsTwitter 上的 AP 图片：http://twitter.com/AP_ImagesAP 图片博客：http://apimagesblog.com]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-history-photos-ec03a06a0f46d715eb1894dbafbfe511</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:18:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡在新的战后计划中寻求对加沙安全和民事事务的开放式控制</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-23-2024-a5da6005cfa6734225af35ca460a75fb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-23-2024-a5da6005cfa6734225af35ca460a75fb</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 12:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>愤怒的法国农民带着拖拉机重返巴黎街头再次抗议</title>
      <link>https://apnews.com/article/french-farmers-protests-paris-tractors-67c34b632b6a868e2c1b6cebe02b3cbd</link>
      <description><![CDATA[巴黎（美联社）——愤怒的农民开着拖拉机回到巴黎周五在一次大型农业博览会前夕举行新的抗议活动，要求更多的政府支持和更简单的法规在法国首都。数十辆拖拉机和平驶入巴黎西部的一个社区，上面挂着发起抗议活动的农民联盟农村协调组织的旗帜。随后，抗议者开着拖拉机在塞纳河上的一座桥上摆姿势，以埃菲尔铁塔为背景，然后前往巴黎市中心的沃邦广场。 最近的抗议活动发生三周前，政府提供了超过 4 亿欧元（4.33 亿美元）的资金来解决他们对低收入的不满、严格的监管以及他们所说的来自国外的不公平竞争。

“拯救我们的农业”，农村协调组织在 X（以前称为 Twitter）上表示。一辆拖拉机拉着一张海报，上面写着：“死亡就在田野里。” 
周五早上，车队暂时减缓了首都以东的 A4 高速公路和巴黎环路的交通速度。 












法国农民的行动是欧洲更广泛的抗议运动 反对欧盟农业政策，官僚主义和整体商业状况。农民抱怨 27 国集团的环境政策，例如 绿色协议，呼吁限制化学品的使用在温室气体排放方面，限制他们的业务，并使他们的产品比非欧盟进口产品更昂贵。法国各地正在举行其他抗议活动，农民试图向政府施加压力，要求其履行承诺。&lt; /p&gt;
    
最近几周，政府官员与农民工会举行了一系列会议，讨论一项旨在捍卫法国“农业主权”的新法案。今年春天将在议会进行辩论。政府的计划还包括数亿欧元的援助、税收减免和不禁止农药的承诺法国总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 将于周六参观巴黎农业博览会，他计划在欧洲其他地方举办“大型农业博览会”，法国农民表示，这使他们处于不公平的劣势。他的办公室表示，“与农民、超市首席执行官和环保组织成员进行辩论”。 巴黎农业博览会是世界上最大的农业博览会之一，每年都吸引着众多人群。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/french-farmers-protests-paris-tractors-67c34b632b6a868e2c1b6cebe02b3cbd</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 11:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯名人敦促当局将纳瓦尔尼的遗体归还给他的家人</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-muratov-baryshnikov-5f95938f29ba478cec19dfdb7d460a7d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-muratov-baryshnikov-5f95938f29ba478cec19dfdb7d460a7d</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 11:33:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟针对涉嫌向俄罗斯出口军民两用产品的外国公司发起攻击，纪念战争爆发两周年</title>
      <link>https://apnews.com/article/european-union-sanctions-russia-ukraine-war-28a5d7faabbcbc5fe3a0de3ec84fd87d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/european-union-sanctions-russia-ukraine-war-28a5d7faabbcbc5fe3a0de3ec84fd87d</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 10:48:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普律师以总统豁免权为由呼吁驳回机密文件案</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-immunity-maralago-cfbb3a9cc50495da1652fa63315dcb05</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——前总统唐纳德·特朗普的法律团队周四晚提出多项动议，敦促佛罗里达州法官驳回刑事案件指控他非法保留机密文件，部分声称总统豁免权可以保护他免受起诉——他们已经在他的选举干预案中向美国最高法院提交了这一论点。律师克里斯托弗·凯斯 (Christopher Kise) 和托德·布兰奇 (Todd Blanche) 写道，这些指控“开启了据称，他决定根据《总统记录法》（PRA）将记录指定为个人记录，并导致这些记录从白宫转移到海湖庄园。”他们写道，由于特朗普在任期间就做出了这一决定，因此“这是一项官方行为，因此受到总统豁免权。”
唐纳德·特朗普面临四项刑事起诉和一项民事诉讼。 您可以在此处跟踪所有案例。


特朗普在佛罗里达州联邦法院面临数十项重罪指控，指控他在海湖庄园非法囤积机密文件并阻碍政府取回这些文件。该案目前定于 5 月 20 日审理，但该日期可能会推迟。特朗普的律师还辩称，司法部长梅里克·加兰任命特别检察官杰克·史密斯来调查这位前总统是“非法的”以及驳回文件案的理由。史密斯针对特朗普的另一起案件于 8 月揭晓，当时这位前总统因工作推翻结果  2020 年大选，2021 年 1 月 6 日，他的支持者在美国国会大厦发生暴力骚乱。












此案已定于 3 月 4 日在华盛顿联邦法院审理。但是 该日期被取消，原因是特朗普就前总统是否可以因在白宫采取的官方行为而免受起诉这一未经法律检验的问题提出上诉。 特朗普的律师已请求最高法院进行干预，但尚不清楚法官是否会进行干预。2023 年 6 月的起诉书指控特朗普犯有数十项重罪计数称，调查人员发现，海湖庄园的宴会厅、浴室和淋浴间、他的卧室和储藏室等地方都存放着一箱箱敏感文件。检察官表示，这些文件他藏匿起来，拒绝返回，并在某些情况下向访客展示，这不仅会危及与外国的关系，还会危及部队和机密消息来源的安全。 特朗普面临在四个不同城市提出四项刑事起诉，同时他争夺夺回白宫。这些案件共有 91 项重罪。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-immunity-maralago-cfbb3a9cc50495da1652fa63315dcb05</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 05:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>成千上万的乌克兰人在寻找失踪亲人时生活在痛苦和不确定之中</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-missing-34e42072d806dd738b3bc31ce969224c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-missing-34e42072d806dd738b3bc31ce969224c</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 05:07:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>委内瑞拉非法金矿倒塌暴露了农村社区的被遗弃感</title>
      <link>https://apnews.com/article/venezuela-mining-accident-paragua-gold-e221f07f200c0d135435bc2b7792eef1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/venezuela-mining-accident-paragua-gold-e221f07f200c0d135435bc2b7792eef1</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 05:01:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>旨在推翻莫迪的反对派联盟似乎在印度大选前夕破裂</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-modi-opposition-elections-alliance-cracking-ce93caddc7eb0ea4880b1bd77069efc2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-modi-opposition-elections-alliance-cracking-ce93caddc7eb0ea4880b1bd77069efc2</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 04:03:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>