<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 18:14:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>由于周末风暴带来更多北极空气和降雪，数百万美国人面临零度以下的气温</title>
      <link>https://apnews.com/article/winter-weather-snow-freezing-29b2628c7ab77d939172bb0b82e12f93</link>
      <description><![CDATA[美国大部分地区的气温低于冰点，数百万美国人面临潜在危险的寒冷周日，北极风暴威胁到东北部的接近暴风雪的条件，以及几英寸的降雪。 美国国家气象局警告称，蒙大拿州和达科他州的大风和零度以下的天气可能会将风寒推低至负 70 华氏度（负 56 摄氏度）。 据气象部门称，估计有 9500 万人收到了零华氏度（零下 17 摄氏度）以下的风寒天气警告或建议。预报员称，严寒将向南推至德克萨斯州北部。

官员警告人们注意纽约州布法罗的道路，预计降雪量为 1 至 2 英尺（0.3 至 0.6 米）。严重的风暴迫使布法罗比尔队与匹兹堡钢人队的比赛推迟 NFL 季后赛从周日到周一。马里兰州大学公园市国家气象局气象学家扎克·泰勒表示，阵风也可能高达 50 英里/小时（80 公里/小时）。 
“预计他们会看到强烈的降雪，也会看到狂风，”泰勒说。 “这就是为什么他们有时会看到接近暴风雪的情况。”












另一场给落基山脉带来大雪的北极风暴预计将进一步向南推进，可能给阿肯色州、密西西比州北部和田纳西州西部的部分地区带来 4 英寸到 6 英寸（0.10 到 0.15 米）的降雪。 阿肯色州州长莎拉·赫卡比·桑德斯 (Sarah Huckabee Sanders) 在恶劣天气到来之前宣布进入紧急状态，以便为公用卡车和运输必需品的卡车提供更大的灵活性来应对。俄勒冈州超过 150,000 户家庭和企业没有受到影响。据 poweroutage.us 报道，大雪和冰暴过后，周日将停电。密歇根州和威斯康星州也报告了影响数万人的大范围停电。

俄勒冈州的恶劣天气导致三人死亡。 在波特兰，法医正在调查一起体温过低死亡事件，因为这座更习惯温和冬雨的城市下起了冻雨和大雪，数百人在取暖中心避难过夜。 周六下午，波特兰消防救援队还报告称，一名 30 岁出头的妇女死亡。一辆房车起火，一小群人在车内使用明火炉取暖，一棵树倒在车上，导致火势蔓延。消防部门称，另外三人逃脱，其中一人受轻伤，但该妇女被困在里面。俄勒冈州奥斯威戈湖当局表示，周六大风期间，一棵大树倒在了一所房屋上，在二楼杀死一名老人。 本周早些时候，加利福尼亚州、爱达荷州、伊利诺伊州和威斯康星州已经报告了与天气相关的死亡事件。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/winter-weather-snow-freezing-29b2628c7ab77d939172bb0b82e12f93</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 15:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列-哈马斯战争进入第 100 天，黎巴嫩大火造成 2 名以色列平民死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-14-2024-3af5b75f744b92c5517b287baf20b55b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-14-2024-3af5b75f744b92c5517b287baf20b55b</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 14:35:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着 DEI 受到法律攻击，公司悄然改变其计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/dei-diversity-corporations-affirmative-action-309864f08e6ec63a45d18ca5f25d7540</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dei-diversity-corporations-affirmative-action-309864f08e6ec63a45d18ca5f25d7540</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 13:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着政治分歧加剧，美国军事院校注重宣誓和对宪法的忠诚</title>
      <link>https://apnews.com/article/democracy-military-academies-oath-constitution-trump-insurrection-d3f017a8722eb4f4a681963400f2a2d5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/democracy-military-academies-oath-constitution-trump-insurrection-d3f017a8722eb4f4a681963400f2a2d5</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾谴责中国对其选举的“错误”评论并等待美国非正式访问</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-china-election-lai-4198659310a8bdfd391b82ad5f889fa8</link>
      <description><![CDATA[台湾台北（美联社）——周日，台湾谴责中国在该自治岛屿前一天总统和议会选举。 这场言语争执对于获胜者、当选总统领导下的台湾与中国关系的未来来说不是一个好兆头赖清德，或中国与台湾的关系美国。 美国表示已要求两名前官员本周前往台湾与政治领导人举行选举后会议，此举可能会令中国不满。


美国在台协会在新闻稿中表示，前国家安全顾问斯蒂芬·哈德利和前副国务卿詹姆斯·斯坦伯格将于周一抵达台北，并于周二举行会议。该研究所是事实上的美国大使馆，因为美国与台湾没有正式的外交关系。
赖智的胜利意味着民进党在蔡英文总统执政八年后，将继续担任总统，第三个四年任期。中国将共产党描绘成其克星，并将其视为实现控制这个拥有2300万人口的岛屿这一目标的主要障碍。 












台湾外交部发表声明，指责中国外交部及其国台办在周六晚选举结果公布后各自发表的声明中撒谎。 它特别对中国经常重复的台湾是中国内部问题的说法提出了异议。中国将台湾视为一个叛逆的省份，并表示台湾不应该设立外交部，也不应该与外国政府建立任何官方关系。

中国外交部在声明中表示，“台湾问题纯属中国内政。无论台湾如何变化，世界上只有一个中国、台湾是中国一部分的基本事实不会改变。”这一说法“完全不符合国际认识和当前国际形势”。 -海峡局势。这违背了全球民主社会的期望，也违背了台湾人民维护民主价值观的意愿。” “这些陈词滥调不值得反驳。”将于 5 月上任的赖智以 40% 的选票赢得了总统的三路竞选，低于蔡英文在 2020 年赢得的明显多数票。他们的民进党失去了立法院的多数席位，比国民党少了一个席位。两者均不占多数，因此 台湾人民党——一支相对较新的力量，赢得了 113 个席位中的 8 个——可能会就立法进行摇摆投票。中国台湾事务办公室的声明称，结果表明民进党并不代表岛内主流民意。 国台办发言人陈斌华在书面声明中表示，“我们对解决台湾问题、实现国家统一的立场是一贯的，决心是坚定的。” p&gt;台湾外交部在回应中呼吁中国“尊重选举结果，面对现实，放弃对台湾的压迫。”中国军队定期派遣战斗机和军舰进入台湾附近的天空和水域。任何冲突都可能牵涉到美国，而美国是台湾防御军事装备的主要供应商。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-china-election-lai-4198659310a8bdfd391b82ad5f889fa8</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 08:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜发射疑似中程弹道导弹，可到达遥远的美国基地</title>
      <link>https://apnews.com/article/north-korea-missile-tensions-c3edad4693574d533d893803792d76fe</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/north-korea-missile-tensions-c3edad4693574d533d893803792d76fe</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 06:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>预防野火和帮助毛伊岛从火灾中恢复是夏威夷立法者的首要议程</title>
      <link>https://apnews.com/article/hawaii-legislature-wildfires-housing-lahaina-92784bad1d073377149a88eab00e7904</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hawaii-legislature-wildfires-housing-lahaina-92784bad1d073377149a88eab00e7904</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 05:27:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>玛格丽特女王历史性退位，丹麦宣布新国王</title>
      <link>https://apnews.com/article/denmark-queen-king-margrethe-frederik-abdication-22d9356ab4bad4b058b2305fa8730a27</link>
      <description><![CDATA[丹麦哥本哈根（美联社）——周日，数千人将聚集在哥本哈根市中心，见证世界上最古老的君主国之一的历史性时刻。下午 2 点左右。 （1300 GMT），玛格丽特二世女王将在她的退位，大约一个小时后，她的长子将在丹麦心脏地带克里斯蒂安堡宫的阳台上被宣布为国王腓特烈十世首都。83 岁的玛格丽特将成为近 900 年来第一位自愿放弃王位的丹麦君主。

她将在国务委员会（与丹麦内阁举行的会议）上正式签署退位协议，王储、55 岁的弗雷德里克将自动成为丹麦新君主。
玛格丽特以健康问题为由 在除夕夜宣布她将下台，震惊了这个原本期待她按照传统在王位上度过余生的国家在丹麦君主国。












玛格丽特经历了重大去年二月接受背部手术，直到四月才重返工作岗位。甚至连总理梅特·弗雷德里克森 (Mette Frederiksen)直到宣布之前才知道女王的意图。 《Berlingske》报纸援引​​皇宫的话写道，玛格丽特三天前才通知了腓特烈和他的弟弟约阿希姆。“女王一直在这里，她在位已有 50 多年了。她是一位非常受尊敬和受欢迎的人物，所以人们没有预料到这一点，他们感到震惊，”丹麦王室专家托马斯·拉森说。 

上一次丹麦君主自愿退位是在 1146 年，当时国王埃里克三世下台进入修道院。玛格丽特在她的父亲腓特烈九世国王去世后登基 52 周年的第二天宣布退位。丹麦的君主制可以追溯到 10 世纪的维京国王老戈尔姆，这使其成为世界上最古老的君主制国家。欧洲，也是世界上最古老的国家之一。如今，王室的职责主要是仪式性的。与英国不同，丹麦没有加冕仪式。首相将在克里斯蒂安堡宫的阳台上正式宣布腓特烈为国王，克里斯蒂安堡宫设有政府办公室、议会和最高法院以及皇家马厩和皇家接待室。预计数千名丹麦人将在下面的广场上见证这一宣布。退位将使丹麦拥有两位女王。玛格丽特将保留她的头衔，而弗雷德里克出生于澳大利亚的妻子将成为玛丽女王。腓特烈和玛丽 18 岁的长子克里斯蒂安将成为王储和王位继承人。新国王和王后将乘坐马车离开克里斯蒂安堡宫，返回王室住所阿美琳堡，玛格丽特也住在那里，但在一栋单独的建筑里。玛格丽特家的皇家旗帜将降低，弗雷德里克和玛丽居住的建筑物上的皇家标准将升高。哥本哈根港口的四门枪将发射 3 次 27 发子弹，以纪念王位继承。下午晚些时候，哥本哈根蒂沃利花园游乐园计划举办公园 180 年历史上最盛大的烟花表演，庆祝新国王和王后的到来。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/denmark-queen-king-margrethe-frederik-abdication-22d9356ab4bad4b058b2305fa8730a27</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 05:12:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在乌干达，难民对木材的需求破坏了森林。现在，他们正在努力恢复它</title>
      <link>https://apnews.com/article/uganda-nakivale-refugees-reforestation-deforestation-cf2734ddeeb930f397659db7c570a09c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/uganda-nakivale-refugees-reforestation-deforestation-cf2734ddeeb930f397659db7c570a09c</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 04:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德克萨斯州议员称移民在美国边境巡逻队限制进入的地区附近溺水身亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/texas-immigration-border-drownings-deaths-cbp-dps-national-guard-tmd-baa099b2511ecea07c534a61b4212fb0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/texas-immigration-border-drownings-deaths-cbp-dps-national-guard-tmd-baa099b2511ecea07c534a61b4212fb0</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党预选会议前的最后几天，特朗普、海莉和德桑蒂斯在寒冷的爱荷华州进行竞选活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/desantis-haley-campaign-gop-iowa-caucus-voters-2b5a0a5ae83d74894142d2b20dcc77c0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/desantis-haley-campaign-gop-iowa-caucus-voters-2b5a0a5ae83d74894142d2b20dcc77c0</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 21:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列与哈马斯的战争已持续 100 天，以下是冲突的数字</title>
      <link>https://apnews.com/article/war-gaza-israel-hamas-100-numbers-death-c4d6d42269c3cd6bf74d4e6fc612114e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/war-gaza-israel-hamas-100-numbers-death-c4d6d42269c3cd6bf74d4e6fc612114e</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 18:50:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党候选人与内战历史作斗争，而该党目前正在努力解决种族问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/republicans-civil-war-slavery-debate-rhetoric-election-2024-4569003518086d9602c2269add66cec4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/republicans-civil-war-slavery-debate-rhetoric-election-2024-4569003518086d9602c2269add66cec4</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:51:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球抗议日吸引了数千人在伦敦和其他城市参加亲巴勒斯坦游行</title>
      <link>https://apnews.com/article/protest-gaza-israel-palestinians-london-29d5cd664c81654283344d1874691a4f</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——周六，孩子们与数千名其他示威者一起穿过伦敦市中心，参​​加支持巴勒斯坦的游行，这是全球反对最长、最致命的战争以色列和巴勒斯坦之间75年的历史。以色列-哈马斯近百天后加沙地带儿童的困境是最近一次伦敦游行的焦点，象征着小阿迈勒 (Little Amal) 的出现，是一个 3.5 米（11.5 英尺）高的木偶，最初是为了突出叙利亚难民的苦难。在长达 8,000 公里（4,970 公里）的过程中，木偶已成为人权象征。英里），2001 年 7 月从土耳其-叙利亚边境前往曼彻斯特。

在 以色列在加沙的行动主要针对妇女和儿童，据哈马斯控制地区卫生部称.
以色列对哈马斯宣战史无前例的跨境袭击于 10 月 7 日造成约 1,200 人死亡，其中大部分人死亡平民，并将另外 250 人扣为人质。这是以色列历史上最致命的袭击，也是犹太人最致命的袭击自大屠杀以来。












三月组织者表示，巴勒斯坦儿童将陪伴小阿迈勒穿过伦敦市中心的街道。“周六，阿迈勒为那些最脆弱的人以及他们的勇敢和坚韧而行走，”艺术艺术家阿米尔·尼扎尔·祖阿比 (Amir Nizar Zuabi) 说步行制作公司的导演。 “阿迈勒是一名儿童和难民，如今在加沙，儿童受到攻击，死亡人数难以估量。童年本身就成为目标。这就是我们步行的原因。”伦敦大都会警察部队表示，大约 1,700 名警察将在游行中执勤，其中许多人来自首都以外的地方。

内政大臣詹姆斯·克莱弗利 (James Cleverly) 表示，警察局长马克·罗利 (Mark Rowley) 爵士向他介绍了抗议期间“确保秩序和安全”的计划。“我支持他们利用权力来管理抗议活动”克莱弗利说。为游行设定了许多条件，包括一项指示，抗议活动的参与者不得冒险靠近以色列大使馆。一场支持以色列的集会将于周日在伦敦举行。伦敦游行是在巴黎、罗马、米兰和都柏林等欧洲城市举行的其他几场游行之一，数千人也参加了游行爱尔兰首都的主要通道，抗议以色列在巴勒斯坦飞地的军事行动。抗议者挥舞着巴勒斯坦国旗，举着批评爱尔兰、美国和以色列政府的标语牌，并高呼“自由，自由的巴勒斯坦。” p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/protest-gaza-israel-palestinians-london-29d5cd664c81654283344d1874691a4f</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 14:43:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国诺曼底登陆老兵庆祝 100 岁生日，但重大事件尚未到来</title>
      <link>https://apnews.com/article/dday-veteran-birthday-100-28523e59141702a391d990aadb0f71da</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——英国诺曼底登陆老兵比尔·格拉登 (Bill Gladden) 于周六迎来 100 岁生日，一天前，他的侄女为他举办了一场惊喜的生日派对。这是他没想到的一场大惊小怪，尽管这位老士兵在看到一个蛋糕上装饰着他的制服复制品和他获得的奖章之前，他的眼里早已含着泪水。但是格拉登今年的生日并不重要，尽管生日很大。他展望了六个月的未来。那是因为他真正想参加的活动是 6 月 6 日诺曼底登陆 80 周年纪念日。这可能是标志着诺曼底登陆开始的大型活动中的最后一个第二次世界大战在欧洲即将结束，因为参战的 85 万士兵所剩无几。格拉登希望在那里向那些逝去的人们致敬，提醒人们胜利来之不易。

“如果我今年能做到这一点，我应该很高兴，”他在英格兰东部黑弗里尔的家中告诉美联社，他仍然独自居住在那里。 “嗯，我现在很幸福，但我应该更幸福。”
1944 年 6 月 6 日诺曼底登陆日，格拉登是第六空降侦察团的一名派遣骑手，他驾驶一架载有六辆摩托车和一辆 17,000 磅（7,700 公斤）坦克的木制滑翔机降落在前线后方。该部队是负责保护奥恩河和卡昂运河上桥梁安全的行动的一部分，以便盟军从诺曼底海滩向内陆移动时可以使用这些桥梁。












格拉登以兰维尔村外的一个果园为基地，花了 12 天的时间深入周围乡村，检查敌人活动的报告。6 月 16 日，他将两名受伤的士兵抬进谷仓那被用作临时野战医院。两天后，他发现自己在同一个谷仓，右脚踝被机关枪打碎。躺在医院外的草地上，他读着别在外衣上的治疗标签：

“考虑截肢。右脚踝处有大而深的伤口。胫骨、腓骨复合性骨折。所有延伸肌腱均被破坏。撤离。”格拉登没有失去腿，但他在医院度过了接下来的三年，医生进行了一系列手术，包括肌腱移植、皮肤和骨移植。&lt;战后，格拉登与 1943 年认识的陆军司机 Marine Warne 结婚，并在西门子和珍珠保险工作了 40 年。他们有一个女儿。这些天，他更愿意谈论他为家人感到多么自豪，而不是回忆诺曼底登陆。但他的战时故事被保存在一本剪贴簿中，其中包括一份关于“为飞行而建造的坦克”的剪报、他的画作和其他纪念品。还有其中一名士兵留下的一片降落伞。降落在兰维尔果园的伞兵。当格拉登躺在医院养伤时，他煞费苦心地将部队的肩章缝在布料上。

八年后，边缘已经磨损并变色，但“皇家装甲兵团”仍然在黄底红字的弧形中脱颖而出。下面是飞马飞马的剪影，上面写着“Airborne”。“这些是我们在战斗服上衣上佩戴的闪光，”标题用整齐的大写字母写着。 不过，什么都没有从记忆中消失。在他的聚会上，人们庆祝他的服务，并唱起了欢快的生日快乐合唱。“我只是认为他是一个传奇人物，他经历过什么，他看到过什么，做过什么，”他的侄女说，凯·索普。 “他真是太棒了，而且他仍然像头顶上的纽扣一样明亮。”不过，对于像比尔·格拉登这样的人来说，诺曼底登陆中没有我。即使在他庆祝自己的 100 岁生日时，不知何故，这不仅仅是他自己的事。相反，他附和了许多在入侵中幸存下来的人的话。

“当你想到国外墓地里那些年轻的生命时，盟军和我们赢得了战争，但就生命而言，（胜利）是一场非常昂贵的战争，”他说。 “因为太多年轻人死去了。”___美联社撰稿人小野麻由子和阿拉斯泰尔·格兰特撰稿]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dday-veteran-birthday-100-28523e59141702a391d990aadb0f71da</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>