<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 09:11:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>新发布的视频显示，警察在乔尔·欧斯汀 (Joel Osteen) 的巨型教堂阻止枪手时，发生了连续的枪击事件</title>
      <link>https://apnews.com/article/church-shooting-joel-osteen-texas-body-camera-946045e19ef9b57895e72bb39ef5a340</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/church-shooting-joel-osteen-texas-body-camera-946045e19ef9b57895e72bb39ef5a340</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 22:41:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么美国大部分地区反常炎热？</title>
      <link>https://apnews.com/article/jet-stream-winter-warm-weather-59aa15e41f20a474566e00857df441eb</link>
      <description><![CDATA[周一，一场强大的冬季风暴给西部部分地区带来了厚厚的积雪。美国中部大部分地区异常温暖：人们在威斯康星州打高尔夫球，在爱荷华州舒适地遛狗，那里的一些球根植物开始开花。大风增加了几个州的火灾风险。为什么会发生这种情况？三件事解释了奇怪的天气 美国大部分地区

急流 
这股强风使从南方吹来的暖空气被困在从北方吹来的冷空气下面。急流不断变化。最近，它的位置足够靠北，这意味着暖空气已经吹过通常寒冷的中西部北部。 












“现在的方向不太像冬天，”马里兰州大学公园市国家气象局的气象学家安德鲁·奥里森 (Andrew Orrison) 说。全球变暖在所有天气科学中，几乎不可能将任何个别现象直接归因于特定原因。全球变暖如何影响急流的位置就是一个很好的例子。 

但是，由人类活动释放二氧化碳等使植物变暖的气体引起的气候变化，正在导致全球气温高于正常水平。事实上， 2024 年 1 月打破了此前在 2020 年创下的一年中最热第一个月的记录 。 1 月气温比工业化前水平高 2.74 华氏度。厄尔尼诺现象厄尔尼诺现象也在发挥作用，它将来自墨西哥湾的暖空气向北输送，导致中部和东部地区气温飙升。 东海岸将在周中迎来温暖的天气，华盛顿和纽约等城市的气温预计将远高于正常水平。南部地区也将经历异常温暖的天气，并且可以看到 80 年代和 90 年代的温度。达拉斯-沃斯堡的气温可能至少在 90 年代的最低水平，这将打破每日记录。 ___美联社的气候和环境报道获得多个私人基金会的财政支持。美联社对所有内容全权负责。查找 AP 的 与慈善机构合作的标准、支持者名单和受资助的覆盖范围位于AP.org。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/jet-stream-winter-warm-weather-59aa15e41f20a474566e00857df441eb</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 20:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约旦河西岸的新巴勒斯坦政府对加沙战争意味着什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinian-authority-government-explainer-aefe041e045f2c60918b42f42185f41e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinian-authority-government-explainer-aefe041e045f2c60918b42f42185f41e</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 19:19:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>曼哈顿地方检察官要求法官在下个月审判前就特朗普的封口费案发布禁言令</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-hush-money-gag-order-new-york-criminal-case-7e627d75e81ad20e8977a9a715ad54c9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-hush-money-gag-order-new-york-criminal-case-7e627d75e81ad20e8977a9a715ad54c9</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 19:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>狂野天气即将来临：中西部已尝到夏天的滋味，西部已做好降雪准备</title>
      <link>https://apnews.com/article/winter-weather-united-states-storm-heat-dbbb5939c655a9a6e28ade6401b7ec88</link>
      <description><![CDATA[波士顿（美联社）——预计从周一开始，一场强大的冬季风暴将给西部部分地区带来数英尺厚的积雪，而美国中部大部分地区将沐浴在异常温暖的天气。大风条件也增加了几个州发生火灾的可能性。国家气象局表示，周一俄勒冈喀斯喀特山脉和北落基山脉的部分地区将出现接近暴风雪的天气，每小时降雪一到两英寸，并且有风时速达到 65 英里/小时（104 公里/小时）以上 它警告危险的行驶条件。 风暴将于周二进入大盆地和落基山脉中部，给西部内山带来更冷的气温和强风是马里兰州大学公园市国家气象局的气象学家。 

“接下来的两天我们会非常寒冷，”他补充道。
西部只是一个气候条件不寻常、有时甚至是危险的地方。以下是其他地方的情况。












中心地带气候温暖一年中的这个时候应该是芝加哥等地最冷的时候。但这座城市和美国中部的许多其他城市正在获得初夏气息，气温在 60 到 70 度之间。有人打高尔夫球吗？温暖的天气是周末温和天气的延续，丹佛、芝加哥和爱荷华州得梅因的气温高达 60 多度。密苏里州堪萨斯城的气温在 70 年代中期。 

平原的火灾风险但是气温升高导致大平原发生火灾的风险增加。 国家气象局表示，干燥的阵风正在造成所谓的“严重火灾天气条件”，并在新墨西哥州、科罗拉多州、德克萨斯州、俄克拉荷马州直至堪萨斯州的部分地区发布了红旗警告和火灾天气警报、内布拉斯加州、南达科他州，东至爱荷华州、伊利诺伊州和密苏里州。 根据气象服务地图，包括阿肯色州、明尼苏达州和威斯康星州部分地区在内的附近各州由于火灾危险增加而面临危险的天气前景。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/winter-weather-united-states-storm-heat-dbbb5939c655a9a6e28ade6401b7ec88</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:11:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据美联社消息人士称，拜登将于周四前往美国-墨西哥边境</title>
      <link>https://apnews.com/article/white-house-joe-biden-immigration-border-trump-2024-734b45dd77b70a41471c9c843c36cc49</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——总统乔·拜登将于周四前往美国和墨西哥边境，政府正在努力应对国会和抵达边境的移民人数不断增加&lt; /a&gt;，据三位熟悉其计划的人士透露。不愿透露姓名的美联社人士表示，拜登将前往德克萨斯州布朗斯维尔，该地区位于里奥格兰德河谷，该地区经常有大量过境点。在它们正式宣布之前。知情人士称，拜登将与边境人员会面，讨论两党立法的必要性。这将是他作为总统第二次前往边境。他 去年一月前往埃尔帕索。边境协议在国会破裂后，拜登正在考虑采取行政行动来帮助阻止移民流入美国。拜登正在考虑的行动之一是援引《移民和国籍法》第 212(f) 条中概述的当局，该法案赋予总统广泛的回旋余地，可以阻止某些移民进入美国，如果将“损害”国家利益。《纽约时报》首先报道了这次旅行。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/white-house-joe-biden-immigration-border-trump-2024-734b45dd77b70a41471c9c843c36cc49</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:30:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>侧向登月缩短了任务时间，私人月球着陆器预计将于周二停止运行</title>
      <link>https://apnews.com/article/moon-landing-private-nasa-28fdcd5ce5b50586d3feee68ae26864c</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州卡纳维拉尔角（美联社）——一架私人月球着陆器预计将于周二停止运行，其任务在月球南极附近侧向着陆后缩短。直观机器公司，休斯顿号建造并驾驶该航天器的公司周一表示，将继续收集数据，直到阳光不再照射在太阳能电池板上。根据地球和月球的位置，官员们预计这将在周二早上发生。这比 NASA 和其他客户所期望的时间少了两到三天。这艘名为“奥德修斯”的着陆器是 50 多年来第一艘登陆月球的美国航天器，为 NASA 进行实验，主要赞助商。但据公司官员称，上周四它来得太快了，六条腿之一的脚卡在了水面上，导致它翻倒。

根据美国宇航局月球勘测轨道飞行器在上空飞行的照片，奥德修斯降落在马拉珀特 A 陨石坑附近的预定目标一英里左右（1.5 公里）范围内，距离月球南极仅 185 英里（300 公里）左右。 
据 NASA 称，着陆器最终落入一个倾斜 12 度的小型退化陨石坑。这是航天器距离南极最近的一次，由于那里永久阴影的陨石坑中疑似有冰冻的水，因此该地区引起了人们的兴趣。












美国宇航局 (NASA) 计划在未来几年内将宇航员送至该地区，并向 Intuitive Machines 支付了 1.18 亿美元，以将六项实验运送到地面。其他顾客也在机上携带物品。14 英尺（4.3 米）长的奥德修斯最终没有直立着陆，而是侧向倾斜，阻碍了与地球的通信。就在上个月，日本的着陆器也出现了错误。只有五个国家成功登陆月球。 Intuitive Machines 成为第一家加入精英群体的私营企业。另一家美国公司上个月进行了尝试，但由于燃料泄漏而未能成功登上月球。这两家美国企业都持有美国宇航局 (NASA) 的更多登月合同。

___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。___]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/moon-landing-private-nasa-28fdcd5ce5b50586d3feee68ae26864c</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:26:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>老鹰乐队的唐·亨利在《加州旅馆》歌词审判中出庭作证</title>
      <link>https://apnews.com/article/henley-hotel-california-lyrics-trial-eagles-aa5300708de790099f9f7d0ba3b8afcf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/henley-hotel-california-lyrics-trial-eagles-aa5300708de790099f9f7d0ba3b8afcf</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 14:56:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党领导的各州希望规范社交媒体上的发帖行为。最高法院将决定是否可以</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-social-media-florida-texas-19180ad0a9bdf48ddb77f14a5e335545</link>
      <description><![CDATA[华盛顿 (美联社) — 最高法院周一正在接受对州法律的挑战，这些法律可能会影响 Facebook、TikTok、X 和其他社交媒体平台监管用户发布内容的方式。这些案件是本学期法官可以为数字时代的言论自由制定标准的几起案件之一。法院正在听取有关共和党主导的立法机构通过并由佛罗里达州和佛罗里达州共和党州长签署的法律的争论。 2021 年德克萨斯州。虽然细节有所不同，但这两项法律都旨在解决保守派的抱怨，即社交媒体公司倾向自由主义，并根据用户的观点（尤其是政治右派的观点）对其进行审查。这些案例包括去年，法官们一直在努力解决涉及社交媒体平台的一些问题。下个月，法院将听取路易斯安那州、密苏里州和其他各方的上诉，指控政府官员向社交媒体公司施压，迫使其压制保守派观点。还有两个等待判决的案件涉及公职人员是否可以阻止批评者在其社交媒体帐户上发表评论，这个问题之前曾在 涉及时任总统唐纳德·特朗普的案件。 2021 年 1 月特朗普总统任期结束后，法院驳回了特朗普的案件。

在 Facebook 和 Twitter（现在的 X）决定切断特朗普与其支持者 1 月 6 日袭击美国国会大厦有关的帖子后的几个月里，佛罗里达州和德克萨斯州的法律获得通过。 
代表这些公司的行业协会向联邦法院提起诉讼，声称这些法律侵犯了平台的言论权。一项联邦上诉推翻了佛罗里达州的法规，而另一项联邦上诉则维持了德克萨斯州的法律。












佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯在签署该法案成为法律时发表的一份声明中表示，该措施将“保护硅谷精英免受侵害”。 当州长格雷格·阿博特签署德克萨斯州法律时，他表示需要保护他所谓的新公共广场的言论自由。社交媒体平台“是健康的公共辩论的场所，信息应该能够自由流动——但社交媒体公司正在采取危险的行动来压制保守派的观点和想法。这是错误的，我们不会允许在德克萨斯州这样做，”阿博特说。但自那以后发生了很多变化。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 收购了 Twitter，除了更改其名称外，还取消了专注于内容审核的团队，欢迎了许多之前因仇恨言论而被禁止的用户，并利用该网站传播阴谋论。拜登政府正在站在一边与挑战者。特朗普的律师已就佛罗里达州案件提交了一份简报，敦促法院维护州法律。一些学者和隐私倡导团体告诉法院，他们认为这些案件中存在争议的法律违宪，但希望法官在一定程度上保留政府监管社交媒体公司的能力。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-social-media-florida-texas-19180ad0a9bdf48ddb77f14a5e335545</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 13:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国演员杰拉尔·德帕迪约因涉嫌猥亵再次面临性侵犯指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/depardieu-sexual-assault-complaint-france-movies-actor-2b6036dd2b1f5a889a73a4f9c62e2eb5</link>
      <description><![CDATA[巴黎（美联社）——法国演员热拉尔·德帕迪约面临另一起性侵犯投诉，这次是来自一名电影装潢师，声称他在 2021 年拍摄期间对她进行了猥亵。在对她的投诉中她的巴黎律师 Carine Durrieu Diebolt 周一表示，她向巴黎检察官办公室指控 75 岁的德帕迪约性侵犯、性骚扰和性别歧视侮辱。这位 53 岁的装饰师指控律师称，德帕迪约在拍摄《Les Volets verts》（意为《绿色百叶窗》）时抓住了她，揉捏她的腰部、腹部和胸部。律师补充说，其他人介入阻止了所谓的袭击。

德帕迪约的两名律师没有立即回复通过电子邮件发送的置评请求，他们的办公室表示无法通过电话交谈。
德帕迪约被交给初步强奸和性侵犯指控。在此案中，杜里厄·迪博特 (Durrieu Diebolt) 代表阿诺德 (Arnould)。












德帕迪约还被其他十几名女性指控骚扰、猥亵或性侵犯。德帕迪约否认有不当行为。在 10 月份的一封公开信中，他说：“我从来没有虐待过女性。”杜里厄·迪博尔特 (Durrieu Diebolt) 表示，这一声明对她的当事人造成了创伤，并导致她对他提起诉讼。 p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/depardieu-sexual-assault-complaint-france-movies-actor-2b6036dd2b1f5a889a73a4f9c62e2eb5</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 13:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利议会将批准瑞典加入北约，这是其加入北约的最后一步</title>
      <link>https://apnews.com/article/hungary-ratify-sweden-nato-membership-efc791c0d2e4da9fdcb247a2d6624cab</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hungary-ratify-sweden-nato-membership-efc791c0d2e4da9fdcb247a2d6624cab</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 09:20:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人权观察指责以色列违反联合国法院命令，阻止向巴勒斯坦人提供援助</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-26-2024-8682b5446e285a7fc641c9f869df9348</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-26-2024-8682b5446e285a7fc641c9f869df9348</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 08:52:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着马约卡的弹劾案移交参议院，领导人可能会寻求快速解职</title>
      <link>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-senate-border-288b3ffaa56d97f3ee6bfda655decab2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-senate-border-288b3ffaa56d97f3ee6bfda655decab2</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:06:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>空军成员在华盛顿以色列大使馆外自焚，情况危急</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周日，一名美国空军现役军人在以色列驻华盛顿大使馆外自焚，身受重伤，同时宣称他“将不再参与种族灭绝”。知情人士告诉美联社。这名男子的名字没有立即公布，他在下午 1 点前不久来到大使馆。该人士表示，并开始在视频流媒体平台 Twitch 上进行直播。执法官员认为，该男子开始直播，放下手机，然后将助燃剂浇在身上并点燃了火焰。这位人士说，他曾一度表示，他“将不再参与种族灭绝”。该视频后来从平台上删除，但执法人员已获取并审查了副本。该人士无权公开讨论正在进行的调查的细节，并以匿名方式接受美联社采访。 

警方没有立即提供有关该事件的任何其他细节。 
事件发生之际，以色列总理本杰明·内塔尼亚胡正在寻求内阁批准在加沙南部城市拉法采取军事行动，同时正在谈判临时停火协议。然而，以色列在加沙的军事攻势招致了批评，包括针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控。












以色列坚决否认种族灭绝指控，并表示正在按照国际法在以色列与哈马斯战争。12 月，华盛顿大都会警察局在一份声明中表示，其警员已对现场进行了回应以色列大使馆协助美国特勤局官员，其拆弹小组也被派去检查一辆可疑车辆。警方表示，车内未发现危险物品。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 02:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是什么杀死了猫头鹰弗拉科？纽约动物学家正在测试是否是毒素或疾病造成的</title>
      <link>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</link>
      <description><![CDATA[纽约 (美联社) — 纽约市的 名人猫头鹰 Flaco 动物学家证实，在据报道他飞入建筑物的第二天后，他因创伤性撞击而死亡。计划进行进一步测试，以确定欧亚雕鸮是否可能生病了。Flaco 最后几个小时内发生的事情是 他全城的粉丝&lt; /span&gt;，当他克服困难，尽管生活在囚禁之中，仍能自力更生时，他为他加油。警方仍在寻求逮捕一年前让他离开中央公园动物园的围栏。弗拉科的身体状况一直很好尸检发现，尽管他没有打猎的经验，但他还是成功地捕捉到了猎物，因为他13年前还是雏鸟时就来到了动物园。根据周六发布的尸检报告，这只猫头鹰重 1.89 公斤（4.1 磅），仅比上次在动物园测量时轻了 2%。

弗拉科周五被发现死在人行道上，显然是撞到了曼哈顿上西区的一栋建筑。 
“主要影响似乎是对身体的影响，因为胸骨下和肝脏周围体腔后部出现大量出血，”报告称。












中央公园动物园将责任归咎于打开弗拉科围栏的人。但他们正在调查疾病作为一个可能的因素，并计划在两周左右发布更新。“这将包括组织样本的显微镜检查；毒理学测试，以评估可能接触灭鼠剂或其他毒素的情况；动物园的声明称：“我们正在对西尼罗河病毒和禽流感等传染病进行检测。”周末，他的崇拜者们纷纷发表悼词。关于城市对野生动物的众多威胁中哪一个可能导致他死亡的猜测也是如此。在上西区听到他夜间叫喊的弗拉科粉丝报告说，他在几天前就变得安静了。他死了，并推测他可能病了。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 17:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>