<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 03:41:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国会领导人提出 6 项支出法案以避免部分停摆</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——国会领导人周日提出了包括六项法案在内的一揽子法案，为一些联邦机构设定了全年支出水平，这是因两党之间严重政治分歧而迟来已久的融资进程向前迈出的一步。以及众议院共和党人之间的内讧。周末公布立法文本的目的是为了满足众议院的规定，即在投票前给立法者至少72小时的时间来研究法案。这是一个充满希望的迹象，表明立法者将避免该法案所涵盖的机构（例如退伍军人事务部、农业部、交通运输部、司法部等）于周六凌晨 12:01 开始部分关闭。国会领导人希望本周完成对该方案的投票，并继续就其余六项年度支出法案进行谈判，以便在 3 月 22 日截止日期之前通过它们。

众议院议长迈克·约翰逊强调了保守派的一些关键政策和支出胜利，尽管他的许多共和党同事认为这些变化还不够。一些众议院共和党人曾希望政府关门的前景能够促使民主党做出更多让步。
总体而言，尽管通货膨胀有所上升，但今年的支出法案将使非国防支出与去年的法案保持相对持平，并且比总统乔·拜登最初的要求少了约 700 亿美元。












“众议院共和党人取得了关键的保守派政策胜利，拒绝了左翼提案，并对对拜登总统议程至关重要的机构和项目实施了大幅削减，”约翰逊在一份准备好的声明中表示。今年早些时候约翰逊和参议院多数党领袖查克·舒默宣布就今年可自由支配支出的最高支出水平达成协议，该水平将超过 1.6 万亿美元。但该协议并未涉及法案中潜在的政策授权。这就是最近几周谈判的重点。民主党人拒绝了众议院共和党人试图纳入的大部分政策附加条款。例如，他们抵制了一项推翻FDA决定的努力，该决定允许堕胎药米非司酮在零售药店销售，而不仅仅是在医院、诊所和医疗办公室销售。民主党人还表示，该法案将为低收入妇女、婴儿和儿童的营养计划（称为 WIC）提供全额资助。

“在整个谈判过程中，民主党人竭力反对削减住房和营养计划，并排除会进一步限制妇女获得健康的有害条款，或使我们在应对气候变化方面取得的进展倒退。”纽约州民主党人舒默表示支持这项立法。不过，众议院共和党人在政策上取得了一些胜利。例如，一项规定将禁止向中国出售战略石油储备中的石油。 另一项规定加强了某些退伍军人的枪支权利。根据现行法律，每当指定受托人帮助管理某人的福利时，退伍军人管理局都必须将受益人的姓名发送到联邦调查局的国家即时犯罪背景调查系统。今年的支出计划禁止退伍军人事务部传输该信息，除非相关司法机构裁定受益人对自己或他人构成危险。尽管如此，众议院共和党中一些较为保守的成员一直对支出法案持批评态度，许多人投票反对国会上周通过的短期延期，该延期避免了政府关门并允许谈判继续进行。“我们都承诺，当我们我们就到了这里，”密苏里州共和党众议员埃里克·伯利森 (Eric Burlison) 在讨论短期延期时说道。 “多年来，美国人民一直要求负责任的支出和边境安全，但我们辜负了他们的要求。我们什么时候才能听取选民的呼吁，控制浪费性支出，确保边境安全，并击败针对他们的官僚机构？”上周的短期延期是近几个月来的第四次。批准该法案的投票结果为 320 票对 99 票，但众议院共和党人意见分歧，113 票支持，97 票反对。参议院以 77 票对 13 票批准了延期。支出法案的投票是在预算年度开始五个月后进行的。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移民“假释”是美国总统惯用的工具。 2024年选举面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 20:26:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院可能会在周一就禁止特朗普参加 2024 年投票的案件做出裁决</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 最高法院最快可能在周一就前总统唐纳德·特朗普是否可以开始投票 为挽回在 2020 年大选中的失败所做的努力。特朗普正在挑战科罗拉多州最高法院的一项开创性决定，该决定称他被取消再次担任总统的资格，也没有资格参加该州初选，即星期二。周一，即 16 个州“超级星期二”竞选的前一天，该案的解决将消除共和党主要总统候选人特朗普的选票最终是否有效的不确定性。双方都要求法院快速开展工作，听到争论不到一个月前，即 2 月 8 日，

科罗拉多州法院是第一个援引内战后宪法条款的法院，该条款旨在阻止那些“参与叛乱”的人担任公职。此后，特朗普也被禁止参加伊利诺伊州和缅因州的初选，尽管这两项决定以及科罗拉多州的决定都被搁置，等待最高法院案件的结果。
最高法院迄今为止从未对第 14 修正案第 3 条的规定做出裁决。












法院周日表示，周一将至少审理一个案件，但按照惯例，不透露是哪一个案件。但它在某些方面也背离了通常的做法，加剧了人们对特朗普选票案将得到审理的预期。 除了六月下旬临近任期结束的时候，法院几乎总是在法官预定就职的日子里做出裁决。但下一个预定的开庭日要到3月15日。除了在冠状病毒大流行期间法庭关闭之外，法官们几乎总是在法庭上宣读他们的意见摘要。他们周一不会在那里。 

任何意见都将发布在法院的网站于美国东部时间周一上午 10 点刚过。另外，法官们上周同意在 4 月下旬听取关于特朗普是否可以因干预选举而受到刑事起诉的辩论指控，包括他在 2021 年 1 月 6 日，美国国会大厦遭到袭击。法院决定介入这起政治性案件，而且几乎没有先例来指导，这让人质疑特朗普是否会在 11 月大选前接受审判。这位前总统面临 91 项刑事指控在 四项起诉。其中，唯一一个有审判日期的案件是他在纽约的州案件，他被指控伪造与向色情演员支付封口费有关的商业记录。该案定于 3 月 25 日开庭审理，法官已表示将继续审理此案。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 18:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>演讲撰稿人如何深入了解总统的想法：大量倾听、研究并成为一面镜子</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-speech-writers-34499ed74a04000e2bf754109de848b6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-speech-writers-34499ed74a04000e2bf754109de848b6</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>武装团伙袭击海地主要监狱，数百名囚犯逃离，留下尸体</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-prison-break-2788f145b0d26efc2aa199e923724e0f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-prison-break-2788f145b0d26efc2aa199e923724e0f</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 15:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>遭受暴风雪袭击的内华达山脉将迎来更多降雪，而且不会有太多停顿。</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-nevada-pacific-blizzard-0d16bbf1fde08e77659d61325a469c1c</link>
      <description><![CDATA[加利福尼亚州特拉基（美联社）——把铲子放在手边：预计内华达山脉的一场强烈暴风雪将于周日减弱，但更多的大雪即将到来。国家气象局表示随着周日风力减弱，情况会有所改善，但降水很快就会恢复，一些地区会出现大雪，而另一些地区则会出现降雨。“我们仍然有一些阵雨，特别是在山脉地区，这会有点雷诺国家气象局的气象学家贾斯汀·柯林斯（Justin Collins）说，整个下午都会持续，然后今晚最终逐渐减少。 “如果你愿意的话，这就是风暴的结束，本周初我们将会有更多的波浪到来。”

在一场持续多日的暴风雨之后，一位气象学家称之为“最糟糕的”，导致加州北部一条重要的东西向高速公路关闭，滑雪胜地关闭，并导致数千户家庭和企业断电。 .
到周日上午，太平洋天然气与天然气公司 (Pacific Gas &amp; Electric 已为除约 7,000 名加州客户外的所有客户恢复供电，而 NV Energy 已将其数量减少至约 1,000 户家庭和企业。一些滑雪场正计划重新开放，尽管开始时间推迟且运营有限。












“我们还没有走出树林，”太浩山脉的官员在度假村网站上发布消息。太浩湖帕利塞德斯 (Palisades Tahoe)，太浩湖北端最大的度假村，也是太浩湖的所在地。 1960 年冬季奥运会，由于雪、风和能见度低，周六所有缆车关闭。截至周六晚上，上山的积雪估计有 5 英尺（1.5 米），因此计划在周日上午晚些时候重新开放。“我们将在可预见的未来进行挖掘工作，”官员们在度假村的博客。

气象学家柯林斯表示，据报道，一些滑雪场的积雪厚达近 7 英尺（2 米）。美国国家气象局气象学家威廉·丘吉尔周六表示，预计高海拔地区降雪量将超过 10 英尺（三米），这会给太浩湖附近的居民带来“危及生命的担忧”，并阻碍东西向高速公路的通行。他称这场风暴对内华达山脉来说是一场“极端暴风雪”，但表示他预计记录不会被打破。“就降雪总量和降雪量而言，这肯定是最糟糕的。”风，”丘吉尔说。 “没有比这更糟糕的了。”风暴于周四开始席卷该地区。周日上午，暴风雪警报覆盖了 300 英里（480 公里）的山脉。据萨克拉门托国家气象局办公室称，预计下周周一至周三，第二场较弱的风暴将给该地区带来 1 至 2 英尺的额外降雪。太浩湖附近，Alibi Ale Works 啤酒吧和餐厅是周六营业的少数企业之一。调酒师托马斯·佩特卡纳斯 (Thomas Petkanas) 表示，截至中午，降雪厚达约 3 英尺（1 米），顾客到达时正在抖落积雪。

“外面雪下得很大，风很大，大约一半的城镇都停电了，”佩特卡纳斯在电话中说。 加州当局周五关闭了 80 号州际公路 100 英里（160 公里）的道路，这是里诺和萨克拉门托之间的主要路线，原因是“旋转、大风和能见度低”。从里诺以西的加利福尼亚州和内华达州边境到加利福尼亚州移民峡附近的高速公路何时重新开放尚无预计。鲁迪·伊斯拉斯 (Rudy Islas) 花了大约 40 分钟铲掉汽车，然后前往一家咖啡店上班。周日早上在加利福尼亚州特拉基。他说，他和他的顾客都没有被雪困扰。“说实话，如果你是当地人，这没什么大不了的，”他说。 “我认为很多人已经习惯了下雪，并做好了准备。”___里特在拉斯维加斯报道。美联社记者斯科特·桑纳在内华达州里诺市；珍妮·哈 (Janie Har) 在旧金山；朱莉·沃克在纽约；新罕布什尔州康科德市的 Holly Ramer 也做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-nevada-pacific-blizzard-0d16bbf1fde08e77659d61325a469c1c</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 15:19:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过十年的努力，一名巴勒斯坦妇女生下了双胞胎。以色列的袭击杀死了他们两人</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-children-twins-killed-gaza-25282b273b92aec7fc75c3212f8d8e3f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-children-twins-killed-gaza-25282b273b92aec7fc75c3212f8d8e3f</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:27:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 准备打破皮特·马拉维奇 (Pete Maravich) 的 NCAA 得分纪录，庆祝爱荷华州高四日</title>
      <link>https://apnews.com/article/caitlin-clark-iowa-ncaa-record-8d2a9bc33a9fdc59177a5ca4fe7221a9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/caitlin-clark-iowa-ncaa-record-8d2a9bc33a9fdc59177a5ca4fe7221a9</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 13:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级星期二的大游行凸显了总统选举过程如何排除许多美国选民</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-tuesday-presidential-primary-democracy-voters-d7bc896efd6f53f1f8b28225af6f8957</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-tuesday-presidential-primary-democracy-voters-d7bc896efd6f53f1f8b28225af6f8957</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:49:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大部分共和党初选和核心小组选民表示，他们不会投票支持特朗普作为共和党提名人</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-primary-caucus-republican-voters-general-election-4a64d34b6d74e167cf6b256784c841c0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-primary-caucus-republican-voters-general-election-4a64d34b6d74e167cf6b256784c841c0</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列战时内阁因内塔尼亚胡与其最高政治对手之间的争端而感到不安</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-03-2024-3193becf71b8e5a533d38be7973795e7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-03-2024-3193becf71b8e5a533d38be7973795e7</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 11:50:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>患有发育障碍的囚犯面临着独特的挑战。一家机构正在提供解决方案</title>
      <link>https://apnews.com/article/autistic-prisoners-support-program-pennsylvania-0bc1a20446eb7eb63d1282a0d428829d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/autistic-prisoners-support-program-pennsylvania-0bc1a20446eb7eb63d1282a0d428829d</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 10:52:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国医生举行大规模反政府集会抗议医学院招聘计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-rally-medical-school-9cd476721b94afd762a186f45329d7bc</link>
      <description><![CDATA[韩国首尔（美联社）——周日，数千名资深医生在首尔集会，表达对罢工近两周抗议政府计划大幅增加医学院入学人数。这次集会发生之际，政府表示将于周一开始采取措施，暂停近 9,000 名医学实习生和住院医生的医疗执照违抗政府命令结束罢工，扰乱了医院的运作。“政府荒唐的医疗政策引发了见习医生和医学生的巨大抵制，我们医生也成为了其中的一员，”韩国医学会高级会员朴成民在集会上发表讲话时说道。 “我请求政府：请立即停止威胁和镇压。”

抗议者高呼口号、唱歌并举着标语牌批评政府的计划。目前没有关于集会上发生任何暴力事件的报道。
截至周四晚上，该国 13,000 名患者中有 8,945 名医疗实习生和住院医师被确认有离开了他们的工作地点据卫生部称。政府一再表示，他们将面临至少三个月的执照暂停，如果他们在 2 月 29 日之前未返回，将被检察官起诉。












罢工的医生只是韩国 14 万名医生的一小部分。但在一些大医院，他们约占医生总数的30-40%，他们在培训的同时协助高级医生进行手术和其他治疗。他们的罢工随后导致医院的大量手术和医疗取消。资深医生举行了一系列集会支持年轻医生，但没有加入罢工。如果他们也发动罢工，那将对韩国的医疗服务造成重大打击。政府希望从明年开始将韩国医学院的招生名额从目前的3,058人增加2,000人，以更好地应对随着该国人口迅速老龄化。官员称，韩国的医生与人口比例是发达国家中最低的之一。但许多医生强烈抗议该计划，称医学院无法应对如此急剧增加的医生数量学生。他们表示，招聘计划也没有解决儿科和急诊科等重要但低薪专业医生长期短缺的问题。医生表示，增加太多新医生也会导致公共医疗费用的增加费用，因为更大的竞争会导致过度治疗。但批评人士表示，医生只是担心由于医生数量不断增加而收入下降。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-rally-medical-school-9cd476721b94afd762a186f45329d7bc</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 07:26:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>副总统卡玛拉·哈里斯将参加阿拉巴马州大桥上血腥星期日纪念活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/bloody-sunday-march-selma-alabama-civil-rights-dd03b6cc8e68e42ac89e1c9d641c12b9</link>
      <description><![CDATA[阿拉巴马州塞尔玛（美联社）——副总统卡玛拉·哈里斯预计将参加纪念血腥星期日 59 周年的活动，当天阿拉巴马州执法人员在阿拉巴马州塞尔玛标志性的埃德蒙·佩特斯大桥上袭击了民权示威者。&lt; /p&gt;1965 年 3 月 7 日，示威者在试图穿越阿拉巴马州游行以支持投票权时遭到警察殴打。计划于周日下午举行跨桥游行，这是每年塞尔玛纪念活动的一大亮点。周日的游行是一年一度的塞尔玛跨桥周年纪念活动期间的数十项活动之一，该活动于周四和周四开始。周日达到顶峰。这些活动是为了纪念血腥星期日和投票权法案的签署。

“在演讲中，副总统将纪念民权运动的遗产，阐述为所有人实现正义而正在进行的工作，并鼓励美国人继续为在全国范围内受到攻击的基本自由而奋斗。”白宫在宣布她的访问时说道。 
哈里斯参加了 2022 年的游行，称该地点为圣地，并发表演讲，呼吁国会通过保护人民的投票权来捍卫民主。在那周年纪念日，哈里斯谈到游行者，他们的“和平抗议遭到了镇压的暴力”。












“当州警冲锋时，他们跪着，”她当时说道。 “当比利棍袭击时，他们正在祈祷。”桥上的暴力事件震惊了美国人，这有助于激发人们对 1965 年投票权法案的支持。该法律消除了禁止黑人投票的障碍。投票。美国正在带领前往塞尔玛朝圣的南卡罗来纳州民主党众议员詹姆斯·克莱伯恩 (James Clyburn) 表示，他正在寻求“提醒人们，我们正在庆祝一项活动，该活动使这个国家开始走上一条通往更完美联邦的更好道路”，但正确的说法是，仍然不能保证投票。

克莱伯恩 (Clyburn) 将塞尔玛视为 1960 年代投票权运动的纽带，而目前正在努力缩减这些权利。“1965 年投票权法案于 8 月成为现实1965 年，因为 1965 年 3 月 7 日发生的事情，”克莱伯恩说。“我们正处于这个国家的拐点，”他补充道。 “希望今年的游行能让人们评估我们的处境。”克莱伯恩说，他希望阿拉巴马州的周末能为民权运动带来活力和团结，并使这座城市受益“我们需要做一些事情来开发滨水区，我们需要做一些事情来让这个行业重新回到塞尔玛，”克莱伯恩说。 “我们必须做一些事情来弥补他们失去那里提供所有就业机会的军事设施。所有这些都消失了，没有什么可以让年轻人参与发展他们的社区。”

美国司法部长 Merrick B. Garland 预计也将出席在塞尔玛举行的活动。___美联社驻华盛顿特区记者 Stephen Groves 和驻亚特兰大的 Jeff Martin 对本报告做出了贡献.]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bloody-sunday-march-selma-alabama-civil-rights-dd03b6cc8e68e42ac89e1c9d641c12b9</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 05:01:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普升级移民言论，毫无根据地声称拜登试图推翻美国</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-immigration-biden-gop-voters-border-migrants-1fc6624188f540f495e1087bee64318e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-immigration-biden-gop-voters-border-migrants-1fc6624188f540f495e1087bee64318e</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 22:51:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>