<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 15:14:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>OpenAI 表示埃隆·马斯克同意 ChatGPT 制造商应该以盈利为目的</title>
      <link>https://apnews.com/article/openai-elon-musk-lawsuit-sam-altman-4a4c0a19316f849f65db9e6d2b0b7a6b</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 回击埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的指控，称 ChatGPT 制造商背叛了造福人类的创始目标，选择追求利润，并发誓要驳回他的诉讼。OpenAI 自特斯拉首席执行官上周提起诉讼，加剧了这家总部位于旧金山的人工智能公司与多年前为该公司提供资金的亿万富翁之间的不和。“使命OpenAI 的目标是确保 AGI 惠及全人类，这意味着既要构建安全、有益的 AGI，又要帮助创造广泛的利益，”OpenAI 在周四晚间的一篇博客文章中表示，其中包括 &lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/altman-openai-chatgpt-31187f7f6eca8ff9d0eef7585aac6ace&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;首席执行官山姆·奥尔特曼。 “我们打算驳回埃隆的所有指控。” AGI 指的是 通用人工智能，这是通用人工智能系统，在很多方面的表现与人类一样好，甚至更好的任务。 

马斯克的诉讼称，当他在 OpenAI 推出时为其提供资金时，他获得了一项协议，即该公司将继续作为非营利性的技术开发机构，为公众谋福利。 他的诉讼声称违反了合同，并寻求禁令阻止任何人——包括微软，该公司拥有向 OpenAI 投资了数十亿美元 - 从经济上受益它的技术。 
OpenAI 表示，这家初创公司和马斯克都认识到公司需要成为一个营利性实体，并发布了特斯拉首席执行官和 OpenAI 领导人之间的电子邮件截图，他们在其中讨论了可能性，但未能就条款达成一致。 












“改变你的名字，”马斯克周三在他拥有的社交媒体平台 X（以前称为 Twitter）上回复道。 他还发布了一个大笑的表情符号，以回应一位在推特上呼吁 OpenAI 应该更名为 OpenEmail 的用户。马斯克是 OpenAI 2015 年成立时的早期投资者，并与其他人共同开发了 OpenAI。与奥特曼一起担任董事会主席。他在诉讼中表示，他向 OpenAI 投资了“数千万”美元。 

不过，该公司表示，虽然马斯克投资不到 4500 万美元，但已从其他捐助者那里筹集了超过 9000 万美元。 OpenAI 表示，到 2017 年，公司领导开始意识到构建通用人工智能需要大量的计算能力。 “我们都知道我们需要更多的资金才能成功完成我们的使命——每年数十亿美元，这远远超过我们任何人，尤其是埃隆，想象我们能够做到的作为非营利组织筹集资金，”它说。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/openai-elon-musk-lawsuit-sam-altman-4a4c0a19316f849f65db9e6d2b0b7a6b</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 11:00:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普京对异见的镇压如何成为这位俄罗斯领导人执政 24 年的标志</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-putin-crackdown-opposition-dissent-prison-532705369591610a94e9e86340233380</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-putin-crackdown-opposition-dissent-prison-532705369591610a94e9e86340233380</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人质危机给以色列带来困境，也为哈马斯提供了一条胜利之路</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-hostages-endgame-0b4720545d294b4eb25eb97055c238eb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-hostages-endgame-0b4720545d294b4eb25eb97055c238eb</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:04:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查尔斯国王的诊断大大缓解了英国漫长的癌症治疗等待时间</title>
      <link>https://apnews.com/article/uk-cancer-waiting-times-king-charles-1d519afeb31d840ed084e356f968fdc7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/uk-cancer-waiting-times-king-charles-1d519afeb31d840ed084e356f968fdc7</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MH370 十年前失踪。以下是我们对航空业最大谜团之一的了解</title>
      <link>https://apnews.com/article/malaysia-mh370-missing-plane-what-to-know-91b69d63a6bc57d6ad2bf3c1eaf6e4ed</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/malaysia-mh370-missing-plane-what-to-know-91b69d63a6bc57d6ad2bf3c1eaf6e4ed</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 04:20:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贾森·帕尔默是谁？一位此前不知名的民主党人在美属萨摩亚民主党核心小组中击败拜登</title>
      <link>https://apnews.com/article/who-is-jason-palmer-american-samoa-primary-c4bc109a16c7ee7b083f6216b44ba0c4</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——乔·拜登总统横扫了 超级星期二 - 美属萨摩亚除外。他摔倒了与之前不为人知的候选人杰森·帕尔默（Jason Palmer）相比。据当地政党称，在该地区党团会议的 91 张选票中，帕尔默赢得了 51 张选票，拜登赢得了 40 张选票。“我发现我赢了，因为我的手机开始与朋友和竞选工作人员发生冲突。 52 岁的帕尔默表示，他在党团会议之前从未访问过该地区。 “我一直在远程竞选，在 Zoom 市政厅进行活动，与人们交谈，倾听他们的担忧以及对他们来说重要的事情，”他说。 这一结果几乎不会阻碍拜登争取党内提名的进程。在美国领土上，只有六名代表处于危险之中，美国领土是南太平洋上的一小片岛屿，居民人数不到 50,000。帕尔默赢得了四名代表，拜登赢得了两名代表。
关注美联社超级星期二的现场报道来自全国各地 16 个不同州和 1 个地区的选民的实时更新和结果决定他们想竞选总统美联社是选举之夜最值得信赖的信息来源。 在此处查看美国各地选举的实时结果。


在党团会议前一天，帕尔默在 X 上发帖称，“华盛顿特区早就应该出现一位支持美属萨摩亚的总统了。”他的帐户中包含年轻人举着自制竞选标语的照片。
帕尔默是巴尔的摩居民，曾在多家企业和非营利组织工作，通常涉及技术和教育问题。他说，选民希望“比乔·拜登更符合21世纪的人”担任总统。 












根据竞选财务记录，帕尔默借给他的竞选团队超过 50 万美元的自有资金。“你死后不能带走这些钱，”他说。 “但只要你在这里，你就可以改变世界。”美国领土的居民在初选中投票，但在选举人团中没有代表。美属萨摩亚一直是以前堂吉诃德式胜利的地点。在 2020 年民主党初选期间，亿万富翁迈克尔·布隆伯格 (Michael Bloomberg) 的唯一胜利来自该地区。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/who-is-jason-palmer-american-samoa-primary-c4bc109a16c7ee7b083f6216b44ba0c4</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级星期二要点：虽然提名尚未正式，但拜登与特朗普之战已正式加入</title>
      <link>https://apnews.com/article/primary-biden-trump-democratic-republican-9b61e8faf14e471ca4f7ea2d004221f4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/primary-biden-trump-democratic-republican-9b61e8faf14e471ca4f7ea2d004221f4</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普律师希望他重返让·卡罗尔案的证人席</title>
      <link>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-46dce8f533d4c58a3aa624726c658a86</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周二表示，这位前总统应该接受新的审判，并有新的机会告诉陪审团他为何斥责作家E.让·卡罗尔在五年前揭露了她对他的性虐待指控。律师们在重新挑战8330 万美元 1 月份由曼哈顿陪审团授予卡罗尔。去年 5 月，另一个陪审团在得出特朗普性行为结论后，将特朗普欠卡罗尔的奖金 500 万美元授予这位长期咨询专栏作家，该奖项将特朗普欠卡罗尔的奖金提高到 8830 万美元。 1996 年春天，在曼哈顿市中心一家豪华百货商店的更衣室里虐待她，然后在 2022 年 10 月发表评论诽谤她。刘易斯·A·卡普兰 (Lewis A. Kaplan) 法官命令 1 月份的陪审团接受该案的调查结果。早些时候的陪审团只决定特朗普欠卡罗尔多少，因为他在2019年一家杂志发表了卡罗尔回忆录的摘录后发表了两份声明。卡罗尔作证说，这些评论毁了她的职业生涯，并让她在网上收到陌生人的威胁后对自己的生命感到担忧。

特朗普没有参加 5 月份的审判，但经常参加今年的审判，他反复摇头，并且 在辩护席上大声抱怨，以至于检察官抱怨道陪审员可以听到他的声音。
卡普兰威胁要禁止他出庭，严重限制了这位共和党总统候选人的证词。特朗普对 80 岁卡罗尔的抱怨在竞选期间的审判中继续存在，为卡罗尔的律师向陪审员展示了新的证据。












律师们写道：“本法院大幅限制特朗普总统证词范围的错误决定几乎肯定影响了陪审团的裁决，因此有必要进行新的审判。”特朗普的律师认为特朗普应得的解释他为什么这样谈论卡罗尔。

律师们写道，特朗普有一系列令人信服的理由公开否认卡罗尔的说法。“事实上，特朗普总统做出这一决定的‘唯一’和‘唯一’动机几乎是不可想象的。他们说，受到质疑的陈述是他只是想伤害原告，而不是想捍卫自己的名誉、家人和总统职位。2019 年，特朗普嘲笑卡罗尔，称她是尽管 1987 年的一张照片显示了他们和当时的配偶在一次社交活动中，但他在出售回忆录时“完全撒谎”，而且他从未见过她。他说这张照片捕捉到了他排队的瞬间。他还称卡罗尔是“糟糕的工作”，并说她不是“他喜欢的类型”，卡罗尔作证时的这一提法意在表明她太丑了，无法强奸。卡罗尔的律师确实如此没有立即回复寻求评论的消息。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-46dce8f533d4c58a3aa624726c658a86</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 00:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国最高法院审理重大无家可归案件的势头增强</title>
      <link>https://apnews.com/article/homeless-camping-ban-supreme-court-43772f3b630fcaf27c48d472f442c83d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/homeless-camping-ban-supreme-court-43772f3b630fcaf27c48d472f442c83d</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 23:31:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 律师要求法官驳回指控未能解决人口贩运问题的股东诉讼</title>
      <link>https://apnews.com/article/meta-facebook-instagram-human-trafficking-child-sexual-exploitation-5e6ff26f20b5cac06ab3406e5b81ff1c</link>
      <description><![CDATA[特拉华州威尔明顿（美联社）——Meta Platforms 的律师及其几位现任和前任领导人，包括创始人马克扎克伯格，正在要求特拉华州法官驳回一项股东诉讼，该诉讼指控该公司故意未能保护其用户社交媒体平台免受人口贩运和儿童性剥削的影响。去年由多家投资基金提起的诉讼声称，Meta 的董事和高级管理人员早就知道关于猖獗的人口贩运和Facebook 和 Instagram 上的儿童性剥削，但未能解决掠夺性行为。“对于多年来，Meta 的董事和高级管理人员已经知道，恋童癖者、人口贩运者和性贩运者一直在使用 Facebook 和 Instagram 来促进他们的有害活动，”原告律师 Christine Mackintosh 在周二的听证会上告​​诉副校长 J. Travis Laster。 “但尽管如此，Meta 的董事完全未能实施董事会级别的监督和控制来查出这些令人发指的活动并阻止它们在 Meta 的平台上扩散。”

Meta 的律师戴维·罗斯 (David Ross) 辩称，该诉讼应被驳回，因为该公司领导人被指控的行为并未导致 Meta 遭受特拉华州法律要求的“企业创伤”。该公司还辩称，诉讼的主张是基于对其未来可能面临伤害或损失的猜测。
然而，原告辩称，Meta 已经遭受了损害，包括在媒体报道涉及其平台的人口贩运和儿童性虐待事件后，其股价和市值急剧下跌。他们还指出 相关诉讼并声称 Meta 也遭受了“声誉损害&lt; /a&gt;。”












Meta 还辩称，诉讼必须被驳回，因为原告未能要求董事会在提起诉讼之前采取行动。通常需要提出这样的要求，股东才能代表公司就其高管或董事对公司造成的涉嫌损害提出“派生投诉”。

原告表示，这一要求应被解释为“徒劳”，因为董事会董事是被告，他们面临很大的责任可能性，而且许多人都受制于扎克伯格，而不是独立。麦金托什说 Meta董事们忽视了一些危险信号，包括诉讼、媒体报道、股东决议，以及立法者和监管机构对在线活动的日益严格的审查，这些本来应该提醒董事会采取行动。她补充说，公司针对诉讼提供的文件几乎没有表明董事会就人口贩运和儿童性剥削进行过讨论。根据特拉华州法律，公司董事可能因未能行使适当的权力而承担责任监督，确保相关法规的合法遵守。然而，拉斯特指出，法律界一直在争论特拉华州有关董事监督的法律是否适用于商业风险，而不仅仅是法律合规性。“如果我们要面临这样的商业风险，实际上可能会引发这种情况，看来不处理大规模的儿童色情问题可能是一个好主意，”拉斯特说，他表示他将在晚些时候做出裁决。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/meta-facebook-instagram-human-trafficking-child-sexual-exploitation-5e6ff26f20b5cac06ab3406e5b81ff1c</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 23:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州民主党州长否决共和党领导的立法机构批准的边境法案</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-border-bill-hobbs-veto-67830241558eb25d931da176cc3066bc</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯 (美联社) - 亚利桑那州的一项法案已被民主党州长否决，该法案将非公民通过墨西哥从入境口岸以外的任何地点进入该州视为犯罪。 凯蒂·霍布斯。&lt; /p&gt;共和党控制的立法机构上个月末按照党派路线批准了这项措施。亚利桑那州已成为流行的 非法过境点，该法案将允许当地执法部门逮捕从合法入境点以外的任何地方进入亚利桑那州的非美国公民。违规行为将构成最高级别的轻罪，如果再犯则构成低级重罪。霍布斯在周一致亚利桑那州参议院议长沃伦·彼得森的一封信中表示，这项措施引起了宪法方面的担忧，并且是预料之中的。导致成本高昂的诉讼。“这项法案不能保护我们的边境，将对我们州的社区和企业有害，并且给执法人员和州司法系统带来负担，”霍布斯写道。&lt; /p&gt;
    
此举是在几个州的共和党人尤其是德克萨斯州，小号今年总统选举前夕的严厉移民政策 该法案的发起人、共和党参议员贾娜·尚普(Janae Shamp)在一份声明中表示，否决权“是霍布斯在我们州制造混乱的一个典型例子，同时作为拜登的帮凶，使这场开放边境危机永久化。” 
联邦法律已经禁止移民未经授权进入美国。然而，亚利桑那州和德克萨斯州的共和党人表示，美国政府做得还不够，他们需要额外的州权力。












这并不是亚利桑那州共和党立法者第一次试图将未经授权进入该国的移民定为犯罪。在通过具有里程碑意义的 2010 年移民法案时，亚利桑那州立法机构考虑扩大范围该州的侵入法将移民的存在定为犯罪并处以刑事处罚。

但是，非法侵入的措辞已被删除，取而代之的是一项要求，即官员在执行其他法律时，如果被认为非法进入该国，则应询问他们的移民身份。询问要求最终被取消。尽管批评者担心种族定性问题，美国最高法院仍维持了该法案的原判，但法院禁止执行该法律的其他部分。该法律引发了全国性的愤怒，支持者呼吁为自己的州和地区制定类似的立法。批评者呼吁对亚利桑那州进行经济抵制。多年来，亚利桑那州的其他几项移民法已被法院否决。今年立法机关的另一项提案将绕过任何可能的否决权霍布斯将这项措施直接发送给选民，让选民决定作为一项投票措施。该提案将要求接受国家福利计划资金的市和县使用联邦就业验证数据库来检查接受者是否在合法地在美国 - 如果是这样，受益人将被从该计划中除名。对于雇主来说，这也将构成低级重罪，因为早些时候的亚利桑那州法律已经要求雇主使用该计划在雇用新员工时使用数据库，在知道员工不在该国合法居留时拒绝履行使用数据库的法律义务。该提案已获得州议会通过。亚利桑那州参议院尚未对该提案采取任何行动。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-border-bill-hobbs-veto-67830241558eb25d931da176cc3066bc</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 22:26:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MLB The Show 24 推出女性玩家模式“Women Pave Their Way”</title>
      <link>https://apnews.com/article/mlb-show-whitmore-ae522c89e83dc0eba33fc98c08e91594</link>
      <description><![CDATA[MLB The Show 24 推出了今年视频游戏的女性玩家模式。A 周二发布的预告片展示了“表演之路：女性铺路”游戏计划于 3 月 19 日发布。“有史以来第一次，你可以扮演一名女棒球运动员并进行游戏，并拥有独特的“Road to the Show”故事，该故事会随着玩家的成长而不断发展。职业生涯，” 视频游戏网站读取。 “这条道路将包括《Road to the Show》的所有现有功能，并添加女性独特的故事情节，以及职业棒球中终生友谊的发展。”预告片向凯尔西致敬。惠特莫尔，MLB 合作联盟中第一位女球员。惠特莫尔是大西洋联盟斯塔顿岛渡轮鹰队的投手和外野手。“对我来说，这个项目是一个很好的机会，让全世界了解女性棒球运动员，并利用她们的技能下一个水平是可能的，”惠特莫尔在网站上的一份声明中说。 “我对这个项目的希望是教育其他人，女性/女孩确实会打棒球，并且她们有能力在各个级别的比赛中竞争。”

游戏叙事设计师莫莉·布雷利 (Mollie Braley) 在一份声明中表示，惠特莫尔和其他人参与了故事模式的开发。“这一功能的灵感来自于棒球界女性的故事，”布雷利说。 “纵观历史，女性一直在这项运动中掀起波澜。其中包括托尼·斯通 (Toni Stone) 等传奇人物，她是最早打职业棒球的女性之一。”___AP MLB：https://apnews.com/hub/mlb&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mlb-show-whitmore-ae522c89e83dc0eba33fc98c08e91594</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 21:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州独立参议员基尔斯滕·西内玛表示，她不会寻求连任，避免三人竞选</title>
      <link>https://apnews.com/article/kyrsten-sinema-arizona-8043c3333e6d87da2404f58339f1e1e6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kyrsten-sinema-arizona-8043c3333e6d87da2404f58339f1e1e6</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:27:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登最亲密的盟友正在加大对白宫的压力，要求其采取更多措施缓解加沙的苦难</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-congress-joe-biden-war-8d5334a6ffbe36eb77301647affc4e01</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-congress-joe-biden-war-8d5334a6ffbe36eb77301647affc4e01</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:20:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着帮派使海地陷入无政府状态，人们不禁要问：总理到底在哪里？</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-violence-prison-break-curfew-0116d2ebac1b14a587baa176818055cb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-violence-prison-break-curfew-0116d2ebac1b14a587baa176818055cb</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 17:51:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>