<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 09:10:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“他们向我们开枪。”一个逃离加沙的家庭与被派去寻找他们的医务人员一起被杀</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-war-ambulance-girl-family-06f15b155f1de426e00f6a655554b2a2</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——电话里传来噼啪的枪声，十几岁的女孩躲在车里说话。当她和她的家人试图留意以色列的 呼吁撤离他们在加沙的家。有什么事情发生了出了严重的错误。这名青少年说，车上的每个人都死了。除了她和她 5 岁的表弟 Hind 之外的所有人。“他们向我们开枪，”15 岁的拉扬告诉巴勒斯坦红新月会。 “坦克就在我旁边。”

然后就是一阵枪声。她尖叫起来，然后陷入沉默。
医务人员与巴勒斯坦红新月会开始了一场绝望的救援尝试，这是加沙战争期间的众多救援行动之一，周六结束时，他们发现了他们的救护车，已被熏黑并被毁。












两名医务人员死亡。巴勒斯坦红新月会指责以色列军队在救护车停在该家庭车辆附近时瞄准了救护车。该组织表示，它已经像过去一样与以色列军队协调了这次旅程。以色列没有立即发表评论。5 岁 Hind 的尸体被发现，还有她的家人。距离那个电话已经过去十二天了。

世界只看到加沙战斗的针孔景象。很少有人被允许进入被围困的地区，通讯多次被切断，只有少数记者在那里工作。随着以色列的地面和空中进攻，在这片狭小的飞地周围的活动存在致命的风险。本周早些时候，以色列总理宣布了对拥挤的南部城市拉法并表示超过一百万人需要搬迁。以色列表示，它袭击了哈马斯目标，并要求哈马斯对平民伤亡负责，因为武装分子是在平民地区作战。哈马达超过 80% 的加沙居民撤离家园，他们一家人也在其中。 1月29日，在加沙城一个加油站附近，在以色列指定为战区的地区，一家人遇到了一辆坦克。

目前尚不清楚接下来发生了什么，但 5 岁男孩的叔祖父巴沙尔·哈马达 (Bashar Hamada)、他的妻子和三个孩子被杀。拉扬 (Layan) 受伤。她设法打电话给她父亲的兄弟奥马尔，说除了她和欣德之外，所有人都死了。她敦促他派一辆救护车。他将她与位于拉马拉的巴勒斯坦红新月会办事处联系起来，该办事处希望指导她如何拯救自己和其他活着的人。为时已晚。巴勒斯坦红新月会派遣了人员拉扬沉默后，救护车来了。几个小时后，当医务人员 Yousef Zeino 和 Ahmed al-Madhoun 到达现场时，该组织与他们失去了联系。几天来，该组织在网站上分享了 Hind、她的家人和失踪医务人员的故事。社交媒体——甚至发布与 Layan 的电话音频——请求帮助。

周六，以色列军队撤出该地区后，平民向巴勒斯坦红新月会通报了尸体的情况，巴勒斯坦红新月会分享了一张救护车被压扁和烧毁的照片。巴勒斯坦红新月会发言人 Raed al-尼姆斯表示，自战争开始以来，以色列已造成 20 名工作人员死亡，约 30 人受伤。___在 https://apnews.com/hub/israel-哈马斯战争。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-war-ambulance-girl-family-06f15b155f1de426e00f6a655554b2a2</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 20:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党有夺取参议院席位的计划。蒙大拿州的一位极右翼议员可能会破坏该党</title>
      <link>https://apnews.com/article/2024-election-montana-senate-rosendale-498170a7dcd296607ce2564a6ed31877</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/2024-election-montana-senate-rosendale-498170a7dcd296607ce2564a6ed31877</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 19:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着共和党初选的临近，妮基·黑莉在南卡罗来纳州的家乡挑战唐纳德·特朗普</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-nikki-haley-south-carolina-primary-challenge-edeb501801a773cad21935ff7a2ed237</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-nikki-haley-south-carolina-primary-challenge-edeb501801a773cad21935ff7a2ed237</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 17:31:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利总统因赦免一名在儿童性虐待案中被定罪的男子而辞职</title>
      <link>https://apnews.com/article/hungary-president-katalin-novak-resigns-child-abuse-fde3223061df720b6af8b4b6fae8025a</link>
      <description><![CDATA[匈牙利布达佩斯（美联社）——匈牙利保守派总统因赦免一名被定罪为儿童性虐待案同谋的男子而在公众强烈抗议下辞职，这一决定为这位长期任职的总统引发了前所未有的政治丑闻。民族主义政府。46 岁的卡塔琳·诺瓦克 (Katalin Novák) 周六在电视讲话中宣布，她将辞去自 2022 年以来一直担任的总统职务。她的决定是在公众愤怒一周多之后做出的。据透露，她 2023 年 4 月对一名因在国营儿童之家隐藏一系列儿童性虐待事件而被定罪的男子发出总统赦免。“我发布的赦免令许多人感到困惑和不安，”诺瓦克周六表示。 “我犯了一个错误。” 

诺瓦克的辞职对匈牙利民族主义执政党青民盟来说是一场罕见的政治动荡，该党自 2010 年以来一直以宪法多数席位执政。在 总理欧尔班·维克托，青民盟被指控瓦解民主机构并操纵选举制度和媒体以使其受益。 
诺瓦克是欧尔班的重要盟友，也是青民盟前副主席，在被任命为总统之前一直担任匈牙利家庭部长。她在 倡导传统家庭价值观和保护儿童。












她是匈牙利历史上第一位女总统，也是有史以来最年轻的总统。但在她赦免了一名被判处三年以上监禁的男子后，她的任期结束了2018 年，该机构院长因向受害者施压，要求其撤回性虐待指控，该机构院长因 2004 年至 2016 年间虐待至少 10 名儿童而被判处 8 年徒刑。

“根据宽大处理请求和现有信息，我于去年 4 月决定支持宽大处理，因为我相信罪犯没有滥用托付给他的孩子们的脆弱性，”诺瓦克周六表示。 “我犯了一个错误，因为赦免的决定和缺乏正当理由很容易引起人们对恋童癖零容忍的怀疑。但在这里，没有也不可能有任何疑问。” 与赦免案有关的还有朱迪特·瓦尔加（Judit Varga），他是青民盟的另一位关键人物，时任匈牙利司法部长，支持赦免。今年夏天举行选举时，预计瓦尔加将在青民盟欧洲议会候选人名单中名列前茅。 但在周六的 Facebook 帖子中，瓦尔加宣布她将承担支持赦免的政治责任，并“退出公共生活，辞去议会议员和欧洲议会领导人的职务”列表。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hungary-president-katalin-novak-resigns-child-abuse-fde3223061df720b6af8b4b6fae8025a</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 16:39:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>49 人队赛前常规：尼克·博萨每周演讲对旧金山产生巨大影响</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-bowl-49ers-bosa-356a7ad12f887a93a4558f3cb01d668f</link>
      <description><![CDATA[内华达州亨德森（美联社）——自 2019 年以第二顺位新秀进入联盟以来，尼克·博萨在周日为旧金山 49 人队带来了引人注目的影响。在过去的两个赛季中，博萨在每周六的每周六都做出了更多隐蔽但仍然重要的贡献，他在每场比赛前的最后演练结束时发表演讲，对球队进行了分解。 “我听到了他们每一个人的声音，”总经理约翰·林奇说。 “你不会错过那些，因为它们很特别。他们确实是。这孩子，话不多，但一说，就很有预见性。”

说话温和的博萨在 2022 赛季首次接受这项任务，因为教练凯尔·沙纳汉 (Kyle Shanahan) 喜欢随机召集球员，让他们保持警惕。
博萨的第一次胜利之后就取得了胜利，因此沙纳汉在接下来的一周再次拜访了他。九人队再次获胜，而且随着他每周都变得更加舒服，这种胜利并没有停止。












“这已经成为我们的传统，”沙纳汉说。 “尼克真的很擅长。我记得他一直都很擅长。但有趣的是，那些对自己所做的一切都如此自信的人，他们只是不习惯总是在众人面前讲话。他曾经告诉我，那是他整个星期最紧张的时候。 ......我想今年早些时候他感谢了我。他说，‘嘿，顺便说一句，谢谢你这么做。我已经做得更好了。我不再那么紧张了。”“他真的很擅长。他说的每句话都是经过深思熟虑的。尼克不会浪费言语，因为他不使用太多言语。”演讲时间不长，只有几分钟。博萨说，他很惊讶自己不记得自己第一次说了什么，因为他通常会记住“创伤性经历”。 

但他每周都变得越来越擅长，也越来越舒服。“这对我有好处，”他说。 “我有点喜欢处理压力和面对我不习惯的事情。”林奇将这些轻声细语的演讲与他作为坦帕湾球员时在大厅里听到的演讲进行了比较名人教练托尼·邓吉。博萨可能会借鉴他读过的书、过去的经历、有关比赛的具体内容或来自他内心的信息。无论他总是说什么产生共鸣。 

“这就是他所说的实质内容，他的队友们真的很期待，”林奇说。 “大家都这样做。因为它给了我们一点方向，而且凯尔做得很好。但现在是博萨时间了。博萨站在那里，他从来没有在周六不交付。必须要看一看。它确实成为我们的重要组成部分。” 博萨说他不是一个“rah-rah”的人，并且只使用很少的单词，因此它们都会产生影响。 他也是球队最勤奋、最高效的球员之一，这并没有什么坏处。他赢得了 2019 年年度最佳防守新秀、2022 年年度最佳防守球员，并在常规赛和季后赛的 79 场比赛中完成了 63 1/2 次擒杀。 “博萨是年度最佳防守球员，所以如果他说话你就听，”队友查瓦里乌斯·沃德说道。 “他在激励我们并让我们锁定比赛方面做得很好。”博萨本周早些时候表示，他已经对超级碗前的演讲有了一些想法，但并不打算这样做。泄露它们。 

但他定于周六发表演讲，九人队希望这将是一场胜利。“每当我想到这件事时，我都会感到焦虑，”他说。 “但是一旦我记下了我所想的我要说的话，我就没事了。”___AP NFL：https://apnews.com/hub/nfl ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-bowl-49ers-bosa-356a7ad12f887a93a4558f3cb01d668f</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 11:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是如何合法投注超级碗</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-bowl-betting-c27da37e411c429377584ef8af7fbdf1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-bowl-betting-c27da37e411c429377584ef8af7fbdf1</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 11:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特正在为超级碗的史诗之旅做准备。她能成功吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/taylor-swift-kelce-travis-super-bowl-eras-japan-13248c81324a4da46df425f0e6a7654c</link>
      <description><![CDATA[东京（美联社）——她能成功吗？周六晚上，泰勒·斯威夫特的最后一首歌仍将在东京巨蛋成千上万的歌迷耳边响起，届时这位歌手预计将赶赴东京巨蛋。羽田机场的一架私人飞机将带她踏上跨越时区的旅程，去看她的男友、美国国家橄榄球联盟 (NFL) 球星特拉维斯·凯尔斯 (Travis Kelce) 在拉斯维加斯参加超级碗比赛。这场比赛的前景数周以来，时间跨越九个时区和国际日期变更线，激发了人们的想象力和猜测。

在周六晚上的音乐会上，有大量证据表明斯威夫特与凯尔斯的关系是一种独特的文化现象，这是职业足球和斯威夫特巨大的明星力量的联系。除了在拥挤的东京巨蛋上庆祝斯威夫特的亮片连衣裙外，还有 Travis Kelce 的球衣、帽子和其他装备来庆祝他的球队堪萨斯城酋长队。东京的一些人本周花费数千美元参加这位流行巨星的音乐会。
称全球范围内对斯威夫特旅行的审查是严格的，这是轻描淡写的。 












粉丝们追踪了她的飞机。地球变暖她环球旅行的碳排放受到了批评。官员们对她将飞机停在拉斯维加斯机场的能力进行了权衡。 甚至日本外交官也加入了这一行动。日本驻华盛顿大使馆在社交媒体上发帖称，她可以及时参加超级碗比赛，并在声明中包括了斯威夫特的三首歌曲——《Speak Now》、《Fearless》和《Red》。“如果她在音乐会结束后的晚上离开东京，她应该在超级碗开始之前轻松抵达拉斯维加斯，”它说。

29 岁的办公室职员高桥瞳 (Hitomi Takahashi) 与她的朋友一起购买了配套的泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 运动衫，并于周六在穹顶外拍照。 “我希望她能及时回来。这太浪漫了，”她说。她知道斯威夫特因私人飞机而面临批评，但表示这位歌手受到了不公平的对待。“许多其他人正在出差，她来这里是为了工作。高桥说：“她面临着批评，因为她出名并且脱颖而出。”斯威夫特本周已​​经在全球各地穿行。在来亚洲之前，她参加了 2017 年的格莱美颁奖典礼。洛杉矶，她凭借《Midnights》赢得了第 14 座格莱美奖，并破纪录地第四次获得年度专辑奖。近 1700 万人。她还意外宣布她的 下一张专辑已准备好，将于四月发布。 

然后是东京的四场音乐会，现在显然是一次匆忙的旅行，试图前往拉斯维加斯观看堪萨斯城酋长队的近端锋凯尔斯在 超级碗。她关注了 Kelce 酋长队赛季的大部分时间。如果一切按计划进行，她预计将在本周晚些时候飞往澳大利亚继续她的巡演。 “这周确实是最好的混乱，”Swift 周三在 Instagram 上发布。___Mari Yamaguchi 对此做出了贡献报告。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taylor-swift-kelce-travis-super-bowl-eras-japan-13248c81324a4da46df425f0e6a7654c</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 09:08:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯无人机袭击乌克兰第二大城市哈尔科夫 造成至少7人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drone-strikes-b5181631189a7a0d069f8ae26848cdcf</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——哈尔科夫地区州长 Oleh Syniehubov 周六报道称，俄罗斯无人机对乌克兰第二大城市哈尔科夫的袭击一夜之间造成至少 7 人死亡，其中包括 3 名儿童。 他说，伊朗制造的 Shahed 无人机击中了该市 Nemyshlyan 区的民用基础设施，引发大火，烧毁了 15 栋私人房屋。 内政部长伊霍尔·克利缅科 (Ihor Klymenko) 表示，已有 50 多人被疏散，紧急救援人员到周六早上已经控制住了火势。

乌克兰空军表示，防空系统在一夜之间摧毁了俄罗斯发射的 31 架伊朗 Shahed 无人机中的 23 架。声明称，这些无人机主要针对东北部哈尔科夫地区和南部敖德萨省。 
敖德萨地区州长奥莱·基佩尔表示，夜间无人机袭击造成四人受伤。 












他说，袭击分为三波。第一个目标是地区首府——港口城市敖德萨。九架无人机全部被击落，但碎片损坏了港口基础设施并造成一人受伤。 基佩尔说，第二波和第三波攻击针对的是多瑙河地区的港口基础设施。共有12架无人机被击落，3人受伤。罗马尼亚国防部周六表示，俄罗斯对乌克兰靠近罗马尼亚边境的伊斯梅尔河港口和雷尼河港口进行了夜间无人机袭击。

国防部表示，土耳其空军的一架 F-16 喷气式飞机于凌晨 1 点 15 分左右从罗马尼亚空军基地部署，在国家领空执行“侦察任务”，以监测局势。我们还向袭击事件邻近的两个县的居民发出了短信警报。北约成员国罗马尼亚已在其领土上发现无人机残骸莫斯科试图破坏基辅向世界市场出口谷物和其他产品的能力，导致乌克兰港口基础设施遭受持续袭击，此前曾多次发生此类事件。___锡吉什瓦拉的美联社撰稿人斯蒂芬·麦格拉思 (Stephen McGrath)罗马尼亚和爱沙尼亚塔林的 Dasha Litvinova 也做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drone-strikes-b5181631189a7a0d069f8ae26848cdcf</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 08:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡称入侵拉法是不可避免的，导致28名巴勒斯坦人在以色列对拉法的袭击中丧生</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-10-2024-2d80dc890a5030757e2ae76684fa75da</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-10-2024-2d80dc890a5030757e2ae76684fa75da</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 08:07:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度尼西亚投票时，女性和少数族裔候选人面临挑战</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-election-women-minority-candidates-representation-7a5b3bf50fd1a199d530b2e7d8e8da03</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-election-women-minority-candidates-representation-7a5b3bf50fd1a199d530b2e7d8e8da03</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 07:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是如何在情人节击败炒作并克服孤独感</title>
      <link>https://apnews.com/article/valentines-day-lonely-loneliness-7e5521a1defc6f98b986c19033984a2e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/valentines-day-lonely-loneliness-7e5521a1defc6f98b986c19033984a2e</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 06:12:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>叙利亚军方称以色列空袭大马士革郊区</title>
      <link>https://apnews.com/article/syria-iraq-israel-strikes-tensions-d98a6983e6187864b10afedd3a6b5a84</link>
      <description><![CDATA[大马士革（美联社）——叙利亚军方周六表示，以色列空袭袭击了叙利亚首都大马士革郊区的多个地点。空袭来自以色列占领的叙利亚戈兰高地方向。国家通讯社 SANA 援引一位未透露姓名的军方官员的话说。报告补充说，防空系统击落了一些飞机，而那些着陆的飞机造成了“一些物质损失”。目前尚不清楚是否有人员伤亡。以色列没有立即发表评论。 

罢工发生之际，中东地区的紧张局势随着以色列-哈马斯战争 和 上个月的一次无人机袭击导致三名美军死亡 位于约旦东北部，靠近叙利亚边境。
总部位于英国的战争监测机构叙利亚人权观察站表示，其中一次袭击袭击了首都以西的一栋住宅楼，可能导致“非叙利亚籍人士”死亡，但没有提供更多细节。该观察站表示，周六的袭击是今年年初以来以色列对叙利亚领土的第十次明显袭击。












据推测，以色列过去对叙利亚发动的袭击已导致伊朗革命卫队和盟友组织的高级人物丧生。 12 月，大马士革社区发生罢工 杀死了伊朗高级将军赛义德·拉齐·穆萨维 (Seyed Razi Mousavi)，他是叙利亚伊朗准军事革命卫队的长期顾问。该地区其他地方也出现紧张局势。美国周三对巴格达发动空袭 杀死了伊拉克最强大的武装组织之一卡塔布真主党的一名指挥官，作为华盛顿对去年在约旦杀害三名美军的报复的一部分月。

伊拉克伊斯兰抵抗运动是一个由伊朗支持的民兵组织组成的伞形组织，对驻伊拉克和叙利亚的美军发动了多次袭击，周五呼吁战士加入其行列，将“占领军”赶出该国.过去四个月里，伊拉克伊斯兰抵抗组织对驻伊拉克和叙利亚的美军基地发动了约 170 次袭击，称这些袭击是由于华盛顿支持以色列在加沙的战争而造成的。旨在将美军驱逐出该地区。伊拉克和美国官员上个月启动了正式会谈，以减少美国领导的联军在伊拉克的存在，但由于三名美军死亡，会谈暂停。约旦军队因伊拉克伊斯兰抵抗运动发起罢工。两国官员周四宣布，会谈将恢复，下次会议定于周日举行。—扎亚德从巴格达报道。美联社贝鲁特撰稿人艾比·休厄尔为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/syria-iraq-israel-strikes-tensions-d98a6983e6187864b10afedd3a6b5a84</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:51:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党立法者支持数十项针对校园和其他地方的多元化努力的法案</title>
      <link>https://apnews.com/article/dei-state-legislation-diversity-4d80ec7e9d372e74b129efc402ac0b76</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dei-state-legislation-diversity-4d80ec7e9d372e74b129efc402ac0b76</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:03:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登和他的盟友如何反驳特别检察官关于他记忆的说法</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-trump-special-counsel-classified-documents-election-2024-a54f03441e8145f9d6915858caaac37e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-trump-special-counsel-classified-documents-election-2024-a54f03441e8145f9d6915858caaac37e</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不想结婚也不想当修女的耶稣会士妈妈安图拉将成为阿根廷第一位女圣人</title>
      <link>https://apnews.com/article/argentina-female-saint-mama-antula-pope-francis-canonization-5c48c539ebc211162240749be2716d86</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/argentina-female-saint-mama-antula-pope-francis-canonization-5c48c539ebc211162240749be2716d86</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>