<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 03:13:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾发生强烈地震，建筑物倒塌并引发海啸</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-tsunami-f086aac0c3082036d1ca77c01828fb28</link>
      <description><![CDATA[台湾台北（美联社）——周三早些时候，台湾发生强烈地震，整个岛屿都摇晃起来，建筑物倒塌。日本向日本南部冲绳岛群发布海啸警报。日本气象厅预测，上午 7 点 58 分的地震发生后大约半小时将出现高达 3 米（9.8 英尺）的海啸。后来，据信第一波海啸已经抵达宫古岛和八重山群岛海岸。台湾地震监测机构给出的震级为7.2级，而美国地质调查局的震级为7.5级。 电视显示台湾东部城市花莲的建筑物从地基上脱落。首都台北有震感。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-tsunami-f086aac0c3082036d1ca77c01828fb28</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:23:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>休斯顿警察局长不愿透露数千起被撤销的案件是否揭示了机构内部更大的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/houston-police-dropped-cases-141f17e8be55e3045e036ec97dbb2973</link>
      <description><![CDATA[休斯顿（美联社）——周二，休斯顿警察局长拒绝透露是否最近披露，过去八年向休斯顿警方提交的超过 264,000 起案件被撤销，这说明了他的机构内部存在更广泛的问题，这些问题需要解决已修复。在休斯敦市中心警察总部与记者和当地社区领袖举行近两个小时的会议时，特洛伊·芬纳局长承认，由于丑闻不断，他的部门已经失去了公众的信任。今年 2 月，芬纳宣布，数十万起事件报告（包括性侵犯和财产犯罪）从未提交接受调查，因为官员为他们分配了内部代码，指出缺乏可用人员。但芬纳表示他还没有准备好宣布对这些事件报告的处理不当是警察部门内部更大的文化问题以及警察履行职责的方式的一个例子。在 2019 年致命的毒品突袭之后，审计发现了多个问题 休斯顿警察缉毒部门是这次突袭的幕后黑手，包括缺乏监督以及警官在案件中犯下数百个错误。

“太丑了。感觉不太好。这是我们自己造成的过程的一部分，”芬纳在会议期间说道，但记者不允许记录会议内容。 
Finner 表示将追究责任，但拒绝提供更多细节，理由是内部事务调查将于 4 月底完成。












上个月，市长约翰·惠特米尔 (John Whitmire) 宣布成立一个独立小组来审查警方对被撤销案件的处理情况。两名助理局长已因在此事中的角色被降职。 芬纳周二表示，到目前为止，警察局已审查了 264,000 份事件报告中的 67,533 份。警察局的首要任务是联系那些提交了 4,000 多份性侵犯报告但被暂停的人。 Finner 表示，截至周二，已审查了 3,883 项。

内部代码是该部门记录管理系统的一部分，创建于 2016 年，比芬纳 2021 年 4 月成为局长早了几年。芬纳说，他第一次发现官员在一次会议期间使用该代码2021年11月4日，责令停止。但随后他在今年 2 月 7 日得知，该系统仍被用来驳回大量成人性侵犯案件。芬纳表示，他和他部门的其他人可能未能跟进此事内部代码是否不再被使用，因为它们正在处理各种问题，包括戏剧性的 疫情期间犯罪激增、警员短缺以及Astroworld 音乐节 ，会议发生后一天，他告诉员工停止使用该代码。“我不会找任何借口。当你是酋长时，你就有责任。”芬纳说。出席周二会议的社区活动人士之一、总部位于休斯顿的民权组织 FIEL 的执行董事塞萨尔·埃斯皮诺萨 (Cesar Espinosa) 表示，需要正在进行的调查和任何处罚都完全透明，这样人们就不会认为“一切如常”。“我们只是想知道发生了什么以及我们是如何处理的。”埃斯皮诺萨说道。___关注 Juan A. Lozano：https://twitter.com/juanlozano70]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/houston-police-dropped-cases-141f17e8be55e3045e036ec97dbb2973</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:43:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帮助被拘留移民的公司在指控欺骗手段的诉讼中被判支付 8.11 亿美元以上</title>
      <link>https://apnews.com/article/immigration-detention-bond-lawsuit-b44bdb95f23cfcd300026417f7125aed</link>
      <description><![CDATA[纽约 (美联社) — 周二，一家为联邦拘留中的移民提供服务的公司在诉讼中被勒令支付超过 8.11 亿美元的赔偿和罚款指控其使用欺骗和滥用手段。Nexus Services 必须支付大约 2.31 亿美元根据哈里森堡弗吉尼亚西区联邦法院提交的判决，纽约州将获得赔偿，并处以 1380 万美元、弗吉尼亚州 710 万美元和马萨诸塞州 340 万美元的罚款。这家总部位于弗吉尼亚州的公司、其子公司 Libre by Nexus 及其三名高管还必须每人支付超过 1.11 亿美元的民事罚款。“这一判决对于成千上万失去毕生积蓄的移民家庭来说是一场胜利纽约总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 在一份声明中表示： “Libre 利用弱势移民及其家人来中饱私囊，这是非法且不合理的。”

詹姆斯与弗吉尼亚州和马萨诸塞州总检察长以及联邦消费者金融保护局一起于 2021 年提起诉讼，指控该公司违反州和联邦消费者保护法。
官员们表示，该公司承诺在处理移民申请期间确保移民获得保释，但隐瞒并歪曲了其服务的真实性质和成本。他们表示，该公司收取的费用超出债券面值数千美元，并强迫移民佩戴痛苦的脚踝监视器。 












美国地区法官伊丽莎白·狄龙 (Elizabeth Dillon) 在判决中指出，该公司不是持牌保释担保代理人或经美国财政部认证的担保公司，而是“充当移民被拘留者和担保人及其担保代理人之间中介的服务提供商。”&lt; /p&gt;该公司在一份声明中表示，打算对这一判决提出上诉，称其“与美国正常判例的令人震惊的背离”，因为该判决“没有证据、没有经过审判，也没有举行损害赔偿听证会”。&lt;该公司补充道：“我们将继续致力于为我们的客户提供服务——那些为了更好的生活而受苦和牺牲的人们，他们不应该成为美国立法机构或美国法庭上的政治棋子。” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/immigration-detention-bond-lawsuit-b44bdb95f23cfcd300026417f7125aed</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 22:51:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鸡中发现禽流感后，美国最大的新鲜鸡蛋生产商停止了德克萨斯州工厂的生产</title>
      <link>https://apnews.com/article/bird-flu-texas-mississippi-chickens-dbae49f8786dda586036c1b86b9d0997</link>
      <description><![CDATA[美国最大的新鲜鸡蛋生产商周二表示，在 在那里的鸡中发现了禽流感。总部位于密西西比州里奇兰的 Cal-Maine Foods, Inc. 在一份声明中表示，大约德克萨斯州帕尔默县的工厂发现禽流感病毒后，160 万只蛋鸡和 337,000 只小母鸡（约占鸡群总数的 3.6%）被扑杀。该工厂位于德克萨斯州 -新墨西哥州边境位于德克萨斯州狭长地带，距阿马里洛西南约 85 英里（137 公里），距达拉斯西北约 370 英里（595 公里）。“公司继续与联邦、州和地方政府密切合作声明称，“加州缅因州食品公司正在努力确保其他工厂的生产，以尽量减少对客户的干扰”。 ”，声明称。

该公司表示，目前市场上的鸡蛋没有已知的禽流感风险，也没有召回任何鸡蛋。正确处理和煮熟的鸡蛋可以安全食用，根据美国农业部的数据。
加州缅因州宣布这一消息的前一天州卫生官员表示&lt; /a&gt;一个人在接触疑似感染禽流感的牛后被诊断出患有禽流感，而公众面临的风险仍然很低。












联邦卫生官员表示，该人类病例是全球首例已知的从哺乳动物身上感染禽流感的病例。德克萨斯州和堪萨斯州的奶牛 已报告 上周感染禽流感——联邦农业官员后来证实密歇根州的一个奶牛场感染了禽流感，该奶牛场最近从德克萨斯州接收了奶牛。加州缅因州在西南部销售其大部分鸡蛋，该公司表示，美国东南部、中西部和大西洋中部地区。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bird-flu-texas-mississippi-chickens-dbae49f8786dda586036c1b86b9d0997</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海地帮派暴力激增导致超过 53,000 人在不到​​三周内逃离首都</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-migration-violence-gangs-9283c96bc990827e6c020f6c59710be6</link>
      <description><![CDATA[海地太子港 (美联社) — 不到三周内已有超过 53,000 人逃离海地首都，其中绝大多数是为了无情的帮派暴力。超过 60% 的人前往海地南部农村地区，这令联合国官员感到担忧。“我们的人道主义同事强调，这些部门没有足够的基础设施，收容社区也没有足够的基础设施联合国发言人斯蒂芬·杜雅里克 (Stephane Dujarric) 表示：“我们需要资源来应对大量逃离太子港的人。”据报道，南部地区已经收容了超过 116,000 名之前离开太子港的海地人联合国国际移民组织的报告。二月底，强大帮派对政府机构发动一系列袭击后不久，约 300 万人开始逃离首都。枪手烧毁了警察局，向仍然关闭的主要国际机场开火，并袭击了海地最大的两座监狱，释放了 4,000 多名囚犯。

截至 3 月 22 日，已有超过 1,500 人死亡，另有 17,000 人无家可归，根据联合国
42 岁的街头小贩 Marjorie Michelle-Jean 和她的两个孩子（分别为 4 岁和 7 岁）是极少数尝试从首都向北而不是向南的旅行者。












“我想看到他们活着，”她说，并解释说流弹不断击中他们家的铁皮屋顶。上周，他们两次尝试前往她的家乡海地中部米勒巴莱，但因路障而被迫返回。“我一定会再试一次，”她说。 “太子港绝对不安全。”3 月 8 日至 27 日期间逃离太子港的 53,125 人中，近 70% 的人已经被迫放弃家园，并被困在太子港。联合国发现，他们与亲戚住在一起，或者住在首都各地拥挤且不卫生的临时避难所。

超过 90% 离开首都的海地人都挤进公共汽车，冒着穿越帮派控制地区的风险，那里有轮奸事件的报道，而且据悉持枪歹徒会在公共交通工具上开枪。暴力事件迫使总理阿里尔·亨利上个月宣布一旦过渡总统委员会成立，他将辞职。亨利在肯尼亚推动袭击开始时，联合国支持从东非国家部署了一支警察部队，而他仍然被锁在海地之外。过渡委员会与此同时，太子港的大规模移民预计将继续。 p&gt;但是 29 岁的加里·多瓦尔 (Gary Dorval) 是周二参加示威活动的少数人之一，他表示他希望留下来直到新政府成立：“我想成为变革的一部分。”___美联社驻波多黎各圣胡安记者 Dánica Coto 和驻联合国记者 Edith M. Lederer 做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-migration-violence-gangs-9283c96bc990827e6c020f6c59710be6</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 18:48:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于顶级男子联赛中的黑人教练来说，从助理到主帅仍然是一个艰难的攀登</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-black-coaches-b3cc2d7fd9b60a9060dc120ce715dbe8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-black-coaches-b3cc2d7fd9b60a9060dc120ce715dbe8</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:26:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登和习近平讨论台湾、人工智能和芬太尼，推动恢复定期领导人会谈</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-xi-china-yellen-ai-taiwan-fentanyl-c3317fae3e45b04cffcda5bb63adee56</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-xi-china-yellen-ai-taiwan-fentanyl-c3317fae3e45b04cffcda5bb63adee56</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:29:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一艘船使用备用航道绕过巴尔的摩大桥倒塌现场的残骸</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-04-02-2024-a533659d18ddd8a8befa80c41141e41d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-04-02-2024-a533659d18ddd8a8befa80c41141e41d</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 13:14:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塞内加尔准备让最近出狱的前反对派人物宣誓就任新总统</title>
      <link>https://apnews.com/article/senegal-faye-inauguration-election-opposition-59a13e38d2a3957f9ea03e332996fe7e</link>
      <description><![CDATA[塞内加尔达喀尔（美联社）——塞内加尔准备于周二就任新总统巴西鲁·迪奥马耶·费耶，完成这位此前鲜为人知的反对派人物在最近几周从监狱到宫殿的戏剧性晋升。 在即将卸任的总统宣布政治特赦后，距离 3 月 24 日大选不到两周，费耶与支持他的受欢迎的反对派人物奥斯曼·桑科 (Ousmane Sonko) 一起出狱。这将是这位前税务督察首次当选。 来自西非各地的总统以及来自美国和欧洲的代表将出席周二的仪式。 44 岁的费耶在竞选时承诺清除腐败并更好地管理国家的自然资源。他的胜利被认为反映了年轻人对普遍失业和前殖民统治者法国感到沮丧的意愿，批评者认为法国利用与塞内加尔的关系来中饱私囊。 

在当选总统的首次演讲中，费耶承诺打击腐败并改革经济。桑科预计将在新政府中发挥重要作用，在因先前定罪而被禁止参加选举后，他任命费耶接替他的职位。 
“我认为第一个挑战是组建政府，”塞内加尔智库 Afrikajom 中心创始人阿利翁·蒂内 (Alioune Tine) 说。 “这将是他向塞内加尔人民发出的第一个具体信息。规模、多样性和概况将被仔细分析，看看它们是否满足与过去决裂的需求。”












这次选举考验了塞内加尔作为一个经历过政变和未遂政变的地区的稳定民主国家的声誉。 去年 Sonko 和 Faye 被捕引发了数月的骚乱，人们担心 尽管宪法任期限制，总统仍将寻求第三个任期。人权组织称，抗议活动中有数十人死亡，约 1000 人被监禁。 

Faye 去年因涉嫌诽谤被捕，而 Sonko 面临多项指控，其中包括 2021 年他被指控强奸时开始的一场旷日持久的法律诉讼。他被无罪释放，但 因腐蚀青少年而被定罪&lt; /span&gt;并于去年夏天被判处两年监禁。后来，由于不同的定罪，他被取消了六个月缓刑的投票资格 诽谤指控。 Sonko 的支持者表示，他的法律麻烦是 政府试图破坏他的候选资格。虽然萨尔最终排除了竞选第三个任期的可能性，但他随后突然推迟了竞选距离二月份的选举只剩下几周的时间，引发了另一波抗议活动。这一举措受到该国宪法的阻止法庭，选举最终在几周后的三月举行。萨尔此后公布了投票结果——选举结果将权力移交给了反建制候选人费耶，取代了他的前首相部长阿马杜·巴——民主的胜利。 Faye 来自塞内加尔中部的一个小镇。他是一名虔诚的穆斯林，有两个妻子。选举前，他公布了自己的资产申报表，并呼吁其他候选人也这样做。它列出了达喀尔的一处住宅以及首都以外和他家乡的土地。他的银行账户总额约为 6,600 美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/senegal-faye-inauguration-election-opposition-59a13e38d2a3957f9ea03e332996fe7e</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 10:25:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赫尔辛基校园枪击事件造成多人受伤，警方已拘留一名嫌疑人</title>
      <link>https://apnews.com/article/finland-school-shooting-helsinki-viertola-8f2e89a87bbea73f554f946ca0b785af</link>
      <description><![CDATA[赫尔辛基（美联社）——芬兰警方在一份声明中称，周二赫尔辛基一所学校发生枪击事件，造成多人受伤，一名嫌疑人已被拘留。枪击事件发生在维埃托拉学校位于首都郊外的万塔市。目前还没有其他详细信息。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/finland-school-shooting-helsinki-viertola-8f2e89a87bbea73f554f946ca0b785af</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 07:41:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗誓言在袭击归咎于以色列拆除叙利亚领事馆后做出回应</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-syria-israel-hezbollah-gaza-damascus-f7a1af3a9fc67de1962d4f1589d7e9f0</link>
      <description><![CDATA[伊朗德黑兰（美联社）——伊朗及其主要代理人周二发誓要对袭击摧毁了伊朗驻叙利亚首都大马士革的伊朗领事馆，造成七人死亡，其中包括两名伊朗将军。&lt;伊朗国家电视台周二报道称，该国关键决策机构最高国家安全委员会周一晚间召开会议，决定对此次袭击采取“必要”反应。报道称，会议由总统易卜拉欣·莱西 (Ebrahim Raisi) 主持，但没有提供更多细节。以色列有 多次针对伊朗军事官员，支持在加沙与以色列作战的激进组织，以及与黎巴嫩的边界。周一在大马士革发生的袭击标志着局势升级，因为它袭击了伊朗的外交使团。目前尚不清楚伊朗是否会冒着与以色列及其盟友美国发生危险对抗的风险自行做出回应，或者是否会继续下去依靠代理人，包括黎巴嫩真主党民兵和也门胡塞叛军。

据伊朗革命卫队称，叙利亚的空袭导致穆罕默德·礼萨·扎赫迪 (Mohammad Reza Zahedi) 将军身亡，他在 2016 年之前一直领导黎巴嫩和叙利亚的圣城军精锐部队。它还杀死了扎赫迪的副手穆罕默德·哈迪·哈吉里亚希米将军和其他五名军官。
真主党周二表示，扎赫迪在帮助该组织在黎巴嫩“发展和推进工作”方面发挥了至关重要的作用。












真主党在一份声明中表示，“如果敌人没有受到惩罚和报复，这种罪行肯定不会过去。”自周一凌晨针对海军的无人机袭击以色列南部基地。

以色列对与真主党的日常交火越来越不耐烦，最近几天交火不断升级，并警告可能爆发全面战争。胡塞叛军也一直在向以色列发射远程导弹，包括在周一。伊朗官方通讯社 IRNA 周二表示，伊朗周一晚间向美国转达了重要信息，并呼吁举行会议联合国安理会。向华盛顿传达的信息是通过瑞士驻德黑兰特使传达的。瑞士照顾美国在伊朗的利益。 IRNA 表示，伊朗认为以色列最亲密的盟友美国应对此次袭击负责。___Chehayeb 从贝鲁特报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-syria-israel-hezbollah-gaza-damascus-f7a1af3a9fc67de1962d4f1589d7e9f0</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 07:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一家人被以色列军队强迫离开加沙的家，在战区中惊恐地行走</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-family-home-evacuation-israel-troops-f1d9838c60225a8c454e372df72ca245</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-family-home-evacuation-israel-troops-f1d9838c60225a8c454e372df72ca245</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 06:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>援助组织称以色列罢工导致其在加沙的 7 名工人死亡，其中包括外国人</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-02-2024-9bdf66771b62af37d85a2800f71c0e6c</link>
      <description><![CDATA[加沙地带代尔巴拉赫（美联社）——世界中央厨房慈善机构的六名国际援助人员及其巴勒斯坦司机周二表示，以色列的一次明显空袭导致其丧生，几小时前，该组织将一船新食品运入加沙地带。加沙北部，由于以色列的进攻，该地区已被孤立并推向饥荒的边缘。视频显示加沙中部城镇代尔巴拉赫的阿克萨烈士医院的死者尸体。他们中的一些人穿着带有该慈善机构标志的防护装备。 由名厨何塞·安德烈斯创立的食品慈善机构周二早些时候表示，七名遇难者包括澳大利亚、波兰、英国公民和一名美国-加拿大双重公民。 “这是一场悲剧。人道主义援助工作者和平民永远不应该成为攻击目标。 WCK 发言人琳达·罗斯 (Linda Roth) 在一份声明中说道。周一晚间的火源无法得到独立证实。以色列军方表示正在进行审查“以了解这一悲惨事件的情况。”


该组织在一份声明中表示，“尽管与（以色列军队）协调行动，车队在离开加沙中部代尔巴拉赫仓库时遭到袭击”。据称，该团队已经卸下了通过海上航线运往加沙的 100 多吨人道主义粮食援助。三艘来自塞浦路斯的援助船周一早些时候抵达，载有该慈善机构和组织组织的约 400 吨食品和物资。阿拉伯联合酋长国，该集团继 上个月试运行。以色列军方参与了两次交付的协调。












美国宣称这条海上路线是向加沙北部提供急需援助的新途径，联合国表示，那里的大部分人口处于饥饿边缘，以色列基本上切断了与该地区其他领土的联系军队。以色列已禁止联合国在加沙的主要机构近东救济工程处向北部运送货物，其他援助组织表示，由于军方未能确保安全通行，向北派遣卡车车队过于危险。 

近东救济工程处在最新报告中表示，其 173 名“同事”在加沙暴力事件中丧生。该数字不包括其他援助组织的工作人员。 世界中央厨房董事会成员 Robert Egger 和媒体报道称，在周一晚间的罢工中丧生的澳大利亚人是来自墨尔本的 44 岁 Zomi Frankcom。澳大利亚外交部和贸易部表示，正在紧急寻求证实澳大利亚死亡的报道。该部门在一份声明中表示：“我们已经明确表示，在这场冲突中需要保护平民的生命。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-02-2024-9bdf66771b62af37d85a2800f71c0e6c</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堕胎在非洲大部分地区是合法的。但很少有女性意识到这一点，而且提供商也不会做广告</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-africa-women-health-1edd27e75b1faf8b8e847456a7e7b1d5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-africa-women-health-1edd27e75b1faf8b8e847456a7e7b1d5</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰的Bucha又恢复了生机。但杀戮发生两年后，一些家庭无法继续生活</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-bucha-two-years-3daa8c042d8d38c4a3ecc8a9ceb5e532</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-bucha-two-years-3daa8c042d8d38c4a3ecc8a9ceb5e532</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 04:59:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>