<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2024 03:12:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国防部长奥斯汀因膀胱问题住院，但“保留办公室职能”</title>
      <link>https://apnews.com/article/defense-secretary-austin-hospitalized-bladder-83e7184212e9dad1c86fe4686347f60b</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——国防部长劳埃德·奥斯汀周日因出现“紧急膀胱问题”的症状而住院。五角大楼在一份声明中表示，下午 2 点 20 分左右，奥斯汀被他的安保人员送往沃尔特·里德国家军事医疗中心。五角大楼新闻秘书帕特·莱德少将表示，他“保留了其办公室的职能和职责”。他补充说，国防部副部长凯瑟琳·希克斯已收到通知，并准备“在需要时承担奥斯汀的职责” ”。 参谋长联席会议主席以及白宫和一些国会议员也收到了通知。

莱德说，奥斯汀带着执行工作所需的非机密和机密通信系统前往医院。
奥斯汀定于周二前往布鲁塞尔召开乌克兰联络小组会议，该小组是他于 2022 年成立的，旨在协调俄罗斯入侵后对基辅的军事支持。此后，奥斯汀按计划出席北约国防部长例行会议。目前尚不清楚这次住院是否会改变这些计划。 












奥斯汀是12 月被诊断出患有前列腺癌，并于 12 月 22 日接受了前列腺切除术来治疗。在接下来的一周里，他出现了并发症，1 月 1 日，在极度疼痛中，他被救护车送往沃尔特·里德 (Walter Reed)，在那里入住重症监护室。奥斯汀仍留在重症监护室沃尔特·里德 (Walter Reed) 一直到 1 月 15 日为止。然后他继续康复并在家工作，并于 1 月 29 日返回五角大楼。他的医生此前曾表示，他对癌症的预后“非常好”，并且无需进一步治疗。 奥斯汀自从住院以来就回到沃尔特·里德进行随访，但由于癌症治疗的持续并发症，这是他第一次计划外的旅行。 奥斯汀数周以来都没有告诉总统乔·拜登、国会或他的国防部副部长他的癌症诊断或初次住院治疗。 这种保密已成为监察长的主题调查和五角大楼内部审查。他此前曾表示，他从未指示他的工作人员对他住院的情况保密。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/defense-secretary-austin-hospitalized-bladder-83e7184212e9dad1c86fe4686347f60b</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 21:58:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方报告，名人牧师乔尔·欧斯汀 (Joel Osteen) 经营的得克萨斯州大型教堂可能发生枪击事件</title>
      <link>https://apnews.com/article/church-shooting-texas-joel-osteen-lakewood-3415e1bac4582fb4e4d4ff5ea1c216bc</link>
      <description><![CDATA[休斯顿（美联社）——德克萨斯州警方周日表示，他们正在对名人牧师乔尔·奥斯汀经营的休斯顿大型教堂可能发生的枪击事件做出反应。在 X（以前称为 Twitter）上的一条推文中，莱克伍德教堂表示，教堂内“发生了枪击事件”。“这就是我们目前掌握的所有信息。请为莱克伍德和我们的社区祈祷，”教会在帖子中说道。

休斯敦警方发言人乔迪·席尔瓦 (Jodi Silva) 表示，警方正在对教堂做出回应，但她没有任何其他信息。
哈里斯县警长埃德·冈萨雷斯 (Ed Gonzalez) 在 X 上的一条推文中表示，“据信一名可能的枪手已被击落，是我们的一名副手在现场开枪射击的。”












当时在教堂内的克里斯蒂娜·罗德里格斯 (Christina Rodriguez) 告诉 KTRK，她“开始尖叫，‘有枪手，有枪手’”，然后她和其他人跑到教堂内图书馆的后面，然后站在里面。在他们被告知可以安全离开之前，他们先走了一段楼梯。 当当局疏散教堂时，人们站在大楼外。官员后来宣布，附近一所高中设立了一个团聚中心，供人们寻找亲人。 目击者告诉记者，他们在教堂下午 2 点左右听到多声枪响。西班牙语礼拜即将开始。根据哈特福德宗教研究所的数据，莱克伍德每周约有 45,000 人参加礼拜，使其成为美国第三大大型教堂。欧斯汀的电视布道覆盖了大约 100 个国家。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/church-shooting-texas-joel-osteen-lakewood-3415e1bac4582fb4e4d4ff5ea1c216bc</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 21:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近发生暴力事件后，纽约市对更多移民庇护所实施宵禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/nyc-migrants-shelter-curfew-violence-immigration-3ce9ffd491ea33695c8b1b8a45783d69</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——最近几周，移民庇护所居民引发的暴力事件引起全国关注后，纽约正在扩大对更多移民庇护所的宵禁。 市长埃里克·亚当斯 (Eric Adams) 的政府将强制实行晚上 11 点开放。继最初在其他四个地点实施限制之后，从周一开始，20 个移民庇护所实行宵禁至早上 6 点，每日新闻报道。 宵禁影响了大约 3,600 名移民，皇后区长岛市最大的紧急中心容纳了大约 1,000 名移民。市政府官员最初对上个月建立了四个避难所，以回应邻居的投诉。 

在一系列与移民相关的暴力和犯罪事件促使城市和警察官员发表越来越可怕的言论之后，实施了额外的宵禁。
一名来自委内瑞拉的 15 岁青少年因 因涉嫌入店行窃被保安拦截后，在逃离警察时在时代广场开枪。枪击事件导致一名来自巴西的游客受伤。












显示一群移民的视频上个月在时代广场与警察斗殴也被疯传，并导致多人被捕。 目前受到限制的 24 个移民庇护所仅占该市 200 多个此类设施的一小部分，这些设施容纳了约 66,000 名新抵达的寻求庇护者。该市传统的无家可归者收容所长期以来也实行类似的宵禁。市长办公室发言人周日没有回复寻求置评的电子邮件。但亚当斯发言人凯拉·马梅拉克 (Kayla Mamelak) 告诉我们《每日新闻》称，扩大宵禁将“为城市照顾的移民提供更有效的能力管理。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nyc-migrants-shelter-curfew-violence-immigration-3ce9ffd491ea33695c8b1b8a45783d69</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 21:03:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议员们推动乌克兰援助计划，他们的领导人表示全世界都在关注</title>
      <link>https://apnews.com/article/senate-ukraine-israel-trump-aid-biden-13d5461154e2755510d7149a5af9b97a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/senate-ukraine-israel-trump-aid-biden-13d5461154e2755510d7149a5af9b97a</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 19:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艺术展纪念在缅因州大规模枪击事件中丧生的热爱玩乐的男子</title>
      <link>https://apnews.com/article/maine-shootings-art-exhibit-7b1fad1ac2ae640fec67902df9c7478f</link>
      <description><![CDATA[缅因州温斯洛（美联社）——佩顿·布鲁尔-罗斯 (Peyton Brewer-Ross) 是派对上的焦点，戴着环绕式太阳镜，穿着古怪的 Randy “Macho Man” Savage Slim Jim 夹克。他还是一名海军造船工人，是一名两岁女孩的父亲，并已订婚。 Brewer-Ross，在 缅因州历史上最致命的大规模枪击事件，在一场名为“我的英雄来了：第一章：佩顿·布鲁尔-罗斯。” 10 月 25 日，这位 40 岁的男子在刘易斯顿与朋友一起玩沙包时被枪杀。另有 13 人受伤。他的未婚妻瑞秋·斯洛特 (Rachael Sloat) 表示，她策划这次艺术展“是为了让人们了解他是一个多么有趣和不拘一格的人，最重要的是，他是一个英雄”并将永远属于我们的女儿艾丽。”

“我希望人们记住佩顿的一切，而不是把他归入任何特定类别，尤其是最近发生的这场悲剧。有些人会记得他来自沙坑，有些人会记得他是一名管道安装工，有些人会记得他的 Slim Jim 夹克。佩顿具备所有这些特质，甚至更多。”她写道。斯洛特是缅因大学奥古斯塔分校艺术教授彼得·普雷考特 (Peter Precourt) 的学生，他拥有 Art:Works on Main 画廊。斯洛特启发布鲁尔-罗斯在南缅因社区学院参加艺术课程。她说，她认为人们看到他的一些画作并让其他人加入进来会很有趣。其中包括一块以布鲁尔-罗斯的名字装饰的沙包板，以及描绘他穿着自制流苏夹克的图画，向华丽的职业摔跤手“猛男”致敬，他出现在布鲁尔-罗斯最喜欢的零食之一 Slim Jim 的广告中.Brewer-Ross 自己的作品也展出了：他画的一款帕布斯特蓝丝带啤酒，上面署有他名字的首字母“PBR”；戴墨镜、戴牛仔帽的自画像；为了表达自己的幽默感，一名男子高举着一条男士白色内衣。普雷库特提供了他的画廊，因为他觉得悲剧发生后他需要做点什么，而且他愿意继续该系列以向他人致敬。 “只要人们有兴趣让这种对话继续下去，我就会做出承诺，”他说。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/maine-shootings-art-exhibit-7b1fad1ac2ae640fec67902df9c7478f</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 17:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>昂贵的超级碗：一些 NFL 球迷放弃昂贵的门票，只是在维加斯度过“愉快的时光”</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-bowl-nfl-tickets-3e68b6e4b3d6e0a7cb7bdef2f72f01d3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-bowl-nfl-tickets-3e68b6e4b3d6e0a7cb7bdef2f72f01d3</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 17:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《丽莎·弗兰肯斯坦》未能在超级碗周末缓慢恢复北美票房</title>
      <link>https://apnews.com/article/box-office-lisa-frankenstein-3da90e32136eea58e6fc2aa47fc25407</link>
      <description><![CDATA[“ 丽莎·弗兰肯斯坦”在影院上映的第一个周末并没有在北美票房上实现。据周日工作室估计，这部由迪亚布罗·科迪编剧、凯瑟琳·牛顿和科尔·斯普罗斯主演的恐怖喜剧票房为 380 万美元。它在一个非常缓慢的超级碗周末首次亮相，排名第二，落后于间谍惊悚片“阿盖尔”。马修·沃恩的“ 阿盖尔”得到仅以 650 万美元排名第一，这使其在两个周末内的国内总票房达到 2880 万美元。 耗资 2 亿美元的制作是苹果公司首次在影院遭遇重大失败。环球影业负责该流媒体在北美的发行，并在 3,605 个地点播放。迄今为止，该片在全球的收入为 6,010 万美元。焦点影业在 3,144 个地点上映了《丽莎·弗兰肯斯坦》。 《丽莎·弗兰肯斯坦》是罗宾·威廉姆斯的女儿塞尔达·威廉姆斯的导演处女作，改编自玛丽·雪莉的经典故事，以 20 世纪 80 年代的青少年为背景。烂番茄上的总体评价褒贬不一，有 49% 的评论是负面的。美联社的马克·肯尼迪在评论中写道，这是“一个真正的怪物——由以前的电影拼凑而成，语无伦次，令人痛苦，而且非常非常愚蠢。”

根据退出数据，观众大多为女性 (61%) 和 35 岁以下 (71%)。尽管首映周末票房较低，但制作预算也相对较低，据报道为 1300 万美元。 这部电影与《詹妮弗的身体》设定在同一个宇宙，由科迪编剧、卡林·库萨马执导。该片于 2009 年上映，但在评论家和观众中表现平平，但在过去 15 年里赢得了赞赏和狂热追捧。《养蜂人》在第五周末以 340 万美元的额外票房位居第三。 。基于信仰的剧集《天选之人》(The Chosen) 播出了第四季的前三集，以 320 万美元排名第四，而《旺卡》以 310 万美元排名第五。 总体而言，这可能是今年迄今为止最慢的周末，整个行业的收入约为 4000 万美元，比去年下降了近 25%。大型足球比赛也不完全是罪魁祸首——在大流行之前的几年里，同一个周末的收入就超过了 7500 万美元。直到“ 沙丘：第二部分”于 3 月 1 日上映。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/box-office-lisa-frankenstein-3da90e32136eea58e6fc2aa47fc25407</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:28:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北约领导人表示，特朗普称俄罗斯可以“为所欲为”，这让盟友面临风险</title>
      <link>https://apnews.com/article/europe-trump-nato-277d1b30ba6fd0ee37ca626c59ab05ed</link>
      <description><![CDATA[波兰华沙（美联社）——北约领导人周日警告说，唐纳德·特朗普在共和党总统候选人表示后，将美国军队及其盟友的安全置于危险之中俄罗斯应该能够对未达到国防开支目标的联盟成员“为所欲为”。 特朗普的言论引起了波兰的深切关注，波兰是一个自18世纪末以来一直处于俄罗斯控制之下的中欧国家。国防部长瓦迪斯瓦夫·科西尼亚克-卡梅什表示，“任何竞选活动都不是玩弄联盟安全的借口。”周六，特朗普在南卡罗来纳州康威的一次集会上发表讲话，回忆起作为总统时他如何告诉一位身份不明的北约成员表示，他将“鼓励”俄罗斯在北约盟友“违法”的情况下按照自己的意愿行事。

“‘你没付钱？你违法了吗？’”特朗普回忆道。 “‘不，我不会保护你。事实上，我会鼓励他们做任何他们想做的事情。你得付钱。你必须支付账单。’”
北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格表示，31 个盟国致力于相互防御。












“北约已做好准备并有能力保卫所有盟友。斯托尔滕贝格表示，对北约的任何攻击都将得到团结和有力的回应。 “任何关于盟友不互相保卫的建议都会损害我们的安全，包括美国的安全，并使美国和欧洲士兵面临更大的风险。”斯托尔滕贝格在声明中补充说，他预计， “无论谁赢得总统选举，美国都将仍然是一个强大且忠诚的北约盟友。”德国政府没有对特朗普的言论发表正式评论，但该国外交部周日上午发表声明指出北约的团结原则。

“‘一劳永逸，一劳永逸’。这一北约信条保障了从安克雷奇到埃尔祖鲁姆的超过 9.5 亿人的安全，”外交部在 X（前身为 Twitter）上表示。 德国《法兰克福汇报》在社论中写道，“如果特朗普再次成为美国总统，此类言论将增加普京扩大战争的风险。欧洲人只能做一件事来应对这一情况：最终根据局势的严重性投资于军事安全。”特朗普的言论引起了北约前线国家的特别关注，比如波兰和俄罗斯。波罗的海国家立陶宛、拉脱维亚和爱沙尼亚，这些国家要么在莫斯科的控制下，要么在冷战期间完全并入苏联。鉴于俄罗斯入侵乌克兰，人们的担忧尤其强烈。在任期间，特朗普已经威胁不会向任何受到攻击的国家提供援助，他认为这是北约和北约的责任。美国在国防上的支出不够。他的立场破坏了联盟的稳定，特别是与俄罗斯接壤的国家。根据北约的共同防御条款，其创始条约第5条，所有盟友均承诺提供帮助任何受到攻击的成员。第 5 条仅在 2001 年 9 月 11 日袭击之后由美国启动过一次。

2014 年俄罗斯吞并乌克兰克里米亚半岛后，北约领导人同意停止冷战结束后的国防开支削减，并开始将国内生产总值的 2% 用于军事预算。没有一个国家欠其他国家或北约的债。自 2022 年 2 月俄罗斯入侵乌克兰以来，北约进行了冷战以来最大规模的军事集结。___ 库克从布鲁塞尔报道。美联社驻柏林撰稿人克尔斯滕·格里沙伯 (Kirsten Grieshaber) 对本报告做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/europe-trump-nato-277d1b30ba6fd0ee37ca626c59ab05ed</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 15:47:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官员称，如果以色列进军加沙边境城镇，埃及威胁将暂停重要和平条约</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-11-2014-785309c668e15728c6aac9905f290b4d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-11-2014-785309c668e15728c6aac9905f290b4d</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 10:54:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>基辅继续改组战时内阁，俄罗斯发射45架无人机大规模轰炸乌克兰</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drone-strike-cabinet-reshuffle-a8cfc77e01401e448e05c77e37b746c3</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——官员们称，俄罗斯军队周日在乌克兰上空发射了 45 架无人机，进行了五个半小时的连续攻击，乌克兰总统泽连斯基继续改组战时内阁。 =&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;战争&lt; /span&gt; 进入第三个年头。乌克兰空军在一份声明中表示，已在 9 个不同地区击落了 40 架伊朗制造的 Shahed 无人机，其中包括该国首都郊区。基辅。乌克兰南部国防军官员在 Telegram 上写道，这次持续五个半小时的袭击针对农业设施和沿海基础设施。他们表示，尼古拉耶夫地区的一次罢工造成一人受伤，引发火灾并损坏了附近的住宅楼。

乌克兰第聂伯罗彼得罗夫斯克地区军事管理局局长谢尔盖·莱萨克 (Serhiy Lysak) 表示，一架被摧毁的无人机掉落的碎片引发火灾，造成另一人受伤。
此次袭击发生之际，泽伦斯基继续对军事指挥官进行改组，以保持对抗俄罗斯军队的攻击势头。 












基辅周日宣布，前国防部副部长亚历山大·帕夫柳克中将将成为乌克兰地面部队的新指挥官。该职位之前由 &lt;a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/syrski-ukraine-commander-army-chief-zelenskyy-ce61051d391c940dfc642ea1522761ac 担任“ rel =“noopener”target =“_blank”&gt;上校。亚历山大·西尔斯基 (Oleksandr Syrskyi) 将军于周四被任命为乌克兰即将卸任的军事总司令瓦莱里·扎卢日尼 (Valerii Zaluzhnyi) 将军的继任者。新的总统令还任命了乌克兰前总统尤里·索多尔 (Yurii Sodol) 的名字。乌克兰海军陆战队，担任乌克兰联合部队新任司令；双桅船。伊霍尔·斯基比克将军担任乌克兰空中突击部队司令；伊霍尔·普拉胡塔少将担任乌克兰领土防御部队司令。即将上任的总司令西尔斯基已表示，他的近期目标包括改善前线的部队轮换和利用新技术的力量此时基辅军队基本上处于守势。泽连斯基周六在 Telegram 上发表声明称，他希望用经验丰富的作战指挥官“重启”乌克兰武装部队的高层。 &gt;“现在，那些在军队中享有盛誉、深知军队需要什么的人正在承担新的责任，”他说。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drone-strike-cabinet-reshuffle-a8cfc77e01401e448e05c77e37b746c3</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 10:28:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗纪念伊斯兰革命 45 周年，整个中东地区局势紧张</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-islamic-revolution-anniversary-tensions-us-israel-c8ebdc3f98fa23a67e570e45b8875bc9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-islamic-revolution-anniversary-tensions-us-israel-c8ebdc3f98fa23a67e570e45b8875bc9</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 06:38:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与人打交道、听Metallica的印尼总统上个任期依然受欢迎</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-election-joko-widodo-7a47cf5e0811bedb95914b4ba20199bf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-election-joko-widodo-7a47cf5e0811bedb95914b4ba20199bf</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 05:12:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个纽约小村庄制造枪支已有 200 年历史。雷明顿离开后会发生什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-york-remington-gun-factory-closure-997f6312364f005e295202dc38c005a3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-york-remington-gun-factory-closure-997f6312364f005e295202dc38c005a3</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 05:10:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国盟友担心，无论特朗普还是拜登获胜，美国都变得越来越不可靠</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-election-biden-trump-uneasy-allies-36e0d605c5fadd2887f6fe4c60f945a1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-election-biden-trump-uneasy-allies-36e0d605c5fadd2887f6fe4c60f945a1</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 05:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一夫人质疑特别检察官是否引用儿子之死来获得政治分数</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-classified-documents-special-counsel-election-9d14eaea2a414b91bbe891d71952c5e7</link>
      <description><![CDATA[特拉华州威尔明顿（美联社）——第一夫人吉尔·拜登在周六给竞选捐助者的一封电子邮件中表示，当特别检察官暗示总统乔·拜登不记得他的大儿子何时去世时，她不知道特别检察官想要达到什么目的。死了。 “我们应该给予每个人恩典，我无法想象有人会试图利用我们儿子的死来获得政治分数，”她写道。 “如果你经历过这样的损失，你就会知道你不能用几年来衡量它，而是用悲伤来衡量。”拜登团队致力于减轻民主党对特别检察官对拜登年龄和记忆力发出的警报的担忧，在一份报告中确定拜登不会因持有 他离任后的机密文件。 

由唐纳德·特朗普任命的共和党前美国检察官特别法律顾问罗伯特·胡尔认为，总统不应因保留这些文件而面临指控，并称这是一种假设性辩护，认为这位 81 岁的总统可以证明他的记忆是“模糊”、“模糊”、“有缺陷”、“差”且具有“重大限制”，以及 补充说，在接受调查人员采访时，拜登不记得了”即使在几年之内”，当他的大儿子博去世时。 
“相信我，就像任何失去孩子的人一样，博和他的死亡永远不会离开他，”吉尔·拜登说。 












对于一名调查总统处理机密文件的特别检察官来说，这是一次不同寻常的个人观察。 博·拜登于2015 年因脑肿瘤而死亡。这是拜登经常谈到的事情，并称其既是他没有参加 2016 年竞选的原因，也是他后来在 2020 年成功竞选的动力。 “5 月 30 日是永远铭刻在我们心中的一天，”吉尔·拜登在给支持者的一份关于博·拜登去世的日子的便条中说道。 “这让我心碎，也让我们的家庭心碎。 ……对我和乔都有帮助的是找到目标。这就是让乔继续前进的动力，为你们和我们热爱的国家服务。”胡尔的报告中提到博·拜登激怒了总统，他后来说：“他到底怎么敢提出这个？” 

拜登提到，他在10月8日至9日的两天里与胡尔的团队进行了五个小时的采访，“尽管以色列在10月7日刚刚遭到袭击，而我正在处理一场国际危机。 ”选民一直担心他的年龄。在 美联社-NORC 公共事务中心 8 月份的民意调查显示，77% 的美国成年人表示，拜登年龄太大，无法再继续执政四年。这是政治两极分化时代两党达成一致的罕见来源之一，89% 的共和党人和 69% 的民主党人表示拜登的年龄是一个问题。“乔已经 81 岁了，这是事实，但他81 一小时内做的事情比大多数人一天做的事情还要多。乔有智慧、同理心和远见，”吉尔·拜登说。 “他的年龄，加上他的经验和专业知识，是一笔令人难以置信的资产，他每天都在证明这一点。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-classified-documents-special-counsel-election-9d14eaea2a414b91bbe891d71952c5e7</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 03:43:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>