<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 18:15:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美联社在那里：OJ 辛普森的慢速追逐</title>
      <link>https://apnews.com/article/oj-simpson-car-chase-f646eaa936348cd193ea8e9510b7b7c7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oj-simpson-car-chase-f646eaa936348cd193ea8e9510b7b7c7</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:22:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>倒下的足球英雄 OJ 辛普森在“世纪审判”中被判谋杀罪名不成立，享年 76 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/oj-simpson-death-5f2e659775684544b3034c380157cac9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oj-simpson-death-5f2e659775684544b3034c380157cac9</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大师赛拉开帷幕，尼克劳斯、普莱尔和沃森打出了仪式性的第一杆</title>
      <link>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-golf-weather-c7a02753464af9d62ff13aadcca80ca2</link>
      <description><![CDATA[佐治亚州奥古斯塔（美联社）——美国大师赛在因天气原因延迟了 2.5 小时后于周四开始，多云的天空下仍然刮着风，这是自 7 月英国公开赛以来高尔夫史上最优秀的球员首次来到这里一起同一场比赛的同一球场&lt; /a&gt;.六届冠军杰克·尼克劳斯 (Jack Nicklaus) 带着他的妻子芭芭拉 (Barbara)，与三届冠军加里·普莱尔 (Gary Player) 和两届冠军汤姆·沃森 (Tom Watson) 一起，数千名顾客包围了第一个发球台，观看他们击出传统的开球。“现在把球放到发球台上并不那么容易，不是吗？”普莱尔询问了其他人，然后将球带入了球道。“小心左边和右边，”尼克劳斯打趣道，然后他也将球击中了中间。埃里克·范鲁延 (Erik van Rooyen) 和杰克·纳普 (Jake Knapp) 是最先开球的选手，而来自 PGA 巡回赛和 LIV 高尔夫的重量级选手全天都分散在不同的小组中。开球时间较晚的球员，包括 泰格·伍兹、乔丹·斯皮思和达斯汀·约翰逊不太可能在天黑前完成比赛，这意味着他们需要周五返回才能完成第一轮比赛。

这是连续第六年天气至少推迟了大师赛的部分比赛。
今年有 13 名来自沙特资助的 LIV Golf 的选手参赛，其中包括卫冕大师赛冠军乔恩·拉姆 (Jon Rahm)，他去年年底带着数百万美元的保证金离开了 PGA 巡回赛。这个数字比一年前的 18 有所下降，当时没有人很确定 独立联盟和历史悠久的 PGA 巡回赛将在奥古斯塔国家队进行淘汰。












不过，持续的分裂只是今年众多故事情节之一。Scottie Scheffler，2022 年冠军和世界排名第一的球员， 是 4- 的最大投注热门1、根据FanDuel Sportsbook ，自从伍兹近二十年前统治以来。去年未能晋级的罗里·麦克罗伊是 第十次尝试完成职业生涯大满贯。由于生病和受伤，伍兹今年仅第二次参加比赛。

谢夫勒和萨姆·伯恩斯的妻子都即将迎来他们的第一个孩子。两名球员都表示，如果他们得知妻子即将分娩，他们就会退出，尽管如果他们在周日的后九洞领先，这很难令人相信。去年，天气推动了比赛的结束第三轮进入周日，拉姆在马拉松日开始时落后布鲁克斯·科普卡四杆。他在最后一轮开始时将比分减半，拉姆以四杆优势击败科普卡和菲尔·米克尔森，成为第四位赢得绿茄克的西班牙人，后者在 52 岁时以 65 杆结束了比赛。___美联社高尔夫：https ://apnews.com/hub/golf]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-golf-weather-c7a02753464af9d62ff13aadcca80ca2</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:39:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>袭击南部后，恶劣天气袭击俄亥俄河谷部分地区</title>
      <link>https://apnews.com/article/severe-weather-tornadoes-ad58f3de58d4a18d0a1d76d838bdb685</link>
      <description><![CDATA[亚特兰大（美联社）——周四早些时候，强大的风暴席卷了美国东南部部分地区，引发了一些龙卷风警报，引发了山洪暴发，并推迟了佐治亚州海岸世界上最大的体育赛事之一的开始。风暴系统已被认为造成密西西比州至少一人死亡，周三，该系统摧毁了新奥尔良地区的建筑物并淹没了街道。周四，佛罗里达州、佐治亚州和南卡罗来纳州继续发出山洪和龙卷风警报。周四早些时候，全国范围内有超过 100,000 名用户断电。据 PowerOutage.us 报道，其中包括佐治亚州的 30,000 多人，那里的恶劣天气仍在持续。现在，预报员称俄亥俄州、肯塔基州和西弗吉尼亚州的部分地区将靠近新区域的靶心。周四关注。根据风暴预测中心的最新预测，这些地区可能会出现一些龙卷风、破坏性大风和大冰雹。

在佐治亚州奥古斯塔，











周三，一场龙卷风袭击了新奥尔良东北约 30 英里（48 公里）处的斯莱德尔。这座约有 28,000 座城市及其周边地区的建筑物屋顶被掀翻，其他建筑物部分倒塌。当局表示，急救人员必须营救被困在一栋公寓楼中的人。 斯莱德尔市市长格雷格·克罗默 (Greg Cromer) 在周三晚间的新闻发布会上估计，约有 75 所房屋和企业遭到破坏。教区主席迈克·库珀估计，城外还有数百所房屋遭到破坏。 

警方的视频显示，树枝散落在街道上，院子里被淹没，就像沼泽一样。麦当劳餐厅外，一辆汽车侧翻，电线杆倾斜，大片标志性的金色拱门散落各处。“我一生中从未与上帝如此多地交谈过， ” 罗宾·马克斯 (Robin Marquez) 与同事挤在一栋两层楼的建筑里后说道，该建筑的屋顶被撕裂，墙壁塌陷。 斯莱德尔没有死亡或重伤的报告。气象服务周三在社交媒体上发布消息称，初步调查显示该地区遭受了 EF-1 龙卷风袭击，风速从 86 英里/小时（138 公里/小时）到 110 英里/小时（177 公里/小时）不等。接近 8 级。新奥尔良部分地区降雨量达 20 厘米（英寸）。此事发生之际，城市排水管道和水泵系统的发电系统出现问题，迫使工人们根据需要转移电力。 “在大雨期间，任务有时会从保持街道干燥转变为尽快排水，”新奥尔良污水处理和供水委员会在一份声明中表示。A官员称，密西西比州中部一名妇女因停电导致氧气机关闭而死亡。密西西比州紧急事务管理局称 72 所房屋受损。

当局称，周三早些时候，德克萨斯州路易斯安那州线附近的贾斯珀县部分地区被洪水淹没，数人从房屋和车辆中获救。在休斯顿郊区凯蒂，强烈的雷暴导致部分地区倒塌。一家汽车修理店的屋顶。官员们表示，暴风雨还损坏了一家购物中心内的企业和汽车，导致屋顶上的一台大型空调机组撞向停车场。官员们表示，部分损失初步确定是由微弱的龙卷风造成的。哈里斯县消防队长劳里·克里斯滕森 (Laurie Christensen) 表示：“我们很幸运没有造成人员伤亡。”据报道仅受轻伤。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/severe-weather-tornadoes-ad58f3de58d4a18d0a1d76d838bdb685</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 12:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instagram 开始模糊信息中的裸露内容以保护青少年并打击性勒索</title>
      <link>https://apnews.com/article/instagram-meta-nudity-sexual-extortion-social-7bea9b1244ea023fb85265672bcd6560</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——Instagram 表示，它正在部署新的工具来保护年轻人并打击性勒索，其中包括自动模糊直接消息中的裸露内容的功能。 社交媒体平台在 博客文章周四正在测试新功能作为其打击性诈骗和其他形式的“形象滥用”运动的一部分，并使犯罪分子更难与青少年接触。 性勒索或性勒索涉及说服某人在网上发送露骨照片，然后威胁将公开这些图像，除非受害者付钱或从事性服务。最近备受瞩目的案件包括两名尼日利亚兄弟承认对密歇根州的青少年男孩和年轻男子进行性勒索，其中一人自杀，另一名弗吉尼亚副警长性勒索和绑架 15岁女孩。

Instagram 和其他社交媒体公司因在保护年轻人方面做得不够而面临越来越多的批评。 Facebook 母公司 Meta 的首席执行官马克·扎克伯格 (Mark Zuckerberg) 在今年早些时候的参议院听证会上向此类虐待受害者的父母道歉。 
该公司表示，诈骗者经常使用私信索取“私密图片”。为了解决这个问题，它将很快开始测试直接消息的裸体保护功能，该功能会模糊任何带有裸体的图像，“并鼓励人们在发送裸体图像之前三思而后行。”












“该功能的设计不仅是为了防止人们在私信中看到不必要的裸露内容，也是为了保护他们免受骗子的侵害，骗子可能会发送裸照来诱骗人们发送自己的图片作为回报，”Instagram 表示。 该功能将在全球范围内默认为 18 岁以下青少年开启。成人用户将收到鼓励他们激活该功能的通知。裸露图像将被模糊并带有警告，为用户提供查看它的选项。他们还可以选择阻止发件人并报告聊天内容。 

对于发送裸露私信的人，他们会收到一条消息，提醒他们在发送“敏感照片”时要小心。他们还会被告知，如果他们改变主意，可以取消发送照片，但其他人可能已经看过这些照片。 Instagram 表示，它正在开发技术，“根据一系列可能表明性勒索行为的信号”，帮助识别可能参与性勒索诈骗的账户。 为了阻止犯罪分子与年轻人联系，它还采取了一些措施，包括不向潜在的性勒索账户显示青少年个人资料上的“消息”按钮，即使他们已经互相关注，并测试新的方法从这些帐户中隐藏青少年。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/instagram-meta-nudity-sexual-extortion-social-7bea9b1244ea023fb85265672bcd6560</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新 |以色列空袭炸死哈马斯领导人伊斯梅尔·哈尼亚的三名儿子</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-11-2024-9774f91ef80126e580ea5a9b3b84eb74</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-11-2024-9774f91ef80126e580ea5a9b3b84eb74</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:51:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府采取行动，迫使数千名枪支经销商进行背景调查</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-administration-background-checks-atf-rule-70261cc0512eea8d52ef9585a9a48ab2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-administration-background-checks-atf-rule-70261cc0512eea8d52ef9585a9a48ab2</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:04:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>越南在有史以来最大的欺诈案中判处房地产大亨张美兰死刑</title>
      <link>https://apnews.com/article/vietnam-truong-my-lan-sentence-fraud-trial-f0b97cf206f5656e09eb9c410861a153</link>
      <description><![CDATA[越南河内（美联社）——房地产大亨张美兰周四被南部胡志明市法院判处死刑发​​生了该国有史以来最大的金融欺诈案。长达 67 年的案件- 房地产公司 Van Thinh Phat 的前董事长是 被指控欺诈金额高达 125 亿美元——接近该国 2022 年 GDP 的 3%。她在 2012 年至 2022 年间非法控制了西贡股份商业银行，通过数千家幽灵公司吸走这些资金，并向政府官员行贿。兰于 2022 年 10 月被捕，是最引人注目的被捕事件之一越南反腐败运动&lt;自 2022 年以来，这种情况愈演愈烈。所谓的“烈火熔炉”运动已经触及越南政坛的最高层。 前总统武文Thuong 在受竞选牵连后于三月份辞职。 

但兰案审判的规模震惊了全国。 VTP 是越南最富有的房地产公司之一，其项目包括豪华住宅楼、办公室、酒店和购物中心。分析师表示，该骗局的规模引发了人们对其他银行或企业是否也犯了类似错误的疑问，在越南一直试图将自己定位为试图转移供应的企业的理想家园之际，这削弱了越南的经济前景并使外国投资者感到紧张远离中国的连锁店。












越南的房地产行业受到的打击尤为严重：估计有 1,300 家房地产公司在 2023 年退出市场，开发商一直在提供折扣和黄金作为礼物来吸引买家，尽管店屋租金在 2023 年下降了三分之一。 胡志明市  据官方媒体报道，市中心的许多地方仍然空无一人。11 月，越南最高政治人物、共产党总书记阮富仲表示，反腐败斗争将“长期持续下去。” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vietnam-truong-my-lan-sentence-fraud-trial-f0b97cf206f5656e09eb9c410861a153</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:00:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>曼哈顿地方检察官阿尔文·布拉格表示，特朗普的起诉与政治无关</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-manhattan-da-bragg-hush-money-trial-a164881f43b1d5064a528b36eada937e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-manhattan-da-bragg-hush-money-trial-a164881f43b1d5064a528b36eada937e</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:12:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当他的跨性别女儿陷入困境时，一位父亲克服了自己的偏见。 “这就像一次醒来”</title>
      <link>https://apnews.com/article/trans-teen-bathroom-school-education-f40d2799609d6f95565e7bf90daf18de</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trans-teen-bathroom-school-education-f40d2799609d6f95565e7bf90daf18de</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一次仁慈的使命，然后是一个致命的错误：加沙的援助车队如何成为以色列的目标</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-aid-workers-killed-2d08786a9839dfc402632c7ca745acca</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinians-aid-workers-killed-2d08786a9839dfc402632c7ca745acca</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:04:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田文雄将在美国海外角色受到质疑之际向国会发表讲话</title>
      <link>https://apnews.com/article/japan-prime-minister-congress-address-3c22f1b1e8d0003f27ade8789a8c4a43</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/japan-prime-minister-congress-address-3c22f1b1e8d0003f27ade8789a8c4a43</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堪萨斯城酋长队球员拉希·赖斯在达拉斯高速撞车后面临严重袭击指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/rashee-rice-charges-dallas-crash-kansas-city-chiefs-d71cfd66fabfc151111d67ea1bfa0f74</link>
      <description><![CDATA[达拉斯（美联社）——达拉斯警方周三表示，堪萨斯城酋长队的外接手拉希·赖斯 (Rashee Rice) 面临包括严重袭击在内的指控，因为他和另一名跑车超速驾驶者造成了达拉斯高速公路上的连锁反应车祸。&lt; /p&gt;警方表示，已对这名 23 岁的男子发出逮捕令，罪名包括一项严重袭击罪、一项涉及严重身体伤害的碰撞罪和六项涉及伤害的碰撞罪。赖斯的律师、州参议员罗伊斯·韦斯特上周表示，赖斯已经事故发生时驾驶兰博基尼运动型多用途车。逮捕令还包括西奥多·诺克斯 (Theodore Knox)，21 岁，警方称，当时他驾驶的是另一辆超速跑车，一辆克尔维特。警方表示，已对诺克斯发出逮捕令，罪名包括一项严重袭击罪、一项涉及严重身体伤害的碰撞罪和六项涉及伤害的碰撞罪。

警方表示，驾驶两辆超速跑车离开现场的乘客不会被起诉。警方表示，赖斯和诺克斯目前尚未被拘留。警方表示，事故涉及兰博基尼、一辆克尔维特和其他四辆车，造成四人受轻伤。警方表示，科尔维特和兰博基尼的司机在事故发生后离开，没有确定是否有人需要医疗护理或提供他们的信息。 
上周大米在他的 Instagram 故事中发布称他是对自己在事故中所扮演的角色承担“全部责任”。












警方表示，科尔维特和兰博基尼的司机在最左侧车道超速行驶时失去控制，兰博基尼驶到路肩并撞上了中央隔离墙，导致连环相撞。 赖斯是从 The Classic Lifestyle 租赁兰博基尼，位于达拉斯的异国情调汽车租赁公司的律师凯尔·科克 (Kyle Coker) 表示。韦斯特说克尔维特属于赖斯。 

赖斯出生于费城，但在德克萨斯州沃思堡北里奇兰山郊区长大。他在附近的南卫理公会大学 (Southern Methodist University) 打大学橄榄球，2022 年高年级赛季的突破让这位外接手受到 NFL 球队的关注。 酋长队在去年选秀的第二轮选中了他，他很快就成为了他们传球比赛中唯一可靠的选择之一。 ___美联社 NFL：https://apnews.com/hub/nfl]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/rashee-rice-charges-dallas-crash-kansas-city-chiefs-d71cfd66fabfc151111d67ea1bfa0f74</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 22:34:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州堕胎裁决颠覆了从菲尼克斯到华盛顿的法律和政治格局</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯（美联社）——周三，亚利桑那州堕胎服务提供者发誓将继续提供服务，直至被迫停止。就在第二天，州最高法院为执行一项 1864 年法律扫清了道路，该法律将整个怀孕期间的堕胎定为刑事犯罪，除非妇女生命垂危。处于危险之中。法院的判决震惊了该州，因为包括医生在内的女性都在努力应对如何应对一项对强奸或乱伦一律无例外的法律。州立法者召开了会议随着民主党和一些共和党人（包括前总统唐纳德·特朗普）要求他们进行干预的压力越来越大。周三，众议院民主党人和至少一名共和党人试图就废除 1864 年禁令展开讨论，但占多数的共和党领导人两次叫停讨论并很快休会。愤怒的民主党人爆发出“耻辱！耻辱！耻辱！”民主党州长凯蒂·霍布斯早些时候呼吁立法机关废除该禁令。

“他们今天就可以做到这一点，”她告诉哥伦比亚广播公司新闻。 “他们今天可以敲响木槌，提出废除这一法案的动议。”据美联社 VoteCast 报道，在 2022 年中期选举中，十分之六的亚利桑那州选民表示，他们支持保障全国范围内的合法堕胎。根据卫生服务部的数据，该州在 2022 年记录了 11,530 例堕胎，这是最新的可用数据。
亚利桑那州约四分之一的堕胎都是在凤凰城的 Camelback Family Planning 进行的，注册护士 Ashleigh Feiring 表示，堕胎服务仍然提供，工作人员希望紧急立法能够避免中断或关闭。












“我们的计划是尽可能长时间地保持开放，”费林说。 “我们的诊所在过去四年里被关闭了两次，但我们总是恢复服务。”与此同时，包括 SBA Pro-Life America 在内的反堕胎组织敦促亚利桑那州居民反对一项拟议的投票倡议，旨在将堕胎权纳入亚利桑那州宪法。

“他们将废除立法机关制定的反映人民意愿的所有反堕胎法律，”SBA 主席 Marjorie Dannenfelser 在一份声明中表示。然而，霍布斯预测这种愤怒将促使选民将堕胎权纳入州法律。她说：“这场斗争肯定还没有结束。”特朗普抵达亚特兰大参加竞选筹款活动时表示，亚利桑那州法院的判决走得太远，呼吁州立法者改变判决，尽管他为美国最高法院 2022 年的裁决进行辩护 推翻罗伊诉韦德案。“这都是关于各州的权利，”前总统告诉支持者和记者。 “事情将会得到解决。”自美国最高法院于 2022 年推翻罗伊诉韦德案以来，大多数共和党控制的州已开始实施新的禁令或限制，而大多数民主党控制的州也寻求实施新的禁令或限制。保护堕胎机会。亚利桑那州的裁决表明，医生可能会因执行堕胎手术而受到起诉。 1864 年的法律规定，医生或任何其他协助堕胎的人可被判处 2 至 5 年监禁。“医生现在注意到，除了挽救妇女生命所必需的堕胎外，所有堕胎亚利桑那州最高法院在其裁决中表示，“堕胎是非法的”，并补充说，对于 15 周（该州之前的堕胎程序时限）之后进行的堕胎，可能会受到额外的刑事和监管制裁。

除此之外，法院的裁决还引发了人们的担忧，即执行可能会干扰流产的处理。1864 年法律的执行至少需要两周时间才能开始。然而，该案的原告（包括计划生育联合会）表示，根据相关案件中达成的协议，延迟可能会持续长达两个月。计划生育联合会表示，它将提供最多 15 名堕胎服务。根据相关案例中的协议，怀孕周数至少还要再两个月。 ___ 美联社撰稿人雅克·比洛（凤凰城）和斯科特·桑纳（内华达州里诺）为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 21:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官员告诉美联社，费城开斋节活动中爆发枪声，至少有两人中枪</title>
      <link>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</link>
      <description><![CDATA[费城（美联社）——警方称，周三在费城举行的开斋节活动中，至少有三人被枪击受伤。枪击事件发生在下午 2:30 左右，当时警方在费城举行开斋节活动。费城警察局长凯文·贝塞尔 (Kevin Bethel) 在新闻发布会上表示，现场听到约 30 声枪响。 他说，两群人开始互相开枪，人们开始逃离现场。贝塞尔说，警察拘留了四名男性和一名女性，并在现场发现了四件武器。一名嫌疑人是一名 15 岁男孩，警方称他持有枪支，他被警察开枪射击，肩膀和腿部受伤。一名男子腹部中弹，另一名少年手部受伤。警方表示，没有人死亡。目前尚不清楚枪击事件的原因。数十名警察对该市公园区的枪击事件做出了回应。枪击事件发生在居民正在庆祝开斋节（斋月结束）的地区。___巴尔萨莫从华盛顿报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:58:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>