<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Mar 2024 00:54:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>音乐厅袭击事件削弱了普京的强硬形象。他试图利用它来争取对乌克兰战争的支持</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-shooting-putin-ukraine-concert-hall-a8471a0aca2985292faea52994aa4f6b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-shooting-putin-ukraine-concert-hall-a8471a0aca2985292faea52994aa4f6b</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 17:30:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米非司酮的申请即将提交美国最高法院审理。这种堕胎药的安全性如何？</title>
      <link>https://apnews.com/article/mifepristone-abortion-pill-supreme-court-1d2221251197a391c9bca833918e4554</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mifepristone-abortion-pill-supreme-court-1d2221251197a391c9bca833918e4554</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 12:59:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>誓言守护者的儿子从痛苦的童年中走出来，在一次成功的竞选中讲述自己的故事</title>
      <link>https://apnews.com/article/oath-keepers-stewart-rhodes-dakota-adams-montana-e0b46f25dfe319afe29617fd7325eb10</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oath-keepers-stewart-rhodes-dakota-adams-montana-e0b46f25dfe319afe29617fd7325eb10</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 12:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴勒斯坦人描述了以色列在加沙医院周围持续袭击造成的严重破坏和强迫游行</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-24-2024-24019f74683075740bf4dd8f7a42dfd8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-24-2024-24019f74683075740bf4dd8f7a42dfd8</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:21:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>教宗在圣彼得广场圣枝主日弥撒期间，在繁忙的圣周开始时跳过讲道</title>
      <link>https://apnews.com/article/vatican-pope-palm-sunday-ukraine-gaza-ab758834cb0f99887b6f58a2c771fcc5</link>
      <description><![CDATA[罗马 (美联社) — 方济各教皇  在最后一刻决定跳过圣彼得广场圣枝主日弥撒期间的讲道，避免在繁忙的圣周开始时发表激烈的演讲，这将考验他日益虚弱的健康状况。 因膝盖不好和持续的呼吸系统问题而步履蹒跚，弥撒开始时，方济各也没有参加枢机主教围绕广场方尖碑的游行。相反，87岁的教宗祝福了手中携带的棕榈叶和橄榄枝方济各原本预计在仪式进行到一半时进行讲道，并在弥撒期间宣布了祈祷。但在沉默了几秒钟后，播音员表示方济各决定不进行讲道梵蒂冈官员估计约有 25,000 人参加了在阳光明媚、微风徐徐的春日下举行的弥撒。 

圣枝主日拉开了方济各忙碌的一周的序幕，直到复活节，届时信徒们将纪念基督的复活。周四，方济各将前往罗马女子监狱进行传统的洗脚仪式。周五，他计划在罗马斗兽场主持夜间的十字路游行，重现基督受难的场景。
第二天是复活节守夜活动，期间方济各在大教堂主持庄严的夜间礼拜，随后在圣彼得广场举行复活节周日弥撒，并在上方的凉廊进行中午的祝福。今年冬天，方济各断断续续地与他和梵蒂冈所描述的流感、支气管炎或感冒作斗争。在过去的几周里，他偶尔让助手大声朗读他的演讲和教义问答课程，以减轻他的精力。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vatican-pope-palm-sunday-ukraine-gaza-ab758834cb0f99887b6f58a2c771fcc5</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 09:59:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯哀悼音乐厅袭击事件，一些家庭想知道他们的亲人是否还活着</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-moscow-krasnogorsk-gunmen-concert-hall-fire-b719cbe27d26207955fd423b1e3ddc68</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-moscow-krasnogorsk-gunmen-concert-hall-fire-b719cbe27d26207955fd423b1e3ddc68</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 08:43:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯对乌克兰再次发动大规模导弹袭击，其中一枚导弹短暂进入波兰领空</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-missile-airspace-violation-c9d2511f169e9f80a08082726c118114</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——俄罗斯在过去四天里对乌克兰发动了第三次大规模导弹袭击，第二次袭击的目标是首都基辅，波兰军方表示，其中一枚向乌克兰西部发射的导弹短暂进入了乌克兰境内。周日，基辅军事管理局局长谢尔希·波普科(Serhiy Popko)表示，俄罗斯使用了从Tu-95MS战略轰炸机发射的巡航导弹。首都的空中警报持续了两个多小时，火箭从北部成群进入基辅。他说，袭击是从俄罗斯萨拉托夫地区的恩格斯区发动的。 他说，根据初步数据，首都没有人员伤亡或损坏。北约成员国波兰的行动司令部在声明中称，有违反波兰规定的行为发生。凌晨 4 点 23 分（格林威治标准时间 0323），俄罗斯向乌克兰西部城镇发射了一枚巡航导弹。声明称，该物体进入波兰城镇奥塞尔多夫附近，并在那里停留了 39 秒。 。它补充说，军用雷达系统一直在观察导弹，并启动了所有必要的程序以确保波兰领空的安全。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-missile-airspace-violation-c9d2511f169e9f80a08082726c118114</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 08:41:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克赖顿在双加时赛中以 86-73 击败俄勒冈州，获得疯狂三月甜蜜 16 强席位</title>
      <link>https://apnews.com/article/oregon-creighton-ncaa-march-madness-2c9fb492d8a334012a2d5371b6868ebb</link>
      <description><![CDATA[匹兹堡（美联社）——史蒂文·阿什沃思和瑞安·卡尔克布伦纳在第二个加时赛中投中三分球，克赖顿以 86-73 战胜其前教练、俄勒冈州的达纳·奥尔特曼，进入 NCAA 锦标赛的甜蜜 16 强。周六晚上。身高 6 英尺 1 的阿什沃斯 (Ashworth) 的三分球和身高 7 英尺 1 的卡尔克布伦纳 (Kalkbrenner) 的罕见三分球帮助三号种子蓝鸟队 (25-9) 在第二个加时赛中拿下前 15 分最终淘汰了 11 号种子鸭队 (24-12)。阿什沃思拿下 21 分，特雷·亚历山大 (Trey Alexander) 拿下 20 分，克莱顿 (Creighton) 拿下 19 分，这将是四年内第三次进入甜蜜 16 强。下周在底特律的中西部地区迎战田纳西州。蓝鸟队需要平衡、大力投篮、关键罚球和镇定才能克服俄勒冈州杰梅因·库伊斯纳德和恩法利·丹特的 1-2 重拳。&lt; /p&gt;库伊斯纳德在首轮对阵他以前的学校南卡罗来纳州的比赛中拿下 40 分，得到 32 分，但丁拿下 28 分和 20 个篮板。

这是当晚在 PPG Paints Arena 进行的第二场加时赛，北卡罗来纳州立大学在第一场比赛中以 79-73 战胜奥克兰队，结束了奥克兰队的灰姑娘之旅。
这场比赛的对手是克赖顿历史上两位获胜最多的教练——奥特曼和格雷格·麦克德莫特，他们是亲密的朋友，偶尔也是高尔夫球伙伴，也是蓝鸟队成为中大联盟和三月威胁的原因。两个小时里，两队针锋相对，没有任何一方让步。共有 14 次领先变化、9 次平局，以及一场锦标赛游戏中所能包含的戏剧性内容。___AP 三月疯狂括号： https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket&lt; /span&gt; 和覆盖范围：https://apnews.com/中心/疯狂游行]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oregon-creighton-ncaa-march-madness-2c9fb492d8a334012a2d5371b6868ebb</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>冷战期间，配给食品让古巴人有饭吃。今天的经济危机让他们挨饿</title>
      <link>https://apnews.com/article/cuba-food-subsidies-libreta-crisis-00f7a5b352514dd4449b99bb0d645384</link>
      <description><![CDATA[哈瓦那（美联社）——像数百万其他古巴人一样，玛丽亚·德洛斯安赫莱斯·波索深情地回想起政府配给书给她的家人提供从汉堡、鱼、牛奶到巧克力和啤酒等各种食物的情景。人们甚至会在生日和婚礼上得到蛋糕。古巴人所称的“libreta”于 1963 年 7 月推出，成为该岛社会主义制度的支柱之一，帮助人们度过危机，包括苏联援助的削减导致了 1990 年代被称为“特殊时期”的贫困。该体系正在经历一场严重的经济危机，导致近 50 万古巴人在过去流亡到美国两年后，又有数千人前往欧洲。这也导致那些不离开的人的配给食品供应急剧减少。许多古巴人感到自己没有能力应对这个新的、更加不平等的国家，这种感觉随着国家的小而恶化。在这个近几十年来不允许非国有商业且月收入保持在 16 至 23 美元之间的国家，私人市场已经开放，收费与国际市场类似。

“一切都是小份的，而且会延迟，”57 岁的波佐说。她是一名学校工作人员，退休后在哈瓦那旧城合住的公寓里照顾残疾的妹妹和父亲。他们三人每月的收入为 10 美元。
像一公斤（2.2 磅）奶粉这样的基本商品售价可能高达 8 美元。












“我们不再拥有我们习惯的商品了，”波佐说。 “我们正在遭受严重的匮乏。”本月，抗议者走上东部城市圣地亚哥的街头，谴责长达八小时的停电和食物短缺。官方媒体证实了圣地亚哥的抗议活动，显示人们高呼“电力和食物”的视频很快被岛内外的古巴人在 X 和 Facebook 等平台上分享。一个监督古巴的非政府人权组织表示，至少有三人被捕。

按照当前汇率，Pozo 在受补贴的国营商店只需支付 2 美元。二月份，她为她一家三口买了几磅大米、豆类、一些糖和盐、油、加工肉和肥皂。波佐说，她没有从海外亲戚那里收到钱， 2024 年古巴阶级差异的主要标志，大约 70% 的家庭确实拥有这一标志。虽然没有官方数据，但许多专家估计，2019 年海外古巴人向国内汇回了 30 亿美元。 &gt;古巴长期以来一直与生产不足作斗争。缺乏硬通货和所需设备，在没有杀虫剂和化肥等农业供应的情况下，情况变得更加糟糕，经济学家里卡多·托雷斯(Ricardo Torres)表示。华盛顿美国大学。由于没有正常运转的市场经济，古巴农业长期以来一直以社会主义生产目标来衡量自己，但很少能够实现。卡马圭是古巴的主要农业基地之一去年，牧场中心仅生产了 4280 万升（1130 万加仑）牛奶，而生产商同意销售的牛奶为 8130 万升（2150 万加仑）。

生产商则抱怨政府价格无法覆盖费用。古巴政府将其归咎于 COVID-19 造成的经济损失，以及美国的制裁和近年来的宏观经济变化这导致了严重的通货膨胀。“今天你可以看到私人商店里有你想要的所有产品：牛奶、面包、糖——任何你想要的东西——价格是大多数人无法承受的外交部副部长卡洛斯·费尔南德斯·德科西奥在接受美联社采访时表示。 “政府继续致力于为所有人提供同等的金额。”官方数据显示，过去三年古巴年平均通胀率接近 50%，国内生产总值收缩 2%产品。面对这种情况，政府一直在努力减少接受大约 400 万份食品补贴的人数。对于大多数古巴人来说，政府是未能解决最严重的问题：低生产率和通货膨胀导致实得工资低。“工资必须上涨，”53 岁的维护主管 Hilmer Pagán 说。___Andrea Rodríguez 在 X 上：www.twitter.com/ARodriguezAP]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/cuba-food-subsidies-libreta-crisis-00f7a5b352514dd4449b99bb0d645384</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内华达州的首次大型驼鹿狩猎规模将很小，因为不寻常的南部扩张无视气候变化</title>
      <link>https://apnews.com/article/moose-hunt-climate-change-nevada-wildlife-science-0d935b67e0462831410a6e30116db0c2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/moose-hunt-climate-change-nevada-wildlife-science-0d935b67e0462831410a6e30116db0c2</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当地官员称，以色列对黎巴嫩东北部的空袭造成 3 人受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/lebanon-israel-baalbek-airstrike-hezbollah-0f22fd981389cb719bd3d9686d00161c</link>
      <description><![CDATA[贝鲁特（美联社）——一名当地官员称，周日早些时候，以色列对黎巴嫩东北部深处发动空袭，造成至少三人受伤。这次空袭靠近黎巴嫩激进真主党组织的据点巴勒贝克市。 ，是最近几周袭击该地区的最新一次。据巴勒贝克市长 Bachir Khodr 称，罢工发生在午夜后几分钟，造成三人受伤，他在 X 上发布了这一消息。 目前尚不清楚被击中的是什么。袭击发生数小时前，真主党表示，他们使用两架携带炸药的无人机攻击了以色列北部城镇卡法布卢姆的以色列铁穹导弹防御系统。以色列军方表示，战机袭击了真主党使用的一个车间，用于进行军事打击。军事活动。它还补充说，袭击发生后，大约有 50 枚火箭从黎巴嫩向以色列发射，其中一些被击落，另一些则落在空旷地区。

3 月 12 日，以色列在巴勒贝克附近发动两次空袭，造成至少两人死亡、20 人受伤，标志着以色列和真主党之间的战争持续升级加沙的哈马斯武装分子。自以色列与哈马斯战争以来10月7日开始，真主党一直对以色列边境沿线的军事哨所进行袭击。此后，以色列发动了数十次空袭，大部分是沿着边境进行的。但自 2 月下旬以来，巴勒贝克地区至少遭受了 3 次袭击。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lebanon-israel-baalbek-airstrike-hezbollah-0f22fd981389cb719bd3d9686d00161c</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:13:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富尔顿县地方检察官法尼·威利斯表示，尽管努力减缓特朗普案件的审理速度，但“火车即将到来”</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-fani-willis-prosecution-georgia-825078d3382ce886fb311a6be5baa9e7</link>
      <description><![CDATA[亚特兰大（美联社）——富尔顿县地方检察官 Fani Willis 周六表示，针对唐纳德·特朗普的选举干预起诉并没有因针对她的与她聘请的特别检察官的浪漫关系案子。 “我根本不觉得我们的速度被放慢了，”威利斯在接受 CNN 采访时说道。 “我认为有人在努力减慢火车速度，但火车即将到来。”她发表最新评论之际，辩护律师继续就她处理针对前总统和现任总统的大规模起诉的方式提出指控。共和党推定提名人。特朗普面临四项重罪起诉，包括因试图推翻他输给总统乔·拜登的2020年大选而被单独提起的联邦和州案件，但他一直努力推迟和驳回这些案件，认为政治对手错误地针对他。 

威利斯在佐治亚州法官允许特朗普同案被告的律师对他的裁决提出上诉，即在特别检察官内森·韦德撤回后，她可以继续审理此案。这可能会让辩护律师放大对韦德和威利斯之间不当行为的指控。
辩护律师指控威利斯雇佣韦德是为了通过他们的浪漫关系从特朗普的起诉中获利。高等法院法官斯科特·麦卡菲表示，没有足够的证据证明这些说法，但斥责威利斯称其为“判断的巨大失误”。












威利斯告诉 CNN，她认为自己的名誉不需要挽回，而且她没有做过任何令人尴尬的事情。“我不会为自己所做的任何事情感到尴尬，”威利斯说。 “我想我最大的罪行是我和一个男人发生了关系，但这一点也不令我感到尴尬。”乔治亚州立大学法学教授安东尼·迈克尔·克雷斯(Anthony Michael Kreis)一直在关注此案。 ”，在 X 上的一篇帖子中批评了她的评论。“如果我是法尼·威利斯，出于谨慎起见，我此时根本不会与媒体交谈，”克雷斯说。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-fani-willis-prosecution-georgia-825078d3382ce886fb311a6be5baa9e7</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 22:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊斯兰国组织声称对莫斯科大屠杀负责后我们所知道的</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-moscow-concert-hall-attack-islamic-state-753291d25dad26a840459ee8f448d59e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-moscow-concert-hall-attack-islamic-state-753291d25dad26a840459ee8f448d59e</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 19:52:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国秘书长表示，现在是向加沙“真正注入”援助的时候了，并称那里的饥饿令人愤慨</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-23-2024-2939dce94ce6c4f1084ff3cb8444ce3a</link>
      <description><![CDATA[埃及拉法十字路口（美联社）——周六，联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯站在一长排等待的卡车附近，宣布是时候“真正向加沙提供救生援助”，并称飞地内的饥饿是“严重的”。 “道德义愤。”他呼吁以色列和哈马斯之间立即停火。 。古特雷斯在距离加沙南部城市拉法不远的埃及边境一侧发表讲话，尽管广泛警告可能发生灾难，但以色列仍计划对拉法发动地面攻击。 超过加沙一半的人口已经在那里避难。“任何进一步的袭击都会让事情变得更糟——对巴勒斯坦平民来说更糟糕，对人质更糟糕，对该地区所有人民来说更糟糕，”古特雷斯说。在联合国安理会未能就支持“立即和持续停火”的决议措辞达成共识的第二天，他发表了讲话。

古特雷斯多次指出向加沙提供援助的困难，国际援助机构在很大程度上将此归咎于以色列。“从这个过境点，我们看到了心碎和无情......一长串救援受阻卡车在大门的一侧，饥饿的阴影在另一侧，”他说。
他补充道：“现在是以色列坚定承诺让人道主义物资完全进入加沙的时候了，并且本着斋月的同情精神，现在也是立即释放所有人质的时候了。”












据信哈马斯扣押了约 100 名人质以及 10 月 7 日袭击中劫持的 30 具遗体，此次袭击造成约 1,200 人死亡，其中大部分是平民，并引发了战争。据估计目前有 150 万巴勒斯坦人在拉法避难。美国美国国务卿安东尼·布林肯周四表示，以色列对拉法的地面攻击将是“一个错误”，对于击败哈马斯来说是不必要的。这标志着美国立场的转变，美国官员得出的结论是，没有可靠的方法可以让平民免受伤害。

以色列总理本杰明·内塔尼亚胡发誓要推进军方批准的进攻计划，他表示这对于实现摧毁哈马斯的既定目标至关重要。军方表示，拉法是哈马斯的最后一个主要据点，地面部队必须瞄准仍留在那里的四个营。据加沙卫生官员称，以色列的入侵已造成超过 32,000 人死亡，而该飞地的大部分地区都被留在了以色列境内。飞地 230 万人中约 80% 的人流离失所。加沙卫生部并不区分平民和战斗人员，但表示死者中妇女和儿童占大多数。以色列指责哈马斯造成平民死亡，并指责其在居民区开展活动。周六，加沙最大的医院周围发生激烈战斗。以色列军方表示，已在希法医院打死了 170 多名武装分子自从五天前他们的突袭开始以来。加沙城附近的居民告诉美联社，以色列军队炸毁了几栋住宅楼。

“他们正在清空整个地区，”住在加沙市 Rimal 社区西边的阿卜杜勒-海·萨阿德 (Abdel-Hay Saad) 说。加沙卫生部周五表示，对医院大楼的突袭已导致烧毁了治疗血管疾病患者的部门。据称，以色列军方在该建筑群内拘留了卫生工作者、患者和亲属。___萨米·马格迪 (Samy Magdy) 从开罗报道，萨姆·梅茨 (Sam Metz) 从摩洛哥拉巴特报道。杰克·杰弗里 (Jack Jeffery) 在耶路撒冷对本报告做出了贡献。___在 https://apnews.com/hub/israel-hamas-war]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-23-2024-2939dce94ce6c4f1084ff3cb8444ce3a</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 14:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州预计将重新成为选举攻击的中心。其高层官员正在进攻</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-maricopa-misinformation-threats-2024-election-842b18122b99300abda8be984fdbd972</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-maricopa-misinformation-threats-2024-election-842b18122b99300abda8be984fdbd972</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 12:09:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>