<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 09:11:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在共和党的强烈反对下，参议院敦促就边境政策和乌克兰问题进行投票</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-border-security-ukraine-a39e188fa2c6a563203d2c69eaabdc6d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-border-security-ukraine-a39e188fa2c6a563203d2c69eaabdc6d</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 22:29:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拨至 6 类？随着气候变暖引发风暴，一些人希望有更大的飓风类别</title>
      <link>https://apnews.com/article/hurricanes-stronger-climate-change-pacific-atlantic-86e3abe2c0cc44c3f729e9205e3e35f7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hurricanes-stronger-climate-change-pacific-atlantic-86e3abe2c0cc44c3f729e9205e3e35f7</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 21:46:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>司法部提出重大改革，以解决各州犯罪受害者资金的差异</title>
      <link>https://apnews.com/article/crime-victims-compensation-reform-7491173e36eed267e2f63a2c577fb4a1</link>
      <description><![CDATA[司法部周一提议修改管理向暴力犯罪受害者提供经济援助的国家项目的规则，以解决种族差异并遏制主观拒绝赔偿的数量。该提案来自司法部犯罪受害者办公室对美国各州目前处理受害者赔偿索赔的方式进行了重大改革，不到一年美联社的一项调查揭露黑人受害者是不成比例地被拒绝&lt; /span&gt; 在许多州 - 通常是出于主观原因，根植于整个刑事司法系统中隐含的偏见。如果获得通过，这些变化将禁止各州考虑受害者的犯罪历史，并消除一些许多州拒绝的最主观原因。 

每年都有成千上万的美国人求助于国家运营的受害者赔偿计划，该计划为暴力犯罪受害者提供经济援助。这笔钱用于帮助支付丧葬费用、身体和情感治疗、工资损失、犯罪现场清理以及更多。但美联社去年发现，在愿意提供种族数据的 23 个州中，有 19 个州的黑人受害者被不成比例地拒绝赔偿。在印第安纳州、佐治亚州和南达科他州，黑人申请人被拒绝的可能性几乎是白人申请人的两倍。从 2018 年到 2021 年，这些拒绝加起来导致每年有数千个黑人家庭总共错过了数百万美元的援助。每年都有数千人因审查受害者行为的主观原因而被拒绝获得赔偿犯罪之前或之后。美联社发现，黑人受害者因这些原因而被拒绝的可能性几乎是三倍，其中包括通常被称为“共同不当行为”的类别，其中项目有时在没有证据的情况下指责受害者导致或促成了自己的受害。 拟议的修改将严格限制州计划何时可以拒绝某人的不当行为，包括要求各州将特别考虑的贡献行为以及他们用来决定是否适用的流程纳入法律或政策在否认中。该提案还澄清，国家计划不应收回受害者从 GoFundMe 等众筹来源收到的资金以及其他变更。拟议规则变更的发布将开启为期 60 天的公众评议期。处理这些评论并提交最终规则更改可能需要几个月的时间。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/crime-victims-compensation-reform-7491173e36eed267e2f63a2c577fb4a1</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 21:07:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>被科罗拉多警察戴上手铐、持枪扣押的黑人女孩一家达成 190 万美元和解协议</title>
      <link>https://apnews.com/article/handcuffed-black-girls-colorado-settlement-a7a695839b8841e56b7db0d103cc5ed1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/handcuffed-black-girls-colorado-settlement-a7a695839b8841e56b7db0d103cc5ed1</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 20:31:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LGBTQ+“运动”被取缔后，第一批俄罗斯人因彩虹色物品被罚款或监禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-lgbtq-crackdown-court-rainbow-flag-dc4081bd74938fedf600ac0cca5cc679</link>
      <description><![CDATA[爱沙尼亚塔林（美联社）——据俄罗斯媒体和人权组织报道，俄罗斯当局根据法院判决将 LGBTQ+ 激进主义视为极端主义进行处罚，这是第一起众所周知的案件，其中至少三人展示了彩虹 -彩色物品将被判入狱或罚款。最高法院 11 月的裁决禁止政府所谓的 LGBTQ+“运动”在俄罗斯开展活动，并将其标记为将其视为一个极端组织。这项裁决是这个日益保守的国家对 LGBTQ+ 人群镇压的一部分，在这个国家，“传统家庭价值观”已成为弗拉基米尔·普京总统 24 年统治的基石。俄罗斯法律禁止公开展示极端主义标志组织和 LGBTQ+ 权利倡导者警告说，那些展示彩虹色旗帜或其他物品的人可能会成为当局的目标。

周一，俄罗斯独立新闻网站萨拉托夫（距离莫斯科东南 730 公里（453 英里）的城市）的一家法院对艺术家兼摄影师 Inna Mosina 处以 1,500 卢布（约合 16 美元）罚款。 Mediazona 网站报道。该案包含最高法院裁决的全文，该裁决将彩虹旗命名为 LGBTQ+“运动”的“国际”象征。

据报道，莫西纳和她的辩护团队坚称她无罪。莫西纳表示，这些帖子是在裁决之前发布的，当时当局并未将彩虹旗视为极端主义，她的律师辩称，警方关于她涉嫌不当行为的报告是在裁决生效之前提交的。尽管如此，法院还是命令她支付罚款。












据 Mediazona 报道，上周，莫斯科以东约 400 公里（248 英里）的下诺夫哥罗德一家法院以同样的罪名判处阿纳斯塔西娅·耶尔绍娃 (Anastasia Yershova) 入狱五天，罪名是在公共场合佩戴彩虹色耳环。当地法院官员周四报道称，在莫斯科以南 900 公里（559 英里）的伏尔加格勒，法院对一名涉嫌在社交媒体上张贴彩虹旗的男子处以 1,000 卢布（约合 11 美元）罚款，仅确认该男子名叫 Artyom P。 p&gt;普京领导下的俄罗斯对 LGBTQ+ 权利的打压已经持续了十多年。2013 年，克里姆林宫通过了第一部限制 LGBTQ+ 权利的立法，即所谓的“同性恋宣传”法，禁止公开支持未成年人之间的“非传统性关系”。 2020 年，普京推动的宪法改革将他的统治期限再延长了两个任期，其中包括禁止同性婚姻的条款。

2022 年向乌克兰派遣军队后，克里姆林宫加大了打击西方“有辱人格”影响力的行动，维权人士认为这是试图使战争合法化。同年，当局通过了一项法律，禁止宣传成年人之间的“非传统性关系”，实际上禁止了对 LGBTQ+ 人群的任何公开支持。2023 年通过了另一项法律禁止的性别转换程序以及对跨性别者的性别肯定关怀。该立法禁止“旨在改变一个人的性别的医疗干预措施”，以及在官方文件和公共记录中改变一个人的性别。它还修订了俄罗斯的《家庭法》，将性别改变列为废除婚姻的理由，并将那些“改变性别的人”添加到不能成为养父母或养父母的人名单中。“不要这样做” “我们真的希望在这里，在我们的国家，在俄罗斯，有‘一号、二号、三号父母’，而不是‘妈妈’和‘爸爸’？”普京在 2022 年 9 月说道。“我们真的想要从小学开始就在我们的学校中实施导致退化和灭绝的变态行为？”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-lgbtq-crackdown-court-rainbow-flag-dc4081bd74938fedf600ac0cca5cc679</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 19:13:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国王查理三世被诊断患有癌症，将在接受治疗期间停止公职</title>
      <link>https://apnews.com/article/king-charles-iii-cancer-britain-e0408a7c9bb86ad2af8754ce4b37d65e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/king-charles-iii-cancer-britain-e0408a7c9bb86ad2af8754ce4b37d65e</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 18:08:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布林肯返回中东推动人质协议和加沙战后计划，但障碍迫在眉睫</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-05-2024-44028d8b5fcfc32ce4f96cfba9cd1702</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-05-2024-44028d8b5fcfc32ce4f96cfba9cd1702</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 15:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普用一个词“情人”来调整他的调查人员</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-indictments-fbi-georgia-willis-wade-2e5aa039b993064b7d753dad718d1542</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-indictments-fbi-georgia-willis-wade-2e5aa039b993064b7d753dad718d1542</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 15:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登为所有人提供负担得起的互联网的誓言受到即将到期的补贴的威胁</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-internet-congress-subsidy-acp-north-carolina-d70e6143d578dc0c99bc92556366ddbc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-internet-congress-subsidy-acp-north-carolina-d70e6143d578dc0c99bc92556366ddbc</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 14:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴基斯坦的选举看起来更像是一场加冕典礼或一场板上钉钉的赌注。许多选民的幻想破灭了</title>
      <link>https://apnews.com/article/pakistan-election-imran-khan-nawaz-sharif-47dde171792925f0bafb2e63e7123194</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pakistan-election-imran-khan-nawaz-sharif-47dde171792925f0bafb2e63e7123194</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 13:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉斯维加斯超级碗开幕之夜盛宴可能是迄今为止最疯狂的一场</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-bowl-las-vegas-opening-night-chiefs-49ers-8ec1d950f7f6be86e72963cc1dcbe7f7</link>
      <description><![CDATA[拉斯维加斯（美联社）——早在拉斯维加斯有机会举办 NFL 最盛大的比赛之前，超级碗开幕之夜就演变成一场古怪的马戏表演。没有人知道它有多疯狂。将参加罪恶之城的媒体盛会。堪萨斯城酋长队和旧金山 49 人队已抵达城中，他们将于周一晚上在忠实体育场正式拉开庆祝活动的序幕，届时他们将与来自各地的数千名媒体成员会面地球仪。

该活动向购买门票的球迷开放，这将是两支球队的每位球员和教练本周第一次也是唯一一次公开露面。
他们将回答严肃到愚蠢。他们将被要求讨论个人话题并参与滑稽短剧。 












这里曾经有一位女记者戴着婚纱向汤姆·布雷迪求婚。当时，这一天被称为媒体日，于周二举行。现在，它在国家电视台的黄金时段进行直播。来自 26 个国家/地区的 6,000 多名媒体成员获得认可报道在拉斯维加斯举行的第一届超级碗比赛以及世界博彩之都的现场相关活动。有些人会穿着盛装出现在开幕式晚礼服上，无意谈论球场上会发生的任何事情。

如果玩家是第一次玩，他们很容易不知所措。酋长队的目标是连续赢得超级碗冠军，这是五年内第四次亮相。他们已经习惯了这种疯狂。“这很令人兴奋。这都是令人兴奋的事情，”堪萨斯城的明星近端锋特拉维斯·凯尔斯说。 “它为整个一周奠定了基调。这是世界上最大的舞台。周一晚上将是每个人的开始。此时此刻，我很喜欢它，这是一个令人兴奋的时刻。这是一生一次的事情，我已经享受过几次了。”四年前，酋长队在迈阿密的超级碗比赛中击败了 49 人队。布洛克·珀迪已经进入旧金山队的第二个赛季，所以这对他来说是一次全新的经历。 “显然，这是一场大型比赛，我们要努力处理好一切，直到我们离开并登上飞往维加斯的飞机，”珀迪上周表示。 “就谁去比赛而言，诸如此类的事情。显然，我们的计划以及我们在对阵酋长队的比赛中试图做的事情，这样当我们登上飞机并在整个星期经历所有这些事情时，我们就会了解我们正在尝试做什么以及我们的表现。九人队教练凯尔·沙纳汉即将参加他的第三次超级碗比赛，其中一次是作为亚特兰大队的进攻协调员。他还看到了他的父亲、两届超级碗冠军迈克·沙纳汉 (Mike Shanahan) 是如何度过这一周的。

“你会尝试在第一周获得尽可能多的成绩，”他上周谈到球队的日常训练时说道。 “当你出去时，我们会再经历一次。但情况不同。我们的星期一与媒体交易完全不同。我们的日常工作已经结束，因为你每天都必须参加这些新闻发布会。所以你比正常时间休息了大约一个小时。所以当你通常做红色区域之类的事情时，你会落后两个小时。又累了一点。所有这些东西加起来。如果你把事情推迟到那一周，并认为这将是正常的一周，那么到了周四或周五，你就会感觉不太舒服。”足球在周日到来。真正的炒作从周一晚上开始。无论哪支球队整周处理干扰的能力最好，都有更好的机会举起文斯·隆巴迪奖杯。___AP NFL：https:// apnews.com/hub/nfl]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-bowl-las-vegas-opening-night-chiefs-49ers-8ec1d950f7f6be86e72963cc1dcbe7f7</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 11:00:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美军驻叙利亚基地遭无人机袭击 至少 6 名库尔德武装人员死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/syria-iraq-sdf-islamic-resistance-us-c621972db21d6b3db7ca1bccd50ce6ef</link>
      <description><![CDATA[贝鲁特（美联社）——周日晚间，无人机袭击了叙利亚东部的美军基地，造成六名库尔德盟军战士死亡，这是自美国周末对伊朗支持的民兵发动报复性袭击，这些民兵一直以伊朗在该地区的部队为目标。美国支持、库尔德人领导的叙利亚民主力量周一表示，袭击袭击了叙利亚东部代尔祖尔省奥马尔基地的训练场，并指责“叙利亚政权支持的雇佣军”实施了袭击。据报道，美军中没有人员伤亡。伊朗支持的伊拉克民兵组织“伊拉克伊斯兰抵抗组织”发布了一段视频，声称对此次袭击负责，并显示他们从一个未指明的地点发射了一架无人机。 .

一月下旬，同一组织在约旦的一个沙漠基地发动无人机袭击，造成三名美军死亡，数十人受伤。美军对伊拉克西部和叙利亚东部伊朗支持的武装组织发动了数十次报复性打击，还打击了也门胡塞武装。
该保护伞组织对驻伊拉克和叙利亚的美国军事基地和部队发动了数十次无人机袭击，并呼吁美国士兵从两国撤军。












此次袭击发生之际，中东局势紧张，以色列-哈马斯战争，由哈马斯10月7日在以色列南部的暴行引发。同时，英国反对派战争监测机构叙利亚人权观察组织表示，至少 7 名自卫队战士在周日的袭击中丧生，至少 18 人受伤，其中一些人伤势严重。它没有透露是否有任何美国军事人员伤亡。周日晚间的袭击发生在美国军方对叙利亚和伊拉克境内与伊朗有关的激进目标进行袭击的两天后。

自卫队表示有权对此次袭击做出反应。美国军方表示周日击中了四枚反舰导弹准备从也门胡塞武装控制地区向红海船只开火。在周一早些时候的一份声明中，美国中央司令部表示，此次袭击是出于自卫，是在部队遭到袭击后进行的。确定这些导弹“对该地区的美国海军舰艇和商船构成迫在眉睫的威胁。”周日的袭击发生在美国和英国对胡塞武装发动第二波袭击的第二天，旨在削弱胡塞武装的实力。伊朗支持的组织攻击红海船只的能力。美国和英国称他们击中了 36 个胡塞武装目标。___美联社记者萨米·马格迪 (Samy Magdy) 在开罗对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/syria-iraq-sdf-islamic-resistance-us-c621972db21d6b3db7ca1bccd50ce6ef</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 09:33:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰总统证实他正在考虑解雇该国军事首长</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-528cc86dc13bfae79fea8dda3e819f40</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——乌克兰总统弗拉基米尔·泽伦斯基表示，他正在考虑解雇该国最高军官的可能性，这一前景震惊了整个抗击俄罗斯入侵的国家，也让基辅的西方盟友感到担忧。“我正在考虑这个替换，但你不能说我们在这里更换了一个人，”泽伦斯基说。 “当我们谈论这个问题时，我指的是一系列国家领导人的更替，而不仅仅是军队等单一部门的领导人。如果我们想赢，就必须齐心协力，坚信胜利，不能气馁，放下双臂，要有正确的正能量。”

泽连斯基的言论标志着他首次确认他正在考虑解雇这位广受欢迎的将军，这种可能性在乌克兰引起轩然大波，并在战争临近之际让克里姆林宫感到高兴两周年。 



据乌克兰和西方媒体报道，泽连斯基上周向扎卢日尼提出辞职，但遭到将军拒绝。扎卢日尼尚未对此事发表评论。 












总统和扎鲁兹尼之间的紧张关系随着夏季反攻失败后，该国陷入严重的弹药和人员短缺问题。据报道，是否需要广泛动员来填补空缺一直是意见分歧的领域之一。 泽连斯基去年年底表示，他拒绝了军方动员多达 50 万人的请求，并要求提供有关如何组织和支付费用的更多细节。去年秋天，扎卢日尼和泽连斯基之间的裂痕首次公开化，当时扎卢日尼将军在接受《经济学人》采访时承认，与俄罗斯的战斗已经陷入僵局。总统强烈否认事实如此。 

乌克兰迫切需要更多西方军事援助，因为俄罗斯军队正在向 1,500 公里（900 英里）前线的多个方向施压，但援助计划已在美国国会被屏蔽。 扎卢日尼被解职可能会加剧西方盟友之间的不确定性。俄罗斯对这一前景感到高兴，克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫表示，有关扎卢日尼被解职的讨论暴露了乌克兰领导层之间的裂痕。 ___关注美联社的俄罗斯-乌克兰报道：https://apnews.com/hub/Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-528cc86dc13bfae79fea8dda3e819f40</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 08:31:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>格莱美奖是泰勒·斯威夫特的世界，在这个夜晚，赛勒斯、米切尔和查普曼等女性也大放异彩</title>
      <link>https://apnews.com/article/2024-grammy-awards-top-moments-f6bdc2a3644611b36c993b2459d125ea</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/2024-grammy-awards-top-moments-f6bdc2a3644611b36c993b2459d125ea</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 08:02:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数天内第二条大气河流流经加州，导致电力中断、道路被淹</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-storms-atmospheric-river-pineapple-express-18997dd8bac897c4115d0f453d0bc058</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-storms-atmospheric-river-pineapple-express-18997dd8bac897c4115d0f453d0bc058</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 06:32:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>