<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 06:17:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>强大的风暴给俄克拉荷马州带来龙卷风，给堪萨斯州带来大冰雹。预测警告还会有更多情况发生</title>
      <link>https://apnews.com/article/tornadoes-storms-weather-oklahoma-kansas-b8def43f7b0402d12911573ea5b4233b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tornadoes-storms-weather-oklahoma-kansas-b8def43f7b0402d12911573ea5b4233b</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:34:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平在北约轰炸中国大使馆25周年之际开始访问塞尔维亚</title>
      <link>https://apnews.com/article/serbia-china-nato-bombing-embassy-5b13db499f39721faf9c82b9f88f4dfa</link>
      <description><![CDATA[塞尔维亚贝尔格莱德（美联社）— 中国领导人习近平周二访问欧洲盟友塞尔维亚适逢一个具有象征意义的日子：北约对科索沃空战期间中国驻贝尔格莱德大使馆被炸25周年。西方军事联盟于当年 3 月发动了空战，迫使当时的塞尔维亚强人斯洛博丹·米洛舍维奇结束了一场空战。残酷镇压科索沃的阿尔巴尼亚族叛乱分子。美国当时道歉，并表示大使馆爆炸事件是由于情报错误而发生的错误。华盛顿表示，预定目标是位于同一条街上、几个街区之外的一家塞尔维亚国家武器出口商的总部。

“想象一下，即使是偶然，有人也会袭击世界各地的美国大使馆。反应将是立即的，”根特大学和埃格蒙特研究所欧洲外交与安全政策教授斯文·比斯科普说。 
“因此，对于像中国这样的国家来说，这显然是一件大事，”他补充道。 “当然，它并没有被忘记。”中国愤怒的抗议者袭击了美国外交设施，因为爆炸事件加剧了反美情绪，并猜测这次袭击是故意的而不是意外。直到今天，人们对这一事件的不信任依然存在。












“我们可能永远不会真正确切地知道这两种方式，”比斯科普说。 “但有一件事是肯定的。在战争中，类似的事件确实会发生，我通常倾向于寻求最简单的解释，而不是试图发明复杂的理论。”在使北京与美国的关系紧张的同时，大使馆爆炸事件也给中国和美国带来了压力。塞尔维亚更加紧密地联系在一起。中国已成为塞尔维亚最大的外国直接投资提供者和仅次于欧盟的第二大贸易伙伴。

北京反对北约的轰炸行动，此后支持贝尔格莱德对抗西方支持的前塞尔维亚省科索沃独立的努力。作为回报，塞尔维亚一直是北京的忠实盟友，并且在正式寻求加入欧盟的同时，也毫无限制地向中国数十亿美元的投资敞开大门。 在习近平周二和周三访问之前，亲中情绪的迹象显而易见。在贝尔格莱德，一面巨大的中国国旗被放置在从机场通往城市的道路上的一座摩天大楼上。市中心和高速公路沿线可以看到较小的中国和塞尔维亚国旗。习近平将从法国抵达，然后从塞尔维亚前往匈牙利，这是他五年来首次欧洲之行的一部分。预计他将在周年纪念日参观前大使馆旧址，并向爆炸遇难者表示敬意。使馆旧址现建有中国文化中心。

据报道，这座庞大的建筑群包括孔子学院、工作室、展览、办公室、住宅空间和酒店。它被视为中国在塞尔维亚和整个欧洲日益增长的影响力的象征。上周末，在该研究所附近，一群来自中国的游客在一座简单的黑色大理石纪念碑前鞠躬并献花以示纪念。 1999 年爆炸案的受害者。纪念碑上的中英文铭文写着：“纪念烈士，珍爱和平。”__Sylvain Plazy 对布鲁塞尔的这份报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/serbia-china-nato-bombing-embassy-5b13db499f39721faf9c82b9f88f4dfa</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:28:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普京即将开始他的第五任总统任期，对俄罗斯的控制力比以往任何时候都更强</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-putin-president-inauguration-ukraine-355bd36a2e833800187af848dc24a7dc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-putin-president-inauguration-ukraine-355bd36a2e833800187af848dc24a7dc</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:10:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亲巴勒斯坦抗议者夺回麻省理工学院营地，占领罗德岛设计学院大楼</title>
      <link>https://apnews.com/article/columbia-commencement-protests-gaza-9bb8051253c45947509feb32ced78f8c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/columbia-commencement-protests-gaza-9bb8051253c45947509feb32ced78f8c</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伯尼·桑德斯表示，加沙可能是乔·拜登的越南。但他已准备好为拜登争夺特朗普</title>
      <link>https://apnews.com/article/sanders-biden-gaza-election-trump-ea2720446481f1e77cd7b79b28ca4abe</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sanders-biden-gaza-election-trump-ea2720446481f1e77cd7b79b28ca4abe</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么印度南部的选民更抵制莫迪以印度教为中心的政治</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-election-modi-south-chennai-cb283460d1066a0e874da7334ffd880e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-election-modi-south-chennai-cb283460d1066a0e874da7334ffd880e</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:05:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普因禁言令面临监禁威胁，检察官对案件核心交易进行归零</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-gag-order-d853768fff5fafbdee55623579889140</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-gag-order-d853768fff5fafbdee55623579889140</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 04:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波音称南卡罗来纳州工人伪造 787 检查记录后，美国联邦航空管理局 (FAA) 展开调查</title>
      <link>https://apnews.com/article/faa-boeing-787-inspection-investigation-4b6ac28d8ab0d7687112e2cbb7bf6e00</link>
      <description><![CDATA[西雅图（美联社）——美国联邦航空管理局周一表示，已对波音公司展开调查，原因是 这家陷入困境的公司报告说，南卡罗来纳州一家工厂的工人伪造了某些 787 飞机的检查记录。波音表示，其工程师已确定不当行为不会造成“立即的飞行安全问题”。在 4 月 29 日发给波音南卡罗来纳州员工的电子邮件中，负责 787 项目的斯科特·斯托克 (Scott Stocker) 表示，工人在机翼与机身连接的必要测试中观察到“异常”，并将其报告给经理。 “收到报告后，我们迅速审查了此事，并了解到有几个人违反了公司政策，没有执行所需的测试，而是将工作记录为已完成，”斯托克写道。斯托克说，波音公司已通知美国联邦航空局，并正在“与多名队友一起采取迅速而严肃的纠正行动”。

目前还没有飞机停止使用，但必须在飞机上进行无序测试将减缓南卡罗来纳州北查尔斯顿总装厂仍在制造的飞机的交付速度。
美国联邦航空局 (FAA) 表示，波音公司还必须制定一项计划来解决已经在飞行的飞机问题。787 是一款双通道飞机，于 2011 年首次亮相，主要用于长途国际航班。 “该公司在 4 月份主动通知我们，它可能没有完成必要的检查，以确认某些 787 梦想飞机机翼与机身连接处的充分连接和接地，”该机构在一份书面声明中表示。 “美国联邦航空管理局正在调查波音是否完成了检查，以及公司员工是否可能伪造飞机记录。”












自门塞以来，该公司一直承受着巨大的压力1 月份阿拉斯加航空的一架波音 737 Max 飞机发​​生爆炸，在飞机上留下了一个大洞。这次事故使波音公司在从 2018 年和 2019 年发生两起 Max 喷气式飞机致命坠机事故。

印度尼西亚和埃塞俄比亚发生的导致 346 人死亡的空难也再次成为人们关注的焦点。一些受害者的家人敦促司法部重新启动针对该公司的刑事欺诈指控，认定波音公司的持续失误违反了 2021 年暂缓起诉协议的条款。4 月份，一名波音举报人, Sam Salehpour, 作证于国会听证会表明该公司采取了制造捷径以尽快生产 787；他的指控与该公司上个月向美国联邦航空局披露的指控没有直接关系。该公司拒绝了 Salehpour 的说法。斯托克在电子邮件中赞扬了那位挺身而出报告他所见所闻的工人：“我想亲自感谢并赞扬那位队友做了正确的事情。当我们看到一些看起来不对劲或需要引起注意的事情时，我们每个人都应该大声说出来，这一点至关重要。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/faa-boeing-787-inspection-investigation-4b6ac28d8ab0d7687112e2cbb7bf6e00</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 23:35:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社关于移民斗争的图片荣获普利策奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/immigration-pulitzer-award-journalism-23aeee7cc4a770e8a2e4be5ae1a82277</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/immigration-pulitzer-award-journalism-23aeee7cc4a770e8a2e4be5ae1a82277</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 21:22:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗保险和社会保障的破产日期被推迟，这是“好消息”</title>
      <link>https://apnews.com/article/social-security-medicare-entitlements-treasury-35a2913a3f21a3b0ff40f2c88cbf9cbc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/social-security-medicare-entitlements-treasury-35a2913a3f21a3b0ff40f2c88cbf9cbc</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 20:30:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>支付大学运动员的工资似乎比以往任何时候都更容易。它如何运作以及阻碍是什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/ncaa-lawsuit-settlement-891f8252255048d8e5961c9b863175c3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ncaa-lawsuit-settlement-891f8252255048d8e5961c9b863175c3</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 19:28:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄克拉荷马州和堪萨斯州南部数百万人面临龙卷风和严重雷暴的危险</title>
      <link>https://apnews.com/article/united-states-severe-weather-tornado-oklahoma-kansas-045c7c09fd7f3c630f071645603a57cb</link>
      <description><![CDATA[预报员称，美国中部数百万人周一可能会遭遇强烈风暴，包括长龙卷风、飓风级大风和棒球大小的冰雹。俄克拉荷马州的大部分地区和堪萨斯州的部分地区恶劣天气风险最大 - 包括俄克拉荷马州的地区，例如 硫磺和霍尔登维尔，上周龙卷风造成 4 人死亡，数千人断电，目前仍在恢复中。总共有近 1000 万人生活在这些地区美国国家气象局风暴预报中心表示，受到恶劣天气的威胁。那里的预报员发布了俄克拉荷马州中部和堪萨斯州南部罕见的高风险。上次发布高风险是在 2023 年 3 月 31 日，当时发生了大规模的风暴系统席卷了南部和中西部部分地区，包括阿肯色州、伊利诺伊州和印第安纳州农村地区。 该中心副主任比尔·邦廷 (Bill Bunting) 表示，风暴预报中心带来的高风险并不是每天或每年春天都会出现的情况。 “这是我们可以确定的最高级别的威胁。这是一个需要非常非常认真对待的日子，”他说。

其他可能出现暴风雨天气的城市包括密苏里州堪萨斯城和内布拉斯加州林肯。
Bunting 表示，俄克拉荷马州西部地区以及堪萨斯州中南部的风暴数量和强度在傍晚时分会迅速增加。Bunting 建议受影响地区的人们应对恶劣天气的影响。尽早计划。












“确保你有办法与家人沟通，”他说。 “确保每个人都知道他们的避难所在哪里”，以及他们如何继续收到警告。 美国整个星期都呈现暴风雨天气。印第安纳波利斯、孟菲斯、纳什维尔、圣路易斯和辛辛那提可能会在本周晚些时候出现严重雷暴，这些地区居住着超过 2100 万人。与此同时，周一早些时候有大雨袭击德克萨斯州西南部，尤其是休斯顿地区，离开社区被洪水淹没并导致数百次高水位救援。___Alexa St. John是美联社气候解决方案记者。在 X 上关注她：@alexa_stjohn&lt; /a&gt;。通过 [电子邮件受保护]。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/united-states-severe-weather-tornado-oklahoma-kansas-045c7c09fd7f3c630f071645603a57cb</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 15:10:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新研究表明，阿尔茨海默病的一部分可能是由单个基因的两个拷贝引起的</title>
      <link>https://apnews.com/article/alzheimers-dementia-cause-gene-apoe-memory-c1b4f0abfc708d3be0bb9c5fb70cbc77</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alzheimers-dementia-cause-gene-apoe-memory-c1b4f0abfc708d3be0bb9c5fb70cbc77</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 15:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥斯维辛前死亡集中营每年一度的纪念游行因以色列与哈马斯战争而黯然失色</title>
      <link>https://apnews.com/article/poland-march-of-living-auschwitz-a7996e224bb4be1c76059b6fafbbd19d</link>
      <description><![CDATA[波兰奥斯威辛 (美联社) — 周一，美国大学校长与大屠杀幸存者和数千名以色列人一起参加了生者游行，这是一年一度的纪念游行，地点为 奥斯威辛集中营遗址，纪念被屠杀的 600 万犹太人纳粹德国并庆祝以色列国。今年，游行的气氛被 加沙战争继哈马斯 10 月 7 日袭击以色列之后，这是自阿道夫·希特勒政权试图摧毁以色列以来针对犹太人最致命的暴力行为整个欧洲的犹太人口。十月的袭击引发了一场战争，导致大量巴勒斯坦人死亡，加剧了席卷美国校园的亲巴勒斯坦抗议活动。许多犹太学生对抗议活动感到害怕，其中有时包括反犹太主义的比喻和反犹太暴力的呼吁。一小群挥舞着巴勒斯坦旗帜的亲巴勒斯坦抗议者站在路边，参与者举着以色列国旗从波兰奥斯威辛镇的奥斯威辛集中营遗址游行到约 3 公里（2 英里）外的比克瑙遗址。该地区在第二次世界大战期间被德国占领，如今，前死亡营被波兰政府保留为纪念馆。

“通过这次抗议，我们想说，我们也向大屠杀的受害者鞠躬，”波兰巴勒斯坦人协会主席奥马尔·法里斯说。 “与此同时，我们要求结束战争，结束种族灭绝。”
游行发生在犹太历的大屠杀纪念日。瞭望塔和营房的严峻景观充满了蓝色和白色的以色列国旗，庆祝犹太人在种族灭绝之地的生存。












该活动现已举办 36 年，通常会吸引数千名参与者，其中包括大屠杀幸存者和犹太学生、领导人和政治家。今年，在加沙被释放的以色列人质以及其亲属仍被关押的家庭也加入了进来。

朱迪思·查米尔 (Judith Tzamir) 是一位来自德国的大屠杀幸存者，于 1964 年移居以色列，长期以来一直避免参观奥斯维辛集中营。但在 10 月 7 日她的基布兹抵御了哈马斯的袭击后，她受到启发参加了今年的游行“看，我尽量不一直记住这件事。但 10 月 7 日，他们以非常非常严厉的方式缅怀我，”她在前死亡集中营现场告诉美联社。 “就在那一刻，我决定，好吧，现在你应该去奥斯威辛看看。”在亲巴勒斯坦抗议活动席卷美国校园的背景下，拉比阿里·伯曼 (Rabbi Ari Berman)，纽约叶史瓦大学校长率领由天主教、福音派和传统黑人学院和大学的领导人组成的代表团。 “这里的信息很明确。让仇恨不受控制的危险是真实存在的。我们不需要去运牛车，因为这是不合理和不可接受的，”他说，他指的是在德国战时占领下的营地中用于将犹太人运送到死亡地点的运牛车。

他表示，大学领导者必须“在出现恐吓、仇恨和反犹太主义时毫不含糊地大声疾呼。我们在校园和大学校园里看到了这种情况，需要得到回应。”伯曼告诉美联社，一些原计划参加的人不得不取消，以应对国内的抗议活动。他没有说出他们的名字。___Vanessa Gera 从华沙报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/poland-march-of-living-auschwitz-a7996e224bb4be1c76059b6fafbbd19d</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 14:25:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抗议活动席卷校园数周后，哥伦比亚大学取消了主要毕业典礼</title>
      <link>https://apnews.com/article/columbia-commencement-protests-gaza-080a42e09d9bac2e37321874ac37a8c1</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）-哥伦比亚大学周一宣布，由于持续的支持巴勒斯坦抗议活动，该大学将取消其大型全校毕业典礼，但将于本周和下周举行规模较小的校内毕业典礼.“根据学生的反馈，我们决定将注意力集中在课堂日和学校级别的毕业典礼上，学生与同龄人一起获得个人荣誉，并放弃全校范围的仪式定于 5 月 15 日举行，”曼哈顿上城区常春藤联盟学校的官员在一份声明中表示。学校在其声明中表示，注意到过去几周对社区来说“极其困难”。公告称，该决定是在与学生讨论后做出的。官员们表示：“我们的学生强调，这些规模较小、以学校为基础的庆祝活动对他们及其家人来说最有意义。” “他们渴望走上讲台，获得掌声和家庭自豪感，并聆听学校特邀演讲嘉宾的演讲。”

哥伦比亚已经取消了面对面的课程。上个月，超过 100 名在哥伦比亚绿地露营的亲巴勒斯坦示威者被捕，全国各地的大学也出现了类似的营地，因为学校正在为去哪里在允许自由表达与保持安全和安全之间划清界限包容性校园。
南加州大学早些时候取消了主要毕业典礼，同时允许其他毕业典礼活动继续进行。学生被遗弃周日早些时候，他们在南加州大学的营地遭到警察包围并受到逮捕威胁。












抗议活动源于 10 月 7 日开始的冲突，当时哈马斯武装分子袭击了以色列南部，造成约 1,200 人死亡，其中大部分是平民，并劫持了约 250 名人质。据哈马斯统治地区卫生部称，以色列誓言要消灭哈马斯，在加沙发动攻势，造成 34,500 多名巴勒斯坦人死亡，其中约三分之二是妇女和儿童。以色列的袭击摧毁了这片飞地，并使大部分居民流离失所。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/columbia-commencement-protests-gaza-080a42e09d9bac2e37321874ac37a8c1</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 13:08:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>