<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 21:12:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能操作的战斗机将搭载空军部长参加对军方未来无人机战机的测试</title>
      <link>https://apnews.com/article/ai-military-jet-air-force-test-307be2e5153f883aed032cb6676d08f2</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——空军将其未来空战的很大一部分押注于拥有 1,000 多架自主操作无人机的机队，今年春天晚些时候，其最高文职领导人计划登上其中一架人工智能操作战机并让它带他走空中。 空军部长弗兰克·肯德尔 (Frank Kendall) 周二在关于空军 2025 年预算的听证会上告​​诉参议员，他将进入空军改装的一架 F-16 战斗机的驾驶舱，亲眼看看如何它在空中表演。 “随着自主技术的发挥作用，我身边将会有一名飞行员，就像我一样，”肯德尔告诉参议院拨款委员会国防小组成员。 “希望我和他都不需要驾驶飞机。” 无人机战争已迅速从战斗的边缘扩展到其主要武器之一。无人机是乌克兰和中东的日常威胁。在乌克兰，普通公民是被俄罗斯无人机瞄准，但也正在组装无人机来收集俄罗斯阵地的视频。在中东，伊朗支持的胡塞武装和武装组织经常使用先进的空中、海上和水下无人机瞄准红海的美国基地和商船。 

几年前，空军开始规划其协作战斗机机队（CCA），并设想了一种场景，其中一架有人驾驶的喷气式飞机将能够支持多架人工智能驱动的响应式无人机，该部门称之为“忠诚的僚机。” 
对于无人机机队的规模或平台，无论它们是全尺寸战机还是较小的飞机，该部门一直守口如瓶。肯德尔表示，改装后的 F-16 试飞是为了让他观察未来机队背后的技术。 












该舰队是专门针对未来战争而设计的，并且可能与中国的冲突，谨记在心。中国迅速实现了反介入能力的现代化，因为更先进的防空系统使得载人机组人员距离太近存在风险。无人机可以增强部队突破这些防御的能力，并且预计它们将为各种未来任务（例如监视或干扰）提供支持。 

“这架飞机的最初作用是防空，但它也有潜力做其他事情，”肯德尔说。肯德尔说，无人机机队预计也比开发新型有人驾驶飞机更便宜。目前的目标是每架飞机的成本约为目前 F-35 战斗机成本的四分之一到三分之一，即每架约 2000 万美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ai-military-jet-air-force-test-307be2e5153f883aed032cb6676d08f2</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大学称，提出希格斯玻色子粒子存在的彼得·希格斯去世，享年 94 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/peter-higgs-boson-particle-has-died-94-25975f3de2621cd610b1062f9b440548</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——爱丁堡大学周二表示，提出希格斯玻色子粒子存在的诺贝尔奖获得者、物理学家彼得·希格斯去世，享年 94 岁。希格斯是名誉教授，他说他周一“在短暂患病后平静地在家中去世。”希格斯在 1964 年预测存在一种新粒子——所谓的希格斯玻色子。但这几乎是不可能的。比大型强子对撞机证实粒子存在还早 50 年。希格斯理论涉及作为物质组成部分的亚原子粒子如何获得质量。这种理论理解是所谓标准模型的核心部分，该模型描述了世界如何构建的物理学。希格斯因其工作与比利时的弗朗索瓦·恩格勒特一起荣获 2013 年诺贝尔物理学奖.爱丁堡大学副校长彼得·马蒂森 (Peter Mathieson) 表示，出生于苏格兰首都的希格斯是“一位杰出的人物——一位真正有天赋的科学家，他的远见和想象力丰富了我们对周围世界的认识。 ”“他的开创性工作激励了成千上万的科学家，他的遗产将继续激励更多的子孙后代。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/peter-higgs-boson-particle-has-died-94-25975f3de2621cd610b1062f9b440548</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普的律师要求上诉法院取消封口费刑事案件中的禁言令</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党的马乔里·泰勒·格林（Marjorie Taylor Greene）发出了新的威胁，要严厉谴责众议院议长约翰逊</title>
      <link>https://apnews.com/article/house-speaker-johnson-marjorie-taylor-greene-e0f0271f8244598841c56502f12f38a0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/house-speaker-johnson-marjorie-taylor-greene-e0f0271f8244598841c56502f12f38a0</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 14:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级军事领导人面临国会有关五角大楼预算以及以色列和乌克兰支持的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/pentagon-congress-budget-ukraine-israel-671ec9295944a8285b1aee52707c8160</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pentagon-congress-budget-ukraine-israel-671ec9295944a8285b1aee52707c8160</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:59:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EPA 新规定要求 200 家美国化工厂必须减少可能致癌的有毒物质排放</title>
      <link>https://apnews.com/article/epa-chemical-pollution-cancer-environmental-justice-louisiana-3207b752c9e0e9d6e3e7e715be92e8eb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/epa-chemical-pollution-cancer-environmental-justice-louisiana-3207b752c9e0e9d6e3e7e715be92e8eb</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>许多前往新英格兰北部观看日食的游客熬夜试图离开</title>
      <link>https://apnews.com/article/solar-eclipse-traffic-jams-5fa6ac695a3a53a90b754b97c4719d31</link>
      <description><![CDATA[新罕布什尔州弗兰科尼亚（美联社）——成千上万的游客沿着日全食被告知要耐心等待这次旅行。在某些地区，活动开始后长达 12 小时内，他们需要在拥挤的州际公路和二级公路上缓慢回家。在新罕布什尔州，旅行者被困在拥挤的交通中。周二凌晨 2 点左右，大部分路段都堵塞了 93 号州际公路南行。周一晚上，89 号州际公路南行交通也很拥挤。缅因州霍尔顿的美国 1 号高速公路南行交通拥堵。 周一新英格兰天空晴朗，天气温和，为观看全食提供了理想的条件。在新罕布什尔州，人们涌向靠近加拿大边境的兰开斯特、斯图尔茨敦、科尔布鲁克和匹兹堡等地。 从马萨诸塞州来访的约翰·马丁 (John Martin) 将其描述为弗兰科尼亚附近的“缓慢爬行”，新罕布什尔州 3 号公路从这里接入州际公路。 

“你看着你的 GPS，试图离开 93 来更快地找到一些东西，而其他人也在想同样的事情，”他告诉 WMUR-TV。 
新罕布什尔州官员警告游客，返程可能会很缓慢，并鼓励人们在该地区停留一段时间，因为该地区通常在夏季和秋季赏叶季节游客最多。 “对于从外州来访的朋友，请记住：新罕布什尔州没有销售税，所以请随意多待一会儿！”州长克里斯·苏努努周五表示。 












其他州的交通也变得缓慢。 在全食路径上的肯塔基州帕迪尤卡以及伊利诺伊州西部的社区，数千人在观看日食后横渡俄亥俄河。日食后，印第安纳州南部 65 号州际公路南行以及纽约和宾夕法尼亚州 81 号州际公路南行等地的交通流量也非常缓慢。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/solar-eclipse-traffic-jams-5fa6ac695a3a53a90b754b97c4719d31</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 12:43:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于活动人士挑战书籍，图书馆员担心新的处罚，甚至监禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/book-bans-libraries-lawsuits-fines-prison-0914fa6cbb2a99b540cbbd28a38179b4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/book-bans-libraries-lawsuits-fines-prison-0914fa6cbb2a99b540cbbd28a38179b4</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 12:35:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内容创作对寻求灵活性的下岗工人有吸引力</title>
      <link>https://apnews.com/article/content-creators-tiktok-youtube-876cbfb5cb067b46496f9c99e79f0c56</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/content-creators-tiktok-youtube-876cbfb5cb067b46496f9c99e79f0c56</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 10:00:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国戴维·卡梅伦在佛罗里达州会见唐纳德·特朗普后前往华盛顿参加乌克兰会谈</title>
      <link>https://apnews.com/article/david-cameron-donald-trump-washington-ukraine-7948e0516e5bf4643e1b88a6f62f8335</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——英国外交大臣大卫·卡梅伦&lt;在佛罗里达州会见持怀疑态度的唐纳德·特朗普后，卡梅伦周二在华盛顿敦促高级共和党人为乌克兰提供资金。卡梅伦表示，乌克兰的胜利“对美国和欧洲至关重要”但这位前总统和假定的共和党候选人对美国的持续支持持批评态度，与他结盟的立法者正在国会搁置对基辅的一揽子援助计划。英国外交部证实会议并表示，政府部长在选举年会见盟国反对派领导人是“标准做法”。国务卿安东尼·布林肯于 2 月会见了英国工党领袖凯尔·斯塔默 (Keir Starmer)，后者是英国工党的热门人选。在今年晚些时候的选举中成为总理。 2012 年卡梅伦担任首相时，会见了当时的共和党总统候选人米特·罗姆尼。

英国官员没有透露会议进展如何。卡梅伦和特朗普过去曾有过几次明显的意见分歧。卡梅伦称特朗普在第一次总统竞选期间禁止穆斯林进入美国的提议“具有分裂性、愚蠢且错误”。
卡梅伦在 2016 年英国就是否离开欧盟进行公投期间担任英国首相，他反对这一举措，但特朗普热情支持。卡梅伦在选民以微弱优势拒绝他留在欧盟的呼吁后辞职。












去年，英国首相里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 出人意料地将卡梅伦带回政府，担任英国最高外交官。在华盛顿，卡梅伦计划敦促美国立法者批准一项针对乌克兰的新援助计划，并警告国会，这继续拖延资金将西方国家的安全置于危险之中。他将与包括参议院共和党领袖米奇·麦康奈尔在内的立法者举行会谈，并希望会见众议院议长迈克·约翰逊，他的作用至关重要。

卡梅伦上周在社交网络 X 上发布的一段视频中表示：“约翰逊议长可以让这件事在国会实现。”一项 600 亿美元的军事援助计划在众议院陷入困境民粹主义保守派试图阻止为持续两年的冲突提供进一步资金和一些主流共和党人要求在支持该法案之前在边境安全问题上做出让步。在访问之前，卡梅伦表示“乌克兰的成功和（俄罗斯总统弗拉基米尔）普京的失败对于美国和欧洲的安全至关重要。”“这将表明边界很重要，侵略是没有好处的，而且像乌克兰这样的国家可以自由选择自己的未来，”他说。 “替代方案只会鼓励普京进一步尝试用武力重新划定欧洲边界，并且北京、德黑兰和朝鲜都会清楚地听到。”卡梅伦还将讨论以色列-哈马斯问题与布林肯和国家安全顾问杰克·沙利文等官员进行会谈，包括努力达成“可持续停火”并向加沙提供更多援助。英国正在向地中海东部派遣一艘皇家海军舰艇，以支持在塞浦路斯和美国在加沙建造的临时码头之间开辟海上援助走廊的努力。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/david-cameron-donald-trump-washington-ukraine-7948e0516e5bf4643e1b88a6f62f8335</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:36:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的 WIC 规则包括为水果和蔬菜提供更多资金。他们还扩大了食物的选择</title>
      <link>https://apnews.com/article/wic-food-fruits-vegetables-54fc7a7b8252ea8c3f396be3e8f725fd</link>
      <description><![CDATA[帮助数百万低收入母亲、婴儿和幼儿支付杂货费用的联邦计划很快就会强调更多的水果、蔬菜和全谷物，并提供来自不同文化的更广泛的食物选择。 最终规则更改名为 WIC 的计划于周二由食品和营养服务局宣布，并将在两年内生效，但有一些例外。最后十年前更新的新 WIC 规则永久性地增加了每月水果和蔬菜现金券的数量——这是在 COVID-19 大流行期间首次颁布的。购物者还可以在购物车中添加罐头鱼、新鲜香草和无乳糖牛奶等。官员们表示，该优惠券将于六月生效。 “它非常重视水果和蔬菜，我们认为这是健康饮食的重要组成部分，”农业部长汤姆·维尔萨克在接受采访时说。 “它的目的是填补我们许多人饮食中经常存在的营养缺口。”

到 2023 年，WIC 计划平均每月为约 660 万低收入美国人提供服务，成本略高于 70 亿美元。它旨在补充孕妇、哺乳期和产后妇女的食品预算，以及喂养 5 岁以下的婴儿和幼儿。这是通过向符合条件的母亲和儿童提供代金券并具体列出他们所吃的食物的数量和类型来实现的。可以购买。
但官员们表示，只有大约一半符合资格的人参加了妇女、婴儿和儿童补充营养计划。 












根据新规定，2024 年水果和蔬菜券将为 1 至 4 岁的儿童每月提供 26 美元；孕妇和产后妇女每月 47 美元；哺乳期妇女 52 美元。这些变化还扩大了藜麦、菰米和小米等全谷物以及画眉草和全麦烤饼等食品的获取范围。他们还取消或减少每月的果汁津贴，并减少牛奶的津贴。

该计划中的食物计划基于美国国家科学、工程和医学院的建议以及联邦 2020-2025 年美国人膳食指南。该计划未能包括最高层要求的更改美国的过敏症专科医生会在 6 个月至 11 个月大的婴儿的食品中添加花生产品，以帮助预防花生过敏。2015 年发表的研究表明，尽早摄入花生食品可以降低儿童发生过敏的机会高风险，美国的一些指南建议高风险儿童最早在 4 个月大时就接触花生。领导这项研究的伦敦国王学院的 Gideon Lack 博士表示，将花生添加到 WIC 指南中可能可以防止超过 34,000 名婴儿患花生过敏。但联邦营养官员得出的结论是，这一变化“超出了最终规则的范围”。 博士。西北大学儿科教授兼儿童过敏专家鲁奇·古普塔 (Ruchi Gupta) 称这一遗漏“令人失望”。她指出，WIC 的参与者通常包括有色人种儿童，他们患上危险的花生过敏的风险较高。

这一决定“只会增加我们已经看到的食物过敏患病率的差异，”她说。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/wic-food-fruits-vegetables-54fc7a7b8252ea8c3f396be3e8f725fd</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:01:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新 |内塔尼亚胡发誓要实施拉法入侵，美国称这是一个错误</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-09-2024-69ef99967e002cdb3c23924916561e52</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-09-2024-69ef99967e002cdb3c23924916561e52</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 07:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无法欣赏日全食或被云遮盖？这是接下来值得关注的</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-next-totality-c3bc0a68e1ad187729297296a5f582f9</link>
      <description><![CDATA[达拉斯 (美联社) — 您是否看到了月亮完全挡住了太阳，被多云天气阻挡或者没有沿着周一的路径 日全食，有还有更多的机会一瞥。 以下是有关即将到来的太阳奇观的信息：下一次日全食是什么时候？日全食大约每年或每两年发生一次第三，由于太阳、月亮和地球的精确对准。它们可能发生在全球任何地方，通常是在南太平洋等偏远地区。 保存日期：2026 年下一次日全食将经过格陵兰岛、冰岛和西班牙的北部边缘。美国何时可以看到下一次日全食。 ?美国的下一次全食发生在 2033 年，届时日食将掠过阿拉斯加和俄罗斯。 2044 年，一次日食将穿过格陵兰岛和加拿大西部，触及北达科他州和蒙大拿州的大片地区。周一的日食规模要到 2045 年 8 月 12 日才会再次发生。 &gt;
    
“但这将非常壮观，”德克萨斯大学达拉斯分校的行星科学家玛丽·厄克特说。 “它将从东海岸到西海岸。”这次日食将首先迎接北加州的观众，穿过犹他州、科罗拉多州和密西西比州，最后到达佛罗里达州卡纳维拉尔角。
除了日食之外还有哪些天体事件？ 您可以重复使用日食眼镜来寻找太阳黑子——由于纠缠的磁场而出现在太阳上的行星大小的黑色斑点。9 月的月偏食将可见覆盖欧洲以及亚洲、非洲、北美洲和南美洲的大部分地区。 












与往年一样，到 2024 年，天空中也会出现几场流星雨和超级月亮。 太空爱好者还可以参观当地的天文馆或科学中心。印第安纳州曼西鲍尔州立大学的天文馆将在日食后的周末继续开放，提供主题表演和指导日落冥想。“人们会想回来，想了解更多， ”导演戴娜·汤普森说道。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-next-totality-c3bc0a68e1ad187729297296a5f582f9</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 05:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>针对气候变化采取行动是一项人权吗？欧洲法院将首次做出裁决</title>
      <link>https://apnews.com/article/europe-eu-climate-court-human-rights-3b540a965aff7e2b49f1451c7a328e77</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/europe-eu-climate-court-human-rights-3b540a965aff7e2b49f1451c7a328e77</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 04:37:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>面临可能入狱的密歇根校园枪击案凶手父母寻求法官宽恕</title>
      <link>https://apnews.com/article/james-crumbley-jennifer-crumbley-oxford-school-shooting-e5888f615c76c3b26153c34dc36d5436</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/james-crumbley-jennifer-crumbley-oxford-school-shooting-e5888f615c76c3b26153c34dc36d5436</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 04:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>