<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 03:12:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特朗普案件法官命令媒体不要报道潜在陪审员的工作地点</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-hush-money-trial-media-jurors-anonymity-f858be6648fa2df7d2ab69efd30a524c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-hush-money-trial-media-jurors-anonymity-f858be6648fa2df7d2ab69efd30a524c</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 22:11:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次重大的人工智能监管尝试面临来自各方的阻力</title>
      <link>https://apnews.com/article/lobbying-artificial-intelligence-regulation-bias-discrimination-58eab95d279648e759f9099ca4249f00</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lobbying-artificial-intelligence-regulation-bias-discrimination-58eab95d279648e759f9099ca4249f00</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:46:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在 2020 年选举案中与刑事指控作斗争时，未能阻止 1 月 6 日的诉讼</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-capitol-riot-jan-6-civil-lawsuits-7f80a140e728247ea5ec8db9d4d46eb2</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周四，唐纳德·特朗普未能暂停一系列指控他煽动美国国会大厦袭击的诉讼，而这位前总统则在与他的2020 年华盛顿选举干扰刑事案件。 美国华盛顿地区法官阿米特·梅塔 (Amit Mehta) 驳回了辩护律师提出的放置 寻求让特朗普对2021年1月6日骚乱负责的民事案件被搁置，而指控他密谋推翻其选举的刑事案件输给总统乔·拜登的结果已经揭晓。 这是共和党总统候选人在单独的刑事案件中接受审判 与 2016 年竞选期间支付的封口费相关的案件于本周开始，并由陪审团选出在纽约。 1月6日，保卫国会大厦的民主党议员和警察提起诉讼，要求为他们在袭击中遭受的伤害寻求民事赔偿，此次袭击旨在阻止国会认证拜登的胜利。 p&gt;
    
特朗普声称他不能因导致数十名警察受伤的骚乱而被起诉，并辩称他的在袭击国会大厦之前的一次集会上的言论解决了“问题”公众关注”，属于总统绝对豁免权的范围。
华盛顿联邦上诉法院12月裁定诉讼可以继续推进，驳回了特朗普关于总统豁免权使他免于承担责任的全面主张。不过，法院表示，随着案件的进展，特朗普可以继续努力证明他的行为是以总统的官方身份采取的。 












在上个月提交的法庭文件中，特朗普的律师告诉法官，“对刑事被告的基本公平”需要暂停民事案件，直到 2020 年选举刑事案件得到解决。他们认为，允许诉讼继续进行可能会迫使特朗普在 刑事案件。 

被前总统巴拉克·奥巴马任命为法官的梅塔表示，除了刑事案件之外，公众也关心民事诉讼的迅速解决。法官表示，可以采取“适当的保障措施”，以便在不侵犯特朗普第五修正案避免自证其罪的权利的情况下推进诉讼。 最高法院定于下周就特朗普声称在特别检察官杰克·史密斯提起的选举干预案中免受刑事起诉的论点进行听证。这项裁决将决定特朗普是否必须接受指控他在美国人投票下台后密谋继续掌权的案件的审判。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-capitol-riot-jan-6-civil-lawsuits-7f80a140e728247ea5ec8db9d4d46eb2</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:45:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储反击法官并表示应立即关闭陷入困境的加州监狱</title>
      <link>https://apnews.com/article/fci-dublin-california-shut-down-4f9ac19b3581e9a088d34c68a1f40210</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fci-dublin-california-shut-down-4f9ac19b3581e9a088d34c68a1f40210</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:17:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方在哥伦比亚大学逮捕了建立亲巴勒斯坦营地的抗议者</title>
      <link>https://apnews.com/article/columbia-protests-israel-palestinian-hirsi-cd80372939c7c08a40346e8b7d546da1</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——纽约警方周四在哥伦比亚大学逮捕了在校园内设立亲巴勒斯坦营地的抗议者。 参与抗议的几名学生表示，他们也被哥伦比亚大学和巴纳德学院停课，其中包括 Isra Hirsi，美国明尼苏达州民主党众议员伊尔汗·奥马尔的女儿。这位女议员曾质问哥伦比亚总统内马特·沙菲克关于学校针对亲巴勒斯坦抗议者的行为周三举行的听证会。 抗议组织者表示，希尔西也在被捕者之列。 自周三早些时候以来，学生们一直在校园抗议，要求学校从他们声称“从以色列种族隔离和以色列在加沙的军事行动中获利”的公司中撤资。沙菲克发布了一份声明声明称，学校周三警告抗议者，如果不拆除营地，学校将停课。学校官员周四决定召集警察并清除示威者。 

“建立营地的人违反了一长串规则和政策，”她写道。 “通过直接对话和书面形式，学校就这些违规行为发出了多份通知，包括在晚上 7 点 15 分发出书面警告。周三通知截至晚上 9:00 仍留在营地的学生他们将面临停职等待调查。”
沙菲克还表示，学校尝试通过多种渠道“解决他们的担忧，并表示如果他们同意解散，将继续进行讨论。”












学校表示，仍在确认周四参与抗议活动的学生身份，并补充说，即将进行更多停学。 警方承认，他们周四下午已进驻并逮捕了许多人，并正在拆除抗议者搭建的帐篷。他们无法透露有多少人被捕或可能面临任何指控。 抗议组织者谴责大学的行为。“我们要求对所有因参与营地或巴勒斯坦解放运动而受到纪律处分的学生进行全面特赦，”学校发言人罗西·菲茨杰拉德 (Rosy Fitzgerald) 说。中东理解研究所在一份声明中表示。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/columbia-protests-israel-palestinian-hirsi-cd80372939c7c08a40346e8b7d546da1</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:00:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在批准出售给犹他爵士队老板后，土狼队正式离开亚利桑那州前往盐湖城</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-coyotes-salt-lake-city-relocation-f847c9206632db191463128b01347857</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-coyotes-salt-lake-city-relocation-f847c9206632db191463128b01347857</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约男子承认向州总检察长和特朗普民事案件法官发出威胁</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-new-york-threats-engoron-james-4723954a046bc335dc308c5453726b62</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——一名纽约男子承认了向州总检察长和主持前总统唐纳德·特朗普民事欺诈案的曼哈顿法官发送死亡威胁周四。 根据伊利县代理地方检察官的说法，兰卡斯特 26 岁的泰勒·沃格尔周三在州最高法院承认一项制造恐怖威胁的重罪和一项威胁造成大规模伤害的轻罪。迈克尔·基恩的办公室。沃格尔上个月末曾发短信威胁纽约总检察长利蒂西亚·詹姆斯和法官阿瑟·恩戈隆，如果他们不遵守他“停止行动”的要求，就会“死亡和人身伤害”在特朗普案中，根据 向布法罗以东郊区兰卡斯特的法院提交的申诉。 州警方在起诉书中表示，沃格尔利用付费在线后台网站获取了詹姆斯和恩戈隆的私人信息，这“证实了如果他的要求没有得到满足，他将实施威胁的意图。” p&gt;
    

基恩办公室周四表示，沃格尔在认罪后将被允许参加临时缓刑，并且必须遵守州精神健康法庭的规定。 



据基恩办公室称，一旦法庭和缓刑要求完成，沃格尔将被允许撤回对重罪指控的认罪，并以轻罪指控被判刑。 












检察官表示，他已被释放，将于 4 月 23 日出庭，但代表两名受害者发布的临时保护令仍然有效。检察官当时表示，沃格尔最初被指控犯有两项制造恐怖威胁的重罪和两项严重骚扰的轻罪，如果罪名成立，他将面临最高七年的监禁。 周四，他的律师没有回复寻求置评的电子邮件，詹姆斯办公室的发言人也拒绝置评。 

与此同时，特朗普本周再次在曼哈顿受审。这位寻求在今年大选中重返白宫的前共和党总统将面临34作为 一项埋葬有关他性生活的故事的计划，他担心这些故事可能会损害他 2016 年的竞选活动。&lt; /p&gt;特朗普也提出上诉Engoron 2 月 16 日发现他在他培育房地产帝国时对自己的财富撒了谎明星和总统职位。 民事审判的重点是特朗普的资产如何在向银行家和保险公司获取贷款和交易的财务报表中进行估值。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-new-york-threats-engoron-james-4723954a046bc335dc308c5453726b62</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:44:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安理会计划就巴勒斯坦加入联合国问题进行投票。但美国会阻止</title>
      <link>https://apnews.com/article/un-vote-palestinian-membership-us-veto-8d8ad60d8576b5ab9e70d2f8bf7e2881</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/un-vote-palestinian-membership-us-veto-8d8ad60d8576b5ab9e70d2f8bf7e2881</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院领导人努力推进乌克兰和以色列的援助。但驱逐议长的威胁不断增加</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-israel-taiwan-congress-aid-house-speaker-21cc09d310a33d1d8ca88eadea896a36</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-israel-taiwan-congress-aid-house-speaker-21cc09d310a33d1d8ca88eadea896a36</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 18:49:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为众议院外国援助计划的一部分，可能会强制禁止 TikTok 的立法重新生效</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-tiktok-ban-ukraine-israel-d88d4623d678ac8688bcd75008457899</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-tiktok-ban-ukraine-israel-d88d4623d678ac8688bcd75008457899</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:28:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两起枪击事件，两种不同的反应——缅因州限制枪支，而爱荷华州则武装教师</title>
      <link>https://apnews.com/article/guns-schools-mass-shootings-states-b7104227457bc85536b6d5a6c6eb650e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/guns-schools-mass-shootings-states-b7104227457bc85536b6d5a6c6eb650e</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和英国对伊朗实施新制裁，以回应德黑兰周末对以色列的袭击</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-treasury-sanctions-g7-f031a8bbcc54734a2eac152b36859ee9</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——美国和英国周四对伊朗实施新一轮制裁，因为人们越来越担心德黑兰的对以色列的前所未有的攻击可能会加剧中东更广泛的战争。美国财政部外交部资产控制针对伊朗的 16 人和两个实体，这些实体生产为 4 月 13 日对以色列的袭击。 OFAC 还制裁了五家参与钢铁生产的公司以及伊朗汽车制造商巴曼集团的三个子公司——该集团被指控为伊朗军方和其他受制裁团体提供物质支持。未能立即联系到巴曼的代表发表评论。此外，英国正在针对参与伊朗无人机和弹道导弹行业的多个伊朗军事组织、个人和实体。乔总统拜登在一份声明中表示，他已指示美国财政部“继续实施进一步削弱伊朗军事工业的制裁。”

“让所有那些支持或支持伊朗袭击的人都清楚，”他说，“我们将毫不犹豫地采取一切必要行动追究你们的责任。”
除了财政部的制裁外，美国商务部还实施新的控制措施，限制伊朗获得基本的商业级微电子产品，这些控制措施适用于在美国境外制造、使用美国技术生产的产品。 美国官员本周早些时候采取了这些行动警告称，他们正在准备新的制裁措施，以应对伊朗在该地区的活动并防止未来的袭击。国会山的立法者也一直在迅速推动立法，对伊斯兰共和国及其领导人进行经济惩罚。












伊朗周日早些时候对以色列的袭击是对以色列本月早些时候袭击伊朗驻叙利亚领事馆的回应。以色列军事首长周一表示，以色列将对伊朗的袭击做出回应，而世界领导人则警告不要进行报复，试图避免暴力升级。

欧盟领导人周三还誓言加强对伊朗的制裁，目标是向加沙、也门和黎巴嫩的代理人运送伊朗无人机和导弹。欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔表示，现有制裁欧盟制裁制度将得到加强和扩大，以惩罚德黑兰并帮助防止未来对以色列的袭击。与此同时，他表示，以色列需要保持克制。“我不想夸大其词，但我们正处于战争的边缘，中东的地区战争，这将将对世界其他地区，特别是欧洲产生冲击波，”他警告说。 “所以停止吧。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-treasury-sanctions-g7-f031a8bbcc54734a2eac152b36859ee9</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:33:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔克托艺术家杰弗里·吉布森 (Jeffrey Gibson) 是第一位在威尼斯双年展上代表美国独奏的美洲原住民</title>
      <link>https://apnews.com/article/venice-biennale-us-pavilion-native-american-indigenous-aa13ab97f5c0449171a46ddaf9713547</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/venice-biennale-us-pavilion-native-american-indigenous-aa13ab97f5c0449171a46ddaf9713547</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 12:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着前总统重返法庭，特朗普封口费审判的陪审团选择面临关键考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-manhattan-stormy-daniels-michael-cohen-b514cb52bb31a82579cb827c40166173</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-manhattan-stormy-daniels-michael-cohen-b514cb52bb31a82579cb827c40166173</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登对叔叔二战死亡的细节表示不满，称特朗普不适合领导军队</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-uncle-world-war-ii-cannibals-trump-4f3b7d1c988e041fbc07f60f952ca95f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周三，乔·拜登总统在纪念他叔叔在二战中的战时服役时，错误陈述了有关他叔叔在二战中死亡的关键细节，并表示唐纳德·特朗普不配担任三军统帅。在匹兹堡期间，拜登谈到了他的叔叔小安布罗斯·J·芬尼根二级中尉，旨在与特朗普在担任总统期间称阵亡军人为“傻瓜”和“失败者”的报道形成鲜明对比。拜登母亲的兄弟芬尼根“在新几内亚被击落，”拜登说。总统表示，芬尼根的尸体从未被发现，该地区“曾经有很多食人者”。当天早些时候，拜登在参观斯克兰顿的纪念馆后也转述了这个故事的一个版本，但他没有透露具体细节。美国政府失踪军人的记录并未将芬尼根的死亡归因于敌对行为行动或表明食人者是任何因素。

“我们家有一个传统，是我祖父开创的，”1944 年叔叔去世时，还是个蹒跚学步的拜登说道。“当你参观一位家庭成员的墓地时，这对你来说听起来很奇怪——但你念了三遍万福玛利亚。这就是我在网站上所做的事情。”
在谈到共和党总统候选人特朗普时，拜登表示，“那个人不配成为我儿子、我叔叔的三军总司令。” 拜登的大儿子博 (Beau) 于 2015 年死于脑癌，总统表示，他认为这与他儿子在伊拉克部署一年有关，军队在伊拉克使用焚烧坑来处理废物。 p&gt;
    











一些前特朗普官员声称，时任总统贬低阵亡军人为“傻瓜”和“失败者”，他们说，他不想在 2018 年前往法国的美国战死者墓地。特朗普否认了这一指控，称“什么动物会说出这样的话？”根据五角大楼的国防战俘/战俘会计局，拜登的叔叔，由1944 年 5 月 14 日，一家人被称为“Bosie”，当时一架陆军空军飞机上的一名乘客“由于不明原因”被迫在新几内亚北海岸附近的太平洋迫降。该机构在芬尼根的清单中表示：“两台发动机在低空时都发生故障，飞机的机头严重撞到了水面。” “三名男子未能从下沉的残骸中浮出水面，并在事故中失踪。”

该机构表示，飞机失踪时芬尼根是飞机上的一名乘客。该机构表示，“他与战后从该地区找到的任何遗骸都没有联系，并且仍然下落不明”。白宫发言人安德鲁·贝茨没有解决该机构记录之间的差异。贝茨说，“拜登总统为他叔叔的军装服役感到自豪”，并补充说芬尼根“在他乘坐的军用飞机坠毁时丧生”在新几内亚附近起飞后飞向太平洋。” 拜登“强调了他叔叔的故事，他阐述了我们的‘神圣承诺……为我们派往战争的人提供装备，并在他们回家后照顾他们和他们的家人’，”他重申，美国退伍军人最不应该是‘傻瓜’或‘失败者’。”

这位民主党总统还错误地表述了叔叔们参军的时间，称他们是在 1944 年 6 月“在诺曼底登陆发生的第二天”参军，而实际上他们是在 1941 年 12 月 7 日珍珠港袭击事件发生几周后参军的。 芬尼根去世后，当地一家报纸发表了道格拉斯·麦克阿瑟将军的一封电报，向芬尼根的家人表示哀悼：“亲爱的芬尼根先生：在您儿子去世后，小安布罗斯·芬尼根少尉，在为国家服务期间，我对你表示深切的同情。令您感到安慰的可能是，他身着我们深爱国家的制服而死，在十字军东征中服役，为所有人带来一个更美好的世界。非常忠实，道格拉斯·麦克阿瑟。”拜登在 2008 年出版的《信守诺言》一书中，只简短地提到了他的叔叔，称他是一名在新几内亚遇害的飞行员。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-uncle-world-war-ii-cannibals-trump-4f3b7d1c988e041fbc07f60f952ca95f</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 22:30:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>