<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2024 00:53:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法官称，纽约可以针对该县禁止女跨性别运动员的禁令采取法律行动</title>
      <link>https://apnews.com/article/transgender-athletes-ban-new-york-roller-derby-0667cc2549ffe1a82eac7a3598c56923</link>
      <description><![CDATA[纽约州中央艾斯利普 (美联社) — 纽约州官员可能会继续对纽约市以外禁止 女子和女子队的跨性别球员，法官周四裁定。其他方面，乔杜里表示，该县未能“表现出无法弥补的损害”，她说这是发出此类命令的“关键先决条件”。 然而，该裁决并未解决该县禁令的合法性或詹姆斯要求驳回诉讼的请求。这些问题将在稍后决定。 上个月，民主党人詹姆斯发布了“停止和停止”信函给要求的县废除该禁令，因为她说这违反了纽约的反歧视法。该禁令还面临来自 当地女子轮滑德比联盟，已要求州法院宣布其无效。

共和党拿骚县行政长官布鲁斯·布莱克曼 (Bruce Blakeman) 对詹姆斯的行动做出了回应 一项联邦诉讼，要求法官确认该禁令是合法的，并阻止詹姆斯对其采取行动。 
布莱克曼二月份的命令影响了纽约市皇后区以东县的 100 多个公共设施，该命令规定，任何接受变性妇女或女孩的女性体育组织都将被拒绝使用县拥有的公园和领域。 












该县呼应了在其他共和党领导的城市和州采取类似行动的官员的论点，表示如果允许跨性别运动员参加比赛，妇女和女孩将受到歧视，她们获得平等保护的宪法权利将受到侵犯他们。 詹姆斯和布莱克曼的办公室周四没有回复寻求置评的电子邮件。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/transgender-athletes-ban-new-york-roller-derby-0667cc2549ffe1a82eac7a3598c56923</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 20:55:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官驳回特朗普驳回机密文件起诉的请求</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-jack-smith-classified-documents-b862ec627ac0070e5353ac324d8d333f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周四，一名联邦法官拒绝驳回针对唐纳德·特朗普的机密文件起诉，驳回辩方的论点，即该案应被驳回，因为他作为前总统有权保留记录特朗普的律师引用了 1978 年的一项名为《总统记录法》的法规，认为他可以将其任职期间的记录指定为个人记录，并在他离任时随身携带白宫。 特别检察官杰克·史密斯团队的检察官强烈反对这一论点，称该法规与涉及机密文件的案件无关。美国地区法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon) 在一份三页的命令中站在政府一边，写道起诉书“没有提及《总统记录法》，他们也没有依据该法规来陈述罪行。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-jack-smith-classified-documents-b862ec627ac0070e5353ac324d8d333f</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>花费数百万美元试图招募候选人后，No Labels 不会开展第三方竞选活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/no-labels-2024-third-party-biden-trump-c7477857e1dd05535326b8850f4500a1</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——无标签组织周四表示，由于该两党组织的战略家无法吸引愿意抓住乔·拜登总统和唐纳德·特朗普总统普遍不满情绪的候选人，因此不会在 11 月选出总统候选人“No Labels 一直表示，只有当我们能够找到能够可靠入主白宫的候选人时，我们才会提供选票。”该组织首席执行官南希·雅各布森 (Nancy Jacobson) 在一份声明中表示。陈述。 “没有出现这样的候选人，所以负责任的行动方针是我们退出。”这一决定为 No Labels 长达数月的讨论画上了句号，该组织已从捐助者名单中筹集了数千万美元。一直保密。虽然该组织的决定会让那些寻求潜在可行的第三方选择的人感到失望，但对于长期以来指责该组织有效帮助共和党推定候选人特朗普的民主党人来说，这将是一种解脱。 

这也进一步巩固了民主党现任总统和前总统之间今年秋天的大选重赛。许多选民对拜登和特朗普没有好感，“无标签”组织试图解决这一问题。
《华尔街日报》首先报道了“无标签”组织的决定。“无标签”代表在三月份以压倒性多数投票决定启动制定两党总统和副总统候选人的程序。但到那时，“无标签”已被许多民主党或共和党候选人公开和私下拒绝。












前联合国大使尼基·哈利 (Nikki Haley) 上个月暂停了共和党总统提名的竞选活动，她曾表示，她不会考虑以无标签竞选。西弗吉尼亚州民主党参议员乔·曼钦 (Joe Manchin) 排除了参选的可能性，马里兰州共和党前州长拉里·霍根 (Larry Hogan) 决定竞选美国参议员。上个月，前新泽西州州长克里斯·克里斯蒂 (Chris Christie)， 2024 年总统共和党候选人表示，他也不会打着“无标签”旗号竞选。

该组织一直在权衡“统一票”的提名，其中一个主要政党的总统候选人和另一个主要政党的副总统候选人，以吸引对拜登和特朗普不满意的选民。拜登的支持者担心“无标签”会在战场州夺走总统的选票，并批评该组织不会透露其捐助者或其决策。 No Labels 从未公布过所有代表的姓名，而且大部分审议都是秘密进行的。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/no-labels-2024-third-party-biden-trump-c7477857e1dd05535326b8850f4500a1</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 18:40:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官称，泰尔·尼科尔斯死亡事件中警察因民权指控受审，将留在孟菲斯</title>
      <link>https://apnews.com/article/tyre-nichols-memphis-police-federal-trial-ruling-64d114e849f3ba6ba7cf1e1bf4100386</link>
      <description><![CDATA[田纳西州孟菲斯 (美联社) — 四名前孟菲斯警察因殴打致死而被控侵犯公民权利，联邦审判“https://apnews.com/hub/tyre-nichols&quot;&gt;法官周四裁定，泰尔·尼科尔斯将在该市举行。在联邦听证会上在法庭上，美国地区法官马克·S·诺里斯 (Mark S. Norris) 驳回了辩护律师提出的将审判移出该市或从田纳西州其他地方引入陪审团的动议。律师认为，新闻媒体的大量报道和 公开发布与殴打相关的视频将无法在孟菲斯设立公平公正的陪审团，尼科尔斯于 2023 年 1 月在那里去世。其中一名警官埃米特·马丁 (Emmitt Martin) 的律师提交的一份文件称，孟菲斯的审判气氛“被媒体报道彻底破坏了”。诺里斯不同意，他说媒体报道和视频发布不会让孟菲斯陪审团对警察产生偏见。法官确实表示，在询问潜在陪审员对案件的了解情况后，辩护律师可以再次提出变更地点动议。

警方的视频显示，2023 年 1 月 7 日，尼科尔斯因涉嫌鲁莽驾驶而被拦下，警察在一次交通检查中将他从车里拽了出来。尼科尔斯被喷了胡椒喷雾并被电击枪击中，但他设法逃脱并跑向附近的房子。视频显示，警察追上尼科尔斯，对他拳打脚踢，并用警棍殴打他，因为他大喊着他的母亲。
三天后，尼科尔斯在医院去世。根据尸检报告，死因是头部受到重击，死因是他杀。 












尼科尔斯是黑人。这五名军官也是黑人。孟菲斯警察局长表示，该部门无法证实警察将尼科尔斯拦下的任何理由。此案引发了世界各地的愤怒，并加剧了呼吁推动城市和美国的警察改革

马丁、塔达里斯·比恩、德米特里厄斯·哈利、小德斯蒙德·米尔斯和贾斯汀·史密斯在尼科尔斯去世后被解雇。他们于 9 月被联邦起诉，指控他们通过过度使用武力和未能进行干预来剥夺尼科尔斯的权利，并通过篡改证人来妨碍司法公正。他们还被州法院指控犯有二级谋杀罪。州审判已推迟到联邦审判完成为止。 米尔斯 11 月对联邦指控认罪。他的律师布莱克·巴林表示，他还打算在州法院认罪，并可能出庭指证他的四名前同事，而他们在这两起案件中均表示不认罪。 联邦审判是定于 9 月 9 日开始。该刑事案件与美国司法部的 对孟菲斯警察如何使用武力和实施逮捕的“模式和做法”调查 ，以及这个黑人占多数的城市的警察部门是否从事种族歧视性的警务工作。司法部还宣布对孟菲斯警察内部的武力使用、降级策略和专门单位进行单独审查。 尼科尔斯的母亲已向该市及其警察局长提起价值 5.5 亿美元的诉讼。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tyre-nichols-memphis-police-federal-trial-ruling-64d114e849f3ba6ba7cf1e1bf4100386</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 18:16:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普表示以色列必须“快速”结束加沙战争，警告他们“正在输掉公关战”</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-biden-israel-pr-hugh-hewitt-21faee332d95fec99652c112fbdcd35d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-biden-israel-pr-hugh-hewitt-21faee332d95fec99652c112fbdcd35d</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:51:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登告诉以色列内塔尼亚胡，美国未来对战争的支持取决于保护平民的新措施</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-netanyahu-3591fb5f82b22cf8e5d1060fccaef115</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——总统乔·拜登周四告诉以色列总理本杰明·内塔尼亚胡，美国未来对加沙战争的支持取决于保护平民和援助人员的新措施。拜登和内塔尼亚胡在以色列空袭导致加沙和加沙地区七名粮食援助人员死亡几天后，内塔尼亚胡通过电话发表了讲话两国领导人日益紧张的关系又增添了一层新的复杂性。 “他明确表示，以色列需要宣布并实施一系列具体、具体和可衡量的措施，以解决平民伤害、人道主义苦难和援助人员的安全问题，”白宫在声明中表示。领导人通话后发表的声明。 “他明确表示，美国对加沙的政策将取决于我们对以色列立即采取这些步骤采取的行动的评估。”拜登在电话中还告诉内塔尼亚胡，“立即停火至关重要”，并敦促白宫表示，以色列将“立即”达成协议。

领导者对话以世界中央厨房由餐馆老板何塞·安德烈斯 (José Andrés) 创立，旨在向灾区提供即时粮食救济，呼吁对该组织工作人员遇难的以色列袭击进行独立调查，包括一名美国公民。白宫表示，美国没有计划进行自己的调查，尽管他们呼吁以色列采取更多措施，防止杀害和伤害无辜平民和援助人员。在加沙开展业务。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-netanyahu-3591fb5f82b22cf8e5d1060fccaef115</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:51:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官驳回特朗普对佐治亚州选举案起诉书提出的第一修正案挑战</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-georgia-election-indictment-fulton-county-a8a3bfbd6fe44009a781b8b29e98bd6a</link>
      <description><![CDATA[亚特兰大（美联社）——法官负责监督针对唐纳德·特朗普和其他人的佐治亚州选举干扰案于周四被驳回 前总统的论点认为起诉书旨在将受第一修正案保护的政治言论定为犯罪。 富尔顿县大陪审团 8 月发布的起诉书指控特朗普和其他 18 人参与了一项范围广泛的计划，在共和党现任总统以微弱优势失去状态 致民主党人乔·拜登。特朗普的律师辩称，针对他的所有指控都涉及政治言论，即使该言论最终是虚假的，也是受到保护的。但富尔顿县高等法院法官斯科特·麦卡菲写道，在审前阶段，他必须考虑其中的语言起诉书的内容有利于检方。他写道，这些指控并不表明特朗普和其他人仅仅因为做出虚假陈述而受到起诉，而是表明他们故意并故意伤害政府。

“即使涉及公众关注问题的核心政治言论，如果涉嫌进一步犯罪活动，也并非无法逃脱起诉，”法官写道。 
他补充说，即使是涉及受第一修正案保护的言论的合法行为也可以用来支持检察官在本案中使用的格鲁吉亚反敲诈勒索法。












但迈克菲确实保留了特朗普和其他人可以“在建立事实记录后的适当时间”提出类似论点的可能性。特朗普在佐治亚州的首席律师史蒂夫·萨多 (Steve Sadow) 在一封电子邮件称，特朗普和其他被告“谨此表示不同意麦卡菲法官的命令，并将继续评估他们针对第一修正案挑战的选择。”他表示，迈克菲明确表示他们可以稍后再次提出挑战，这一点意义重大。 

富尔顿县地方检察官法尼·威利斯 (Fani Willis) 的发言人拒绝置评。迈克菲的命令与司法部特别顾问杰克·史密斯 (Jack Smith) 提起的针对特朗普的联邦选举干预案的早期裁决相呼应。美国地区法官 Tanya Chutkan 在 12 月写道“众所周知，第一修正案不保护用作犯罪工具的言论。”尚未确定审判日期对于规模庞大的佐治亚州案件，在特朗普寻求重返白宫期间，有四起针对特朗普的刑事案件悬而未决，尽管威利斯已要求于八月开始审判。 四人已认罪&lt; /a&gt;与检察官达成协议后。特朗普和其他留下来的人均不认罪。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-georgia-election-indictment-fulton-county-a8a3bfbd6fe44009a781b8b29e98bd6a</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:35:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日全食预报：周一你的城市天空晴朗吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-weather-forecast-e7e9e9957c87d1b0b7e35c39ba441aa7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-weather-forecast-e7e9e9957c87d1b0b7e35c39ba441aa7</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:29:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南卡罗来纳州的道恩·斯特利 (Dawn Staley) 第二次荣获美联社年度最佳教练奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-staley-f231d31902adb0f9bcffbf942a43f6f6</link>
      <description><![CDATA[道恩·斯塔利 (Dawn Staley) 出色地带领一支年轻的南卡罗来纳州球队返回四强，连续第二个赛季保持不败战绩。史泰利周四第二次荣获美联社女子大学篮球年度最佳教练奖。她从由 35 名成员组成的国家媒体小组中获得了 27 票，该小组对 AP 前 25 名。她还在 2020 年赢得了该奖项。Staley 加入了精英教练团队，其中包括获奖者 Geno Auriemma（9 名）、Muffet McGraw（4 名）、Kim Mulkey（3 名）和 Brenda Frese（2 名）自 1995 年首次颁发以来，该奖项多次荣获美联社奖。南加州的 Lindsay Gottlieb、锡拉丘兹的 Felisha Legette-Jack 和俄勒冈州的 Scott Rueck 各以两票并列第二。投票是在 NCAA 锦标赛之前完成的。
南卡罗来纳州队将于周五晚上在全国半决赛中迎战北卡罗来纳州队，他们是三年内第二次夺得总冠军、自 2017 年以来第三次夺冠的热门球队。斗鸡队距离完成第十个不败赛季还差两场胜利。 NCAA一级历史。 

自 2008 年上任以来，斯泰利已将该计划重新打造为一股力量，去年的球队预计会再夺冠军，直到爱荷华州在四强赛中击败斗鸡队。本赛季，斯塔利不得不更换整个首发阵容，但仍然带领球队连续第四年重返半决赛。












她建立了一个在过去 10 年里上座率领先全国的粉丝群，学校在 2021 年宣布了一份为期七年的新合同，本赛季将向她支付 290 万美元，并在 2027 年最后一个赛季增加到 350 万美元-28。她表示，这笔 2240 万美元的交易应该会产生影响，并可能带来男子和女子比赛的公平性。
一路走来，斯塔利已经成为在女子比赛中发出领导和方向的声音。这位前控球后卫已经是第一位赢得两次 NCAA 冠军的黑人教练 - 成功已经为斯特利提供了在场外解决问题的平台。她继续谈论性别平等、多样性和女性机会。 

斯塔利也一直是她的球员和运动员的直言不讳的支持者。一年前，当其他人认为她的球员是恶霸时，她被问及她的团队。“这是一个很好的问题，”她回答道。 “我们不是酒吧斗士。我们不是暴徒。我们不是猴子。我们不是街头霸王。”“如果你真的了解他们，如果你真的了解他们，就像你真的想了解代表这个游戏的其他玩家一样，你会有不同的想法，”她补充道。 “所以不要根据我们的肤色来判断我们。通过我们对待游戏的方式来评判我们。”___AP 三月疯狂括号：https://apnews.com/hub/ncaa-womens-bracket/ 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-staley-f231d31902adb0f9bcffbf942a43f6f6</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官表示，边境巡逻队必须照顾在营地等待处理的移民儿童</title>
      <link>https://apnews.com/article/border-patrol-migrant-children-immigration-a172bf14ce440e66d0a762c34a19d123</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/border-patrol-migrant-children-immigration-a172bf14ce440e66d0a762c34a19d123</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 16:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4月东北部遭遇大雪、湿雪袭击东北地区，造成超过68万户停电</title>
      <link>https://apnews.com/article/severe-weather-us-tornadoes-snow-rain-74cc15230cdd6e0a20d3431df41484be</link>
      <description><![CDATA[周三晚间和周四，一场春季大风暴给东北部带来了大雪、降雨和大风，导致该地区超过 68 万处停电，其中大部分发生在缅因州和新罕布什尔州。据报道，一名妇女在纽约市郊区被倒下的树砸死。到周四晚上，新英格兰北部部分地区的降雪可能达到两英尺，阵风预计将达到每小时 50 至 60 英里据国家气象局称，沿海地区和内陆地区的时速为 80 至 97 公里/小时。 据报道，整个地区的树木和电线都被砍倒了。更多南部地区主要受到降雨袭击，导致部分地区发生洪水。缅因州国家气象局气象学家克里斯·莱格罗 (Chris Legro) 表示，这是该地区自 2020 年以来最严重的四月东北风暴。 .他说，周四早上，由于电线断了，他不得不绕道去办公室。

“这肯定会让人记住一段时间，”莱格罗说。周三下午晚些时候，纽约州韦斯特切斯特县阿蒙克小村庄的一棵树倒塌砸中了一辆汽车警方称，杀死了一名妇女，而她是里面唯一的人。
大雪使新英格兰北部和纽约州的旅行变得危险。周四上午，缅因州刘易斯顿附近的 95 号州际公路北行发生车祸，导致该路段关闭。该地区机场的数十个航班被取消或延误。北部地区许多学校和政府办公室关闭。












缅因州政府关闭，调查 10 月份刘易斯顿大规模枪击事件的特别委员会不得不推迟预定的听证会。“我们建议您尽可能不要上路，但如果缅因州州长珍妮特·米尔斯 (Janet Mills) 表示：“我们必须在暴风雨期间出行，请务必为犁车、公用事业人员和紧急救援人员提供足够的空间，让他们努力确保我们的安全。”

新英格兰北部的公用事业公司表示，他们已做好应对风暴的准备，但电力恢复可能仍需要很长时间。“周四的天气状况将很危险，我们要求大家在缅因州中部电力公司发言人乔恩·布里德 (Jon Breed) 表示。 狂风和倾盆大雨袭击了波士顿。新英格兰水族馆的工作人员对屋顶进行了清扫，以确保没有任何东西可以吹进海狮栖息地，该栖息地部分暴露在室外。这场暴风雨让一些游客措手不及。“我刚刚看到了风和雨，所以我买了一件小雨披来保护自己，”周三从法国访问波士顿的克莱尔·索索尔 (Claire Saussol) 说。 “我没有准备好保暖的衣服。比法国北部还糟糕！非常糟糕，但没关系。这是一座美丽的城市。”与此同时，清理工作仍在继续多个州遭受龙卷风和其他恶劣天气的袭击，至少造成三人死亡。 预报员表示，威斯康星州和上密歇根州的大雪将持续到周四，威斯康星州远北部地区总体可能降雪 6 至 10 英寸（15 至 20 厘米），2 至 4 英寸（5 至 10 厘米）。厘米）在麦迪逊，但在密尔沃基只有一点点。

本周早些时候的恶劣天气导致其他几个州的数千户家庭和企业停电。龙卷风袭击了俄克拉荷马州、肯塔基州、田纳西州和佐治亚州。 周二，俄克拉荷马州东北部的暴风雨引发了三场疑似龙卷风，并带来了大雨，塔尔萨一名 46 岁无家可归的妇女在排水管内避难，因此死亡。 在宾夕法尼亚州，80 多岁的妇女周三在费城郊区 Collegeville 被杀，当时一名官员们称，树倒在了她的车上。___新泽西州汤姆斯河的美联社撰稿人布鲁斯·希普夫斯基以及波士顿的帕特里克·惠特尔和霍莉·拉默对本报告做出了贡献。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/severe-weather-us-tornadoes-snow-rain-74cc15230cdd6e0a20d3431df41484be</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:48:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究显示患者未受益 ALS 药物将从美国市场撤出</title>
      <link>https://apnews.com/article/relyvrio-amylyx-als-drug-fda-5fca44189f7e33f7645cb8d019197442</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/relyvrio-amylyx-als-drug-fda-5fca44189f7e33f7645cb8d019197442</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国高级法学家也呼吁停止向以色列出售武器。其他盟友也面临着类似的压力</title>
      <link>https://apnews.com/article/uk-israel-allies-arm-sales-19430d222e6a2f61ffd264e9e494bf63</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——包括英国最高法院三名退休法官在内的 600 多名英国法学家呼吁政府暂停向以色列出售武器，向以色列总理里希·苏纳克(Rishi Sunak)施加压力三名英国援助人员在 以色列发动袭击。英国只是以色列众多长期盟友之一，这些盟友的政府因伤亡人数而面临着越来越大的停止武器出口的压力长达六个月的加沙战争。在周三晚间发表的一封致苏纳克的公开信中，律师和法官表示，如果英国继续运送武器，它可能会“严重违反国际法”。&lt; /p&gt;包括前最高法院院长布伦达·黑尔在内的签署者表示，英国在法律上有义务遵守国际法院的结论认为加沙存在“合理的种族灭绝风险”。

这封信称，“向以色列出售武器和武器系统……大大低于贵国政府根据国际法承担的义务。”英国是以色列的坚定盟友，但两国关系已经受到考验。战争造成的死亡人数不断增加，其中大部分是平民。自以色列空袭以来，停止武器出口的呼声不断升级 杀害了援助慈善机构世界中央厨房的七名援助人员，其中三人是英国人。
以色列称对援助人员的袭击是“错误识别”造成的错误。












英国主要反对党均表示，如果以色列在加沙违反了国际法，保守党政府应停止向以色列出售武器。包括 Alicia Kearns 在内的几位高级保守党人士也提出了同样的要求下议院外交事务委员会主席。苏纳克并未承诺实施武器出口禁令，但周三表示，“当然，我们捍卫以色列保卫自己及其人民免受哈马斯袭击的权利” ，他们必须根据国际人道主义法这样做。”

英国公司向以色列出售相对少量的武器和零部件。国防部长格兰特·沙普斯表示，到 2022 年，对以色列的军品出口将达到 4200 万英镑（5300 万美元）。以色列的其他盟友也面临着切断武器供应并推动建立军事基地的呼声。据加沙卫生当局称，这场冲突已造成 32,000 多名巴勒斯坦人死亡。二月份，加拿大宣布将停止未来的运输，同月荷兰法院下令荷兰停止向以色列出口F-35战斗机零部件。荷兰政府表示将上诉。其他国家，包括以色列最大的两个武器供应国美国和德国，继续允许武器销售。彼得·里基茨 (Peter Ricketts)，前英国议员国家安全顾问表示，暂停英国武器销售不会改变战争进程，但“将是一个强有力的政治信息。”“而且这也可能会引发美国国内的辩论，这将是真正的游戏规则改变者，”他告诉 BBC。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/uk-israel-allies-arm-sales-19430d222e6a2f61ffd264e9e494bf63</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 11:15:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰战争的真实伤亡人数是用死亡人数来衡量的。这个男人一次一个地把它们带回家</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-yukov-attrition-body-collector-43bfc0848fdaa9b36d63abfa8c24f885</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-yukov-attrition-body-collector-43bfc0848fdaa9b36d63abfa8c24f885</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 08:16:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新 |粮食援助慈善机构要求对以色列袭击进行独立调查</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-04-2024-e4455d35a27b7f511a7016d34edc0760</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-04-2024-e4455d35a27b7f511a7016d34edc0760</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 06:22:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>