<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 03:15:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>佛罗里达州教师可以根据“不要说同性恋”法案和解讨论性取向和性别认同</title>
      <link>https://apnews.com/article/florida-dont-say-gay-bill-settlement-987904b3e19122d719cf468034746b6e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/florida-dont-say-gay-bill-settlement-987904b3e19122d719cf468034746b6e</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:46:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾玛·斯通赢了，但莉莉·格莱斯顿没有输</title>
      <link>https://apnews.com/article/lily-gladstone-oscars-emma-stone-best-actress-f78bf50fe545ce2bce3269253c4f36eb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lily-gladstone-oscars-emma-stone-best-actress-f78bf50fe545ce2bce3269253c4f36eb</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 19:06:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普希望推迟纽约封口费审判，直到最高法院对豁免权要求作出裁决</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-new-york-immunity-supreme-court-7a5030cd4f7b6364cd1a8a599cea025d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-new-york-immunity-supreme-court-7a5030cd4f7b6364cd1a8a599cea025d</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 18:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波兰总统呼吁北约盟国将国防开支提高至GDP的3%</title>
      <link>https://apnews.com/article/poland-nato-defense-duda-tusk-us-visit-f6d25e41709e9757f7d40ce33add74de</link>
      <description><![CDATA[波兰华沙 (美联社)——波兰总统周一呼吁北约联盟其他成员国将国防开支提高至国内生产总值的 3%，因为俄罗斯将其经济置于战争状态并推进其国防战略。入侵乌克兰。安杰伊·杜达总统在针对国内外的讲话中做出了这一呼吁。他的呼吁是在访问白宫前夕发出的，美国总统乔·拜登将于周二会见杜达和波兰总理唐纳德·图斯克。“面对乌克兰和俄罗斯的战争杜达在周一晚间向本国发表的讲话中表示：“随着帝国主义野心的不断增长，北约成员国必须采取大胆、毫不妥协的行动。”他的呼吁是在波兰纪念其加入北约 25 周年之际发出的。 1999 年 3 月 12 日与捷克共和国和匈牙利举行的会议。“波兰很自豪能够成为其中的一部分 25 年，”他说。 “过去、现在没有比北大西洋联盟更好的安全保证者了。”

“乌克兰战争清楚地表明，美国现在并且应该继续在欧洲和世界安全问题上发挥领导者的作用，”杜达在对本国的讲话中说道。 “然而，其他北约国家也必须对整个联盟的安全承担更大的责任，并大力推进军队现代化和强化。”
2014 年俄罗斯吞并乌克兰克里米亚半岛后，北约成员国于 2014 年同意将国防开支占 GDP 的比重提高至 2%，但包括德国在内的大多数成员国仍达不到这一基准。 












然而，波兰现在将其 GDP 的 4% 用于国防，使其成为在军队现代化过程中支出百分比最高的成员国，而美国远高于 3%。杜达在《华盛顿邮报》发表的一篇专栏文章中表示，“俄罗斯的帝国主义野心和侵略性修正主义正在推动莫斯科与北约、西方乃至整个自由世界直接对抗。”
    
杜达表示，这使美国和波兰能够“以身作则，为其他国家提供灵感。”“俄罗斯联邦已将其经济转向战争模式。它拨出近 30% 的年度预算用于武装自己，”杜达在报纸专栏中指出。 “这个数字和来自俄罗斯的其他数据令人震惊。弗拉基米尔·普京政权对冷战结束以来的全球和平构成了最大威胁。”杜达将在访问美国后前往布鲁塞尔与北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格会面]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/poland-nato-defense-duda-tusk-us-visit-f6d25e41709e9757f7d40ce33add74de</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 17:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>皮尤调查发现，大多数青少年表示，当他们没有智能手机时，他们会感到快乐或平静</title>
      <link>https://apnews.com/article/teens-social-media-phones-screens-pew-cdf3f26dafec50ccf918787dcf608a59</link>
      <description><![CDATA[根据皮尤研究中心的一份新报告，近四分之三的美国青少年表示，当他们没有携带手机时，他们会感到快乐或平静。 在周一发布的一项调查中，皮尤研究中心还发现，尽管不使用手机有积极的关联，但大多数青少年并没有限制手机或社交媒体的使用。 这项调查发布之际，政策制定者和儿童权益倡导者越来越关注青少年与手机和社交媒体的关系。去年秋天，包括加利福尼亚州和纽约州在内的数十个州起诉 Instagram 和 Facebook 所有者 Meta Platforms Inc. 故意设计使人上瘾的功能，从而伤害年轻人并加剧青少年心理健康危机孩子们。一月份，Meta、TikTok、X 和其他社交媒体公司的首席执行官前往参议院司法委员会就其平台对年轻人的伤害作证。 

尽管担忧日益增加，但大多数青少年表示智能手机让他们更容易发挥创造力和追求爱好，而 45% 的青少年表示智能手机有助于他们在学校取得好成绩。大多数青少年表示，对于同龄人来说，拥有智能手机的好处大于坏处。据皮尤研究中心称，几乎所有美国青少年 (95%) 都拥有智能手机。 
大多数青少年表示，智能手机让他们这个年龄段的人更容易追求爱好和兴趣 (69%) 并发挥创造力 (65%)。近一半 (45%) 表示这些设备让青少年更容易在学校取得好成绩。












该民意调查于9月26日至10月进行。 2023 年 12 月 23 日，对 1,453 对单亲青少年进行了抽样调查，误差幅度为正负 3.2 个百分点。以下是该调查的一些其他发现：&lt; p&gt;— 大约一半的父母 (47%) 表示，他们限制孩子使用手机的时间，而相似比例的父母 (48%) 则没有这样做。— 大约四人十名家长和青少年（各占 38%）表示，他们有时至少会就孩子花在手机上的时间发生争执。每个群体中都有 10% 的人表示这种情况经常发生，其中西班牙裔美国人最有可能表示他们经常因电话使用而争论。 

— 近三分之二 (64%) 13 至 14 岁孩子的家长表示他们会查看孩子的智能手机，而 15 至 17 岁孩子的家长中这一比例为 41%。——42% 的青少年表示，智能手机让学习良好的社交技能变得更加困难，而 30% 的青少年则表示，智能手机让学习变得更容易。 ——大约一半的父母表示他们在手机上花费了太多时间。高收入父母比低收入父母更有可能这么说，而白人父母比西班牙裔或黑人父母更有可能报告在手机上花费了太多时间。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/teens-social-media-phones-screens-pew-cdf3f26dafec50ccf918787dcf608a59</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 16:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着海地暴力危机加剧，布林肯将出席与加勒比领导人举行的紧急会议</title>
      <link>https://apnews.com/article/blinken-haiti-jamaica-prime-minister-gangs-ff6b76b6ba9a9d7b8f95fbf95a1d462c</link>
      <description><![CDATA[牙买加金斯顿（美联社）——美国国务卿安东尼·布林肯定于周一在牙买加会见加勒比领导人，作为紧急推动解决海地不断升级的危机，而总理阿里尔·亨利辞职或同意成立过渡委员会的压力越来越大。亨利预计将参加由加勒比共同体地区贸易集团成员组织的闭门会议，该集团数月来一直在由于暴力抗议要求亨利辞职，国际社会已敦促海地建立过渡政府。“虽然我们取得了相当大的进展，但利益相关者尚未达到他们需要的程度，”加共体在周五的一份声明中表示，在牙买加召开紧急会议。强大团伙对政府主要目标发动攻击2 月 29 日开始，横跨海地首都太子港。枪手烧毁了警察局，关闭了主要国际机场，并袭击了该国最大的两座监狱，释放了 4,000 多名囚犯。

数十人被杀，超过 15,000 人在逃离被帮派袭击的社区后无家可归。 食物和水正在减少，因为向贫困的海地人出售商品的摊位和商店已经售罄。太子港的主要港口仍然关闭，数十个装有关键物资的集装箱滞留。
亨利仍然被锁在他的国家之外，上周在被拒绝进入与海地共享伊斯帕尼奥拉岛的多米尼加共和国后降落在波多黎各。袭击开始时，亨利正在肯尼亚推动在联合国支持下从东非国家部署一支警察部队，该部署已被推迟法院裁决。越来越多的人要求亨利辞职，自袭击开始以来，亨利尚未发表任何公开评论。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/blinken-haiti-jamaica-prime-minister-gangs-ff6b76b6ba9a9d7b8f95fbf95a1d462c</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 13:12:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>天主教修女的受害者在神职人员性虐待危机中被忽视后互相依赖</title>
      <link>https://apnews.com/article/nuns-sexual-abuse-catholic-sisters-a80c46e2f4f4c8e3d1ce30d22628e963</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nuns-sexual-abuse-catholic-sisters-a80c46e2f4f4c8e3d1ce30d22628e963</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 12:09:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特王妃为篡改家庭照片道歉，称她正在尝试编辑</title>
      <link>https://apnews.com/article/princess-kate-manipulated-photo-482fda64281b4a63ccf30364d96b2622</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——威尔士王妃凯特周一为“混乱”道歉因她编辑了宫殿发布的家庭照片而引起——一张她和她的照片旨在平息对公主健康状况的担忧和猜测，但产生了相反的效果。五家主要新闻机构，包括美联社 ，出于对数字操纵的担忧而撤回了该图像。 这使得网上谣言工厂已经充满了对凯特最近的手术和康复的猜测。在社交媒体上的一篇帖子中，凯特说“像许多业余爱好者一样”摄影师，我偶尔会尝试编辑。”“我想对我们昨天分享的家庭照片造成的任何混乱表示歉意，”该帖子称。宫殿说这张照片是威廉王子拍摄的。周日，肯辛顿宫为纪念英国母亲节而发布了这张凯特王妃自 她的腹部手术近两个月前。

“感谢你们过去两个月的善意祝福和持续支持，”凯特在社交媒体上说道。 “祝大家母亲节快乐。”美联社最初发布了这张照片。虽然没有迹象表明这张照片是假的，但美联社撤回了它，因为仔细检查发现消息来源以不符合美联社照片标准的方式操纵了图像。例如，照片显示夏洛特公主的左手对齐不一致。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/princess-kate-manipulated-photo-482fda64281b4a63ccf30364d96b2622</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管黑人大联盟人数创历史新低，美国职业棒球大联盟（MLB）的青年人才队伍多样性正在缓慢改善</title>
      <link>https://apnews.com/article/mlb-black-players-4ee0465ea22693230841a3e5fe489860</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mlb-black-players-4ee0465ea22693230841a3e5fe489860</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 10:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登正在发布一份预算计划，详细说明他对第二任期的愿景</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-budget-deficit-9ac66a99e741dab656c15116408060a5</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）— 总统乔·拜登周一发布了一项预算计划，旨在引起选民的关注：家庭减税、降低医疗费用、缩小赤字以及对富人和企业征收更高的税。&lt; /p&gt;2025 财年提案不太可能在众议院和参议院获得通过成为法律，它是一个选举年的蓝图，描绘了如果拜登和足够多的民主党同僚在 11 月获胜，未来将会发生什么。总统和他的助手预览了上周的部分预算 国情咨文演讲，计划在周一提供细则。如果拜登预算成为法律，赤字可能在十年内削减 3 万亿美元。父母可以获得更多的儿童税收抵免。购房者可获得价值 9,600 美元的税收抵免。公司税将大幅上升，而亿万富翁将被征收最低 25% 的税。

拜登还希望医疗保险能够对 500 种处方药进行价格谈判，这可以在 10 年内节省 2000 亿美元。总统将于周一前往新罕布什尔州曼彻斯特，在那里他将呼吁国会将 2,000 美元的药品费用上限和 35 美元的胰岛素适用于所有人，而不仅仅是拥有医疗保险的人。他还将寻求使《平价医疗法案》中的一些保护措施永久化，这些保护措施将于明年到期。
所有这一切都是拜登尝试以他喜欢的方式定义竞选的机会，就像几乎确定的共和党候选人一样，唐纳德·特朗普希望围绕他的议程团结选民。 












拜登在周四的国情咨文演讲中表示，“公平的税法是我们投资于使这个国家变得伟大的事物的方式：医疗保健、教育、国防等等。”他补充说，他的前任颁布了一项 2 万亿美元的法案2017 年的减税政策让收入最高的 1% 人群受益匪浅。特朗普希望提高关税并开采大量石油。他呼吁实施“第二阶段”减税，因为他 2017 年所得税法改革的部分内容将于 2025 年之后到期。这位共和党人还表示，他将大幅削减政府法规。他还承诺偿还国家债务，不过如果没有他详细说明大幅削减开支的细节，还不清楚他将如何偿还。

“我们将做一些没人认为可能的事情，”特朗普在上周的超级星期二提名竞赛中获胜后说道。众议院共和党人周四投票了他们自己的预算决议&lt;委员会下一个财年表示将在 10 年内削减 14 万亿美元的赤字。但他们的措施将取决于乐观的经济预测和大幅削减开支，从而减少 8.7 万亿美元的医疗保险和医疗补助支出。拜登已承诺停止对医疗保险的任何削减。“众议院的预算蓝图反映了勤劳的美国人的价值观，他们知道在经济困难时期，你不会花你没有的东西 -我们的联邦政府也必须这样做，”众议院议长、路易斯安那州共和党人迈克·约翰逊在一份声明中表示。与此同时，国会正在仍在制定本财政年度的预算。周六，拜登签署了一项 4600 亿美元的一揽子计划，以避免多个联邦机构关闭，但立法者在解决本财年支出问题上只完成了大约一半。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-budget-deficit-9ac66a99e741dab656c15116408060a5</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 09:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙的巴勒斯坦人开始斋月，饥饿加剧，以色列与哈马斯的战争看不到结束的迹象</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-11-2024-c6835d50f91dff0443e0f7fdf5e3229f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-11-2024-c6835d50f91dff0443e0f7fdf5e3229f</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 08:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精疲力尽、储备减少和指挥官失踪：乌克兰如何将阿夫季夫卡输给俄罗斯</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-avdiivka-2e827b4cae4698b3f6b80a421447fab8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-avdiivka-2e827b4cae4698b3f6b80a421447fab8</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 05:03:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党议员抵制调整堕胎禁令的呼吁。有人说他们会澄清法律中的少数例外情况</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-bans-exceptions-doctors-lawmakers-7cefca4a248076268c789ea05b367f1a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-bans-exceptions-doctors-lawmakers-7cefca4a248076268c789ea05b367f1a</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 04:10:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方称，小型私人飞机在弗吉尼亚州乡村森林坠毁并烧毁，机上 5 人全部遇难</title>
      <link>https://apnews.com/article/small-plane-jet-crash-virginia-five-dead-88853ce9fcb6fa78231f66b9134e83d8</link>
      <description><![CDATA[弗吉尼亚州里士满（美联社）——警方称，周日下午，一架小型私人飞机在弗吉尼亚州乡村一个小机场附近的树林中坠毁并起火，机上五人全部遇难。这架双引擎飞机弗吉尼亚州警方在一份声明中表示，IAI Astra 1125 飞机在阿勒格尼山脉阴影下的温泉社区机场道路沿线的树林中坠毁，造成飞行员和其他三名成年人以及一名儿童死亡。下午 3 点左右坠机事件发生后，警察和其他紧急救援人员聚集在巴斯县现场。州警方发言人告诉美联社，飞机在撞击时起火。调查人员正在努力确认这架航班的出发地和目的地。里克·加勒茨周日晚上通过电子邮件说道。加勒茨说：“坠机地点很小，一切都被烧毁，这意味着机尾号码无法识别。”他补充说，州警方正在与联邦航空管理局和国家运输安全委员会合作，试图确定航班详细信息和居住者。

美国联邦航空局的一份声明没有提供有关坠机情况的初步信息，并表示该机构和国家运输安全委员会将进行调查。温泉城位于弗吉尼亚州首府里士满以西约 165 英里（265 公里）处。当地报告显示，撞击地点似乎冒出滚滚白烟。坠机事件发生后，机场关闭。警方表示，他们没有进一步的细节，并计划在调查继续进行的过程中，周日晚间不再发布进一步的消息。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/small-plane-jet-crash-virginia-five-dead-88853ce9fcb6fa78231f66b9134e83d8</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 01:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方从英国殡仪馆移走 34 具尸体，并以欺诈和阻止埋葬罪逮捕了 2 具尸体</title>
      <link>https://apnews.com/article/england-funeral-home-investigation-arrests-bodies-removed-dde74e24739110d1baa16ab83b8803f7</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——警方称，英格兰北部一家殡仪馆已运出近三打尸体，周日，一名男子和一名女子因涉嫌欺诈和阻止合法埋葬而被捕。 亨伯赛德警方在赫尔和东约克郡的三个传统殡仪馆分支机构进行了五天的调查后宣布了事态发展。助理警长汤姆·麦克劳林表示，34 具尸体已被送往一个殡仪馆。赫尔太平间进行身份鉴定。一名 46 岁男子和 23 岁女子因涉嫌妨碍合法和体面的埋葬、欺诈而被捕，当局未透露其身份通过虚假陈述和滥用职权进行欺诈。 没有关于涉嫌犯罪性质的其他详细信息。警方表示，自周五以来，已有 350 人联系了他们，此前他们要求失去亲人的家庭联系调查人员，了解他们是否愿意联系调查人员。有顾虑。 

“请放心，我的工作人员和官员正在全天候工作，以处理因这起事件而产生的前所未有的询问，”麦克劳林说。 “受影响的家庭继续得到家庭联络官的支持，我们认为这对所有相关人员来说都是一个极其痛苦的时刻。”
该企业的一个网站称，该企业是家族经营的，成立于 2010 年，随后进行了扩张。该网站上的最新新闻更新（自 2021 年起）表示，尽管 COVID-19 存在不确定性，服务仍可能继续，并计划开设第四家分行。












“作为一名独立殡仪馆承办人，我们能够为亲人打造独特的告别仪式，比我们的竞争对手更灵活、更少限制，”该网站表示。 “凭借如此丰富的经验，您和您的家人一定会得到最好的服务和护理。”美联社向殡仪馆发送寻求评论的电子邮件，但没有立即得到回复，电话也被列出因为生意无人接听。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/england-funeral-home-investigation-arrests-bodies-removed-dde74e24739110d1baa16ab83b8803f7</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 18:41:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>