<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 07:00:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>4名新宇航员前往国际空间站，进行为期6个月的停留</title>
      <link>https://apnews.com/article/nasa-astronauts-international-space-station-f8d61b5b432f2b6bb7a3084e47c84d7a</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州卡纳维拉尔角（美联社）——周日，四名宇航员前往国际空间站，他们将在半年的任期内监督两艘新火箭飞船的抵达。SpaceX 的猎鹰火箭爆炸从肯尼迪航天中心起飞，搭载美国宇航局的马修·多米尼克、迈克尔·巴拉特和珍妮特·埃普斯以及俄罗斯的亚历山大·格雷本金。 宇航员将于周二抵达轨道实验室。他们将接替自 8 月份以来一直驻扎在那里的来自美国、丹麦、日本和俄罗斯的船员。

“你什么时候到这里？”空间站指挥官安德烈亚斯·摩根森 (Andreas Mogensen) 在因大风而延误三天后通过 X（以前称为 Twitter）提出了这一问题。 SpaceX 发射控制公司称其为“时尚迟到”。
周日晚上几乎又发生了一次推迟。 SpaceX 太空舱舱口密封处的小裂缝引发了最后一刻的一系列审查，但它被认为对于整个任务来说是安全的。












新船员的六个月停留期间包括美国宇航局订购的两艘火箭飞船的抵达。波音公司配备试飞员的新型 Starliner 太空舱将于 4 月下旬交付。一两个月后，Sierra Space 的追梦者号小型航天飞机应该会抵达。它用于向空间站运送货物，但还不能运送乘客。埃普斯最初被分配驾驶波音公司的星际客机，该航班因问题陷入困境并陷入停滞。 NASA 最终将她转到了 SpaceX。

她是第二位被分配执行长期空间站任务的黑人女性。她在飞行前表示，她特别自豪能够成为黑人女孩的榜样，表明太空飞行“是她们的一种选择，这不仅仅是其他人的选择。” 她是一名工程师，曾在福特汽车公司和中央情报局工作过，然后于 2009 年成为一名宇航员。埃普斯本应于 2018 年乘坐俄罗斯火箭发射到空间站，但由于从未公开披露的原因而被替换.同样是太空新手的还有海军飞行员多米尼克和前俄罗斯军官格雷本金。

巴拉特是一名正在执行第三次任务的医生，他是在太空飞行的最年长的全职宇航员。 4 月份他就满 65 岁了。“这有点像和一群非常兴奋的青少年一起坐过山车，”巴拉特在到达轨道后说道。至于他的年龄，他在飞行前说道，“只要我们保持健康、健康和投入，我们就可以飞行。”飞行控制人员正在监测俄罗斯一侧日益严重的机舱泄漏情况。空间站。 NASA 项目经理乔尔·蒙塔巴诺 (Joel Montalbano) 表示，过去几周泄漏规模增加了一倍，该区域已被封锁。他强调，这不会影响空间站的运营或机组人员的安全。___美联社健康与科学部得到了霍华德休斯医学研究所科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nasa-astronauts-international-space-station-f8d61b5b432f2b6bb7a3084e47c84d7a</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 03:53:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮基·黑莉 (Nikki Haley) 赢得哥伦比亚特区共和党初选，赢得 2024 年首场胜利</title>
      <link>https://apnews.com/article/nikki-haley-republicans-donald-trump-dc-primary-7b5eec7a5398379b0f1c9ed9f50b6ce3</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——妮基·黑莉 (Nikki Haley) 赢得了哥伦比亚特区的共和党初选，这是她 2024 年竞选活动中的首场胜利。她周日的胜利至少暂时阻止了唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的竞选横扫共和党投票竞赛，尽管这位前总统可能会在本周的超级星期二比赛 。 尽管海莉早期遭受损失，但她表示她会至少在这些比赛中保持参选，尽管她拒绝透露她的任何初选名称有信心她会获胜。关注 她在家乡南卡罗来纳州失利后，海莉仍然坚持认为，随后地区的选民应该有一个替代特朗普的选择，尽管特朗普迄今为止在选举中占据主导地位。活动。

周日晚上，华盛顿特区共和党官员公布结果后，美联社宣布黑莉获胜。她赢得了全部 19 名代表。



黑莉发言人奥利维亚·佩雷斯-库巴斯在一份声明中表示：“最接近华盛顿功能障碍的共和党人拒绝唐纳德·特朗普和他的所有混乱，这并不奇怪。”她指出，黑莉成为历史上第一位赢得共和党初选的女性。 












华盛顿是全美民主党人数最多的司法管辖区之一，该市只有约 23,000 名注册共和党人。民主党人乔·拜登以 92% 的得票率在 2020 年大选中赢得该选区。黑莉获胜后不久，特朗普的竞选团队发表声明，讽刺地祝贺她被游说者和华盛顿特区任命为“沼泽女王”想要保护失败现状的内部人士。”黑莉周五在美国首都举行集会，然后返回北卡罗来纳州和一系列举行超级星期二初选的州。她在酒店宴会厅内与 100 多名支持者开玩笑，“谁说华盛顿特区没有共和党人，来吧。”

“我们正在努力确保我们能接触到每一个人，并与每个人交谈，”黑莉说。当她发表标准竞选演讲时，批评特朗普竞选联邦总统一位参加集会的人怒吼道，“他无法赢得大选。这太疯狂了。”这促使黑莉同意，她认为她可以拒绝拜登连任，但特朗普不能。 虽然黑莉以公开的保守派身份竞选，但她在较为温和和独立倾向的选民中往往表现更好。 根据 AP VoteCast，一项针对 2,400 多名选民参与的调查南卡罗来纳州共和党初选由芝加哥大学 NORC 为美联社进行。另一方面，特朗普的支持者中有十分之八的人被认为是保守派，而海莉的支持者只有大约一半。特朗普在 2020 年竞选连任期间赢得了一场无争议的华盛顿特区初选，但在四年前远远落后于参议员，排名第三。佛罗里达州的马可·卢比奥和前俄亥俄州州长约翰·卡西奇。卢比奥的胜利是他 2016 年竞选失败的仅有的三场胜利之一。其他较为中间派的共和党人，包括米特·罗姆尼和约翰·麦凯恩，在 2012 年和 2008 年赢得了该市的初选，从而赢得了共和党提名。___金纳德从南方哥伦比亚报道卡罗莱纳州。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nikki-haley-republicans-donald-trump-dc-primary-7b5eec7a5398379b0f1c9ed9f50b6ce3</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 01:45:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和韩国开始大规模军事演习，以加强应对朝鲜威胁的准备</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-us-military-drills-north-korea-0bf58cc50287a908028adac242c1c291</link>
      <description><![CDATA[韩国首尔 (美联社) — 韩国和美国开始大规模周一举行年度军事演习，以加强应对朝鲜核威胁的准备北方通过扩展 导弹测试今年早些时候和好战言论。韩国和美国军队开始建立计算机模拟指挥所韩国国防部表示，此次演习名为“自由之盾”演习，以及为期 11 天的各种野外演习。朝鲜没有立即回应其认为是演习的预演的大型年度演习。入侵。朝鲜过去曾进行过挑衅性武器试验，以回应对手的联合演习。

韩国军方上周表示，今年春天将与美军进行 48 次野战演习，是去年演习次数的两倍，演习内容包括实弹射击、轰炸、空中突击和导弹拦截演习。
自 2022 年初以来，由于与美国和韩国的谈判长期陷入停滞，朝鲜已进行了 100 多轮导弹试验，以实现其武库现代化。作为回应，美国和韩国扩大了训练演习，并增加了航母和远程核能力等强大美国军事资产的部署轰炸机。












今年，朝鲜进行了六轮导弹试验和火炮射击演习。其领导者 金正恩还表示朝鲜将放弃其长期目标与韩国和平统一并采取在与韩国有争议的海上边界上采取更具侵略性的军事姿态。他还发誓 如果受到挑衅，“歼灭”韩国和美国，这是他之前发出的威胁。朝鲜的举措引发了人们的注意。担心它可能会在紧张的朝鲜海上和陆地边界地区发起挑衅。但专家表示，朝鲜发动全面袭击的前景十分渺茫，因为朝鲜知道其军事力量无法与美国和韩国军队相抗衡。朝鲜采取行动加剧紧张局势很可能是因为其竞争对手今年将举行选举——11 月美国总统大选和 4 月韩国议会选举。专家称，朝鲜相信先进的核武库将增强其在未来外交中的影响力，并能赢得国际制裁等让步。___关注美联社亚太报道在 https://apnews.com/hub/asia-pacific&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https:/ /apnews.com/hub/asia-pacific]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-us-military-drills-north-korea-0bf58cc50287a908028adac242c1c291</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 01:33:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国会领导人提出 6 项支出法案以避免部分停摆</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——国会领导人周日提出了包括六项法案在内的一揽子法案，为一些联邦机构设定了全年支出水平，这是因两党之间严重政治分歧而迟来已久的融资进程向前迈出的一步。以及众议院共和党人之间的内讧。周末公布立法文本的目的是为了满足众议院的规定，即在投票前给立法者至少72小时的时间来研究法案。这是一个充满希望的迹象，表明立法者将避免该法案所涵盖的机构（例如退伍军人事务部、农业部、交通运输部、司法部等）于周六凌晨 12:01 开始部分关闭。国会领导人希望本周完成对该方案的投票，并继续就其余六项年度支出法案进行谈判，以便在 3 月 22 日截止日期之前通过它们。

众议院议长迈克·约翰逊强调了保守派的一些关键政策和支出胜利，尽管他的许多共和党同事认为这些变化还不够。一些众议院共和党人曾希望政府关门的前景能够促使民主党做出更多让步。
总体而言，尽管通货膨胀有所上升，但今年的支出法案将使非国防支出与去年的法案保持相对持平，并且比总统乔·拜登最初的要求少了约 700 亿美元。












“众议院共和党人取得了关键的保守派政策胜利，拒绝了左翼提案，并对对拜登总统议程至关重要的机构和项目实施了大幅削减，”约翰逊在一份准备好的声明中表示。今年早些时候约翰逊和参议院多数党领袖查克·舒默宣布就今年可自由支配支出的最高支出水平达成协议，该水平将超过 1.6 万亿美元。但该协议并未涉及法案中潜在的政策授权。这就是最近几周谈判的重点。民主党人拒绝了众议院共和党人试图纳入的大部分政策附加条款。例如，他们抵制了一项推翻FDA决定的努力，该决定允许堕胎药米非司酮在零售药店销售，而不仅仅是在医院、诊所和医疗办公室销售。民主党人还表示，该法案将为低收入妇女、婴儿和儿童的营养计划（称为 WIC）提供全额资助。

“在整个谈判过程中，民主党人竭力反对削减住房和营养计划，并排除会进一步限制妇女获得健康的有害条款，或使我们在应对气候变化方面取得的进展倒退。”纽约州民主党人舒默表示支持这项立法。不过，众议院共和党人在政策上取得了一些胜利。例如，一项规定将禁止向中国出售战略石油储备中的石油。 另一项规定加强了某些退伍军人的枪支权利。根据现行法律，每当指定受托人帮助管理某人的福利时，退伍军人管理局都必须将受益人的姓名发送到联邦调查局的国家即时犯罪背景调查系统。今年的支出计划禁止退伍军人事务部传输该信息，除非相关司法机构裁定受益人对自己或他人构成危险。尽管如此，众议院共和党中一些较为保守的成员一直对支出法案持批评态度，许多人投票反对国会上周通过的短期延期，该延期避免了政府关门并允许谈判继续进行。“我们都承诺，当我们我们就到了这里，”密苏里州共和党众议员埃里克·伯利森 (Eric Burlison) 在讨论短期延期时说道。 “多年来，美国人民一直要求负责任的支出和边境安全，但我们辜负了他们的要求。我们什么时候才能听取选民的呼吁，控制浪费性支出，确保边境安全，并击败针对他们的官僚机构？”上周的短期延期是近几个月来的第四次。批准该法案的投票结果为 320 票对 99 票，但众议院共和党人意见分歧，113 票支持，97 票反对。参议院以 77 票对 13 票批准了延期。支出法案的投票是在预算年度开始五个月后进行的。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>各组织致力于援助因德克萨斯州野火而流离失所的数十个家庭</title>
      <link>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-f17c261779831c22bb1487f3f5b0bd69</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-f17c261779831c22bb1487f3f5b0bd69</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 21:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移民“假释”是美国总统惯用的工具。 2024年选举面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 20:26:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院可能会在周一就禁止特朗普参加 2024 年投票的案件做出裁决</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 最高法院最快可能在周一就前总统唐纳德·特朗普是否可以开始投票 为挽回在 2020 年大选中的失败所做的努力。特朗普正在挑战科罗拉多州最高法院的一项开创性决定，该决定称他被取消再次担任总统的资格，也没有资格参加该州初选，即星期二。周一，即 16 个州“超级星期二”竞选的前一天，该案的解决将消除共和党主要总统候选人特朗普的选票最终是否有效的不确定性。双方都要求法院快速开展工作，听到争论不到一个月前，即 2 月 8 日，

科罗拉多州法院是第一个援引内战后宪法条款的法院，该条款旨在阻止那些“参与叛乱”的人担任公职。此后，特朗普也被禁止参加伊利诺伊州和缅因州的初选，尽管这两项决定以及科罗拉多州的决定都被搁置，等待最高法院案件的结果。
最高法院迄今为止从未对第 14 修正案第 3 条的规定做出裁决。












法院周日表示，周一将至少审理一个案件，但按照惯例，不透露是哪一个案件。但它在某些方面也背离了通常的做法，加剧了人们对特朗普选票案将得到审理的预期。 除了六月下旬临近任期结束的时候，法院几乎总是在法官预定就职的日子里做出裁决。但下一个预定的开庭日要到3月15日。除了在冠状病毒大流行期间法庭关闭之外，法官们几乎总是在法庭上宣读他们的意见摘要。他们周一不会在那里。 

任何意见都将发布在法院的网站于美国东部时间周一上午 10 点刚过。另外，法官们上周同意在 4 月下旬听取关于特朗普是否可以因干预选举而受到刑事起诉的辩论指控，包括他在 2021 年 1 月 6 日，美国国会大厦遭到袭击。法院决定介入这起政治性案件，而且几乎没有先例来指导，这让人质疑特朗普是否会在 11 月大选前接受审判。这位前总统面临 91 项刑事指控在 四项起诉。其中，唯一一个有审判日期的案件是他在纽约的州案件，他被指控伪造与向色情演员支付封口费有关的商业记录。该案定于 3 月 25 日开庭审理，法官已表示将继续审理此案。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 18:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>演讲撰稿人如何深入了解总统的想法：大量倾听、研究并成为一面镜子</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-speech-writers-34499ed74a04000e2bf754109de848b6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-speech-writers-34499ed74a04000e2bf754109de848b6</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>武装团伙袭击海地主要监狱，数百名囚犯逃离，留下尸体</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-prison-break-2788f145b0d26efc2aa199e923724e0f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-prison-break-2788f145b0d26efc2aa199e923724e0f</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 15:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>遭受暴风雪袭击的内华达山脉将迎来更多降雪，而且不会有太多停顿。</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-nevada-pacific-blizzard-0d16bbf1fde08e77659d61325a469c1c</link>
      <description><![CDATA[加利福尼亚州特拉基（美联社）——把铲子放在手边：预计内华达山脉的一场强烈暴风雪将于周日减弱，但更多的大雪即将到来。国家气象局表示随着周日风力减弱，情况会有所改善，但降水很快就会恢复，一些地区会出现大雪，而另一些地区则会出现降雨。“我们仍然有一些阵雨，特别是在山脉地区，这会有点雷诺国家气象局的气象学家贾斯汀·柯林斯（Justin Collins）说，整个下午都会持续，然后今晚最终逐渐减少。 “如果你愿意的话，这就是风暴的结束，本周初我们将会有更多的波浪到来。”

在一场持续多日的暴风雨之后，一位气象学家称之为“最糟糕的”，导致加州北部一条重要的东西向高速公路关闭，滑雪胜地关闭，并导致数千户家庭和企业断电。 .
到周日上午，太平洋天然气与天然气公司 (Pacific Gas &amp; Electric 已为除约 7,000 名加州客户外的所有客户恢复供电，而 NV Energy 已将其数量减少至约 1,000 户家庭和企业。一些滑雪场正计划重新开放，尽管开始时间推迟且运营有限。












“我们还没有走出树林，”太浩山脉的官员在度假村网站上发布消息。太浩湖帕利塞德斯 (Palisades Tahoe)，太浩湖北端最大的度假村，也是太浩湖的所在地。 1960 年冬季奥运会，由于雪、风和能见度低，周六所有缆车关闭。截至周六晚上，上山的积雪估计有 5 英尺（1.5 米），因此计划在周日上午晚些时候重新开放。“我们将在可预见的未来进行挖掘工作，”官员们在度假村的博客。

气象学家柯林斯表示，据报道，一些滑雪场的积雪厚达近 7 英尺（2 米）。美国国家气象局气象学家威廉·丘吉尔周六表示，预计高海拔地区降雪量将超过 10 英尺（三米），这会给太浩湖附近的居民带来“危及生命的担忧”，并阻碍东西向高速公路的通行。他称这场风暴对内华达山脉来说是一场“极端暴风雪”，但表示他预计记录不会被打破。“就降雪总量和降雪量而言，这肯定是最糟糕的。”风，”丘吉尔说。 “没有比这更糟糕的了。”风暴于周四开始席卷该地区。周日上午，暴风雪警报覆盖了 300 英里（480 公里）的山脉。据萨克拉门托国家气象局办公室称，预计下周周一至周三，第二场较弱的风暴将给该地区带来 1 至 2 英尺的额外降雪。太浩湖附近，Alibi Ale Works 啤酒吧和餐厅是周六营业的少数企业之一。调酒师托马斯·佩特卡纳斯 (Thomas Petkanas) 表示，截至中午，降雪厚达约 3 英尺（1 米），顾客到达时正在抖落积雪。

“外面雪下得很大，风很大，大约一半的城镇都停电了，”佩特卡纳斯在电话中说。 加州当局周五关闭了 80 号州际公路 100 英里（160 公里）的道路，这是里诺和萨克拉门托之间的主要路线，原因是“旋转、大风和能见度低”。从里诺以西的加利福尼亚州和内华达州边境到加利福尼亚州移民峡附近的高速公路何时重新开放尚无预计。鲁迪·伊斯拉斯 (Rudy Islas) 花了大约 40 分钟铲掉汽车，然后前往一家咖啡店上班。周日早上在加利福尼亚州特拉基。他说，他和他的顾客都没有被雪困扰。“说实话，如果你是当地人，这没什么大不了的，”他说。 “我认为很多人已经习惯了下雪，并做好了准备。”___里特在拉斯维加斯报道。美联社记者斯科特·桑纳在内华达州里诺市；珍妮·哈 (Janie Har) 在旧金山；朱莉·沃克在纽约；新罕布什尔州康科德市的 Holly Ramer 也做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-nevada-pacific-blizzard-0d16bbf1fde08e77659d61325a469c1c</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 15:19:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过十年的努力，一名巴勒斯坦妇女生下了双胞胎。以色列的袭击杀死了他们两人</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-children-twins-killed-gaza-25282b273b92aec7fc75c3212f8d8e3f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-children-twins-killed-gaza-25282b273b92aec7fc75c3212f8d8e3f</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:27:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 准备打破皮特·马拉维奇 (Pete Maravich) 的 NCAA 得分纪录，庆祝爱荷华州高四日</title>
      <link>https://apnews.com/article/caitlin-clark-iowa-ncaa-record-8d2a9bc33a9fdc59177a5ca4fe7221a9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/caitlin-clark-iowa-ncaa-record-8d2a9bc33a9fdc59177a5ca4fe7221a9</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 13:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大部分共和党初选和核心小组选民表示，他们不会投票支持特朗普作为共和党提名人</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-primary-caucus-republican-voters-general-election-4a64d34b6d74e167cf6b256784c841c0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-primary-caucus-republican-voters-general-election-4a64d34b6d74e167cf6b256784c841c0</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列战时内阁因内塔尼亚胡与其最高政治对手之间的争端而感到不安</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-03-2024-3193becf71b8e5a533d38be7973795e7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-03-2024-3193becf71b8e5a533d38be7973795e7</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 11:50:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>患有发育障碍的囚犯面临着独特的挑战。一家机构正在提供解决方案</title>
      <link>https://apnews.com/article/autistic-prisoners-support-program-pennsylvania-0bc1a20446eb7eb63d1282a0d428829d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/autistic-prisoners-support-program-pennsylvania-0bc1a20446eb7eb63d1282a0d428829d</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 10:52:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>