<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 12:21:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>越南在有史以来最大的欺诈案中判处房地产大亨张美兰死刑</title>
      <link>https://apnews.com/article/vietnam-truong-my-lan-sentence-fraud-trial-f0b97cf206f5656e09eb9c410861a153</link>
      <description><![CDATA[越南河内（美联社）——房地产大亨张美兰周四被南部胡志明市法院判处死刑发​​生了该国有史以来最大的金融欺诈案。长达 67 年的案件- 房地产公司 Van Thinh Phat 的前董事长是 被指控欺诈金额高达 125 亿美元——接近该国 2022 年 GDP 的 3%。她在 2012 年至 2022 年间非法控制了西贡股份商业银行，通过数千家幽灵公司吸走这些资金，并向政府官员行贿。兰于 2022 年 10 月被捕，是最引人注目的被捕事件之一越南反腐败运动&lt;自 2022 年以来，这种情况愈演愈烈。所谓的“烈火熔炉”运动已经触及越南政坛的最高层。 前总统武文Thuong 在受竞选牵连后于三月份辞职。 

但兰案审判的规模震惊了全国。 VTP 是越南最富有的房地产公司之一，其项目包括豪华住宅楼、办公室、酒店和购物中心。分析师表示，该骗局的规模引发了人们对其他银行或企业是否也犯了类似错误的疑问，在越南一直试图将自己定位为试图转移供应的企业的理想家园之际，这削弱了越南的经济前景并使外国投资者感到紧张远离中国的连锁店。












越南的房地产行业受到的打击尤其严重：估计有 1,300 家房地产公司在 2023 年退出市场，开发商一直在提供折扣和黄金作为礼物来吸引买家，尽管店屋租金在 2023 年下降了三分之一。 胡志明市  据官方媒体报道，市中心的许多地方仍然空无一人。11 月，越南最高政治人物、共产党总书记阮富仲表示，反腐败斗争将“长期持续下去。” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vietnam-truong-my-lan-sentence-fraud-trial-f0b97cf206f5656e09eb9c410861a153</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:00:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰议会通过一项有争议的法律，以增加急需的应征入伍者并填补军队军衔</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-parliament-recruit-army-russia-war-5b7d9f58bb398b4ad1296311b8130b92</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——乌克兰议会周四通过了一项法律，该法律将规范该国如何招募新兵。经过数月的拖延，并提交了数千项修正案来淡化最初的草案。&lt;议员们在该法律上拖延了几个月，预计该法律将不受欢迎。这项法律是应前陆军司令 Valerii Zaluzhny 领导下的军事指挥部的请求而制定的，他表示乌克兰需要多达 50 万名新兵来提升军队队伍。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-parliament-recruit-army-russia-war-5b7d9f58bb398b4ad1296311b8130b92</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:00:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>曼哈顿地方检察官阿尔文·布拉格表示，特朗普的起诉与政治无关</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-manhattan-da-bragg-hush-money-trial-a164881f43b1d5064a528b36eada937e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-manhattan-da-bragg-hush-money-trial-a164881f43b1d5064a528b36eada937e</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:12:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当他的跨性别女儿陷入困境时，一位父亲克服了自己的偏见。 “这就像一次醒来”</title>
      <link>https://apnews.com/article/trans-teen-bathroom-school-education-f40d2799609d6f95565e7bf90daf18de</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trans-teen-bathroom-school-education-f40d2799609d6f95565e7bf90daf18de</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一次仁慈的使命，然后是一个致命的错误：加沙的援助车队如何成为以色列的目标</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-aid-workers-killed-2d08786a9839dfc402632c7ca745acca</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinians-aid-workers-killed-2d08786a9839dfc402632c7ca745acca</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:04:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田文雄将在国会发表讲话，因美国在海外的角色受到质疑</title>
      <link>https://apnews.com/article/japan-prime-minister-congress-address-3c22f1b1e8d0003f27ade8789a8c4a43</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/japan-prime-minister-congress-address-3c22f1b1e8d0003f27ade8789a8c4a43</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 04:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国总理和总统高级官员在选举失败后提出辞职</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-yoon-parliament-election-8a538a2c99146aa6e2279d13b6a6ea3c</link>
      <description><![CDATA[韩国首尔 (美联社) — 韩国媒体报道称，在政府议会选举失败。包括韩联社在内的韩国媒体该机构于周四提交了辞呈。韩国自由主义反对党似乎将在周三的选举，计票结果显示，这一结果可能会让保守派总统尹锡烈上台他在任期的最后三年里是个跛脚鸭。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-yoon-parliament-election-8a538a2c99146aa6e2279d13b6a6ea3c</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 02:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>犹他州农村大坝的水通过 60 英尺的裂缝涌出，使附近的城镇面临危险</title>
      <link>https://apnews.com/article/dam-crack-flooding-utah-230d25194b967f3b2bcd1e1c050517b8</link>
      <description><![CDATA[盐湖城（美联社）——犹他州一座乡村大坝出现一道 60 英尺（18 米）长的裂缝，水涌入小溪，危及下游城镇的 1,700 名居民，工人们急忙试图加固一座大坝。&lt; /p&gt;州和地方官员认为潘圭奇湖大坝不会面临即将决堤的危险，但已告诉居民，如果情况恶化，准备撤离。犹他州水权部门负责大坝安全的助理州工程师埃弗里特·泰勒表示，将水库降低到受影响区域以下需要几天时间。 他说，截至周三晚上，裂缝上方仍有约 2 英尺（61 厘米）深的水，他们已经用巨石覆盖了近 45 英尺（近 14 米）的裂缝。泰勒说，水库上的冰盖向上推挤大坝，导致顶部破裂并向下游倾斜，水从开口涌出。他说，冰盖现在已经脱离了大坝，大坝顶部也向后倾斜。

“我们已经在冰盖上进行了切割，这样我们就可以减轻大坝的压力，”泰勒说。 定于周三举行社区会议，更新潘圭奇居民的最新情况并回答居民的问题。该小镇位于大坝下游约 10 英里（16 公里）处，约有 1,800 人。另一个小镇瑟克尔维尔 (Circleville) 位于下游更远的地方，面临的风险较低。 
当地官员在周一晚上的检查中发现了大坝上部的裂缝，犹他州官员于周二向公众宣布了这一消息。 












水以每秒近 260 立方英尺（6.5 立方米）的速度释放，以将裂缝下方的水库引流，并且正在用卡车运入大块岩石并放置在大坝的下游侧以支撑堤坝。预计周六之前不会下雨。大坝建于 1800 年代末，但顶部开裂的部分是在 1930 年代和 1940 年代添加到大坝顶部的。泰勒说，之前没有人担心大坝的结构完整性。

“没有人预料到这一点，”他说，并补充说他对所取得的进展感到鼓舞。州官员将其称为 2 级违规风险 - 位于三管齐下的中间的一个名称规模意味着大坝有可能溃坝。泰勒说：“我们将继续集中精力降低水库的水位，确保结冰……我们将其远离大坝，并继续支撑或支持下游地区。” .___彼得森从丹佛报道。 ___美联社在报道水和环境政策方面得到了沃尔顿家族基金会的支持。美联社对所有内容全权负责。有关美联社的所有环境报道，请访问 https://apnews.com/中心/气候和环境]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dam-crack-flooding-utah-230d25194b967f3b2bcd1e1c050517b8</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:34:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堪萨斯城酋长队球员拉希·赖斯在达拉斯高速撞车后面临严重袭击指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/rashee-rice-charges-dallas-crash-kansas-city-chiefs-d71cfd66fabfc151111d67ea1bfa0f74</link>
      <description><![CDATA[达拉斯（美联社）——达拉斯警方周三表示，堪萨斯城酋长队的外接手拉希·赖斯 (Rashee Rice) 面临包括严重袭击在内的指控，因为他和另一名跑车超速驾驶者造成了达拉斯高速公路上的连锁反应车祸。&lt; /p&gt;警方表示，已对这名 23 岁的男子发出逮捕令，罪名包括一项严重袭击罪、一项涉及严重身体伤害的碰撞罪和六项涉及伤害的碰撞罪。赖斯的律师、州参议员罗伊斯·韦斯特上周表示，赖斯已经事故发生时驾驶兰博基尼运动型多用途车。逮捕令还包括西奥多·诺克斯 (Theodore Knox)，21 岁，警方称，当时他驾驶的是另一辆超速跑车，一辆克尔维特。警方表示，已对诺克斯发出逮捕令，罪名包括一项严重袭击罪、一项涉及严重身体伤害的碰撞罪和六项涉及伤害的碰撞罪。

警方表示，驾驶两辆超速跑车离开现场的乘客不会被起诉。警方表示，赖斯和诺克斯目前尚未被拘留。警方表示，事故涉及兰博基尼、一辆克尔维特和其他四辆车，造成四人受轻伤。警方表示，科尔维特和兰博基尼的司机在事故发生后离开，没有确定是否有人需要医疗护理或提供他们的信息。 
上周大米在他的 Instagram 故事中发布称他是对自己在事故中所扮演的角色承担“全部责任”。












警方表示，科尔维特和兰博基尼的司机在最左侧车道超速行驶时失去控制，兰博基尼驶到路肩并撞上了中央隔离墙，导致连环相撞。 赖斯是从 The Classic Lifestyle 租赁兰博基尼，位于达拉斯的异国情调汽车租赁公司的律师凯尔·科克 (Kyle Coker) 表示。韦斯特说这辆克尔维特属于赖斯。 

赖斯出生于费城，但在德克萨斯州沃思堡北里奇兰山郊区长大。他在附近的南卫理公会大学 (Southern Methodist University) 打大学橄榄球，2022 年高年级赛季的突破让这位外接手受到 NFL 球队的关注。 酋长队在去年选秀的第二轮选中了他，他很快就成为了酋长队传球比赛中唯一可靠的选择之一。 ___美联社 NFL：https://apnews.com/hub/nfl]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/rashee-rice-charges-dallas-crash-kansas-city-chiefs-d71cfd66fabfc151111d67ea1bfa0f74</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 22:34:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州堕胎裁决颠覆了从菲尼克斯到华盛顿的法律和政治格局</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯（美联社）——周三，亚利桑那州堕胎服务提供者发誓将继续提供服务，直至被迫停止。就在第二天，州最高法院为执行一项 1864 年法律扫清了道路，该法律将整个怀孕期间的堕胎定为刑事犯罪，除非妇女生命垂危。处于危险之中。法院的判决震惊了该州，因为包括医生在内的女性都在努力应对如何应对一项对强奸或乱伦一律无例外的法律。州立法者召开了会议随着民主党和一些共和党人（包括前总统唐纳德·特朗普）要求他们进行干预的压力越来越大。周三，众议院民主党人和至少一名共和党人试图就废除 1864 年禁令展开讨论，但占多数的共和党领导人两次叫停讨论并很快休会。愤怒的民主党人爆发出“耻辱！耻辱！耻辱！”民主党州长凯蒂·霍布斯早些时候呼吁立法机关废除该禁令。

“他们今天就可以做到这一点，”她告诉哥伦比亚广播公司新闻。 “他们今天可以敲响木槌，提出废除这一法案的动议。”据美联社 VoteCast 报道，在 2022 年中期选举中，十分之六的亚利桑那州选民表示，他们支持保障全国范围内的合法堕胎。根据卫生服务部的数据，该州在 2022 年记录了 11,530 例堕胎，这是最新的可用数据。
亚利桑那州约四分之一的堕胎都是在凤凰城的 Camelback Family Planning 进行的，注册护士 Ashleigh Feiring 表示，堕胎服务仍然提供，工作人员希望紧急立法能够避免中断或关闭。












“我们的计划是尽可能长时间地保持开放，”费林说。 “我们的诊所在过去四年里被关闭了两次，但我们总是恢复服务。”与此同时，包括 SBA Pro-Life America 在内的反堕胎组织敦促亚利桑那州居民反对一项拟议的投票倡议，旨在将堕胎权纳入亚利桑那州宪法。

“他们将废除立法机关制定的反映人民意愿的所有反堕胎法律，”SBA 主席 Marjorie Dannenfelser 在一份声明中表示。然而，霍布斯预测这种愤怒将激励选民将堕胎权写入州法律。她说：“这场斗争肯定还没有结束。”特朗普抵达亚特兰大参加竞选筹款活动时表示，亚利桑那州法院的判决走得太远，呼吁州立法者改变判决，尽管他为美国最高法院 2022 年的裁决进行辩护 推翻罗伊诉韦德案。“这都是关于各州的权利，”前总统告诉支持者和记者。 “事情将会得到解决。”自 2022 年美国最高法院推翻罗伊诉韦德案以来，大多数共和党控制的州已开始实施新的禁令或限制，而大多数民主党控制的州也寻求实施新的禁令或限制。保护堕胎机会。亚利桑那州的裁决表明，医生可能会因执行堕胎手术而受到起诉。 1864 年的法律规定，医生或任何其他协助堕胎的人可被判处 2 至 5 年监禁。“医生现在注意到，除了挽救妇女生命所必需的堕胎之外，所有堕胎，亚利桑那州最高法院在其裁决中表示，该州最高法院在其裁决中表示，额外的刑事和监管制裁可能适用于 15 周（该州之前的堕胎程序时限）之后进行的堕胎。

除此之外，法院的裁决还引发了人们的担忧，即执行可能会干扰流产的处理。1864 年法律的执行至少需要两周时间才能开始。然而，该案的原告（包括 Planned Parenthood）表示，根据相关案件中达成的协议，延迟可能会持续长达两个月。Planned Parenthood 表示将提供最多 15 名堕胎服务。根据相关案例中的协议，怀孕周数至少还要再两个月。 ___ 美联社撰稿人雅克·比洛 (Jacques Billeaud) 驻凤凰城和斯科特·索纳 (Scott Sonner) 内华达州里诺市为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 21:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官员告诉美联社，费城开斋节活动中爆发枪声，至少有两人中枪</title>
      <link>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</link>
      <description><![CDATA[费城（美联社）——警方称，周三在费城举行的开斋节活动中，至少有三人被枪击受伤。枪击事件发生在下午 2:30 左右，当时警方在费城举行开斋节活动。费城警察局长凯文·贝塞尔 (Kevin Bethel) 在新闻发布会上表示，现场听到约 30 声枪响。 他说，两群人开始互相开枪，人们开始逃离现场。贝塞尔说，警察拘留了四名男性和一名女性，并在现场发现了四件武器。一名嫌疑人是一名 15 岁男孩，警方称他持有枪支，他被警察开枪射击，肩膀和腿部受伤。一名男子腹部中弹，另一名少年手部受伤。警方表示，没有人死亡。目前尚不清楚枪击事件的原因。数十名警察对该市公园区的枪击事件做出了回应。枪击事件发生在居民正在庆祝开斋节（斋月结束）的地区。___巴尔萨莫从华盛顿报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:58:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大师级世界顶尖选手的重聚。但数量正在减少</title>
      <link>https://apnews.com/article/masters-ridley-liv-augusta-tiger-b227efc1bbb4ba14e098fe9a01c4fe54</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/masters-ridley-liv-augusta-tiger-b227efc1bbb4ba14e098fe9a01c4fe54</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的律师第三天试图让纽约上诉法院推迟封口费审判</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-appeal-juan-merchan-43ce6ef13f3b7a2ea017a658e6b4e01b</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周三连续第三天试图让纽约上诉法院推迟定于下周一开始的封口费刑事审判。特朗普的律师据知情人士透露，法律团队已要求上诉法院无限期中止此案，同时努力争取将主审法官撤职。该人士称，他们对胡安·M·默尚法官最近的几项裁决提出质疑，包括他拒绝推迟审判，直到最高法院就他在另一起刑事案件中提出的豁免权主张作出裁决。前总统的律师周三提交了文件，要求该州中级上诉法院进行干预并发布命令，阻止陪审团选举如期开始。与特朗普最新上诉相关的文件已被密封，没有任何文件可供公开。

确认法庭文件主题的人没有被授权公开谈论此事，并且是在匿名的情况下这样做的。案卷清单显示，周三的行动被认为是一次新的尝试根据州法律第 78 条起诉 Merchan，该法律允许法官因某些司法判决而被起诉。
一名上诉法院法官预计将在周三下午的紧急听证会上听取辩论。一名上诉法院法官周一拒绝了特朗普在寻求将审判移出曼哈顿时推迟审判的提议。周二，另一位法官驳回了一项请求，该请求是针对默钦诉讼的一部分，即在特朗普与最近几周对他施加的禁言令作斗争时​​推迟审判。












特朗普单独要求默钦退出此案，指责他存在偏见和利益冲突，并援引他女儿担任一家公司负责人的工作，该公司的客户包括总统乔·拜登、副总统卡马拉·哈里斯和其他民主党人.

Merchan 在 8 月份拒绝了类似的请求，并且尚未对特朗普的待决请求做出裁决。法官还没有对另一项延迟辩护请求做出裁决，该请求声称特朗普由于“有偏见的媒体报道”而不会得到公平审判。上周三，默尚拒绝了共和党推定候选人的请求延迟直到最高法院就他在华盛顿特区选举干涉案中提出的总统豁免权主张做出裁决。最高法院定于 4 月 25 日听取有关此事的辩论。特朗普的封口费审判是 他的四项刑事起诉书中的第一项计划进入审判，并且将这是有史以来对前总统的首次刑事审判。 他被指控伪造公司记录，以掩盖向他的前律师兼中间人迈克尔·科恩付款的性质，科恩在 2016 年竞选期间帮助特朗普埋葬了负面故事。科恩的活动包括向色情演员斯托米·丹尼尔斯支付 13 万美元，以压制她多年前与特朗普发生婚外性行为的说法。特朗普 去年向 =&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/trump-indictment-full-document-640043319549&quot;&gt;伪造业务记录的 34 项重罪。他否认与丹尼尔斯发生过性行为。他的律师辩称，支付给科恩的款项是合法的法律费用。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-appeal-juan-merchan-43ce6ef13f3b7a2ea017a658e6b4e01b</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哪些州可以在 2024 年投票中允许堕胎？</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-ban-ballot-arkansas-rights-43594a834f01473b1bd13562ecaec555</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-ban-ballot-arkansas-rights-43594a834f01473b1bd13562ecaec555</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 18:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称亚利桑那州堕胎禁令太过分并为推翻罗伊诉韦德案辩护</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-abortion-arizona-law-florida-ban-7cdd6d2e3c320a89ec7a7c037824e7cd</link>
      <description><![CDATA[亚特兰大（美联社）——唐纳德·特朗普周三表示，亚利桑那州的一项将几乎所有堕胎定为刑事犯罪的法律太过分了，这位前总统呼吁亚利桑那州立法者对其进行修改，同时还为推翻罗伊诉韦德案进行了辩护，该案使各州能够禁止该程序。 “这将会得到解决，正如你所知，这一切都与各州的权利有关，”特朗普在抵达亚特兰大参加筹款活动后对支持者和记者说。 “事情会得到解决，我相信州长和其他人都会让事情恢复理性，我认为这会很快得到解决。”特朗普在堕胎权方面面临政治压力，民主党人希望堕胎权将成为 11 月大选的决定性问题，此前特朗普本周发表了视频声明，拒绝支持全国堕胎禁令，并表示他认为应该将限制留给各州。他早些时候的声明激怒了宗教保守派，并激励了乔·拜登总统的盟友，他们认为堕胎权是特朗普的弱点之一。

亚利桑那州最高法院周二作出裁决为执行 1864 年法律扫清了道路，该法律禁止怀孕各个阶段的堕胎，强奸或乱伦也不例外。
特朗普坚称，他对他提名的三名最高法院法官投票推翻罗伊诉韦德案感到自豪，并表示各州将有不同的限制。他支持强奸、乱伦和母亲生命受到威胁的三种例外情况。 












他还谈到了佛罗里达州的一项法律，该法律禁止六周后堕胎，并表示“可能也会改变。” “52 年来，人们一直希望结束罗伊诉韦德案，将其带回各州。我们做到了。这是一件令人难以置信的事情，一项令人难以置信的成就，”他说。 “现在各州都有了，而且各州正在推出他们想要的东西。这是人民的意愿。所以佛罗里达州可能会发生变化。”

特朗普忽略了有关他计划如何就佛罗里达州悬而未决的州宪法修正案进行投票的问题，该修正案将堕胎视为其家乡居民的一项权利。他没有详细说明他认为亚利桑那州或任何其他州的限制和准入程度应该如何。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-abortion-arizona-law-florida-ban-7cdd6d2e3c320a89ec7a7c037824e7cd</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>