<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Feb 2024 15:10:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国军方称，也门胡塞武装袭击英国拥有的船只，导致红海浮油</title>
      <link>https://apnews.com/article/yemen-houthi-rebels-attack-israel-hamas-war-gaza-89b3f92ae9dd6279b56d945439010a27</link>
      <description><![CDATA[开罗（美联社）——美国军方周六表示，本月早些时候，也门胡塞武装袭击了一艘悬挂伯利兹国旗的船只，造成了 18 英里（29 公里）长的浮油。它还警告船上的化肥货物有泄漏的危险。 Rubymar 是一艘在英国注册、黎巴嫩运营的货船，2 月 18 日在航行经过巴孛河时遭到袭击美国中央司令部表示，连接红海和亚丁湾的曼德布海峡。导弹袭击迫使船员放弃这艘船，该船在离开霍尔法坎后正在前往保加利亚的途中。阿拉伯联合酋长国。 CENTCOM 在一份声明中表示，该船运输了超过 41,000 吨化肥。

中央司令部的声明称，该船遭受了严重损坏，导致浮油，并警告该船的货物“可能会溢入红海，加剧这场环境灾难。”
“胡塞武装继续表现出无视其不分青红皂白的袭击所造成的区域影响，威胁着渔业、沿海社区和粮食供应的进口，”报告称。












美联社周二根据 Planet Labs PBC 受损船只的卫星图像报道，该船正在红海泄漏石油。另外，中央司令部表示，它对胡塞武装发动了袭击周五，美国空军在也门的控制地区摧毁了七枚准备向红海发射的移动反舰巡航导弹。它将这次袭击描述为“自卫”，并称这些导弹“展现了一种该地区的商船和美国海军舰艇面临迫在眉睫的威胁。”

中央司令部没有提供更多细节。然而，胡塞武装媒体报道了美国和英国对红海荷台达省杜拉希米地区的袭击。美国军方最近几周对胡塞武装控制的地区发动了一波又一波的袭击也门境内地区，以回应胡塞武装对红海航线的袭击。自11月以来，叛军多次针对红海及周边海域的船只进行袭击。他们声称其行为是通过 以色列针对加沙地带的哈马斯发动战争，但他们经常针对与以色列关系微弱或没有明确联系的船只，危及亚洲、中东和非洲之间重要贸易航线的航运。欧洲。目标船只至少包括一艘运往伊朗的货物，胡塞武装的主要资助者。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/yemen-houthi-rebels-attack-israel-hamas-war-gaza-89b3f92ae9dd6279b56d945439010a27</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:28:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纳瓦尔尼遗孀指责普京嘲笑基督教拒绝归还丈夫遗体</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-78fa6a0d6792ee868ad41fd672dea510</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼的遗孀指责总统弗拉基米尔·普京在他死在流放地后试图强迫他的母亲同意举行秘密葬礼，以此嘲笑基督教。尤利娅·纳瓦尔纳亚 (Yulia Navalnaya) 在周六发布的一段视频中表示，纳瓦尔尼的母亲希望将儿子的尸体归还给她，但当局威胁要将纳瓦尔尼埋葬在北极监狱，她正在受到“名副其实的酷刑”。纳瓦尔纳亚说，他们向他的母亲建议，她没有太多时间做出决定，因为尸体正在腐烂。 “把我丈夫的尸体给我们，”纳瓦尔纳亚说。 “你把他活活折磨死了，现在又继续折磨他了。你嘲笑死者的遗骸。” 

纳瓦尔尼，47 岁，俄罗斯最著名反对派政治家于2月16日在流放地意外死亡，促使全国数百名俄罗斯人涌向这里用鲜花和蜡烛即兴纪念。 
权威机构已经拘留了数十人，因为他们试图压制人们在总统选举前对普京最激烈的敌人表示同情的行为，他是几乎可以肯定获胜。俄罗斯人在社交媒体上表示，官员们不想将纳瓦尔尼的遗体归还给他的家人，因为他们担心公开表示对他的支持。 












纳瓦尔纳亚指责东正教徒普京杀害了纳瓦尔尼。“没有一个真正的基督徒能够做普京现在对阿列克谢尸体所做的事情，”她问道，“你会怎么做？”他的尸体怎么办？你会堕落到什么程度来嘲笑你谋杀的人？”普京经常被拍到在教堂里，将自己浸入冰水中庆祝主显节，并参观俄罗斯的圣地。他提倡所谓的“传统价值观”，他曾经说过，如果没有这些价值观，“社会就会退化。”

克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫否认了有关普京与纳瓦尔尼之死有关的指控，称这些指控是“对俄罗斯国家元首的毫无根据的、无礼的指控。”音乐家娜迪亚·托洛科尼科娃 (Nadya Tolokonnikova)，因该事件而广为人知。花费近两年2012 年，她因与乐队 Pussy Riot 在莫斯科救世主大教堂参加抗议活动而入狱，并发布了一段视频，在视频中她还指责普京虚伪。 “我们因涉嫌践踏传统价值观而被监禁。但没有人比你、普京、你的官员和神父更能践踏俄罗斯的传统价值观，他们为你年复一年、日复一日地所做的所有谋杀祈祷，”居住在国外的托洛科尼科娃说。 “普京，有良心吧，把儿子的遗体还给他的母亲。” 托洛科尼科娃是发布视频呼吁俄罗斯当局将纳瓦尔尼的尸体归还给他的家人以便为他举行葬礼的几位文化偶像之一。自上周晚些时候以来，纳瓦尔尼的母亲和律师一直在试图取回他的尸体。柳德米拉·纳瓦尔纳亚周四表示，调查人员允许她在北极城市萨列哈尔德的太平间看到儿子的尸体。她已向萨列哈尔德法院提起诉讼，质疑官员拒绝交出尸体的决定。闭门听证会定于 3 月 4 日举行。纳瓦尔尼的发言人基拉·亚米什 (Kira Yarmysh) 在 X（前 Twitter）上表示，柳德米拉·纳瓦尔纳亚收到了一份医疗证明，表明她的儿子死于“自然原因”。 ” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-78fa6a0d6792ee868ad41fd672dea510</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两个女儿逃跑加入伊斯兰国。多年后，他们的家庭故事获得了奥斯卡提名</title>
      <link>https://apnews.com/article/oscars-islamic-state-four-daughters-tunisia-45236a17653a65585768629dcb45f3b7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oscars-islamic-state-four-daughters-tunisia-45236a17653a65585768629dcb45f3b7</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉巴马州试管婴儿裁决使人们关注该州的税收减免和胎儿子女抚养计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/embryos-ivf-abortion-personhood-laws-ffe4f4d326469a97fef999254ca86eea</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/embryos-ivf-abortion-personhood-laws-ffe4f4d326469a97fef999254ca86eea</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗拿下30分，戴维斯接应温班亚马的5x5投篮，湖人队以123-118战胜马刺队</title>
      <link>https://apnews.com/article/lakers-spurs-score-lebron-wembanyama-248747be48aaab04ee547cff3a77a3be</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——勒布朗·詹姆斯得到 30 分、9 次助攻和 7 个篮板，安东尼·戴维斯得到 28 分和 13 个篮板，洛杉矶湖人队以 123-118 战胜圣安东尼奥马刺队，取得九场比赛中的第七场胜利。周五晚上。Victor Wembanyama 在对阵湖人队的第一场客场比赛中拿下 27 分、10 个篮板和 8 次助攻。这位法国新秀贡献了 5 次盖帽和 5 次抢断，使他成为 NBA 历史上实现罕见的“5x5”统计表现（一场比赛至少得到 5 分、篮板、助攻、盖帽和抢断）的最年轻球员。 温班亚马在第一节占据统治地位，拿下 16 分，但戴维斯在接下来的两节中以令人印象深刻的表现回应了他的状元秀的挑战，同时湖人队保持了领先优势。戴维斯在背靠背的比赛中缺席了第二场比赛的整个第四节，贾克森·海耶斯在对阵温巴尼亚马的比赛中表现出色，湖人队在 18 场比赛中取得了第 12 场胜利。

马刺队在最后 3 1/2 分钟打出 17-5 的高潮，大大缩小了最后的优势。
德安吉洛·拉塞尔在 28 岁生日那天得到 22 分和 6 次助攻，而八村塁为湖人队贡献 17 分，尽管湖人队最近几周表现强劲，但在西部联盟积分榜上却未能上升到更高的第九位。洛杉矶队周四从全明星赛结束后输给了金州勇士队。












但是詹姆斯在缺席湖人队最后两场比赛以休息脚踝伤痛后强势回归，尽管他在中间参加了全明星赛。 温班亚马迎来了他第一次在湖人总冠军旗帜下打球的机会，他取得了一个出色的开局，仅在比赛的前六分钟就得到了戴维斯的两次犯规，拿下 13 分和 3 个篮板。 。半场结束时他得到20分，但半场结束后仅6投2中。马拉基·伯兰汉姆拿下17分，杰里米·索尚为马刺队拿下15分和13个篮板，马刺队已经遭遇三连败，输掉了10场比赛。共 11 名。他们在为期 9 场的年度牛仔竞技公路旅行中取得了 1-6 的成绩。

圣安东尼奥马刺队在 12 月的最后一场比赛中以 18 场比赛结束了队史连败纪录。接下来马刺队：周日对阵犹他州队。接下来马刺队：周日对阵犹他州队。 &gt;湖人队：周日在菲尼克斯。___AP NBA：https://apnews.com/NBA]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lakers-spurs-score-lebron-wembanyama-248747be48aaab04ee547cff3a77a3be</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰标志着俄罗斯全面入侵两周年，部队在前线面临挑战</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-second-anniversary-65088ba9eb9bd729cf8c677e2115cb35</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——周六，乌克兰将纪念俄罗斯全面入侵两周年，预计将有一批外国政要和官员访问首都基辅，以声援乌克兰军队弹药和武器不足的情况西方的援助也悬而未决。 随着对俄战争进入第三个年头，全国笼罩着忧郁的气氛，基辅军队在前线面临着越来越大的挑战，弹药供应减少，人员挑战，并从东部战略城市撤军。这给莫斯科带来了最大的胜利之一。 周年纪念日是在弗拉基米尔·泽伦斯基总统解雇了最高军事指挥官瓦莱里·扎卢日尼后，由奥列克桑德·西尔斯基上将取而代之的，这标志着自全面入侵以来高层人员的最重大改组。 

乌克兰夏季反攻未能取得重大突破，未能达到预期，俄罗斯仍控制着该国约四分之一的领土。与此同时，数百万乌克兰人继续在交火中生活在不稳定的环境中，而许多其他人则在俄罗斯占领下面临持续的斗争。大多数人仍在等待乌克兰的解放尚未到来。 外国官员预计将抵达首都与泽伦斯基和其他乌克兰官员会面，并表达他们对乌克兰与莫斯科军队作战并为加入欧盟做准备的持续支持。 在美国国会，共和党人暂停了对基辅短期急需的 600 亿美元军事援助。尽管遭到匈牙利的抵制，欧盟最近还是批准了向乌克兰提供 500 亿欧元（约合 540 亿美元）的一揽子援助计划，旨在支持乌克兰的经济。 美国乔·拜登总统将顿涅茨克地区经过数月艰苦战斗后失去阿夫季夫卡防御据点与美国援助停滞联系在一起。此后，人们越来越担心乌克兰军队在 1000 公里（620 英里）前线的其他地区也将面临类似的困难，因为他们面临着来自俄罗斯攻击的越来越大的压力。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-second-anniversary-65088ba9eb9bd729cf8c677e2115cb35</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 05:59:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两年战争结束后，基辅能否继续对抗俄罗斯的问题层出不穷</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-2-years-what-to-know-d0f1c1bd57f7ebbe5f7335738acbc6b4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-2-years-what-to-know-d0f1c1bd57f7ebbe5f7335738acbc6b4</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 05:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称他的刑事起诉增强了他对黑人选民的吸引力</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-black-conservative-south-carolina-primary-aa1155c31bfc3b397a32b33eff04ada8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-black-conservative-south-carolina-primary-aa1155c31bfc3b397a32b33eff04ada8</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 03:51:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的律师寻求暂停 8300 万美元的诽谤判决，理由是“很有可能”该判决不会成立</title>
      <link>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-01004f37766ef506dc9a3cea92e40478</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周五要求纽约法官暂停针对前总统的8330万美元诽谤判决，称“很有可能”即使没有消除，也会在上诉时减少。律师们向曼哈顿联邦法院提出了请求，民事陪审团于 1 月底将这笔款项判给了建议专栏作家E.让·卡罗尔经过五天的审判（仅关注损害赔偿）。一名法官命令陪审团接受另一个陪审团的调查结果，该陪审团去年得出结论，特朗普在 1996 年对卡罗尔进行了性虐待，并在 2022 年诽谤了她。第二个陪审团仅关注特朗普在 2019 年发表的声明，当时他是总统处理因上诉而长期拖延的案件。

在周五提交的文件中，特朗普的律师写道，法官刘易斯·A·卡普兰 (Lewis A. Kaplan) 应暂停执行他 2 月 8 日做出的判决，直到他解决特朗普的审后动议后一个月，该动议将于 3 月 7 日提交。否则，他们说，他应该给予部分安全的停留，这将 要求特朗普缴纳保证金以获取奖励的一小部分。
律师们表示，除了 18.3 美元的赔偿金之外，6500 万美元的惩罚性赔偿“明显过高”，因为它违反了宪法和联邦普通法。












“审判后动议的处理很可能会大大减少（如果不是消除的话）判决量，”他们说。特朗普去年五月没有参加审判曼哈顿陪审团裁定卡罗尔 1996 年春天在曼哈顿市中心特朗普广场对面的波道夫·古德曼 (Bergdorf Goodman) 豪华店的更衣室里对卡罗尔进行了性侵犯，判给卡罗尔 500 万美元。自卡罗尔以来80 岁的特朗普于 2019 年在一本回忆录中首次公开了自己的说法，77 岁的特朗普多次嘲笑这些说法是为了推销她的书并在政治上损害他而编造的谎言。他称她为“糟糕的工作”，并说她不是“他喜欢的类型”，卡罗尔作证时的这一提法意在表明她太丑了，无法强奸。

卡罗尔还作证说，她面临着特朗普支持者的死亡威胁，并且在特朗普在审判进行期间继续发表言论后，她的声誉受到了打击。在第二次审判中，特朗普定期出庭。并简短作证，尽管他与陪审团的大部分沟通都是通过频繁摇头和贬低评论大声嘀咕足以让检察官抱怨陪审员肯定听到了他们的声音，法官威胁要将他驱逐出法庭。卡罗尔的律师罗伯塔·卡普兰与法官没有关系，周五拒绝发表评论。特朗普的律师之一阿丽娜·哈巴在一份声明中表示哈巴说，一月份的陪审团裁决“过分过分”。“法院必须行使其权力，阻止卡罗尔女士（原文如此）执行这一荒谬的判决，该判决经不起上诉。”自 1 月份判决以来，纽约州法院的一名法官在另一起案件中命令特朗普及其公司支付 3.55 亿美元的罚款，原因是特朗普和他的公司长达数年的计划，通过财务报表欺骗银行和其他人，夸大了他的财富。有兴趣，他欠国家近 4.54 亿美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-01004f37766ef506dc9a3cea92e40478</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 00:17:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全国步枪协会和韦恩·拉皮埃尔因奢侈开支被起诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/nra-wayne-lapierre-trial-ruling-d4d9b950ee2cbd63380826eb2bf210e6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nra-wayne-lapierre-trial-ruling-d4d9b950ee2cbd63380826eb2bf210e6</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 22:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>搜查令揭示了俄克拉荷马州一名非二元青少年死亡的更多细节</title>
      <link>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</link>
      <description><![CDATA[俄克拉荷马城（美联社）——最近发布的警方搜查令披露了俄克拉荷马州非二元学生 N​​ex Benedict 案件的更多细节谁在一天后死亡高中卫生间打架事件可能是由性别认同欺凌引发的。周三向塔尔萨县地方法院提交的逮捕令显示，当本尼迪克特的母亲苏于 2 月 8 日拨打 911 时，16 岁的男孩-老人的眼睛已经翻到了头上，双手卷曲，呼吸困难。医护人员在塔尔萨郊区奥瓦索的家中对他们进行了心肺复苏，并将他们送往医院。他们后来死了。

2 月 7 日的打斗后，本尼迪克特能够走出卫生间，但当天晚些时候他们被送往医院并被送回家。
根据搜查令，苏·本尼迪克特表示，学校护士在抱怨孩子的头撞到浴室地板上导致头痛后，建议她带孩子去检查。












逮捕令称，在医院，苏·本尼迪克特要求与警方交谈，但告诉警察她当时不想提出指控。相反，她要求警方就校园内学生的问题与学校官员交谈。Benedict 后来告诉《独立报》一名青少年在打斗中脸部和眼睛全部受伤，打斗涉及一名变性学生和三名年龄较大的女孩。学区表示，打斗前学生们在洗手间里待了不到两分钟被其他学生和一名工作人员驱散。警方和学校官员没有透露是什么引发了这场打斗。 

周五，该家人通过律师拒绝就搜查令发表评论。本周早些时候，他们表示已经对所发生的事情展开了独立调查。 计划周日在奥瓦索为这名少年举行守夜活动。逮捕令是在本尼迪克特死后第二天签署的，还显示调查人员在学校拍摄了 137 张照片，包括学校内部的照片发生打斗的女孩的浴室。他们还从浴室收集了两块污渍，并检索了参与争吵的学生的记录和文件。虽然两周前的逮捕令称警方正在寻找重罪谋杀案的证据，但该部门此后，根据尸检的初步结果，本尼迪克特的死亡并非是在战斗中受伤的结果。警察局没有回复周五发送的多条消息，并表示在毒理学和其他尸检结果完成之前不会对这名青少年的死因发表进一步评论。 

与此同时，奥瓦索学校官员周五表示，由于州和联邦隐私法有关公布机密学生记录的规定，他们要求警方获得法院搜查学校的命令。 “我们将继续配合奥瓦索警察局正在进行的调查，”学区发言人 Jordan Korphage 在一封电子邮件中写道。塔尔萨县地方检察官 Stephen Kunzweiler，他的办公室目前尚未参与警方调查，称这起死亡事件是一场悲剧，但警告人们不要“被可能被误导的情感激情所左右。”“我们社区的一个家庭很悲伤，我们对他们在这个困难时期的悲伤表示同情。”他在周五的一封电子邮件中写道。 “虽然社交媒体上对这个孩子的死亡有很多猜测，但我们将保持执法部门调查的公正性，并允许他们完成自己的工作。”___马塞洛报道来自纽约。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>面对对试管受精裁决的强烈反对，阿拉巴马州立法者寻求解决方案</title>
      <link>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普表示他“强烈支持”体外受精，并呼吁阿拉巴马州立法者保护准入</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-ivf-abortion-alabama-republicans-8215336740a5963b57bbd970b47bb3a7</link>
      <description><![CDATA[南卡罗来纳州哥伦比亚 (美联社) — 前总统 唐纳德·特朗普周五表示，他将“强烈支持体外受精的可用性”，并呼吁阿拉巴马州的立法者保留接受治疗的机会。这是自阿拉巴马州最高法院做出裁决以来他首次发表评论，该裁决导致该州的一些医疗服务提供者暂停了体外受精计划，并在全国范围内的共和党人对此问题上产生了分歧。 特朗普在他的真相社交网络上发帖称：“在我的领导下，共和党将始终支持建立强大、繁荣、健康的美国家庭。我们希望让母亲和父亲生孩子变得更容易，而不是更困难！”这些评论是在 全共和党阿拉巴马州最高法院，美国最保守的司法小组之一认为，根据州法律，冷冻胚胎可以被视为儿童。从那时起，阿拉巴马州的一些诊所和医院，包括阿拉巴马大学伯明翰分校的卫生系统，都拥有宣布暂停 IVF 服务。

阿拉巴马州事件的影响加深了保守派之间在堕胎和其他生殖服务问题上的分歧。在美国最高法院 2022 年推翻 1973 年罗伊诉韦德案的裁决后，竞选季已经充满了关于共和党是否应该推行全国堕胎禁令的争论。全国堕胎合法化的决定。 特朗普的声明也是在南卡罗来纳州共和党总统初选，其中前总统是压倒性的热门反对该州前州长、特朗普驻联合国大使尼基·黑利 (Nikki Haley)。












作为总统，特朗普提名了三名推翻罗伊案的法官，并为全国各地的州立法者对堕胎施加严格限制铺平了道路。 一些反堕胎倡导者建议法院应进一步裁定胚胎是儿童，这将大幅加强对试管受精等治疗的限制。但阿拉巴马州的例子刺激了堕胎权的支持者和许多温和派选民，他们看到强硬的胚胎政策的结果限制了许多美国人拥有自己的亲生孩子的唯一途径。 一些较为温和的共和党人担心，如果共和党候选人在这些生育问题上被认为过于极端，该党将输掉更多选举。 ----金纳德从查尔斯顿报道。普莱斯从南卡罗来纳州罗克希尔报道。巴罗从纽约报道。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-ivf-abortion-alabama-republicans-8215336740a5963b57bbd970b47bb3a7</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：几十年来的日全食</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-history-photos-ec03a06a0f46d715eb1894dbafbfe511</link>
      <description><![CDATA[完整的月球遮住太阳几千年来一直让人类着迷——这一时刻当天空变暗，寂静悄悄降临时。这不仅对 完全黑暗的路径，但也有那些位于月球阴影边缘的部分。宇宙地球上最伟大的表演即将再次拉开帷幕：日全食将让数千万人眼花缭乱横跨北美的比赛。

4 月 8 日，月亮完美地位于地球和太阳之间，暂时遮挡阳光，白天将变成夜晚。日食将从太平洋开始，进入墨西哥，然后沿东北方向穿过德克萨斯州，穿过 15 个州，最后飞越加拿大和北大西洋。
全食将持续长达 4 分 28 秒——如果天气允许的话，这段时间足以让人领略这一切的奇妙。












“日全食的景象令人惊叹，因为除了珍贵的日全食时刻外，最美丽的天体——日冕——我们一生都看不到，”日食地图制作者迈克尔·泽勒(Michael Zeiler)在一封电子邮件中说道。&lt; /p&gt;即使像 NASA 的 Kelly Korreck 这样的科学家也会感到敬畏。“第一次可能会流下喜悦的泪水，”她说。 “真正体验到它确实是一种强大而感人的体验。”

虽然日全食每年或两三年都会发生一次，但它们通常发生在北极或南极洲、南美洲南端或太平洋等偏远地区。上一次全食纵横交错美国是在 2017 年，全食持续了 2 1/2 分钟。 4 月之后，直到 2045 年才会再次发生，但要准备好整整六分钟的全食。___该选择由纽约的美联社照片编辑帕特里克·西森 (Patrick Sison) 策划.

___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。___关注美联社视觉新闻：Instagram：https://www.instagram.com/apnewsTwitter 上的 AP 图片：http://twitter.com/AP_ImagesAP 图片博客：http://apimagesblog.com]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-history-photos-ec03a06a0f46d715eb1894dbafbfe511</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:18:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>愤怒的法国农民带着拖拉机重返巴黎街头再次抗议</title>
      <link>https://apnews.com/article/french-farmers-protests-paris-tractors-67c34b632b6a868e2c1b6cebe02b3cbd</link>
      <description><![CDATA[巴黎（美联社）——愤怒的农民开着拖拉机回到巴黎周五在一次大型农业博览会前夕举行新的抗议活动，要求更多的政府支持和更简单的法规在法国首都。数十辆拖拉机和平驶入巴黎西部的一个社区，上面挂着发起抗议活动的农民联盟农村协调组织的旗帜。随后，抗议者开着拖拉机在塞纳河上的一座桥上摆姿势，以埃菲尔铁塔为背景，然后前往巴黎市中心的沃邦广场。 最近的抗议活动发生三周前，政府提供了超过 4 亿欧元（4.33 亿美元）的资金来解决他们对低收入的不满、严格的监管以及他们所说的来自国外的不公平竞争。

“拯救我们的农业”，农村协调组织在 X（以前称为 Twitter）上表示。一辆拖拉机拉着一张海报，上面写着：“死亡就在田野里。” 
周五早上，车队暂时减缓了首都以东的 A4 高速公路和巴黎环路的交通速度。 












法国农民的行动是欧洲更广泛的抗议运动 反对欧盟农业政策，官僚主义和整体商业状况。农民抱怨 27 国集团的环境政策，例如 绿色协议，呼吁限制化学品的使用在温室气体排放方面，限制他们的业务，并使他们的产品比非欧盟进口产品更昂贵。法国各地正在举行其他抗议活动，农民试图向政府施加压力，要求其履行承诺。&lt; /p&gt;
    
最近几周，政府官员与农民工会举行了一系列会议，讨论一项旨在捍卫法国“农业主权”的新法案。今年春天将在议会进行辩论。政府的计划还包括数亿欧元的援助、税收减免和不禁止农药的承诺法国总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 将于周六参观巴黎农业博览会，他计划在欧洲其他地方举办“大型农业博览会”，法国农民表示，这使他们处于不公平的劣势。他的办公室表示，“与农民、超市首席执行官和环保组织成员进行辩论”。 巴黎农业博览会是世界上最大的农业博览会之一，每年都吸引着众多人群。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/french-farmers-protests-paris-tractors-67c34b632b6a868e2c1b6cebe02b3cbd</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 11:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>