<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 10:28:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>德克萨斯州消防队员正在与强风引发的火焰搏斗，整个地区都发出警告</title>
      <link>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-d61f26c6686ae62e855bd2075453651b</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州麦卡伦（美联社）——周日，强风蔓延火焰，导致至少一人疏散，同时飞机在德克萨斯州北部狭长地带投下阻燃剂，消防队员正在努力阻止该州历史上最大的野火。 截至周日下午，已烧毁面积超过 100 万英亩（404,685 公顷）的 Smokehouse Creek 火灾已得到 15% 的控制。另外两场火灾共烧毁了 180,000 英亩（72,843 公顷）的土地，目前 60% 已得到控制。 当局没有透露是什么引发了火灾，但只是强风、干草和异常温暖的气温助长了大火。

阿马里洛周围的农村地区发生了一系列火灾，面积超过 1,900 平方英里（4,921 平方公里），其中最大的火灾蔓延到邻近的俄克拉荷马州。
美国国土安全部部长亚历杭德罗·马约卡斯周日表示，联邦政府已投入资金、设备和人员来协助扑灭火灾，但警告称，可能会出现更多极端天气。












“超过一百万英亩土地被烧毁。我们正处于冬天，这是德克萨斯州历史上最大的火灾，”马约卡斯在接受美国有线电视新闻网采访时说。 “作为一个国家和一个世界，我们必须为 气候变化导致的极端天气。这是一个值得注意的现象，它将在未来几天显现出来，我们现在就必须为此做好准备。”国家气象局周日发布了危险信号警告，表示由于以下原因存在极端火灾风险：美国中部大部分地区，包括德克萨斯州及其邻近的新墨西哥州和俄克拉荷马州，气温温暖、湿度低和强风。 红旗警告还覆盖了内布拉斯加州和爱荷华州的几乎所有地区，以及堪萨斯州、密苏里州和南达科他州的大片地区。科罗拉多州、怀俄明州、明尼苏达州和伊利诺伊州的小部分地区也处于危险信号警告之下。

根据国家气象局阿马里洛办公室在 X（前身为 Twitter）上发布的帖子，强风导致火势蔓延，导致德克萨斯州桑福德小镇发布了疏散令，桑福德是一个拥有 100 多名居民的德克萨斯州小镇。&lt; /p&gt;消防队员与史无前例的战斗野火，人道主义组织重点关注失去家园和生计的受害者。周六，居民们开始清理受影响的财产，到周日，损失的程度开始加剧。25 美元到 500 美元的捐款对于哈钦森县联合之路野火救援基金至关重要，该基金正在将收益分发给流离失所者。 “我们已经知道，有一大批人没有保险，失去了家园。因此，如果没有金钱援助，他们将很难重新开始，”哈钦森县联合之路执行董事朱莉·温特斯 (Julie Winters) 说。该组织已听取了超过 150 户家庭的估计温特斯说，该县受到了的影响，并指出火灾至少蔓延到了其他五个县。

捐赠的衣物、水和热食源源不断地涌入，很快就淹没了受影响地区的一个社区。德克萨斯州博格市在社交媒体帖子中敦促人们将捐赠工作从食物和水转向铲子、耙子、手套和垃圾袋等清洁用品。___&lt; p&gt;华盛顿特区的美联社撰稿人托马斯·斯特朗和明尼阿波利斯的特丽莎·艾哈迈德对这篇报道做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-d61f26c6686ae62e855bd2075453651b</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 06:53:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>年度全国代表大会召开之际，中国寻求重振经济放缓和挽救房地产市场的方法</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-economy-congress-property-xi-jinping-a804bc4d0d9157fea88bef85b4d5e1af</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-economy-congress-property-xi-jinping-a804bc4d0d9157fea88bef85b4d5e1af</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 06:34:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即使强大的暴风雪移出北加州，预计还会有更多山地积雪</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-sierra-nevada-blizzard-snow-ff7c7d093910ec463a94a91e898fb3c5</link>
      <description><![CDATA[加利福尼亚州特拉基（美联社）——周一早些时候，一场导致高速公路和滑雪胜地关闭的强暴风雪已经席卷内华达山脉，但预报员警告说，北加州山区将会有更多降雪。 加州公路巡逻队表示，80 号州际公路至太浩湖以西和以北的路段周日晚间仍处于关闭状态，预计不会重新开放。南区的卫生防护中心办公室太浩湖警告驾车者，穿越山区的路线需要防滑链以提高牵引力，周末降雪量超过 7 英尺（2.1 米）。 

萨克拉门托国家气象局办公室表示，暴风雪警报大部分已过期，但可能会出现零星雷暴，并且高海拔地区可能还会有 2 英尺（60 厘米）厚的积雪。 
“强烈建议不要进行山地旅行！”办公室发出警告。












持续多日的风暴导致 80 号州际公路和许多其他道路出现交通拥堵和封闭，滑雪胜地关闭两天，并导致数千户家庭和企业断电。到周日晚上，太平洋地区燃气及电力公司已为北加州除约 4,400 名客户外的所有客户恢复供电，而 NV Energy 已将内华达州境内约 1,000 户家庭和企业的停电情况减少。Palisades Tahoe，北端最大的度假胜地由于下雪、大风和能见度低，周日连续第二天关闭了大部分或所有缆车。 Palisades 报告三天降雪总量为 6 英尺（1.8 米），并且降雪量还更多。

“我们将在可预见的未来进行挖掘工作，”度假村的官员在博客上表示。住在太浩湖西北部特拉基的凯文·杜普伊 (Kevin Dupui) 说，他的吹雪机坏了，但是这并不重要，因为无论如何都没有地方可以放置所有的雪。 “我们只是把它移走，”他周日说。Dupui 说，居民和游客似乎大多都听从了留在家里的警告。 “道路不太安全，所以我们真的不希望人们开车到处乱跑，”他说。另一位特拉基居民珍妮尔·波特文 (Jenelle Potvin) 表示，起初一些愤世嫉俗的当地人认为“有一个关于即将到来的风暴，“炒作有点太多”。但周五晚上，无情的降雪开始了。“这绝对是一场暴风雪。昨天我们醒来时发现下了很多雪，而且雪一直没有停。”波特文周日说道。她的邻居们在街上玩雪地摩托和越野滑雪。 

度假村表示，在山脉东部，猛犸山滑雪场周日关闭，因为风速高达 70 英里/小时（113 公里/小时），使滑雪巡逻队难以完成雪崩缓解工作。三天内降雪量超过 3 英尺（近 1 米），而且还会有更多降雪。周六，气象服务气象学家威廉·丘吉尔称这场风暴是内华达山脉的“极端暴风雪”，但说他预计记录不会被打破。风暴于周四开始席卷该地区。周日早上，大范围的暴风雪警报覆盖了 300 英里（480 公里）的山脉。预报员称，预计周一至周三，第二场较弱的风暴将带来更多雨雪。加州当局周五关闭了 80 号州际公路 100 英里（160 公里）长的公路，这是里诺之间的主要路线和萨克拉门托，因为“旋转、大风和低能见度”。从里诺以西的加利福尼亚州和内华达州边境到加利福尼亚州移民峡附近的高速公路何时重新开放尚无预计。鲁迪·伊斯拉斯 (Rudy Islas) 花了大约 40 分钟铲掉汽车，然后前往一家咖啡店上班。周日早上在特拉基。他说，他和他的顾客都没有被雪困扰。

“说实话，如果你是当地人，这没什么大不了的，”他说。 “我认为很多人已经习惯了下雪，并做好了准备。”___韦伯在洛杉矶报道。美联社记者肯·里特驻拉斯维加斯；斯科特·桑纳 (Scott Sonner) 在内华达州里诺市；珍妮·哈 (Janie Har) 在旧金山；朱莉·沃克在纽约；新罕布什尔州康科德市的 Holly Ramer 也做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-sierra-nevada-blizzard-snow-ff7c7d093910ec463a94a91e898fb3c5</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:20:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名 4 岁加沙男孩失去了手臂，也失去了家人。半个世界之外，他得到了第二次机会</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-gaza-wounded-child-second-chance-65b993f4b77b6d474c52062f6ca0fb10</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinians-gaza-wounded-child-second-chance-65b993f4b77b6d474c52062f6ca0fb10</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:15:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑人女性在多样性受到攻击的就业世界中努力寻找自己的出路</title>
      <link>https://apnews.com/article/black-women-claudine-gay-702e7fb758565e400cc519ce9e75d989</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/black-women-claudine-gay-702e7fb758565e400cc519ce9e75d989</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管内塔尼亚胡指责，哈里斯仍将与仍在华盛顿的以色列内阁官员会面</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-kamala-harris-white-house-e86e6f95a0707e290384fcc86367e4fd</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）— 副总统卡玛拉·哈里斯周一将接待一位正在访问华盛顿的以色列战时内阁成员蔑视以色列总理本杰明·内塔尼亚胡 .内塔尼亚胡的中间派政治对手本尼·甘茨本周将与几位拜登政府高级官员坐在一起，其中包括哈里斯、国务卿安东尼·布林肯和白宫国民杰克·沙利文安全顾问。 乔·拜登总统&lt; /a&gt; 一直在华盛顿郊外的总统休养地戴维营，直到周二。内塔尼亚胡极右翼利库德集团的一名官员表示，甘茨的行动没有得到总理的批准。内塔尼亚胡在华盛顿举行会议，内塔尼亚胡向内阁官员发表了“强硬言论”——突显了以色列战时领导层内部日益扩大的裂痕。 以色列与哈马斯战争。

在与甘茨的会面中，哈里斯计划敦促达成临时停火协议，以释放哈马斯扣押的几类人质。 











哈里斯继续说道：“这将使我们能够建立更持久的东西，以确保以色列的安全并尊重巴勒斯坦人民的尊严、自由和自决权。”就他而言另一位以色列官员表示，甘茨打算加强与美国的关系，加强对以色列战争的支持，并推动释放以色列人质。这些官员要求匿名，因为他们不被允许公开讨论以色列政府内部的争端。这些会议也正值美国开始一系列援助空投进入加沙，就在 数十名巴勒斯坦人在试图从以色列组织的车队获取食物时被杀。周六的第一批空投包括向加沙西南部运送约 38,000 份餐食，白宫官员表示，这些空投将继续补充卡车运送，同时他们还致力于通过海上运送援助物资。

周日在塞尔玛，哈里斯呼吁以色列“采取更多措施大幅增加援助流量。”“没有任何借口，”她说。 “他们必须开放新的过境点。他们不得对援助的提供施加任何不必要的限制。” 哈里斯此前曾在 2022 年慕尼黑安全会议上见过甘茨。___美联社撰稿人蒂亚·戈登伯格 (Tia Goldenberg) 在以色列特拉维夫；来自加沙地带拉法的 Wafaa Shurafa；来自开罗的 Samy Magdy 为本报告做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-kamala-harris-white-house-e86e6f95a0707e290384fcc86367e4fd</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海地下令夜间宵禁，试图在周末的暴力和越狱后恢复平静</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-violence-prison-break-curfew-105ca137aa337b9e6681cf87add9a5c1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-violence-prison-break-curfew-105ca137aa337b9e6681cf87add9a5c1</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:06:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院可能于周一决定是否禁止特朗普参加 2024 年投票</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-insurrection-election-colorado-51e79c0f03013034c8a042cb278b6446</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——前总统唐纳德·特朗普可能会在周一了解到最高法院会让他出现在今年的选票上领先的共和党总统候选人试图接近其政党的提名。预计法官周一将至少对一个案件做出裁决，有迹象强烈表明科罗拉多州的案件将得到解决，这可能会让特朗普下台由于他努力推翻 2020 年选举失败，他在一些州的选票中受到了影响。任何意见都将发布在 法院网站于美国东部时间上午 10 点刚过。特朗普正在挑战科罗拉多州最高法院的一项开创性裁决，该裁决认为表示他被取消再次担任总统的资格，也没有资格参加周二举行的州初选。

周一，即 16 个州超级星期二竞选的前一天，该案的解决将消除特朗普的选票最终是否有效的不确定性。双方都要求法院快速开展工作，听到了争论不到一个月前，即 2 月 8 日。
法官们似乎准备做出对特朗普有利的裁决。












科罗拉多州法院是第一个援引内战后宪法条款的法院，该条款旨在阻止那些“参与叛乱”的人担任公职。此后，特朗普也被禁止参加伊利诺伊州和缅因州的初选，尽管这两项决定以及科罗拉多州的决定都被搁置，等待最高法院案件的结果。最高法院迄今为止从未就此事做出裁决该条款，第 14 修正案第 3 条。法院周日表示，周一将至少对一个案件做出裁决，但按照惯例，不透露是哪一个案件。但它在某些方面也背离了通常的做法，加剧了人们对特朗普选票案将得到审理的预期。 

除了六月下旬临近任期结束的时候，法院几乎总是在法官预定就职的日子里做出裁决。但下一个预定的开庭日要到3月15日。除了在冠状病毒大流行期间法庭关闭之外，法官们几乎总是在法庭上宣读他们的意见摘要。他们周一不会在那里。 另外，法官们上周同意在 4 月下旬听取关于特朗普是否可以因干扰选举指控而受到刑事起诉的辩论，包括他在 2021 年 1 月 6 日攻击 在美国国会大厦。法院决定介入这起政治性案件，而且几乎没有先例来指导，这让人质疑特朗普是否会在 11 月大选前接受审判。这位前总统面临 91 项刑事指控在 四项起诉。其中，唯一一个似乎有望举行审判的案件是他在纽约的州案件，他被指控伪造与向色情演员支付封口费有关的商业记录。该案将于 3 月 25 日开庭审理，法官已表示将继续审理此案。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-insurrection-election-colorado-51e79c0f03013034c8a042cb278b6446</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当拜登准备向全国发表讲话时，超过十分之六的美国成年人怀疑他的智力</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-mental-capacity-trump-reelection-66d8784586d21f30885d8153f949510c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-state-of-union-mental-capacity-trump-reelection-66d8784586d21f30885d8153f949510c</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:02:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国因拒绝结束罢工而采取措施吊销罢工医生的执照</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-strike-license-suspensions-ca9f3e96de730b4f29d6e55f940b305f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-strike-license-suspensions-ca9f3e96de730b4f29d6e55f940b305f</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 04:41:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮基·黑莉 (Nikki Haley) 赢得哥伦比亚特区共和党初选，赢得 2024 年首场胜利</title>
      <link>https://apnews.com/article/nikki-haley-republicans-donald-trump-dc-primary-7b5eec7a5398379b0f1c9ed9f50b6ce3</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——妮基·黑莉 (Nikki Haley) 赢得了哥伦比亚特区的共和党初选，这是她 2024 年竞选活动中的首场胜利。她周日的胜利至少暂时阻止了唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的竞选横扫共和党投票竞赛，尽管这位前总统可能会在本周的超级星期二比赛 。 尽管海莉早期遭受损失，但她表示她会至少在这些比赛中保持参选，尽管她拒绝透露她的任何初选名称有信心她会获胜。关注 她在家乡南卡罗来纳州失利后，海莉仍然坚持认为，随后地区的选民应该有一个替代特朗普的选择，尽管特朗普迄今为止在选举中占据主导地位。活动。

周日晚上，华盛顿特区共和党官员公布结果后，美联社宣布黑莉获胜。她赢得了全部 19 名代表。



黑莉发言人奥利维亚·佩雷斯-库巴斯在一份声明中表示：“最接近华盛顿功能障碍的共和党人拒绝唐纳德·特朗普和他的所有混乱，这并不奇怪。”她指出，黑莉成为历史上第一位赢得共和党初选的女性。 












华盛顿是全美民主党人数最多的司法管辖区之一，该市只有约 23,000 名注册共和党人。民主党人乔·拜登以 92% 的得票率在 2020 年大选中赢得该选区。黑莉获胜后不久，特朗普的竞选团队发表声明，讽刺地祝贺她被游说者和华盛顿特区任命为“沼泽女王”想要保护失败现状的内部人士。”黑莉周五在美国首都举行集会，然后返回北卡罗来纳州和一系列举行超级星期二初选的州。她在酒店宴会厅内与 100 多名支持者开玩笑，“谁说华盛顿特区没有共和党人，来吧。”

“我们正在努力确保我们能接触到每一个人，并与每个人交谈，”黑莉说。当她发表标准竞选演讲时，批评特朗普竞选联邦总统一位参加集会的人怒吼道，“他无法赢得大选。这太疯狂了。”这促使黑莉同意，她认为她可以拒绝拜登连任，但特朗普不能。 虽然黑莉以公开的保守派身份竞选，但她在较为温和和独立倾向的选民中往往表现更好。 根据 AP VoteCast，一项针对 2,400 多名选民参与的调查南卡罗来纳州共和党初选由芝加哥大学 NORC 为美联社进行。另一方面，特朗普的支持者中有十分之八的人被认为是保守派，而海莉的支持者只有大约一半。特朗普在 2020 年竞选连任期间赢得了一场无争议的华盛顿特区初选，但在四年前远远落后于参议员，排名第三。佛罗里达州的马可·卢比奥和前俄亥俄州州长约翰·卡西奇。卢比奥的胜利是他 2016 年竞选失败的仅有的三场胜利之一。其他较为中间派的共和党人，包括米特·罗姆尼和约翰·麦凯恩，在 2012 年和 2008 年赢得了该市的初选，从而赢得了共和党提名。___金纳德从南方哥伦比亚报道卡罗莱纳州。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nikki-haley-republicans-donald-trump-dc-primary-7b5eec7a5398379b0f1c9ed9f50b6ce3</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 01:45:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国会领导人提出 6 项支出法案以避免部分停摆</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——国会领导人周日提出了包括六项法案在内的一揽子法案，为一些联邦机构设定了全年支出水平，这是因两党之间严重政治分歧而迟来已久的融资进程向前迈出的一步。以及众议院共和党人之间的内讧。周末公布立法文本的目的是为了满足众议院的规定，即在投票前给立法者至少72小时的时间来研究法案。这是一个充满希望的迹象，表明立法者将避免该法案所涵盖的机构（例如退伍军人事务部、农业部、交通运输部、司法部等）于周六凌晨 12:01 开始部分关闭。国会领导人希望本周完成对该方案的投票，并继续就其余六项年度支出法案进行谈判，以便在 3 月 22 日截止日期之前通过它们。

众议院议长迈克·约翰逊强调了保守派的一些关键政策和支出胜利，尽管他的许多共和党同事认为这些变化还不够。一些众议院共和党人曾希望政府关门的前景能够促使民主党做出更多让步。
总体而言，尽管通货膨胀有所上升，但今年的支出法案将使非国防支出与去年的法案保持相对持平，并且比总统乔·拜登最初的要求少了约 700 亿美元。












“众议院共和党人取得了关键的保守派政策胜利，拒绝了左翼提案，并对对拜登总统议程至关重要的机构和项目实施了大幅削减，”约翰逊在一份准备好的声明中表示。今年早些时候约翰逊和参议院多数党领袖查克·舒默宣布就今年可自由支配支出的最高支出水平达成协议，该水平将超过 1.6 万亿美元。但该协议并未涉及法案中潜在的政策授权。这就是最近几周谈判的重点。民主党人拒绝了众议院共和党人试图纳入的大部分政策附加条款。例如，他们抵制了一项推翻FDA决定的努力，该决定允许堕胎药米非司酮在零售药店销售，而不仅仅是在医院、诊所和医疗办公室销售。民主党人还表示，该法案将为低收入妇女、婴儿和儿童的营养计划（称为 WIC）提供全额资助。

“在整个谈判过程中，民主党人竭力反对削减住房和营养计划，并排除会进一步限制妇女获得健康的有害条款，或使我们在应对气候变化方面取得的进展倒退。”纽约州民主党人舒默表示支持这项立法。不过，众议院共和党人在政策上取得了一些胜利。例如，一项规定将禁止向中国出售战略石油储备中的石油。 另一项规定加强了某些退伍军人的枪支权利。根据现行法律，每当指定受托人帮助管理某人的福利时，退伍军人管理局都必须将受益人的姓名发送到联邦调查局的国家即时犯罪背景调查系统。今年的支出计划禁止退伍军人事务部传输该信息，除非相关司法机构裁定受益人对自己或他人构成危险。尽管如此，众议院共和党中一些较为保守的成员一直对支出法案持批评态度，许多人投票反对国会上周通过的短期延期，该延期避免了政府关门并允许谈判继续进行。“我们都承诺，当我们我们就到了这里，”密苏里州共和党众议员埃里克·伯利森 (Eric Burlison) 在讨论短期延期时说道。 “多年来，美国人民一直要求负责任的支出和边境安全，但我们辜负了他们的要求。我们什么时候才能听取选民的呼吁，控制浪费性支出，确保边境安全，并击败针对他们的官僚机构？”上周的短期延期是近几个月来的第四次。批准该法案的投票结果为 320 票对 99 票，但众议院共和党人意见分歧，113 票支持，97 票反对。参议院以 77 票对 13 票批准了延期。支出法案的投票是在预算年度开始五个月后进行的。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-budget-shutdown-spending-e813a4321d7f61b3ad173d06f651ca13</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>各组织致力于援助因德克萨斯州野火而流离失所的数十个家庭</title>
      <link>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-f17c261779831c22bb1487f3f5b0bd69</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/texas-wildfire-panhandle-hutchinson-united-way-donations-f17c261779831c22bb1487f3f5b0bd69</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 21:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移民“假释”是美国总统惯用的工具。 2024年选举面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/immigration-parole-trump-biden-latin-america-hungary-vietnam-cuba-venezuela-6deab463a9cc596b2cd1adc6443da787</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 20:26:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院可能会在周一就禁止特朗普参加 2024 年投票的案件做出裁决</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 最高法院最快可能在周一就前总统唐纳德·特朗普是否可以开始投票 为挽回在 2020 年大选中的失败所做的努力。特朗普正在挑战科罗拉多州最高法院的一项开创性决定，该决定称他被取消再次担任总统的资格，也没有资格参加该州初选，即星期二。周一，即 16 个州“超级星期二”竞选的前一天，该案的解决将消除共和党主要总统候选人特朗普的选票最终是否有效的不确定性。双方都要求法院快速开展工作，听到争论不到一个月前，即 2 月 8 日，

科罗拉多州法院是第一个援引内战后宪法条款的法院，该条款旨在阻止那些“参与叛乱”的人担任公职。此后，特朗普也被禁止参加伊利诺伊州和缅因州的初选，尽管这两项决定以及科罗拉多州的决定都被搁置，等待最高法院案件的结果。
最高法院迄今为止从未对第 14 修正案第 3 条的规定做出裁决。












法院周日表示，周一将至少审理一个案件，但按照惯例，不透露是哪一个案件。但它在某些方面也背离了通常的做法，加剧了人们对特朗普选票案将得到审理的预期。 除了六月下旬临近任期结束的时候，法院几乎总是在法官预定就职的日子里做出裁决。但下一个预定的开庭日要到3月15日。除了在冠状病毒大流行期间法庭关闭之外，法官们几乎总是在法庭上宣读他们的意见摘要。他们周一不会在那里。 

任何意见都将发布在法院的网站于美国东部时间周一上午 10 点刚过。另外，法官们上周同意在 4 月下旬听取关于特朗普是否可以因干预选举而受到刑事起诉的辩论指控，包括他在 2021 年 1 月 6 日，美国国会大厦遭到袭击。法院决定介入这起政治性案件，而且几乎没有先例来指导，这让人质疑特朗普是否会在 11 月大选前接受审判。这位前总统面临 91 项刑事指控在 四项起诉。其中，唯一一个有审判日期的案件是他在纽约的州案件，他被指控伪造与向色情演员支付封口费有关的商业记录。该案将于 3 月 25 日开庭审理，法官已表示将继续审理此案。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-colorado-maine-d784759ab9376d4c3a6e3ae72465f448</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 18:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>