<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 21:13:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美联社消息人士称，美国药物管制机构将采取历史性转变对大麻进行重新分类</title>
      <link>https://apnews.com/article/marijuana-biden-dea-criminal-justice-pot-f833a8dae6ceb31a8658a5d65832a3b8</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——据美联社获悉，美国缉毒局将把大麻重新归类为危险性较低的药物，这是美国几代人以来毒品政策的历史性转变，可能会在全国范围内产生广泛的连锁反应。美国缉毒局的提案仍需经过白宫管理和预算办公室的审查，该提案将承认大麻的医疗用途，并承认与美国一些最危险的药物相比，大麻被滥用的可能性较小。然而，它不会将大麻直接合法化用于娱乐用途。周二，五位知情人士向美联社证实了该机构的这一举措，他们不愿透露姓名，讨论了敏感的监管审查问题。这一举措扫清了该机构 50 多年来最大政策变化生效前的最后一个重大监管障碍。

一旦 OMB 批准，DEA 将就将大麻从目前与海洛因和 LSD 一起被归类为第一类药物的计划征求公众意见。根据联邦卫生与公众服务部的建议，该法案将大麻与氯胺酮和一些合成代谢类固醇一起列入第三类管制药品。公众意见征询期结束后，该机构将公布最终规定。

此前，拜登总统于 2022 年 10 月呼吁对联邦大麻法进行审查，并已采取行动赦免数千名因简单持有毒品而被联邦定罪的美国人。他还呼吁州长和地方领导人采取类似措施，消除大麻定罪。












“使用和持有大麻的犯罪记录给就业、住房和教育机会带来了不必要的障碍，”拜登在 12 月表示。“由于我们对大麻的失败处理，太多人的生活被颠覆了。现在是纠正这些错误的时候了。”选举年的公告可能有助于民主党人拜登提升日渐衰落的支持率，尤其是在年轻选民中。

第三类毒品仍是管制物质，受规则和法规的约束，未经许可贩卖这些毒品的人仍可能面临联邦刑事起诉。一些批评人士认为，美国缉毒局不应该改变对大麻的态度，称重新安排是没有必要的，而且可能会导致有害的副作用。 另一方面，其他人则认为应该将大麻从受控物质名单中完全删除，而应像酒精一样进行监管。 近年来，联邦药物政策落后于许多州，其中 38 个州已经将医用大麻合法化， 24 个州将其娱乐用途合法化。这推动了大麻行业的快速增长，估计价值近 300 亿美元。行业组织表示，放宽联邦法规可以减轻企业 70% 或更多的税收负担。它还可以使大麻研究变得更容易，因为对附表 I 物质进行授权临床研究非常困难。重新安排对国家刑事司法系统的直接影响可能会更加微弱，因为近年来联邦对简单持有大麻的起诉相当罕见。拜登已经赦免了数千名根据联邦法律被判持有大麻的美国人。___古德曼在迈阿密报道，穆斯蒂安在新奥尔良报道。美联社作家科琳·朗对此作出贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/marijuana-biden-dea-criminal-justice-pot-f833a8dae6ceb31a8658a5d65832a3b8</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 17:04:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海地过渡委员会任命新总理，希望平息令人窒息的暴力事件</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-transitional-council-leader-1a6dd7f6180fd3489c4d4179b294bdf6</link>
      <description><![CDATA[海地太子港（美联社）——海地新成立的过渡委员会周二选择前体育部长弗里茨·贝利泽尔为该国总理，目前该委员会正在努力推进在令人窒息的暴力中建立稳定的新政府的艰巨任务.贝利泽尔取代前经济和财政部长米歇尔·帕特里克·布瓦维特担任现任临时总理。贝利泽尔鲜为人知，甚至一些委员会成员都不认识他。由九名成员组成的过渡委员会（其中七名拥有投票权）正在选举新总理和内阁，以期帮助平息困扰首都太子港及其他地区的帮派暴力。 一个月内已有超过 90,000 人逃离太子港，近年来，由于枪手在敌对领土上烧毁社区，总共有超过 360,000 人无家可归。 &gt;
    
贝利泽尔得到了四名理事会投票成员的支持。 此前，该委员会选举前总统候选人埃德加德·勒布朗·菲尔斯 (Edgard Leblanc Fils) 为主席。 “这一经验证明我们有能力进行谈判，”菲尔斯在宣布贝利扎尔担任新总理后表示。
贝利扎尔的宣布令人惊讶。当菲尔斯宣布四名具有投票权的理事会成员选举贝利扎尔为总理时，与会者中响起一片议论声。 












当被问及是否支持贝利泽尔时，投票委员会成员之一莱斯利·伏尔泰告诉美联社，“我不认识他”。 贝利扎尔在 2006 年至 2011 年雷内·普雷瓦尔第二任总统期间担任海地体育部长。在赛事原定开始近两个小时后发布了简短的声明之后，理事会再次闭门讨论他们的内阁选择。不过，伏尔泰表示，他预计该委员会不会在周二宣布内阁人选。

支持贝利扎尔出任总理的多数人包括委员会新任主席菲尔斯、史密斯·奥古斯丁、路易斯·杰拉尔德·吉尔斯和伊曼纽尔·维蒂莱尔。过渡委员会将担任国家主席，直至安排总统选举该组织必须在 2026 年 2 月之前解散。海地人对于是否相信过渡政府能够帮助安抚这个陷入困境的国家仍存在分歧，自 2 月开始黑帮发起协同袭击以来，该国首都一直处于围困状态。 29.帮派成员烧毁了警察局，向自 3 月初以来一直关闭的主要国际机场开枪，并闯入海地两座最大的监狱，释放了 4,000 多名囚犯。该国最大的海港也因帮派暴力而基本瘫痪。但有一件事是肯定的：海地人想要安全。 “海地人现在非常不耐烦。他们希望看到结果，”弗吉尼亚大学海地政治专家罗伯特·法顿说。该委员会预计将支持联合国支持部署肯尼亚警察部队帮助打击帮派，尽管目前尚不清楚这何时会发生。 当团伙协同袭击开始时，前总理阿里尔·亨利正在对东非国家进行正式访问，但他仍然被禁止进入海地。他上周提交了辞呈。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-transitional-council-leader-1a6dd7f6180fd3489c4d4179b294bdf6</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:19:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>民主党表示，如果共和党试图罢免议长迈克·约翰逊，他们将保住他的职位</title>
      <link>https://apnews.com/article/speaker-mike-johnson-marjorie-taylor-greene-motion-to-vacate-552169f3e831ab8fb3baacfdf76c2d82</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——民主党领导人周二表示，如果共和党议长迈克·约翰逊的一些同僚试图罢免他的职位，众议院民主党人将投票挽救他的职位，避免重演八名共和党人与民主党联合起来的情况。罢免他的前任，前众议员凯文·麦卡锡。路易斯安那州共和党人约翰逊因推进对乌克兰的援助作为 95 美元计划的一部分而受到一些共和党人的严厉批评。本月通过的紧急支出计划。如果民主党核心小组同意的话，只需要少数共和党人就能将约翰逊从议长职位上除名。 但民主党领导人排除了这种可能性。“此时此刻，在我们完成国家安全工作后，是时候翻开这一章的时候了。” -普京共和党的阻挠，”众议院民主党前三名议员哈基​​姆·杰弗里斯(Hakeem Jeffries)、凯瑟琳·克拉克(Katherine Clark)和皮特·阿吉拉尔(Pete Aguilar)在一份声明中表示。 “我们将投票表决众议员马乔里·泰勒·格林提出的罢免主席的动议。如果她提出动议，就不会成功。”

格林本月早些时候，佐治亚州共和党人向众议院书记官提交了一项决议，称为 腾出动议——如果众议院批准，约翰逊将被免职。虽然格林没有强制立即采取该决议，但她告诉记者，她正在为未来的考虑奠定基础。她有两名共同提案人，即肯塔基州共和党众议员托马斯·马西 (Thomas Massie) 和亚利桑那州共和党众议员保罗·戈萨尔 (Paul Gosar)。
约翰逊很快在这个问题上与民主党保持距离，称他没有与杰弗里斯或其他任何人就保住工作进行过对话。












“我全神贯注于完成补充工作，”约翰逊在谈到援助计划时说道。 “当然，双方的同事都到我面前来，说我们不会容忍这种做法。 ……我没有向任何人请求帮助。我根本不关注这个。”

许多众议院共和党人渴望摆脱自去年一月取得多数席位以来一直困扰他们队伍的分歧。在周二上午的闭门会议上，大部分讨论集中在如何在党内建立团结以迎接 11 月的选举。众议员。肯塔基州共和党人安迪·巴尔 (Andy Barr) 表示，共和党人听取了 共和党全国委员会新任主席迈克尔·沃特利强调共和党总统候选人唐纳德·特朗普希望统一众议院多数席位。他说，这无疑对约翰逊有帮助。“他想要的是统一的共和党多数派，所以我的信息与特朗普总统唱的是同一张歌单，”巴尔说。&lt;尽管如此，格林表示她仍可能继续努力罢免约翰逊，并在 X 上发推文表示，她相信记录投票可以让“国会记录在案”。她还称约翰逊为“正式的民主党众议院议长”，并质疑他为获得民主党支持而做出了“什么肮脏的交易”。“美国人应该看到统一党的全面展示。我要为他们举办出柜派对！”格林发推文。 “单党”是一些共和党人用来形容一些共和党人和民主党人之间合作的讽刺术语。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/speaker-mike-johnson-marjorie-taylor-greene-motion-to-vacate-552169f3e831ab8fb3baacfdf76c2d82</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:54:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FBI 报告称，诈骗者去年从美国老年人手中窃取了超过 34 亿美元</title>
      <link>https://apnews.com/article/older-people-fraud-fbi-report-c0da7899f667f9daace4926d5ff3f427</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——据 联邦调查局 (FBI) 周二发布的报告显示，日益复杂的犯罪策略诱骗弱势群体放弃毕生积蓄根据 FBI 的报告，去年 60 岁以上美国人报告的诈骗损失比前一年增加了 11%。调查人员警告说，盗用银行账户的明目张胆的计划有所增加，这些计划涉及亲自派快递员从受害者那里收取现金或黄金。“这对于缺乏能力的美国老年人来说可能是毁灭性的影响。联邦调查局刑事调查部门副助理主任詹姆斯·巴纳克尔 (James Barnacle) 表示。 “人们失去了所有的钱。有些人变得赤贫。” FBI去年收到超过10万起60岁以上诈骗受害者的投诉，近6000人损失超过10万美元。 2020 年冠状病毒大流行后的两年里，美国老年人报告的损失急剧增加，当时人们被困在家里，诈骗者更容易通过电话联系到他们。 

Barnacle 表示，调查人员发现有组织的跨国犯罪企业通过各种计划针对美国老年人，例如 浪漫骗局和投资欺诈。
去年老年人中最常见的欺诈行为是技术支持诈骗，其中犯罪分子通过电话冒充技术或客户服务代表。当局表示，此类骗局越来越受欢迎，犯罪分子冒充技术、银行和政府官员，让受害者相信外国黑客已渗透到他们的银行账户，并指示他们为了保护自己的资金，应将其转移到一个新账户——一个秘密控制的账户。被骗子骗了。












据联邦调查局 (FBI) 称，联邦调查人员发现，5 月至 12 月期间，诈骗者利用现场快递员从受害者那里骗取资金，让受害者相信自己的账户已被盗用。在这些情况下，诈骗者告诉受害者，他们的银行账户已被黑客入侵，他们需要将资产变现为现金或购买黄金或其他贵金属以保护他们的资金。然后骗子就安排快递员亲自上门取货。

“许多欺诈计划要求受害者通过电汇或加密货币转账汇款。当受害者不愿意这样做时，他们就会有另一种选择，”巴纳克尔说。 “所以坏人会使用快递服务。”本月早些时候，一位 81 岁的俄亥俄州男子 开枪打死一名 Uber 司机，他认为在接到诈骗电话后试图抢劫他据当局称。 该男子一直接到冒充当地法院官员的电话，索要钱财。优步司机被告知从该男子的家中取回一个包裹，当局称这一请求可能是同一名诈骗者或同谋提出的。美国老年人所遭受的惊人损失很可能被低估了。在向 FBI 报告的超过 880,000 起投诉中，只有大约一半的投诉是互联网犯罪投诉中心去年提供了有关受害者年龄的信息。 ___此报道已更正，以表明 FBI 的中心是互联网犯罪投诉中心，而不是互联网犯罪合规中心。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/older-people-fraud-fbi-report-c0da7899f667f9daace4926d5ff3f427</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:06:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家小组称，乳房X光检查应从40岁开始，以解决年轻时乳腺癌发病率上升的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/mammogram-breast-cancer-screening-guidelines-2b4ebc0dcd0335fd08d17e2e03bc7b23</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mammogram-breast-cancer-screening-guidelines-2b4ebc0dcd0335fd08d17e2e03bc7b23</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:04:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EPA 规则禁止通常用作脱漆剂但已知会导致肝癌的有毒化学物质</title>
      <link>https://apnews.com/article/epa-bans-methylene-chloride-toxic-paint-stripper-2af690a9c03d514a9cb9771c82400ba3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/epa-bans-methylene-chloride-toxic-paint-stripper-2af690a9c03d514a9cb9771c82400ba3</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 13:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方称，特遣队试图执行逮捕令时发生了枪战，导致 4 名执法人员死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/officers-killed-charlotte-north-carolina-warrant-64a4a9c849b721631cd2f8872945e08d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/officers-killed-charlotte-north-carolina-warrant-64a4a9c849b721631cd2f8872945e08d</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:25:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着与哈马斯的停火谈判继续进行，内塔尼亚胡誓言“无论是否达成协议”都会入侵拉法</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-30-2024-f5e14fd176d69f9c4e23b48f3ab5af6a</link>
      <description><![CDATA[以色列特拉维夫（美联社）——以色列总理本杰明·内塔尼亚胡周二承诺对加沙南部城市拉法发动入侵，那里有数十万巴勒斯坦人躲避长达 7 个月的战争。 内塔尼亚胡表示，“无论是否达成协议”，以色列都将进入拉法，摧毁那里的哈马斯部队。以色列和哈马斯正在谈判一项停火协议，旨在释放人质并为被围困飞地的巴勒斯坦人带来一些救济。 “在实现所有目标之前我们将停止战争的想法是不可能的。内塔尼亚胡在会见加沙武装分子扣押的人质家属时表示：“我们将进入拉法，消灭那里的哈马斯营，不管有没有达成协议，以取得全面胜利。” .内塔尼亚胡发誓要在战争中取得“全面胜利”，并面临民族主义执政伙伴的压力，要求在拉法发动攻势，以色列称拉法是哈马斯最后的主要据点。

最近几天，人们越来越希望双方能够达成协议，避免以色列入侵拉法，加沙 230 万人口中有一半以上都在拉法避难。
国际社会，包括以色列的最高盟友美国，对以色列入侵时拉法平民的命运发出警报。内塔尼亚胡一再拒绝以停止战争换取释放人质并表示，在 10 月 7 日对以色列的袭击引发冲突后，对拉法的攻势对于消灭武装分子至关重要。如果他同意达成协议，他的政府可能会受到威胁，因为强硬派内阁成员要求袭击拉法。___关注美联社对战争的报道https://apnews.com/hub/israel-hamas-war&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-30-2024-f5e14fd176d69f9c4e23b48f3ab5af6a</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 10:43:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国议员称警方已宣布伦敦东北部发生严重事件</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-london-hainault-incident-ecbc7339ad76d07a1ccce254d166f998</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——警方称，周二，一名男子在伦敦东部埃诺社区袭击了公众和两名警察，随后被捕。该事件尚未得到调查。被视为与恐怖主义有关。“对于相关人员来说，这一定是一起可怕的事件，”副助理专员阿德·阿德莱坎 (Ade Adelekan) 说。 “我知道更广泛的社区将会感到震惊和警惕。人们会想知道发生了什么事，我们将尽快提供更多信息。”他补充说，警方不认为对更广泛的社区构成威胁。“我们不会寻找更多嫌疑人，”他说。 “这起事件似乎与恐怖活动无关。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-london-hainault-incident-ecbc7339ad76d07a1ccce254d166f998</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 08:36:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国科学家被赶出实验室后发表了首个新冠病毒抗议序列</title>
      <link>https://apnews.com/article/covid19-scientist-virus-sequence-protest-laboratory-eviction-b54e2a88610e813c9383833f2c9a2379</link>
      <description><![CDATA[上海（美联社）——中国第一位发表 COVID-19 病毒序列的科学家在当局将他锁在实验室之外后举行静坐抗议。病毒学家张永振写道在周一的一篇在线帖子中，他和他的团队突然收到通知，他们将被逐出实验室，这是自他于 2020 年 1 月上旬首次发布该序列以来一系列挫折、降级和驱逐中的最新一起。此举表明中国政府如何继续向科学家施压和控制，试图避免对其处理冠状病毒爆发的方式进行审查。张在中国社交媒体平台微博上发表了这篇文章，但后来被删除。 张在帖子中表示，自周日以来，尽管下着倾盆大雨，他仍坐在实验室外，以示抗议。张周二在电话中表示，他说话“不方便”，但一名合作者周一向美联社证实，抗议活动正在发生。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/covid19-scientist-virus-sequence-protest-laboratory-eviction-b54e2a88610e813c9383833f2c9a2379</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 07:12:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯、汉姆再次被掘金队淘汰后，湖人队的未来充满不确定性</title>
      <link>https://apnews.com/article/anthony-davis-nba-lakers-0ac018c5009181ae0653806b2a824384</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/anthony-davis-nba-lakers-0ac018c5009181ae0653806b2a824384</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 07:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从春季攻势到魅力攻势：塔利班正在努力吸引游客前往阿富汗</title>
      <link>https://apnews.com/article/afghanistan-taliban-tourism-women-7acb04bb78dd779e763a337790113cec</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/afghanistan-taliban-tourism-women-7acb04bb78dd779e763a337790113cec</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 04:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着毕业典礼的临近，美国各地的大学寻求通过武力或最后通牒清理抗议营地</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-student-protests-war-8b0d3a0cedb17f5e892c6ca43bbdf628</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-student-protests-war-8b0d3a0cedb17f5e892c6ca43bbdf628</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 04:13:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州民主党人希望堕胎和大麻问题能够吸引年轻选民，尽管热情不高</title>
      <link>https://apnews.com/article/young-voters-abortion-marijuana-florida-cf3a3166a0d9d6c620cf9efea4f30f51</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/young-voters-abortion-marijuana-florida-cf3a3166a0d9d6c620cf9efea4f30f51</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 04:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在托尼奖提名中，没有明显的优势，但女性导演有机会</title>
      <link>https://apnews.com/article/tony-nominations-2024-5a34692b23991e09e68b3c88bb310bef</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tony-nominations-2024-5a34692b23991e09e68b3c88bb310bef</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 04:06:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>