<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 06:16:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>密西西比州六名前执法人员因对两名黑人实施酷刑而在州法院被判刑</title>
      <link>https://apnews.com/article/mississippi-goon-squad-sentencing-3519cddc1f1e2827f28bb930045305d6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mississippi-goon-squad-sentencing-3519cddc1f1e2827f28bb930045305d6</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 04:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆斯林通过家庭团聚、新衣服、美食和祈祷来庆祝开斋节</title>
      <link>https://apnews.com/article/eid-al-fitr-muslims-homecoming-868fcffe89540389339ae67f64d070cc</link>
      <description><![CDATA[印度尼西亚雅加达（美联社）——周三，穆斯林以家庭团聚、新衣服和甜点来庆祝开斋节，标志着伊斯兰斋月的结束。印度尼西亚是世界上人口最多的穆斯林国家，近四分之三的人口前往一年一度的返校节在当地被称为“mudik”，总是受到兴奋的欢迎。“Mudik 不仅仅是一年一度的仪式居住在雅加达地区、正前往苏门答腊岛南端楠榜省的公务员里德霍·阿尔菲安 (Ridho Alfian) 说。 “这是重新建立联系的好时机，就像为离开家近一年耗尽的能量充电一样。”开斋节假期之前，市场上挤满了购买衣服、鞋子、饼干和饼干的购物者。糖果。人们从大城市涌出，返回乡村与亲人一起庆祝节日。航班被超额预订，焦急的亲戚们带着一箱箱礼物在公交车和火车站排起长队等待旅程。

在巴基斯坦，当局部署了超过 10 万警察和准军事部队来维持清真寺和市场的安全。周二人们像往常一样购物，女性为自己和孩子购买手镯、珠宝和衣服。印度尼西亚工商会表示，今年开斋节期间的金融营业额将达到近100亿美元以及零售、交通和旅游等跨行业。












对于两个孩子的母亲 Arini Dewi 来说，开斋节是斋月期间摆脱经济困难的一天。她说：“尽管食品价格上涨，但最终我还是很高兴庆祝开斋节。”前副总统优素福·卡拉 (Jusuf Kalla) 是在爱资哈尔清真寺院子里祈祷的雅加达居民之一。 “让我们庆祝开斋节，作为战胜许多困难的一天……当然，斋月期间会出现很多社会问题，但我们可以凭借信仰和虔诚来克服它，”卡拉说。

在节日前一天晚上（称为“takbiran”），雅加达居民在回家途中在几乎空无一人的街道上燃放鞭炮来庆祝开斋节前夕。周三早上，穆斯林在街道上和清真寺内肩并肩地参加集体祈祷。东南亚最大的雅加达伊斯蒂赫拉尔大清真寺挤满了进行晨祷的信徒。传教士在布道中呼吁人们为加沙的穆斯林祈祷，他们在六个月的战争中遭受苦难。&lt; /p&gt;“现在是穆斯林和非穆斯林表现出人道主义团结的时候了，因为加沙冲突不是一场宗教战争，而是一个人道主义问题，”印度尼西亚咨询委员会主席吉姆利·阿希迪基 (Jimly Asshiddiqie) 表示。清真寺理事会。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/eid-al-fitr-muslims-homecoming-868fcffe89540389339ae67f64d070cc</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 03:59:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港大型住宅楼失火已造成至少5人死亡、27人受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/hong-kong-building-fire-jordan-69c58ceaf51d9d83d10772756500356b</link>
      <description><![CDATA[香港（美联社）——周三上午，香港一座大型住宅楼发生火灾，造成至少 5 人死亡，另有 27 人受伤。上午晚些时候，约旦街区的火被扑灭，但警方表示，大楼内的人们仍在呼救。 当局称，消防队员于上午 7 点 53 分接到火灾电话后赶赴现场。 警方称，三名男性和两名女性死亡。包括《南华早报》在内的当地媒体报道称，火灾始于一楼的一家健身房。新福楼建于1964年，共有200个单位。政务司司长陈家祥表示，对火灾感到震惊和悲伤，并告诉记者，将调查起火原因。火。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hong-kong-building-fire-jordan-69c58ceaf51d9d83d10772756500356b</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 02:57:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于亚利桑那州最高法院恢复 1864 年近乎全面堕胎禁令的裁决，您需要了解什么</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ban-what-to-know-797a4bbbc738497fe2284d6870c5be24</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ban-what-to-know-797a4bbbc738497fe2284d6870c5be24</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 02:45:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普机密文件案法官同意删除证人姓名，批准起诉请求</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-maralago-jack-smith-justice-department-bad5cb148471724b76e4aced04e0337f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——联邦法官主持针对前总统唐纳德·特朗普的机密文件案周二批准了检察官的请求，旨在保护潜在政府证人的身份。&lt; p&gt;但美国地区法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon) 拒绝断然阻止披露证人证词，称没有理由对证人证词纳入审前动议进行“全面”和“全面”限制。24页面顺序集中在特别检察官杰克·史密斯的团队和特朗普的律师之间关于在审判前可以公开多少有关证人及其陈述的信息的争议上。该分歧已悬而未决数周，在坎农面前堆积的众多案件之一并减缓了针对特朗普的案件的审理速度 - 这是他面临的四项起诉之一。

尽管双方都表示可能在今年夏天准备好，但该案仍没有确定的审判日期。 Cannon，早些时候 由于她决定同意特朗普要求独立仲裁员审查联邦调查局搜查海湖庄园期间获得的文件明确表明她对政府起诉理论的持续怀疑周二表示，此案提出了“仍在发展且有些混乱的问题。”
在重新考虑先前的命令并在保护证人身份问题上与检察官站在一起时，坎农可能避免了与史密斯团队的紧张关系急剧恶化，史密斯团队上周称法官的另一项命令“存在根本缺陷”。












这个问题在一月份浮出水面，当时辩护律师以部分未经编辑的形式提出了一项动议，试图要求检察官交出大量文件，他们称这些文件将支持他们的说法，即拜登政府试图在选举中“武器化”政府。指控特朗普。 

辩护律师请求允许提交该动议，其中包括他们从检察官那里获得的大部分未经过编辑的信息作为附件。但检察官反对启封该动议，因为这会泄露任何潜在政府证人的身份。坎农随后同意辩方提出的请求，要求以未经编辑的形式提交该动议及其证物，只要证人的个人身份信息仍然被封存。史密斯的团队要求她重新考虑，称如果公开身份，证人可能会受到威胁和骚扰。在周二同意对证人姓名进行编辑时，她写道，“尽管记录清楚表明，特别检察官原本可以而且应该提出其当前的论点，法院在对这些新提出的论点进行全面审查后选择重新考虑其先前的命令。”尽管如此，该命令并不是一项检察官的彻底胜利。 坎农拒绝了史密斯团队的请求，即在审前动议中封存所有证人证词的实质内容，但可用于识别证人身份的信息除外。

“就法律权威而言，特别检察官文件中引用的案例并不支持这一笼统的要求；它们似乎也没有被提供过，”坎农写道。 “根据法院的独立研究，批准这一请求将是史无前例的：法院无法找到任何案件——无论是引人注目的案件还是其他案件——法院已授权任何与此处寻求的全面救济相类似的任何案件。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-maralago-jack-smith-justice-department-bad5cb148471724b76e4aced04e0337f</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市将终止与陷入困境的移民服务承包商的关系</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-york-city-migrants-docgo-048c1cb735d881ef9fecb0c2ed1aad77</link>
      <description><![CDATA[纽约州奥尔巴尼 (美联社) — 纽约市将结束与 一家医疗服务公司，负责为最近的国际移民涌入，在对该公司与城市的利润丰厚的交易和质量进行审查之后其人道主义服务。 市长 Eric Adams 办公室周二表示，该市不会在 5 月 5 日到期之前与 DocGo 续签合同，而是会为移民寻找新的住房提供商。 DocGo 此前曾与该市合作提供 COVID-19 检测，去年获得了一份价值 4.32 亿美元的无投标紧急合同，以帮助该市管理大量新移民。 这一安排引起了市主计长布拉德·兰德 (Brad Lander) 的质疑，他在审查合同时认为，没有足够的细节来证明成本的合理性，并且不清楚该公司如何拥有运输、住房等方面的专业知识。并养活成千上万的移民。 

来自《纽约时报》 和 奥尔巴尼时报联盟辞职 在他承认对自己的教育记录撒谎之后。 
官方表示，DocGo 目前为 3,600 名移民提供护理，其中一半在纽约市，一半在纽约州北部。 该公司将继续为搬迁到北部的移民提供服务，直到选择新的供应商。在选择另一家供应商之前，该市将利用与加纳环境服务公司签订的现有合同来照顾大都市区的移民。 












“这最终将使城市节省更多资金，并允许其他人，包括非营利组织和国际认可的安置提供者，申请开展这项关键工作，并确保我们高效且有效地使用城市资金，”市长办公室主任卡米尔·约瑟夫·瓦拉克 (Camille Joseph Varlack) 在一份声明中表示。 

DocGo 发言人在一份声明中表示，该公司“对我们的团队在帮助市政府应对这场前所未有的危机方面所完成并继续执行的出色工作感到非常自豪。” 纽约一直在努力应对自 2022 年以来涌入该市的国际移民，有超过 187,000 人通过其接收系统寻求庇护。 Politico 首先报道了该市拒绝与 DocGo 续签合同的消息。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-york-city-migrants-docgo-048c1cb735d881ef9fecb0c2ed1aad77</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:30:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>13亿美元强力球抽奖两天后，俄勒冈州中奖彩票持有者仍然未知</title>
      <link>https://apnews.com/article/powerball-jackpot-billion-oregon-winner-90a90611da0c7d57e332a652eea41a00</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州彩票官员周二表示，美国历史上第八大彩票奖金的获奖者至少要在几周内才会公布，直到他们的彩票得到验证并安排巨额付款。持有与周六强力球所有六个号码相匹配的彩票的人13 亿美元头奖周一前来领取上周末抽奖的奖金。他们在俄勒冈州波特兰东北部的一家便利店购买了这张彩票。为了出售中奖彩票，Plaid Pantry 门店的经理计划分享 10 万美元的奖金。 Plaid Pantry 首席执行官兼总裁乔纳森·波隆斯基 (Jonathan Polonsky) 表示，商店的其他员工通常也会获得彩票奖金奖金的一部分。彩票官员表示，他们正在采取预防措施来验证中奖情况，并发送奖金。如果中奖者中了总金额，他们将需要与负责监管强力球和超级百万彩票的多州彩票协会协调。这需要时间。

“我们在俄勒冈州从来没有在这里赢得过这么大的大奖。有很多动人的部分，”俄勒冈州彩票发言人 Melanie Mesaros 说。
俄勒冈州曾有五位强力球头奖得主，其中包括 2005 年分享 3.4 亿美元奖金的两个家庭。如果获奖者选择一次性领取，则头奖的现金价值为 6.21 亿美元。比年金 支付超过 30 年，立即付款，然后每年分期付款 29 次。












在俄勒冈州，该奖项需缴纳联邦和州税，这使得奖金减少了几亿美元。 根据俄勒冈州彩票的数据，该奖金是历史上第四大强力球头奖，也是美国第八大头奖游戏。美国最大彩票大奖中奖为20.4亿美元2022 年在加利福尼亚州。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/powerball-jackpot-billion-oregon-winner-90a90611da0c7d57e332a652eea41a00</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:15:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更多共和党州起诉阻止拜登的学生贷款偿还计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/student-debt-cancellation-college-forgiveness-f94b9706bd395b32e44d4d1b3f6ff051</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/student-debt-cancellation-college-forgiveness-f94b9706bd395b32e44d4d1b3f6ff051</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 21:58:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在冠军赛吸引了1890万观众之后，女子大学篮球队的下一步是什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-ratings-iowa-clark-b592435cc286c75a7ac9278c97326ad8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-ratings-iowa-clark-b592435cc286c75a7ac9278c97326ad8</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 20:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于共和党推动举行审判，议长约翰逊将推迟将马约卡弹劾案提交参议院</title>
      <link>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-house-speaker-johnson-border-534cbf59e92c9cf141bba1ff38dc01cf</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——众议院议长迈克·约翰逊将推迟向众议院发送针对国土安全部部长的弹劾文章亚历杭德罗·马约卡斯按计划本周将前往参议院，此前共和党参议员周二要求更多时间来为全面审判立案。突然计划改变对这一程序提出了新的质疑，这是大约 150 年来首次对内阁秘书进行历史性弹劾。众议院共和党人就拜登政府处理美墨边境安全和移民问题弹劾马约卡斯。预计参议员将迅速驳回众议院通过的针对马约卡斯的指控。拥有众议院多数控制权的民主党人辩称，这些指控并未上升到宪法规定的重罪和轻罪。 约翰逊计划让众议院弹劾经理在周三晚上转交针对马约卡斯的文章。根据程序规则，这将要求参议员第二天作为陪审员召开审判，以决定是否对指控秘书定罪或无罪。 

在进行一些程序性投票以提出或驳回指控后，周四的审判预计将很快结束。 
但共和党人打算让市长对边境安全负责，正在推动全面审判。共和党参议员在周二的共和党私人午餐中谈到了如何利用延迟来立案。“为了确保参议院有足够的时间履行其宪法职责，众议院将把弹劾条款转交给参议院下周，”约翰逊的发言人泰勒·豪尔西(Taylor Haulsee)说。 “参议院没有任何理由放弃进行弹劾审判的责任。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-house-speaker-johnson-border-534cbf59e92c9cf141bba1ff38dc01cf</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 20:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前助理校长因 6 岁男孩枪杀老师而被控忽视儿童罪</title>
      <link>https://apnews.com/article/teacher-shot-virginia-principal-indicted-ebony-parker-4207c41d7cadc7ae242531017832221e</link>
      <description><![CDATA[弗吉尼亚州纽波特纽斯 (美联社) — 弗吉尼亚州一所小学的一名前助理校长被起诉 开枪的 6 岁男孩去年，他在弗吉尼亚州纽波特纽斯打伤了他的一年级老师。特别大陪审团发现，Ebony Parker 在 2023 年 1 月 6 日表现出对 Richneck 小学学生生命的鲁莽漠视，根据纽波特纽斯巡回法院周二公布的起诉书。每项指控最高可判处五年监禁。帕克在 6 岁的那天正在工作。在阅读课上，他向老师阿比盖尔·茨维尔纳开了一枪。茨维尔纳已提起价值 4000 万美元的诉讼，指控帕克无视男孩当天在学校携带枪支的多次警告。茨维尔纳在枪击事件中受重伤，但现已康复。

在诉讼中，茨维尔纳的律师描述了学校员工在枪击事件发生前几个小时向管理人员发出的一系列警告，首先是茨维尔纳前往帕克的办公室，告诉她男孩“心情很暴力”，并威胁说殴打一名幼儿园学生并在餐厅里盯着一名保安人员。 诉讼指控&lt; /a&gt;帕克“没有回应，当她表达自己的担忧时，甚至拒绝抬头看（Zwerner）。”
诉讼还称，一名阅读专家告诉帕克，男孩告诉学生他有枪。诉讼称，帕克回应说，他“口袋太小，无法容纳手枪，而且什么也没做”。起诉书称，帕克“在照顾这些学生时确实犯下了故意行为或不作为，这种行为如此粗鲁、肆意和有罪，以至于表现出对人类生命的鲁莽漠视。”美联社周二向帕克的律师柯蒂斯·罗杰斯留言寻求评论。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/teacher-shot-virginia-principal-indicted-ebony-parker-4207c41d7cadc7ae242531017832221e</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 19:49:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州法院裁决，在这个总统战场州，几乎所有堕胎都是非法的</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-arizona-supreme-court-ruling-biden-democrats-361cff78974e6038e532e73e261ae8a4</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯 (美联社) — 亚利桑那州最高法院的判决&lt; /span&gt; 周二，几乎所有堕胎&lt;该州将这个问题置于战场州的前沿和中心，该州将在决定下一任总统和参议院多数席位方面发挥至关重要的作用。 民主党人立即对这一裁决进行了猛烈抨击，指责前总统唐纳德·特朗普在该裁决后失去了堕胎权经过他的三项任命，美国最高法院结束了国家堕胎权，并允许像亚利桑那州这样的法律，该法律于 1864 年首次通过。“今天决定重新实施亚利桑那州当时的法律。 “在一个州，内战正在激烈进行，女性甚至无法投票，这将作为我们州的污点载入史册，”民主党总检察长克里斯·梅斯在一份声明中说。她保证她办公室的检察官不会执行该法案。 

政府。 凯蒂·霍布斯，也是民主党人，说该裁决“只会给我们州的妇女和医生制造更多混乱”，并将责任归咎于共和党人“对我们基本权利的无休止的侵犯。”该裁决将使亚利桑那州成为最严格的堕胎法案可能决定下一任总统的六个顶级战场的法律。佐治亚州在大约 6 周后禁止堕胎，而内华达州、威斯康星州、密歇根州和宾夕法尼亚州都允许 20 周或更晚的堕胎。
该裁决是在特朗普表示限制堕胎的第二天做出的 应该留给各州，并且在经过数月混杂的信息和猜测后拒绝批准全国性禁令。












当问题直接向选民提出时，选民一贯支持更宽松的堕胎法，包括堪萨斯州和肯塔基州等保守州。这一问题被认为帮助民主党在 2022 年中期选举中超出了预期。 在亚利桑那州，周二的裁决可能会产生广泛的政治影响。总统乔·拜登已禁止堕胎权利是他竞选活动的核心，民主党参议院候选人鲁本·加莱戈也是如此。 

堕胎权倡导者还将加大努力，向选民提出一项恢复堕胎权的投票措施。这可能会推动民主党寻求赢得立法多数席位，从而赋予他们在摇摆州制定选举法的权力。 根据美联社 VoteCast 对选民进行的一项广泛调查，2022 年中期选举中 61% 的亚利桑那州选民表示，在大多数或所有情况下堕胎应该是合法的。只有 6% 的人认为在所有情况下这都应该是非法的。亚利桑那州三分之二的中期选民表示，最高法院推翻罗伊诉韦德案是他们投票支持该选举的一个重要因素。 p&gt;在那次选举中，大约十分之六的亚利桑那州选民表示，他们支持一项保障全国范围内合法堕胎的法律。计划生育联合会的官员表示，他们将继续提供长达 15 周的堕胎服务，亚利桑那州法院允许，但必须在未来几个月内逐步废除。旧法律是亚利桑那州第一领地通过的一系列名为“豪威尔法典”的法律中首先颁布的1864 年立法机关成立，比 1912 年亚利桑那州成为一个州早了几十年。立法研究人员表示，该条款在 1901 年仍保留在刑法典中，并在随后的重写（包括 1970 年代）中重新采用。法律允许医生或其他人随时因实施堕胎而受到起诉，除非母亲有生命危险。它不包括强奸或乱伦的例外情况。___美联社驻华盛顿撰稿人林利·桑德斯撰稿。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-arizona-supreme-court-ruling-biden-democrats-361cff78974e6038e532e73e261ae8a4</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 17:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法院称，亚利桑那州可以执行 1864 年的法律，将几乎所有堕胎定为犯罪</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-restrictions-1864-9c68866d69dca38c728dd27b80592e8f</link>
      <description><![CDATA[凤凰城（美联社）——亚利桑那州最高法院周二裁定，该州可以执行长期休眠的法律，将所有堕胎定为犯罪，除非母亲的生命受到威胁。 该案审查了该州是否仍受亚利桑那州建州之前的法律的约束。 1864 年的法律对强奸或乱伦没有规定任何例外，但如果母亲的生命处于危险之中，则允许堕胎。该州高等法院的裁决审查了州上诉法院 2022 年的一项裁决，该裁决称医生不能因在怀孕前 15 周内进行手术而受到指控。 在美国最高法院发布 1973 年罗伊诉韦德案 (Roe v. Wade) 判决保障宪法赋予堕胎权后不久，一项较早的法院判决阻止了 1864 年法律的执行。美国最高法院推翻罗伊诉韦德案之后 2022 年 6 月，时任共和党州总检察长马克·布尔诺维奇 (Mark Brnovich) 说服图森市的一名州法官解除执行 1864 年法律的障碍。布尔诺维奇的民主党继任者、总检察长克里斯·梅耶斯 (Kris Mayes) 敦促该州高等法院支持上诉法院并暂缓 1864 年的法律。自美国最高法院 2022 年决定终止全国范围内的堕胎权以来，大多数共和党控制的州已开始实施新的禁令或限制，而大多数民主党控制的州则寻求保护堕胎权。

目前，14 个州正在禁止怀孕各个阶段的堕胎，但有少数例外。一旦检测到心脏活动，两个州就会禁止该手术，这大约是在怀孕六周后，而且通常是在女性意识到自己怀孕之前。
几乎每一项禁令都受到了诉讼的挑战。法院已阻止执行一些限制，包括犹他州和怀俄明州怀孕期间的禁令。












亚利桑那州立法机关悬而未决的一项废除 1864 年法律的提案今年尚未收到委员会听证会。梅斯周二表示：“今天决定重新实施一项法律，当时亚利桑那州还不是一个州，内战正在激烈进行，女性甚至无法投票，这将作为我们州的一个污点载入史册。” p&gt;
    
法官们表示，该州可以在 14 天内开始执行该法律。前亚利桑那州州长道格·杜西 (Doug Ducey) 在 15 周后签署了该州现行限制堕胎的法律，他在 X 上发帖表示，周二的裁决不是他想要的结果。“我签署了 15 周法律，因为州长，因为这是一项深思熟虑的政策，也是亚利桑那州人民实际上可以达成一致的解决这个非常敏感问题的方法，”他说。乔·拜登总统称 1864 年亚利桑那州法律残酷。“数百万亚利桑那人很快​​将生活在更加极端和危险的堕胎禁令之下，该禁令无法保护妇女，即使她们的健康面临风险或发生悲惨情况。强奸或乱伦，”他在一份声明中说。 “哈里斯副总统和我与绝大多数支持女性选择权的美国人站在一起。我们将继续为保护生殖权利而奋斗，并呼吁国会通过一项法律，恢复对罗伊诉韦德案的保护。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-restrictions-1864-9c68866d69dca38c728dd27b80592e8f</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 17:18:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普的律师要求上诉法院取消封口费刑事案件中的禁言令</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国总统在关键的国会选举中面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-parliamentary-election-yoon-c362a024e6eff3d4a410927be00b4d0c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-parliamentary-election-yoon-c362a024e6eff3d4a410927be00b4d0c</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 14:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>