<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 May 2024 03:14:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>以色列已向美国通报了在可能的拉法行动之前撤离巴勒斯坦平民的计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-israel-rafah-palestinians-evacuation-plan-eba21ef4b7c61fb2f1de77c14ca90cee</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——据了解谈判情况的美国官员透露，以色列本周向拜登政府官员通报了一项在加沙南部城市拉法可能开展旨在铲除哈马斯武装分子的行动之前撤离巴勒斯坦平民的计划。 这些官员没有被授权公开发表评论，并要求匿名谈论这一敏感的交流，他们表示，以色列详细的计划并没有改变美国政府的观点，即继续在拉法开展行动将使太多无辜的巴勒斯坦平民面临危险。以色列总理本杰明·内塔尼亚胡誓言要在拉法采取军事行动尽管乔·拜登总统和其他西方官员警告称，这样做会导致更多平民死亡，并使本已严峻的人道主义危机进一步恶化。 

拜登政府表示，如果以色列在没有可靠的保护平民计划的情况下推进行动，可能会产生后果。约 150 万巴勒斯坦人在加沙南部城市避难。哈马斯武装分子于 10 月 7 日袭击以色列，造成 1,200 人死亡，并劫持约 250 名人质，随后爆发的战争使该领土遭到蹂躏。 
联合国人道主义援助机构周五表示，如果以色列继续对拉法发动袭击，数十万人将“面临迫在眉睫的死亡风险”。这座边境城市是人道主义援助的重要入境点，里面挤满了流离失所的巴勒斯坦人，其中许多人住在密密麻麻的帐篷营地里。












官员们补充说，以色列通报的撤离计划尚未最终确定，双方同意继续讨论此事。白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔 (Karine Jean-Pierre) 周五告诉记者，没有“全面的撤离计划”。以色列人已向白宫透露了潜在的拉法行动计划。然而，拜登和内塔尼亚胡最近的通话以及最近与以色列和美国国家安全高级官员的虚拟会谈中都讨论了这项行动。

“我们希望确保这些对话继续下去，因为保护那些巴勒斯坦人的生命——那些无辜的生命非常重要，”让-皮埃尔说。以色列持续推动实施拉法行动是在中央情报局局长威廉·伯恩斯周五抵达埃及之际展开的，谈判代表正试图达成一项以色列和哈马斯之间的停火协议。哈马斯正在考虑最新的停火提议美国、埃及和卡塔尔调解人提出开火并释放人质，他们希望避免拉法行动。 他们公开向哈马斯施压，要求其接受协议条款，从而延长停火期限，并交换 10 月 7 日被俘的以色列人质以及以色列监狱中的巴勒斯坦囚犯。 &gt;哈马斯表示将在未来几天内派代表团前往开罗进一步讨论该提议，但没有具体说明具体时间。以色列及其盟友已寻求加大压力关于哈马斯人质谈判。表明以色列继续推进其拉法行动计划可能是推动武装分子敲定协议的一种策略。

内塔尼亚胡本周早些时候表示，以色列军队将进入拉法，以色列称拉法是哈马斯的最后一个据点，无论是否达成人质休战协议。他的评论似乎是为了安抚他的民族主义执政伙伴，目前尚不清楚他们是否会对与哈马斯达成的任何新协议产生任何影响。美国美国国务卿安东尼·布林肯本周访问了包括以色列在内的该地区，称最新提议“非常慷慨”，并表示“现在是采取行动的时候了”。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-israel-rafah-palestinians-evacuation-plan-eba21ef4b7c61fb2f1de77c14ca90cee</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 22:46:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大警方逮捕了一名导致与印度发生外交争端的锡克教分裂分子</title>
      <link>https://apnews.com/article/canada-india-sikh-separatist-killing-arrests-c7caf211abd385b926fd90f05d19fdda</link>
      <description><![CDATA[温哥华，不列颠哥伦比亚省（美联社）——加拿大警方周五表示，他们已逮捕三名涉嫌去年 6 月在温哥华郊区杀害锡克教分离主义领袖的嫌疑人，此案成为与印度外交争端的焦点。加拿大皇家骑警助理专员戴维·特布尔表示，三名嫌疑人已被逮捕，并被指控涉嫌在温哥华郊外的萨里市蒙面枪手杀害 45 岁的哈迪普·辛格·尼贾尔。但他表示，警方无法对证据性质或动机发表评论。“此事正在积极调查中，”特布尔说。 9 月，加拿大总理贾斯汀·特鲁多表示，有“可信的指控”称印度参与了杀害尼贾尔的事件。此举引发了与印度的外交争端。印度曾指责尼贾尔与恐怖主义有联系，但愤怒地否认参与了杀害事件。

尼贾尔是印度裔加拿大公民，曾是一名水管工，也是曾经强大的创建独立锡克教家园运动残余的领导者，该运动被称为哈利斯坦。但他否认了与恐怖主义有联系的指控。 加拿大皇家骑警局长曼迪普·穆克表示，三名嫌疑人分别是卡马尔普里特·辛格 (Kamalpreet Singh)、卡兰·布拉尔 (Karan Brar) 和卡兰普里特·辛格 (Karampreet Singh)，他们在艾伯塔省埃德蒙顿被捕。
“调查并未就此结束。我们知道其他人可能也参与了这起凶杀案，我们仍致力于找到并逮捕每一个人，”穆克说。












20 世纪 70 年代和 80 年代，一场持续十年的血腥锡克教叛乱震撼了印度北部，直到政府镇压镇压，数千人丧生，其中包括著名的锡克教徒领导人。卡利斯坦运动已经失去了大部分政治权力，但在印度旁遮普邦以及大量海外锡克教徒中仍有支持者。尽管活跃的叛乱活动多年前就结束了，但印度政府一再警告说，锡克教分离主义者正试图卷土重来。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/canada-india-sikh-separatist-killing-arrests-c7caf211abd385b926fd90f05d19fdda</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 19:44:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合卫理公会代表废除了教会禁止其神职人员主持同性婚姻的禁令</title>
      <link>https://apnews.com/article/united-methodists-lgbtq-samesex-marriages-48a1adc0639da5e6c5db3371e0ce23fe</link>
      <description><![CDATA[北卡罗来纳州夏洛特（美联社）——联合卫理公会代表周五废除了教会长期以来禁止神职人员和教堂庆祝同性婚姻或同性结合的禁令。这一行动标志着最终的决定这是对过去半个世纪以来联合卫理公会法律和社会教义中贯穿的一系列 LGBTQ 禁令和反对意见的重大逆转。UMC 总会以 447 比 233 的投票结果通过一天后代表们以压倒性优势投票废除一项已有52年历史的声明，该声明称同性恋行为“与基督教教义不相容”，两天后他们废除了该教派的禁止 LGBTQ 神职人员。这是 UMC 自 2019 年以来的首次立法集会，在美国 7,600 多名大多是保守派的教会因实质上停止执行对同性的禁令而离开后，这次会议的代表阵容是记忆中最进步的代表婚姻和 LGBTQ 任命。

代表们投票废除了《纪律手册》或《教会法》中的一个章节，该章节规定：“庆祝同性结合的仪式不得由我们的牧师主持，也不得在我们的教堂内进行。”
根据周五经小幅修改的会议确认的现行法律，神职人员既不会被要求也不会被禁止主持任何婚姻。












周四，代表们批准了修订后的社会原则，或教会价值观的声明。除了删除有关同性恋“与基督教教义不相容”的措辞外，该修订还将婚姻定义为两个成年人之间的盟约，而不像之前的版本那样将其限制于异性恋夫妇。但是虽然《社会原则》不具约束力，但周五删除的条款具有法律效力。不过，美国以外的地区会议有能力制定自己的规则，因此非洲和其他地方的教会对性的看法更加保守，可能会保留对同性婚姻和 LGBTQ 神职人员的禁令。即将进行的教会章程修正案也将使美国地区能够做出此类调整。 

这一变化并没有强制甚至明确肯定同性婚姻。但这消除了他们的禁令。该政策将于周六总会大会结束后生效。___美联社的宗教报道通过美联社的 与 The Conversation US 合作，由 Lilly Endowment Inc. 资助。美联社对此内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/united-methodists-lgbtq-samesex-marriages-48a1adc0639da5e6c5db3371e0ce23fe</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 19:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>湖人队主教练达尔文·哈姆在执教仅两个赛季后就被解雇</title>
      <link>https://apnews.com/article/lakers-darvin-ham-fired-ab9cb7152c6351ceb1142e8d434866f4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lakers-darvin-ham-fired-ab9cb7152c6351ceb1142e8d434866f4</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 18:19:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新罕布什尔州陪审团裁定州政府对青少年拘留中心的虐待行为负有责任，并赔偿受害者 3800 万美元</title>
      <link>https://apnews.com/article/youth-detention-center-trial-new-hampshire-1cacb2f57f4eccaeb776e712d016cd8e</link>
      <description><![CDATA[新罕布什尔州布伦特伍德（美联社）——周五，新罕布什尔州的一个陪审团向揭发该州青少年拘留中心虐待指控的男子判罚 3800 万美元，这是一起具有里程碑意义的案件，裁定该州的疏忽导致他遭到殴打和强奸。青少年时期被单独监禁。David Meehan 于 2017 年向警方报案，三年后起诉国家。此后，11 名前国家工作人员被捕并且超过曼彻斯特青年发展中心的其他 1,100 名前居民已提起诉讼，指控长达六十年的身体、性和精神虐待。Meehan 的案件是第一个接受审判的人，其结果可能会影响刑事案件、其余诉讼以及国家设立的作为诉讼替代方案的单独和解基金。 在为期四个星期的审判过程中，州政府辩称，它不对“流氓”员工的行为承担责任，而且米汉等了太久才起诉。辩方还试图破坏他的可信度，并表示他的案件依赖于“猜测和猜测，其中夹杂着很多影射。”

“阴谋论不能替代实际证据，”律师玛莎·盖思韦特在周四的结案陈词中表示。
米汉的律师指责国家鼓励一种以普遍的残暴、腐败和沉默守则为标志的虐待文化。“他们仍然不明白，”大卫·维西南佐在结案陈词中说。 。 “他们不了解自己拥有的权力，也不了解自己如何滥用权力，而且他们不在乎。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/youth-detention-center-trial-new-hampshire-1cacb2f57f4eccaeb776e712d016cd8e</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 17:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>犹太学生努力应对如何应对亲巴勒斯坦校园抗议活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-protest-jewish-student-2e904dac59c6fda38b0c13831ba89ead</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-protest-jewish-student-2e904dac59c6fda38b0c13831ba89ead</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 16:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一架人工智能驱动的战斗机带领空军领导人进行了一次历史性的飞行。这对战争意味着什么</title>
      <link>https://apnews.com/article/artificial-intelligence-fighter-jets-air-force-6a1100c96a73ca9b7f41cbd6a2753fda</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/artificial-intelligence-fighter-jets-air-force-6a1100c96a73ca9b7f41cbd6a2753fda</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 16:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国德克萨斯州众议员亨利·奎利亚尔在未决起诉的报道中否认有不当行为</title>
      <link>https://apnews.com/article/henry-cuellar-texas-azerbaijan-ddb1dea393ba88d8d823557ec6c0d93a</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——得克萨斯州的美国民主党众议员亨利·奎利亚尔（Henry Cuellar）否认有任何不当行为，因为有报道称有与前苏联阿塞拜疆共和国有关的待决起诉。这位长期担任国会议员的周五发表声明称，他和他的妻子“对这些指控是无辜的。”“我在国会所做的一切都是为了服务南德克萨斯人民，”奎利亚尔说。 “在采取行动之前，我主动向众议院道德委员会寻求法律建议，该委员会给了我不止一份书面意见，以及一家全国性律师事务所的补充意见。“此外，我们要求我们与华盛顿特区检察官会面解释事实，但他们拒绝与我们讨论此案或听取我们的意见。”奎利亚尔和他的律师都没有立即回复寻求对此事发表评论的电话。美国司法部官员没有立即证实这些指控。 

NBC 新闻、CNN 和福克斯新闻均援引了熟悉此事的未具名消息来源，周五报道司法部预计将宣布奎利亚尔的起诉书。奎利亚尔曾担任国会阿塞拜疆核心小组的联合主席。 
联邦调查局2022年搜查了边境城市拉雷多的国会议员住宅，奎利亚尔当时的律师表示奎利亚尔不是那次调查的目标。该搜索是 与阿塞拜疆相关的更广泛调查，联邦调查局特工发出了大量传票，并在华盛顿特区和德克萨斯州进行了采访，一名直接了解情况的人士调查此前告诉美联社。该人士无权公开讨论此事，因此要求匿名。












联邦披露的信息显示，这位九届国会议员于 2013 年前往阿塞拜疆。两年后，奎利亚尔的办公室宣布德克萨斯州一所大学与一个名为“阿塞拜疆之友大会”的组织就石油和天然气合作达成一项协议研究和教育。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/henry-cuellar-texas-azerbaijan-ddb1dea393ba88d8d823557ec6c0d93a</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 16:00:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国际开发署表示，一条向加沙提供援助的新海上航线正在按计划进行。治疗饥饿儿童是当务之急</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-israel-famine-humanitarian-aid-children-8a4cb5736c42caf50b6e204f40d83a91</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-israel-famine-humanitarian-aid-children-8a4cb5736c42caf50b6e204f40d83a91</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 15:33:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌、司法部就搜索引擎是否垄断做出最终辩论</title>
      <link>https://apnews.com/article/google-antitrust-closings-trial-monopoly-aa1c5b9f859e9428aec15bb0a61bcaa8</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——司法部律师在一项高风险诉讼结案时辩称，谷歌作为互联网搜索引擎的卓越地位是一种非法垄断，这家科技巨头每年花费超过 200 亿美元来排除竞争。反垄断诉讼。另一方面，谷歌坚称，其无处不在源于其卓越性，以及为消费者提供所需结果的能力。政府和谷歌周五，在向美国地区法官阿米特·梅塔 (Amit Mehta) 提起的为期 10 周的诉讼中，他做出了结案陈词，法官现在必须判定 Google 在维持搜索引擎垄断地位方面是否违反了法律。案件的大部分内容，&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;最大的反垄断二十多年来的试验围绕着谷歌从与苹果等公司签订的合同中获得多少力量展开，这些合同使谷歌成为手机和电脑上预装的默认搜索引擎。

在审判中，证据显示 Google 每年在此类合同上花费超过 200 亿美元。司法部律师表示，这笔巨额金额表明谷歌将自己打造成默认搜索引擎并阻止竞争对手立足的重要性。
Google 回应称，如果客户愿意，他们可以轻松点击其他搜索引擎，但消费者总是更喜欢 Google。苹果等公司在审判中作证称，他们与谷歌合作是因为他们认为谷歌的搜索引擎更优越。












谷歌还认为政府对搜索引擎市场的定义过于狭窄。虽然谷歌确实比必应和雅虎等其他通用搜索引擎占据主导地位，但谷歌表示，当消费者进行有针对性的搜索时，它面临着更加激烈的竞争。例如，这家科技巨头表示，购物者可能更有可能在亚马逊上搜索产品，而不是在谷歌上搜索产品，度假计划者可能会在爱彼迎上进行搜索，饥饿的食客可能更有可能在 Yelp 上搜索餐厅。 

谷歌表示，Facebook 和 TikTok 等社交媒体公司也存在激烈竞争。在周五的辩论中，梅塔质疑其他一些公司是否真的处于同一市场。他表示，社交媒体公司可以通过尝试呈现似乎符合消费者兴趣的广告来产生广告收入。但他表示，谷歌有能力将广告展示在消费者面前，直接响应他们提交的查询。“只有谷歌我们才能看到直接声明的意图，”梅塔说。 Google 的律师 John Schmidtlein 回应称，社交媒体公司“拥有大量有关您兴趣的信息，我想说这些信息同样强大。”该公司还辩称，其市场实力随着互联网不断自我改造，它是脆弱的。 试用早期，它指出，许多专家曾经认为雅虎将永远在搜索领域占据主导地位是无可辩驳的。如今，它表示，年轻的科技消费者有时将谷歌视为“谷歌爷爷”。梅塔尚未透露他何时会执政，但预计可能需要几个月的时间。梅塔尚未透露他何时会执政。 &gt;如果他发现谷歌违反了法律，他将安排审判的“补救”阶段，以确定应采取哪些措施来促进搜索引擎市场的竞争。政府尚未表示将寻求何种补救措施。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/google-antitrust-closings-trial-monopoly-aa1c5b9f859e9428aec15bb0a61bcaa8</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 14:30:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>暴雨淹没德克萨斯州东南部，造成洪水导致学校和道路关闭</title>
      <link>https://apnews.com/article/flooding-texas-houston-rain-4ca8d5d9fbcc66c622114affac7b840e</link>
      <description><![CDATA[休斯顿（美联社） — 暴雨周五德克萨斯州东南部被洪水淹没，迫使学校停课并关闭休斯顿周围的多条高速公路。过去 24 日降雨量超过 9 英寸（23 厘米）据国家气象局称，该局已在周二之前对该地区发布洪水警报。周五上午该地区也发布了山洪警报。特别值得关注的是圣哈辛托河沿岸的一个地区，随着降雨量的增加以及官员们从已经满水的水库中释放额外的水，预计水位将继续上涨。哈里斯县法官莉娜·伊达尔戈 (Lina Hidalgo)，该州最高民选官员美国第三大县周四对沿河部分地区居住的居民发布了强制疏散令，并称这种情况“危及生命”。气象部门报告称，该河水深为 66.2 英尺（ 20.18 米）周五早上，预计周六最高可达 76.6 英尺（23.35 米）。

根据气象服务，该河的洪水位为 58 英尺（17.68 米）。伊达尔戈警告该县南部沿河居住的其他人，他们可能会被困如果他们留在家中，则需要几天的时间。目前还没有伤亡报告，但官员们报告称，有几人从高水位中被救出。过去一个月，德克萨斯州东南部遭遇暴风雨据国家气象局称，路易斯安那州部分地区的降雨量超过 2 英尺（61 厘米）。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/flooding-texas-houston-rain-4ca8d5d9fbcc66c622114affac7b840e</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 13:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑人驯马师拉里·德梅里特 (Larry Demeritte) 带着他价值 11,000 美元的马匹参加肯塔基赛马会</title>
      <link>https://apnews.com/article/kentucky-derby-larry-demeritte-bd2a9efde0b70f4236e263093fa80452</link>
      <description><![CDATA[肯塔基州路易斯维尔（美联社）——如果拉里·德梅里特（Larry Demeritte）在作为驯马师参加他的第一场肯塔基德比赛时寻找积极的迹象，那么这就是他的马被分配的地方。远射西萨拉托加住在丘吉尔唐斯 (Churchill Downs) 的谷仓 42 号 (Barn 42)，这里就是西雅图斯鲁 (Seattle Slew) 在 1977 年赢得德比并横扫三冠王之前所住的地方。这是德梅里特参加的第一场德比。现在，他是自 1951 年以来第二位在周六第 150 届德比中为马配鞍的黑人练马师。另一位是汉克·艾伦 (Hank Allen)，1989 年代表北狼队 (Northern Wolf) 获得第六名。黑人训练师在早期的德比比赛中占据主导地位，在 1875 年至 1891 年间赢得了前 17 场比赛中的 7 场。 “我们非常感激能够来到这里并享受每一分钟，”德梅里特说。自从这位来自巴哈马的 74 岁老人被确诊以来，一切都意义重大1996年患癌症并接受化疗。他的父亲是岛上的一名培训师，德梅里特仍然带着他祖国的口音，他在那里担任了两年的首席培训师。

“我的座右铭是，‘我不买便宜的马。我买的好马很便宜，”他微笑着说道。西萨拉托加以 11,000 美元的价格购买，是德梅里特 (Demeritte) 位于列克星敦附近的纯种马中心 (The Thoroughbred Center) 的 11 匹马马厩的骄傲。这匹小马赚了 460,140 美元。
“他每次开始都变得更好，”他说。 “我接触过很多好马，这匹马真的很适合他们中的很多。”












20 匹马的德比赛场上最昂贵的马是早间赛的第二选择塞拉利昂，以 230 万美元的价格购买。这是马主 Harry Veruchi 的第一场德比赛马。 “我在 1982 年买了我的第一匹马，两周后，它在科罗拉多州利特尔顿的百年纪念赛马场获胜，”维鲁奇说。 “我想，这很容易。而现在，谁会想到会来到这里呢？我不知道有谁参加过肯塔基德比赛，甚至没有人赢得过分级奖金。”西萨拉托加以韦鲁奇长大的利特尔顿街道命名。它距离 Centennial 轨道仅六个街区，该轨道于 1983 年关闭。

他们小组中唯一有过德比经验的人是骑师赫苏斯·卡斯塔农（Jesus Castanon）。 2011 年，他在 Shackleford 号上获得第四名。他们引领了节奏，并在第八杆位领先，但最终被最终的冠军动物王国超越。“我以为我会赢得比赛，”卡斯塔农说。 “在我看来，我快要疯了。”德梅里特过去几年曾在德比底卡上赛马。 “我一直在练习，”他说，他的微笑露出了门牙的缝隙。 “我曾经祈祷能够参加德比。我觉得我很幸运能拥有这匹马。”德梅里特 (Demeritte) 盯着周六的天空，天气预报称降雨的可能性为 43%。这匹灰色小马从未在潮湿的赛道上奔跑过，但他的父亲却做到了。Exaggerator 在 2016 年德比大赛中获得亚军，并随后赢得了普利克内斯赛和哈斯克尔赛。这两场比赛都是在草率的赛道上进行的。“我们如何凭借这匹马取得如此成绩，真是太神奇了，”德梅里特说。 “我希望人们会看到我们的故事并对这项运动产生兴趣，因为这匹马正在证明任何有梦想的人都可以登上德比舞台。”___AP赛马：https://apnews.com/hub/horse -赛车]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kentucky-derby-larry-demeritte-bd2a9efde0b70f4236e263093fa80452</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 10:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登将向 19 名政治家、活动家、运动员等授予总统自由勋章</title>
      <link>https://apnews.com/article/medal-of-freedom-biden-pelosi-gore-a74aa1d194736834975543498ff3919b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/medal-of-freedom-biden-pelosi-gore-a74aa1d194736834975543498ff3919b</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 09:02:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着嘻哈音乐在中国的发展，其表演者寻求能够反映他们生活经历的声音</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-hiphop-rap-music-censorship-9b8290afb920328c13a7c09147bca796</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-hiphop-rap-music-censorship-9b8290afb920328c13a7c09147bca796</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 04:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>几十年来，莫斯科一直试图压制国外的批评者</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-kgb-killings-spies-assassinations-87ca5d9c1ebfbdcf517f4b4da2270794</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-kgb-killings-spies-assassinations-87ca5d9c1ebfbdcf517f4b4da2270794</guid>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 04:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>