<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2024 21:11:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>数千印度农民游行前往新德里，再次对农作物价格提出要求</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-farmers-protests-modi-fb01da65634b532d92bc017cc3be730b</link>
      <description><![CDATA[新德里（美联社）——印度当局周二部署重兵戒备，阻止数千名抗议农民前往新德里，再次要求保证农作物价格，这是 2021 年抗议活动的重演，当时他们在首都郊区扎营，要求获得更多粮食。一年多了。警方用铁丝网、尖刺和水泥块设置屏障，封锁了进入新德里的多个入境点。首都的大型集会被禁止，邻近的哈里亚纳邦的一些地区的互联网服务被暂停。纳伦德拉·莫迪总理两年多后再次爆发抗议活动 &lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/business-india-new-delhi-narendra-modi-2bfb76c9d3c0246896425461166078b5&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;撤回有争议的农业触发抗议活动数以万计的农民在首都郊外度过了严冬和毁灭性的 COVID-19 激增。

从哈里亚纳邦北部和旁遮普邦开始游行的农民要求为所有农产品提供最低保障价格。考虑到生产成本，政府在播种季节开始时宣布某些基本作物的最低收购价，以保护农业生产者免受农产品价格大幅下跌的影响。农民还敦促政府政府兑现其收入翻倍的承诺。2021 年 11 月农业法的撤销被视为莫迪政府的重大撤退。政府当时表示，将成立一个由农民和政府官员组成的小组，寻找方法确保所有农产品的价格得到支持。此后的多次会议都没有取得任何进展。












这次游行距离印度全国大选仅几个月，人们普遍预计莫迪将赢得第三个任期。“我们不想打破任何路障。我们希望通过对话解决我们的问题。但如果他们（政府）什么都不做，那么我们该怎么办？这是我们的强制要求，”一个农民团体的领导人萨尔万·辛格·潘德尔（Sarwan Singh Pandher）周二告诉记者。 

潘德尔表示，农场领导人和政府部长周一的会谈未能就他们的关键要求达成任何共识，政府拒绝做出决定。农民组成了印度和印度最有影响力的投票集团政客们长期以来一直认为疏远他们是不明智的。一些农民和工会还宣布周五在全国范围内进行农村罢工。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-farmers-protests-modi-fb01da65634b532d92bc017cc3be730b</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 06:29:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西狂欢节，从早上的街头派对到晚上的桑巴游行</title>
      <link>https://apnews.com/article/carnival-brazil-street-parties-blocos-a41c0c6579632578e8270a00d1508977</link>
      <description><![CDATA[巴西典型的狂欢节从早上 7 点左右开始，此时第一批狂欢节 — 众所周知的免费街头派对 — 大声开始以及城市街道上丰富多彩的音乐之旅。鼓手，踩高跷的人、小号手和其他表演者，都盛装打扮，涂着闪闪发光的漆，吸引了成千上万的追随者。Blocos 具有主题性，启发其追随者的服装和歌曲。仅在里约热内卢，该市今年就批准举办 500 场街头派对。周六，一只狗在Blocão 狗嘉年华游行，这是一个将“bloco”和“cão”（葡萄牙语中的“狗”）连接起来的文字游戏。在巴西东北部的 Madre de Deus，有 甚至是铝罐街头派对，表演者穿着由过去几个月收集的约 1,600 个铝罐制成的巨型服装，然后彻底清洗以去除残留的气味。

一些 blocos 由 庞然大物卡车被称为电动三重奏，其他则小声宣传。
从通常在晚上结束的不同街头派对中，一些狂欢者转移到 Sambadrome，那里 桑巴舞学校游行并竞争赢得年度冠军。&lt; /p&gt;
    











从巨型独角兽到传奇般的神灵，桑巴舞学校一年中的大部分时间都在准备大型花车并制作精美的服装，以便在数百万观众（包括现场观众和电视直播观众）面前进行游行。____关注美联社视觉新闻：

Instagram： https://www.instagram.com/apnewsTwitter 上的美联社图片：http://twitter.com/AP_Images美联社图片博客： http://apimagesblog.com&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/carnival-brazil-street-parties-blocos-a41c0c6579632578e8270a00d1508977</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 05:28:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院共和党在一次失败后将再次尝试弹劾马约卡斯。但结果仍不确定</title>
      <link>https://apnews.com/article/house-mayorkas-impeachment-vote-border-security-80cbd5bbb8f512c6814f155f825a1214</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/house-mayorkas-impeachment-vote-border-security-80cbd5bbb8f512c6814f155f825a1214</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 05:02:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于希腊的权利活动人士来说，同性婚姻的承认是在经过数十年的斗争之后获得的</title>
      <link>https://apnews.com/article/greece-samesex-marriage-religion-0023311da5c02aa39028fe10536f0ad6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/greece-samesex-marriage-religion-0023311da5c02aa39028fe10536f0ad6</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 05:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级碗惊悚片是有史以来收视率最高的节目，平均观众人数为 1.234 亿</title>
      <link>https://apnews.com/article/super-bowl-ratings-2024-chiefs-49ers-cbs-e2f0288ea474bd564ee4df430e41b8bd</link>
      <description><![CDATA[最长的超级碗比赛也将成为电视史上收视率最高的节目。根据 Nielsen 和 Adob​​e Analytics 的数据，堪萨斯城加时赛 25-22 战胜周日晚上，旧金山电视和流媒体平台上的平均观众人数为 1.234 亿。这一数字打破了去年堪萨斯城队在最后一场比赛中战胜费城队时创下的 1.151 亿观众的纪录，增长了 7%。这场比赛由 CBS、Nickelodeon 和 Univision 进行了电视转播，并在 Paramount+ 和 NFL 上进行了直播数字平台。

尼尔森还表示，在所有网络上观看至少部分比赛的人数达到了创纪录的 2.024 亿人，比去年的 1.836 亿人增加了 10%。
CBS 的平均播放量为 1.2 亿。该网络此前收视率最高的超级碗比赛是 2016 年丹佛野马队和卡罗莱纳黑豹队之间的比赛，收视率达到 1.1234 亿。












部分增长可归因于观看者计数方式的改变。尼尔森从 2020 年开始将户外观众纳入收视率，但仅限于有限的市场。从今年开始，这一衡量标准扩展到了所有 50 个州。周日的比赛只是 58 场超级碗比赛中进入加时赛的第二场。上一次是在 2017 年，当时新英格兰队在 28-3 落后的情况下奋起反击，以 34-28 击败亚特兰大队。

“我在管理我的期望，但我有一点希望它会发生，”哥伦比亚广播公司体育主席肖恩·麦克马纳斯在谈到加时赛时说道，加时赛是在旧金山踢球手杰克·穆迪在第四节被挡出额外一分时安排的第四节，这让比赛保持了三分。 “我无法想象超级碗比这更好或更令人兴奋的了。”堪萨斯城凭借哈里森·巴特克的射门将比赛拖入加时赛。 49 人队在加时赛开场投篮后，帕特里克·马霍姆斯 (Patrick Mahomes) 将 3 码达阵传球给梅科尔·哈德曼 (Mecole Hardman)，酋长队获胜。本届超级碗还有一个额外的吸引力 泰勒·斯威夫特出席。这位流行巨星正在与酋长队近端锋特拉维斯·凯尔斯 (Travis Kelce) 约会，这段恋情为 NFL 带来了新粉丝。这是超级碗平均观众人数连续第二年超过 1 亿观众，此前有四位观众都在观看超级碗比赛。由于断线，2023 年之前的五场比赛都没有达到这个数字。其中包括坦帕湾和堪萨斯城之间的 2021 年超级碗比赛的 9520 万观众，这是自 2007 年以来该比赛仅在电视上观看的最低平均观众人数。Univision 的平均观众人数超过 220 万，是超级碗收视率的最高记录用于西班牙语网络。自 2014 年以来，超级碗比赛一直在美国用西班牙语电视转播。

NFL 季后赛前三个周末的平均观众人数为 3850 万，比去年增加了 9%。常规赛的平均观众人数为 1790 万，并列自首次追踪平均观众人数以来的第二高1995 年。___美联社 NFL：https://apnews.com/hub/nfl]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/super-bowl-ratings-2024-chiefs-49ers-cbs-e2f0288ea474bd564ee4df430e41b8bd</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 03:40:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当世界第三大民主国家选出新总统时，印度尼西亚面临着什么利害关系？</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-presidential-legislative-election-explainer-ddcfd22da36645ed521c564421608405</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-presidential-legislative-election-explainer-ddcfd22da36645ed521c564421608405</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院议长对参议院乌克兰和以色列援助计划表示怀疑，参议员们正在努力投票</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-aid-congress-6970b539025d2de5ade9e3aff165c54f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-aid-congress-6970b539025d2de5ade9e3aff165c54f</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 01:59:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普对北约盟国的威胁并未引起共和党的谴责，这反映出他对该党的控制</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-nato-presidential-election-congress-republicans-20e902788e8701999ce0424f73d478cc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-nato-presidential-election-congress-republicans-20e902788e8701999ce0424f73d478cc</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 23:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>驾驶困难、学校关闭、航班取消：东北暴风雪会带来什么</title>
      <link>https://apnews.com/article/winter-weather-storm-snow-northeast-9a6c20e113d79059785e4d3d3b7ba344</link>
      <description><![CDATA[康涅狄格州哈特福德（美联社）——东北部部分地区周一正在为一场沿海风暴做准备，预计这场风暴将在某些地区带来强风并倾倒一英尺或更多的雪，导致学校关闭，并警告人们不要出行道路和航班可能中断。纽约市全国最大的学校系统表示，由于即将到来的风暴，它将把课程改为远程学习，并于周二关闭教学楼。纽约市市长埃里克·亚当斯（Eric Adams）在一份声明中表示：“积雪有几英寸，道路能见度很差，而且可能出现沿海洪水，纽约人应该为明天的风暴做好准备，并采取必要的预防措施以确保安全。” 。 “如果您明天不必上路，请呆在家里。” 

根据国家气象局的数据，纽约市北郊和康涅狄格州西南部预计降雪量最高，降雪量可能达到 12 至 15 英寸（30 至 38 厘米）。马萨诸塞州海岸的阵风速度可能达到 60 英里/小时（97 公里/小时），新英格兰南部内陆地区的阵风速度可能达到 40 英里/小时（64 公里/小时）。
预报员表示，风暴路径很难预测，周一的模型显示风暴更多地向南移动，这可能会降低降雪预报。












“明天早上的通勤将会变得一团糟，”纽约州奥尔巴尼气象局气象学家克里斯蒂娜·斯皮尔周一表示。 “这是一场快速移动的风暴，因此明天下午之前事情应该会得到解决。”在马萨诸塞州，州长毛拉·希利 (Maura Healey) 告诉所有非必要的行政部门员工周二不要上班。波士顿学校将关闭，停车禁令也将生效。该地区的城镇也实施了类似的关闭和禁令。 波士顿市长吴米歇尔表示，该市的无家可归者收容所将继续开放。

“随着今年冬天第一场大暴风雪的到来，城市团队已准备好清理道路并应对暴风雨期间的任何紧急情况，”吴说。宾夕法尼亚州的交通官员敦促人们避免不必要的旅行，并表示车辆限制将于周二早些时候在宾夕法尼亚州收费公路和其他主要道路上生效。该地区的机场要求旅客向航空公司核实是否有取消和延误的情况。 &gt;电力公司表示，他们正在准备应对因树木和树枝掉落到电线上而可能发生的停电。“危险的条件也会给我们的工作人员带来旅行的挑战，因此我们Eversource 康涅狄格州电力运营总裁 Steve Sullivan 表示：“我们正在全州部署额外的人员和设备，以确保我们能够在需要人员的地方尽快做出响应。”_________ h2&gt;美联社波士顿撰稿人 Steve LeBlanc 和费城撰稿人 Ron Todt 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/winter-weather-storm-snow-northeast-9a6c20e113d79059785e4d3d3b7ba344</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 19:43:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国指责俄罗斯在关键选举年进行虚假信息宣传</title>
      <link>https://apnews.com/article/france-russia-disinformation-campaign-websites-96de49e381cfa357fcd6d0e7d8ff1e48</link>
      <description><![CDATA[巴黎（美联社）——法国政府官员周一指责俄罗斯在 莫斯科对其邻国的军事入侵。官员们称，俄罗斯虚假信息活动的目标保持不变说：扩大俄罗斯在乌克兰战争中的成功，为其入侵辩护，抹黑和削弱乌克兰的军事抵抗，削弱平民面对城镇日常袭击的恢复能力，破坏西方对乌克兰军队的支持，并减缓甚至停止供应带着武器基辅。

官员们表示，俄罗斯的虚假信息活动超出了乌克兰战争的范畴。在英国、欧盟和美国举行高风险选举的一年里，法国官员表示，俄罗斯正在努力迷惑和恐吓选民，抹黑一些候选人并支持其他候选人，并扰乱巴黎奥运会和奥运会等大型体育赛事。欧洲足球锦标赛在德国举行。上个月，法国国防官员表示，乌克兰的坚定盟友法国在埃马纽埃尔·马克龙总统重申对基辅的支持&lt; /a&gt;。去年，负责打击外国数字干扰的法国机构 VIGINUM 表示，自俄罗斯入侵其邻国后不久，它就一直在监控这一所谓的行动，并且 法国是几个目标欧洲国家之一。该机构表示，已将该活动追溯到俄罗斯个人、公司和“国家实体或俄罗斯国家附属实体”。该机构发现了一个模仿法国外交部的镜像网站，并采取了“保护和预防措施”进行干预，”VIGINUM 在去年的一份报告中表示。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/france-russia-disinformation-campaign-websites-96de49e381cfa357fcd6d0e7d8ff1e48</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:38:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普抵达佛罗里达州联邦法院，就其机密文件案进行闭门听证会</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-justice-department-maralago-cd3b59e50d33eea942772186111c240e</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州皮尔斯堡（美联社）——前总统唐纳德·特朗普周一上午抵达佛罗里达州联邦法院，在他的刑事案件指控他不当处理机密文件。听证会原定讨论该案机密证据的处理程序，目前定于 5 月 20 日开庭审理。特朗普面临数十项重罪指控，指控他在他的海湖庄园囤积高度机密的记录，并阻碍联邦调查局取回这些记录的努力。美国地区法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon) 预计将在上午听取辩护律师的辩论，下午听取检察官的辩论，双方都不在场。

“辩护律师应准备好详细讨论他们对案件的辩护理论，以及任何机密信息如何与辩护相关或有帮助，”坎农在安排听证会时写道。上午 9 点后不久，特朗普的车队抵达皮尔斯堡法院。 这次听证会是特朗普最近几周自愿出庭的几场听证会之一——例如，他出席了上个月在华盛顿上诉法院辩论——他希望向支持者表明，他打算对抗他面临的四项刑事起诉，同时寻求今年 11 月夺回白宫。 ____塔克从华盛顿报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-justice-department-maralago-cd3b59e50d33eea942772186111c240e</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 14:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普面临周一要求最高法院推迟其选举干预审判的最后期限</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-immunity-60bd61263299a88e48d4005d70b6094f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-trump-capitol-riot-immunity-60bd61263299a88e48d4005d70b6094f</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 13:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>治理巴基斯坦的竞赛：谁在竞选，气氛如何，接下来会发生什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/pakistan-election-explainer-khan-sharif-089949a2f225c272aba2ba3000d7df5c</link>
      <description><![CDATA[伊斯兰堡（美联社）——巴基斯坦选举的最终结果已经出炉。但仍然没有赢家。在上周四的有争议的投票中，被监禁的前总理伊姆兰·汗的盟友赢得了国民议会或议会下院的大部分席位。考虑到他所在的巴基斯坦正义运动党 (PTI) 面临的问题——没有竞选集会、选举日没有投票机构以及互联网限制，这一结果令人震惊。他们赢得了 265 个国民议会席位中的 93 个。然而，这还不足以组建政府。由汗的竞争对手领导的另外两个主流政党也未能获得足够的席位来自行组建政府。他们是前总理纳瓦兹·谢里夫领导的穆斯林联盟-谢里夫派和由政治王朝继承人比拉瓦尔·布托·扎尔达里领导的人民党。他们分别赢得了 75 个和 54 个席位。

由巴基斯坦议会选出下一任总理，因此拥有多数席位至关重要。
谁在竞选？












不是伊姆兰·汗。他入狱并被禁止担任公职。 PTI 表示，它不想要也不需要结盟，并声称它有足够的席位。事实并非如此。该党得到了公众的支持——正如候选人获得的席位数量所表明的那样——但它没有得到政治同侪的支持。分析师阿齐姆·乔杜里 (Azim Chaudhry) 表示，其他政党“有不满和不满”自从汗在任以来，他们就对他怀有“怨恨”，而且他们还没有准备好与他握手，因为他明确表示不想与他们交谈。PML-N 和 PPP 开始一旦明确汗的忠诚者取得了领先地位，联盟就开始谈判。他们声称与较小的政党和新当选的议员（包括汗阵营的叛逃者）签订了协议，将自己的席位配额增加到 169 个神奇多数席位。

但是要从这群乌合之众中找出谁能成为总理就更困难了。党内人士表示，谢里夫的性格不适合联合政府。汗被赶下台后，他的弟弟谢巴兹领导了一个联盟，并被认为更加包容。 还有前外交部长布托-扎尔达里。目前尚不清楚他是否愿意在一个通过如此有污点的选举上台的政府中担任最高职位。但他和他的政党对于任何联合政府都是关键，因为他们拥有第三大席位。他的父亲阿西夫·阿里·扎尔达里 (Asif Ali Zardari) 被视为拥王者并非毫无道理。乔杜里表示，他不会做一些危及儿子政治前途的事情，比如与汗联手。外部候选人成为总理有可能让各方都满意，但这很难。看到两个家族放弃了对权力的要求。

气氛如何？人们对选举的展开方式和计票方式感到不满。目前正在对某些结果提出法律挑战。存在着关于操纵选票的抗议和指控，汗的支持者尤其对他们认为的选举盗窃感到愤怒。在巴基斯坦各地爆发的零星示威活动中，警方使用催泪瓦斯驱散人群并逮捕了数十人。国际社会和人权组织对投票违规行为表示担忧。接下来会发生什么？巴基斯坦总统必须在选举后 21 天内召开新国民议会首次会议，或 2 月 29 日。立法者在该会议期间宣誓就职。他们提交了许多关键职位的提名文件，包括众议院议长和领导人。这些职位填补后，通过议会投票选出新总理，这项任务需要简单多数。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pakistan-election-explainer-khan-sharif-089949a2f225c272aba2ba3000d7df5c</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 12:59:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国报告称，世界上近一半的迁徙物种正在减少</title>
      <link>https://apnews.com/article/united-nations-report-migratory-species-decline-9068ad6e13c7f6ee57d6d92deef4646f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——根据联合国周一发布的一份新报告，世界上近一半的迁徙物种正在减少。 许多鸣禽、海龟、鲸鱼、鲨鱼和其他迁徙动物随着季节的变化迁移到不同的环境，并受到栖息地丧失的威胁，非法狩猎和捕鱼、污染和气候变化。全球约 44% 的迁徙物种数量正在减少，发现的报告。联合国监测的近 1,200 个物种中，超过五分之一面临灭绝威胁。 

“这些物种在全球范围内移动。它们会迁徙去觅食和繁殖，沿途也需要中途停留的地方，”联合国。乌兹别克斯坦撒马尔罕野生动物会议。 
在其旅程中的任何时刻，栖息地丧失或其他威胁都可能导致种群数量减少。 












“迁徙对于某些物种来说至关重要。如果你减少迁徙，你就会杀死这个物种，”杜克大学生态学家斯图尔特·皮姆（Stuart Pimm）说道，他没有参与该报告。 该报告依赖于现有数据，包括来自国际自然保护联盟红色名录，追踪物种是否濒临灭绝。 联合国会议的与会者计划评估保护措施的提案，以及是否正式列出几个新的受关注物种。 

“仅靠一个国家无法拯救这些物种，”非营利性野生动物保护协会负责国际政策的副主席苏珊·利伯曼 (Susan Lieberman) 说。 在这次会议上，来自南美洲的八个政府预计将联合提议将两种数量下降的亚马逊鲶鱼添加到联合国条约的关注迁徙物种名单中，她说。亚马逊河流域是世界上最大的淡水系统。 “如果亚马逊河完好无损，鲶鱼就会繁衍生息——这是为了保护栖息地，”利伯曼说。到 2022 年，政府承诺保护30%在加拿大蒙特利尔举行的联合国生物多样性会议上讨论了保护地球土地和水资源的问题。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/united-nations-report-migratory-species-decline-9068ad6e13c7f6ee57d6d92deef4646f</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 08:45:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名国防部长和两名前州长争夺印度尼西亚总统职位</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-election-candidates-profiles-1a2c6094423687e672314c904314b11d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-election-candidates-profiles-1a2c6094423687e672314c904314b11d</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 05:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>