<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 03:13:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>平静之下，香港新国安法推动更深层次、更悄然的变化</title>
      <link>https://apnews.com/article/hong-kong-new-security-law-impact-ca4e181da02e5eed23a8f31dbcc1cef1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hong-kong-new-security-law-impact-ca4e181da02e5eed23a8f31dbcc1cef1</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 02:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西克雷纳克原住民团体获得文学尊重并为独裁罪行道歉</title>
      <link>https://apnews.com/article/krenak-indigenous-brazil-academy-letters-dictatorship-566b4a5f624264b4e0d6654562883177</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/krenak-indigenous-brazil-academy-letters-dictatorship-566b4a5f624264b4e0d6654562883177</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德克萨斯大学教授要求撤销已关闭的 DEI 计划的裁员计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/university-texas-diversity-equity-inclusion-ban-6535e157c65555c8fca08a878566c151</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/university-texas-diversity-equity-inclusion-ban-6535e157c65555c8fca08a878566c151</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 22:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙人质的美国家属表示，他们没有时间在停火谈判中取得“进展”</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-gaza-hostage-families-e087a1b929c47d5964948b5443e55fc5</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——在以色列-哈马斯战争中丧生的四名美国人质和其他人的家人周五表示，任何停火协议都必须让他们的亲人在被囚禁半年后从加沙回家。 &gt;“到目前为止，他们都处于悲惨的人道主义状况中，”人质的母亲 Orna Neutra 说道 奥马尔·诺伊特拉。 “部分达成协议或没有达成协议的停火，可能对我们的儿子宣判了死刑。”家人握着亲属的照片，在曼哈顿举行新闻发布会，再次呼吁释放人质，并纪念六个月分离的严峻里程碑。纽约州美国众议员、共和党人迈克·劳勒 (Mike Lawler) 和民主党人丹·戈德曼 (Dan Goldman) 也加入了他们的行列。 ” 总统取得成果。“我们厌倦了听到达成协议的进展，”奥纳·诺伊特拉说。 “我们没有时间取得进展。”

她的儿子拥有美国和以色列双重国籍，10 月 7 日，哈马斯武装分子袭击以色列南部，造成 1,200 多人死亡，并劫持约 250 名人质，当时他正在以色列军队服役。 
大约一半的人质在11 月停火。据信，哈马斯扣押了大约 100 名人质，以及大约 30人于10月7日被杀或死于囚禁。 以色列在加沙的战争已造成超过33,000 名巴勒斯坦人。 












六名人质是美国人，国务院一月份表示。美国、卡塔尔和埃及促成停火的努力似乎陷入停滞。与此同时，死者人质的遗体被哈马斯扣押作为讨价还价的筹码。Ruby Chen，其 19 岁的儿子 Itay Chen 于 10 月 7 日被杀 服兵役时，说这个家庭仍然无法开始传统的犹太湿婆哀悼仪式，这会开始悲伤的过程。

“在 Itai 回到我们身边之前，我们不会坐湿婆，”他说。 “这就是我们的要求。”一些家属也对加沙巴勒斯坦人的死亡表示哀悼，严峻的人道主义局势。“加沙是如此巨大，是的。饥饿、破坏、疾病、死亡，”美国人质萨吉·德克尔陈的继母吉莉安·凯说。 “有良知的人怎么会不觉得有事情要发生呢？需要停火。”哈马斯此前曾提议分阶段释放所有剩余人质，以换取以色列结束战争并释放包括高级武装分子在内的巴勒斯坦囚犯。以色列总理本杰明·内塔尼亚胡称这些要求是妄想，并表示即使人质获释，以色列也将继续战斗，直到哈马斯被摧毁，他称之为“ 全面胜利。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-gaza-hostage-families-e087a1b929c47d5964948b5443e55fc5</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 22:22:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登敦促埃及和卡塔尔领导人敦促哈马斯就加沙以色列人质问题达成协议</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-israel-gaza-hostages-16a39e89f1d7b5e6cf86eb65cfbdb7b4</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——据一位高级政府官员称，一天后，乔·拜登总统周五写信给埃及和卡塔尔领导人，呼吁他们向哈马斯施压，要求与以色列达成人质协议。 &quot;&gt;拜登呼吁以色列总理本杰明·内塔尼亚胡加倍努力努力在长达六个月的加沙战争中达成停火。这位不愿透露姓名的官员表示，拜登的国家安全顾问将于周一与他会面。据信，估计有 100 名人质仍在加沙，其中一些人质的家人。这些信件是在拜登派中央情报局局长比尔·伯恩斯本周末前往开罗就人质危机进行会谈之际发出的。 &gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-israel-gaza-hostages-16a39e89f1d7b5e6cf86eb65cfbdb7b4</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:05:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官称特朗普的律师不能强迫 NBC 交出与“暴风雨”纪录片相关的材料</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-stormy-daniels-hush-money-subpoena-documentary-nbc-47f19d4a5134c49b6ea33cc2be0b55fd</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-stormy-daniels-hush-money-subpoena-documentary-nbc-47f19d4a5134c49b6ea33cc2be0b55fd</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>东海岸地震并不常见，但数百万人都有震感。以下是您需要了解的内容</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-york-earthquake-east-coast-new-jersey-2a85cb2e51f70f386eeab4c054e261e8</link>
      <description><![CDATA[达拉斯（美联社）——东海岸居民周五被4.8 级地震集中在新泽西州黎巴嫩附近，远至巴尔的摩和马萨诸塞州与新罕布什尔州边境都有微弱的隆隆声。尚未报告危及生命的伤害或重大损失。以下是有关东海岸地震的信息。纽约市和东海岸发生地震的频率如何？ 在东海岸，足以让很多人感受到的地震相对罕见。根据美国地质调查局的数据，自 1950 年以来，大约发生了 20 次 4.5 级以上的地震。相比之下，西海岸有 1,000 多个。 也就是说，像周五发生的那样的东海岸地震确实发生过。“纽约地区在过去的几百年里曾发生过类似规模的地震，”美国地质调查局地震灾害项目的杰西卡·汤普森·乔布 (Jessica Thompson Jobe) 说道。

上一次东海岸大地震是什么时候？2011 年，弗吉尼亚州 Mineral 附近发生了 5.8 级地震，震动了从佐治亚州到缅因州甚至加拿大东南部广大地区的东海岸居民。美国地质调查局称其为北美历史上震感最广泛的地震之一。此次地震造成了 200 至 3 亿美元的财产损失，其中包括华盛顿特区的华盛顿纪念碑。
东海岸和西海岸的地震有什么区别？西海岸位于地壳部分摩擦在一起的边界上，沿着断层线产生应力和滑动，从而相对频繁地产生地震。康涅狄格大学地球科学教授罗伯特·索森表示，像周五这样的东海岸地震是由地下深处坚硬、脆性岩石长期压缩引起的。 “这就像在虎钳里放了一大块冰，然后你慢慢地转动虎钳，”他说。 “最终，你会听到一些噼啪声。”












这些东海岸地震可能更难确定。它们往往会影响更广泛的领域。这是因为较冷、较硬的东海岸岩石更能传播地震产生的震动能量。

东海岸城市的分布也意味着更多的人会受到地震的影响。“我们在东北部的大部分地区也有人口中心，”莱斯利说达特茅斯学院地球物理学家 Sonder，“所以这里很多人都感受到了地震。”在地震中如何保持安全？美国地质调查局专家表示，有一个余震的风险可能会持续数周至数月，这是任何地震发生后预计会发生的。他们建议关注当地官员发出的紧急消息。为了在睡觉时避免摇晃，请移走任何可能掉落并伤害您或他人的家具或物体。如果您感觉摇晃，落在你所在的地方。用一只手臂遮住头部和颈部，爬到桌子下面避难并抓住。如果附近没有避难所，请用双手抓住头部和颈部，直到摇晃停止。___美联社撰稿人帕特·伊顿-罗伯 (Pat Eaton-Robb) 在康涅狄格州斯托斯为这篇报道做出了贡献。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-york-earthquake-east-coast-new-jersey-2a85cb2e51f70f386eeab4c054e261e8</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:46:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普渡大学的扎克·艾迪以压倒性优势连续第二次获得美联社年度最佳球员奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/ap-player-of-year-9e624d65df4b952a8b1a2ae1b5c1cac3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ap-player-of-year-9e624d65df4b952a8b1a2ae1b5c1cac3</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 16:00:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔·拜登总统将公布他的新计划，为许多新借款人提供学生贷款减免</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-education-department-student-loan-debt-forgiveness-fc7bc28332b1b1faec088ae7a02b5f0c</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——据三名知情人士透露，乔·拜登总统将于下周宣布扩大对新类别借款人的学生贷款减免的最新举措，距近一年后最高法院挫败了他的政府首次尝试取消数百万人的大学债务。拜登将于周一在威斯康星大学旗舰校区所在地威斯康星州麦迪逊市详细介绍该计划。知情人士表示，实际的联邦法规（概述了谁有资格减少或消除学生贷款债务）预计不会在那时发布。这些人士被要求匿名，详细介绍了一项尚未公开的提案。拜登周一将讨论的许多具体细节早已通过 教育部花了几个月的时间来研究新的借款人类别。最高法院判决后，总统立即宣布教育部长米格尔·卡多纳将承担这一程序，因为根据《高等教育法》，他有权在特定情况下免除或妥协学生贷款债务。


尽管如此，在最高法院于 6 月否决拜登最初的计划后，这一努力旨在兑现拜登的承诺，即一项取消或减少联邦学生贷款债务的 4000 亿美元提案，大多数法官坚称该提案需要国会批准。拜登称这一决定是“错误”和“错误”。
关于学生贷款减免的最新公告对于年轻选民来说是一个至关重要的问题，可能有助于激励拜登政治联盟的部分成员，他们对他的工作表现感到失望——总统需要击败假定的支持者今年的共和党总统候选人唐纳德·特朗普。












拜登将详细介绍的计划将通过《高等教育法案》将联邦学生贷款减免范围扩大到新的但有针对性的借款人类别，政府官员认为，该法案比被六项法案否决的全面提案具有更强的法律基础。去年法院占多数。拜登计划宣布的消息最先由《华尔街日报》报道。


知情人士说，根据新提案，预计符合资格的一类人是那些有经济困难的人。另一类可能包括学生贷款余额因应计利息而大幅膨胀的借款人，他们现在所欠的金额超过了最初借款的金额。另一个潜在类别将减轻参加被视为“低价值”大学课程的借款人的债务。“这条新道路在法律上是合理的，”拜登当时表示。 “这将需要更长的时间，但在我看来，这是为尽可能多的借款人提供债务减免的最佳途径。”自做出初步决定以来，拜登政府一直致力于减轻包括公共服务人员在内的较小借款人群体的学生贷款债务。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-education-department-student-loan-debt-forgiveness-fc7bc28332b1b1faec088ae7a02b5f0c</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>律师称，如果良好静脉难以捉摸，被定罪的囚犯可能面临“无麻醉手术”</title>
      <link>https://apnews.com/article/missouri-execution-brian-dorsey-injection-method-aaffa63d0e64c2c87f1d99fbe01cfc0d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/missouri-execution-brian-dorsey-injection-method-aaffa63d0e64c2c87f1d99fbe01cfc0d</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:29:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>儿童权利还是儿童权利？罗马关于代孕的争论达到了紧要关头</title>
      <link>https://apnews.com/article/vatican-surrogacy-ivf-a9229ef32f3c5b4f3b0bb7bd0e08f503</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vatican-surrogacy-ivf-a9229ef32f3c5b4f3b0bb7bd0e08f503</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 13:35:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着春季复活节的临近，清理工作开始了。但数十万人仍缺乏电力</title>
      <link>https://apnews.com/article/snow-new-england-winter-storm-c7de82552c5f131eb315be704013b87d</link>
      <description><![CDATA[周五阵雪持续，清理工作在大型春季风暴给东北部带来了大雪、降雨和大风，导致数十万家庭和企业停电，并导致至少两起火灾死亡人数。 据报道，截至周四晚上，新英格兰北部许多地区的降雪量超过一英尺（30 厘米），并伴有阵风。有些区域接近 2 英尺（61 厘米）。 “这是一场很大的湿雪，”新罕布什尔州沃尔夫伯勒旅馆的经理肖恩·布莱克说，雪的厚度超过了一英尺。 “而且风是东北风，所以从温度角度来说确实不太好，特别是当阵风时速达到 55 英里/小时时。当我在外面使用吹雪机时，我真的能感觉到我的前额变得麻木。”据伯灵顿国家气象局办公室报道，佛蒙特州斯托报告降雪量为 20 英寸（50.8 厘米）。该机构位于缅因州格雷的办公室称其尺寸为 17.4 英寸（44.2 厘米）。新罕布什尔州康科德市机场的高度较低，为 7.4 英寸（18.7 厘米）。 

气象部门表示，低压蜿蜒穿过缅因湾，这意味着从周五到周六，纽约州北部、新英格兰和西弗吉尼亚州阿巴拉契亚山脉将持续出现阵雪。 
气象部门表示，降雪导致佛蒙特州绿山腹地和纽约州北部阿迪朗达克山脉的高峰发生雪崩。












“周五前往偏远地区穿雪鞋或滑雪的户外运动爱好者需要了解雪崩危险、所涉及的风险并采取适当的预防措施，”该机构在一份声明中表示。 在西弗吉尼亚州，俄亥俄河沿岸的洪水预计将持续到周末。气象部门警告驾车者要格外小心，因为距离俄亥俄河数英里的其他河流、溪流和小溪可能会发生回水洪水。

在新英格兰，公用事业人员连夜工作以恢复电力并评估损失，包括电线杆倒塌和道路堵塞。近 700,000 名客户（其中大部分位于缅因州和新罕布什尔州）曾一度断电。“我们将全天候工作，作为我们多日恢复供电工作的一部分我们剩下的客户，”中央缅因电力公司在周四晚间的一份声明中表示。 一些客户在上周末的冰暴中断电后不到一周内第二次受到影响。“请耐心等待，我们不会休息，直到Eversource Energy 新罕布什尔州电力运营总裁 Doug Foley 表示：“最后一位客户已恢复。”气象部门表示，这是四月最大的东北风暴，是一种从东北方向吹来的风暴。要么离开，要么沿着东海岸向北移动——自 2020 年以来袭击该地区。大雪使新英格兰北部和纽约州的旅行变得危险，并有车辆相撞的报道。此次暴风雨给东北部南部地区带来了大雨和大风。

警方称，周三，一棵树倒在一辆汽车上，导致纽约威彻斯特县阿蒙克的一名妇女死亡。在新罕布什尔州德里，官员称周四爆炸引发房屋火灾，一名妇女死亡，另一名妇女住院。一棵树倒在丙烷罐附近的房子上。尽管存在危险，一些坚强的新英格兰人仍泰然处之。 “四月下雪，并且能够出去享受雪，这真是太特别了，”在缅因州波特兰附近进行越野滑雪的简·菲利普斯 (Jane Phillips) 说。 “作为一名迈纳人很有趣。”___本报告的撰稿人是美联社波士顿撰稿人帕特里克·惠特尔 (Patrick Whittle) 和霍莉·拉默 (Holly Ramer)；凯西·麦科马克 (Kathy McCormack)，新罕布什尔州康科德市；凯伦·马修斯在纽约；莎拉·布鲁姆菲尔德 (Sarah Brumfield)，马里兰州银泉市；约翰·雷比 (John Raby)，西弗吉尼亚州查尔斯顿；杰基·奎因在华盛顿；和丽莎·鲍曼 (Lisa Baumann)，华盛顿州贝灵厄姆。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/snow-new-england-winter-storm-c7de82552c5f131eb315be704013b87d</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 11:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列因无人机袭击加沙援助人员而解雇两名官员</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-world-central-kitchen-gaza-aid-workers-69b6176362dafc8e4e2754b2342faa1d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-world-central-kitchen-gaza-aid-workers-69b6176362dafc8e4e2754b2342faa1d</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 10:32:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗革命卫队指挥官誓言对杀害高级将领的袭击进行报复</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-funeral-revolutionary-guard-e07df55596d48413fb87bf43711c9441</link>
      <description><![CDATA[伊朗德黑兰（美联社）——伊朗革命卫队指挥官侯赛因·萨拉米将军周五誓言对 空袭被广泛认为是以色列所为，摧毁了伊朗驻叙利亚首都的领事馆，造成七名警卫人员死亡。在此之前，数千人在遇害军官的送葬队伍中高呼“以色列之死”和“美国之死”的口号。首都德黑兰的游行以及在首都德黑兰的抗议活动。据官员称，周一的袭击造成 12 人死亡，其中包括 4 名叙利亚公民和一名黎巴嫩激进真主党成员，人们更加担心伊朗可能对伊朗进行报复。 首都的抗议者前往德黑兰大学，强大的萨拉米指挥官在那里发表讲话。萨拉米表示，“任何威胁都会得到回应”，以报复以色列的明显袭击.

“（犹太复国主义政权）的崩溃是非常有可能的，而且靠着上帝的恩典，”萨拉米说，并补充说，美国已经“受到世界的强烈憎恨，尤其是在穆斯林占主导地位的国家。
他补充说，以色列目前的生存取决于美国的支持。公开葬礼恰逢伊朗年度集会圣城日，或称耶路撒冷日，这是支持巴勒斯坦人的传统活动1979 年伊斯兰革命以来斋月的最后一个星期五。












国家电视台直播显示，德黑兰数千名伊朗人跟随载有两名将军和五名军官尸体的卡车前往墓地，其中一些人挥舞着伊朗伊斯兰共和国的旗帜。抗议者在首都前往德黑兰大学，革命卫队指挥官侯赛因·萨拉米将军正在那里发表演讲。伊朗领导人重申了复仇的承诺。周三，伊朗总统易卜拉欣·莱西表示，此次袭击“不会得不到回应。”

通过袭击伊朗外交驻地，以色列的明显升级引发了人们的担忧，即针对哈马斯的毁灭性六个月的战争可能会蔓延到整个中东地区及其他地区。随着国际社会的批评，以色列面临着越来越多的孤立。本周，六名试图向加沙运送急需食品的外国援​​助人员被杀，事件进一步加剧。 伊朗不承认以色列，并将其视为宿敌。它还支持激进组织哈马斯和真主党。以色列和真主党之间的冲突自加沙战争近六个月前开始以来，以色列和黎巴嫩边境已经扩大。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-funeral-revolutionary-guard-e07df55596d48413fb87bf43711c9441</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:36:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登正在参观倒塌的巴尔的摩大桥，那里的恢复工作具有政治色彩</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-visit-baltimore-bridge-collapse-politics-b4388845fc912f0a0b491d05b5ac5cf8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-visit-baltimore-bridge-collapse-politics-b4388845fc912f0a0b491d05b5ac5cf8</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>