<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 03:13:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>前 NSA 工作人员因向 FBI 卧底特工出卖机密被判近 22 年监禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/nsa-russia-spy-classified-colorado-dalke-a65de6dc3802d6b314d0ca676a86fd9f</link>
      <description><![CDATA[丹佛（美联社）——一名前国家安全局雇员向一名他认为是俄罗斯官员的联邦调查局卧底特工出售机密信息，周一被判处近 22 年监禁，这是政府检察官要求的处罚。美国地区法官雷蒙德·摩尔 (Raymond Moore) 表示，他本可以将 32 岁的贾雷·塞巴斯蒂安·达尔克 (Jareh Sebastian Dalke) 关在监狱更长的时间，他称 262 个月的刑期是“仁慈”，因为他认为这是一次经过深思熟虑的行动，他接替了国家安全局的工作，以便能够出卖国家安全机密。 “这太公然了。这是无耻的，在我看来，这是故意的。这是一种背叛，近乎叛国。”摩尔说。达尔克的律师要求出庭询问这位退伍军人，他去年秋天在与检察官的一项协议中承认了间谍指控。 ，被判处 14 年监禁，部分原因是他在 2022 年出售的信息最终没有落入敌人手中并造成损害。 

助理联邦公设辩护人戴维·克劳特（David Kraut）也主张从轻判刑，因为他说达尔克遭受了创伤性脑损伤，曾四次试图自杀，并且在儿童时期经历过创伤，包括目睹家庭暴力和药物滥用。他说，研究表明，童年时期的创伤会增加人们日后从事危险行为的风险。
后来，自称“悔恨和羞愧”的达尔克告诉摩尔，他也患有创伤后应激障碍、双向情感障碍和强迫症。












他否认是出于意识形态的动机，也否认通过同意出售秘密来赚钱。达尔克还表示，他有一种想法，他实际上是在与执法部门沟通，但被他所做的事情所带来的刺激所吸引。摩尔表示，他对达尔克关于他的状况的说法表示怀疑，因为辩方并没有意识到这一点。提供任何专家意见或医院记录。

根据法庭文件，在国家安全局工作了大约一个月的达尔克告诉联邦调查局卧底特工，在质疑美国在对世界造成损害方面所扮演的角色后，他想“引发变革”，但他也说他负债237,000美元。据称，他还表示，他决定与俄罗斯合作，因为他的传统“与你们的国家息息相关。”达尔克最初获得了 16,499 美元的加密货币，因为他将一些文件的摘录传递给了特工以供展示。根据认罪协议，他提出以 85,000 美元的价格出售他所掌握的其余信息。检察官表示，他在国家安全局一年的收入约为 85,000 美元。特工指示他于 2022 年 9 月 28 日前往丹佛市中心火车站，并使用安全数字方式发送文件四小时窗口内的连接。根据认罪协议，达尔克带着他的笔记本电脑抵达，首先使用该连接发送了一封感谢信，该信以俄语开头和结尾，他在信中表示，他期待“我们的友谊和共同利益”。在他使用笔记本电脑传输所有文件后不久，联邦调查局特工逮捕了他。 


根据他的起诉书，达尔克试图向俄罗斯提供的信息包括对第三个未具名国家的军事进攻能力的威胁评估。它还包括对美国敏感国防能力的描述，其中一些与同一个外国有关。听证会结束后，联邦调查局特别探员马克·米查莱克 (Mark Michalek) 表示，他无法提供有关这些能力的详细信息。米查莱克说：“他知道这些文件的披露预计会对美国的国家安全造成异常严重的威胁。”科罗拉多州联邦检察官科尔·法恩根 (Cole Finegan) 也加入了调查。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nsa-russia-spy-classified-colorado-dalke-a65de6dc3802d6b314d0ca676a86fd9f</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:25:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和墨西哥放弃申办 2027 年世界杯，巴西和德国、荷兰、比利时联合申办仍保留</title>
      <link>https://apnews.com/article/2027-womens-world-cup-e8c58c023c35bc676f37557864a00213</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周一，美国足协和墨西哥足协放弃了联合申办 2027 年女足世界杯，并表示将专注于努力主办 2031 年世界杯。该决定留下了来自巴西的提案和德国-荷兰-比利时联合计划竞相由 5 月 17 日在曼谷举行的国际足联大会选出 2027 年的申办计划。USSF 表示 2031 年的申办将呼吁国际足联对男子和女子世界杯进行平等投资。国际足联去年表示计划支出2026 年美国世界杯奖金高达 8.96 亿美元 、墨西哥和加拿大。管理机构致力于去年在澳大利亚和新西兰举行的女足世界杯奖金为 1.1 亿美元。“举办世界杯赛事是一项艰巨的任务，而且USSF 主席辛迪·帕洛·科恩 (Cindy Parlow Cone) 在一份声明中表示：“有更多时间进行准备，使我们能够最大限度地发挥其在全球的影响力。” “我为我们致力于为球员、球迷和所有利益相关者提供公平体验的承诺感到自豪。改变申办将使我们能够在 2031 年举办一届破纪录的女足世界杯，这将有助于发展和提高国内以及全球的女足比赛水平。”

在USSF 在 12 月详细说明申办事宜时提议从 11 个场地中选择美国场地用于 2026 年男子世界杯。墨西哥将瓜达拉哈拉、墨西哥城和蒙特雷列为男子世界杯的三个举办地，此外还列出了 2027 年可能举办的莱昂和克雷塔罗。
“我们认为，将申办时间推迟到 2031 年将使我们能够宣传和打造有史以来最成功的女足世界杯，”MFF 主席伊瓦尔·西斯尼格 (Ivar Sisnieg) 在一份声明中表示。 “我们职业女子联赛的实力和普遍性，加上我们组织 2026 年世界杯的经验，意味着我们将能够提供最好的基础设施以及热情的球迷基础，让所有参赛球队有宾至如归的感觉并举办一届有助于女子足球持续发展的世界杯。”___美联社足球：https://apnews.com/hub/soccer]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/2027-womens-world-cup-e8c58c023c35bc676f37557864a00213</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 22:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保守党州挑战联邦关于变性学生待遇的规定</title>
      <link>https://apnews.com/article/title-ix-lawsuit-states-bathrooms-lawsuit-f731ff2f1afd24a1f246443f12053bcc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/title-ix-lawsuit-states-bathrooms-lawsuit-f731ff2f1afd24a1f246443f12053bcc</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 19:38:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国际刑事法院是什么？为什么以色列官员担心它</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-international-criminal-court-hague-palestinians-1f683a6e2e150d91c415eb1d0a19a44d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-international-criminal-court-hague-palestinians-1f683a6e2e150d91c415eb1d0a19a44d</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 18:48:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警方称，北卡罗来纳州许多执法人员遭到枪击</title>
      <link>https://apnews.com/article/charlotte-north-carolina-shooting-police-42d3e25ec6ec990634c9ac209e0f779a</link>
      <description><![CDATA[北卡罗来纳州夏洛特（美联社）——警方表示，周一，北卡罗来纳州夏洛特市的一个社区有多名执法人员遭到枪击。美国法警特遣部队的官员正在进行调查夏洛特-梅克伦堡警察局在 X（前身为 Twitter）上发帖称，他们在郊区的一个街区遭到枪击。多名受害者被送往医院，现场枪声持续了一段时间。警方称，一支特警队正在该市东侧的一个地区进行现场调查。当局没有具体说明有多少警察被枪杀。 WSOC-TV 表示，他们的直升机捕捉到一辆装甲车驶过院子，撞倒了回收箱，然后警察将一名被抬上救护车的伤者带走。该地区的许多道路已关闭，以便救护车能够到达去医院比较快。警方敦促人们远离附近地区，并要求居民留在家中。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/charlotte-north-carolina-shooting-police-42d3e25ec6ec990634c9ac209e0f779a</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 18:40:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堪萨斯州的共和党议员正在采取行动，推翻对未成年人性别关怀禁令的否决</title>
      <link>https://apnews.com/article/gender-affirming-care-minors-ban-kansas-veto-b63daeec39cf26e0741569b03aa9ebe9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gender-affirming-care-minors-ban-kansas-veto-b63daeec39cf26e0741569b03aa9ebe9</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:47:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄勒冈州当局公布 13 亿美元强力球大奖得主</title>
      <link>https://apnews.com/article/oregon-powerball-winner-8200b538497c972624ace5e2fddf56e6</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州当局将于周一公开公布13 亿美元强力球大奖。中奖的强力球彩票于四月初在波特兰的一家 Plaid Pantry 便利店售出，结束了已经持续很长时间的不胜纪录三个月以上。俄勒冈州彩票表示，在宣布领奖人的身份之前，必须经过安全和审查程序。 根据俄勒冈州法律，除了少数例外，彩票玩家不能保持匿名。获奖者有一年的时间领取最高奖项。 如果获胜者选择一次性领取而不是年金支付超过30年，立即支付，然后每年分期29期。该奖金需缴纳俄勒冈州的联邦税和州税。根据俄勒冈州彩票，这笔 13 亿美元的奖金是强力球历史上第四大奖金，也是美国彩票游戏中第八大奖金。 p&gt;美国最大的彩票头奖奖金为 20.4 亿美元2022 年在加利福尼亚州。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oregon-powerball-winner-8200b538497c972624ace5e2fddf56e6</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厄瓜多尔宣布在外交争端中向联合国最高法院起诉墨西哥</title>
      <link>https://apnews.com/article/ecuador-mexico-embassy-raid-world-court-f0374b683d5e6dd21b9cd50a19b224cd</link>
      <description><![CDATA[厄瓜多尔基多（美联社）——厄瓜多尔周一宣布，已就墨西哥政府向厄瓜多尔前副总统提供政治庇护的决定向联合国最高法院提出申诉，该决定导致厄瓜多尔对墨西哥总统的突袭受到严厉批评。本月早些时候，厄瓜多尔外交部在一份声明中表示，国际法院的申诉引用了墨西哥，因为墨西哥向被判犯有腐败罪的前副总统豪尔赫·格拉斯提供庇护。声明称，墨西哥未能履行“不向因普通罪行受到起诉或审判或已被主管普通法院定罪的人提供庇护的义务”。该部没有立即向美联社提供投诉副本。警方于 4 月 5 日突袭墨西哥大使馆，并在格拉斯获得政治庇护几小时后逮捕了他。这是一次极其罕见的武力展示，法律专家、拉丁美洲其他地区的总统和外交官认为这违反了长期确立的国际协议。格拉斯在两起腐败案件中被定罪，一直住在自十二月以来，厄瓜多尔首都基多的外交大楼。他目前被关押在港口城市瓜亚基尔的一所高度戒备的监狱]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ecuador-mexico-embassy-raid-world-court-f0374b683d5e6dd21b9cd50a19b224cd</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔·拜登总统与墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔在最新通话中讨论移民问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/joe-biden-mexico-immigration-andres-manuel-lopez-obrador-b9ebacd551277476aa7c7b4501d9a3cc</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 乔·拜登总统 与墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔 (Andrés Manuel López Obrador) 就移民政策合作进行了交谈，美国领导人仍在考虑是否采取行政行动来限制抵达美国南部边境的移民数量。&lt;洛佩斯·奥夫拉多尔周一在墨西哥城举行的每日新闻发布会上表示，应拜登的要求，周日进行了这次通话。拜登和洛佩斯·奥夫拉多尔在一份联合声明中表示，这次通话的重点是他们共同努力“有效管理”移民并“加强美墨边境的运作效率”。 “我们定期交谈，”洛佩斯·奥夫拉多尔说。 “我去找他，他也找我，我们聊天。” 墨西哥领导人表示，两国在控制未经授权的移民方面取得了进展，说服许多移民不要使用非法方法从一个国家迁移到另一个国家。洛佩斯·奥夫拉多尔也鼓掌美国最高法院 1 月份的一项决定允许边境巡逻人员恢复切割德克萨斯州为阻止移民而在边境设置的铁丝网。 


联合声明称，拜登和洛佩斯·奥夫拉多尔已指示其国家安全助手“立即”采取具体措施，减少未经授权的过境数量，不过两国政府没有详细说明这些措施是什么。声明称，这些政策还将保护人权。 



自今年早些时候国会边境立法失败以来，白宫不排除拜登就庇护规则发布行政命令，试图减少抵达美国南部边境的移民数量。任何单方面行动都可能依赖于《移民和国籍法》第 212(f) 条规定的总统权力，该法赋予总统广泛的权力，可以阻止某些移民入境，如果这样做被认为损害国家利益的话。 












几个月来，政府官员一直在研究各种选择，但拜登尚未就如何采取任何行政行动做出决定。考虑到自随着墨西哥官员加强执法力度，12 月份入境人数达到创纪录的 250,000 人。 ——韦尔扎从墨西哥城报道。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/joe-biden-mexico-immigration-andres-manuel-lopez-obrador-b9ebacd551277476aa7c7b4501d9a3cc</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:45:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院驳回马斯克对推文必须获得特斯拉批准的上诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/elon-musk-sec-twitter-supreme-court-c04f033c5e73bad92b4c2ff36de795f2</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——最高法院周一驳回了 埃隆·马斯克与证券监管机构达成和解，该和解要求他在发布与他领导的电动汽车公司特斯拉相关的一些推文之前必须获得批准。法官没有就维持下级法院对马斯克的裁决发表评论，马斯克抱怨说，这一要求相当于对其言论的“事先限制”，违反了第一修正案。该案件源于马斯克发布的推文2018 年，他声称自己已获得将特斯拉私有化的资金。这些推文导致该公司股价上涨并导致交易暂时停止。 与美国证券交易委员会达成的和解协议包括要求他的推文首先得到特斯拉律师的批准。它还要求马斯克和特斯拉就其推文支付民事罚款，马斯克在推文中表示，他已“获得资金”，可以以每股 420 美元的价格将特斯拉私有化。

资金没有得到保障，特斯拉仍然是上市公司。美国证券交易委员会对马斯克采取的初步执法行动称，他关于私有化的推文违反了证券法的反欺诈条款。该机构于 2021 年开始调查马斯克是否违反了和解协议，当时他在 Twitter 上向粉丝（现在是 X）询问是否应该出售 10% 的特斯拉股票，但没有获得批准。马斯克于 2022 年收购了 Twitter。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/elon-musk-sec-twitter-supreme-court-c04f033c5e73bad92b4c2ff36de795f2</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 14:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着加沙战争压力加大，以色列官员担心国际刑事法院可能发出逮捕令</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-29-2024-d9b215f4aa1a745cdada48112d0fe4b8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-29-2024-d9b215f4aa1a745cdada48112d0fe4b8</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 09:06:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毕业典礼前，示威活动席卷美国校园，抗议者因加沙冲突发生争执</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-student-protests-war-19ed919ff6ff9573a8add4ec67e26181</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinian-campus-student-protests-war-19ed919ff6ff9573a8add4ec67e26181</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 04:56:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州一名警长称，在聚会场所发生的争执中，有 10 人被枪击受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/shooting-10-injured-florida-cabana-live-sanford-cb10e56950122db9e3ed1d1f9eb10fa4</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州桑福德（美联社）——周日凌晨，佛罗里达州一个聚会场所发生争执，枪击事件导致 10 人受伤。塞米诺尔县警长办公室在一份声明中表示，受害者没有生命危险。警员在枪击案现场逮捕了一名 16 岁的嫌疑人，枪击案发生在午夜后不久。桑福德的 Cabana Live 举行深夜活动时，一大群人聚集在一起，距离奥兰多以北约 20 英里（32 公里），当时发生了多起枪击事件。警长办公室表示，伤者主要被击中下肢。“事件始于口头争吵，后来逐渐升级，”警长发言人 Kim Cannaday 在发给美联社的电子邮件声明中表示。警长办公室表示，会场的一名保安制服了枪击嫌疑人，并将其送往少年拘留中心。该公司并未立即说明这名青少年面临哪些指控。

据其网站称，Cabana Live 是一家餐厅和场所，出租小屋并举办泳池派对和其他活动。周日，其 Facebook 页面上的一篇帖子称，枪击事件发生时，该公司正在举办一场私人活动。“我们正在与塞米诺尔县警长办公室合作，并为所有涉案人员祈祷，”社交媒体帖子说。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/shooting-10-injured-florida-cabana-live-sanford-cb10e56950122db9e3ed1d1f9eb10fa4</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 16:20:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄克拉荷马州龙卷风造成 2 人死亡，州长为 12 个县发布紧急状态以应对风暴破坏</title>
      <link>https://apnews.com/article/tornadoes-storms-oklahoma-damage-3106c502a148f7ea969809cbd3b2d6ba</link>
      <description><![CDATA[俄克拉荷马州霍尔登维尔（美联社）——周日，当局表示，紧急救援人员正在评估强风、冰雹和洪水对家庭和企业造成的广泛损害，当局称，至少有两人在席卷俄克拉荷马州的龙卷风中死亡，其中包括一名儿童.据报道，自周五以来，数十场龙卷风在美国中部地区造成严重破坏，周日，俄克拉荷马州和其他州（包括堪萨斯州、密苏里州、阿肯色州和德克萨斯州）发布了洪水观察和警告。&lt;休斯县紧急医疗服务中心周日在一份声明中表示，周六晚间，俄克拉荷马州的龙卷风席卷了拥有约 5000 人的霍尔登维尔小镇，造成两人死亡、四人受伤。霍登维尔距俄克拉荷马城约 80 英里（128.75 公里）。州长凯文·斯蒂特在一份声明中说：“我为昨晚龙卷风席卷俄克拉荷马州而失去亲人的人们祈祷。” 

由于恶劣天气的影响，他周日发布了一项行政命令，宣布 12 个县进入紧急状态，工作人员正在努力清理废墟并评估导致电线倒塌的严重风暴造成的损失。
根据poweroutage.us，跟踪电力中断情况。在德克萨斯州，近 67,000 名客户断电。据俄克拉荷马州紧急事务办公室称，俄克拉荷马州南部的硫磺社区和玛丽埃塔周边地区遭受了严重的风暴破坏，当地一家医院遭到损坏。管理。












其他州的居民也从风暴损坏。周六，内布拉斯加州奥马哈郊区的一场龙卷风摧毁了房屋和企业，龙卷风穿过农田进入小区数英里，然后袭击了爱荷华州的一个小镇。奥马哈地区医院接受治疗的人数不到两打，该市道格拉斯县卫生局卫生主任 Lindsay Huse 博士说。

她说：“太神奇了”，并强调该市没有人受到严重伤害。邻近社区均报告有多人受伤。 龙卷风破坏于周五下午在内布拉斯加州林肯市附近开始。兰卡斯特县一栋工业建筑遭到袭击，导致建筑倒塌，里面有 70 人。当局称，有几人被困，但所有人都被疏散，三人没有生命危险。 美国国家气象局奥马哈市的气象学家克里斯·弗兰克斯 (Chris Franks) 表示，一场或可能两场龙卷风随后花了大约一个小时向奥马哈爬行，留下了与 EF3 龙卷风一致的破坏，风速为每小时 135 至 165 英里办公室。 最终，龙卷风袭击了奥马哈西部的埃尔克霍恩社区，这座城市有 485,000 人，大都市区人口约为 100 万。 斯塔西·罗伊（Staci Roe）调查了她本应是“永远的家”的损坏情况，而这个房子还不到两年。龙卷风袭来时，他们正在机场接一位本该过夜的朋友。“无家可归，”她说，当她看到这一幕时，她描述了“极度恐惧”这是第一次。内布拉斯加州州长吉姆·皮伦和爱荷华州州长金·雷诺兹周六视察了受损情况，并为受损社区安排了援助。正式的损失评估仍在进行中，但各州计划寻求联邦帮助。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tornadoes-storms-oklahoma-damage-3106c502a148f7ea969809cbd3b2d6ba</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 14:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你听说过关于特朗普的那个吗？拜登在竞选过程中尝试幽默</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-trump-jokes-insults-presidential-election-936815b539a3e541a03db16ba0807c6f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-trump-jokes-insults-presidential-election-936815b539a3e541a03db16ba0807c6f</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 14:03:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>