<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 21:12:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>狂野天气即将来临：中西部已尝到夏天的滋味，西部已做好降雪准备</title>
      <link>https://apnews.com/article/winter-weather-united-states-storm-heat-dbbb5939c655a9a6e28ade6401b7ec88</link>
      <description><![CDATA[波士顿（美联社）——预计从周一开始，一场强大的冬季风暴将给西部部分地区带来数英尺厚的积雪，而美国中部大部分地区将沐浴在异常温暖的天气。大风条件也增加了几个州发生火灾的可能性。国家气象局表示，周一俄勒冈喀斯喀特山脉和北落基山脉的部分地区将出现接近暴风雪的天气，每小时降雪一到两英寸，并且有风时速达到 65 英里/小时（104 公里/小时）以上 它警告危险的行驶条件。 风暴将于周二进入大盆地和落基山脉中部，给西部内山带来更冷的气温和强风是马里兰州大学公园市国家气象局的气象学家。 

“接下来的两天我们会非常寒冷，”他补充道。
西部只是一个气候条件不寻常、有时甚至是危险的地方。以下是其他地方的情况。












中心地带气候温暖一年中的这个时候应该是芝加哥等地最冷的时候。但这座城市和美国中部的许多其他城市正在获得初夏气息，气温在 60 到 70 度之间。有人打高尔夫球吗？温暖的天气是周末温和天气的延续，丹佛、芝加哥和爱荷华州得梅因的气温高达 60 多度。密苏里州堪萨斯城的气温在 70 年代中期。 

平原的火灾风险但是气温升高导致大平原发生火灾的风险增加。 国家气象局表示，干燥的阵风正在造成所谓的“严重火灾天气条件”，并在新墨西哥州、科罗拉多州、德克萨斯州、俄克拉荷马州直至堪萨斯州的部分地区发布了红旗警告和火灾天气警报、内布拉斯加州、南达科他州，东至爱荷华州、伊利诺伊州和密苏里州。 根据气象服务地图，包括阿肯色州、明尼苏达州和威斯康星州部分地区在内的附近各州由于火灾危险增加而面临危险的天气前景。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/winter-weather-united-states-storm-heat-dbbb5939c655a9a6e28ade6401b7ec88</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 16:11:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据美联社消息人士称，拜登将于周四前往美国-墨西哥边境</title>
      <link>https://apnews.com/article/white-house-joe-biden-immigration-border-trump-2024-734b45dd77b70a41471c9c843c36cc49</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——总统乔·拜登将于周四前往美国和墨西哥边境，政府正在努力应对国会和抵达边境的移民人数不断增加&lt; /a&gt;，据三位熟悉其计划的人士透露。不愿透露姓名的美联社人士表示，拜登将前往德克萨斯州布朗斯维尔，该地区位于里奥格兰德河谷，该地区经常有大量过境点。在它们正式宣布之前。知情人士称，拜登将与边境人员会面，讨论两党立法的必要性。这将是他作为总统第二次前往边境。他 去年一月前往埃尔帕索。边境协议在国会破裂后，拜登正在考虑采取行政行动来帮助阻止移民流入美国。拜登正在考虑的行动之一是援引《移民和国籍法》第 212(f) 条中概述的当局，该法案赋予总统广泛的回旋余地，可以阻止某些移民进入美国，如果将“损害”国家利益。《纽约时报》首先报道了这次旅行。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/white-house-joe-biden-immigration-border-trump-2024-734b45dd77b70a41471c9c843c36cc49</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:30:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>侧向登月缩短了任务时间，私人月球着陆器预计将于周二停止运行</title>
      <link>https://apnews.com/article/moon-landing-private-nasa-28fdcd5ce5b50586d3feee68ae26864c</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州卡纳维拉尔角（美联社）——一架私人月球着陆器预计将于周二停止运行，其任务在月球南极附近侧向着陆后缩短。直观机器公司，休斯顿号建造并驾驶该航天器的公司周一表示，将继续收集数据，直到阳光不再照射在太阳能电池板上。根据地球和月球的位置，官员们预计这将在周二早上发生。这比 NASA 和其他客户所期望的时间少了两到三天。这艘名为“奥德修斯”的着陆器是 50 多年来第一艘登陆月球的美国航天器，为 NASA 进行实验，主要赞助商。但据公司官员称，上周四它来得太快了，六条腿之一的脚卡在了水面上，导致它翻倒。

根据美国宇航局月球勘测轨道飞行器在上空飞行的照片，奥德修斯降落在马拉珀特 A 陨石坑附近的预定目标一英里左右（1.5 公里）范围内，距离月球南极仅 185 英里（300 公里）左右。 
据 NASA 称，着陆器最终落入一个倾斜 12 度的小型退化陨石坑。这是航天器距离南极最近的一次，由于那里永久阴影的陨石坑中疑似有冰冻的水，因此该地区引起了人们的兴趣。












美国宇航局 (NASA) 计划在未来几年内将宇航员送至该地区，并向 Intuitive Machines 支付了 1.18 亿美元，以将六项实验运送到地面。其他顾客也在机上携带物品。14 英尺（4.3 米）长的奥德修斯最终没有直立着陆，而是侧向倾斜，阻碍了与地球的通信。就在上个月，日本的着陆器也出现了错误。只有五个国家成功登陆月球。 Intuitive Machines 成为第一家加入精英群体的私营企业。另一家美国公司上个月进行了尝试，但由于燃料泄漏而未能成功登上月球。这两家美国企业都持有美国宇航局 (NASA) 的更多登月合同。

___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。___]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/moon-landing-private-nasa-28fdcd5ce5b50586d3feee68ae26864c</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:26:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普对纽约民事欺诈案价值 4.54 亿美元的判决提出上诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-new-york-civil-fraud-appeal-letitia-james-2f8cc521e00e4a34a1342b961c1416ce</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-new-york-civil-fraud-appeal-letitia-james-2f8cc521e00e4a34a1342b961c1416ce</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 15:00:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>老鹰乐队的唐·亨利在《加州旅馆》歌词审判中出庭作证</title>
      <link>https://apnews.com/article/henley-hotel-california-lyrics-trial-eagles-aa5300708de790099f9f7d0ba3b8afcf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/henley-hotel-california-lyrics-trial-eagles-aa5300708de790099f9f7d0ba3b8afcf</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 14:56:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>认识格蕾丝·拜尔 (Grace Beyer)，爱荷华州小学校得分王凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 可能永远追不上</title>
      <link>https://apnews.com/article/caitlin-clark-grace-beyer-iowa-cf1668b650f11717b9a00abe0887e1ec</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/caitlin-clark-grace-beyer-iowa-cf1668b650f11717b9a00abe0887e1ec</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 14:19:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列-哈马斯战争抗议活动中，美国飞行员在以色列大使馆外自焚身亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-man-fire-air-force-f730a09009ce56d818f87a8f4dcc6ca7</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——一名美国空军现役军人在以色列驻华盛顿大使馆外自焚身亡，同时宣称他“将不再参与种族灭绝”。 大都会警察局周一表示，来自德克萨斯州圣安东尼奥市的 25 岁飞行员亚伦·布什内尔 (Aaron Bushnell) 因伤重不治身亡。布什内尔已走到大使馆下午 1 点前不久一位知情人士告诉美联社，周日，并开始在视频流媒体平台 Twitch 上进行直播。执法官员认为，该男子开始直播，放下手机，然后将助燃剂浇在身上并点燃了火焰。这位人士说，他曾一度表示，他“将不再参与种族灭绝”。该视频后来从平台上删除，但执法人员已获取并审查了副本。

此人无权公开讨论正在进行的调查的细节，并以匿名方式接受美联社采访。空军在周一的一份声明中表示，“参与昨天事件的个人因伤势过重，于昨晚去世。”空军表示，将在军方官员通知他的近亲后一天提供更多信息。
事件发生之际，以色列总理本杰明·内塔尼亚胡正在寻求内阁批准在加沙南部城市拉法采取军事行动，同时正在谈判临时停火协议。然而，以色列在加沙的军事攻势招致了批评，包括针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控。以色列坚决否认种族灭绝指控，并表示其正在按照国际法开展行动以色列与哈马斯战争&lt; /a&gt;。12 月，一个人在亚特兰大以色列领事馆外自焚，并使用汽油作为助燃剂，据亚特兰大消防部门称。现场发现了一面巴勒斯坦国旗，该行为被认为是“极端政治抗议”之一。__美联社撰稿人塔拉·科普对此报道做出了贡献。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-man-fire-air-force-f730a09009ce56d818f87a8f4dcc6ca7</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 13:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着俄罗斯在乌克兰东部的进攻推进，乌克兰军队再次撤退</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-village-withdrawal-lastochkyne-ae2da8175d4307eb65090efecc7aa7c0</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——乌克兰军队发言人周一表示，乌克兰军队已从该国东部的一个村庄撤出，俄罗斯军队在年初的战场上展现了其在人力和弹药方面的优势。 span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;战争 的第三年。基辅士兵的最新挫折是在 Lastochkyne 村，他们撤退到附近的村庄，试图坚守那里的防线。乌克兰部队之一的发言人在国家电视台上说道。Lastochkyne 位于Avdiivka，克里姆林宫军队占领的顿涅茨克市郊区经过四个月的战斗后于 2 月 18 日被俘。寡不敌众的守军被莫斯科的军事力量压垮，乌克兰选择撤军并在其他地方进行防御。

虽然放弃村庄本身并不是重大损失，但它说明了乌克兰目前面临的战场挑战。战争的新阶段给乌克兰带来了一些黯淡的事态发展。 
乌克兰表示，尽管部队和装备损失惨重，但莫斯科军队仍在继续前进，以其优势火力摧毁城镇。












西方分析人士称俄罗斯人沿东北部四个平行轴线强力进攻，旨在深入推进乌克兰控制的顿涅茨克地区西部地区，并渗透到其以北的哈尔科夫地区。乌克兰国防部长鲁斯坦·乌梅罗夫周日抱怨说，西方承诺向乌克兰提供的军事支持有一半未能准时到达 。他说，这使得进行适当的军事规划变得困难，并最终导致士兵丧生。 西方领导人已发誓，只要乌克兰需要击败俄罗斯2022年2月24日的全面入侵，就会支持乌克兰，保加利亚总理尼古拉·登科夫周一抵达基辅以示支持。&lt; /p&gt;
    
超过 20 位欧洲国家元首、政府首脑以及其他西方官员将出席周一在巴黎举行会议讨论这场战争，法国总统埃马纽埃尔·马克龙称之为“关键时刻” ” 关头。他说基辅需要更多的军事资源，并且可能会在很长一段时间内需要这些资源。美国乔·拜登总统还寻求消除向乌克兰提供更多援助的政治障碍，周二在白宫召集四位国会领导人。 俄罗斯周一凌晨在乌克兰上空发射了 7 枚不同类型的导弹和 14 架 Shahed 无人机。乌克兰空军表示拦截了九架无人机和三枚导弹。乌克兰东北部苏梅地区一对已婚夫妇在家中被一枚制导炸弹炸死。___&lt; /h2&gt;关注美联社对乌克兰战争的报道，网址为 https://apnews.com/hub/Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-village-withdrawal-lastochkyne-ae2da8175d4307eb65090efecc7aa7c0</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 11:53:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利议会将批准瑞典加入北约，这是其加入北约的最后一步</title>
      <link>https://apnews.com/article/hungary-ratify-sweden-nato-membership-efc791c0d2e4da9fdcb247a2d6624cab</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hungary-ratify-sweden-nato-membership-efc791c0d2e4da9fdcb247a2d6624cab</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 09:20:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人权观察指责以色列违反联合国法院命令，阻止向巴勒斯坦人提供援助</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-26-2024-8682b5446e285a7fc641c9f869df9348</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-26-2024-8682b5446e285a7fc641c9f869df9348</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 08:52:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着马约卡的弹劾案移交参议院，领导人可能会寻求快速解职</title>
      <link>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-senate-border-288b3ffaa56d97f3ee6bfda655decab2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-senate-border-288b3ffaa56d97f3ee6bfda655decab2</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:06:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>被控对拜登家族撒谎的前联邦调查局线人将出庭，法官将考虑拘留他</title>
      <link>https://apnews.com/article/hunter-biden-alexander-smirnov-detention-fbi-informant-0069256e9606617f890d0cf6771983ab</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hunter-biden-alexander-smirnov-detention-fbi-informant-0069256e9606617f890d0cf6771983ab</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>空军成员在华盛顿以色列大使馆外自焚，情况危急</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周日，一名美国空军现役军人在以色列驻华盛顿大使馆外自焚，身受重伤，同时宣称他“将不再参与种族灭绝”。知情人士告诉美联社。这名男子的名字没有立即公布，他在下午 1 点前不久来到大使馆。该人士表示，并开始在视频流媒体平台 Twitch 上进行直播。执法官员认为，该男子开始直播，放下手机，然后将助燃剂浇在身上并点燃了火焰。这位人士说，他曾一度表示，他“将不再参与种族灭绝”。该视频后来从平台上删除，但执法人员已获取并审查了副本。该人士无权公开讨论正在进行的调查的细节，并以匿名方式接受美联社采访。 

警方没有立即提供有关该事件的任何其他细节。 
事件发生之际，以色列总理本杰明·内塔尼亚胡正在寻求内阁批准在加沙南部城市拉法采取军事行动，同时正在谈判临时停火协议。然而，以色列在加沙的军事攻势招致了批评，包括针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控。












以色列坚决否认种族灭绝指控，并表示正在按照国际法在以色列与哈马斯战争。12 月，华盛顿大都会警察局在一份声明中表示，其警员已对现场进行了回应以色列大使馆协助美国特勤局官员，其拆弹小组也被派去检查一辆可疑车辆。警方表示，车内未发现危险物品。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 02:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是什么杀死了猫头鹰弗拉科？纽约动物学家正在测试是否是毒素或疾病造成的</title>
      <link>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</link>
      <description><![CDATA[纽约 (美联社) — 纽约市的 名人猫头鹰 Flaco 动物学家证实，在据报道他飞入建筑物的第二天后，他因创伤性撞击而死亡。计划进行进一步测试，以确定欧亚雕鸮是否可能生病了。Flaco 最后几个小时内发生的事情是 他全城的粉丝&lt; /span&gt;，当他克服困难，尽管生活在囚禁之中，仍能自力更生时，他为他加油。警方仍在寻求逮捕一年前让他离开中央公园动物园的围栏。弗拉科的身体状况一直很好尸检发现，尽管他没有打猎的经验，但他还是成功地捕捉到了猎物，因为他13年前还是雏鸟时就来到了动物园。根据周六发布的尸检报告，这只猫头鹰重 1.89 公斤（4.1 磅），仅比上次在动物园测量时轻了 2%。

弗拉科周五被发现死在人行道上，显然是撞到了曼哈顿上西区的一栋建筑。 
“主要影响似乎是对身体的影响，因为胸骨下和肝脏周围体腔后部出现大量出血，”报告称。












中央公园动物园将责任归咎于打开弗拉科围栏的人。但他们正在调查疾病作为一个可能的因素，并计划在两周左右发布更新。“这将包括组织样本的显微镜检查；毒理学测试，以评估可能接触灭鼠剂或其他毒素的情况；动物园的声明称：“我们正在对西尼罗河病毒和禽流感等传染病进行检测。”周末，他的崇拜者们纷纷发表悼词。关于城市对野生动物的众多威胁中哪一个可能导致他死亡的猜测也是如此。在上西区听到他夜间叫喊的弗拉科粉丝报告说，他在几天前就变得安静了。他死了，并推测他可能病了。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 17:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管特朗普在南卡罗来纳州轻松获胜，但黑莉仍将前往密歇根州参加竞选</title>
      <link>https://apnews.com/article/haley-trump-michigan-south-carolina-republicans-campaign-ee571b2024cb6bba665507dd63c6a730</link>
      <description><![CDATA[南卡罗来纳州查尔斯顿（美联社）——共和党总统候选人尼基·黑利表示，尽管唐纳德·特朗普在她的家乡南卡罗来纳州轻松赢得初选胜利，但这位前任州长长期以来一直暗示她与前任州长有竞争力，但共和党总统候选人尼基·黑利表示，这并不是“我们故事的结局”总统会表明。 黑利不顾南卡罗来纳州共和党人退出竞选的呼吁，计划周日前往密歇根州，该州将于周二举行初选。凭借周六的第一轮胜利，在南方竞选中，特朗普现在已经横扫了共和党早期选举日历上授予代表的所有初选或党团会议。他的表现给他的前联合国大使黑利留下了很小的回旋余地。

“我从未见过共和党像现在这样团结，”特朗普在哥伦比亚举行的胜利之夜庆祝活动中说道。 
海莉坚称，即使面临越来越大的压力，要求她放弃候选资格并让特朗普在 2020 年复赛中完全专注于民主党总统乔·拜登，她仍会坚持下去。












除了周日晚上在底特律西北部、选票丰富的密歇根州奥克兰县举行集会外，她还安排了周一在密歇根州西部共和党中心大急流城举行的活动。 “我很感激今天我们的故事还没有结束，”黑利周六告诉支持者。 “我们将继续为美国而战，在美国获胜之前我们不会休息。” 

黑莉承诺至少在 3 月 5 日（被称为“超级星期二”）继续进行这批初选。 “但它必须加速，因为你会遇到代表墙。代表墙是 3 月 5 日，”哈钦森说。 “所以她必须证明自己。”南卡罗来纳州最著名的共和党人与特朗普站在一起，其中包括上周支持特朗普的美国众议员南希·梅斯。 对于美国众议员拉塞尔·弗莱 (Russell Fry) 来说，“这一直只是名义上的初选”，特朗普从未面临输给黑利的危险。弗莱表示，特朗普将成为共和党提名人，最新的选举结果“只是进一步验证了这一点。”特朗普的盟友、德克萨斯州州长格雷格·阿博特表示，特朗普正在“走上一条”能够成为共和党候选人的道路。并在三月中旬之前获得提名。阿博特告诉 CNN，“我想说，他背后的风很强”。

并非南卡罗来纳州的所有选民都希望海莉结束她的竞选活动。丹尼尔岛的艾琳·苏尔科斯基表示，她希望海莉继续坚持下去，暗示这位前州长将是比特朗普更具吸引力的大选候选人尽管他在共和党初选基地中很受欢迎。“他们不会想，‘你想在大选中代表我们谁？’”会计师苏尔科斯基说。 “他们需要有更长远的眼光。”___博蒙特来自爱荷华州得梅因的报道。南卡罗来纳州哥伦比亚市的美联社撰稿人詹姆斯·波拉德为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haley-trump-michigan-south-carolina-republicans-campaign-ee571b2024cb6bba665507dd63c6a730</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 16:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>