<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 18:15:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>随着中东战争紧张局势加剧，哥伦比亚取消面对面课程，耶鲁抗议者被捕</title>
      <link>https://apnews.com/article/columbia-yale-israel-palestinians-protests-56c3d9d0a278c15ed8e4132a75ea9599</link>
      <description><![CDATA[由于中东战争，美国大学校园的紧张局势继续加剧，哥伦比亚大学周一取消了面对面的课程，警方在耶鲁大学逮捕了数十名抗议者。两所常春藤盟校的举动联盟学校在犹太节日逾越节定于周一晚上开始前几个小时就到了。康涅狄格州纽黑文市警察局发言人克里斯蒂安·布鲁克哈特 (Christian Bruckhart) 警官表示，警察在耶鲁大学逮捕了约 45 名抗议者，并指控他们犯有非法侵入轻罪。他说，所有人都因承诺稍后出庭而被释放。上周，警方在哥伦比亚逮捕了 100 多名亲巴勒斯坦示威者，他们在纽约市校园设立了营地。 哥伦比亚大学校长米努什·沙菲克 (Minouche Shafik) 在周一发给学校社区的一份说明中表示，她对校园发生的事情“深感悲痛”。

“为了缓和积怨，让我们所有人都有机会考虑下一步行动，我宣布所有课程都将在周一以虚拟方式进行，”沙菲克说。她说教职员工应该工作尽可能远程进行，不住在校园的学生应该远离。
沙菲克表示，中东冲突非常可怕，她理解许多人正在经历深刻的道德困境。“但我们不能让一个团体决定条款并试图破坏重要的里程碑，例如毕业，以推进他们的学业。”观点，”沙菲克写道。












沙菲克指出，未来几天，由院长、学校管理人员和教职员工组成的工作组将努力找到大学危机的解决方案，但他没有透露何时恢复面授课程。 哥伦比亚大学和巴纳德学院的几名学生表示，他们因参加上周的抗议活动而被停学，其中包括巴纳德学院的学生Isra Hirsi，美国民主党众议员伊尔汗·奥马尔的女儿。 警方发言人布鲁克哈特表示，在耶鲁大学，周一逮捕事件后，一大群示威者重新聚集，并封锁了校园附近的一条街道。目前还没有任何暴力或伤害的报告。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/columbia-yale-israel-palestinians-protests-56c3d9d0a278c15ed8e4132a75ea9599</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>墨西哥可能的下一任总统有犹太血统。这对于一个虔诚的天主教国家有意义吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/mexico-election-claudia-sheinbaum-judaism-catholicism-5932fcf5d74c215ae0e08a40eff8a64f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mexico-election-claudia-sheinbaum-judaism-catholicism-5932fcf5d74c215ae0e08a40eff8a64f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:09:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列军事情报局长因未能阻止 10 月 7 日袭击事件而辞职</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-22-2024-85da1c989f71f8c3bf00d8b45a0ed7f1</link>
      <description><![CDATA[以色列特拉维夫（美联社）——以色列军事情报局局长周一因围绕 哈马斯在10月7日发动前所未有的袭击，军方表示，这是第一次高级人物因在以色列历史上最致命的袭击中所扮演的角色而辞职。少校。阿哈龙·哈利瓦 (Aharon Haliva) 将军的辞职为以色列最高安全官员预计将因哈马斯的袭击造成更大影响奠定了基础。当时，武装分子冲破了以色列边境防御工事，在数小时内毫无抵抗地在以色列社区肆虐，造成 1,200 人死亡，其中大部分是平民，同时占领了大约 250 名人质进入加沙。那次袭击引发了针对加沙哈马斯的战争，现已进入第七个月。军方在一份声明中表示，哈利瓦“履行其领导职责”要求结束服役。战后不久，哈利瓦曾公开表示，他因没有阻止负责向政府和军队提供情报警告和每日警报的军事部门负责人的袭击而承担责任。

军方在声明中表示，军事参谋长接受了哈利瓦的辞职请求，并对他的服务表示感谢。
人们普遍预计哈利瓦以及其他军事和安全领导人将辞职，以应对导致 10 月 7 日袭击以及导致此次袭击如此严重的明显失败。 












但辞职的时间尚不清楚，因为以色列仍在加沙与哈马斯作战，并在北部与黎巴嫩激进组织真主党作战。在这两个敌人之间发生袭击之后，与伊朗的紧张关系也处于高度紧张状态。虽然哈利瓦和其他人承认未能阻止袭击，但其他人却很快停止了行动，其中最著名的是总理本杰明·内塔尼亚胡，他曾表示他将回答有关其角色的棘手问题，但没有完全承认对允许袭击展开的任何责任。___这篇报道已被编辑以纠正Aharon Haliva 少将姓氏的拼写。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-22-2024-85da1c989f71f8c3bf00d8b45a0ed7f1</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 07:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴布亚新几内亚领导人在拜登暗示叔叔被食人者吃掉后感到愤怒</title>
      <link>https://apnews.com/article/papua-new-guinea-biden-ambrose-finnegan-marape-cannibals-9479088c4262fe6879258e5ad135238f</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚墨尔本（美联社）——巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩指责乔·拜登贬低这个南太平洋岛国，暗示美国总统的叔叔被“食人者”吃掉第二次世界大战期间。随着中国采取行动增强其在该地区的影响力，拜登的言论冒犯了一个重要的战略盟友。总统上周在宾夕法尼亚州的一座战争纪念馆上谈到了他的陆军空军飞行员叔叔安布罗斯·芬尼根 (Ambrose Finnegan) 在巴布亚新几内亚&lt; /a&gt;，那是一个激烈战斗的战场。“他们从未找到尸体，因为过去——新几内亚那片地区确实有很多食人者， ”拜登说，指的是该国的主要岛屿。马拉佩在周日的一份声明中表示，拜登“似乎暗示他的叔叔被食人者吃掉了。”“拜登总统的言论可能是口误；然而，我国不应该被贴上这样的标签，”马拉佩在其办公室周一向美联社提供的一份声明中表示。

“第二次世界大战不是我的人民造成的；然而，他们不必要地被拖入了一场并非他们造成的冲突，”马拉佩补充道。
分歧发生之际，澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内塞周一开始访问巴布亚新几内亚，澳大利亚最近的邻居。本周晚些时候，阿尔巴内塞和马拉佩将在科科达步道这一关键战场的一部分进行徒步，以纪念两国之间牢固的防务关系。












“我非常有信心，巴布亚新几内亚没有比澳大利亚更强大的合作伙伴，我们的国防和安全关系从未如此紧密，”阿尔巴尼斯在离开澳大利亚之前对记者说。美国驻莫尔兹比港大使馆确实做到了周一没有立即回应置评请求。马拉佩的声明是在他在莫尔兹比港会见中国外交部长王毅讨论建立更密切关系的同一天发表的。

马拉佩还呼吁美国在巴布亚新几内亚的丛林中寻找战争死者并清理战争残骸。“二战残骸散布在巴布亚新几内亚各地，包括那架被击落的飞机。载着拜登总统的叔叔，”马拉佩说。“也许，考虑到拜登总统的言论以及巴布亚新几内亚和世界其他地区的强烈反应，美国现在是时候寻找尽可能多的二战遗骸了他说：“巴布亚新几内亚和所罗门群岛的战区很多，到处都是二战遗迹，包括像安布罗斯·芬尼根这样丧生的军人。”人类遗骸、飞机残骸、船舶残骸、隧道和炸弹。我们的人民每天都生活在被二战炸弹炸死的恐惧之中。”马拉佩补充道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/papua-new-guinea-biden-ambrose-finnegan-marape-cannibals-9479088c4262fe6879258e5ad135238f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 06:55:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有毒：对 COVID-19 起源的探索如何变得具有政治毒性</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-covid-virus-origins-pandemic-lab-leak-bed5ab50dca8e318ab00f60b5911da0c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-covid-virus-origins-pandemic-lab-leak-bed5ab50dca8e318ab00f60b5911da0c</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 06:36:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着无家可归者人数的增加，最高法院将考虑禁止户外睡觉</title>
      <link>https://apnews.com/article/homelessness-supreme-court-oregon-fines-camping-ban-334d90536535ebb07ccb6d2dc76009c9</link>
      <description><![CDATA[华盛顿 (美联社) — 最高法院将于周一考虑是否禁止无家可归者在缺乏庇护空间的情况下睡在外面相当于残酷和不寻常的惩罚。此案被认为是最高法院审理的最重大案件几十年来，美国的无家可归问题已达到创纪录的水平。在加利福尼亚州和其他西部各州，法院裁定，如果缺乏庇护空间，对睡在无家可归者营地的人进行罚款和逮捕是违宪的.民主党和共和党各阶层官员认为，这使得他们难以管理营地，这些营地可能存在危险且不卫生的生活条件。但数百个倡导团体认为允许城市惩罚需要睡觉的人将使无家可归者入罪，并最终使危机变得更糟。

司法部也介入了。他们认为人们不应该仅仅因为在外面睡觉而受到惩罚，但前提是确定他们确实无处可去。此案来自俄勒冈州乡村小镇 格兰茨帕斯，该法案开始对在外面露宿的人处以 295 美元的罚款，以管理随着住房成本上涨而在城市公园内涌现的无家可归者营地。
这项措施在很大程度上被旧金山第九巡回上诉法院否决，该法院还在 2018 年裁定，此类禁令违反了第八修正案，因为人们因自己无法控制的事情而受到惩罚。 据报道，由于租金飙升和冠状病毒大流行援助减少，美国无家可归者人数急剧增加 12%，达到报告的最高水平，导致更多美国人买不起住房。联邦数据。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/homelessness-supreme-court-oregon-fines-camping-ban-334d90536535ebb07ccb6d2dc76009c9</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从罪恶之城到天使之城，高铁开工建设</title>
      <link>https://apnews.com/article/high-speed-train-vegas-los-angeles-brightline-595913ff2fa3d9001fb89bfab4e6c4d2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/high-speed-train-vegas-los-angeles-brightline-595913ff2fa3d9001fb89bfab4e6c4d2</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>援助批准使乌克兰更接近补充奋力守卫前线的部队</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-us-aid-package-5b2cfac8351bff94d8c1ead8704110a3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-us-aid-package-5b2cfac8351bff94d8c1ead8704110a3</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:16:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着十一月的临近，当地选举工作人员担心自己的安全会受到威胁。一组正在努力提供帮助</title>
      <link>https://apnews.com/article/election-workers-threats-2024-law-enforcement-d2702ae1e1e57c766c3df36f1a7ff763</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/election-workers-threats-2024-law-enforcement-d2702ae1e1e57c766c3df36f1a7ff763</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>检察官在针对特朗普的封口费案中发表开庭陈词创造历史</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-opening-stormy-daniels-6beee9b99114898ee0dd60185d43bac5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-opening-stormy-daniels-6beee9b99114898ee0dd60185d43bac5</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼迪表示，在亲戚支持拜登的竞选活动后，他“无论如何”都爱他的家人</title>
      <link>https://apnews.com/article/robert-f-kennedy-jr-biden-3398c70cf2ce5432d1ca4bc96ee3ad05</link>
      <description><![CDATA[密歇根州罗亚尔奥克（美联社）——独立候选人小罗伯特·F·肯尼迪 (Robert F. Kennedy Jr.) 周日承认 来自支持民主党总统乔·拜登的十几位亲戚的支持，并指出他对拜登没有恶意家庭政治分歧。“他们中的一些人不喜欢我参加竞选，”肯尼迪在底特律郊区举行一场有利于他的竞选活动的喜剧表演后谈到他的亲戚时说道。 肯尼迪——在首次挑战拜登获得民主党提名后，去年发起了独立总统竞选——上周对他姐姐和其他亲戚的支持做出了反应，拜登竞选团队的这一举动表明了拜登竞选团队的认真态度总统团队正在采取一位前景渺茫的候选人利用他姓氏挥之不去的民主党魔力来吸引现任总统的支持。在费城，前司法部长罗伯特的女儿克里·肯尼迪前总统约翰·F·肯尼迪 (John F. Kennedy) 的侄女、现任总统候选人的妹妹 F·肯尼迪 (F. Kennedy) 称拜登为“我的英雄”，并表示（没有提及她的兄弟）家人希望“明确表示”他们对拜登连任的支持.

拜登在椭圆形办公室里保留着罗伯特·F·肯尼迪的半身像，他表示这些支持是“令人难以置信的荣誉”。 
肯尼迪周日晚上继续描述他的父亲在孩子们中精心策划的家庭辩论，他说，这次练习向他展示了一种尊重的方式，可以与他关心的人采取相反的立场，而不是针对个人。












“我以信息和热情与他们进行辩论，而不是因为我们彼此不同意而互相仇恨，”他说。 “无论如何，我爱我的家人。”肯尼迪提到了拜登椭圆形办公室的罗伯特·肯尼迪半身像，以及他目前在拜登政府和他自己的总统竞选活动中工作的亲戚，他在密歇根州，上周，该竞选团队获得了大选投票的机会。演出前，在底特律郊区的剧院前，数十名抗议者反对肯尼迪的出现，举着旨在让肯尼迪与前总统唐纳德·特朗普结盟的标语。

肯尼迪过去曾公开表示在许多问题上与家人意见不一致，但他坚持认为可以通过“友好”的方式来实现。在支持他的竞选活动的超级政​​治行动委员会在超级碗期间制作了一个严重依赖约翰·F·肯尼迪 1960 年总统竞选图像的电视广告后，小肯尼迪在 X 社交媒体平台上向他的亲戚道歉，表示他很抱歉如果这个地方“给我家里的任何人带来了痛苦。”“我爱我的家人。我感觉他们爱我，”他周日说道。 “我希望同样的事情会发生在我们整个国家，我们彼此意见不同，但不会互相仇恨。”___可以通过以下方式联系梅格·金纳德 (Meg Kinnard)：&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;http://twitter.com/MegKinnardAP ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/robert-f-kennedy-jr-biden-3398c70cf2ce5432d1ca4bc96ee3ad05</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 02:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告称，欧洲是变暖最快的大陆，几乎是全球平均速度的两倍</title>
      <link>https://apnews.com/article/copernicus-heat-climate-europe-world-meteorological-organization-d08b3bd028bc461f281f39828bd73056</link>
      <description><![CDATA[意大利那不勒斯（美联社）——两个顶级气候监测组织周一报告称，欧洲是变暖最快的大陆，其气温上升速度约为全球平均水平的两倍，警告这对人类健康、冰川融化和经济活动造成的后果。 联合国世界气象组织和欧盟气候机构哥白尼在一份联合报告中表示，非洲大陆有机会制定有针对性的战略，以加快向风能、太阳能等可再生资源的过渡和水力发电以应对气候变化的影响。 这些机构在去年的欧洲气候状况报告中表示，去年非洲大陆 43% 的电力来自可再生资源，高于前年的 36%。欧洲可再生能源发电量连续第二年超过化石燃料发电量。

报告称，最新五年平均气温显示，欧洲气温目前比工业化前水平高出 2.3 摄氏度（4.1 华氏度），而全球气温则高出 1.3 摄氏度，仅略低于 2015 年的目标巴黎气候协议将全球变暖限制在1.5摄氏度以内。 
“欧洲又迎来了气温升高和极端气候加剧的一年，包括创纪录气温的热应激、野火、热浪、冰川冰损和降雪不足，”哥白尼研究中心副主任伊丽莎白·哈姆杜奇 (Elisabeth Hamdouch) 表示。欧盟执行委员会。












该报告为 WMO 全球气候报告的旗舰状态提供了大陆性补充，该报告三十年来每年发布一次，今年还附带了“红色警报”警告世界为应对全球变暖的后果做得不够。 哥白尼报告说，3 月份 标志着连续第十个月创下月度气温纪录。欧洲报告称，欧洲海洋平均海面温度将在 2023 年达到年度最高水平。

欧洲报告今​​年的重点是高温对人类健康的影响，指出整个欧洲大陆与高温相关的死亡人数有所增加。报告称，去年有超过 150 人因风暴、洪水和野火直接丧生。2023 年与天气和气候相关的经济损失估计将超过 134 亿欧元（约143亿美元）。“2023年，数十万人受到极端气候事件的影响，这些事件造成了整个大陆的巨大损失，估计至少达数百亿欧元， ”哥白尼中心主任卡洛·布翁坦波 (Carlo Buontempo) 说道。 “不幸的是，这些数字不太可能而且可能会变得更小，至少在不久的将来是这样。”报告称，极端天气助长了热浪、野火、干旱和洪水。高温导致了包括阿尔卑斯山在内的非洲大陆冰川冰的流失，阿尔卑斯山的冰川冰流失了约 10% 过去两年剩余的冰川冰。 不过，该报告的作者指出了一些例外情况，例如斯堪的纳维亚半岛和冰岛的气温低于平均水平，尽管整个大陆大部分地区的汞含量高于平均水平。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/copernicus-heat-climate-europe-world-meteorological-organization-d08b3bd028bc461f281f39828bd73056</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 02:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“伟大的勇气和决心。”对美联社记者特里·安德森被扣为人质之死的反应</title>
      <link>https://apnews.com/article/terry-anderson-death-reaction-ap-53b83bd3ce220d4547e878c3da097cc5</link>
      <description><![CDATA[一位勇敢的记者，从世界各地的动乱地区进行报道。人道主义事业的支持者。一个好朋友。这些是对 美联社前首席中东记者特里·安德森去世。安德森于 1985 年在黎巴嫩被绑架，并被关押了近七年，成为美国被扣押时间最长的人质之一。安德森，76 岁，周日在纽约格林伍德湖因近期心脏手术并发症去世。
——-“特里致力于实地目击者报道，无论是在他的新闻工作中还是在被扣押的岁月里，他都表现出了极大的勇气和决心。我们非常感谢他和他的家人因他的工作而做出的牺牲。” - 美联社高级副总裁兼执行主编朱莉·佩斯。“‘英雄’这个词经常被使用，但将它应用到特里·安德森身上只会增强它的效果。他作为恐怖分子人质所经历的六年半的磨难既难以想象，又真实存在——锁链被绑在卡车底盘上，从一个藏身之处运到另一个藏身之处，给他的往往是不可食用的食物，与人的联系被切断。他以如此高超的技巧和关怀报道了这个世界。” - 安德森被囚禁时美联社总裁兼首席执行官路易斯·D·博卡迪 (Louis D. Boccardi)。

“他从来不喜欢被称为英雄，但每个人都坚持这样称呼他。” - 苏洛姆·安德森，女儿。 “虽然我父亲在被囚禁期间经历了极大的痛苦，但近年来他找到了平静、舒适的平静。我知道他选择被铭记的不是他最糟糕的经历，而是他为越南儿童基金会、保护记者委员会、无家可归的退伍军人和许多其他令人难以置信的事业所做的人道主义工作。”












“我们的关系比那一件事更广泛、更深入、更重要、更有意义，”美联社前摄影师唐·梅尔 (Don Mell) 和安德森在一起，当时持枪的绑匪在黎巴嫩将他从车里拖了出来。

“特里·安德森通过他的生活和工作提醒我们，新闻业是一项危险的行业，特别是外国记者，要冒着巨大的个人风险来让公众了解情况。 ……多年来，安德森先生一直是被扣押时间最长的美国记者。他亲眼目睹记者奥斯汀·泰斯 (Austin Tice) 使这一不幸的记录黯然失色，目前他在叙利亚被关押了近 12 年。安德森被绑架后，新闻俱乐部在其大楼内悬挂了横幅，提醒记者和公众注意他的困境。同样，俱乐部现在也有奥斯汀·泰斯的横幅。” - 国家新闻俱乐部的声明。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/terry-anderson-death-reaction-ap-53b83bd3ce220d4547e878c3da097cc5</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 23:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙的一名巴勒斯坦婴儿在以色列袭击后通过紧急剖腹产成为孤儿</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-baby-orphan-video-19d46c47465a8bc8bb4c56f5247beccc</link>
      <description><![CDATA[加沙地带拉法（美联社）——Sabreen Jouda 在她母亲离开后几秒钟就来到了这个世界。周六午夜前不久，他们的家遭到以色列空袭。在那一刻之前，这个家庭就像许多其他巴勒斯坦人一样试图躲避 加沙最南端城市拉法的战争。Sabreen 的父亲被杀。她4岁的妹妹被杀。她的母亲被杀。但紧急救援人员得知她的母亲 Sabreen al-Sakani 已怀孕 30 周。医务人员紧急赶往收尸的科威特医院，进行了紧急剖腹产手术。小萨布林本人也濒临死亡，呼吸困难。她娇小的身体躺在一小块地毯上，以恢复姿势，医护人员轻轻地将空气打入她张开的嘴里。一只戴着手套的手拍打着她的胸部。她活了下来。周日，在空袭后的几个小时内，她在附近阿联酋医院新生儿重症监护室的保温箱内呜咽并蠕动。单元。她穿着太大的尿布，胸前的胶带上用钢笔潦草地写着她的身份：“烈士萨布林·萨卡尼的孩子。”

“我们可以说她的健康状况有所改善，但情况仍然处于危险之中，”该部门负责人 Mohammad Salameh 博士说。 “这个孩子此时本应该在妈妈肚子里的，但她却被剥夺了这个权利。”
他将她描述为一个早产的孤女。












但她并不孤单。“欢迎她。她是我亲爱的儿子的女儿。我会照顾她的。她是我的爱人，我的灵魂。她是她父亲的记忆。我会照顾她，”她的祖母阿哈拉姆·库尔迪 (Ahalam al-Kurdi) 说道。她捂着胸口，悲痛得浑身发抖。据加沙卫生部称，自这场战争开始以来，加沙地带被杀害的 34,000 多名巴勒斯坦人中，至少有三分之二是儿童和妇女。

其他以色列对拉法的空袭一夜之间杀死了一个大家庭的 17 名儿童和两名妇女。并非所有人都在此类袭击后立即康复。 “我的儿子也和他们在一起。我的儿子变成了身体的一部分，但他们还没有找到他。他们不认识他，”萨布林的外祖母米尔瓦特·萨卡尼说。 “他们与任何事情都没有关系。为什么他们针对他们？我们不知道为什么，怎么办？我们不知道。”周日，幸存者埋葬了死者。裹着血迹的孩子们被放入裹尸袋，扔进尘土飞扬的地面上，家人在哭泣。小男孩们看着并试图在坟墓边缘站稳脚跟。___&lt; /h2&gt;在  查找更多美联社报道https://apnews.com/hub/israel-hamas-war]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-baby-orphan-video-19d46c47465a8bc8bb4c56f5247beccc</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 19:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列领导人批评美国对军事单位的制裁可能会进一步加剧关系紧张</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-army-palestinians-west-bank-gaza-dd18e8ebf07b937bdad09ce9b56bd0cf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-army-palestinians-west-bank-gaza-dd18e8ebf07b937bdad09ce9b56bd0cf</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 17:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>