<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 03:14:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特朗普机密文件案法官同意删除证人姓名，批准起诉请求</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-maralago-jack-smith-justice-department-bad5cb148471724b76e4aced04e0337f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——联邦法官主持针对前总统唐纳德·特朗普的机密文件案周二批准了检察官的请求，旨在保护潜在政府证人的身份。&lt; p&gt;但美国地区法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon) 拒绝断然阻止披露证人证词，称没有理由对证人证词纳入审前动议进行“全面”和“全面”限制。24页面顺序集中在特别检察官杰克·史密斯的团队和特朗普的律师之间关于在审判前可以公开多少有关证人及其陈述的信息的争议上。该分歧已悬而未决数周，在坎农面前堆积的众多案件之一并减缓了针对特朗普的案件的审理速度 - 这是他面临的四项起诉之一。

尽管双方都表示可能在今年夏天准备好，但该案仍没有确定的审判日期。 Cannon，早些时候 由于她决定同意特朗普要求独立仲裁员审查联邦调查局搜查海湖庄园期间获得的文件明确表明她对政府起诉理论的持续怀疑周二表示，此案提出了“仍在发展且有些混乱的问题。”
在重新考虑先前的命令并在保护证人身份问题上与检察官站在一起时，坎农可能避免了与史密斯团队的紧张关系急剧恶化，史密斯团队上周称法官的另一项命令“存在根本缺陷”。












这个问题在一月份浮出水面，当时辩护律师以部分未经编辑的形式提出了一项动议，试图要求检察官交出大量文件，他们称这些文件将支持他们的说法，即拜登政府试图在选举中“武器化”政府。指控特朗普。 

辩护律师请求允许提交该动议，其中包括他们从检察官那里获得的大部分未经过编辑的信息作为附件。但检察官反对启封该动议，因为这会泄露任何潜在政府证人的身份。坎农随后同意辩方提出的请求，要求以未经编辑的形式提交该动议及其证物，只要证人的个人身份信息仍然被封存。史密斯的团队要求她重新考虑，称如果公开身份，证人可能会受到威胁和骚扰。在周二同意对证人姓名进行编辑时，她写道，“尽管记录清楚表明，特别检察官原本可以而且应该提出其当前的论点，法院在对这些新提出的论点进行全面审查后选择重新考虑其先前的命令。”尽管如此，该命令并不是一项检察官的彻底胜利。 坎农拒绝了史密斯团队的请求，即在审前动议中封存所有证人证词的实质内容，但可用于识别证人身份的信息除外。

“就法律权威而言，特别检察官文件中引用的案例并不支持这一笼统的要求；它们似乎也没有被提供过，”坎农写道。 “根据法院的独立研究，批准这一请求将是史无前例的：法院无法找到任何案件——无论是引人注目的案件还是其他案件——法院已授权任何与此处寻求的全面救济相类似的任何案件。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-maralago-jack-smith-justice-department-bad5cb148471724b76e4aced04e0337f</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市将终止与陷入困境的移民服务承包商的关系</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-york-city-migrants-docgo-048c1cb735d881ef9fecb0c2ed1aad77</link>
      <description><![CDATA[纽约州奥尔巴尼 (美联社) — 纽约市将结束与 一家医疗服务公司，负责为最近的国际移民涌入，在对该公司与城市的利润丰厚的交易和质量进行审查之后其人道主义服务。 市长 Eric Adams 办公室周二表示，该市不会在 5 月 5 日到期之前与 DocGo 续签合同，而是会为移民寻找新的住房提供商。 DocGo 此前曾与该市合作提供 COVID-19 检测，去年获得了一份价值 4.32 亿美元的无投标紧急合同，以帮助该市管理大量新移民。 这一安排引起了市主计长布拉德·兰德 (Brad Lander) 的质疑，他在审查合同时认为，没有足够的细节来证明成本的合理性，并且不清楚该公司如何拥有运输、住房等方面的专业知识。并养活成千上万的移民。 

来自《纽约时报》 和 奥尔巴尼时报联盟辞职 在他承认对自己的教育记录撒谎之后。 
官方表示，DocGo 目前为 3,600 名移民提供护理，其中一半在纽约市，一半在纽约州北部。 该公司将继续为搬迁到北部的移民提供服务，直到选择新的供应商。在选择另一家供应商之前，该市将利用与加纳环境服务公司签订的现有合同来照顾大都市区的移民。 












“这最终将使城市节省更多资金，并允许其他人，包括非营利组织和国际认可的安置提供者，申请开展这项关键工作，并确保我们高效且有效地使用城市资金，”市长办公室主任卡米尔·约瑟夫·瓦拉克 (Camille Joseph Varlack) 在一份声明中表示。 

DocGo 发言人在一份声明中表示，该公司“对我们的团队在帮助市政府应对这场前所未有的危机方面所完成并继续执行的出色工作感到非常自豪。” 纽约一直在努力应对自 2022 年以来涌入该市的国际移民，有超过 187,000 人通过其接收系统寻求庇护。 Politico 首先报道了该市拒绝与 DocGo 续签合同的消息。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-york-city-migrants-docgo-048c1cb735d881ef9fecb0c2ed1aad77</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:30:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更多共和党州起诉阻止拜登的学生贷款偿还计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/student-debt-cancellation-college-forgiveness-f94b9706bd395b32e44d4d1b3f6ff051</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/student-debt-cancellation-college-forgiveness-f94b9706bd395b32e44d4d1b3f6ff051</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 21:58:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在冠军赛吸引了1890万观众之后，女子大学篮球队的下一步是什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-ratings-iowa-clark-b592435cc286c75a7ac9278c97326ad8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-ratings-iowa-clark-b592435cc286c75a7ac9278c97326ad8</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 20:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于共和党推动举行审判，议长约翰逊将推迟将马约卡弹劾案提交参议院</title>
      <link>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-house-speaker-johnson-border-534cbf59e92c9cf141bba1ff38dc01cf</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——众议院议长迈克·约翰逊将推迟向众议院发送针对国土安全部部长的弹劾文章亚历杭德罗·马约卡斯按计划本周将前往参议院，此前共和党参议员周二要求更多时间来为全面审判立案。突然计划改变对这一程序提出了新的质疑，这是大约 150 年来首次对内阁秘书进行历史性弹劾。众议院共和党人就拜登政府处理美墨边境安全和移民问题弹劾马约卡斯。预计参议员将迅速驳回众议院通过的针对马约卡斯的指控。拥有众议院多数控制权的民主党人辩称，这些指控并未上升到宪法规定的重罪和轻罪。 约翰逊计划让众议院弹劾经理在周三晚上转交针对马约卡斯的文章。根据程序规则，这将要求参议员第二天作为陪审员召开审判，以决定是否对指控秘书定罪或无罪。 

在进行一些程序性投票以提出或驳回指控后，周四的审判预计将很快结束。 
但共和党人打算让市长对边境安全负责，正在推动全面审判。共和党参议员在周二的共和党私人午餐中谈到了如何利用延迟来立案。“为了确保参议院有足够的时间履行其宪法职责，众议院将把弹劾条款转交给参议院下周，”约翰逊的发言人泰勒·豪尔西(Taylor Haulsee)说。 “参议院没有任何理由放弃进行弹劾审判的责任。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mayorkas-impeachment-house-speaker-johnson-border-534cbf59e92c9cf141bba1ff38dc01cf</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 20:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前助理校长因 6 岁男孩枪杀老师而被控忽视儿童罪</title>
      <link>https://apnews.com/article/teacher-shot-virginia-principal-indicted-ebony-parker-4207c41d7cadc7ae242531017832221e</link>
      <description><![CDATA[弗吉尼亚州纽波特纽斯 (美联社) — 弗吉尼亚州一所小学的一名前助理校长被起诉 开枪的 6 岁男孩去年，他在弗吉尼亚州纽波特纽斯打伤了他的一年级老师。特别大陪审团发现，Ebony Parker 在 2023 年 1 月 6 日表现出对 Richneck 小学学生生命的鲁莽漠视，根据纽波特纽斯巡回法院周二公布的起诉书。每项指控最高可判处五年监禁。帕克在 6 岁的那天正在工作。在阅读课上，他向老师阿比盖尔·茨维尔纳开了一枪。茨维尔纳已提起价值 4000 万美元的诉讼，指控帕克无视男孩当天在学校携带枪支的多次警告。茨维尔纳在枪击事件中受重伤，但现已康复。

在诉讼中，茨维尔纳的律师描述了学校员工在枪击事件发生前几个小时向管理人员发出的一系列警告，首先是茨维尔纳前往帕克的办公室，告诉她男孩“心情很暴力”，并威胁说殴打一名幼儿园学生并在餐厅里盯着一名保安人员。 诉讼指控&lt; /a&gt;帕克“没有回应，当她表达自己的担忧时，甚至拒绝抬头看（Zwerner）。”
诉讼还称，一名阅读专家告诉帕克，男孩告诉学生他有枪。诉讼称，帕克回应说，他“口袋太小，无法容纳手枪，而且什么也没做”。起诉书称，帕克“在照顾这些学生时确实犯下了故意行为或不作为，这种行为如此粗鲁、肆意和有罪，以至于表现出对人类生命的鲁莽漠视。”美联社周二向帕克的律师柯蒂斯·罗杰斯留言寻求评论。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/teacher-shot-virginia-principal-indicted-ebony-parker-4207c41d7cadc7ae242531017832221e</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 19:49:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州女子因出售拜登女儿日记被判入狱一个月</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-diary-aimee-harris-fa1081c11b34a18f7d216f9cac8bf4e6</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——佛罗里达州的一名母亲因四年前盗窃总统乔·拜登女儿的日记并将其出售给保守派组织“真理计划”而于周二被判处一个月监禁和三个月的家庭监禁。&lt; p&gt;艾米·哈里斯 (Aimee Harris) 在曼哈顿联邦法院被法官劳拉·泰勒·斯温 (Laura Taylor Swain) 判刑，法官称这位佛罗里达州棕榈滩妇女的行为“卑鄙”。哈里斯 8 月份承认共谋指控有罪 2022 年，承认她收到了 Veritas 为总统女儿阿什利·拜登的个人物品支付的 40,000 美元中的 20,000 美元。Project Veritas，成立于 2010 年，将自己定位为一家新闻机构。它最出名的是进行隐藏摄像头刺杀，这让新闻媒体、劳工组织和民主党政界人士感到尴尬。哈里斯在发现日记和其他物品后，泪流满面地为允许阿什利·拜登的私人作品被出售而道歉2020 年，阿什利·拜登在佛罗里达州德尔雷海滩一位朋友的家中，检察官表示，阿什利·拜登在 2020 年春季暂时住在那里后，相信她的物品已安全存放在那里。

“我不相信我凌驾于法律之上，”哈里斯在检察官敦促判处她入狱后说道，因为她未能出席多次宣判日期，理由是她全心全意照顾她的两个孩子，分别是 8 岁和 8 岁。 6.
“我是长期家庭虐待和性创伤的幸存者，”她告诉法官。












在阿什利·拜登的律师在法庭旁听区旁听的情况下，哈里斯向总统的女儿道歉，称她很遗憾将自己的童年和生活公开。斯温在宣布判决时指出，哈里斯和共同被告罗伯特·库兰德 (Robert Kurlander) 来自佛罗里达州朱庇特附近，他首先试图将阿什利·拜登 (Ashley Biden) 的财产出售给时任总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的 2020 年总统竞选活动，但没有成功。

法官表示，哈里斯除了出于贪婪之外，还希望影响国家的政治版图。尚未被判刑的库兰德和哈里斯均承认共谋谋杀罪。跨州运输偷来的财产。辩护律师安东尼·塞库蒂 (Anthony Cecutti) 敦促不要入狱，理由是他的委托人遭受了创伤性的生活，以及她在从虐待和暴力中恢复的同时努力照顾孩子。他说：“她的行为让她蒙羞和耻辱。”美国助理检察官罗伯特·索贝尔曼敦促判处她入狱，称哈里斯表现出“不尊重法律和司法系统的行为”。 “小姐哈里斯不是本案的受害者，”索贝尔曼说。 “多发性硬化症。拜登是这起案件的受害者。”他说哈里斯在2020年夏天偷走了阿什利·拜登的日记、数字存储卡、书籍、衣服、行李以及“她能拿到的所有东西”希望她“能赚尽可能多的钱”。他说，“她想伤害拜登女士的父亲。”哈里斯被告知去监狱报到在七月。当她离开法院时，她拒绝说话。阿什利·拜登的律师也拒绝发表评论，尽管他在一天前代表其委托人向法官提交了一封信，但该信并未立即放入法庭。法庭记录。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-diary-aimee-harris-fa1081c11b34a18f7d216f9cac8bf4e6</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 18:27:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州法院裁决，在这个总统战场州，几乎所有堕胎都是非法的</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-arizona-supreme-court-ruling-biden-democrats-361cff78974e6038e532e73e261ae8a4</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯 (美联社) — 亚利桑那州最高法院的判决&lt; /span&gt; 周二，几乎所有堕胎&lt;该州将这个问题置于战场州的前沿和中心，该州将在决定下一任总统和参议院多数席位方面发挥至关重要的作用。 民主党人立即对这一裁决进行了猛烈抨击，指责前总统唐纳德·特朗普在该裁决后失去了堕胎权经过他的三项任命，美国最高法院结束了国家堕胎权，并允许像亚利桑那州这样的法律，该法律于 1864 年首次通过。“今天决定重新实施亚利桑那州当时的法律。 “在一个州，内战正在激烈进行，女性甚至无法投票，这将作为我们州的污点载入史册，”民主党总检察长克里斯·梅斯在一份声明中说。她保证她办公室的检察官不会执行该法案。 

政府。 凯蒂·霍布斯，也是民主党人，说该裁决“只会给我们州的妇女和医生制造更多混乱”，并将责任归咎于共和党人“对我们基本权利的无休止的侵犯。”该裁决将使亚利桑那州成为最严格的堕胎法案可能决定下一任总统的六个顶级战场的法律。佐治亚州在大约 6 周后禁止堕胎，而内华达州、威斯康星州、密歇根州和宾夕法尼亚州都允许 20 周或更晚的堕胎。
该裁决是在特朗普表示限制堕胎的第二天做出的 应该留给各州，并且在经过数月混杂的信息和猜测后拒绝批准全国性禁令。












当问题直接向选民提出时，选民一贯支持更宽松的堕胎法，包括堪萨斯州和肯塔基州等保守州。这一问题被认为帮助民主党在 2022 年中期选举中超出了预期。 在亚利桑那州，周二的裁决可能会产生广泛的政治影响。总统乔·拜登已禁止堕胎权利是他竞选活动的核心，民主党参议院候选人鲁本·加莱戈也是如此。 

堕胎权倡导者还将加大努力，向选民提出一项恢复堕胎权的投票措施。这可能会推动民主党寻求赢得立法多数席位，从而赋予他们在摇摆州制定选举法的权力。 根据美联社 VoteCast 对选民进行的一项广泛调查，2022 年中期选举中 61% 的亚利桑那州选民表示，在大多数或所有情况下堕胎应该是合法的。只有 6% 的人认为在所有情况下这都应该是非法的。亚利桑那州三分之二的中期选民表示，最高法院推翻罗伊诉韦德案是他们投票支持该选举的一个重要因素。 p&gt;在那次选举中，大约十分之六的亚利桑那州选民表示，他们支持一项保障全国范围内合法堕胎的法律。计划生育联合会的官员表示，他们将继续提供长达 15 周的堕胎服务，亚利桑那州法院允许，但必须在未来几个月内逐步废除。旧法律是亚利桑那州第一领地通过的一系列名为“豪威尔法典”的法律中首先颁布的1864 年立法机关成立，比 1912 年亚利桑那州成为一个州早了几十年。立法研究人员表示，该条款在 1901 年仍保留在刑法典中，并在随后的重写（包括 1970 年代）中重新采用。法律允许医生或其他人随时因实施堕胎而受到起诉，除非母亲有生命危险。它不包括强奸或乱伦的例外情况。___美联社驻华盛顿撰稿人林利·桑德斯撰稿。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-arizona-supreme-court-ruling-biden-democrats-361cff78974e6038e532e73e261ae8a4</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 17:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法院称，亚利桑那州可以执行 1864 年的法律，将几乎所有堕胎定为犯罪</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-restrictions-1864-9c68866d69dca38c728dd27b80592e8f</link>
      <description><![CDATA[凤凰城（美联社）——亚利桑那州最高法院周二裁定，该州可以执行长期休眠的法律，将所有堕胎定为犯罪，除非母亲的生命受到威胁。 该案审查了该州是否仍受亚利桑那州建州之前的法律的约束。 1864 年的法律对强奸或乱伦没有规定任何例外，但如果母亲的生命处于危险之中，则允许堕胎。该州高等法院的裁决审查了州上诉法院 2022 年的一项裁决，该裁决称医生不能因在怀孕前 15 周内进行手术而受到指控。 在美国最高法院发布 1973 年罗伊诉韦德案 (Roe v. Wade) 判决保障宪法赋予堕胎权后不久，一项较早的法院判决阻止了 1864 年法律的执行。美国最高法院推翻罗伊诉韦德案之后 2022 年 6 月，时任共和党州总检察长马克·布尔诺维奇 (Mark Brnovich) 说服图森市的一名州法官解除执行 1864 年法律的障碍。布尔诺维奇的民主党继任者、总检察长克里斯·梅耶斯 (Kris Mayes) 敦促该州高等法院支持上诉法院并暂缓 1864 年的法律。自美国最高法院 2022 年决定终止全国范围内的堕胎权以来，大多数共和党控制的州已开始实施新的禁令或限制，而大多数民主党控制的州则寻求保护堕胎权。

目前，14 个州正在禁止怀孕各个阶段的堕胎，但有少数例外。一旦检测到心脏活动，两个州就会禁止该手术，这大约是在怀孕六周后，而且通常是在女性意识到自己怀孕之前。
几乎每一项禁令都受到了诉讼的挑战。法院已阻止执行一些限制，包括犹他州和怀俄明州怀孕期间的禁令。












亚利桑那州立法机关悬而未决的一项废除 1864 年法律的提案今年尚未收到委员会听证会。梅斯周二表示：“今天决定重新实施一项法律，当时亚利桑那州还不是一个州，内战正在激烈进行，女性甚至无法投票，这将作为我们州的一个污点载入史册。” p&gt;
    
法官们表示，该州可以在 14 天内开始执行该法律。前亚利桑那州州长道格·杜西 (Doug Ducey) 在 15 周后签署了该州现行限制堕胎的法律，他在 X 上发帖表示，周二的裁决不是他想要的结果。“我签署了 15 周法律，因为州长，因为这是一项深思熟虑的政策，也是亚利桑那州人民实际上可以达成一致的解决这个非常敏感问题的方法，”他说。乔·拜登总统称 1864 年亚利桑那州法律残酷。“数百万亚利桑那人很快​​将生活在更加极端和危险的堕胎禁令之下，该禁令无法保护妇女，即使她们的健康面临风险或发生悲惨情况。强奸或乱伦，”他在一份声明中说。 “哈里斯副总统和我与绝大多数支持女性选择权的美国人站在一起。我们将继续为保护生殖权利而奋斗，并呼吁国会通过一项法律，恢复对罗伊诉韦德案的保护。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-restrictions-1864-9c68866d69dca38c728dd27b80592e8f</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 17:18:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱达荷州青少年面临联邦恐怖主义指控。检察官称他计划为伊斯兰国袭击一座教堂</title>
      <link>https://apnews.com/article/terror-idaho-teen-church-attack-isis-charge-dcff305839f73039e6d2b7d6a10cf3e9</link>
      <description><![CDATA[爱达荷州博伊西（美联社）——一名爱达荷州青少年被指控试图向恐怖组织 ISIS 提供物质支持，检察官称他计划对科达伦教堂发动袭击。 18 岁的亚历山大·斯科特·默库里奥 (Alexander Scott Mercurio) 于周六被捕，指控于周一在爱达荷州美国地方法院公布。法庭文件没有透露他是否聘请了律师，也无法立即找到他家人的电话号码。 Mercurio 没有立即回复通过监狱犯人电子邮件系统发送给他的电子邮件。在法庭案件中提交的一份宣誓声明中，联邦调查局特别工作组官员约翰·泰勒二世 (John Taylor II) 表示，Mercurio 与机密线人就此事进行了交谈。为期两年的时间，最终详细说明了 4 月 7 日使用金属管、刀和火等各种武器袭击他爱达荷州北部家附近教堂信徒的计划。泰勒说，墨丘利计划继续袭击其他教堂，直到他被杀，他试图制作一件爆炸背心，以便在袭击期间穿着。 

攻击从未发生过。执法部门于 4 月 6 日逮捕了 Mercurio。



泰勒说，默库里奥告诉一名机密线人，他在新冠病毒大流行开始时首次与 ISIS 建立联系，当时学校关闭，调查人员后来在他学校发放的笔记本电脑上发现了几份文件，详细介绍了 ISIS 的意识形态。泰勒写道，默丘里奥的父母不同意他的信仰，据称他告诉一名冒充伊斯兰国支持者的机密线人，默丘里奥最终开始担心他是一个伪君子，因为他还没有发动袭击。 












据报道，他在信中写道：“我已经不再祈求和祈祷殉道，因为我不想为了真主而战斗和死亡，我只想死去，让我所有的问题都消失。”投诉称，给举报人的一条消息。 3月21日，Mercurio再次向举报人直接发送信息，称他焦躁不安、沮丧，想知道自己还能在“这种屈辱和耻辱的状态下”生活多久，泰勒说。泰勒说。 p&gt;
    
“除了战斗之外，我没有别的动力……就像对这些偶像崇拜者的生命汁液的永不满足的嗜血欲望一样；渴望制造混乱和谋杀来恐吓周围的人。据泰勒说，我需要一些比刀子更好的武器。”泰勒说，在麦丘里奥发送了一份宣誓效忠伊斯兰国的音频文件后，执法部门开始逮捕他。 “由于联邦调查局的调查工作，被告在采取行动之前就被拘留，他现在被指控试图支持 ISIS 的恐怖和暴力使命，”司法部长梅里克·加兰 (Merrick Garland) 写道在新闻稿中。 “司法部将继续不懈地追查、瓦解并追究那些对美国人民和利益实施恐怖主义行为的人的责任。” 如果罪名成立，Mercurio 可能会被判处最高 20 年监禁。默库里奥尚未有机会提出抗辩，他目前被关押在爱达荷州北部的一所监狱中，等待首次出庭。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/terror-idaho-teen-church-attack-isis-charge-dcff305839f73039e6d2b7d6a10cf3e9</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普的律师要求上诉法院取消封口费刑事案件中的禁言令</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-gag-order-hush-money-juan-merchan-0a10c7ee0236f760ce50c05cafb163ef</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级军事领导人面临国会有关五角大楼预算以及以色列和乌克兰支持的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/pentagon-congress-budget-ukraine-israel-671ec9295944a8285b1aee52707c8160</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pentagon-congress-budget-ukraine-israel-671ec9295944a8285b1aee52707c8160</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:59:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的 WIC 规则包括为水果和蔬菜提供更多资金。他们还扩大了食物的选择</title>
      <link>https://apnews.com/article/wic-food-fruits-vegetables-54fc7a7b8252ea8c3f396be3e8f725fd</link>
      <description><![CDATA[帮助数百万低收入母亲、婴儿和幼儿支付杂货费用的联邦计划很快就会强调更多的水果、蔬菜和全谷物，并提供来自不同文化的更广泛的食物选择。 最终规则更改名为 WIC 的计划于周二由食品和营养服务局宣布，并将在两年内生效，但有一些例外。最后十年前更新的新 WIC 规则永久性地增加了每月水果和蔬菜现金券的数量——这是在 COVID-19 大流行期间首次颁布的。购物者还可以在购物车中添加罐头鱼、新鲜香草和无乳糖牛奶等。官员们表示，该优惠券将于六月生效。 “它非常重视水果和蔬菜，我们认为这是健康饮食的重要组成部分，”农业部长汤姆·维尔萨克在接受采访时说。 “它的目的是填补我们许多人饮食中经常存在的营养缺口。”

到 2023 年，WIC 计划平均每月为约 660 万低收入美国人提供服务，成本略高于 70 亿美元。它旨在补充孕妇、哺乳期和产后妇女的食品预算，以及喂养 5 岁以下的婴儿和幼儿。这是通过向符合条件的母亲和儿童提供代金券并具体列出他们所吃的食物的数量和类型来实现的。可以购买。
但官员们表示，只有大约一半符合资格的人参加了妇女、婴儿和儿童补充营养计划。 












根据新规定，2024 年水果和蔬菜券将为 1 至 4 岁的儿童每月提供 26 美元；孕妇和产后妇女每月 47 美元；哺乳期妇女 52 美元。这些变化还扩大了藜麦、菰米和小米等全谷物以及画眉草和全麦烤饼等食品的获取范围。他们还取消或减少每月的果汁津贴，并减少牛奶的津贴。

该计划中的食物计划基于美国国家科学、工程和医学院的建议以及联邦 2020-2025 年美国人膳食指南。该计划未能包括最高层要求的更改美国的过敏症专科医生会在 6 个月至 11 个月大的婴儿的食品中添加花生产品，以帮助预防花生过敏。2015 年发表的研究表明，尽早摄入花生食品可以降低儿童发生过敏的机会高风险，美国的一些指南建议高风险儿童最早在 4 个月大时就接触花生。领导这项研究的伦敦国王学院的 Gideon Lack 博士表示，将花生添加到 WIC 指南中可能可以防止超过 34,000 名婴儿患花生过敏。但联邦营养官员得出的结论是，这一变化“超出了最终规则的范围”。 博士。西北大学儿科教授兼儿童过敏专家鲁奇·古普塔 (Ruchi Gupta) 称这一遗漏“令人失望”。她指出，WIC 的参与者通常包括有色人种儿童，他们患上危险的花生过敏的风险较高。

这一决定“只会增加我们已经看到的食物过敏患病率的差异，”她说。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/wic-food-fruits-vegetables-54fc7a7b8252ea8c3f396be3e8f725fd</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:01:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新 |内塔尼亚胡发誓要实施拉法入侵，美国称这是一个错误</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-09-2024-69ef99967e002cdb3c23924916561e52</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-latest-04-09-2024-69ef99967e002cdb3c23924916561e52</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 07:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无法欣赏日全食或被云遮盖？这是接下来值得关注的</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-next-totality-c3bc0a68e1ad187729297296a5f582f9</link>
      <description><![CDATA[达拉斯 (美联社) — 您是否看到了月亮完全挡住了太阳，被多云天气阻挡或者没有沿着周一的路径 日全食，有还有更多的机会一瞥。 以下是有关即将到来的太阳奇观的信息：下一次日全食是什么时候？日全食大约每年或每两年发生一次第三，由于太阳、月亮和地球的精确对准。它们可能发生在全球任何地方，通常是在南太平洋等偏远地区。 保存日期：2026 年下一次日全食将经过格陵兰岛、冰岛和西班牙的北部边缘。美国何时可以看到下一次日全食。 ?美国的下一次全食发生在 2033 年，届时日食将掠过阿拉斯加和俄罗斯。 2044 年，一次日食将穿过格陵兰岛和加拿大西部，触及北达科他州和蒙大拿州的大片地区。周一的日食规模要到 2045 年 8 月 12 日才会再次发生。 &gt;
    
“但这将非常壮观，”德克萨斯大学达拉斯分校的行星科学家玛丽·厄克特说。 “它将从东海岸到西海岸。”这次日食将首先迎接北加州的观众，穿过犹他州、科罗拉多州和密西西比州，最后到达佛罗里达州卡纳维拉尔角。
除了日食之外还有哪些天体事件？ 您可以重复使用日食眼镜来寻找太阳黑子——由于纠缠的磁场而出现在太阳上的行星大小的黑色斑点。9 月的月偏食将可见覆盖欧洲以及亚洲、非洲、北美洲和南美洲的大部分地区。 












与往年一样，到 2024 年，天空中也会出现几场流星雨和超级月亮。 太空爱好者还可以参观当地的天文馆或科学中心。印第安纳州曼西鲍尔州立大学的天文馆将在日食后的周末继续开放，提供主题表演和指导日落冥想。“人们会想回来，想了解更多， ”导演戴娜·汤普森说道。 ___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-next-totality-c3bc0a68e1ad187729297296a5f582f9</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 05:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>