<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 02:23:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>拉马尔·杰克逊的完美传球评分帮助乌鸦队以 56-19 击败海豚队，夺得亚冠头号种子</title>
      <link>https://apnews.com/article/ravens-dolphins-score-lamar-jackson-e4545039e2285f2386f0ae0c3f281a7a</link>
      <description><![CDATA[巴尔的摩（美联社）——拉马尔·杰克逊 (Lamar Jackson) 传球 321 码并取得 5 次达阵，这可能是他最后一次争夺 MVP 奖，以完美的传球评分结束比赛，帮助巴尔的摩乌鸦队 (Baltimore Ravens) 锁定亚足联头号种子席位。周日，迈阿密海豚队以 56-19 击败迈阿密海豚队。以赛亚·可能为乌鸦队接住了两个达阵，乌鸦队赢得了六连胜，并赢得了自 2019 年（杰克逊的第一个 MVP 赛季）以来的首个亚足联北区冠军。现在巴尔的摩 (13-3) 可以在常规赛决赛对阵匹兹堡的比赛中让杰克逊和其他任何人休息。迈阿密 (11-5) 也将进入季后赛，但现在是下一场比赛的获胜者周末海豚队与比尔队的比赛将在亚足联东区进行。迈阿密队缺少两名进攻明星：接球手杰伦·瓦德尔（Jaylen Waddle）（脚踝）和跑卫拉希姆·莫斯特（Raheem Mostert）（膝盖、脚踝）。

现在海豚队面临着另一场潜在的重大伤病。线卫布拉德利·丘布（Bradley Chubb）在球队落后 30 分的情况下，在比赛还剩 3 分 05 秒时膝盖受伤，不得不被送下场。
定期唱出“MVP！”的小夜曲在主场球迷的欢呼声中，杰克逊21次传球18次，这意味着他在整场比赛中达阵传球多于未完成的传球。迈阿密队的 Tua Tagovailoa 在第三周以 70-20 战胜丹佛队的比赛中也实现了这一壮举。












杰克逊在 2019 年对阵迈阿密的比赛中也获得了 158.3 的完美传球评分。他与汤姆·布雷迪（对阵底特律）一起成为唯一一位在同一支球队中获得两次完美评分的四分卫，而且出手次数至少为 20 次。&lt;这场比赛的特点是迈阿密得分最高的进攻和巴尔的摩得分最高的防守。比赛一开始，海豚队就占据了上风。当塔戈瓦伊洛亚向小塞德里克·威尔逊传出 8 码传球时，他们在比赛的第一次进攻中得分。杰克逊以 20 码的得分回应贾斯蒂斯·希尔。迈阿密队在第二次进攻中将再次达阵，但泰里克·希尔在达阵区将球绊倒，海豚队射门得分。

乌鸦队在第二节永远领先，格斯·爱德华兹 (Gus Edwards) 完成 89 码的冲球并取得 1 码得分。在迈阿密队再次射门后，杰克逊立即发现扎伊·弗劳尔斯 (Zay Flowers) 75 码达阵，将比分改写为 21-13。乌鸦队在 94 秒后凭借两次单手接球再次得分。第一个是 Roquan Smith 的拦截，第二个是 Likely 在第四个和第 7 个位置上的 35 码接球跑达阵。贾斯蒂斯·希尔 (Justice Hill) 下半场开球 78 码回球，建立起领先优势。杰克逊向里克利传球 7 码达阵，比分变为 35-13。迈阿密上赛季在比赛还剩不到 13 分钟时以 35-14 落后，最终以 42-38 战胜乌鸦队。海豚队在第四节开始时触地得分，塔戈瓦伊洛亚将 1 码传球给德冯·阿查内，但巴尔的摩队以强势收场。乌鸦队向右回撤并得分杰克逊 4 码传球给帕特里克·里卡德 (Patrick Ricard)，以 42-19 领先。梅尔文·戈登三世 (Melvin Gordon III) 完成了一次 7 码达阵跑动，迈阿密队的一次掉球导致了另一次达阵。泰勒·亨特利 (Tyler Huntley) 将得分传球传给查理·科拉尔 (Charlie Kolar)，后者在 19 号球的第三个进球处得分。

伤病球队一开始就没有全力以赴，整场比赛伤病不断。迈阿密队失去了后卫哈维恩·霍华德（脚）。巴尔的摩角卫马龙·汉弗莱（小牛）也倒下了。乌鸦队 NT Michael Pierce 和 S Daryl Worley 均接受了头部受伤评估。UP NEXT海豚队：下周末主场迎战布法罗队。乌鸦队：主场匹兹堡队下周末。___美联社 NFL：https://apnews.com/hub/nfl]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ravens-dolphins-score-lamar-jackson-e4545039e2285f2386f0ae0c3f281a7a</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 21:23:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《旺卡》年终票房第一 2023年票房达90亿美元 创疫情后最佳</title>
      <link>https://apnews.com/article/wonka-color-purple-aquaman-box-office-92fef0f3e8ce0b900b64bfdb8c7ffea8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/wonka-color-purple-aquaman-box-office-92fef0f3e8ce0b900b64bfdb8c7ffea8</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 20:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着法律斗争的继续，加州禁止公共场所大多数枪支的法律正在生效</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-concealed-carry-gun-law-appeal-53136d83deba7cc74f908fffc4dd8106</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——加利福尼亚州一项禁止人们在大多数公共场所携带枪支的法律将于元旦生效，尽管法庭案件仍在继续对该法律提出质疑。美国地区法官 12月20日发​​布裁决，阻止该法律生效，称该法律违反美国宪法第二修正案，剥夺人们保护自己和亲人的能力但周六，联邦上诉法院暂时搁置了地区法官的裁决。随着法律斗争的继续，上诉法院的裁决允许法律生效。律师计划于 1 月和 2 月向第九巡回上诉法院提交辩论。

该法律由民主党州长加文·纽瑟姆 (Gavin Newsom) 签署，禁止人们在公园和游乐场、教堂、银行和动物园等 26 个地方隐藏枪支。 
无论该人是否拥有携带隐藏武器的许可证，该禁令都适用。一个例外是私营企业张贴标语，表明人们可以在其经营场所携带枪支。












“在我们对地方法院的危险裁决提出上诉的同时，这项裁决将使我们的常识性枪支法继续有效，”纽瑟姆 发布到 X（以前的 Twitter），之后上诉法院于周六采取行动。 “绝大多数加州人支持确保医院、图书馆和儿童游乐场等场所保持安全且没有枪支的努力。”加州步枪和手枪协会提起诉讼以阻止这项法律。当美国地区法官科马克·卡尼颁布初步禁令阻止该法律时，他写道，该法律“具有全面性，与第二修正案相抵触，并且公然蔑视最高法院。”

卡尼写道，枪支权利组织很可能成功证明该法案违宪，这意味着该法案将被永久推翻。根据美国最高法院在纽约州步枪和手枪协会诉布鲁恩案，几个州争先恐后地对自己的法律做出反应。该决定称，枪支法的合宪性必须通过其是否“符合国家枪支监管的历史传统”来评估。纽瑟姆表示，他将继续推动更严格的枪支措施。 纽瑟姆将自己定位为枪支管制方面的国家领导人，同时他也越来越被视为潜在的总统候选人。他呼吁并签署了多项法案，包括针对无法追踪的“幽灵枪支”、向儿童推销枪支以及允许人们就枪支暴力提起诉讼等措施。该立法以德克萨斯州反堕胎法为蓝本。加利福尼亚州总检察长罗布·邦塔 (Rob Bonta) 对卡尼的决定提出上诉。民主党人邦塔表示，如果允许地区法官阻止该法律的裁决成立，“将在家庭和儿童聚集的地方允许枪支，从而危及社区。”加州手枪和步枪该协会主席查克·米歇尔(Chuck Michel)在一份声明中表示，根据法律，持枪许可证持有者“在未穿过禁区并违反法律的情况下，不得开车穿过城镇。”米歇尔说，当守法公民能够保护自己时，犯罪分子就会受到威慑。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-concealed-carry-gun-law-appeal-53136d83deba7cc74f908fffc4dd8106</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 16:34:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议员费特曼表示，他认为有关他的抑郁症治疗的消息将结束他的政治生涯</title>
      <link>https://apnews.com/article/john-fetterman-senate-depression-stroke-0f424652b43f77b40e7dac9e186b14bb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/john-fetterman-senate-depression-stroke-0f424652b43f77b40e7dac9e186b14bb</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:05:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡称战争将持续数月，以色列对加沙中部的袭击造成至少35人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-31-2023-1d854750b0caaa517677d3361c00cd06</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-31-2023-1d854750b0caaa517677d3361c00cd06</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军直升机在最近的红海航运袭击中向也门胡塞叛军开火并造成数人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/yemen-houthis-red-sea-shipping-centcom-us-bb70acea5062a9952a5b983ecc047863</link>
      <description><![CDATA[贝鲁特（美联社）——美国军方周日表示，胡塞叛军在红海袭击了一艘货船，导致其中数人死亡，导致与加沙战争有关的海上冲突升级，美国军方向胡塞叛军开火。 美国中央司令部在一系列声明中表示，周六晚，美国“格雷夫利”号驱逐舰的船员首先击落了两枚向悬挂新加坡国旗的“马士基杭州号”发射的反舰弹道导弹，此前该船报告称当天晚上早些时候，该船在穿越南红海时被一枚导弹击中。美国海军表示，周日早些时候，四艘小船用小型武器袭击了同一艘货船，叛军试图登上该船。 

接下来，“格雷夫利”号航空母舰和“德怀特·D·艾森豪威尔”号航空母舰的直升机对“马士基杭州”号的求救信号做出回应，并向袭击者发出口头警告，袭击者向直升机开火。



美国中央司令部表示，“美国海军直升机出于自卫进行还击”，击沉了四艘船中的三艘，并杀死了船上人员，而第四艘船则逃离了该地区。目前还没有货船造成美国人员或设备受伤或人员伤亡的报道。












胡塞武装承认有 10 名武装分子在冲突中丧生，并警告其后果。围绕马士基杭州号的事件是胡塞武装自 11 月 19 日以来对国际航运的第 23 次非法袭击。中央司令部说。自红海袭击开始以来，这是美国海军首次表示其人员击毙了胡塞武装人员。

一个多月以来，伊朗支持的胡塞武装声称对红海船只发动袭击，称这些船只要么与以色列有关，要么前往以色列港口。他们表示，他们的袭击旨在结束以色列在加沙地带的空中和地面攻势，这场攻势是由巴勒斯坦激进组织哈马斯 10 月 7 日在以色列南部发动的袭击引发的。然而，与随着袭击的继续，叛军袭击的目标船只变得更加脆弱。 总部位于丹麦的航运巨头马士基（马士基杭州的所有者）周日表示，在其货轮遭遇两次袭击后，将再次暂停通过红海的航运。“鉴于马士基表示：“为了了解（最近的）事件，并给时间调查事件细节并进一步评估安全局势，已决定在未来 48 小时内推迟所有经过该地区的过境。”由丹麦公共广播公司 DR 报道。周六，美国驻中东海军最高指挥官表示 胡塞武装没有表现出结束他们的行动的迹象  尽管越来越多的国家加入国际海事使命，保护重要水道上的船只，而且贸易流量开始增加，但对红海商船的“鲁莽”袭击仍在发生。

本月早些时候，华盛顿宣布成立一个新的国际联盟来保护通过该水道的船只。英国、巴林、加拿大、法国、意大利、荷兰、挪威、塞舌尔和西班牙也是新海上安全任务的一部分。自五角大楼宣布“繁荣守护者”行动布拉德·库珀中将告诉美联社，就在 10 多天前，为了反击袭击，1,200 艘商船穿越了红海地区，没有一艘商船受到无人机或导弹袭击。周六面试。 ——美联社驻芬兰赫尔辛基的撰稿人 Jari Tanner 对本报告做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/yemen-houthis-red-sea-shipping-centcom-us-bb70acea5062a9952a5b983ecc047863</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 10:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯承诺对别尔哥罗德袭击进行报复后对乌克兰发动新的无人机袭击</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drones-kharkiv-belgorod-4e4634ed902a24c73646108e0c21b761</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅 (美联社) — 俄罗斯对 乌克兰周六晚上，在承诺当天早些时候对俄罗斯边境城市别尔哥罗德的袭击“不会逃脱惩罚”。 乌克兰空军周日表示，已击落俄罗斯军队夜间发射的 49 架无人机中的 21 架。在东部城市哈尔科夫的一次袭击中，有 28 人受伤。 ” 地区州长 Oleh Syniehubov 周日表示。据地区检察官办公室称，一家中心酒店、公寓楼、幼儿园、商店和行政大楼遭到破坏。


俄罗斯国防部表示，它袭击了哈尔科夫的“决策中心和军事设施”，并报告说，对哈尔科夫皇宫酒店的袭击“摧毁了参与“主要情报局和乌克兰武装部队的代表”。别尔哥罗德的“恐怖袭击”。
乌克兰内政部长伊霍尔·克利缅科 (Ihor Klymenko) 表示，伤者中有一名英国记者，而德国公共广播公司 ZDF 周日表示，其一名电视工作人员当时在酒店内。德国电视二台在一份声明中表示，一名乌克兰翻译被碎片击中并受重伤，该队的一名保安也受了伤。 












“这是俄罗斯对新闻自由的又一次攻击，”德国电视二台 (ZDF) 主编贝蒂娜·肖斯坦 (Bettina Schhausten) 表示。在首都周边的基辅地区，俄罗斯无人机袭击引发火灾。当地官员称，该事件发生在一个重要的基础设施上。他们没有进一步确定该设施的身份。

周六，俄罗斯边境城市别尔哥罗德市中心发生炮击，造成 24 人死亡，其中包括 3 名儿童。地区州长维亚切斯拉夫·格拉德科夫 (Vyacheslav Gladkov) 周日表示，另有 108 人在袭击中受伤，这是自 22 个月前莫斯科入侵乌克兰以来俄罗斯领土上最致命的袭击之一。 俄罗斯当局指责基辅发动了这次袭击，袭击发生在俄罗斯对乌克兰进行了长达 18 小时的空中轰炸，造成人员伤亡至少 41 名平民。俄罗斯国防部表示，其确定袭击中使用的弹药是捷克制造的“吸血鬼”火箭和装有集束弹药弹头的奥尔卡导弹。它没有提供更多信息，美联社也无法证实其说法。“这种犯罪行为不会逃脱惩罚，”该部在社交媒体上的一份声明中表示。 

周六晚上，在俄罗斯要求召开的联合国安理会紧急会议上，特使瓦西里·内本齐亚 (Vasily Nebenzya) 指责基辅发动了“恐怖袭击”。在俄罗斯官方媒体发表的评论中，涅本齐亚声称乌克兰发动了“针对平民的蓄意恐怖主义行为”。乌克兰人正在准备迎接进一步的袭击。令人惊叹的 去年俄罗斯在除夕夜发动的袭击造成至少三名平民死亡。___Kirsten Grieshaber 来自柏林，Elise Morton 来自柏林伦敦。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drones-kharkiv-belgorod-4e4634ed902a24c73646108e0c21b761</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 08:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>午夜钟声敲响时，新年为长期难以实现的决心提供了一个干净的记录</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-year-2024-resolutions-goals-a022bcea9e37851b32b0a1a05107b9eb</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——对许多人来说，这是一年一度的年终演习，但徒劳无功。但在午夜钟声敲响时，下一轮决议将重新开始。从第一声烟花到《友谊地久天长》结束合唱，距离未来 366 天 — 2024 年是一个飞跃今年 — 这可能是最终实现长期难以实现的目标、实现愿望并坚决实现所有新年决心的一年。“作为人类，我们是有抱负的生物，”奥米德·福图希 (Omid Fotuhi) 说道。社会心理学家，动机和绩效研究员。

“事实上，我们有目标，我们想要设定目标，这只是一种内在的、几乎是普遍的愿望的体现，即想要延伸、想要达到、想要扩展和成长，”Fotuhi 说，西部州长大学实验室学习创新主任，匹兹堡大学研究员。
“新年决心是我们实现这一目标的方式之一，”他说。 “重新开始是一种非常自由的感觉。想象一下从一张空白画布开始。一切皆有可能。”












如果是这样，今年会是跑马拉松、战胜（或与）老敌人（如浴室体重秤和腰部变粗）的一年吗？也许学习普通话或登记投票并实际投票？问题太多，耽误的时间也太多。蒂姆·威廉姆斯曾经给自己下过一系列的决心：减肥、少喝酒、多锻炼等等。

现在，他不再打扰了。“过去，我会制作它们，但我会失败或放弃它们或其他什么，”威廉姆斯说，他是一名兼职居民。佛罗里达州劳德代尔堡。Carla Valeria Silva de Santos 是来自巴西的佛罗里达移民，她想学习弹吉他。她的母语是葡萄牙语，她想学习西班牙语并提高英语水平。她说，无论任何决心，最终目标都是“改善你的生活并与自己和平相处。” 劳德代尔堡的另一位居民乔什·摩尔 (Josh Moore) 的看法与自然哲学家艾萨克·牛顿爵士和物理学一致。每一个行动都必须有同等的反应。

“如果你做了一些事情，比如在节日聚会上吃一堆糖果或一堆甜点，那就去跑步吧，”他一边打断他和狗的慢跑一边说道。 “也许你出去喝了太多酒，可能宿醉了。但第二天，当你感觉好一点时，就去健身房。”太多人对自己太温柔了，他断言。 “你必须真正对自己负责。”Fotuhi 说，决议不必很大、宏大或过于雄心勃勃。即使如此，他说价值不应该完全来自于成就，还应该通过努力提高自己而成为什么样的人来衡量。“目标只是为了帮助你开始，”Fotuhi 说。 “如果他们不这样做，那么也许这不是适合你的目标。”

换句话说，现在是重新调整目标和期望的时候了，他说，并补充说，有些人坚持过时的目标太久了。“如果你设定的目标过于雄心勃勃， ，这不会让你感到兴奋并让你相信这是可能的，那么也许你应该考虑一个更容易实现的目标 - 例如从 5 千米开始，然后提高到 10 千米， ”福图希说道。 ___Kozin 来自佛罗里达州劳德代尔堡。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-year-2024-resolutions-goals-a022bcea9e37851b32b0a1a05107b9eb</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 06:08:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲各地庆祝除夕夜，但战争给 2024 年伊始蒙上阴影</title>
      <link>https://apnews.com/article/times-square-new-years-eve-ball-drop-17154156831f22b2354b82688d4272af</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/times-square-new-years-eve-ball-drop-17154156831f22b2354b82688d4272af</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 06:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜金正恩誓言将在 2024 年再发射 3 颗间谍卫星并生产更多核材料</title>
      <link>https://apnews.com/article/north-korea-kim-spy-satellites-nuclear-party-meeting-236fcaee8927d8f69359b45aaa88e2c0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/north-korea-kim-spy-satellites-nuclear-party-meeting-236fcaee8927d8f69359b45aaa88e2c0</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 01:35:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>墨西哥和委内瑞拉在遏制美国移民激增的压力下重启遣返航班</title>
      <link>https://apnews.com/article/mexico-venezuela-repatriation-flights-migration-united-states-2752ad234fc4bd4e40828f83b0ef7b5d</link>
      <description><![CDATA[墨西哥城（美联社）——墨西哥和委内瑞拉周六宣布，他们已重新启动在墨西哥的委内瑞拉移民的遣返航班，这是该地区国家为应对大量向北前往美国的人们采取的最新举措。当局至少表示此举是每天有 10,000 名移民抵达美国-墨西哥边境，其中许多是寻求庇护者。与此同时，来自该地区的数千人（主要是委内瑞拉人）组成的移民大篷车本周艰难穿越了墨西哥南部。 遣返航班是协议&lt; /span&gt; 10 月在墨西哥举行的一次峰会上，地区领导人达成了这一协议，旨在寻求解决方案，以解决几乎没有放缓迹象的移民水平。

墨西哥外交部表示，两国分别于周五和周六开始派遣一架飞机回国，以“加强在移民问题上的合作”。声明还表示，两国计划为遣返委内瑞拉的人实施社会和工作计划。
声明中写道：“墨西哥和委内瑞拉重申致力于解决导致该地区非正常移民的结构性原因，并对此类流动进行人道主义管理。” 












墨西哥政府表示，去年 1 月 20 日曾进行过一次类似的遣返航班，共运载了 110 人。 委内瑞拉当局周六表示，最新一趟航班有 207 名委内瑞拉人抵达加拉加斯。 委内瑞拉移民局局长古斯塔沃·维兹卡伊诺 (Gustavo Vizcaino) 表示，这些移民是乘坐“自愿回国航班”前来的，这是尼古拉斯·马杜罗总统政府 2018 年计划的一部分，旨在接回逃离该国经济和社会的委内瑞拉人。政治危机。

随着近年来移民数量的激增，美国政府向拉丁美洲国家施压，要求其控制移民向北流动，但许多过境国家一直在努力应对人数。本周，美国国务卿安东尼·布林肯和其他拜登政府官员在墨西哥城会见墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔，讨论登陆美墨边境的大量移民问题。 洛佩兹·奥夫拉多尔表示，他在 12 月 20 日与总统乔·拜登的电话中也谈到了这个问题。“他问——乔·拜登要求与我交谈——他是墨西哥领导人表示，由于抵达边境的移民数量空前，我们对边境局势感到担忧。 “他打电话给我，说我们必须一起寻找解决方案。”洛佩斯·奥夫拉多尔表示他愿意提供帮助，但在 他想要的交换墨西哥总统和其他美国外交政策的批评者将对古巴和委内瑞拉的制裁称为高移民率的根本原因之一。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mexico-venezuela-repatriation-flights-migration-united-states-2752ad234fc4bd4e40828f83b0ef7b5d</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 23:33:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将特朗普从选票中剔除的缅因州官员在家中遭到殴打</title>
      <link>https://apnews.com/article/maine-trump-ballot-swatting-08f1d0e39ee7b111d51045bb9ea48094</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/maine-trump-ballot-swatting-08f1d0e39ee7b111d51045bb9ea48094</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 23:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>委内瑞拉表示，在英国军舰离开圭亚那附近海域之前，部队将继续部署</title>
      <link>https://apnews.com/article/venezuela-guyana-british-ship-essequibo-6eb48713a2d6b8716a2c6a836ad93361</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/venezuela-guyana-british-ship-essequibo-6eb48713a2d6b8716a2c6a836ad93361</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 21:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达特带领 11 号密西西比大学以 38-25 桃碗赛击败 10 号宾夕法尼亚州立大学骄傲的防守</title>
      <link>https://apnews.com/article/penn-state-ole-miss-peach-bowl-score-dart-34b794afe6f079fa5be37d1871ea1162</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/penn-state-ole-miss-peach-bowl-score-dart-34b794afe6f079fa5be37d1871ea1162</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 21:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>检察官敦促上诉法院驳回特朗普在颠覆选举案中的豁免权主张</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-january-6-justice-department-special-counsel-3d2b0cbb7e2a3648f7587094e8191f40</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-january-6-justice-department-special-counsel-3d2b0cbb7e2a3648f7587094e8191f40</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 20:51:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>