<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Dec 2023 06:31:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法官：德桑蒂斯在推动跨性别医疗禁令和限制的同时传播虚假信息</title>
      <link>https://apnews.com/article/florida-desantis-transgender-law-trial-61639592d4c5e8512af3d3b078e40862</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州塔拉哈西（美联社）——一名联邦法官正在审理对未成年人跨性别医疗保健禁令的挑战和对成年人的限制周四指出，共和党佛罗里达州州长。罗恩·德桑蒂斯多次散布关于医生残割儿童生殖器的虚假信息，尽管没有此类记录在案的案例。该法律被兜售为保护儿童免受残割，但实际上它是为了防止跨性别儿童获得医疗保健，法官罗伯特·欣克尔对该州律师穆罕默德·贾齐尔说道。“当我分析州长的动机时，我应该如何看待这些言论？”辛克尔问道。 “这似乎不仅仅是夸张。”

辛克尔表示，他将在新年的某个时候就立法机关、卫生部和总统候选人德桑蒂斯是否通过新法律故意针对变性人做出裁决。当律师进行结案陈词时，他对国家的动机提出了一些怀疑。
这项审判正在挑战佛罗里达州禁止跨性别儿童接受治疗的禁令，例如激素治疗或青春期阻滞剂，德桑蒂斯在竞选总统时曾宣扬这项法律。 法律还对成人跨性别者护理做出了限制。












Jazil 表示，该法律背后的动机只是为了公共安全，该领域需要更多监督，并可能产生永久性后果。“这是关于治疗医疗状况； Jazil 说：“这不是针对跨性别者。”Jazil 补充说，如果国家针对跨性别者，它可能会禁止对成人和儿童的所有治疗。辛克尔很快回答说，贾齐尔很难捍卫这样的法律。

辛克尔由前总统比尔·克林顿任命，暂时阻止执行涉及未成年人的法律，等待审判结果。该诉讼还质疑对成人跨性别护理的限制，已获准在审判期间生效。目前至少有 22 个州颁布了限制或禁止的法律为跨性别未成年人提供肯定性别的医疗服务，其中许多州面临诉讼。阿肯色州法院发布了混合裁决，这是美国第一部法律，遭到联邦法官的驳斥，法官称护理禁令侵犯了跨性别青少年及其家人的正当程序权利。 除佛罗里达州外，还有两个州禁止执行，而其他七个州目前允许执行或即将生效。托马斯·雷德伯恩 (Thomas Redburn) 是跨性别成年人的代表律师，德桑蒂斯说，跨性别儿童的家庭和立法机关已经表现出了针对跨性别者的模式。他列出了最近影响社区的其他法律，包括限制在学校使用代词、在学校教授性别认同、限制公共浴室以及禁止跨性别女孩参加女子运动。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/florida-desantis-transgender-law-trial-61639592d4c5e8512af3d3b078e40862</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:25:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>陪审团宣判三名华盛顿州官员无罪，该州官员因一名黑人告诉他们自己无法呼吸而死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/tacoma-police-manuel-ellis-death-officers-charged-132030b3c8cd675c5e19d90f51f16d24</link>
      <description><![CDATA[华盛顿州塔科马（美联社）——陪审团已撤销三名华盛顿州警察在 2020 年曼努埃尔·埃利斯 (Manuel Ellis) 死亡事件中的所有刑事指控。 请求呼吸。其中两名警官——40 岁的马修·柯林斯 (Matthew Collins) 和 38 岁的克里斯托弗·伯班克 (Christopher Burbank)——被指控犯有二级谋杀和过失杀人罪， 34 岁的蒂莫西·兰金 (Timothy Rankine) 被指控犯有过失杀人罪。陪审团裁定三人在所有罪名上均无罪。皮尔斯县法医裁定埃利斯的死亡是由于缺氧引起的他杀，但警官的律师表示，埃利斯体内的甲基苯丙胺含量很高，并且罪魁祸首是心脏不齐。

目击者 - 其中一名目击者大声要求警察停止攻击埃利斯 - 以及门铃监控摄像头 拍摄的 2020 年 3 月 3 日晚上遭遇的部分视频视频显示，埃利斯举起双手，摆出投降姿势，伯班克用泰瑟枪朝他的胸部射击，柯林斯从后面用一只手臂搂住他的脖子。
警官们后来告诉调查人员，埃利斯袭击了他们，并且很暴力。 目击者作证他们没有看到这样的事情。












“当我看到曼努埃尔什么也没做，而他却遭到这样的攻击时，我觉得这是不对的，”26 岁的证人萨拉·麦克道尔 (Sara McDowell) 在审判中说道。 “我从来没有见过警察做过这样的事。这是我见过的最糟糕的事情。很可怕。这不太好。”柯林斯作证说，他对埃利斯的死感到遗憾，但不会做任何不同的事情。他说他从未听到埃利斯反复说过他无法呼吸，他坚称埃利斯是通过将柯林斯从地上举起来并把他扔到自己的背上来开始对抗的，而其他目击者没有报告看到这一点。&lt;另一位警官兰金称埃利斯的死是一场悲剧。当埃利斯请求呼吸时，他将膝盖压在埃利斯的背上。

“当时我能想到的唯一回应是，‘如果你能跟我说话，你仍然可以呼吸，’”兰金在证词中说道。埃利斯的死成为了一块试金石。这对太平洋西北部的种族正义示威者来说是一个重大事件，但它也恰逢美国首次在柯克兰附近的一家疗养院爆发 COVID-19，并没有像近三个月后明尼阿波利斯警察杀害乔治·弗洛伊德那样引起人们的关注。 这次审判持续了两个多月，是根据一项已有 5 年历史的州法律进行的首次审判，该法律旨在让起诉被指控错误使用致命武力的警察变得更容易。埃利斯正从 7-11 便利店买甜甜圈回家，路过一辆停在红灯前的巡逻车，柯林斯和伯班克在车内。据目击者称，埃利斯和伯班克之间似乎进行了简短的对话。坐在乘客座位上的伯班克警官猛地打开车门，将埃利斯撞倒在地。两名白人警官对埃利斯进行了擒抱和殴打，其中一名警官用泰瑟枪击晕了他，另一名警官则勒住了他的脖子。视频显示，埃利斯称警察为“先生”，同时告诉他们他无法呼吸。一名警官回应道：“闭嘴（脏话），伙计。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tacoma-police-manuel-ellis-death-officers-charged-132030b3c8cd675c5e19d90f51f16d24</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 23:20:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名选民敦促尼基·黑利称唐纳德·特朗普对美国构成“严重危险”。她是这样回应的</title>
      <link>https://apnews.com/article/haley-trump-iowa-caucus-voters-2024-9f08b07c08e155eae6552694fb46654c</link>
      <description><![CDATA[爱荷华州阿纳莫萨 (美联社) — 尼基·黑利周四没有按照他希望的方式回答一位爱荷华州选民的问题。44 岁的雅各布·雄克 (Jacob Schunk) 要求她贴上标签黑利列举了唐纳德·特朗普“对我们国家的严重威胁”，从外交政策到政府支出等各个方面对这位前总统的批评。然后，前联合国大使谈到了她和佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 提出的挑战，她的 仅次于特朗普的第二名最接近的竞争对手将在初选开始前几周面临挑战。 “问题是，我面对的是反特朗普者，他们认为我还不够恨他。支持特朗普的人认为我还不够爱他，”黑利在爱荷华州东部的市政厅告诉尚克。

海莉的评论反映了她的竞选活动面临的主要挑战之一，因为她试图赢得那些仍然钦佩前总统的人的支持，同时又不疏远他们。这是一种平衡行为，可能会在 1 月 15 日爱荷华州预选会议之前的最后几周加强，其中 强于预期的表现可能会给 Haley 进入新罕布什尔州带来推动，她在那里获得了支持，目前看来是特朗普的最佳替代人选。
她的主要竞争对手德桑蒂斯将成为特朗普的主要陪衬，他也面临着同样具有挑战性的动态，他加大了对这位前总统的批评力度，同时批评可能导致他在某些州被排除在选票之外的一系列法庭案件。周三，德桑蒂斯攻击了科罗拉多州最高法院关于特朗普根据美国宪法没有资格参加投票的裁决，暗示法院试图支持特朗普并帮助想要的民主党人去对抗他。 












周四在接受基督教广播网采访时，德桑蒂斯辩称，刑事起诉书“扭曲了初选”，从而使竞选特朗普变得更加困难。“我会说，如果我能有一件事如果改变的话，我希望特朗普没有因为这些事情而被起诉，”他说。 “我认为，它只是挤掉了很多其他东西，并且吸走了很多氧气。”特朗普和他的竞选团队主要试图推翻德桑蒂斯，但现在将新的注意力集中在黑利身上最近几天。特朗普和德桑蒂斯的盟友都播放了广告，指控她在担任州长期间改变了不提高南卡罗来纳州汽油税的立场。 

广告中没有提到，黑莉表示，如果立法者同意削减州所得税，她只会签署 2015 年提高汽油税的措施。该计划最终失败了。“我从各个角度了解它，”她说。 “我明白了。这意味着我们正在飙升。”周四，海莉在结束为期四天的爱荷华州小城市竞选之旅时，向约 100 人发表了讲话。海莉没有引用针对特朗普的起诉书，但像她经常做的那样表示，考虑到美国面临的威胁，特朗普的领导过于混乱。 Schunk 事后表示，即使她没有确切地说出他想要什么，他也倾向于支持她。 “她的参与度达到了 95%，”Schunk 在活动结束后说道。 “我认为她并没有完全说唐纳德·特朗普对国家构成威胁，这是有一定策略的。我想她是这么想的。但她不愿意说出来。” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haley-trump-iowa-caucus-voters-2024-9f08b07c08e155eae6552694fb46654c</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 23:09:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家称，以色列在加沙的军事行动被视为历史上最具破坏性的行动之一</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-gaza-bombs-destruction-death-toll-scope-419488c511f83c85baea22458472a796</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-gaza-bombs-destruction-death-toll-scope-419488c511f83c85baea22458472a796</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 20:17:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从逃亡者到戴着镣铐的囚犯，“胖伦纳德”重返美国法庭，可能面临更多指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/fat-leonard-navy-bribery-fugitive-prisoner-swap-c4821af78770c3b50fcb95963961832b</link>
      <description><![CDATA[迈阿密（美联社）——美国军事史上最大的贿赂丑闻预计在回国后将面临额外指控作为 两国之间更广泛的囚犯交换，联邦检察官周四表示。伦纳德·格伦·弗朗西斯 (Leonard Glenn Francis)绰号“胖子伦纳德”的他自去年剪掉脚踝监视器以来首次面对联邦法官，并在量刑听证会前几周失踪，他被指控向海军官员、国防承包商和其他人提供超过 50 万美元的现金贿赂。 他后来在委内瑞拉被捕并一直被拘留，但在一次大规模交换中被送回美国，委内瑞拉还释放了 10 名在押的美国囚犯，以换取拜登政府释放 &lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;亚历克斯·萨博，哥伦比亚出生的商人，委内瑞拉总统尼古拉斯·马杜罗的亲密盟友，他在迈阿密面临洗钱指控。

弗朗西斯戴着脚镣，穿着米色连身裤，静静地站在一旁，迈阿密的一名联邦治安法官下令将他转移到加利福尼亚州南区，也就是他的案件最初提起的地区。
检察官表示，将对弗朗西斯提出额外指控，因为他未能出席圣地亚哥正在进行的贿赂案听证会。












在回答治安法官杰奎琳·贝塞拉关于他是否能请得起律师的问题时，弗朗西斯面无表情但说话轻声说道：“现在不行。”弗朗西斯在圣地亚哥的一家酒店被捕，差点就被逮捕。十年前，作为联邦诱捕行动的一部分。调查人员称，他通过酗酒、性行为、奢华派对和其他礼物收买了数十名高级海军军官，骗取了美国军方超过 3500 万美元。这起丑闻导致了近两打海军官员、国防承包商和其他人因各种欺诈和腐败指控而受到指控。调查人员称，弗朗西斯拥有并经营其家族的船舶服务业务，他滥用自己作为美国海军在亚洲各港口商店的关键联系人的地位，用神户牛肉、昂贵的雪茄、音乐会门票和豪华酒店的疯狂性派对来吸引海军军官从泰国到菲律宾。

他于 2015 年认罪，并被允许在出租房内软禁，并配有 GPS 脚踝监视器和保安。但在他于 2022 年 9 月面临判决的几周前，弗朗西斯大胆逃跑，切断脚踝监视器并消失。官员称，他逃往墨西哥，前往古巴，最终到达委内瑞拉。 他是几周后在加拉加斯郊外的西蒙玻利瓦尔国际机场登机时被捕。委内瑞拉官员称他打算前往俄罗斯。此后他一直被拘留在委内瑞拉，官员称他在那里寻求庇护。___塔克从华盛顿报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fat-leonard-navy-bribery-fugitive-prisoner-swap-c4821af78770c3b50fcb95963961832b</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 20:16:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲁迪·朱利安尼因诽谤案被勒令支付 1.48 亿美元，几天后申请破产</title>
      <link>https://apnews.com/article/giuliani-bankruptcy-filing-defamation-case-trump-4780ebe8e3f39133817f70c063c3c564</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/giuliani-bankruptcy-filing-defamation-case-trump-4780ebe8e3f39133817f70c063c3c564</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:55:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当局将修复后的金色十字架归还基辅圣索菲亚大教堂的圆顶</title>
      <link>https://apnews.com/article/st-sophia-cathedral-crosses-ukraine-8d73d8f2fd311238a3e8c3ed783575a5</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——周四，工人们使用起重机在基辅 11 世纪的圣索菲亚大教堂的圆顶上安装了两个经过修复的十字架，这是该地标遗址正在进行的修复工作的一部分。&lt;标志性大教堂的七个圆顶上的七个金色十字架已经被腐蚀。官员们表示，他们需要紧急关注。大教堂主金色圆顶上的最后一个十字架将于下周拆除。预计5月份恢复。

大教堂是联合国教科文组织世界遗产，位于基辅市中心。自从俄罗斯轰炸乌克兰首都以来，它没有遭受任何重大损害-ukraine&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;2022 年 2 月 24 日全面入侵，但偶尔会被爆炸碎片击中。
九月，联合国世界遗产委员会将大教堂列入其遗址列表认为处于危险之中。












这座大教堂的建造目的是与伊斯坦布尔的圣索菲亚大教堂相媲美。拜占庭艺术纪念碑包含该时期最大的马赛克和壁画收藏。它周围环绕着可追溯至 17 世纪的修道院建筑。它是基辅的主要旅游景点之一。___关注美联社对战争的报道乌克兰 https ://apnews.com/hub/Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/st-sophia-cathedral-crosses-ukraine-8d73d8f2fd311238a3e8c3ed783575a5</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 16:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>太平洋风暴带来暴雨，加州沿海城市引发洪水</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-storm-flooding-97ea59e806f3bc0950ed194e12009ec8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-storm-flooding-97ea59e806f3bc0950ed194e12009ec8</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 16:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NCAA 主席查理·贝克吸取了民主党马萨诸塞州共和党州长的经验教训</title>
      <link>https://apnews.com/article/ncaa-president-baker-fd82aec7e8aba2f6db726607e721c87a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ncaa-president-baker-fd82aec7e8aba2f6db726607e721c87a</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 16:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>枪手在布拉格一所大学开枪，造成捷克共和国最严重的大规模枪击事件，造成14人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/prague-shooting-dead-injured-9a383bc6919c1b0d929cf06aa4818341</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/prague-shooting-dead-injured-9a383bc6919c1b0d929cf06aa4818341</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 14:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普改造了最高法院。现在法官可以决定他的政治和法律未来</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-14th-amendment-immunity-supreme-court-d3f001f66c5c3e85302b8772753ed769</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-14th-amendment-immunity-supreme-court-d3f001f66c5c3e85302b8772753ed769</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 14:33:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数百人据称遭到青年拘留人员的袭击。多年后，大多数嫌疑人没有受到指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/new-hampshire-youth-center-abuse-bc8c4f89ec90e61cd1eb4356d2e1c731</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/new-hampshire-youth-center-abuse-bc8c4f89ec90e61cd1eb4356d2e1c731</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 14:18:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shohei Ohtani 三年内第二次荣获美联社年度最佳男运动员奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/shohei-ohtani-ap-male-athlete-b449f6ca931ff54ba49737d5fb4796d4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/shohei-ohtani-ap-male-athlete-b449f6ca931ff54ba49737d5fb4796d4</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 11:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您的假期送货被盗了吗？关于门廊盗版的知识以及您可以采取的措施</title>
      <link>https://apnews.com/article/package-theft-holidays-amazon-gift-100fd1613b059c691072627e7cc0c0d7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/package-theft-holidays-amazon-gift-100fd1613b059c691072627e7cc0c0d7</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 08:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 的新恋情、消除债务的礼物和日食是 2023 年最欢乐的时刻</title>
      <link>https://apnews.com/article/taylor-swift-eclipse-positive-stories-2023-f90116512ed7c9f776da4e3b8ae194c5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taylor-swift-eclipse-positive-stories-2023-f90116512ed7c9f776da4e3b8ae194c5</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 05:15:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>