<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 06:19:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“我不会喂养恶魔”：YouTuber Ruby Franke 的儿童虐待案源于宗教极端主义</title>
      <link>https://apnews.com/article/youtube-child-abuse-ruby-franke-jodi-hildebrandt-b237eb83bb592bbc3b1a3c3757b1263d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/youtube-child-abuse-ruby-franke-jodi-hildebrandt-b237eb83bb592bbc3b1a3c3757b1263d</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:28:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国职业棒球大联盟正在调查涉及大谷翔平和翻译水原一平的赌博和盗窃指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/ohtani-mizuhari-mlb-784e2301d1259c0828f7a3c7af9580f0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ohtani-mizuhari-mlb-784e2301d1259c0828f7a3c7af9580f0</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当局称，德克萨斯州校车失控，载有40多名学生，造成2人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/bus-crash-texas-2bea11618bfd8087e5fc0d3eae91e431</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州巴斯特罗普（美联社）——当局称，周五，德克萨斯州一辆载有 40 多名学前班学生结束实地考察返回的校车与一辆混凝土卡车相撞并侧翻，造成两人死亡。德克萨斯州公共安全部中士。迪翁·科克雷尔 (Deon Cockrell) 表示，另一辆车也参与了奥斯汀郊外郊区的车祸。他不知道受害者乘坐的是哪些车辆。海斯县学区表示，这辆巴士在从动物园实地考察返回时发生了“严重事故”。声明中称，机上乘客包括 44 名学生和 11 名成年人。科克雷尔表示，其他受伤者已被空运至医院，但他不知道有多少人。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bus-crash-texas-2bea11618bfd8087e5fc0d3eae91e431</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 21:48:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新计算错误后，数十万份经济援助申请需要修复</title>
      <link>https://apnews.com/article/fafsa-aid-college-admissions-miscalculation-delay-6edb28219068fd19428b786635f09282</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fafsa-aid-college-admissions-miscalculation-delay-6edb28219068fd19428b786635f09282</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 20:53:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于凯特的癌症诊断我们知道和不知道的事情</title>
      <link>https://apnews.com/article/kate-middleton-cancer-diagnosis-what-we-know-edefdc8674d100c8d6eb4619c85561d5</link>
      <description><![CDATA[凯特，威尔士王妃透露，她患有癌症和正在接受化疗——尽管在周五的视频公告中，她没有说明是哪种癌症，也没有透露治疗的细节。 以下是已知信息：凯特做了什么样的手术？凯特于1月16日接受了所谓的“腹部手术”这个消息直到第二天才公布，当时肯辛顿宫 透露凯特正在从计划中的手术中恢复。当时，官员们称她的病情没有癌变，但没有具体说明手术类型，只说很成功。凯特的癌症是什么时候发现的？在周五的视频公告中，凯特说：“手术后检查发现癌症已经存在”，并且她正处于治疗的早期阶段。她没有说发现了哪种癌症，也没有提供详细信息她的化疗。肯辛顿宫的声明称，凯特在完成术后检查后发现了癌症。

凯特正在接受什么样的治疗？王室声明表示，除了她在二月底开始接受治疗外，不会提供有关她的癌症或治疗的详细信息。 “我们不会分享任何进一步的私人医疗信息。公主和我们所有人一样享有医疗隐私权，”声明称。 
成功手术后，化疗通常用于帮助杀死任何流浪癌细胞并防止癌症复发。治疗方法已经发展，现在使用化疗时，有时比以前的疗程更短或剂量更低。凯特的治疗会持续多久？












白金汉宫声明称，这将由她的医生决定。声明称：“公主现在正在康复中。”___ 美联社健康与科学部得到了霍华德休斯医学研究所科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kate-middleton-cancer-diagnosis-what-we-know-edefdc8674d100c8d6eb4619c85561d5</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：多年来威尔士王妃凯特的风采</title>
      <link>https://apnews.com/article/kate-middleton-princess-wales-britain-photos-2a53e8ed0cb5107ada54461d61ffd964</link>
      <description><![CDATA[经过数周对其行踪的猜测，威尔士王妃凯特周五在视频消息中宣布，她正在接受癌症化疗。42 岁的凯特于 1 月份因不明原因的腹部疾病住院自圣诞节以来直到本周才公开露面，引发了关于她健康状况的疯狂猜测。三月份肯辛顿宫发布了凯特和她孩子们的照片后，这种猜测并没有停止10 月 10 日恰逢英国母亲节。此举适得其反，因为 美联社和其他新闻机构从出版物中撤回了这张照片，因为它似乎被操纵了。凯特发表了声明  承认她喜欢“尝试编辑”，并对照片造成的“任何混乱”表示歉意。本周，她与丈夫 Prince 的视频浮出水面威廉在他们温莎家附近的一家农场商店里，引发了又一轮的疯狂谣言。

王室上个月宣布国王查理三世正在接受一种未明确类型的癌症治疗。查尔斯对自己的诊断结果相对开放，这与一贯守口如瓶的王室不同。
前凯特·米德尔顿 (Kate Middleton) 于 2011 年与威廉举行了一场童话般的婚礼，自戴安娜王妃以来，她在全球范围内对英国王室的知名度和吸引力的提升超过了任何皇室成员。凯特和威廉搬家了2022 年，他们带着三个孩子——10 岁的乔治、8 岁的夏洛特和 5 岁的路易斯——从伦敦市中心的肯辛顿宫搬到了温莎城堡附近的一间小屋，强调了他们希望在相对私密的环境中抚养孩子。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kate-middleton-princess-wales-britain-photos-2a53e8ed0cb5107ada54461d61ffd964</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:01:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列内塔尼亚胡拒绝了美国停止拉法攻势的请求。华盛顿会谈前紧张局势加剧</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-22-2024-aa43b5430793b5d7a3e1a847217f2018</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-22-2024-aa43b5430793b5d7a3e1a847217f2018</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:21:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威尔士王妃凯特称自己患有癌症，正在接受化疗</title>
      <link>https://apnews.com/article/kate-middleton-health-cancer-16a5eb5facb79fb1226def11931d41d8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kate-middleton-health-cancer-16a5eb5facb79fb1226def11931d41d8</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>身着战斗服的枪手向莫斯科音乐厅人群开火，造成多人死亡和受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-moscow-gunmen-concert-hall-injuries-fe7db5bb4ad4df17b6cbd04a3250faa1</link>
      <description><![CDATA[莫斯科（美联社）——周五，几名枪手闯入莫斯科边缘的一个大型音乐厅，用自动枪向游客扫射，造成人数不详的人员受伤，并在弗拉基米尔总统几天后发起了一场明显的恐怖袭击，并引发了大规模火灾。普京在一场精心策划的选举中取得压倒性胜利，巩固了他对国家的控制。没有立即声称对这次袭击负责，这是俄罗斯二十年来最严重的恐怖袭击，发生在乌克兰战斗陷入困境之际。第三年。莫斯科市长谢尔盖·索比亚宁称这次袭击是一场“巨大的悲剧”。俄罗斯最高国内安全机构联邦安全局表示，有人员伤亡，但没有透露任何数字。 俄罗斯新闻报道称，袭击者投掷爆炸物，引发莫斯科西部边缘的克洛库斯市政厅大火。社交媒体上发布的视频显示，大楼上空冒出巨大的黑烟。 

袭击发生时，人群聚集在可容纳 6000 多人的大厅里观看俄罗斯著名摇滚乐队 Picnic 的音乐会。俄罗斯新闻报道称，游客正在被疏散，但也有人表示，可能有数量不详的人被困在大火中。 
检察官办公室表示，几名身着战斗服的男子进入音乐厅并向参观者开枪。俄罗斯媒体和 Telegram 频道发布的多个视频中可以听到长时间的枪声。其中一张照片显示两名男子手持步枪穿过商场。另一张照片显示一名男子在礼堂内，称袭击者放火焚烧礼堂，背景中枪声不断响起。












更多视频显示，有四名袭击者手持突击步枪，戴着帽子，近距离向尖叫的人们开枪。莫斯科地区州长安德烈·沃罗比约夫 (Andrei Vorobyov) 表示，他前往该地区并成立一个工作组来处理损失。他没有立即提供任何进一步的细节。

俄罗斯媒体报道称，在疏散民众时，防暴警察部队已被派往该地区。 俄罗斯当局表示，莫斯科机场和火车站加强了安全措施，莫斯科市长取消了原定于周末举行的所有群众集会。白宫国家安全顾问约翰·柯比周五表示，他还不能透露所有细节，但表示“这些图像太可怕了。很难观看。”“我们的心将与这次可怕的枪击事件的受害者同在，”柯比说。 “有些爸爸妈妈、兄弟姐妹、儿子女儿还没有得到这个消息。这将是艰难的一天。”美国驻莫斯科大使馆本月早些时候发表声明，敦促美国人避免前往俄罗斯首都拥挤的地方，因为袭击即将发生。其他几个西方大使馆也重复了这一警告。 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 在全面镇压异见人士后，在 3 月 15 日至 17 日的总统选举中将他对俄罗斯的控制又延长了六年，本周早些时候，他谴责西方的警告是企图恐吓俄罗斯人.]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-moscow-gunmen-concert-hall-injuries-fe7db5bb4ad4df17b6cbd04a3250faa1</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联邦调查局告诉飞机上丢失面板的乘客，他们可能是犯罪受害者</title>
      <link>https://apnews.com/article/boeing-fbi-investigation-crime-lawsuit-oregon-a4ffddc43f2000dd9d9466a335df6a93</link>
      <description><![CDATA[联邦调查局已告知阿拉斯加航空波音 737 Max 上的乘客在飞行途中丢失了门插头面板，他们可能是犯罪的受害者。“我正在与您联系“因为我们已经确定你可能是犯罪受害者，”联邦机构西雅图办事处的一名受害者专家在乘客本周收到的信中写道。 “FBI 目前正在调查此案。”1 月 5 日，飞机在俄勒冈州上空 16,000 英尺高空飞行时，面板爆炸，在侧面留下一个大洞。机舱压力迅速下降，导致氧气面罩从天花板上掉落，吸力下降-airplane-door-blowout-lawsuit-cdc4af3e0047723cdfc4bae301243367&quot;&gt;从洞中冲出的空气对飞机内的人员施加了力量。飞行员能够安全降落在俄勒冈州波特兰市，171名乘客和6名机组人员均未受重伤。调查人员表示，飞机在华盛顿州伦顿的一家波音工厂进行维修后，用于固定面板的四个螺栓似乎丢失了。

已发表的报告和政府官员表示，美国司法部已针对面板爆炸是否违反了 2021 年和解协议的条款展开了刑事调查，该协议使波音公司能够避免因涉嫌误导认证 737 Max 的监管机构而受到起诉。&lt; /p&gt;



此次和解是在2018 年和 2019 年波音 Max 喷气式飞机总共造成 346 人死亡。马克·林德奎斯特 (Mark Lindquist)，代表阿拉斯加航空航班上部分乘客的律师在对波音公司的诉讼中，与美联社分享了联邦调查局的信件。该通知向收件人提供了电子邮件地址、电话号码、案件编号和个人身份号码，以便他们可以分享问题和疑虑。 












“刑事调查可能是一项漫长的工作，出于多种原因，我们目前无法告诉您其进展情况。联邦犯罪的受害者有权获得某些服务，”信中指出。 

联邦调查局的信中没有提到波音公司的名字，该公司周五拒绝发表评论。 阿拉斯加航空  表示，“我们正在全力配合，并且不认为我们是调查的目标。” 国家运输安全委员会，联邦航空管理局和司法部正在对波音公司进行单独调查。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/boeing-fbi-investigation-crime-lawsuit-oregon-a4ffddc43f2000dd9d9466a335df6a93</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:52:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称他拥有近5亿美元现金，但不想用它来支付纽约的判决</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-bond-engoron-new-york-judgment-abfb3f8c6aac44836265c893f7548ff2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-bond-engoron-new-york-judgment-abfb3f8c6aac44836265c893f7548ff2</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:45:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党众议员马乔里·泰勒·格林提出罢免议长迈克·约翰逊的动议</title>
      <link>https://apnews.com/article/speaker-johnson-motion-vacate-marjorie-taylor-greene-3461bd8b95e718e178132ac16f36562a</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——演讲者迈克·约翰逊 周五，众议院就一项旨在保持政府开放的 1.2 万亿美元一揽子计划进行投票时，极右翼众议员马乔里·泰勒·格林 (Marjorie Taylor Greene) 提出了“退出动议”，因此 a&gt; 面临被赶下台的风险。 p&gt;这与 仅仅五个月前，最后一位共和党发言人凯文·麦卡锡被免职，当时极右翼保守派对他与民主党妥协以防止联邦关闭感到不满。但由于共和党的支持较少，这一问题的胜算更大。众议院计划在周五会议结束时离开城镇进行为期两周的春季休会，并且对罢免路易斯安那州约翰逊的任何投票都值得怀疑，即将到来。“约翰逊议长总是倾听议员们的担忧，但专注于治理，”发言人拉吉·沙阿 (Raj Shah) 说。 “他将继续推动保守派立法，以确保我们的边境安全，加强我们的国防，并展示我们将如何扩大我们的多数席位。”

根据规则，任何成员都可以将该动议设为特权，这将要求领导人在两个立法日内安排投票。但它也可以简单地搁置，直到立法者下个月返回。 
然而，即使是被罢免的威胁（对演讲者的最终惩罚），也会笼罩在约翰逊刚上任几个月的年轻议长职位上。直到去年秋天麦卡锡戏剧性地被罢免之前，还没有任何演讲者以这种方式被罢免。这是一场迅速、令人震惊和混乱的事件，由于共和党人寻找新的发言人，众议院基本上关闭了数周。 












格林是共和党 2024 年总统候选人、前总统唐纳德·特朗普的主要盟友，而加利福尼亚州的麦卡锡则被 当时有一支类似的极右翼共和党队伍特朗普的盟友、佛罗里达州众议员马特·盖茨。这位佐治亚州女议员警告说，如果这位议长推进一项支持乌克兰的一揽子计划，她将试图罢免这位议长&lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/hub/ukraine&quot;&gt;俄罗斯的入侵。

约翰逊拒绝将参议院通过的涉及乌克兰资金的 950 亿美元国家安全一揽子计划提交众议院投票，但他承诺将资助乌克兰作为下一个优先事项。 约翰逊拥有现代最微弱的多数席位，他对众议院共和党人的掌控力很弱。 他在任何一次投票中都只能冒少数叛逃者的风险，这意味着他可能很容易被赶下台，除非民主党人用他们的选票来保护他。尽管如此，国会中的许多共和党人仍然支持他。麦卡锡被免去议长职务，这暴露了党派深刻的分歧和内讧，这让他们感到尴尬，这使得他们自一月份以来就任的新多数派无法充分履行优先事项。周五投票前一天晚上，盖茨警告不要试图罢免约翰逊，称共和党议员厌倦了这一过程，将跨过党派，投票支持民主党领袖，众议员。纽约的哈基姆·杰弗里斯。共和党众议院多数派投票选举民主党人担任众议院议长的想法将是闻所未闻的政治局势。&lt; p&gt;但由于共和党人内部交战，当他们试图让国会恢复正常状态时，这也可能会发生。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/speaker-johnson-motion-vacate-marjorie-taylor-greene-3461bd8b95e718e178132ac16f36562a</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:20:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯汀·迈克尔·海特牧师用“Saved!”模糊了现实、表演和研究之间的界限</title>
      <link>https://apnews.com/article/kristin-hayter-lingua-ignota-saved-pentecostalism-23e2c730bb533b60d9b6534127af2eaa</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kristin-hayter-lingua-ignota-saved-pentecostalism-23e2c730bb533b60d9b6534127af2eaa</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 13:32:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>四月的日全食有望成为迄今为止最好的实验</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-science-experiments-nasa-eed670fe3a91576c8397725ccecd522c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-science-experiments-nasa-eed670fe3a91576c8397725ccecd522c</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 13:31:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯袭击乌克兰电力设施，包括主要水力发电厂</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-electric-power-attack-90218fcbed4fbf196aa8148a4aae6239</link>
      <description><![CDATA[官员周五表示，俄罗斯袭击了乌克兰大部分地区的电力设施，包括该国最大的水力发电厂，导致大范围停电。能源部长德国加卢申科表示，夜间无人机和火箭袭击是“最大规模的”最近乌克兰能源部门遭受袭击。其目标不仅仅是破坏，而是再次尝试，像去年一样，对国家能源系统造成大规模破坏。”袭击导致第聂伯河水电站起火，为欧洲最大的核电站扎波罗热核电站提供电力。 国际原子能机构负责人拉斐尔·格罗西周五早些时候表示，该工厂的 750 千瓦主电源线已被切断。他说，一条低功率备用线路正在工作。 该工厂被俄罗斯军队占领，由于可能发生核事故，工厂周围的战斗一直令人担忧。 

该国水力发电局表示，水电站的大坝没有溃决的危险。大坝溃决不仅可能中断核电站的供应，还可能导致严重的洪水，类似于去年第聂伯河下游卡霍夫卡大坝倒塌时发生的情况。
哈尔科夫地区的能源设施遭到袭击，导致停电，据报道，远离前线的乌克兰西部地区也发生了其他袭击事件。 












“全世界都尽可能清楚地看到俄罗斯恐怖分子的目标：发电厂和能源供应线、水力发电大坝、普通住宅楼，甚至无轨电车。俄罗斯正在与人民的日常生活作斗争，”总统弗拉基米尔·泽连斯基周五在 Telegram 消息应用程序上表示。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-electric-power-attack-90218fcbed4fbf196aa8148a4aae6239</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:11:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>