<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Dec 2023 12:50:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>以色列军队轰炸加沙中部，显然是在扩大地面攻势</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-26-2023-698c895797ccb057d13fe4f68690c98b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-26-2023-698c895797ccb057d13fe4f68690c98b</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 10:14:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯国防部称，克里米亚的俄罗斯海军舰艇在乌克兰军队的空袭中受损</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-navy-ship-crimea-3d558083dcd765d8b9daccc461865b21</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——俄罗斯国防部周二表示，克里米亚的一艘俄罗斯海军舰艇在乌克兰军队的空袭中受损。“新切尔卡斯克”号登陆舰在该市的一个基地被击中该部表示，用机射制导导弹对费奥多西亚进行了攻击，并补充说，在袭击过程中，两架乌克兰战斗机被防空火力摧毁。在过去的几个月里，乌克兰军队进行了克里米亚周围的袭击，主要是使用海上无人机。乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基 (Volodymyr Zelenskyy) 认为这些袭击使乌克兰得以恢复黑海航行并允许 出口数百万吨粮食。

俄罗斯任命的克里米亚领导人谢尔盖·阿克肖诺夫 (Sergei Aksyonov) 表示，袭击造成一人死亡。“俄罗斯舰队规模已变小”，乌克兰空军中校表示。米科拉·奥列舒克 (Mykola Oleschuk) 在 Telegram 应用程序上的一条嘲讽消息中说道。他敦促俄罗斯人离开克里米亚——俄罗斯于 2014 年吞并克里米亚——“趁现在还不算太晚。”该部没有具体说明俄罗斯船只受损的程度，但乌克兰频道上流传的视频显示港口地区发生大火。乌克兰当局声称该船已被摧毁，并表示它可能载有弹药，其中可能包括无人机。












“我们看到了爆炸和爆炸的威力。乌克兰空军发言人尤里·伊纳特 (Yurii Ihnat) 在自由电台上表示，一艘舰艇要在这样的情况下幸存下来是极其困难的。

伊纳特否认乌克兰飞机在袭击中被击落。发言人称，“新切尔卡斯克”号等登陆舰“现在几乎经常被敌人用作后勤设施，作为重要货物的运输” UNIAN 通讯社援引乌克兰南方军事指挥部纳塔利娅·古梅纽克 (Nataliya Gumenyuk) 的话说。新切尔卡斯克号在 2022 年 3 月（即战争开始大约一个月后）的一次袭击中受损，但伊纳特表示，它已经最近被用来向扎波罗热地区运送武器和士兵，该地区部分由俄罗斯军队控制。 乌克兰空军周二早上更新称，俄罗斯在过去一晚发射了 19 架无人机，主要针对敖德萨和尼古拉耶夫地区，其中 13 架被击落。据乌克兰总统办公室称，剩余的无人机造成了基础设施损坏，但没有人员伤亡的报告。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-navy-ship-crimea-3d558083dcd765d8b9daccc461865b21</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 07:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰 73 号秘密中心内部，秘密任务塑造了前线背后的战争</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-occupation-kherson-special-forces-9cca826e96ca244a7fea12649ff154ac</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-occupation-kherson-special-forces-9cca826e96ca244a7fea12649ff154ac</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 05:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国的抗议权受到威胁，破坏了民主的支柱</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-democracy-protest-arrests-unwritten-constitution-616078b918e27d5098890be6f9967b14</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-democracy-protest-arrests-unwritten-constitution-616078b918e27d5098890be6f9967b14</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 05:20:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>失去肢体或面临死亡风险？加沙战争伤员面临艰难选择</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-israel-war-amputees-hospitals-overwhelmed-b5a452bbf2a27364aaff68cc71b51fc5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-israel-war-amputees-hospitals-overwhelmed-b5a452bbf2a27364aaff68cc71b51fc5</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 05:11:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社年度体育照片捕捉我们喜爱的比赛中令人难忘的片段</title>
      <link>https://apnews.com/article/ap-sports-pictures-2023-ee23619fc5ae905ddaaa185dcec180e1</link>
      <description><![CDATA[它们是时间的片段，令人难忘的快照，光荣地捕捉到了我们喜爱的游戏中飙升的欣快感和令人心碎的痛苦，更不用说可能会被忽视的时刻的随机性了。堪萨斯城酋长队在激动人心的超级碗胜利战胜费城老鹰队，完成所有烤架庆祝活动中的必经仪式。

维加斯黄金骑士队在夺取 NHL 的 斯坦利杯冠军，冰鞋下闪闪发光的冰面到处都是废弃的手套。然后是Femke Bol，一位来自荷兰的田径运动员，她跌倒在跑道上，脸上带着难以置信的喘息声，接力棒滑落当她在世界锦标赛接力赛的终点线附近跌倒时，她从手中摔了下来。












以及北爱尔兰的罗里·麦克罗伊，用高尔夫球杆砸在腿上，就像一个孩子试图将树枝折成两半一样，在浓密的失误射门后，明显的挫败感美国公开赛上表现不佳。 

但我们不要忘记捷克共和国的佩特拉·科维托娃，在温布尔登网球锦标赛上发球时，她的马尾辫在头顶高高飘扬。 克利夫兰卫队捕手博·奈勒 (Bo Naylor) 在另一个特写镜头中捕捉到，在盛夏芝加哥瑞格利球场举行的一场平淡的比赛中，一个界外球从他的面具上砸下来。&lt; /p&gt;
    
当然，我们都对其中最著名的人感兴趣，无论是在足球豪华套房中欢呼的歌手泰勒·斯威夫特，还是在皇家阿斯科特赛马会上从皇家包厢里喘气的英国国王查尔斯三世。&lt; /p&gt;但是无数的瞬间让我们看到了全貌。 感谢美联社的摄影师，他们中的许多人将成为我们永恒的记忆。

___保罗·纽伯里 (Paul Newberry) 是美联社的国家体育撰稿人。写信给他 pnewberry@ap.org&lt; /a&gt;___AP 体育：https://apnews.com/sports]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ap-sports-pictures-2023-ee23619fc5ae905ddaaa185dcec180e1</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 05:01:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>假期旅行总体不错，但西南航空再次遭遇一些顽皮的干扰</title>
      <link>https://apnews.com/article/christmas-holiday-travel-southwest-airlines-527dcf19d1d6389eb3e067acda6221de</link>
      <description><![CDATA[对于在圣诞节前和圣诞节期间乘坐航班的旅客来说，今年的情况大多不错，但一些顽皮的干扰再次困扰着乘坐西南航空航班的旅客。对于数以百万计的假期旅行旅客来说，今年的情况非常糟糕。优于 最后。圣诞节早晨在 相对顺利的周末。截至目前，只有 157 架往返美国的航班被取消，2,111 架航班延误据跟踪网站 FlightAware 称，周一下午晚些时候。

对于这个假期，美国航空公司准备了通过雇佣数千名飞行员、空乘人员和其他工作人员来吸引大批旅客，以避免航班延误和取消2022 年的旅行受到影响，最终导致 西南航空灾难导致超过 200 万人滞留。
尽管如此，西南航空在周末再次遇到了麻烦，该航空公司希望在周一之前解决这一问题。根据 FlightAware 的数据，该航空公司周一只有 2% 的航班被取消，但有 16% 的航班出现延误，航班总数为 693 架。












FlightAware 数据显示，周六和周日，西南航空取消了 426 架航班，延误了 2,689 架航班。西南航空发言人将这一问题归咎于周六和周日芝加哥的浓雾导致飞机无法着陆，并表示在预计周二全面恢复之前，周一可能还需要取消一些航班。 汽车俱乐部 AAA 预测，从周六到元旦，美国将有 1.15 亿人乘坐飞机或汽车距离家至少 50 英里（80 公里）。比去年增长了 2%。

根据 TSA 记录，运输安全管理局周四对超过 260 万人进行了筛查。周末数据尚未发布。感恩节期间，通过美国机场的旅客人数创下历史新高，单次旅客人数就超过了 2019 年新冠疫情爆发前的人数11 月 26 日（星期日），运输安全管理局（TSA）单日检查人数达到 290 万人次，创历史新高。与去年假日季节相比，更加温和的天气有助于保持航空旅行的准时性。 但在地面上，由于中西部和大平原积雪和结冰，圣诞节当天该国部分地区的路况很危险。据国家气象局称，内布拉斯加州和南达科他州的大部分地区面临暴风雪，北达科他州东部和南达科他州的部分地区面临冰暴。 根据交通数据提供商 INRIX 的数据，预计道路上最繁忙的日子是 12 月 23 日星期六和 12 月 28 日下星期四。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/christmas-holiday-travel-southwest-airlines-527dcf19d1d6389eb3e067acda6221de</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 19:39:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列对叙利亚的空袭造成一名伊朗高级将军死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/syria-israel-iran-irgc-damascus-airstrike-7ee8496d727ba69834002f0444515a36</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/syria-israel-iran-irgc-damascus-airstrike-7ee8496d727ba69834002f0444515a36</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 16:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>因人口贩卖调查而滞留法国机场数天的276名印度人抵达印度</title>
      <link>https://apnews.com/article/france-indians-plane-grounded-human-trafficking-147e6408f2df4ec26a7033cb2c429424</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/france-indians-plane-grounded-human-trafficking-147e6408f2df4ec26a7033cb2c429424</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 13:40:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>被监禁的俄罗斯政客纳瓦尔尼现在被关押在北极圈附近的流放地</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-navalny-prison-putin-penal-colony-arctic-16f8d87e2972af043a5ea2b4643e5fee</link>
      <description><![CDATA[莫斯科 (美联社) — 被监禁的俄罗斯反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼周一表示，在与他失去联系近三周后，他在北极圈上方的一处监狱中被找到.纳瓦尔尼是俄罗斯总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 的最大敌人，因极端主义罪名正在服刑 19 年。他曾被监禁在俄罗斯中部弗拉基米尔地区，距莫斯科以东约 230 公里（140 英里），但他的律师表示，自 12 月 6 日以来，他们一直无法联系到他。他的发言人，基拉·亚米什 (Kira Yarmysh) 说，他位于哈普镇 (Kharp) 的一个监狱里，位于莫斯科东北约 1,900 公里（1,200 英里）的亚马尔-涅涅茨地区。

亚米什告诉美联社，纳瓦尔尼“很好——至少在经历了这么长的一个阶段之后已经尽可能好”，并且有律师拜访了他。
该地区因冬季漫长而严酷而臭名昭著。该镇距离沃尔库塔约 100 公里（60 英里），沃尔库塔的煤矿是苏联古拉格战俘营系统中条件最恶劣的煤矿之一。












“到达这个殖民地几乎是不可能的；在那里甚至寄信几乎是不可能的。这是与世隔绝的最高程度。”纳瓦尔尼的首席策略师列昂尼德·沃尔科夫 (Leonid Volkov) 在 X 上表示。俄罗斯监狱系统内的转移是保密的，囚犯可能会在数周内失去联系。当纳瓦尔尼因生病而无法找到他时，他的团队尤其感到震惊，据报道，他被拒绝提供食物，并被关在不通风的牢房里。

亚米什表示，此次调动与三月份的俄罗斯总统选举竞选活动有关。尽管普京连任几乎是板上钉钉的事情，但考虑到他对国家政治舞台的压倒性控制以及对异议的不断扩大的镇压，纳瓦尔尼的支持者和其他批评者希望利用竞选活动来削弱公众支持对于克里姆林宫领导人及其在乌克兰的军事行动。“他们故意把他送到这个特定的殖民地，正是为了尽可能地孤立阿列克谢，不给他任何与乌克兰政府沟通的机会。”外面的世界，”她说。 “这一切的发生正是因为阿列克谢尽管在监狱里，但仍然是弗拉基米尔·普京的主要对手......毫不奇怪，他们现在开始将他转移到另一个殖民地，这样他就无法干扰普京的竞选活动。”纳瓦尔尼自 2021 年 1 月以来一直在俄罗斯入狱，当时他因神经毒剂中毒在德国康复后返回莫斯科他将责任归咎于克里姆林宫。在被捕之前，他开展了反对官员腐败的运动，并组织了大规模的反克里姆林宫抗议活动。此后，他因涉嫌轻微违法行为而被判三期徒刑，并在第六流放地被隔离数月。他否认所有针对他的指控都是出于政治动机。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-navalny-prison-putin-penal-colony-arctic-16f8d87e2972af043a5ea2b4643e5fee</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 13:29:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列和哈马斯对埃及结束战争的计划反应冷淡，但并未完全拒绝</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-25-2023-151faf920facb9910a254c2987e00d5f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-25-2023-151faf920facb9910a254c2987e00d5f</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 10:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>礼品卡的秘密生活：以下是每年未花掉的数十亿美元的去向</title>
      <link>https://apnews.com/article/gift-cards-holiday-shopping-e9592f6b4067601a27d0f0199da898c8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gift-cards-holiday-shopping-e9592f6b4067601a27d0f0199da898c8</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 10:27:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿富汗女学生含泪读完六年级。在塔利班统治下，他们的教育已经结束</title>
      <link>https://apnews.com/article/afghan-school-taliban-5285d6d302f7c95a584dd8018a8c5a30</link>
      <description><![CDATA[阿富汗喀布尔（美联社）——13 岁的巴哈拉·鲁斯塔姆 (Bahara Rustam) 于 12 月 11 日在喀布尔 Bibi Razia 学校上完最后一堂课，她知道这就是她学业的结束。 在塔利班统治下，她不太可能再次踏入教室。2021 年 9 月，即美国和北约军队从阿富汗撤军一个月后。经过数十年的战争，塔利班宣布 女孩被禁止学习六年级以上。 他们将此教育禁令扩大到大学于 2022 年 12 月。塔利班不顾全球的谴责和警告，称这些限制将使他们几乎不可能增益承认作为国家的合法统治者。

上周，联合国特使 Roza Otunbayeva 对一代阿富汗女孩一天比一天落后表示担忧。
上周，教育部一位官员表示所有年龄段的阿富汗女孩都可以在被称为宗教学校的宗教学校学习，这些学校传统上只招收男生。但奥通巴耶娃表示，目前尚不清楚是否存在允许现代科目的标准化课程。












巴哈拉（Bahara）在家里坚持她的教育和钻研教科书。 “（从六年级）毕业意味着我们将升入七年级，”她说。 “但我们所有的同学都哭了，我们非常失望。” Bibi Razia 学校的女孩们没有举行毕业典礼。

在喀布尔的另一个地方，13 岁的 Setayesh Sahibzada 想知道她的未来会怎样。她很遗憾无法再去学校实现自己的梦想。“我无法用自己的两只脚站立，”她说。 “我想成为一名老师。但现在我不能学习，不能上学。”分析师穆罕默德·萨利姆·派吉尔警告说，将妇女和女童排除在教育之外将对阿富汗造成灾难性的后果。 “我们明白，文盲永远不可能获得自由和繁荣，”他说。 塔利班禁止女性参加许多公共空间和大多数工作，除了将妇女限制在家里。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/afghan-school-taliban-5285d6d302f7c95a584dd8018a8c5a30</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 06:35:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰森·桑德斯最后一秒射门，海豚队以 22-20 击败牛仔队，锁定季后赛席位</title>
      <link>https://apnews.com/article/dolphins-cowboys-score-sanders-tagovailoa-972bafc004c2c8ebd6d378a44452d8b4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dolphins-cowboys-score-sanders-tagovailoa-972bafc004c2c8ebd6d378a44452d8b4</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 00:52:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>教宗在圣彼得大教堂主持平安夜弥撒时表示“我们的心在伯利恒”</title>
      <link>https://apnews.com/article/christmas-eve-mass-pope-vatican-war-763052ffa5cbe89cb0661c4db5b684be</link>
      <description><![CDATA[梵蒂冈城（美联社）——教宗方济各在平安夜的讲道中回忆起耶稣在伯利恒马厩中的诞生，他说“即使在今天，武装冲突”也阻止耶稣“在世界上找到立足之地”。 教宗周日主持了晚间弥撒，约有 6,500 名信徒参加了弥撒，他们在圣彼得大教堂的辉煌中在一排排身着白衣的主教后面就座。“我们的心教宗说：“我们在伯利恒，和平之君再次被徒劳的战争逻辑所拒绝。”他指的是哈马斯 10 月 7 日在以色列发动的致命暴行和劫持人质引发的战争。 

弥撒开始时，圣婴雕像在装饰着绿色植物和白色花朵的祭坛前揭幕，代表全球各个角落的孩子们将鲜花放在镀金宝座周围。
弗朗西斯身着白袍，站在圣彼得大教堂一根宏伟的圆柱脚下主持弥撒。












回顾耶稣出生在旨在加强大卫王权力的人口普查期间，方济各警告不要“追求世俗的权力和力量、名誉和荣耀，它以成功、结果、数字和数字来衡量一切，一个世界痴迷于成就。”相比之下，耶稣谦卑地来到这个世界，取了人肉。教皇说：“在这里，我们看到的不是愤怒和惩罚之神，而是仁慈之神，他道成肉身，以软弱的方式进入世界。”。异教神灵与“权力”联系在一起。 、世俗的成功和消费主义的偶像崇拜，”教皇说。 “另一方面，上帝并不需要任何魔法；他并不是一次性承诺一切的商业之神。他不是通过按下按钮来拯救我们，而是走近我们，从内部改变我们的世界。”

平安夜弥撒结束后，教皇推着轮椅走下大教堂，腿上放着真人大小的小耶稣雕像，两侧是拿着花束的孩子们。该雕像被放置在大教堂耶稣诞生场景的马槽中。弗朗西斯今年 87 岁，由于膝盖韧带疼痛，一直使用轮椅长途跋涉，短距离则使用拐杖。 p&gt;中午，在俯瞰圣彼得广场的传统三钟经祈祷中，教宗纪念了那些遭受战争苦难的人们，回顾了乌克兰的具体战斗以及以色列为回应哈马斯的袭击而轰炸和围困加沙地带的情况。“我们与遭受战争苦难的兄弟姐妹很亲近。我们想到巴勒斯坦、以色列、乌克兰。我们也想到那些遭受苦难、饥饿和奴役的人们。”方济各说。他补充道：“愿那位夺取人心的上帝将人性注入人们的心中。”在他工作室的窗户上，向聚集在圣彼得广场庆祝圣彼得广场的数千名信徒发表讲话。教宗还呼吁信徒“不要将庆祝活动与消费主义混为一谈。作为一名基督徒，一个人可以而且必须简单地庆祝，不浪费，并与那些缺乏必需品或缺乏陪伴的人分享。”传统上，天主教徒通过在午夜参加弥撒来纪念平安夜。但多年来，梵蒂冈的开始时间已经提前，反映了教皇的健康或耐力，然后反映了大流行。梵蒂冈保留了晚上7点30分的时间。圣诞节那天，预计数以万计的罗马人、游客和朝圣者将涌入圣彼得广场，聆听教皇方济各就世界问题发表讲话，并发表他的讲话。祝福。这场演讲在拉丁语中被称为“Urbi et Orbi”（对城市和世界），传统上是回顾全球许多地区的战争、迫害和饥饿等危机的机会。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/christmas-eve-mass-pope-vatican-war-763052ffa5cbe89cb0661c4db5b684be</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 20:25:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>