<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Feb 2024 00:55:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>马克龙遭到法国农民的嘘声，他们指责他在支持农业方面做得不够</title>
      <link>https://apnews.com/article/france-farmers-protest-paris-agricultural-fair-macron-6fada213cc3528aa634c880651e59a97</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/france-farmers-protest-paris-agricultural-fair-macron-6fada213cc3528aa634c880651e59a97</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 15:18:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃伦·巴菲特告诉投资者在向查理·芒格致敬的同时不要理会华尔街的专家</title>
      <link>https://apnews.com/article/warren-buffett-berkshire-hathaway-letter-charlie-munger-41d58fcfe54fa1eba8f5492aac0542a2</link>
      <description><![CDATA[内布拉斯加州奥马哈（美联社）——沃伦·巴菲特称赞他的长期合作伙伴——已故的查理·芒格——是伯克希尔·哈撒韦集团的架构师，他在他的年度信件不巴菲特还讲述了伯克希尔去年的保险业务如何蓬勃发展，但其庞大的公用事业和 BNSF 铁路却令人失望。他还告诉股东，他从未计划出售其持有的西方石油公司近 30% 的股份和五家大型日本贸易公司 9% 的股份，但他重申，他没有计划直接收购这家石油生产商。伯克希尔不拘一格的业务组合，加上其投资的强劲表现，在第四季度实现了 375.7 亿美元的利润，即每股 A 股 26,043 美元。这是伯克希尔一年前报告的 180.8 亿美元利润（即每股 A 股 12,355 美元）的两倍多。

但巴菲特警告说，投资者应该在很大程度上忽略这些底线数据，因为他们受到投资的账面价值的影响很大。相反，他长期以来一直敦促投资者关注伯克希尔不包括投资的营业收益。
按照这一标准，伯克希尔报告的营业利润增长了 28%，达到 84.8 亿美元，即每股 A 股 5,878.21 美元。这高于 66.3 亿美元，即每股 A 类股 4,527.06 美元。












接受 FactSet Research 调查的三位分析师预测，伯克希尔将报告每股 A 类股 5,717,17 美元的季度营业利润。伯克希尔的股价在最近几周创下了一系列新纪录，最近达到顶峰由于投资者热切期待巴菲特的信函，周五上午，A 类股每股价格为 632,820 美元。巴菲特因其极其成功的业绩记录和数十年来提供的明智建议而受到尊敬。他的年度信件始终是商界最受欢迎的报告之一。

伯克希尔第四季度还斥资 22 亿美元回购自己的股票，使全年回购总额达到 92 亿美元。___了解更多美联社对沃伦·巴菲特的报道看这里： https ://apnews.com/hub/warren-buffett 或在此处查看伯克希尔哈撒韦新闻：https://apnews.com/hub/berkshire-hathaway-inc 并关注Josh Funk 在线 https： //www.twitter.com/funkwrite 和 https://www.linkedin.com/in/funkwrite]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/warren-buffett-berkshire-hathaway-letter-charlie-munger-41d58fcfe54fa1eba8f5492aac0542a2</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 14:08:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宣誓和承诺对于政治官员来说已经是家常便饭。在两极分化的美国，这种情况正在发生变化</title>
      <link>https://apnews.com/article/oaths-pledge-of-allegiance-polarization-democracy-abortion-26682555293bdac60a9cb3d926b2a7bf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oaths-pledge-of-allegiance-polarization-democracy-abortion-26682555293bdac60a9cb3d926b2a7bf</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 13:55:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国军方称，也门胡塞武装袭击英国拥有的船只，导致红海浮油</title>
      <link>https://apnews.com/article/yemen-houthi-rebels-attack-israel-hamas-war-gaza-89b3f92ae9dd6279b56d945439010a27</link>
      <description><![CDATA[开罗（美联社）——美国军方周六表示，本月早些时候，也门胡塞武装袭击了一艘悬挂伯利兹国旗的船只，造成了 18 英里（29 公里）长的浮油。它还警告船上的化肥货物有泄漏的危险。 Rubymar 是一艘在英国注册、黎巴嫩运营的货船，2 月 18 日在航行经过巴孛河时遭到袭击美国中央司令部表示，连接红海和亚丁湾的曼德布海峡。导弹袭击迫使船员放弃这艘船，该船在离开霍尔法坎后正在前往保加利亚的途中。阿拉伯联合酋长国。 CENTCOM 在一份声明中表示，该船运输了超过 41,000 吨化肥。

中央司令部的声明称，该船遭受了严重损坏，导致浮油，并警告该船的货物“可能会溢入红海，加剧这场环境灾难。”
“胡塞武装继续表现出无视其不分青红皂白的袭击所造成的区域影响，威胁着渔业、沿海社区和粮食供应的进口，”报告称。












美联社周二根据 Planet Labs PBC 受损船只的卫星图像报道，该船正在红海泄漏石油。另外，中央司令部表示，它对胡塞武装发动了袭击周五，美国空军在也门的控制地区摧毁了七枚准备向红海发射的移动反舰巡航导弹。它将这次袭击描述为“自卫”，并称这些导弹“展现了一种该地区的商船和美国海军舰艇面临迫在眉睫的威胁。”

中央司令部没有提供更多细节。然而，胡塞武装媒体报道了美国和英国对红海荷台达省杜拉希米地区的袭击。美国军方最近几周对胡塞武装控制的地区发动了一波又一波的袭击也门境内地区，以回应胡塞武装对红海航线的袭击。自11月以来，叛军多次针对红海及周边海域的船只进行袭击。他们声称其行为是通过 以色列针对加沙地带的哈马斯发动战争，但他们经常针对与以色列关系微弱或没有明确联系的船只，危及亚洲、中东和非洲之间重要贸易航线的航运。欧洲。目标船只至少包括一艘运往伊朗的货物，胡塞武装的主要资助者。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/yemen-houthi-rebels-attack-israel-hamas-war-gaza-89b3f92ae9dd6279b56d945439010a27</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:28:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纳瓦尔尼遗孀指责普京嘲笑基督教拒绝归还丈夫遗体</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-78fa6a0d6792ee868ad41fd672dea510</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼的遗孀指责总统弗拉基米尔·普京在他死在流放地后试图强迫他的母亲同意举行秘密葬礼，以此嘲笑基督教。尤利娅·纳瓦尔纳亚 (Yulia Navalnaya) 在周六发布的一段视频中表示，纳瓦尔尼的母亲希望将儿子的尸体归还给她，但当局威胁要将纳瓦尔尼埋葬在北极监狱，她正在受到“名副其实的酷刑”。纳瓦尔纳亚说，他们向他的母亲建议，她没有太多时间做出决定，因为尸体正在腐烂。 “把我丈夫的尸体给我们，”纳瓦尔纳亚说。 “你把他活活折磨死了，现在又继续折磨他了。你嘲笑死者的遗骸。” 

纳瓦尔尼，47 岁，俄罗斯最著名反对派政治家于2月16日在流放地意外死亡，促使全国数百名俄罗斯人涌向这里用鲜花和蜡烛即兴纪念。 
权威机构已经拘留了数十人，因为他们试图压制人们在总统选举前对普京最激烈的敌人表示同情的行为，他是几乎可以肯定获胜。俄罗斯人在社交媒体上表示，官员们不想将纳瓦尔尼的遗体归还给他的家人，因为他们担心公开表示对他的支持。 












纳瓦尔纳亚指责东正教徒普京杀害了纳瓦尔尼。“没有一个真正的基督徒能够做普京现在对阿列克谢尸体所做的事情，”她问道，“你会怎么做？”他的尸体怎么办？你会堕落到什么程度来嘲笑你谋杀的人？”普京经常被拍到在教堂里，将自己浸入冰水中庆祝主显节，并参观俄罗斯的圣地。他提倡所谓的“传统价值观”，他曾经说过，如果没有这些价值观，“社会就会退化。”

克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫否认了有关普京与纳瓦尔尼之死有关的指控，称这些指控是“对俄罗斯国家元首的毫无根据的、无礼的指控。”音乐家娜迪亚·托洛科尼科娃 (Nadya Tolokonnikova)，因该事件而广为人知。花费近两年2012 年，她因与乐队 Pussy Riot 在莫斯科救世主大教堂参加抗议活动而入狱，并发布了一段视频，在视频中她还指责普京虚伪。 “我们因涉嫌践踏传统价值观而被监禁。但没有人比你、普京、你的官员和神父更能践踏俄罗斯的传统价值观，他们为你年复一年、日复一日地所做的所有谋杀祈祷，”居住在国外的托洛科尼科娃说。 “普京，有良心吧，把儿子的遗体还给他的母亲。” 托洛科尼科娃是发布视频呼吁俄罗斯当局将纳瓦尔尼的尸体归还给他的家人以便为他举行葬礼的几位文化偶像之一。自上周晚些时候以来，纳瓦尔尼的母亲和律师一直在试图取回他的尸体。柳德米拉·纳瓦尔纳亚周四表示，调查人员允许她在北极城市萨列哈尔德的太平间看到儿子的尸体。她已向萨列哈尔德法院提起诉讼，质疑官员拒绝交出尸体的决定。闭门听证会定于 3 月 4 日举行。纳瓦尔尼的发言人基拉·亚米什 (Kira Yarmysh) 在 X（前 Twitter）上表示，柳德米拉·纳瓦尔纳亚收到了一份医疗证明，表明她的儿子死于“自然原因”。 ” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-navalny-death-mother-body-78fa6a0d6792ee868ad41fd672dea510</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两个女儿逃跑加入伊斯兰国。多年后，他们的家庭故事获得了奥斯卡提名</title>
      <link>https://apnews.com/article/oscars-islamic-state-four-daughters-tunisia-45236a17653a65585768629dcb45f3b7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oscars-islamic-state-four-daughters-tunisia-45236a17653a65585768629dcb45f3b7</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉巴马州试管婴儿裁决使人们关注该州的税收减免和胎儿子女抚养计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/embryos-ivf-abortion-personhood-laws-ffe4f4d326469a97fef999254ca86eea</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/embryos-ivf-abortion-personhood-laws-ffe4f4d326469a97fef999254ca86eea</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗拿下30分，戴维斯接应温班亚马的5x5投篮，湖人队以123-118战胜马刺队</title>
      <link>https://apnews.com/article/lakers-spurs-score-lebron-wembanyama-248747be48aaab04ee547cff3a77a3be</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——勒布朗·詹姆斯拿下 30 分、9 次助攻和 7 个篮板，洛杉矶湖人队以 123-118 战胜圣安东尼奥马刺队，战胜了维克托·文巴尼亚马历史性的“5x5”统计表现，取得了九场比赛中的第七场胜利周五晚上。温班亚马在对阵湖人队的第一场客场比赛中拿下 27 分、10 个篮板和 8 次助攻。这位法国新秀贡献了 5 次盖帽和 5 次抢断，使他成为 NBA 历史上最年轻的球员，也是第 15 位实现罕见的 5x5 的球员——在一场比赛中至少得到 5 分、篮板、助攻、盖帽和抢断。 “他没有上限，”詹姆斯谈到温班亚马时说道。 “他可以在职业生涯中做任何他想做的事情。看来他很享受这个游戏。看上去他是投入了工作，只是从外面看进去……我早就说过他有多特别，其实就是这么简单。”

周四晚上，Wembanyama 在萨克拉门托的一场 5x5 比赛中仅差一助攻，但一天后在洛杉矶仅用了 30 分 55 秒的比赛时间就达到了目标——这是 5x5 比赛中最短的上场时间在联盟历史上。
Wembanyama 也成为继迈克尔·乔丹之后唯一一位连续比赛至少获得 5 次抢断和 5 次盖帽的球员。












“我想知道（乔丹）是否以胜利而不是失败的方式做到了这一点，”温班亚马说。 “对我来说，这是次要的。希望未来我们能够回顾并认为这是一个不错的表现，但截至今天，我不能满足于输球。”Wembanyama 在统治性的第一节拿下 16 分，但安东尼·戴维斯在接下来的两节中以令人印象深刻的表现回应了他的状元秀的挑战，同时湖人队保持着领先优势。戴维斯在整个第四节缺席之前得到 28 分和 13 个篮板。背靠背盘中的第二场比赛。杰克森·海耶斯在对阵温巴尼亚马的比赛中表现出色，而詹姆斯带领湖人队在 18 场比赛中取得了第 12 场胜利。

“（詹姆斯）在一些出色的表现和一些艰难的表现中表现出色，但总而言之，当我们需要他发挥作用、投篮时，他挺身而出，他做到了，”湖人队教练达文·哈姆说。 “全明星赛结束后，一切都有点混乱。伙计们仍在努力恢复到之前的节奏，但我认为（詹姆斯）表现不错。”马刺队在最后 3 1/2 分钟打出了 17-5 的高潮，以大大缩小了最后的差距。德安吉洛·拉塞尔在 28 岁生日那天得到 22 分和 6 次助攻，而八村塁为湖人队贡献了 17 分，湖人队在季后赛中未能将排名提升到更高的第九位。尽管最近几周西部排名飙升。周四，洛杉矶队从全明星赛中归来，输给了金州勇士队。詹姆斯在缺席湖人队最后两场比赛以休息脚踝酸痛后强势回归，尽管他参加了全明星赛。介于两者之间的明星赛。“我无法告诉你我们每一天都会怎样，”詹姆斯说。 “我们只是投入工作并接受结果。我们以正确的防守方式对待比赛。进攻方面，我们继续分享球权。 ...如果我们防守，我们会在攻防转换中回来，并在球队失球时清理玻璃，我们将给自己每晚都有获胜的机会。”

温班亚马迎来了他第一次在湖人总冠军旗帜下打球的机会，他取得了一个出色的开局，仅在比赛的前六分钟就得到了戴维斯的两次犯规，拿下 13 分和 3 个篮板。半场结束时他得到20分，但半场结束后仅6投2中。马拉基·伯兰汉姆拿下17分，杰里米·索尚为马刺队拿下15分和13个篮板，马刺队已经遭遇三连败，输掉了10场比赛。 11 支球队。他们在为期 9 场的年度牛仔竞技客场之旅中取得了 1 胜 6 负的战绩。圣安东尼奥马刺队在 12 月的最后一场比赛中以 18 场比赛结束了队史连败纪录。马刺队结束了队史连败纪录。 &gt;下一个马刺队：周日对阵犹他州。

湖人队：周日在菲尼克斯。___美联社 NBA：https://apnews.com/NBA]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lakers-spurs-score-lebron-wembanyama-248747be48aaab04ee547cff3a77a3be</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰标志着俄罗斯全面入侵两周年，部队在前线面临挑战</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-second-anniversary-65088ba9eb9bd729cf8c677e2115cb35</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——周六，乌克兰将纪念俄罗斯全面入侵两周年，预计将有一批外国政要和官员访问首都基辅，以声援乌克兰军队弹药和武器不足的情况西方的援助也悬而未决。 随着对俄战争进入第三个年头，全国笼罩着忧郁的气氛，基辅军队在前线面临着越来越大的挑战，弹药供应减少，人员挑战，并从东部战略城市撤军。这给莫斯科带来了最大的胜利之一。 周年纪念日是在弗拉基米尔·泽伦斯基总统解雇了最高军事指挥官瓦莱里·扎卢日尼后，由奥列克桑德·西尔斯基上将取而代之的，这标志着自全面入侵以来高层人员的最重大改组。 

乌克兰夏季反攻未能取得重大突破，未能达到预期，俄罗斯仍控制着该国约四分之一的领土。与此同时，数百万乌克兰人继续在交火中生活在不稳定的环境中，而许多其他人则在俄罗斯占领下面临持续的斗争。大多数人仍在等待乌克兰的解放尚未到来。 外国官员预计将抵达首都与泽伦斯基和其他乌克兰官员会面，并表达他们对乌克兰与莫斯科军队作战并为加入欧盟做准备的持续支持。 在美国国会，共和党人暂停了对基辅短期急需的 600 亿美元军事援助。尽管遭到匈牙利的抵制，欧盟最近还是批准了向乌克兰提供 500 亿欧元（约合 540 亿美元）的一揽子援助计划，旨在支持乌克兰的经济。 美国乔·拜登总统将顿涅茨克地区经过数月艰苦战斗后失去阿夫季夫卡防御据点与美国援助停滞联系在一起。此后，人们越来越担心乌克兰军队在 1000 公里（620 英里）前线的其他地区也将面临类似的困难，因为他们面临着来自俄罗斯攻击的越来越大的压力。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-second-anniversary-65088ba9eb9bd729cf8c677e2115cb35</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 05:59:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称他的刑事起诉增强了他对黑人选民的吸引力</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-black-conservative-south-carolina-primary-aa1155c31bfc3b397a32b33eff04ada8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-black-conservative-south-carolina-primary-aa1155c31bfc3b397a32b33eff04ada8</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 03:51:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>热火队球员吉米·巴特勒和另外三人在与鹈鹕队扭打后被驱逐出场</title>
      <link>https://apnews.com/article/heat-pelicans-fight-c8e8ec626e637306c11c8447c25f76be</link>
      <description><![CDATA[新奥尔良（美联社）——迈阿密队的吉米·巴特勒是在 混战周五晚上热火队以 106-95 战胜新奥尔良鹈鹕队。&lt; /p&gt;“我认为我不应该被踢出比赛，”巴特勒说道，并指出当他把手放在马歇尔的脖子上时，他试图让鹈鹕队前锋纳吉·马歇尔远离凯文·乐福。 热火队替补托马斯·布莱恩特和两名鹈鹕队球员——马歇尔和何塞·阿尔瓦拉多——在比赛还剩 11 分 19 秒时爆发冲突后也被驱逐出场，迈阿密队以 84-81 领先。 

鹈鹕队明星前锋锡安·威廉姆森从巴特勒手中抢断球后，乐福抓住了威廉姆森以阻止毫无争议的上篮，随后扭打开始。
当乐福被吹罚犯规时，威廉姆森摔倒在场，马歇尔冲上来反对威廉姆森的犯规方式。 












“我并没有因为 K-Love 绊倒，因为他实际上在我跌倒时保护了我，”威廉姆森说。 “突然间，我看到巴特勒向纳吉扑来，所以我试着去那里，就像，‘哟，放松，就像发生了什么事？’”威廉姆森说。 但威廉姆森也表示，对峙期间所表现出的激烈程度“很难不让人喜欢”。“这是人们的竞争——人们为队友而战，”他说。 

巴特勒认为威廉姆森失败了，并补充说威廉姆森“知道他不应该那样做。”“然后（马歇尔）过来把手放在 K-Love 上，这就是一切升级，”巴特勒说。 巴特勒与马歇尔交战，他们短暂地掐住了对方的脖子，队友和教练都热情地围在他们周围。“我认为这只是对比赛的误解，”热火队主教练埃里克·斯波尔斯特拉说道。 “我认为当 K-Love 抓住锡安时，锡安在比赛中滑倒了，看起来比实际情况要糟糕得多。然后每个人都反应过度了。“我认为他们认为 K-Love 推翻了（威廉姆森）。在 K-Love 最好的一天，我不认为他能把他打败。”

在裁判们设法将两队分开后，科比和阿尔瓦拉多开始在计分台附近争吵，并在他们周围形成新的争吵时互相殴打。看台上的情绪也爆发了。 一名身穿鹈鹕队球衣的球迷开始向迈阿密球员扔东西，阿尔瓦拉多和科比发生扭打并被保安驱逐。不久之后，一名身穿热火队球衣的球迷被护送出去。官员们观看了几分钟的争吵视频，然后决定将四人驱逐出去。乐福被判普通犯规。马歇尔和阿尔瓦拉多这两位以活跃表现而闻名的替补球员离开球场时，球迷们起立鼓掌。马歇尔和阿尔瓦拉多没有与记者交谈就离开了竞技场。

这种争执可能会导致 NBA 的处罚，例如罚款或停赛。但斯波尔斯特拉表示，球场上导致混战的激烈程度“正是竞争对手想要的。这就是粉丝想要的。这是每个人都想要的，但不幸的是有时它会爆发。”“我们只会看看联盟会发生什么，”斯波尔斯特拉说。 “一开始每个人的意图都是正确的，但你会遇到一群有竞争力的人，这有点沸腾了。”巴特勒表示，如果周五比赛的一些强度延续到比赛中，他不会感到惊讶。俱乐部的下一场比赛将于 3 月 22 日在迈阿密举行。“下次我们也会击败他们，”巴特勒赛后说道。 “我们只是一支更好的团队。“我们的团队已经做好了应对任何人向我们扔来的任何事情的准备，”巴特勒补充道。 “我们是如此团结，打出了一些令人难以置信的篮球。我认为我们现在对阵谁并不重要。这是一年中的这个时候。”___美联社 NBA：https://apnews.com/hub/nba]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/heat-pelicans-fight-c8e8ec626e637306c11c8447c25f76be</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 03:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的律师寻求暂停 8300 万美元的诽谤判决，理由是“很有可能”该判决不会成立</title>
      <link>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-01004f37766ef506dc9a3cea92e40478</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周五要求纽约法官暂停针对前总统的8330万美元诽谤判决，称“很有可能”即使没有消除，也会在上诉时减少。律师们向曼哈顿联邦法院提出了请求，民事陪审团于 1 月底将这笔款项判给了建议专栏作家E.让·卡罗尔经过五天的审判（仅关注损害赔偿）。一名法官命令陪审团接受另一个陪审团的调查结果，该陪审团去年得出结论，特朗普在 1996 年对卡罗尔进行了性虐待，并在 2022 年诽谤了她。第二个陪审团仅关注特朗普在 2019 年发表的声明，当时他是总统处理因上诉而长期拖延的案件。

在周五提交的文件中，特朗普的律师写道，法官刘易斯·A·卡普兰 (Lewis A. Kaplan) 应暂停执行他 2 月 8 日做出的判决，直到他解决特朗普的审后动议后一个月，该动议将于 3 月 7 日提交。否则，他们说，他应该给予部分安全的停留，这将 要求特朗普缴纳保证金以获取奖励的一小部分。
律师们表示，除了 18.3 美元的赔偿金之外，6500 万美元的惩罚性赔偿“明显过高”，因为它违反了宪法和联邦普通法。












“审判后动议的处理很可能会大大减少（如果不是消除的话）判决量，”他们说。特朗普去年五月没有参加审判曼哈顿陪审团裁定卡罗尔 1996 年春天在曼哈顿市中心特朗普广场对面的波道夫·古德曼 (Bergdorf Goodman) 豪华店的更衣室里对卡罗尔进行了性侵犯，判给卡罗尔 500 万美元。自卡罗尔以来80 岁的特朗普于 2019 年在一本回忆录中首次公开了自己的说法，77 岁的特朗普多次嘲笑这些说法是为了推销她的书并在政治上损害他而编造的谎言。他称她为“糟糕的工作”，并说她不是“他喜欢的类型”，卡罗尔作证时的这一提法意在表明她太丑了，无法强奸。

卡罗尔还作证说，她面临着特朗普支持者的死亡威胁，并且在特朗普在审判进行期间继续发表言论后，她的声誉受到了打击。在第二次审判中，特朗普定期出庭。并简短作证，尽管他与陪审团的大部分沟通都是通过频繁摇头和贬低评论大声嘀咕足以让检察官抱怨陪审员肯定听到了他们的声音，法官威胁要将他驱逐出法庭。卡罗尔的律师罗伯塔·卡普兰与法官没有关系，周五拒绝发表评论。特朗普的律师之一阿丽娜·哈巴在一份声明中表示哈巴说，一月份的陪审团裁决“过分过分”。“法院必须行使其权力，阻止卡罗尔女士（原文如此）执行这一荒谬的判决，该判决经不起上诉。”自 1 月份判决以来，纽约州法院的一名法官在另一起案件中命令特朗普及其公司支付 3.55 亿美元的罚款，原因是特朗普和他的公司长达数年的计划，通过财务报表欺骗银行和其他人，夸大了他的财富。有兴趣，他欠国家近 4.54 亿美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/e-jean-carroll-trump-defamation-appeal-01004f37766ef506dc9a3cea92e40478</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 00:17:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全国步枪协会和韦恩·拉皮埃尔因奢侈开支被起诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/nra-wayne-lapierre-trial-ruling-d4d9b950ee2cbd63380826eb2bf210e6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nra-wayne-lapierre-trial-ruling-d4d9b950ee2cbd63380826eb2bf210e6</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 22:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>搜查令揭示了俄克拉荷马州一名非二元青少年死亡的更多细节</title>
      <link>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</link>
      <description><![CDATA[俄克拉荷马城（美联社）——最近发布的警方搜查令披露了俄克拉荷马州非二元学生 N​​ex Benedict 案件的更多细节谁在一天后死亡高中卫生间打架事件可能是由性别认同欺凌引发的。周三向塔尔萨县地方法院提交的逮捕令显示，当本尼迪克特的母亲苏于 2 月 8 日拨打 911 时，16 岁的男孩-老人的眼睛已经翻到了头上，双手卷曲，呼吸困难。医护人员在塔尔萨郊区奥瓦索的家中对他们进行了心肺复苏，并将他们送往医院。他们后来死了。

2 月 7 日的打斗后，本尼迪克特能够走出卫生间，但当天晚些时候他们被送往医院并被送回家。
根据搜查令，苏·本尼迪克特表示，学校护士在抱怨孩子的头撞到浴室地板上导致头痛后，建议她带孩子去检查。












逮捕令称，在医院，苏·本尼迪克特要求与警方交谈，但告诉警察她当时不想提出指控。相反，她要求警方就校园内学生的问题与学校官员交谈。Benedict 后来告诉《独立报》一名青少年在打斗中脸部和眼睛全部受伤，打斗涉及一名变性学生和三名年龄较大的女孩。学区表示，打斗前学生们在洗手间里待了不到两分钟被其他学生和一名工作人员驱散。警方和学校官员没有透露是什么引发了这场打斗。 

周五，该家人通过律师拒绝就搜查令发表评论。本周早些时候，他们表示已经对所发生的事情展开了独立调查。 计划周日在奥瓦索为这名少年举行守夜活动。逮捕令是在本尼迪克特死后第二天签署的，还显示调查人员在学校拍摄了 137 张照片，包括校内照片发生打斗的女孩的浴室。他们还从浴室收集了两块污渍，并检索了参与争吵的学生的记录和文件。虽然两周前的逮捕令称警方正在寻找重罪谋杀案的证据，但该部门此后，根据尸检的初步结果，本尼迪克特的死亡并非是在战斗中受伤的结果。警察局没有回复周五发送的多条消息，并表示在毒理学和其他尸检结果完成之前不会对这名青少年的死因发表进一步评论。 

与此同时，奥瓦索学校官员周五表示，由于州和联邦隐私法有关公布机密学生记录的规定，他们要求警方获得法院搜查学校的命令。 “我们将继续配合奥瓦索警察局正在进行的调查，”学区发言人 Jordan Korphage 在一封电子邮件中写道。塔尔萨县地方检察官 Stephen Kunzweiler，他的办公室目前尚未参与警方调查，称这起死亡事件是一场悲剧，但警告人们不要“被可能被误导的情感激情所左右。”“我们社区的一个家庭很悲伤，我们对他们在这个困难时期的悲伤表示同情。”他在周五的一封电子邮件中写道。 “虽然社交媒体上对这个孩子的死亡有很多猜测，但我们将保持执法部门调查的公正性，并允许他们完成自己的工作。”___马塞洛报道来自纽约。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nonbinary-student-death-nex-owasso-oklahoma-669bdc63e49929dd40da44416d633fab</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>面对对试管受精裁决的强烈反对，阿拉巴马州立法者寻求解决方案</title>
      <link>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alabama-ivf-embryo-frozen-aec76246aad81bc58cd9e51e422a4521</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>