<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 06:16:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>从产能过剩到TikTok，珍妮特·耶伦中国之行涵盖的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/yellen-china-trade-economics-3005b44a749bc39b60e3b86370b67224</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/yellen-china-trade-economics-3005b44a749bc39b60e3b86370b67224</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 02:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：印度尼西亚预计将迎来有史以来规模最大的开斋节返乡活动，届时将有超过 1.9 亿人参与的大规模运动</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-ramadan-homecoming-mudik-6963295788ee4df3d2ada6b698a65029</link>
      <description><![CDATA[印度尼西亚雅加达（美联社）——数百万印度尼西亚人挤满了公共汽车站、火车站、机场和高速公路，返回家乡与家人一起庆祝周四的开斋节。 交通部预计将出现印度尼西亚历史上最大规模的人员流动。 该机构预计，回国旅客人数可能会达到 1.93 亿人次，占总人口的近 72%，高于去年的 1.24 亿人次，即 46%。 印度尼西亚是世界上人口最多的穆斯林占多数的国家。每年，都有大量人口从广阔群岛的城市中心流向更多的农村家乡，庆祝穆斯林斋月的结束。返乡传统被称为“mudik”。 在首都雅加达，过去一周每天都有数千人挤满公交车站和火车站。预计将有超过 110 万人离开大雅加达地区返回家乡。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-ramadan-homecoming-mudik-6963295788ee4df3d2ada6b698a65029</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 02:24:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>打破记录：科学家表示，3 月是有记录以来连续 10 个最热月份</title>
      <link>https://apnews.com/article/climate-heat-record-hot-march-copernicus-33621288477a660d176ac3ff4a06e5c1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/climate-heat-record-hot-march-copernicus-33621288477a660d176ac3ff4a06e5c1</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 02:00:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>检察官敦促最高法院驳回特朗普在颠覆选举案中的豁免权主张</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-jack-smith-jan-6-supreme-court-f8bd5c4e7fb2251587e4443d9ded7178</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——特别顾问杰克·史密斯的团队周一晚上敦促最高法院驳回前总统唐纳德·特朗普关于他在指控他犯有 =&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;阴谋推翻结果2020 年总统选举。检察官的简报是在法官们讨论前总统是否免受刑事犯罪这一未经法律检验的问题前两周提交的。对白宫采取的官方行动的指控。“总统涉嫌利用其官方权力推翻总统选举并阻挠权力和平移交的犯罪计划，破坏了保护民主的核心宪法条款，”他们写道。4 月 25 日辩论的结果预计将有助于确定特朗普今年是否面临四项起诉书的审判，该起诉书指控他密谋阻止&lt;在 2020 年大选中输给民主党人乔·拜登后，class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/hub/capitol-siege&quot;&gt;和平权力移交。&lt; /p&gt;
    
特朗普辩称，前总统对任职期间的官方行为享有豁免权。主持此案的两位法官，Tanya Chutkan，以及 华盛顿三名法官联邦上诉小组强力驳回了这一主张。
最高法院随后表示将审理这个问题，这给该案（共和党总统候选人特朗普面临的四项刑事起诉之一）能否在 11 月大选前进行审判带来了不确定性。












在最新的简报中，史密斯的团队重申了下级法院普遍存在的许多论点，并尖锐地指出“联邦刑法适用于总统。”“制宪者从未认可过刑事豁免权”史密斯的团队写道：“作为一名前总统，从建国之初到现代的所有总统都知道，卸任后他们将面临潜在的官方行为刑事责任。”

检察官还表示，即使最高法院承认总统的官方行为享有一定的豁免权，法官们仍然应该允许案件继续推进，因为大部分起诉书都集中在特朗普的私人行为上。&lt; p&gt;史密斯的团队建议，法院可以在没有得出适用于其他案件的更广泛结论的情况下，就特朗普在本案中无权获得豁免做出狭隘的裁决。“请愿人的判决对所指控的罪行没有豁免权就足以解决此案，如果提出的话，可能会留下根据不同事实可能出现的更困难的问题来做出决定，”他们说。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-jack-smith-jan-6-supreme-court-f8bd5c4e7fb2251587e4443d9ded7178</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:25:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保守派基督徒赞扬特朗普的反堕胎记录，但表示他尚未实现目标</title>
      <link>https://apnews.com/article/election-2024-trump-abortion-views-conservative-evangelicals-d9a0286c809da48d65e5349cad8d1209</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/election-2024-trump-abortion-views-conservative-evangelicals-d9a0286c809da48d65e5349cad8d1209</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:50:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：日全食席卷北美</title>
      <link>https://apnews.com/article/2024-total-solar-eclipse-photos-us-0a07725f59906849b00949e43177e6d9</link>
      <description><![CDATA[达拉斯（美联社）——周一，北美各地数百万人目睹了日全食期间月亮遮住了太阳。日全食的路径从墨西哥马萨特兰延伸到纽芬兰，该地区横跨墨西哥美国 15 个州，拥有 4400 万人口。州立公园、城市屋顶和小镇的狂欢者被黑暗吞没。 北美的大多数人（但不在直接路径上）仍然目睹了日偏食，月亮将太阳变成了火红的新月。 全食在陆地上的第一站使马萨特兰闪闪发光的海滩陷入黑暗，然后继续向东北方向前往德克萨斯州伊格尔帕斯，这是它在美国的第一站。日全食每年都会在世界各地的某个地方发生。 11 到 18 个月，但他们并不经常与数百万人相遇。美国上一次尝到这种滋味是在 2017 年，直到 2045 年才会再次看到从东海岸到西海岸的奇观。___美联社健康与科学部得到了来自以下机构的支持：霍华德休斯医学院的科学和教育媒体集团。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/2024-total-solar-eclipse-photos-us-0a07725f59906849b00949e43177e6d9</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:08:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦康奈尔回到肯塔基州，谈论卸任长期领导职务后在参议院的生活</title>
      <link>https://apnews.com/article/mitch-mcconnell-kentucky-congress-5058676a74ac3ddb7643dccdc4ff6b5c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mitch-mcconnell-kentucky-congress-5058676a74ac3ddb7643dccdc4ff6b5c</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NAIA 批准跨性别政策，限制女性体育运动仅限生理性别为女性的运动员参加</title>
      <link>https://apnews.com/article/naia-transgender-ban-ad422f3a86ebcc4db618750c6a5d1c5f</link>
      <description><![CDATA[全国校际田径协会是大多数小型大学的管理机构，周一宣布了一项政策，基本上禁止变性运动员参加女子体育运动。NAIA 主席理事会在 20 天内批准了该政策。据哥伦比亚广播公司体育报道，周一为 0 票。 NAIA 管理着全国各地学校的约 83,000 名运动员，被认为是第一个采取这一步骤的大学体育组织。根据跨性别参与政策，所有运动员都可以参加 NAIA-赞助男性运动项目，但只有生理性别为女性且未开始激素治疗的运动员才可以参加女子运动项目。 开始激素治疗的学生可以参加锻炼、练习和团队活动等活动，但不能参加校际比赛。

“除了竞技啦啦队和竞技舞蹈之外，NAIA 还为男性和女性参与者设立了单独的类别，”NAIA 表示。 “每项 NAIA 运动都包含力量、速度和耐力的结合，为男学生运动员提供竞争优势。因此，NAIA 针对跨性别学生运动员的政策适用于除竞技啦啦队和竞技舞蹈之外的所有运动项目，这些项目向所有学生开放。”
这个话题已成为保守派团体和其他认为不应允许跨性别运动员参加女子和女子运动队比赛的热门话题。上个月，十多名现任和前任女子大学运动员对 NCAA 提起联邦诉讼，指控大学体育管理机构允许跨性别女性参加女子体育比赛，从而侵犯了她们的权利。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/naia-transgender-ban-ad422f3a86ebcc4db618750c6a5d1c5f</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:58:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“巴拿马文件”审判开始。 27人因全球洗钱案被起诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/panama-papers-trial-money-laundering-ff16769071b2535ad3678c8099ad0e9e</link>
      <description><![CDATA[巴拿马城（美联社）——对 27 人进行审判，他们被控与全球范围内的“巴拿马​​文件”洗钱周一在巴拿马刑事法庭开始。接受审判的人包括莫萨克-冯塞卡律师事务所的所有者，该律师事务所当时位于2016 年大规模文件泄露的核心。巴拿马文件包括一系列 1100 万份秘密财务文件，这些文件说明了世界上一些最富有的人如何隐藏自己的资金。泄密事件的影响是广泛的，导致冰岛总理辞职，并让阿根廷和乌克兰领导人、中国政界人士和俄罗斯总统弗拉基米尔·普京等人受到审查。经常被拖延的审判周一开庭，律师尤尔根·莫萨克 (Juergen Mossack)、拉蒙·冯塞卡 (Ramón Fonseca) 和该公司的其他前雇员面临洗钱指控。莫萨克出席了法庭；丰塞卡的律师称他正在巴拿马的一家医院里。

该案件的核心是指控该公司设立空壳公司，以利用巴西蔓延的腐败计划被称为“洗车”，或葡萄牙语的 Lava Jato。
丰塞卡表示，该公司于 2018 年关闭，无法控制其客户如何使用为其创建的离岸工具。莫萨克和丰塞卡都拥有巴拿马公民身份，巴拿马不引渡本国公民。两人2022 年因其他指控被无罪释放。












这些记录首先泄露给德国日报《南德意志报》，并与国际调查记者联盟共享，该联盟于 2016 年开始与新闻机构发布合作报告。美国联邦检察官指控莫萨克冯塞卡律师事务所密谋规避美国法律，以维护其客户的财富并隐瞒欠美国国税局的税款。他们声称该计划可以追溯到 2000 年，涉及巴拿马、香港和英属维尔京群岛的虚假基金会和空壳公司。___关注美联社对拉丁美洲和加勒比地区的报道： https://apnews.com/hub/latin-america&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/panama-papers-trial-money-laundering-ff16769071b2535ad3678c8099ad0e9e</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:30:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南卡罗来纳州、爱荷华州、康涅狄格大学在美联社女篮民意调查中名列决赛前 25 名，为非凡的赛季画上圆满的句号</title>
      <link>https://apnews.com/article/ap-ncaa-top-25-gamecocks-22fffc3b253d530c61a012469f6c4861</link>
      <description><![CDATA[南卡罗来纳州可以为其完美赛季再添一个第一：全国冠军斗鸡队夺得第一美联社 前 25 名女子篮球民意调查将于 NCAA 锦标赛后发布。The Gamecocks ，周日赢得了三年内的第二个冠军 周一以 87-75 战胜爱荷华州，获得了国家媒体小组的全部 35 张第一选票。南卡罗来纳州本赛季每周排名第一，季前赛除外，当时球队排名第六，并以 38 胜 0 负的战绩成为 只是第 10 支完成赛季不败的球队。这是美联社 47 年历史上首次出现女子前 25 强已在NCAA 锦标赛&lt;之后发布了最终民意调查/跨度&gt;。直到今年，最终民意调查都是在比赛前夕的周日选择后公布的。爱荷华州一致选择排名第二，这是鹰眼队自他们在锦标赛中获得第二名以来的最好成绩。 1988 年的最终民意调查。四强赛参与者康涅狄格大学和北卡罗来纳州立大学分别排名第三和第四。自 1994 年以来，哈士奇队每年的最终投票都进入前十名。自 2007 年以来，他们每个赛季都进入前六名。

北卡罗来纳州立大学从季前赛的无排名上升到今年的前三名。哈士奇队和狼群队在最终民意调查中涨幅最大，各上升了七位。 
南加州大学排名第五，这是自 2014 年以来首次在最终民意调查中排名，也是自 1986 年特洛伊队获得第三名以来赛季结束时的最高排名。












路易斯安那州立大学、德克萨斯州和俄勒冈州立大学 - 均进入精英八强 - 斯坦福大学和加州大学洛杉矶分校进入前十名。进出杜克大学、西弗吉尼亚州和爱荷华州立大学在 NCAA 锦标赛中表现出色后，所有人都进入了前 25 名。 蓝魔队在第二轮淘汰了二号种子俄亥俄州立大学，并在甜蜜16强中险些击败康涅狄格大学。登山者队在第二轮输给了爱荷华大学，将凯特琳·克拉克和鹰眼队逼到了极限在家里。旋风队在第二轮加时赛中被斯坦福大学击败。 

UNLV、费尔菲尔德和路易斯维尔在第一轮失利后均跌出排名。会议至上太平洋十二校联盟 (Pac-12) 以目前的状态进入最后一个赛季共有 7 支球队参加比赛，其中 5 支球队进入甜蜜 16 强。有 6 支球队进入赛季末前 25 名，其中排名第 15 的科罗拉多大学和排名第 22 的犹他大学加入了南加州大学、俄勒冈州立大学、斯坦福大学和加州大学洛杉矶分校的行列。 Big 12 也有 6 支球队上榜。 ACC 紧随其后，有 5 支球队，而十大联盟则有 3 支球队。 SEC 和 Big East 各有两个，而西海岸联盟则有 Gonzaga。 ___获取整个赛季美联社前 25 名篮球的提醒和更新。 在此注册。美联社女子大学篮球：https://apnews.com/hub/ap-top-25-womens-college-basketball-poll 和 https://apnews.com/hub/womens-college-basketball]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ap-ncaa-top-25-gamecocks-22fffc3b253d530c61a012469f6c4861</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:01:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新 |日食发生时天空会晴朗吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/eclipse-april-8-2024-latest-4e77a7294447355b7f6bd8aa165efee9</link>
      <description><![CDATA[周一穿越北美的日全食将使墨西哥、美国和加拿大沿线的天空变暗。在某些地点，全食将持续长达 4 分 28 秒。北美大陆第一个出现全食的地点：墨西哥太平洋海岸，时间为下午 2 点左右。美东时间。不到两小时后，日食在加拿大大西洋海岸离开北美大陆。这是最新消息：天空会晴朗吗？日食路径的大部分地区天气看起来不太好。云层可能会阻碍一段路线，预计德克萨斯州部分地区的云层最厚。有些地方可能是晴朗的。气象学家指出，如果云层又高又薄，日食仍然可能可见。 预计天空晴朗的地区是新英格兰北部到加拿大。该地区“有一个非常坚固的锁，能够非常清晰地看到日食”，美国国家气象局气象学家科迪·斯内尔说。 

美国 15 个州有机会看到日全食，但只包括田纳西州和密歇根州的一小部分。全食的长度因地点而异。
落在地球上的月球影子沿着一条 115 英里宽的路径移动。实际上北美的每个人都有机会至少看到日偏食。距离全食路径越远，月亮对太阳的咬合力就越小。 












___城市和城镇为人群做好准备日食路径沿线的小镇和农村社区正在为大量人群做好准备。旅游和社区领袖从德克萨斯州到缅因州，用卡车运送了额外的燃料和便盆，并敦促居民和游客做好准备，并保持耐心。一些县已发布灾难声明，以获得警务和其他方面的额外帮助。援助，类似于严重风暴的后果。其中包括位于圣安东尼奥西北约 65 英里的克尔县，该县的正常人口为 53,000 人，预计将增加一倍或三倍。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/eclipse-april-8-2024-latest-4e77a7294447355b7f6bd8aa165efee9</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:43:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列撤军后返回汗尤尼斯的巴勒斯坦人发现一座面目全非的城市</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-08-2024-c8776b6a074cd182d0641214f5f352d0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-08-2024-c8776b6a074cd182d0641214f5f352d0</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 09:32:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北美大批民众等待日全食。云可能会破坏景色</title>
      <link>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-sun-moon-a667cf827dd4d78d1f41fdd5483e3508</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州梅斯基特（美联社）——数百万观众沿着一条从墨西哥延伸到美国再到加拿大的狭窄走廊热切地等待周一的天体奇观——日全食——尽管预报员呼吁云。最好的天气预计在日食结束时佛蒙特州和缅因州以及新不伦瑞克省和纽芬兰岛出现。 它承诺北美有史以来最大的日食人群，这要归功于人口稠密的路径以及德克萨斯州和其他选择地点正午超过四分钟的黑暗的诱惑。如果天气允许，北美几乎每个人都至少能看到日偏食。“云层覆盖是预测中比较棘手的事情之一，”国家气象局气象学家 Alexa Maines 在克利夫兰五大湖科学中心解释道。星期日。 “至少不会下雪。”

悬而未决的不确定性增添了戏剧性。无论风雨无阻，“这只是与其他人分享经验，”来自英国哥谭的克里斯·洛马斯 (Chris Lomas) 说，他住在达拉斯郊外的一个已售完的拖车度假胜地，达拉斯是全食路线上最大的城市。在周一的全食中，月亮将滑到太阳的正前方，完全挡住太阳。由此产生的黄昏，只有太阳的外层大气层或日冕可见，足够长的时间让鸟类和其他动物陷入沉默，让行星、恒星甚至彗星突然出现。












不同步的黑暗持续长达 4 分 28 秒。这几乎是七年前美国东海岸月食期间的两倍，因为月球距离地球更近。美国还要再过 21 年才能看到另一次如此规模的日全食。周一的日食从第一缕阳光到最后一缕阳光持续了 5 个小时，从太平洋开始，在墨西哥马萨特兰，然后进入德克萨斯州、俄克拉荷马州、阿肯色州以及美国中西部、大西洋中部和新英格兰的其他 12 个州，然后是加拿大。最后一站：纽芬兰，日食在北大西洋结束。

只需 1 小时 40 分钟，月球的影子就能穿过这片大陆超过 4,000 英里（6,500 公里）。适当的日食需要保护眼睛眼镜和滤光片观察太阳，除非在日食期间太阳完全消失。全食的路径大约 115 英里（185 公里）宽，这次涵盖了几个主要城市，包括达拉斯、印第安纳波利斯、克利夫兰、布法罗、纽约和蒙特利尔。据估计，赛道内居住着 4,400 万人，200 英里（320 公里）范围内还有数亿人。再加上所有日食追踪者、业余天文学家、科学家和纯粹的好奇心，难怪酒店和航班都被抢光，道路也拥堵。美国国家航空航天局 (NASA) 和数十所大学的专家都驻扎在沿途。路线，准备发射研究火箭和气象气球，并进行实验。国际空间站的七名宇航员也将在 270 英里（435 公里）高空进行监视。___美联社健康与科学部获得霍华德休斯医疗中心的支持研究所的科学和教育媒体集团。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/total-solar-eclipse-sun-moon-a667cf827dd4d78d1f41fdd5483e3508</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 05:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>初选发出警告信号后，拜登将讨论威斯康星州的学生债务减免问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-student-loan-education-forgiveness-069d64e7e6fc4edd967adf6bc5f7e699</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-student-loan-education-forgiveness-069d64e7e6fc4edd967adf6bc5f7e699</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 04:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>打捞人员已开始从导致巴尔的摩基桥倒塌的船上拆除集装箱</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-maryland-key-bridge-collapse-c08089b5a4226a8b67adb2895d8b8759</link>
      <description><![CDATA[巴尔的摩（美联社）——周日，打捞人员开始从货船甲板上拆除集装箱，该货船撞上并倒塌了巴尔的摩的弗朗西斯斯科特基大桥，这是朝着全面重新开放其中之一的重要一步据Key Bridge Response Unified Command的一份声明称，如果天气允许，本周将继续从大理号甲板上拆除集装箱。声明称，工作人员正在努力拆除位于船头的桥梁部分，最终使其能够移动。 官员称，总共有 32 艘船只通过了残骸两侧的临时通道。“统一指挥部正在同时推进其主要工作，以清除足够多的船只。”美国海岸警卫队上尉戴维·奥康奈尔在声明中说：“清理碎片，为更大的商业交通打开通道。” 

自 3 月 26 日“大理号”撞上大桥，造成 6 名工人死亡以来，它一直被困在帕塔普斯科河中的碎钢下。 总统乔·拜登周五，我乘坐直升机参观了扭曲的金属残骸以及试图清理残骸的大量建筑和打捞设备。总统还会见了死者家属一个多小时。 八名工人 - 来自墨西哥、危地马拉、洪都拉斯和萨尔瓦多的移民正在填补桥上的坑洼，桥在半夜被击中并倒塌。随后几天，两名男子获救，另外三人的尸体也被发现。搜寻其他遇难者的工作仍在继续。 












官方已经建立了用于清除碎片的船只的临时备用通道。白宫表示，陆军工程兵团希望在 4 月底之前为驳船集装箱船和一些运输汽车和农用设备的船只开放有限通道，并在 5 月 31 日之前恢复巴尔的摩港口的正常能力。 现场有超过 50 名打捞潜水员和 12 台起重机，帮助切割桥梁的各个部分并将其从关键水道上移走。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-maryland-key-bridge-collapse-c08089b5a4226a8b67adb2895d8b8759</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 01:23:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>