<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 06:16:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>援助批准使乌克兰更接近补充奋力守卫前线的部队</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-us-aid-package-5b2cfac8351bff94d8c1ead8704110a3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-us-aid-package-5b2cfac8351bff94d8c1ead8704110a3</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:16:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着十一月的临近，当地选举工作人员担心自己的安全会受到威胁。一组正在努力提供帮助</title>
      <link>https://apnews.com/article/election-workers-threats-2024-law-enforcement-d2702ae1e1e57c766c3df36f1a7ff763</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/election-workers-threats-2024-law-enforcement-d2702ae1e1e57c766c3df36f1a7ff763</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>检察官在针对特朗普的封口费案中发表开庭陈词创造历史</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-opening-stormy-daniels-6beee9b99114898ee0dd60185d43bac5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-opening-stormy-daniels-6beee9b99114898ee0dd60185d43bac5</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>初步结果显示，亲中国总统穆伊祖的政党在马尔代夫议会选举中大获全胜</title>
      <link>https://apnews.com/article/maldives-election-india-china-muizzu-b14d47c13175e2bd3ec85fafeec2ddd3</link>
      <description><![CDATA[马尔代夫马累（美联社）——根据当地媒体周一报道的初步结果，马尔代夫总统穆罕默德·穆伊祖的政党在议会选举中大获全胜，强烈支持其亲华外交政策。初步结果显示，人民全国代表大会在周日的投票中赢得了 93 个席位中的 70 个席位，加上其盟友获得的 3 个席位，占据了议会的绝对控制权。由前总统领导的马尔代夫民主党据新闻网站 Mihaaru.com 报道，被视为亲印度的总统易卜拉欣·穆罕默德·索利赫在上届议会中拥有 65 个席位，但仅赢得了 15 个席位。官方结果预计将于周一晚些时候公布。 p&gt;此次选举受到地区大国印度和中国的密切关注，两国正在争夺对这个在印度洋具有战略地位的群岛国家的影响力。

穆伊祖去年当选总统加剧了印度和中国之间的竞争，因为他采取了亲中国立场，并采取行动撤走了驻扎在马尔代夫一个小岛上的印度军队。周日的选举比周日的选举更容易这对 Muizzu 来说是预料之中的事情，因为他的一些盟友已经分崩离析，而更多政党也加入了竞选，因此人们预计他将面临一场艰苦的战斗。
六个政党和独立团体派出 368 名候选人角逐议会 93 个席位。经过人口增长调整后，议席数量比上届议会增加了六个。












穆伊祖以“印度出局”为竞选主题竞选总统，指责他的前任给予印度太多影响力，损害了国家主权。至少有 75 名印度军事人员驻扎在马尔代夫和印度。他们已知的活动是运营印度捐赠的两架飞机，协助营救在海上受困或面临灾难的人员。 Muizzu 已采取措施让平民接管这些活动。

当印度社交媒体活动人士开始抵制马尔代夫旅游业时，两国关系进一步紧张。这是为了报复马尔代夫三名副部长对印度总理纳伦德拉·莫迪提出促进拉克沙群岛旅游业的想法发表贬损言论。拉克沙群岛是印度自己的一系列岛屿，与马尔代夫类似。印度已从根据马尔代夫政府统计，马尔代夫是马尔代夫最大的外国游客来源国，排名第六。穆伊祖今年早些时候访问了中国，并就增加来自中国的游客数量和入境航班进行了谈判。 &gt;2013 年，马尔代夫加入了中国的“一带一路”倡议，旨在建设港口和高速公路，以扩大贸易以及中国在亚洲、非洲和欧洲的影响力。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/maldives-election-india-china-muizzu-b14d47c13175e2bd3ec85fafeec2ddd3</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 03:37:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼迪表示，在亲戚支持拜登的竞选活动后，他“无论如何”都爱他的家人</title>
      <link>https://apnews.com/article/robert-f-kennedy-jr-biden-3398c70cf2ce5432d1ca4bc96ee3ad05</link>
      <description><![CDATA[密歇根州罗亚尔奥克（美联社）——独立候选人小罗伯特·F·肯尼迪 (Robert F. Kennedy Jr.) 周日承认 来自支持民主党总统乔·拜登的十几位亲戚的支持，并指出他对拜登没有恶意家庭政治分歧。“他们中的一些人不喜欢我参加竞选，”肯尼迪在底特律郊区举行一场有利于他的竞选活动的喜剧表演后谈到他的亲戚时说道。 肯尼迪——在首次挑战拜登获得民主党提名后，去年发起了独立总统竞选——上周对他姐姐和其他亲戚的支持做出了反应，拜登竞选团队的这一举动表明了拜登竞选团队的认真态度总统团队正在采取一位前景渺茫的候选人利用他姓氏挥之不去的民主党魔力来吸引现任总统的支持。在费城，前司法部长罗伯特的女儿克里·肯尼迪前总统约翰·F·肯尼迪 (John F. Kennedy) 的侄女、现任总统候选人的妹妹 F·肯尼迪 (F. Kennedy) 称拜登为“我的英雄”，并表示（没有提及她的兄弟）家人希望“明确表示”他们对拜登连任的支持.

拜登在椭圆形办公室里保留着罗伯特·F·肯尼迪的半身像，他表示这些支持是“令人难以置信的荣誉”。 
肯尼迪周日晚上继续描述他的父亲在孩子们中精心策划的家庭辩论，他说，这次练习向他展示了一种尊重的方式，可以与他关心的人采取相反的立场，而不是针对个人。












“我以信息和热情与他们进行辩论，而不是因为我们彼此不同意而互相仇恨，”他说。 “无论如何，我爱我的家人。”肯尼迪提到了拜登椭圆形办公室的罗伯特·肯尼迪半身像，以及他目前在拜登政府和他自己的总统竞选活动中工作的亲戚，他在密歇根州，上周，该竞选团队获得了大选投票的机会。演出前，在底特律郊区的剧院前，数十名抗议者反对肯尼迪的出现，举着旨在让肯尼迪与前总统唐纳德·特朗普结盟的标语。

肯尼迪过去曾公开表示在许多问题上与家人意见不一致，但他坚持认为可以通过“友好”的方式来实现。在支持他的竞选活动的超级政​​治行动委员会在超级碗期间制作了一个严重依赖约翰·F·肯尼迪 1960 年总统竞选图像的电视广告后，小肯尼迪在 X 社交媒体平台上向他的亲戚道歉，表示他很抱歉如果这个地方“给我家里的任何人带来了痛苦。”“我爱我的家人。我感觉他们爱我，”他周日说道。 “我希望同样的事情会发生在我们整个国家，我们彼此意见不同，但不会互相仇恨。”___可以通过以下方式联系梅格·金纳德 (Meg Kinnard)：&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;http://twitter.com/MegKinnardAP ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/robert-f-kennedy-jr-biden-3398c70cf2ce5432d1ca4bc96ee3ad05</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 02:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告称，欧洲是变暖最快的大陆，几乎是全球平均速度的两倍</title>
      <link>https://apnews.com/article/copernicus-heat-climate-europe-world-meteorological-organization-d08b3bd028bc461f281f39828bd73056</link>
      <description><![CDATA[意大利那不勒斯（美联社）——两个顶级气候监测组织周一报告称，欧洲是变暖最快的大陆，其气温上升速度约为全球平均水平的两倍，警告这对人类健康、冰川融化和经济活动造成的后果。 联合国世界气象组织和欧盟气候机构哥白尼在一份联合报告中表示，非洲大陆有机会制定有针对性的战略，以加快向风能、太阳能等可再生资源的过渡和水力发电以应对气候变化的影响。 这些机构在去年的欧洲气候状况报告中表示，去年非洲大陆 43% 的电力来自可再生资源，高于前年的 36%。欧洲可再生能源发电量连续第二年超过化石燃料发电量。

报告称，最新五年平均气温显示，欧洲气温目前比工业化前水平高出 2.3 摄氏度（4.1 华氏度），而全球气温则高出 1.3 摄氏度，仅略低于 2015 年的目标巴黎气候协议将全球变暖限制在1.5摄氏度以内。 
“欧洲又迎来了气温升高和极端气候加剧的一年，包括创纪录气温的热应激、野火、热浪、冰川冰损和降雪不足，”哥白尼研究中心副主任伊丽莎白·哈姆杜奇 (Elisabeth Hamdouch) 表示。欧盟执行委员会。












该报告为 WMO 全球气候报告的旗舰状态提供了大陆性补充，该报告三十年来每年发布一次，今年还附带了“红色警报”警告世界为应对全球变暖的后果做得不够。 哥白尼报告说，3 月份 标志着连续第十个月创下月度气温纪录。欧洲报告称，欧洲海洋平均海面温度将在 2023 年达到年度最高水平。

欧洲报告今​​年的重点是高温对人类健康的影响，指出整个欧洲大陆与高温相关的死亡人数有所增加。报告称，去年有超过 150 人因风暴、洪水和野火直接丧生。2023 年与天气和气候相关的经济损失估计将超过 134 亿欧元（约143亿美元）。“2023年，数十万人受到极端气候事件的影响，这些事件造成了整个大陆的巨大损失，估计至少达数百亿欧元， ”哥白尼中心主任卡洛·布翁坦波 (Carlo Buontempo) 说道。 “不幸的是，这些数字不太可能而且可能会变得更小，至少在不久的将来是这样。”报告称，极端天气助长了热浪、野火、干旱和洪水。高温导致了包括阿尔卑斯山在内的非洲大陆冰川冰的流失，阿尔卑斯山的冰川冰流失了约 10% 过去两年剩余的冰川冰。 不过，该报告的作者指出了一些例外情况，例如斯堪的纳维亚半岛和冰岛的气温低于平均水平，尽管整个大陆大部分地区的汞含量高于平均水平。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/copernicus-heat-climate-europe-world-meteorological-organization-d08b3bd028bc461f281f39828bd73056</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 02:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“伟大的勇气和决心。”对美联社记者特里·安德森被扣为人质之死的反应</title>
      <link>https://apnews.com/article/terry-anderson-death-reaction-ap-53b83bd3ce220d4547e878c3da097cc5</link>
      <description><![CDATA[一位勇敢的记者，从世界各地的动乱地区进行报道。人道主义事业的支持者。一个好朋友。这些是对 美联社前首席中东记者特里·安德森去世。安德森于 1985 年在黎巴嫩被绑架，并被关押了近七年，成为美国被扣押时间最长的人质之一。安德森，76 岁，周日在纽约格林伍德湖因近期心脏手术并发症去世。
——-“特里致力于实地目击者报道，无论是在他的新闻工作中还是在被扣押的岁月里，他都表现出了极大的勇气和决心。我们非常感谢他和他的家人因他的工作而做出的牺牲。” - 美联社高级副总裁兼执行主编朱莉·佩斯。“‘英雄’这个词经常被使用，但将它应用到特里·安德森身上只会增强它的效果。他作为恐怖分子人质所经历的六年半的磨难既难以想象，又真实存在——锁链被绑在卡车底盘上，从一个藏身之处运到另一个藏身之处，给他的往往是不可食用的食物，与人的联系被切断。他以如此高超的技巧和关怀报道了这个世界。” - 安德森被囚禁时美联社总裁兼首席执行官路易斯·D·博卡迪 (Louis D. Boccardi)。

“他从来不喜欢被称为英雄，但每个人都坚持这样称呼他。” - 苏洛姆·安德森，女儿。 “虽然我父亲在被囚禁期间经历了极大的痛苦，但近年来他找到了平静、舒适的平静。我知道他选择被铭记的不是他最糟糕的经历，而是他为越南儿童基金会、保护记者委员会、无家可归的退伍军人和许多其他令人难以置信的事业所做的人道主义工作。”












“我们的关系比那一件事更广泛、更深入、更重要、更有意义，”美联社前摄影师唐·梅尔 (Don Mell) 和安德森在一起，当时持枪的绑匪在黎巴嫩将他从车里拖了出来。

“特里·安德森通过他的生活和工作提醒我们，新闻业是一项危险的行业，特别是外国记者，要冒着巨大的个人风险来让公众了解情况。 ……多年来，安德森先生一直是被扣押时间最长的美国记者。他亲眼目睹记者奥斯汀·泰斯 (Austin Tice) 使这一不幸的记录黯然失色，目前他在叙利亚被关押了近 12 年。安德森被绑架后，新闻俱乐部在其大楼内悬挂了横幅，提醒记者和公众注意他的困境。同样，俱乐部现在也有奥斯汀·泰斯的横幅。” - 国家新闻俱乐部的声明。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/terry-anderson-death-reaction-ap-53b83bd3ce220d4547e878c3da097cc5</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 23:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波多黎各共和党将全部 23 名代表授予特朗普</title>
      <link>https://apnews.com/article/puerto-rico-republicans-donald-trump-a4c9a723dad2bc7441364d2c33642b1d</link>
      <description><![CDATA[波多黎各圣胡安（美联社）——波多黎各共和党周日举行了一次区议会，并授予前总统唐纳德·特朗普全部 23 名全国代表。1,340 名党员中，约 77% 获得了代表权。据美国领土共和党领导人安吉尔·辛特伦 (Angel Cintron) 称，该地区的共和党也参加了此次活动。 他说他们举行了一次核心小组式的投票，决定波多黎各代表如何参加7 月在威斯康星州密尔沃基举行的共和党全国代表大会将承诺投票。选出了 20 名代表和 20 名候补代表。特朗普有效今年早些时候获得了他的政党的提名。作为美国领土，波多黎各不参加选举波多黎各的政治取决于人们认为该岛应具有的政治地位：建国、独立或领土现状。该岛共和党的几位知名成员在区议会之前宣布，他们不支持特朗普。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/puerto-rico-republicans-donald-trump-a4c9a723dad2bc7441364d2c33642b1d</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 22:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>被囚禁多年的美联社记者特里·安德森去世</title>
      <link>https://apnews.com/article/terry-anderson-dies-associated-press-c266353298c04dbf874ab4d94536f2b3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/terry-anderson-dies-associated-press-c266353298c04dbf874ab4d94536f2b3</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 21:14:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保守的巴西人在支持前总统博尔索纳罗的集会上赞扬埃隆·马斯克</title>
      <link>https://apnews.com/article/brazil-bolsonaro-musk-rally-e9de9f76f5510a46e7d507f99a6c7a16</link>
      <description><![CDATA[里约热内卢（美联社）——保守的巴西人周日对 埃隆·马斯克在支持极右翼前总统的集会上雅伊尔·博尔索纳罗，随着这位亿万富翁企业家与南美国家最高法院的不和，他的法律麻烦不断增加。“巴西感谢“埃隆·马斯克”，在海滨城市里约热内卢科帕卡巴纳海滩旁的集会上，一块巨大的英文标语上写着。数千名博尔索纳罗的铁杆支持者参加了会议。马斯克自称为言论自由绝对主义者，是一名针对博尔索纳罗支持者传播假新闻的持续调查。马斯克表示，社交平台 X 不会遵守高等法院法官的命令，删除某些被指控传播虚假信息的账户。 特斯拉和 SpaceX 的首席执行官马斯克于 2022 年底接管了 Twitter（现为 X），他指责法官亚历山大·德·莫赖斯压制言论自由并违反巴西宪法。他在 X 上指出，用户可以通过使用 VPN 或虚拟专用网络来绕过社交媒体平台的关闭。 

这促使德莫赖斯将马斯克纳入对所谓数字民兵正在进行的调查，并对妨碍、煽动和犯罪阴谋展开新的调查。
几位演讲者在周日的集会上赞扬了马斯克。 “你在这里看到的是热爱自由的人们，他们不会放弃，不会向独裁者下跪，他们愿意为自由献出生命，”支持自由的古斯塔沃·盖耶 (Gustavo Gayer) 说。博尔索纳罗国会议员。












就这位前总统而言，他称赞马斯克在面对他所谓的德莫赖斯审查制度时表现出了“勇气”。“他是真正为我们所有人维护真正自由的人”，博尔索纳罗本人正因多项罪行接受调查，其中包括协助推翻 2022 年选举结果，以及策划针对左翼继任者的政变路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦。巴西是社交媒体公司的重要市场。根据市场研究组织 Emarketer 的数据，大约 4000 万巴西人（约占总人口的 18%）每月至少访问一次 X。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/brazil-bolsonaro-musk-rally-e9de9f76f5510a46e7d507f99a6c7a16</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 20:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列袭击后，加沙的一名巴勒斯坦婴儿通过紧急剖腹产成为孤儿</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-baby-orphan-video-19d46c47465a8bc8bb4c56f5247beccc</link>
      <description><![CDATA[加沙地带拉法（美联社）——Sabreen Jouda 在她母亲离开后几秒钟就来到了这个世界。周六午夜前不久，他们的家遭到以色列空袭。在那一刻之前，这个家庭就像许多其他巴勒斯坦人一样试图躲避 加沙最南端城市拉法的战争。Sabreen 的父亲被杀。她4岁的妹妹被杀。她的母亲被杀。但紧急救援人员得知她的母亲 Sabreen al-Sakani 已怀孕 30 周。医务人员紧急赶往收尸的科威特医院，进行了紧急剖腹产手术。小萨布林本人也濒临死亡，呼吸困难。她娇小的身体躺在一小块地毯上，以恢复姿势，医护人员轻轻地将空气打入她张开的嘴里。一只戴着手套的手拍打着她的胸部。她活了下来。周日，在空袭后的几个小时内，她在附近阿联酋医院新生儿重症监护室的保温箱内呜咽并蠕动。单元。她穿着太大的尿布，胸前的胶带上用钢笔潦草地写着她的身份：“烈士萨布林·萨卡尼的孩子。”

“我们可以说她的健康状况有所改善，但情况仍然处于危险之中，”该部门负责人 Mohammad Salameh 博士说。 “这个孩子此时本应该在妈妈肚子里的，但她却被剥夺了这个权利。”
他将她描述为一个早产的孤女。












但她并不孤单。“欢迎她。她是我亲爱的儿子的女儿。我会照顾她的。她是我的爱人，我的灵魂。她是她父亲的记忆。我会照顾她，”她的祖母阿哈拉姆·库尔迪 (Ahalam al-Kurdi) 说道。她捂着胸口，悲痛得浑身发抖。据加沙卫生部称，自这场战争开始以来，加沙地带被杀害的 34,000 多名巴勒斯坦人中，至少有三分之二是儿童和妇女。

其他以色列对拉法的空袭一夜之间杀死了一个大家庭的 17 名儿童和两名妇女。并非所有人都在此类袭击后立即康复。 “我的儿子也和他们在一起。我的儿子变成了身体的一部分，但他们还没有找到他。他们不认识他，”萨布林的外祖母米尔瓦特·萨卡尼说。 “他们与任何事情都没有关系。为什么他们针对他们？我们不知道为什么，怎么办？我们不知道。”周日，幸存者埋葬了死者。裹着血迹的孩子们被放入裹尸袋，扔进尘土飞扬的地面上，家人在哭泣。小男孩们看着并试图在坟墓边缘站稳脚跟。___&lt; /h2&gt;在  查找更多美联社报道https://apnews.com/hub/israel-hamas-war]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-israel-palestinians-baby-orphan-video-19d46c47465a8bc8bb4c56f5247beccc</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 19:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列领导人批评美国对军事单位的制裁可能会进一步加剧关系紧张</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-army-palestinians-west-bank-gaza-dd18e8ebf07b937bdad09ce9b56bd0cf</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-army-palestinians-west-bank-gaza-dd18e8ebf07b937bdad09ce9b56bd0cf</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 17:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内莉·科达 (Nelly Korda) 因天气原因以一杆优势结束雪佛龙锦标赛第三轮比赛</title>
      <link>https://apnews.com/article/chevron-lpga-korda-0682d9d5a60e5c8b73fa7d71ee51dcab</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州伍德兰兹（美联社）——周日，内莉·科达在雪佛龙锦标赛第三轮比赛中，因天气原因推迟，打出 69 杆，低于标准杆 3 杆，以领先优势进入今年首个大满贯赛最后一轮。周六比赛因闪电而暂停，迫使周日凌晨在卡尔顿伍兹完成第三轮比赛。科达正试图以五连胜追平 LPGA 巡回赛纪录周六比赛暂停时，已经打完 11 洞。她以三轮总杆 206 杆的成绩进入周日的第四轮，与布鲁克·亨德森 (Brooke Henderson) 并列第二。亨德森在第三轮打出 64 杆，创下了该赛事自 Mission 转会以来的得分纪录。去年从加利福尼亚州希尔斯到德克萨斯州。这位加拿大人赢得了 13 场 LPGA 胜利并赢得了两个大满贯赛，在此期间他连续 10 次推杆，抓到 6 只小鸟和 1 只老鹰。

韩国选手Haeran Ryu在54个洞后打出无柏忌的67杆，抓到5只小鸟，以205杆的领先优势进入最后一轮。两轮后并列领先的Atthaya Thitikul击球第三轮打出72杆，与另外两人并列第四名。来自泰国的 21 岁选手 Thitikul 在 LPGA 巡回赛上两次获胜，但因拇指受伤错过了本赛季的开始。Jin Hee Im，在比赛结束后与 Thitikul 并列领先。 36 洞，第三轮也打出 72 杆，以 208 杆跌至第四。___AP 高尔夫：https://apnews.com/hub/golf]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/chevron-lpga-korda-0682d9d5a60e5c8b73fa7d71ee51dcab</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 14:52:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗最高领导人默认德黑兰在对以色列的大规模袭击中没有受到什么打击</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-khamenei-mideast-66280e717d335afffd9e258a5985d50c</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——周日，伊朗最高领导人驳回了有关德黑兰对以色列前所未有的无人机和导弹袭击是否​​击中任何目标的讨论，默认了尽管发动了大规模袭击，但实际上很少有射弹击中目标。 阿亚图拉阿里·哈梅内伊在高级军事领导人面前的评论并未触及以色列周五对中部城市伊斯法罕进行了明显的报复性袭击，尽管防空系统开火并且伊朗停飞了商业飞机飞往全国大部分地区的航班。 分析人士认为，伊朗和以色列这两个多年来陷入影子战争的地区宿敌，在两国之间发生一系列升级攻击后，正试图缓和紧张局势。以色列对加沙地带哈马斯的战争愈演愈烈，并激怒了更广泛的地区。 85 岁的哈梅内伊在一次会议上发表了上述言论，参加会议的有伊朗正规军、警察和准军事革命卫队的高层，革命卫队是什叶派神权政治中的一支强大力量。 

“对方关于发射了多少枚导弹、有多少枚导弹击中目标、有多少枚没有击中目标的争论，这些都是次要的，”哈梅内伊在国家电视台播出的讲话中说。 
“主要问题是伊朗国家的出现和伊朗军队在重要国际舞台上的意愿。这才是最重要的。”伊朗在 4 月 13 日的袭击中发射了数百架无人机、弹道导弹和巡航导弹，试图压倒以色列的防空系统，这是自伊拉克独裁者以来外国势力首次对以色列发动袭击萨达姆侯赛因向以色列发射飞毛腿导弹 1991年海湾战争。 












但是，以色列的防空系统和战斗机在美国、英国和邻国约旦的支持下，击落了绝大多数来袭火力。 美联社周六分析的卫星图像显示伊朗的袭击仅对以色列南部的内瓦蒂姆空军基地造成轻微损坏，包括从以色列迅速修复的滑行道上造成一大块损坏。 

伊朗的袭击是为了回应以色列 4 月 1 日疑似袭击伊朗驻叙利亚大马士革大使馆旁边的领事馆大楼，这导致两名警卫队将军和其他人死亡。 “今天，由于我们的武装部队、革命卫队、军队、警察以各自的方式所做的工作，赞美真主，国家在世界各地的形象已经变得值得赞扬”，哈梅内伊补充道，尽管伊朗面临公众对其经济的愤怒和对异议的镇压。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-khamenei-mideast-66280e717d335afffd9e258a5985d50c</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>喇嘛罗德称自己为黑人佛教南方女王。他想让你摆脱痛苦。</title>
      <link>https://apnews.com/article/buddhist-lama-black-lgbtq-wellness-506b1e85687d956eff81f7f4261f5e98</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/buddhist-lama-black-lgbtq-wellness-506b1e85687d956eff81f7f4261f5e98</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>