<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 01:12:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>黑色被子艺术家和作家先驱 Faith Ringgold 去世，享年 93 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/faith-ringgold-dead-d246c574578149b49edb5f612fd8310f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/faith-ringgold-dead-d246c574578149b49edb5f612fd8310f</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:23:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列部署了多层防空系统。伊朗无人机袭击面临重大考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-iran-missile-defense-iron-dome-arrow-bbf6330918da036f2e000360556a81f6</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——伊朗无人机和弹道导弹的袭击对以色列的防空系统构成了最新的挑战，在为期六个月的战争中，以色列防空系统一直在加班加点地应对来袭的火箭弹、无人机和导弹袭击。哈马斯。以下是以色列多层防空系统的详细介绍：“箭”：与美国共同开发的该系统旨在拦截远程导弹，包括各种类型的导弹。伊朗称其于周六发射了弹道导弹。 “箭”在大气层外运行，在当前的战争中被用来拦截也门胡塞武装分子发射的远程导弹。大卫投石索：大卫投石索也是与美国共同开发的，旨在拦截也门胡塞武装分子发射的远程导弹。拦截中程导弹，例如黎巴嫩真主党拥有的导弹。爱国者：这种美国制造的系统是以色列导弹防御系统中最古老的成员 - 在 1991 年第一次海湾战争期间使用拦截伊拉克时任领导人萨达姆·侯赛因发射的飞毛腿导弹。爱国者现在被用来击落飞机，包括无人机。

铁穹：该系统由以色列在美国支持下开发，专门用于击落短程火箭。自上个世纪初启动以来，它已拦截了数千枚火箭弹，其中包括在当前针对哈马斯和真主党的战争期间拦截的数千枚火箭弹。以色列称其成功率超过 90%。铁束：以色列正在开发一种新系统，利用激光技术拦截传入的威胁。以色列表示，该系统将改变游戏规则，因为它的运行成本比现有系统便宜得多。不过，目前尚未投入使用。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-iran-missile-defense-iron-dome-arrow-bbf6330918da036f2e000360556a81f6</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于中东紧张局势，拜登缩短了海滩周末时间，与他的国家安全团队会面</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-israel-iran-proxies-mideast-tensions-hamas-c57e89a9cbe178b20b53bac404a86728</link>
      <description><![CDATA[特拉华州里霍博斯海滩（美联社）——总统乔·拜登将缩短在特拉华州海滨别墅的周末停留时间，并于周六返回白宫，与他的国家安全团队会面并监测中东局势。 白宫宣布改变计划后不久，五角大楼报道称，国防部长劳埃德·奥斯汀已与以色列国防部长进行了交谈，“讨论紧急的地区威胁……并明确表示以色列可以完全依靠以色列”。美国支持保卫以色列免受伊朗及其地区代理人的任何袭击。在以色列与哈马斯的战争中，自本月以色列疑似袭击伊朗驻叙利亚领事馆大楼导致 12 人死亡以来，紧张局势升级。包括伊朗高级将领。以色列正在为伊朗可能发动的袭击做好准备，这引发了人们对美国陷入更深层次地区冲突的担忧。

拜登周五表示，美国“致力于”保卫以色列，“伊朗不会成功。”当记者问他对伊朗的信息是什么时，总统唯一的回答是：“不要。”他忽略了有关什么会引发美国直接军事反应的问题，当被问及伊朗对以色列的袭击有多迫在眉睫时，拜登表示他不想了解安全信息， “但我的期望是早不晚。”
在以色列-哈马斯加沙战争期间，以色列军队与伊朗支持的真主党武装组织在以色列-黎巴嫩边境沿线几乎每天都发生交火。自 10 月 7 日战争爆发以来，美国官员记录了伊朗支持的伊拉克和叙利亚民兵对这些国家的美军基地发动的 150 多次袭击。












一月下旬的一次袭击导致三名驻约旦的美国军人死亡。作为报复，美国发动了大规模空袭，袭击了伊拉克和叙利亚七个地点的超过 85 个目标。

与此同时，周六，伊朗准军事革命卫队的突击队员从直升机上用绳索降落到霍尔木兹海峡附近的一艘以色列附属集装箱船上，并扣押了该船。国家安全委员会发言人艾德丽安·沃森 (Adrienne Watson) 表示，美国强烈谴责此次扣押，并敦促伊朗立即释放该船和船员。“我们将与我们的合作伙伴合作，让伊朗对其行为负责，”她说。同样在周六，以色列占领的约旦河西岸也发生了自哈马斯袭击以色列以来最严重的暴力事件。___米勒从华盛顿报道。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-israel-iran-proxies-mideast-tensions-hamas-c57e89a9cbe178b20b53bac404a86728</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 17:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最年长的连体双胞胎 Lori 和 George Schappell 去世，享年 62 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/oldest-living-conjoined-twins-dead-72f6762bbe12642cd8c40a4051558494</link>
      <description><![CDATA[宾夕法尼亚州雷丁（美联社）——据殡仪馆官员称，连体双胞胎洛里和乔治·沙佩尔在违背医学预期的生活中追求着不同的职业、兴趣和人际关系，本月在宾夕法尼亚州去世。他们今年 62 岁。根据汉堡莱本斯佩格殡仪馆发布的讣告，这对双胞胎被吉尼斯世界纪录列为现存最年长的连体双胞胎，于 4 月 7 日在宾夕法尼亚大学医院去世。死因没有详细说明。“当我们出生时，医生认为我们活不过 30 岁，但我们证明他们错了，”洛里在 50 岁的时候接受采访时说道，据《费城问询报》报道。乔治于 2007 年公开承认自己是跨性别者。这对双胞胎于 1961 年 9 月 18 日出生于宾夕法尼亚州西雷丁，拥有不同的大脑，但头骨相连。乔治患有脊柱裂，身高矮了 4 英寸，洛瑞坐在一张自适应轮凳上推着乔治走来走去。讣告称，尽管每个人都必须去对方去过的地方，但“尽可能独立地生活”对双方来说“非常重要”。

两人都毕业于公立高中并参加了大学课程。乔治和洛瑞一起在医院洗衣房工作了六年。讣告称，洛瑞（Lori）是“一位获得奖杯的投球手”，她于 1996 年放弃了这份工作，以便她的兄弟姐妹能够开始乡村音乐生涯。
“自24岁起，他们就拥有自己的住所，并广泛旅行，”讣告称。多年来，他们出现在许多纪录片和脱口秀节目中，以及 FX 医疗剧“Nip/Tuck”的一集中。












《费城问询报》报道称，洛瑞曾经订婚，但她的未婚夫在一场车祸中去世。 “当我去约会时，”洛里说，“乔治会带书来读。”双胞胎在 1997 年的一部纪录片中表示，他们有不同的洗澡时间和淋浴方式一次一个。乔治谈到给予你所爱和尊重的人“在你希望他们给予你的情况下的隐私和妥协”。洛里说，妥协意味着“你无法在你想要的时候得到你想要的一切。” 

当单个胚胎的同卵双胞胎未能分离时，每 50,000 至 60,000 名新生儿中就会出现一次连体双胞胎。大约 70% 是女性，其中大多数是死产。只有一小部分在头部连接，近四分之三在胸部连接，其他人在腹部或骨盆连接。 分居对于 Schappell 双胞胎来说被认为是有风险的，但 Lori Schappell 在 2002 年在双胞胎位于高层老年人综合楼的公寓接受美联社采访时告诉美联社，她认为这样的手术没有必要无论如何。“你不能破坏上帝创造的东西，即使这意味着你享受两个孩子的时间会更短，”她说。在1997年的纪录片中，乔治也强烈排除了分离的想法，他说：“为什么要修复没有损坏的东西呢？” 目前尚不清楚谁将获得最年长的在世连体双胞胎的称号。有记载的最年长者是罗尼·加里昂 (Ronnie Galyon) 和唐尼·加里昂 (Donnie Galyon)，他们于 2020 年去世，享年 68 岁。恩格·邦克 (Eng Bunker) 和张·邦克 (Chang Bunker) 是 19 世纪的“连体双胞胎”，因马戏表演而闻名，活到 63 岁。沙佩尔双胞胎的幸存者包括他们的父亲和六个兄弟姐妹。殡仪馆表示，私人服务已计划进行。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oldest-living-conjoined-twins-dead-72f6762bbe12642cd8c40a4051558494</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 16:47:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗伊去世后，进步候选人越来越多地分享自己的堕胎故事</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-personal-stories-progressive-candidates-1fc9f35dd526fa61c9252d4c88f215db</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-personal-stories-progressive-candidates-1fc9f35dd526fa61c9252d4c88f215db</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:48:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大师赛周末有三路平局和更宽松的条件。它还拥有老虎伍兹</title>
      <link>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-tiger-woods-dbafb7b5d205767df5239fc3383a7a55</link>
      <description><![CDATA[乔治亚州奥古斯塔 (美联社) — 对于在最大师赛的风吹日晒、艰苦的日子在奥古斯塔国家队更加令人愉快。周六第三轮比赛开始时，旗帜在飘扬，而不是噼啪作响。这将是更适合得分和生存的一天。“这个周末会很美好。希望能有一些机会继续前进，”参加第 31 届美国大师赛的三届冠军菲尔·米克尔森 (Phil Mickelson) 说道。去年他以 65 杆的成绩获得亚军。 Lefty 知道机会。Scottie Scheffler、Bryson DeChambeau 和 Max Homa 以低于标准杆 6 杆 138 杆并列领先进入第三轮。他们领先丹麦选手 Nicolai Hojgaard 两杆，后者有理由相信自己可以成为自 1979 年 Fuzzy Zoeller 以来第一位首次就赢得大师赛冠军的选手。

这个周末还包括泰格·伍兹，当伍兹身体健康可以参加比赛时，在奥古斯塔国家公园总是如此。 他周五创造了纪录&lt; /a&gt; 连续第 24 次晋级，这是从他成为职业球员的第一年开始的。伍兹当天打出 72 杆，平均杆数为 75.09 杆，为全联盟最高杆数这是自2007年以来大师赛的第二轮比赛，当时的天气多风且寒冷。只有 8 名球员打破标准杆，与打出 80 杆或以上的球员数量相同。
“我在这儿。我有机会赢得高尔夫锦标赛，”伍兹说道。












周六通常被称为搬家日，伍兹和其他人都面临着很多搬家的事情。伍兹落后 7 杆，但他前面有 21 名球员。有 14 名球员在第三轮开始时低于标准杆，其中四名拥有赢得大满贯赛的经验 - 舍夫勒和德尚博、科林·森川和卡梅伦·史密斯.比赛开始时，有一件事是相当确定的——在杜鹃花和山茱萸之间散步肯定比在时速 40 英里的狂风中比赛更令人愉快，沙坑沙子被吹到球员的脸上、果岭和散落的玉兰叶上整个球场。“我们以沙雨结束了我们的一天。所以这就像是高尔夫球场在说，‘滚出去’，”霍马在周五的一轮比赛结束时说道。周六，感觉更像是，“欢迎回来。 ”___美联社高尔夫：https://apnews.com/hub/golf]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/masters-2024-augusta-national-tiger-woods-dbafb7b5d205767df5239fc3383a7a55</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:34:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院近 50 场辩论中，律师丽莎·布拉特 (Lisa Blatt) 不断获胜</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-women-lawyers-underrepresented-arguments-humor-4e3a5042d299eab80a0577f8c81eb189</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-women-lawyers-underrepresented-arguments-humor-4e3a5042d299eab80a0577f8c81eb189</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 13:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着具有里程碑意义的联合卫理公会聚会的临近，非洲教会正在权衡自己的未来。</title>
      <link>https://apnews.com/article/methodists-lgbtq-samesex-marriage-conservatives-africa-1319aea6e1d2ad8755a905a8c4b1bf79</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/methodists-lgbtq-samesex-marriage-conservatives-africa-1319aea6e1d2ad8755a905a8c4b1bf79</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 12:09:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是第一种被证明可以减缓阿尔茨海默病的药物。为什么起步很慢？</title>
      <link>https://apnews.com/article/alzheimer-leqembi-slow-start-f9022b85b16cc6de4491594ce875657b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alzheimer-leqembi-slow-start-f9022b85b16cc6de4491594ce875657b</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 12:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匹兹堡内河驳船失控，造成损坏并导致桥梁关闭，其中一些驳船冲过大坝</title>
      <link>https://apnews.com/article/barges-break-loose-pittsburgh-pennsylvania-e17398b93554ec46351cd87283b2e9fb</link>
      <description><![CDATA[匹兹堡（美联社）——官员们周五晚间在匹兹堡的俄亥俄河上发现了一大群内河驳船，损坏了码头并导致桥梁关闭，随后船只被卡在河岸上或越过下游的水坝。 匹兹堡警方、消防和紧急医疗服务部门于晚上 11 点 25 分左右做出反应。匹兹堡公共安全部门在一份声明中表示，有报道称驳船“不受控制地”顺流而下。26 艘驳船脱离后，没有任何人员受伤的报告，其中 23 艘驳船装载着煤炭等干货。 。该市表示，船上没有危险物质。 佩吉港是河上的一个码头，遭受了严重破坏。该市表示，11 艘驳船被困在河岸上，并由布鲁诺岛附近的一艘拖船固定，而 14 艘驳船仍在继续行驶顺流而下，六人越过埃姆斯沃斯大坝。

西区大桥双向关闭，布鲁诺特岛大桥的铁路交通也被关闭，市政府称这都是临时措施。麦基斯岩石大桥“大量关闭”小心，”麦基斯岩警察局在社交媒体帖子中表示。该市的声明称，这些驳船由坎贝尔运输公司拥有或运营。宾夕法尼亚州海岸警卫队州警察​​和其他机构收到了警报。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/barges-break-loose-pittsburgh-pennsylvania-e17398b93554ec46351cd87283b2e9fb</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 10:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>视频显示霍尔木兹海峡附近船只遭到袭击；中东官员称伊朗实施了此次袭击</title>
      <link>https://apnews.com/article/strait-of-hormuz-vessel-33fcffde2d867380e98c89403776a8ac</link>
      <description><![CDATA[阿拉伯联合酋长国迪拜（美联社）——美联社看到的一段视频显示，周六，突击队用直升机袭击了霍尔木兹海峡附近的一艘船只，一名中东国防官员将此次袭击归咎于伊朗，而德黑兰与西方之间的紧张局势更加紧张。 。 该视频显示了英国军方英国海事贸易行动部门早些时候报道的袭击事件。它没有提供有关在阿联酋港口城市富查伊拉附近的阿曼湾登船的细节。这位因讨论情报问题而不愿透露姓名的国防官员与美联社分享了这段视频。 虽然美联社无法立即证实这一消息，但它与已知的登船细节相符，而且涉事直升机似乎是伊朗准军事革命卫队使用的一架，该部队过去曾进行过其他船只袭击。 这起事件发生之际，伊朗与西方之间的紧张关系加剧，特别是在以色列疑似袭击了伊朗驻叙利亚领事馆之后。

伊朗没有立即承认扣押了任何船只，官方媒体也没有对此事件进行任何报道。然而，自 2019 年以来，由于伊朗迅速推进的核计划，伊朗与西方的关系持续紧张，因此进行了一系列船只扣押和袭击。
阿曼湾靠近霍尔木兹海峡，这是波斯湾的狭窄入海口，五分之一的石油都经过这里。富查伊拉位于阿拉伯联合酋长国东海岸，是该地区船舶装载新石油货物、接收补给品或交换船员的主要港口。












自2019年以来，富查伊拉海域发生了一系列爆炸和劫持事件。美国海军指责伊朗对船只发动了帽贝水雷袭击，导致油轮受损。这是一条突发新闻更新。美联社早些时候的报道如下。阿拉伯联合酋长国迪拜 (美联社)——英国军方周六警告说，一艘船只可能在关键的霍尔木兹海峡附近被不明身份的人登上。

英国海事贸易业务部发出的警告没有提供有关在阿联酋港口城市富查伊拉附近的阿曼湾登船的详细信息。该事件发生之际，伊朗与西方国家之间的紧张局势加剧，特别是在以色列疑似袭击伊朗驻叙利亚领事馆之后。 伊朗没有立即承认扣押了任何船只，官方媒体也没有对此事件进行任何报道。然而，自 2019 年以来，由于伊朗迅速推进的核计划，伊朗与西方的关系持续紧张，因此进行了一系列船只扣押和袭击。 阿曼湾靠近霍尔木兹海峡，这是波斯湾的狭窄入海口，五分之一的石油都经过这里。富查伊拉位于阿拉伯联合酋长国东海岸，是该地区船舶装载新石油货物、接收补给品或出售船员的主要港口。自 2019 年以来，富查伊拉附近海域目睹了一系列爆炸和劫持事件。美国海军指责伊朗对船只发动了帽贝水雷袭击，导致油轮受损。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/strait-of-hormuz-vessel-33fcffde2d867380e98c89403776a8ac</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 08:19:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>媒体称悉尼一购物中心多人被刺伤，一人被枪杀</title>
      <link>https://apnews.com/article/sydney-shopping-center-stabbing-shot-bondi-52318d684ebbab17dcac33a833ba0d51</link>
      <description><![CDATA[悉尼（美联社）——媒体报道称，悉尼一家购物中心多人被刺伤，警方开枪射杀一人。澳大利亚 ABC 电视台报道周六，警方疏散了邦迪枢纽 Westfield 购物中心的购物者。《悉尼先驱晨报》报道有四人在刺伤中死亡。无法立即联系到警方证实该报道。该报称，一人也被枪击，但尚不清楚该人是否死亡。视频显示购物中心周围有许多救护车和警车，以及人群。 p&gt;医护人员正在现场治疗病人。目击者 Roi Huberman 告诉美国广播公司，他躲在一家商店里，看到人们流着泪离开商场。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sydney-shopping-center-stabbing-shot-bondi-52318d684ebbab17dcac33a833ba0d51</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 07:17:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O.J. 怎么样？辛普森将福特野马烙进了美国人的集体记忆</title>
      <link>https://apnews.com/article/oj-simpson-white-ford-bronco-police-chase-71bfec2bf12112bceb004e6dcfd321df</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/oj-simpson-white-ford-bronco-police-chase-71bfec2bf12112bceb004e6dcfd321df</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 04:46:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与色情明星有关的封口费丑闻如何导致特朗普首次刑事审判</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-michael-cohen-stormy-daniels-e40532d3bce7768e296fdaf9591ef05b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-michael-cohen-stormy-daniels-e40532d3bce7768e296fdaf9591ef05b</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 04:00:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电影世家女族长埃莉诺·科波拉去世，享年 87 岁</title>
      <link>https://apnews.com/article/eleanor-coppola-dead-d1174964d8fef8a1b63ced6a9387f62b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/eleanor-coppola-dead-d1174964d8fef8a1b63ced6a9387f62b</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 22:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>