<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 21:09:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>明尼苏达州 2 名警察和 1 名急救人员在国内通话现场被枪杀</title>
      <link>https://apnews.com/article/officers-medic-shot-killed-burnsville-minnesota-e742b13f0d2ddca009e38337f46435b5</link>
      <description><![CDATA[明尼苏达州伯恩斯维尔（美联社）——据官员称，周日早些时候，明尼阿波利斯郊区的一户人家发出绝望的求救信号，导致两名警察和一名急救人员死亡，他们被枪杀。代表该州公共安全专业人员的明尼苏达州警察与和平官员协会确认了两名伯恩斯维尔警察和急救人员的死亡。“来自伯恩斯维尔的可怕消息”，明尼苏达州州长。蒂姆·沃尔兹 (Tim Walz) 在 在 Facebook 上发布。 “在接到遇险家庭的报警时，两名警察和一名消防员丧生，其他警察受伤。 

“我们绝不能认为我们的警察和急救人员每天所做出的勇敢和牺牲是理所当然的。今天我的心与他们的家人同在，整个明尼苏达州都与伯恩斯维尔站在一起。”
关于导致枪击事件发生在绿树成荫的两层住宅区的其他细节，目前还没有立即公布。事件发生后，街道两旁停满了特警车辆、警车、消防队员和救护车。












伯恩斯维尔警察、消防和城市官员，包括市长，没有立即回复美联社寻求评论的电话或电子邮件。其他执法机构立即开始在社交媒体上发布吊唁信息。媒体，包括带有蓝色条的徽章图像。这是哀悼中团结一致的标志。“我们心碎了。我们的执法界感到心碎。明尼苏达州警察与和平官员协会执行董事布莱恩·彼得斯在一份声明中表示：“我们对这一可怕的损失感到震惊。” “这些英雄留下的亲人和社区将永远记住他们为保护明尼苏达人安全而做出的勇敢和奉献。”

执法劳工服务代表伯恩斯维尔警察局的普通警官和主管。 该组织的执行董事吉姆·莫滕森(Jim Mortenson)在一份声明中表示，“我们对做出回应的警官和急救人员的家人表示哀悼和祈祷”。 “这些军官是在响应服务和保护职责的召唤时被击倒的。我们与伯恩斯维尔社区和遇难者家属一起哀悼，”声明说。 在邻近的古德休县，警长 Marty Kelly 写道它正在密切关注事态的发展。 “在这样的时期，”凯利说，“有必要作为一个社区团结在一起，在不确定性和悲伤中相互支持。” 伯恩斯维尔是一座人口约 64,000 人的城市，位于明尼阿波利斯市中心以南约 15 英里（24 公里）处。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/officers-medic-shot-killed-burnsville-minnesota-e742b13f0d2ddca009e38337f46435b5</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 17:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ziggy Marley 如何帮助呈现“鲍勃·马利：一个爱”的真实性</title>
      <link>https://apnews.com/article/bob-marley-movie-one-love-c9b393c5d480a5c5f84e4ffd7f07b5a0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bob-marley-movie-one-love-c9b393c5d480a5c5f84e4ffd7f07b5a0</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 16:01:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>降雨将代托纳 500 大赛推至周一举行，这是自 2012 年以来首次彻底推迟</title>
      <link>https://apnews.com/article/nascar-daytona-500-postponed-weather-rain-c6b85bbe1d8fb1efd09f22703ae89ca1</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州代托纳海滩（美联社）——由于代托纳国际赛道连续两天下雨，纳斯卡 (NASCAR) 将赛季揭幕战代托纳 500 比赛推迟至周一。比赛原定于周日下午开始，但人们严重怀疑绿旗是否会按时飘扬（如果有的话）。该赛事的最后一次练习和 Xfinity 系列比赛均已于周六取消。Xfinity 系列比赛现定于周一早上举行，距离下午 4 点还有几个小时。 Daytona 500 的开始时间。

比赛开始时，乔伊·洛加诺 (Joey Logano) 将为彭斯克车队 (Team Penske) 从杆位发车。
上一次 Daytona 500 推迟一整天是在 2012 年。NASCAR 在 2020 年完成了 20 圈，之后因降雨而停止活动，比赛于第二天恢复。












周日，纳斯卡提前做出了决定，阻止车迷们坐在雨中等待比赛是否继续进行的决定。它延续了纳斯卡本月早些时候首次展示的意愿，当时由于前往洛杉矶的天气恶劣，它在没有事先通知的情况下将体育馆的冲突推迟了一整天。___美联社赛车： https://apnews.com/hub/auto-racing]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nascar-daytona-500-postponed-weather-rain-c6b85bbe1d8fb1efd09f22703ae89ca1</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:47:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>反对美国援助乌克兰的共和党人将他的案子提交国际会议</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-congress-weapons-munich-conference-25545e9b3cd51066eaa904af1927b9de</link>
      <description><![CDATA[慕尼黑（美联社）——一位反对美国向乌克兰提供新资金的共和党人周日在国际安全会议上表示，国会搁置的一揽子计划不会“从根本上改变现实”，而且俄罗斯有动力进行谈判和平。乌克兰总统Volodymyr Zelenskyy，美国副总统卡马拉·哈里斯和其他人则主张在慕尼黑安全会议上通过 600 亿美元的援助，恰逢乌克兰从东部撤军经过数月的激烈战斗后，阿夫迪夫卡市。但是参议员 J.D. 万斯 (J.D. Vance)，俄亥俄州共和党人，唐纳德·特朗普表示，“乌克兰的问题……是没有明确的终点”，而且美国没有制造足够的武器来支持东部地区的战争欧洲、中东和“东亚可能出现意外情况。”

众议院议长迈克·约翰逊坚称他不会“仓促”批准尽管大多数民主党人和近半数共和党人压倒性支持，但参议院还是推出了 953 亿美元的对外援助计划，其中包括对乌克兰的帮助。
万斯认为，如果该计划获得通过，“这不会从根本上改变战场的现实”，并指出美国的制造能力有限。












“我们可以发送过去 18 个月发送的武器装备吗？”他问。 “我们根本做不到。无论美国国会开出多少支票，我们都受到限制。”“我认为合理的做法是通过谈判实现和平，”他说，并认为俄罗斯、乌克兰、欧洲和美国都现在就有动力参加谈判，并且 持续两年的战争将在某个时候以通过谈判达成和平而结束。 德国执政党绿党联合领导人里卡达·朗回应称，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京一再表明“他目前对和平没有兴趣”。 现在停止向乌克兰供应武器意味着“要么延长战争，要么放弃乌克兰并让普京获胜，”她说。 如果普京获胜，“他以及中国等其他势力都将了解到，改变边界是可能的，而且北约不会用它来对抗我们，”朗补充道。这将导致“一个安全性较低的世界，以及……一个对欧盟和美国来说自由度都较低的世界”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-congress-weapons-munich-conference-25545e9b3cd51066eaa904af1927b9de</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 11:48:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《奥本海默》力争创纪录，明星在英国电影学院奖上大放异彩</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-bafta-film-awards-oppenheimer-220af1ec73e47e6222abe2b0934cddc8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-bafta-film-awards-oppenheimer-220af1ec73e47e6222abe2b0934cddc8</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 10:45:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯400多人被拘留，全国哀悼普京最凶恶的敌人阿列克谢·纳瓦尔尼的去世</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-alexei-navalny-death-prison-putin-d0121f49840ee1cd6fbf94f6d7249e1b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-alexei-navalny-death-prison-putin-d0121f49840ee1cd6fbf94f6d7249e1b</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:30:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国表示将阻止联合国另一项停火决议，以色列袭击加沙地带</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-18-2024-380f901e8c2f52d537d0aa9f9bf0a6bb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-18-2024-380f901e8c2f52d537d0aa9f9bf0a6bb</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:19:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国参议员将提交决议谴责匈牙利民主倒退</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-senators-resolution-hungary-democracy-f4972b78c0f1f8d6a905058c8bc250ae</link>
      <description><![CDATA[匈牙利布达佩斯（美联社）——两名美国参议员将向国会提交一份两党决议，谴责匈牙利的民主倒退，并敦促其民族主义政府解除对瑞典加入北约军事联盟的阻碍。 该决议由美国新罕布什尔州民主党参议员珍妮·沙欣 (Jeanne Shaheen) 和北卡罗来纳州共和党参议员托姆·蒂利斯 (Thom Tillis) 起草，正值匈牙利政府压力越来越大批准瑞典加入北约的申请，该申请已被推迟了 18 个多月。 接纳新盟友需要所有北约成员国一致同意，而匈牙利是31个成员国中唯一不支持瑞典申请的国家。 

在美联社获得的决议中，参议员们指出“匈牙利可以在欧洲和跨大西洋安全中发挥重要作用”，但指出其未能兑现先前的承诺，不会成为最后一个签署的北约盟友取消瑞典的会员资格。



决议称，匈牙利“没有与所有其他北约成员国一起批准瑞典加入北约，未能履行不是最后批准加入的承诺，并在关键时刻危及跨大西洋安全”为了欧洲的和平与稳定。”












自 2010 年起领导匈牙利的坚定民族主义者、匈牙利总理欧尔班·维克多 (Viktor Orbán) 表示，他支持瑞典加入北约，但该党议员仍不相信土耳其议会一月份投票支持斯德哥尔摩申办后，人们的注意力已转移到最后一个坚持不懈的布达佩斯，因为北约成员国寻求在俄罗斯的威胁下扩大联盟。全面入侵乌克兰。&lt;参议员的决议批评了欧尔班与俄罗斯和中国日益友好的关系，并指出，虽然匈牙利向逃离莫斯科入侵的乌克兰难民敞开了大门，但它也“抵制并淡化了欧盟针对乌克兰问题的制裁”。俄罗斯联邦。” 

Orbán，被广泛认为是克里姆林宫最亲密的欧盟盟友长期以来因藐视欧盟民主和法治标准而受到批评。欧盟有 因涉嫌违反规定而扣留了布达佩斯数十亿美元的资金。 包括沙欣和蒂利斯在内的美国议员组成的两党代表团定于周日访问布达佩斯，执行“重点关注北约和匈牙利面临的战略问题的任务”，这突显了匈牙利盟友在其拖延后越来越不耐烦。批准瑞典加入北约。参议员决议指控欧尔班“利用移民、COVID-19 危机和对乌克兰的战争”来为连续的紧急状态辩护，从而使匈牙利政府“绕过议会，通过法令进行统治。” 它还批评欧尔班干涉匈牙利媒体格局、限制公民自由并试图镇压异议声音。 周六在布达佩斯发表的国情咨文中，欧尔班表示匈牙利立法机构可能很快就会批准斯德哥尔摩加入北约。 “我们与瑞典的争端即将结束，这是个好消息，”他说。 “我们正努力在议会春季会议开始时批准瑞典加入北约。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-senators-resolution-hungary-democracy-f4972b78c0f1f8d6a905058c8bc250ae</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 07:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两名渔民死亡后，中国海警加强在台湾金门群岛附近的巡逻</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-taiwan-coast-guard-kinmen-fishermen-death-c054f13464310ad4d13872a410f73e9b</link>
      <description><![CDATA[曼谷（美联社）——几天前两名渔民在被台湾海岸追赶时溺水身亡警卫指控该船非法侵入。 中国海警福建分队将定期对距离金门几公里的厦门市南部沿海海域进行监测，以加强海上执法，海警发言人甘宇在周日发表声明。来自台湾和中国大陆的渔民经常在这片海域航行，随着中国船只（包括挖沙船和渔船）数量在该地区显着增加，该海域的紧张局势加剧。 

金门居民抱怨船只的噪音和声音污染，以及渔业生计的损失。 
尽管中国在金门附近海域的活动相当活跃，但渔民的死亡还是不寻常的，因为金门距离中国比台湾主岛更近。中国声称所有自治的台湾都是其领土的一部分。












周三，台湾海岸警卫队表示，四名中国渔民中有两人在船只倾覆后死亡。据称，他们的船正在距金门群岛约一海里的地方捕鱼，台湾声称该群岛为禁区。另外两名幸存者仍被台湾拘留。 中国对此予以强烈谴责，并将渔民死亡归咎于台湾执政党民进党。它还表示不存在“限制”水域之类的东西。台湾表示正在进行调查，大陆委员会表示正在与中国当局沟通。

中国国台办周日表示将采取进一步措施，但没有澄清更多细节。“大陆保留采取进一步行动的权利，一切后果将由台湾承担。”朱凤莲表示国台办发言人。 台湾在 1949 年内战期间从中国分裂，但北京继续将这个拥有2300万人口、拥有高科技经济的岛屿视为中国领土并且一直在加大威胁力度以实现这一目标如有必要，使用武力。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-taiwan-coast-guard-kinmen-fishermen-death-c054f13464310ad4d13872a410f73e9b</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 07:13:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉米·卡特进入临终关怀一年后，倡导者希望他的耐力提高人们的认识</title>
      <link>https://apnews.com/article/jimmy-carter-roslaynn-hospice-year-anniversary-c93498575e806f1a1d83714cf8e5c0b6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/jimmy-carter-roslaynn-hospice-year-anniversary-c93498575e806f1a1d83714cf8e5c0b6</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 05:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国最高法院将就以色列占领巴勒斯坦领土的合法性举行听证会</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-court-gaza-occupation-8e194a5d96bc6a2264a0bb3de8576210</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-palestinians-court-gaza-occupation-8e194a5d96bc6a2264a0bb3de8576210</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 05:07:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>致命枪击事件发生一周后，休斯敦大型教堂将提供“治愈和恢复”服务</title>
      <link>https://apnews.com/article/church-shooting-joel-osteen-texas-service-23fcb12563d39f9b9d421ef9677a8f81</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/church-shooting-joel-osteen-texas-service-23fcb12563d39f9b9d421ef9677a8f81</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 05:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普谴责纽约欺诈裁决，面临可能超过五亿美元的罚款</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-michigan-2024-campaign-fraud-ruling-f264eac7cbba97c4e83919642d42bc97</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-michigan-2024-campaign-fraud-ruling-f264eac7cbba97c4e83919642d42bc97</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 02:17:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>陆军预备役士兵和在无人机袭击中丧生的亲密朋友在佐治亚州的葬礼上哀悼</title>
      <link>https://apnews.com/article/soldiers-killed-georgia-funeral-drone-sanders-moffett-424d3449910d94004c8453bd60f70c2c</link>
      <description><![CDATA[佐治亚州韦克罗斯（美联社）——周六，两名年轻的公民士兵在加入陆军预备役后成为亲密朋友，在佐治亚州东南部举行的葬礼上被纪念，距他们在被部署到陆军预备役部队时死于无人机袭击近三周后。中东。 为 24 岁中士提供的服务。肯尼迪·桑德斯被关押在韦克罗斯韦尔县中学，座无虚席，礼堂内有 1,200 个座位。战友们回忆起桑德斯的勇气、充满爱心的个性以及她自愿承担很少有人愿意做的任务的意愿，包括学习操作土方设备来帮助修建道路和避难所，亚特兰大宪法报已报道。

“她微笑的背后是坚定的决心，”杰弗里·杜尔加里安上校在仪式上说道，并补充说她“以活力和技巧履行了自己的责任。”
桑德斯的前篮球教练曼迪·林根费尔特 (Mandy Lingenfelter) 记得桑德斯是韦尔县高中 Lady Gators 队的控球后卫。












“我很难对她大喊大叫，”林根费尔特说，“因为她总是面带微笑。 ……她有纯粹的快乐。她把耶稣放在第一位，其他人放在第二位，最后是她自己。”类似的欢迎标志着中士的最后归来。布雷娜·莫菲特 (Breonna Moffett)，23 岁，萨凡纳。莫菲特的葬礼定于周六在浸信会教堂举行，而桑德斯的葬礼则在 100 英里（161 公里）外举行。莫菲特的家人要求媒体不要在场。 这些士兵是 1 月 28 日在无人机袭击叙利亚边境附近约旦一处美国基地时丧生的三名陆军预备役成员之一。同时被杀的还有 参谋中士。威廉·杰罗姆·里弗斯 (William Jerome Rivers)，46 岁，周二在卡罗尔顿举行教堂礼拜后被埋葬。 

三名士兵死后，军方授予他们军衔晋升。他们被分配到驻扎在佐治亚州西部摩尔堡的第 926 工兵旅第 926 工兵营。 据陆军预备役部队称，莫菲特和桑德斯均于 2019 年入伍，担任建筑工程师，使用推土机和其他重型设备清理道路和建筑工地。 当他们去年部署到中东时，两人已经成为亲密的朋友。莫菲特的母亲弗朗辛·莫菲特说，每当家人给她女儿打电话时，他们通常也会听到桑德斯的电话。当她不穿制服时，莫菲特在萨凡纳为佐治亚州脑瘫联合组织工作，帮助向残疾人教授烹饪和其他技能。她从温莎森林高中毕业后加入了陆军预备役，她曾是该校的鼓专业和少年后备军官训练队学员。她在 23 岁生日后几天就被杀了。桑德斯来自奥克弗诺基沼泽边缘的韦克罗斯，在当地一家药店工作。这位前高中运动员在业余时间帮助指导儿童篮球队和足球队。她的母亲奥奈达·奥利弗·桑德斯 (Oneida Oliver-Sanders) 说，上次他们谈话时，她的女儿谈到回家后想买一辆摩托车。三名佐治亚州预备役军人的死亡是美国第一起因该事件而死亡的事件。自 10 月以色列与哈马斯战争开始以来，伊朗支持的民兵组织在该地区对美军进行了数月的猛烈袭击。在 22 号塔的无人机袭击中，还有 40 多名士兵受伤。 class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;一个秘密的美国军事沙漠前哨，使美军能够渗透并悄悄离开叙利亚。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/soldiers-killed-georgia-funeral-drone-sanders-moffett-424d3449910d94004c8453bd60f70c2c</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 21:02:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一项技术提示：准备好超越 Google 了吗？以下是如何使用新的生成式人工智能搜索网站</title>
      <link>https://apnews.com/article/one-tech-tip-generative-ai-searches-522a9e432246700082baeb6b7a128ded</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/one-tech-tip-generative-ai-searches-522a9e432246700082baeb6b7a128ded</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 13:37:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>