<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 00:53:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国际原子能机构警告称，对俄罗斯控制的乌克兰核电站的袭击使世界面临危险</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-iaea-nuclear-accident-attack-zaporizhzhia-a84da0b7b6d3cefa11f1f522d9822dad</link>
      <description><![CDATA[联合国 (美联社) — 俄罗斯和乌克兰  周一在联合国安理会就针对 欧洲最大的核电站，国际原子能机构负责人表示，这使世界“处于危险之中”接近核事故&lt; /a&gt;。”国际原子能机构总干事拉斐尔·马里亚诺·格罗西在没有指责责任的情况下表示，自 4 月 7 日以来，该机构已确认发生了三起针对扎波罗热核电站的袭击事件。 “这些鲁莽的袭击必须立即停止，”他告诉安理会。 “虽然幸运的是，这次它们没有导致放射性事件，但它们显着增加了风险......核安全已经受到损害。”攻击核电站的无人机的远程控制性质格罗西在会后告诉记者，这意味着不可能明确确定是谁发起的。

“为了说出这样的话，我们必须有证据，”他说。 “这些攻击是用大量无人机进行的。” 扎波罗热位于俄罗斯控制的领土位于乌克兰东南部，拥有六个核反应堆。
自俄罗斯军队以来，对核灾难的担忧一直处于最前沿2022 年 2 月入侵后不久就占领了该工厂。俄罗斯和乌克兰军队之间的持续战斗以及工厂供应紧张的情况，导致引发了灾难的幽灵。












乌克兰及其盟国周一再次指责俄罗斯造成了该地点的危险，美国表示，“俄罗斯并不关心这些风险。”“如果这样做，就不会继续下去强行控制该工厂，”美国副大使罗伯特·伍德告诉安理会，安理会是在美国和斯洛文尼亚的倡议下召开的。俄罗斯则表示，乌克兰应对此次袭击负责。 “国际原子能机构的报告没有指出哪一方是袭击的幕后黑手，”俄罗斯驻联合国大使瓦西里·内本齐亚 (Vassily Nebenzia) 表示。 “我们非常清楚他是谁。”

“在过去的几个月里，此类袭击不仅再次发生，”内本齐亚说，“而且还显着加剧。”乌克兰驻联合国大使谢尔盖·基斯利察 (Sergiy Kyslytsya) 称这些袭击是“一次精心策划的袭击”俄罗斯联邦的假旗行动”，他声称俄罗斯此举是为了分散世界对其入侵邻国的注意力。扎波罗热核电站是世界上 10 个最大的核电站之一。乌克兰南部地区的战斗引发了人们对潜在核灾难的担忧，就像 1986 年切尔诺贝利核灾难一样，当时一座反应堆爆炸，向大片地区喷出致命的辐射。俄罗斯都没有。近几个月来，乌克兰也未能在横跨乌克兰东部和南部的 1,000 公里（620 英里）前线取得重大进展。无人机、火炮和导弹在这场消耗战中发挥了重要作用。俄罗斯和乌克兰经常就扎波罗热工厂相互指责。最近的袭击并没有让双方妥协国际原子能机构表示，该设施的设计能够承受商用客机的撞击。该工厂的六个反应堆已关闭数月，但仍需要电力和合格的人员来操作关键的冷却系统和其他安全功能。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-iaea-nuclear-accident-attack-zaporizhzhia-a84da0b7b6d3cefa11f1f522d9822dad</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 22:08:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院允许爱达荷州执行对跨性别青年进行性别肯定护理的禁令</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-transgender-health-idaho-f858bcce9a624ec79edc496414f2130f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——最高法院&lt; /a&gt; 允许爱达荷州执行对变性青少年进行性别肯定护理的禁令，同时针对该法律的诉讼仍在进行，推翻了下级法院的判决。法官周一的命令允许该州将在某地，2023 年的一项法律规定，如果医生提供激素、青春期阻滞剂或其他对 18 岁以下人士的性别确认护理。根据法院的命令，提起诉讼挑战法律的两名跨性别青少年仍将能够获得护理。法院的三名自由派法官本来会搁置该法律。爱达荷州的一位联邦法官在确定该法律是这样做是必要的，以保护青少年，法庭文件中这些青少年的身份是化名的。该法律的反对者表示，这可能会增加青少年的自杀率。该法律的支持者表示，有必要“保护儿童”免受性别不安的药物或手术治疗，尽管几乎没有迹象表明爱达荷州正在对跨性别青少年进行性别确认手术。

每个主要医疗组织都支持对青少年的性别肯定护理，包括美国医学会、美国儿科学会和美国精神病学协会。
医学专业人士将性别焦虑定义为性别认同与出生时指定性别不同的人所经历的严重心理困扰。












采取这一行动之际，法官们可能很快就会考虑是否在肯塔基州和田纳西州接受上诉法院允许在法律斗争中执行的禁令。至少 23 个州已经颁布了禁令法律限制或禁止对跨性别未成年人提供性别肯定的医疗服务，其中大多数州都面临诉讼。一名联邦法官击垮了阿肯色州&#39; 禁止违宪。蒙大拿州的禁令也暂时搁置。

已颁布法律限制或禁止对跨性别未成年人提供性别确认医疗服务的州包括阿拉巴马州、阿肯色州、亚利桑那州、佛罗里达州、佐治亚州、爱达荷州、印第安纳州、爱荷华州、肯塔基州、路易斯安那州、密西西比州、密苏里州、蒙大拿州、内布拉斯加州、北卡罗来纳州卡罗来纳州、北达科他州、俄亥俄州、俄克拉荷马州、南达科他州、田纳西州、德克萨斯州、犹他州和西弗吉尼亚州。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-transgender-health-idaho-f858bcce9a624ec79edc496414f2130f</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 21:14:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院议长迈克·约翰逊不确定其推进对以色列和乌克兰援助的计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-ukraine-house-speaker-42a2f281a5437beaa8af4c3345987637</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-ukraine-house-speaker-42a2f281a5437beaa8af4c3345987637</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 20:54:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科罗拉多州一家殡仪馆发现了 190 具腐烂的尸体。业主被控新冠欺诈 88 万美元</title>
      <link>https://apnews.com/article/funeral-home-decomposing-rotting-bodies-fraud-colorado-58a45f6abb2d7b4d1514a473ca3c8e49</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/funeral-home-decomposing-rotting-bodies-fraud-colorado-58a45f6abb2d7b4d1514a473ca3c8e49</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 18:14:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列军事首长表示，以色列将在周末对伊朗的导弹袭击做出回应</title>
      <link>https://apnews.com/article/mideast-tensions-israel-iran-drone-attack-aec3627b0b19b42dcafc89a7408dc296</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——以色列军事首长周一表示，以色列将在周末对伊朗的导弹袭击做出回应，但没有立即详细说明何时以及如何回应。 中尉赫尔齐·哈勒维将军表示，以色列仍在考虑采取的措施，但他表示，伊朗的导弹和攻击无人机袭击“将得到回应”。哈勒维在访问内瓦蒂姆空军基地时发表了讲话，以色列称该基地在伊朗袭击中遭受了轻微损坏。总理本杰明·内塔尼亚胡一直在与高级官员讨论可能的应对措施。世界领导人一直敦促以色列在伊朗发动了一次袭击，涉及数百架无人机、弹道导弹和巡航导弹。伊朗周六的袭击标志着伊朗首次发动直接袭击尽管以色列自 1979 年伊斯兰革命以来就一直存在数十年的敌意，但美国还是对以色列进行了军事攻击。这次袭击发生在以色列疑似对叙利亚发动袭击后不到两周，在伊朗领事馆大楼内杀害了两名伊朗将军。 

以色列军方表示，在美国、英国和法国等其他国家的帮助下，伊朗发射的99%无人机和导弹均被拦截。尽管有报道称遭到拦截，伊朗仍称这次袭击是成功的。 
在以色列的六个月里，以色列和伊朗一直处于冲突之中在加沙地带针对哈马斯武装分子的战争。 10 月 7 日，伊朗支持的两个激进组织哈马斯和伊斯兰圣战组织发动了毁灭性的跨境袭击，造成以色列 1,200 人死亡，并绑架了 250 人，随后战争爆发。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mideast-tensions-israel-iran-drone-attack-aec3627b0b19b42dcafc89a7408dc296</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:38:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 和其他大学杰出球员一直在为 WNBA 选秀做准备，现在距离选秀只有几个小时了</title>
      <link>https://apnews.com/article/wnba-draft-2024-caitlin-clark-6aa5dddaedbe7da5a2b147da6d39e832</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——Caitlin Clark、Angel Reese、Cameron Brink 和其他人一直在为 周一晚上的 WNBA 选秀，现在距离他们篮球生涯的下一个篇章只有几个小时了。&lt;今年的选秀班不仅有几位有影响力的球员，而且她们还带来了一批追随者，提高了女篮的受欢迎程度。人们对哪支球队将在美国东部时间 7:30 开始时起草他们感兴趣，当他们在布鲁克林音乐学院的舞台上，在 1,000 名粉丝面前亮相时，他们会穿什么。印第安纳热队拥有状元签，预计会选择克拉克她是篮球迷中家喻户晓的名字。 Clark 帮助带来了数百万美元的收入 凭借她标志性的标志镜头和传球能力吸引了新粉丝。这位爱荷华州球星是 NCAA 冠军赛收看创纪录的 1890 万观众的重要原因。

选秀阴谋真正从第二顺位开始，该选择将与第 4 号选秀权一起被洛杉矶火花队选中。布林克、田纳西州的里基·杰克逊和南卡罗来纳州的卡米拉·卡多索都进入了选秀名单。讨论成为第二个被淘汰的玩家。由洛杉矶。在火花队恢复比赛之前，芝加哥队拥有第三顺位选秀权。
火花队总经理雷根·佩布利 (Raegan Pebley) 表示，该组织知道这是一个巨大的机会。“我们绝对希望看到两名球员不仅具备尽早产生影响的技能，”佩布利说， “但他们面前还有很长的路要走，有发展的机会，有机会不仅在自己所做的事情上表现出色，而且在我们继续建立这个团队的过程中，他们如何影响周围的其他部分。”___美联社 WNBA：https： //apnews.com/hub/wnba-basketball]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/wnba-draft-2024-caitlin-clark-6aa5dddaedbe7da5a2b147da6d39e832</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亲巴勒斯坦示威者阻塞芝加哥机场交通，令旅客头疼</title>
      <link>https://apnews.com/article/protests-chicago-ohare-palestinian-war-traffic-30da0602309a1645a5c59e10bce83b9c</link>
      <description><![CDATA[芝加哥（美联社）——周一早上，亲巴勒斯坦示威者封锁了一条通往芝加哥奥黑尔国际机场三个航站楼的高速公路，暂时阻止了进入美国最繁忙的机场之一的车辆通行，给旅客带来了头痛。&lt;抗议者在上午 7 点左右手挽着手，封锁了 190 号州际公路的车道，据组织者之一里夫卡·法拉内 (Rifqa Falaneh) 称，他们称这次示威是全球“为解放巴勒斯坦而进行经济封锁”的一部分。周一，加州湾区也发生了类似的封锁高速公路的示威活动。奥黑尔在社交平台 X 上警告旅客采取其他交通方式，汽车出行“由于抗议活动而在今天早上大幅延误”。 ”发布到社交媒体上的视频显示，一些旅行者下了车，沿着高速公路行走，身后拖着行李箱。

据芝加哥航空部称，虽然个别旅客可能有所延误，但机场的运营似乎接近正常，延误时间不到 15 分钟。前往奥黑尔机场的入境交通于上午 9 点左右恢复。据法拉内称，数十名抗议者被芝加哥警方拘留。警方没有立即掌握更多细节。
抗议者表示，他们选择这个地点的部分原因是奥黑尔机场是最大的机场之一。除此之外，他们还呼吁立即以色列和哈马斯之间的战争停火。












反战争哈马斯 10 月 7 日对以色列南部发动袭击，造成约 1,200 人死亡。以色列战机和地面部队在加沙地带发动了焦土行动。据加沙卫生部称，以色列的攻势已造成超过 31,500 名巴勒斯坦人死亡。该部在计数时不区分平民和战斗人员，但表示妇女和儿童占死亡人数的三分之二。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/protests-chicago-ohare-palestinian-war-traffic-30da0602309a1645a5c59e10bce83b9c</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 16:39:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分析：随着国内紧张局势加剧，伊朗颠覆了数十年的影子战争，直接攻击以色列</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-gaza-analysis-mideast-95a0861c8b51cda375d31a806686c23a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-gaza-analysis-mideast-95a0861c8b51cda375d31a806686c23a</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:53:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎正在为奥运会倒计时100天做准备。它希望重新点燃人们对奥运会的热爱</title>
      <link>https://apnews.com/article/paris-olympic-games-100-days-e633d917c1544bd3b8fa39124aa4b33d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/paris-olympic-games-100-days-e633d917c1544bd3b8fa39124aa4b33d</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:34:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社消息人士称，联邦调查局对巴尔的摩大桥倒塌展开刑事调查</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-fbi-investiagation-58188d524035c756872603055f309c78</link>
      <description><![CDATA[联邦调查局正在对巴尔的摩弗朗西斯斯科特基大桥的致命倒塌，重点关注导致事故发生的情况以及所有联邦法律是否得到遵守。&lt; p&gt;此人无权公开讨论调查细节，并在匿名的情况下向美联社发表讲话。联邦调查局当时在大理号货轮上进行法院授权的执法活动，该机构周一在一份声明中表示。《华盛顿邮报》首先报道了这项调查。周一，巴尔的摩市市长布兰登·斯科特宣布与两家律师事务所合作，“启动法律诉讼”。采取行动追究不法分子的责任”并减轻对城市居民的伤害。”集装箱船Dali于3月26日凌晨离开巴尔的摩港，满载货物驶向斯里兰卡，当它击中 桥梁的支撑柱，导致跨度塌陷到帕塔普斯科河中，并发送道路施工人员的六名成员坠落身亡。

潜水员已从水下残骸中打捞出三具尸体，而其余三名遇难者仍下落不明。
国家运输安全委员会主席 Jennifer Homendy 上周表示，调查人员重点关注偏离航线的大型集装箱船的电力系统。视频显示，该船在坠机前不久出现了电力问题，灯光熄灭又重新亮起。












Homendy 表示，从船舶航行数据记录器收集的信息相对基础，“因此机舱中的信息将为我们提供极大帮助。”巴尔的摩周一的声明表示，该市“将采取果断行动”追究所有对基桥悲剧负有责任的实体的责任，包括 M/V Dali 的船东、承租人、管理人/运营商和制造商，以及任何其他可能承担责任的第三方。”

“我们将继续竭尽全力支持这里受影响的每个人，并将继续认识到这一事件对人类造成的影响，”斯科特在一份声明中说。 “这项工作的一部分需要向可能负有责任的人寻求追索，并且船东在事件发生后几天就提出了限制其责任的请愿书，我们需要同样迅速地采取行动，以保护纽约市的利益。” ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-fbi-investiagation-58188d524035c756872603055f309c78</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>军事游行队伍从霍普金顿出发，开始第 128 届波士顿马拉松比赛</title>
      <link>https://apnews.com/article/boston-marathon-d3b4f8b25420a382f82a01887a1202f0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/boston-marathon-d3b4f8b25420a382f82a01887a1202f0</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 11:35:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列军方再次警告巴勒斯坦人不要返回饱受战争蹂躏的加沙北部</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-15-2024-5d6b5dc1483771045113eea2c1904449</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-15-2024-5d6b5dc1483771045113eea2c1904449</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 10:20:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在莫迪领导下的印度，反对者和记者在选举前感受到了压力</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-election-democracy-modi-hindu-nationalism-8f22465a6f0f021d43105a06a71d7840</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-election-democracy-modi-hindu-nationalism-8f22465a6f0f021d43105a06a71d7840</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 04:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《铁锈》电影枪械主管因亚历克·鲍德温在片场开枪致人死亡而被判刑</title>
      <link>https://apnews.com/article/rust-alec-baldwin-shooting-armorer-sentencing-627373b6fd8aabe1f25050943777daba</link>
      <description><![CDATA[新墨西哥州圣达菲（美联社）——一名电影武器主管因在西部片《铁锈》片场被亚历克·鲍德温 (Alec Baldwin) 枪杀一名电影摄影师而面临最高 18 个月的监禁，判决定于周一进行在新墨西哥州法院。电影军械师汉娜·古铁雷斯-里德 (Hannah Gutierrez-Reed) 三月份被陪审团定罪，罪名是导致电影摄影师哈利娜·哈钦斯 (Halyna Hutchins) 死亡的过失杀人罪，并已被关押在新墨西哥州一个多月的监狱里。圣达菲郊区的一所县监狱。《铁锈》的主演兼联合制片人鲍德温是 当左轮手枪响起时，用枪指着哈钦斯 ，杀死了哈钦斯并打伤了导演乔尔·苏扎。 鲍德温对过失杀人指控不认罪，并表示在枪响之前他拉开了枪锤，但没有扣动扳机。他的审判定于 7 月由负责古铁雷斯-里德追踪的同一位法官玛丽·马洛·索默 (Mary Marlowe Sommer) 进行。

古铁雷斯-里德还可能被处以 5,000 美元罚款。检察官指责古铁雷斯-里德无意中将实弹带入明确禁止的《铁锈》片场，并且未能遵守基本的枪支安全规定协议。经过两周的审判，陪审团审议了大约三个小时才做出裁决。
古铁雷斯-里德的辩护律师请求宽大处理量刑，包括可能有条件释放，这样可以避免进一步入狱，并在满足某些条件的情况下不记录有罪判决。












古铁雷斯-里德在“铁锈”调查中篡改证据的指控在审判中被无罪释放。她还对另一项重罪指控表示不认罪，指控她携带枪支进入圣达菲的一家禁止携带枪支的酒吧。辩护律师强调了古铁雷斯-里德相对年轻的年龄“以及造成的破坏性影响”重罪将对她今后的生活产生影响。”

他们说，这位 26 岁的女孩将永远受到与她与一线演员同时被起诉相关的强烈公众影响，并因此遭受焦虑、恐惧和抑郁。&lt;特别检察官卡里·莫里西敦促法官判处最高刑罚，并将古铁雷斯-里德指定为“严重暴力罪犯”，以限制她稍后减刑的资格，并称被告在《铁锈》片场的行为是异常的。鲁莽。她说，古铁雷斯-里德表现出缺乏悔意，并引用了古铁雷斯-里德在受到当局监控的监狱电话中的评论。《铁锈》助理导演兼安全协调员戴夫·霍尔斯去年表示不承认因疏忽使用枪支而被判处六个月无人监督缓刑。 《铁锈》道具大师莎拉·扎克里 (Sarah Zachry) 在《铁锈》片场分担了一些枪支管理责任，她与检察官签署了一项协议，以避免被起诉，以换取她的合作。支持宽大处理的书面证言包括古铁雷斯-里德的儿时好友兼恋人肖恩·克里德博 (Sean Kridelbaugh) 写来信，他说古铁雷斯-里德因枪击事件的悔恨而不断哭泣，进一步的监禁将干扰照顾患有癌症的亲戚的努力。其他朋友和前同事敦促法官在量刑时强调康复而不是惩罚。

针对古铁雷斯-里德的未决枪支指控源于圣达菲市中心一家酒吧发生的一起事件，几天前她被聘为《铁锈》中的军械师。检察官表示，对这起致命枪击事件的调查发现了一段自拍视频，其中古铁雷斯-里德拍摄到自己携带枪支进入酒吧，而辩护律师则声称这是报复性起诉。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/rust-alec-baldwin-shooting-armorer-sentencing-627373b6fd8aabe1f25050943777daba</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 04:11:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内战愈演愈烈，求财者纷纷寻找黄金。这个时代产生了亚利桑那州的堕胎禁令</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ban-women-19th-century-1864-cf6598d4384fa35a4e073dfae3a844f2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ban-women-19th-century-1864-cf6598d4384fa35a4e073dfae3a844f2</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 04:08:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>