<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2024 15:11:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>检察官称，前联邦调查局线人被控对拜登家族撒谎，他与俄罗斯情报机构有联系</title>
      <link>https://apnews.com/article/hunter-biden-fbi-informant-joe-biden-ef48c7543e7a45cd3b8b671d0e2f60e5</link>
      <description><![CDATA[拉斯维加斯（美联社）——一名前联邦调查局线人被指控策划一项涉及乔·拜登总统的数百万美元贿赂计划， 他的儿子 Hunter 和检察官周二在一份法庭文件中称，一家乌克兰能源公司与俄罗斯情报部门的官员有联系。 检察官在敦促法官在等待审判期间将亚历山大·斯米尔诺夫关在监狱中时，披露了所谓的接触行为。他被指控于 2020 年 6 月向联邦调查局虚假报告，称与乌克兰能源公司 Burisma 有关的高管在 2015 年或 2016 年向亨特和乔·拜登各支付了 500 万美元。这一指控一直是国会共和党弹劾调查的核心。 斯米尔诺夫将于周二晚些时候在拉斯维加斯出庭。自从上周从海外回国时在机场被捕以来，他一直被关押在位于拉斯维加斯以西约一小时车程的帕朗乡村的一处设施中。 

辩护律师大卫·切斯诺夫 (David Chesnoff) 和理查德·舍恩菲尔德 (Richard Schonfeld) 在听证会前的一份声明中表示，他们要求在等待审判期间释放斯米尔诺夫，“这样他就可以有效地对抗政府的权力。”



检察官表示，斯米尔诺夫在上周被捕前接受采访时承认，“与俄罗斯情报部门有关的官员参与了传递有关亨特·拜登的故事”。他们表示，斯米尔诺夫最近与俄罗斯官员进行了广泛的接触，并表示斯米尔诺夫计划在即将进行的海外访问期间与一名官员会面。 












他们说，斯米尔诺夫与他描述为“前高级政府官员的儿子”和“与特定俄罗斯情报部门有联系的人”的人有多次接触。他们表示，斯米尔诺夫很可能逃往海外以避免面临审判。 白宫没有立即对周二法庭文件中的指控发表评论。 检察官称，拥有美国和以色列双重国籍的斯米尔诺夫于 2020 年 6 月向联邦调查局虚假报告称，与乌克兰能源公司 Burisma 有关的高管在 2015 年或 2016 年向亨特和乔·拜登各支付了 500 万美元。&lt; /p&gt;
    

检察官在法庭文件中称，事实上，从 2017 年开始，斯米尔诺夫仅与该公司进行例行业务往来，并在乔·拜登担任总统候选人期间“表达了对他的偏见”后提出了贿赂指控。他被指控做出虚假陈述并创造虚假记录。这些指控是在洛杉矶提出的，他在那里生活了 16 年，然后于两年前搬到了拉斯维加斯。斯米尔诺夫的主张对于共和党在国会调查总统及其家人的努力至关重要，并且帮助引发了众议院现在对拜登的弹劾调查。上周起诉书公布后，民主党人呼吁结束调查，而共和党人则将调查与斯米尔诺夫的说法划清界限，并表示他们将继续“遵循事实”。亨特·拜登预计将给出下周作证。布里斯马的指控成为国会的一个热点，因为共和党人对拜登总统及其家人进行调查，要求联邦调查局公布记录这些指控的未经编辑的表格。他们承认无法确认这些指控是否属实。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hunter-biden-fbi-informant-joe-biden-ef48c7543e7a45cd3b8b671d0e2f60e5</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>潜水员在得克萨斯州河中发现了自上周以来失踪的 11 岁女孩奥德里·坎宁安 (Audrii Cunningham) 的尸体</title>
      <link>https://apnews.com/article/missing-girl-texas-school-bus-e4a37d5077fc1ddb3cd27f6dcaadda88</link>
      <description><![CDATA[潜水员在 11 岁的奥德里·坎宁安 (Audrii Cunningham) 失踪几天后，从德克萨斯州的一条河中找到了她的尸体，当局正准备对她父亲的一位住在她家房产上的朋友提出谋杀指控。波尔克县治安官拜伦·莱昂斯 (Byron Lyons) 表示，潜水员在休斯顿北部农村地区的三一河 (Trinity River) 进行搜索时发现了奥德里的尸体。她的尸体距离利文斯顿湖附近的家约 10 英里（16 公里）。“这个消息让我心痛不已，”里昂斯说。

奥德里的家人于周四报告了她失踪的消息，因为她放学后未能返回利文斯顿的家。在她被报告失踪后，调查人员发现她那天早上从未登上公交车去上学。
波尔克县地方检察官雪莉·西顿 (Shelly Sitton) 表示，官员们正在准备对 42 岁的唐·史蒂文·麦克杜格尔 (Don Steven McDougal) 发出逮捕令，建议指控他犯有死刑。她说，他们还不知道是否会在此案中寻求死刑。












莱昂斯表示，此案有“大量证据”，手机数据和视频有助于确定搜索地点。他补充说，三一河管理局降低了河水水位，导致她的尸体被发现。当局表示，麦克杜格尔是女孩父亲的朋友，住在该家庭财产的露营车里。当局称，奥德里与她的父亲、祖父母和其他家庭成员住在一起。里昂斯表示，过去，麦克杜格尔曾带奥德里去公交车站，或者如果她错过了公交车，麦克杜格尔就会带她去学校。 

周五，当局在利文斯顿湖（该州最大的湖泊之一）大坝附近发现了一个背包，当局认为属于该孩子。当局在上周调查奥德里失踪事件时，将麦克杜格尔列为失踪人员。周五，他因一项无关的袭击指控被捕。周二他因这项指控仍被关押在监狱中。监狱记录没有列出他的律师。休斯顿以南布拉佐里亚县的法庭记录显示，麦克杜格尔对 2007 年事件中引诱儿童的两项重罪指控没有提出抗辩，并被判处两项有期徒刑入狱数年。警长表示，女孩的尸体已被送往休斯敦哈里斯县法医办公室以确定死因。___&lt; p&gt;美联社撰稿人肖恩·墨菲 (Sean Murphy) 对俄克拉荷马城的这篇报道做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/missing-girl-texas-school-bus-e4a37d5077fc1ddb3cd27f6dcaadda88</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 21:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国人对信用卡的依赖是第一资本收购Discover的关键</title>
      <link>https://apnews.com/article/capital-one-discover-american-debt-credit-cards-76598912b86a2dadc0c39ab3229f2fe9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/capital-one-discover-american-debt-credit-cards-76598912b86a2dadc0c39ab3229f2fe9</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 21:21:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堪萨斯城超级碗庆祝活动中发生致命枪击事件，两名男子被指控谋杀</title>
      <link>https://apnews.com/article/chiefs-super-bowl-celebration-shooting-charges-7cb29dc9956d325103df9bf766a0c407</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/chiefs-super-bowl-celebration-shooting-charges-7cb29dc9956d325103df9bf766a0c407</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 20:09:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官将在虐待儿童案中对 YouTube 妈妈 Ruby Franke 和商业伙伴判处监禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/ruby-franke-youtube-child-abuse-sentencing-4f4985c1cab9243d4eaf8b6a58f087ed</link>
      <description><![CDATA[盐湖城（美联社）——犹他州法官将于周二对 Ruby Franke 判处监禁。Ruby Franke 是一位 6 个孩子的母亲，她通过一度流行的 YouTube 频道“8 Passengers”提供育儿建议，此前他们承认了这一点在身体和精神上虐待弗兰克的孩子。在犹他州南部的连续量刑听证会上，弗兰克和心理健康顾问乔迪·希尔德布兰特自他们各自 恳求 因试图让弗兰克的两个最小的孩子相信他们是邪恶的、被附身的、需要受到惩罚才能悔改，而犯有四项严重虐待儿童罪。 约翰·J·沃尔顿法官已接受两名女性的认罪协议，她们在协议中同意服刑，并详细描述了她们的罪行。

根据圣路易斯警察局发布的 911 电话，弗兰克 12 岁的儿子于 2023 年 8 月 30 日从犹他州南部城市艾文斯希尔德布兰特家的窗户逃走，并要求邻居报警。乔治警察局。男孩身材瘦削，浑身是伤，脚踝和手腕上都缠着胶带。他告诉调查人员，希尔德布兰特有根据搜查令，用绳子绑住他的四肢，并用辣椒和蜂蜜包扎他的伤口。 这两名妇女在希尔德布兰特的家中被捕，每人被指控犯有六项严重虐待儿童的重罪。在 2023 年 12 月 18 日的听证会上，弗兰克承认了六项指控中的四项有罪，两项罪名无罪。希尔德布兰特也承认了四项罪名，其中两项罪名作为认罪协议的一部分被驳回。每项指控均可判处 1 至 15 年徒刑，并可连续服刑。












弗兰克在认罪协议中承认，她穿着靴子踢儿子，将他的头按在水下，并用手捂住他的嘴和鼻子。她和希尔德布兰特说，他们还强迫男孩在炎热的夏季进行数小时的体力劳动，没有太多食物或水，导致脱水和晒伤。 希尔德布兰特承认强迫弗兰克时年 9 岁的小女儿多次跳入仙人掌，并赤脚在土路上奔跑，直到脚起泡。男孩和女孩被捕后被送往医院，并与另外两个兄弟姐妹一起被国家拘留。

弗兰克和她的丈夫凯文·弗兰克 (Kevin Franke) 于 2015 年在 YouTube 上推出了《8 名乘客》，他们记录了自己抚养 6 个孩子的经历，吸引了大量粉丝。 在 2023 年被捕之前，鲁比·弗兰克 (Ruby Franke) 已经是家长视频博客界的一个有争议的人物。弗兰克夫妇因某些育儿决定而在网上受到批评，其中包括禁止他们的大儿子在卧室七个月内恶作剧他的弟弟。在其他视频中，鲁比·弗兰克 (Ruby Franke) 谈到，她拒绝给一名忘在家里的幼儿园小朋友带午餐，并威胁要砍掉一名小女孩毛绒玩具的头，以惩罚她在家里砍东西。 YouTube 频道现已结束，凯文·弗兰克 (Kevin Franke) 已提出离婚。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ruby-franke-youtube-child-abuse-sentencing-4f4985c1cab9243d4eaf8b6a58f087ed</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:25:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Capital One 收购 Discover 寄托了美国人不会放慢信用卡使用的预期</title>
      <link>https://apnews.com/article/capital-one-discover-credit-card-visa-merger-2264ec3d43143d06a1f6820d1241b033</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/capital-one-discover-credit-card-visa-merger-2264ec3d43143d06a1f6820d1241b033</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白宫承诺对俄罗斯实施“重大制裁”，以回应阿列克谢·纳瓦尔尼之死</title>
      <link>https://apnews.com/article/sanctions-navalny-putin-biden-ukraine-dc1a51954673398a0410f8a6320f39e8</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——白宫表示正在准备对俄罗斯实施额外的“重大制裁”，以回应反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼的在北极流放地死亡。 国家安全委员会发言人约翰·柯比周二表示，新一揽子计划将于本周五公布。他拒绝以美国政府政策为由详细说明这些新行动，也拒绝透露这些行动将如何扩大美国及其盟国为报复俄罗斯入侵乌克兰而对俄罗斯实施的本已严厉的制裁。柯比说只是，这些制裁将“特别辅以针对纳瓦尔尼先生之死的额外制裁”，恰逢俄罗斯入侵两周年。 

柯比表示，美国尚未确定纳瓦尔尼的死因，但坚称最终责任在于普京。
“无论科学答案如何，普京都要对此负责，”他告诉记者。












美国财政部拒绝就即将实施的制裁的细节发表评论该部负责恐怖主义和金融情报的副部长布莱恩·纳尔逊 (Brian Nelson) 本周正在欧洲，在两周年纪念日之前继续研究对俄罗斯的制裁。 “全球联盟对俄罗斯战争机器实施前所未有的制裁，这给克里姆林宫装备和供应军队的努力带来了麻烦。拜登总统最近扩大了财政部的权力，以针对那些为俄罗斯战争生产活动提供资金的人——即使他们位于第三国——财政部正在积极追捕那些试图逃避我们制裁的人，”财政部上周表示。 “多边制裁和出口管制迫使普京做出艰难的权衡，损害了他现在和未来投射力量的能力。”政策专家提出了一系列旨在让俄罗斯缺乏所需资金的提议。继续入侵——从扣押主要存放在欧洲的国家央行资金到降低七国集团对俄罗斯石油的价格上限。A 斯坦福大学俄罗斯制裁国际工作组 2 月工作文件呼吁对俄罗斯能源市场实施更严厉的制裁 - 将俄罗斯生产的石油目前的 60 美元价格上限降低至 30 美元，以及完成欧盟和七国集团对俄罗斯碳氢化合物的禁令。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sanctions-navalny-putin-biden-ukraine-dc1a51954673398a0410f8a6320f39e8</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 16:29:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉巴马州最高法院裁定冷冻胚胎根据州法律属于“儿童”</title>
      <link>https://apnews.com/article/alabama-supreme-court-from-embryos-161390f0758b04a7638e2ddea20df7ca</link>
      <description><![CDATA[阿拉巴马州蒙哥马利（美联社）——阿拉巴马州最高法院裁定，根据州法律，在生育治疗期间产生的冷冻胚胎可以被视为儿童。 这一决定是针对两起非正常死亡案件做出的，这对夫妇在生育诊所的一次事故中冷冻胚胎被毁掉，引发了拥护者的强烈警告，他们表示这将对生育产生广泛影响法官援引反堕胎语言周五裁定，1872 年的一项州法律允许父母就未成年子女的死亡提起诉讼，“适用于所有未出生的孩子，无论其性别如何。”他们的位置。”

“根据该法案，未出生的孩子都是‘孩子’，无一例外地基于发育阶段、物理位置或任何其他辅助特征，”杰伊·米切尔法官在多数裁决中写道。 
米切尔表示，法院此前曾裁定，在妇女怀孕期间被杀死的胎儿受到阿拉巴马州《未成年人非正常死亡法》的保护，并且“宫外儿童不属于该法的保护范围”。












阿拉巴马州案件的原告接受了体外受精治疗，产生了多个胚胎，其中一些胚胎被植入并带来了健康的分娩。这对夫妇付费将其他人冷冻在流动医务医疗中心的储存设施中。裁决称，一名病人走进该地区并取出了几个胚胎，将它们扔在地板上并“杀死了它们”。首席大法官汤姆·帕克发表了一致意见，在讨论其含义时引用了《圣经》阿拉巴马州宪法中“未出生生命的神圣性”这一短语的含义。“即使在出生之前，所有人类都带有上帝的形象，他们的生命不能在不抹杀上帝荣耀的情况下被摧毁，”帕克说。 

法官格雷格·库克（Greg Cook）是唯一对多数意见提出完全反对意见的人，他表示 1872 年的法律没有定义“未成年儿童”，并且超出了最初的意图，涵盖冷冻胚胎。 “此外，还有其他重要原因值得关注主要观点的持有情况。全国任何地方的法院都没有得出主要意见所得出的结论，”他写道，并补充说该裁决“几乎肯定会结束阿拉巴马州通过体外受精（“IVF”）创造冷冻胚胎的做法。” 2018 年，阿拉巴马州选民同意在阿拉巴马州宪法中添加条款，规定国家政策承认“未出生儿童的权利”。 当时的支持者表示，这将“是选民信仰的宣言，除非各州对堕胎获得更多控制，否则不会产生任何影响。各州于 2022 年获得了对堕胎准入的控制。当时的批评者表示，除了堕胎准入之外，这还将对民法和刑法产生广泛的影响，而且这本质上是一项“人格”措施，将确立受精卵的宪法权利。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/alabama-supreme-court-from-embryos-161390f0758b04a7638e2ddea20df7ca</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 16:19:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼基·黑利 (Nikki Haley) 尚未赢得共和党竞选。但她发誓要继续与唐纳德·特朗普作斗争</title>
      <link>https://apnews.com/article/nikki-haley-donald-trump-election-2024-b1582a35c3617eee49b36288523a1ea6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nikki-haley-donald-trump-election-2024-b1582a35c3617eee49b36288523a1ea6</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 15:30:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院维持弗吉尼亚州一所精英公立高中的招生计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-virginia-school-admissions-asian-discrimination-bdac4a3d720c0355f9da1c9539b05c2d</link>
      <description><![CDATA[华盛顿 (美联社) — 最高法院周二维持了弗吉尼亚州一所精英公立高中的招生政策，尽管有人声称该政策歧视高素质的亚裔美国人。&lt; p&gt;里士满联邦上诉法院维持了托马斯杰斐逊科学技术高中修改后的招生政策的合宪性，该学校经常被认为是美国最好的高中之一。国家。 法官塞缪尔·阿利托和克拉伦斯·托马斯对驳回家长上诉的命令持有异议。阿利托写道，上诉法院基本上裁定“只要不太严重，故意种族歧视就符合宪法”。高等法院对此案的审议遵循其六月的决定&lt; /a&gt;废除了学院和大学考虑申请者种族的招生政策。

费尔法克斯县学校董事会在 2020 年彻底改革了招生流程，取消了标准化考试。新政策偏向经济困难或仍在学习英语的申请者，但没有考虑种族因素。
该计划招收的第一批新生班级的效果是将黑人学生的比例从 1% 增加到 7%，将西班牙裔学生的比例从 3% 增加到 11%。几十年来，这两个群体的代表性都严重不足。亚裔美国人的比例从 73% 下降到 54%。












2022 年，一位联邦法官发现学校董事会在改革招生时存在不允许的“种族平衡”。质疑该政策的家长表示，它歧视亚裔美国申请者，如果以学业成绩为唯一标准，这些申请者本可以被录取，而且增加黑人和西班牙裔比例的努力必然会以牺牲亚裔美国人为代价。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-virginia-school-admissions-asian-discrimination-bdac4a3d720c0355f9da1c9539b05c2d</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 14:58:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列下令在加沙北部进行新的疏散，联合国称该地区六分之一的儿童营养不良</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-20-2024-26d2afd9b81868c74ff2e4393692f91f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-20-2024-26d2afd9b81868c74ff2e4393692f91f</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 07:35:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>维基解密创始人阿桑奇在英国开始最后一场法律战，以避免因间谍指控被引渡到美国</title>
      <link>https://apnews.com/article/wikileaks-assange-extradition-appeal-hearing-48e6786241f35064833e40060a90279a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/wikileaks-assange-extradition-appeal-hearing-48e6786241f35064833e40060a90279a</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:18:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梵蒂冈解决神职人员虐待案件的程序存在问题，解释</title>
      <link>https://apnews.com/article/vatican-pope-abuse-victim-survivor-trauma-6cfef8f4e77db777df660bbc4d855758</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vatican-pope-abuse-victim-survivor-trauma-6cfef8f4e77db777df660bbc4d855758</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:12:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国安理会就加沙停火进行投票 美国肯定会否决</title>
      <link>https://apnews.com/article/un-israel-palestinians-gaza-ceasefire-resolution-vote-350c86ef261bf1a00a2515cf22764de5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/un-israel-palestinians-gaza-ceasefire-resolution-vote-350c86ef261bf1a00a2515cf22764de5</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰战争进入第三个年头，普京等待西方对基辅的支持消退</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-putin-anniversary-fb2db02ef51683eb6d7c85c0235577f0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-putin-anniversary-fb2db02ef51683eb6d7c85c0235577f0</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>