<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 00:54:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>亚利桑那州堕胎裁决颠覆了从菲尼克斯到华盛顿的法律和政治格局</title>
      <link>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯（美联社）——周三，亚利桑那州堕胎服务提供者发誓将继续提供服务，直至被迫停止。就在第二天，州最高法院为执行一项 1864 年法律扫清了道路，该法律将整个怀孕期间的堕胎定为刑事犯罪，除非妇女生命垂危。处于危险之中。法院的判决震惊了该州，因为包括医生在内的女性都在努力应对如何应对一项对强奸或乱伦一律无例外的法律。州立法者召开了会议随着民主党和一些共和党人（包括前总统唐纳德·特朗普）要求他们进行干预的压力越来越大。周三，众议院民主党人和至少一名共和党人试图就废除 1864 年禁令展开讨论，但占多数的共和党领导人两次叫停讨论并很快休会。愤怒的民主党人爆发出“耻辱！耻辱！耻辱！”民主党州长凯蒂·霍布斯早些时候呼吁立法机关废除该禁令。

“他们今天就可以做到这一点，”她告诉哥伦比亚广播公司新闻。 “他们今天可以敲响木槌，提出废除这一法案的动议。”据美联社 VoteCast 报道，在 2022 年中期选举中，十分之六的亚利桑那州选民表示，他们支持保障全国范围内的合法堕胎。根据卫生服务部的数据，该州在 2022 年记录了 11,530 例堕胎，这是最新的可用数据。
亚利桑那州约四分之一的堕胎都是在凤凰城的 Camelback Family Planning 进行的，注册护士 Ashleigh Feiring 表示，堕胎服务仍然提供，工作人员希望紧急立法能够避免中断或关闭。












“我们的计划是尽可能长时间地保持开放，”费林说。 “我们的诊所在过去四年里被关闭了两次，但我们总是恢复服务。”与此同时，包括 SBA Pro-Life America 在内的反堕胎组织敦促亚利桑那州居民反对一项拟议的投票倡议，旨在将堕胎权纳入亚利桑那州宪法。

“他们将废除立法机关制定的反映人民意愿的所有反堕胎法律，”SBA 主席 Marjorie Dannenfelser 在一份声明中表示。然而，霍布斯预测这种愤怒将促使选民将堕胎权纳入州法律。她说：“这场斗争肯定还没有结束。”特朗普抵达亚特兰大参加竞选筹款活动时表示，亚利桑那州法院的判决走得太远，呼吁州立法者改变判决，尽管他为美国最高法院 2022 年的裁决进行辩护 推翻罗伊诉韦德案。“这都是关于各州的权利，”前总统告诉支持者和记者。 “事情将会得到解决。”自美国最高法院于 2022 年推翻罗伊诉韦德案以来，大多数共和党控制的州已开始实施新的禁令或限制，而大多数民主党控制的州也寻求实施新的禁令或限制。保护堕胎机会。亚利桑那州的裁决表明，医生可能会因执行堕胎手术而受到起诉。 1864 年的法律规定，医生或任何其他协助堕胎的人可被判处 2 至 5 年监禁。“医生现在注意到，除了挽救妇女生命所必需的堕胎外，所有堕胎亚利桑那州最高法院在其裁决中表示，“堕胎是非法的”，并补充说，对于 15 周（该州之前的堕胎程序时限）之后进行的堕胎，可能会受到额外的刑事和监管制裁。

除此之外，法院的裁决还引发了人们的担忧，即执行可能会干扰流产的处理。1864 年法律的执行至少需要两周时间才能开始。然而，该案的原告（包括计划生育联合会）表示，根据相关案件中达成的协议，延迟可能会持续长达两个月。计划生育联合会表示，它将提供最多 15 名堕胎服务。根据相关案例中的协议，怀孕周数至少还要再两个月。 ___ 美联社撰稿人雅克·比洛（凤凰城）和斯科特·桑纳（内华达州里诺）为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arizona-abortion-ruling-1864-law-b43757f9a53848138c4d13e4315527ce</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 21:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱荷华州州长签署法案，赋予州逮捕和驱逐一些移民的权力</title>
      <link>https://apnews.com/article/iowa-immigrants-deportation-956d49ea4d092a3934ee32bab48b479c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iowa-immigrants-deportation-956d49ea4d092a3934ee32bab48b479c</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 21:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官员告诉美联社，费城开斋节活动中爆发枪声，至少有两人中枪</title>
      <link>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</link>
      <description><![CDATA[费城（美联社）——警方称，周三在费城举行的开斋节活动中，至少有三人被枪击受伤。枪击事件发生在下午 2:30 左右，当时警方在费城举行开斋节活动。费城警察局长凯文·贝塞尔 (Kevin Bethel) 在新闻发布会上表示，现场听到约 30 声枪响。 他说，两群人开始互相开枪，人们开始逃离现场。贝塞尔说，警察拘留了四名男性和一名女性，并在现场发现了四件武器。一名嫌疑人是一名 15 岁男孩，警方称他持有枪支，他被警察开枪射击，肩膀和腿部受伤。一名男子腹部中弹，另一名少年手部受伤。警方表示，没有人死亡。目前尚不清楚枪击事件的原因。数十名警察对该市公园区的枪击事件做出了回应。枪击事件发生在居民正在庆祝开斋节（斋月结束）的地区。___巴尔萨莫从华盛顿报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/philadelphia-shooting-ramadan-3b0b47dcdc49a5d7b9604d5aae87beb3</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:58:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大师级世界顶尖选手的重聚。但数量正在减少</title>
      <link>https://apnews.com/article/masters-ridley-liv-augusta-tiger-b227efc1bbb4ba14e098fe9a01c4fe54</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/masters-ridley-liv-augusta-tiger-b227efc1bbb4ba14e098fe9a01c4fe54</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EPA 为什么要监管 PFAS？这些“永久化学物质”是什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/forever-chemicals-pfas-pollution-epa-drinking-water-517ce0049ffbd2931157da4970992f05</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/forever-chemicals-pfas-pollution-epa-drinking-water-517ce0049ffbd2931157da4970992f05</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:37:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的律师第三天试图让纽约上诉法院推迟封口费审判</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-appeal-juan-merchan-43ce6ef13f3b7a2ea017a658e6b4e01b</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周三连续第三天试图让纽约上诉法院推迟定于下周一开始的封口费刑事审判。特朗普的律师据知情人士透露，法律团队已要求上诉法院无限期中止此案，同时努力争取将主审法官撤职。该人士称，他们对胡安·M·默尚法官最近的几项裁决提出质疑，包括他拒绝推迟审判，直到最高法院就他在另一起刑事案件中提出的豁免权主张做出裁决。前总统的律师周三提交了文件，要求该州中级上诉法院进行干预并发布命令，阻止陪审团选拔如期开始。与特朗普最新上诉相关的文件已被密封，没有任何文件可供公开查阅。

确认法庭文件主题的人没有被授权公开谈论此事，并且是在匿名的情况下这样做的。案卷列表显示，周三的行动被认为是一次新的尝试根据州法律第 78 条起诉 Merchan，该法律允许就某些司法判决起诉法官。
预计上诉法院法官将在周三下午的紧急听证会上听取辩论。周一，一名上诉法院法官拒绝了特朗普在寻求将审判移出曼哈顿时推迟审判的提议。周二，另一位法官驳回了一项请求，该请求是针对默钦诉讼的一部分，即在特朗普与最近几周对他施加的禁言令作斗争时​​推迟审判。












特朗普单独要求默钦退出此案，指责他存在偏见和利益冲突，并援引他女儿担任一家公司负责人的工作，该公司的客户包括总统乔·拜登、副总统卡马拉·哈里斯和其他民主党人.

Merchan 在 8 月份拒绝了类似的请求，并且尚未对特朗普的待决请求做出裁决。法官还没有对另一项延迟辩护请求做出裁决，该请求声称特朗普由于“有偏见的媒体报道”而不会得到公平审判。上周三，默尚拒绝了共和党推定候选人的请求延迟直到最高法院就他在华盛顿特区选举干涉案中提出的总统豁免权主张做出裁决。最高法院定于 4 月 25 日听取有关此事的辩论。特朗普的封口费审判是 他的四项刑事起诉书中的第一项计划进入审判，并且将这是有史以来对前总统的首次刑事审判。 他被指控伪造公司记录，以掩盖向他的前律师兼中间人迈克尔·科恩付款的性质，科恩在 2016 年竞选期间帮助特朗普埋葬了负面故事。科恩的活动包括向色情演员斯托米·丹尼尔斯支付 13 万美元，以压制她多年前与特朗普发生婚外性行为的说法。特朗普 去年向 =&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/trump-indictment-full-document-640043319549&quot;&gt;伪造业务记录的 34 项重罪。他否认与丹尼尔斯发生性关系。他的律师辩称，支付给科恩的款项是合法的法律费用。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-appeal-juan-merchan-43ce6ef13f3b7a2ea017a658e6b4e01b</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哪些州可以在 2024 年投票中允许堕胎？</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-ban-ballot-arkansas-rights-43594a834f01473b1bd13562ecaec555</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-ban-ballot-arkansas-rights-43594a834f01473b1bd13562ecaec555</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 18:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院议长约翰逊将与特朗普会面，这位共和党众议院领袖正在为自己的职位而战</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-speaker-johnson-trump-meeting-19b923809fecfeeb4a1d232faefbdaed</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——众议院议长一位特朗普竞选官员表示，迈克·约翰逊将于周五与唐纳德·特朗普会面，在这位共和党总统候选人的海湖庄园俱乐部举行关于选举公正性的新闻发布会。此次联合亮相正值四面楚歌的约翰逊面对特朗普的高级盟友、强硬派共和党众议员马乔里·泰勒·格林(Marjorie Taylor Greene)的驱逐威胁，为众议院议长的职位而奋斗。路易斯安那州的约翰逊在周二早些时候的一次私人会议上告诉共和党议员，他前一天晚上与特朗普进行了交谈，但他没有透露谈话的细节。另一位熟悉该计划的人士表示，约翰逊和特朗普将于周五发表“联合声明”，但没有提供其他细节。 这位新任共和党议长曾经对特朗普持怀疑态度，现在却成为了主要支持者。 他领导了其中一项2021 年 1 月 6 日，特朗普支持者暴徒袭击美国国会大厦，试图阻止民主党人乔·拜登获胜的认证，这是 2020 年大选面临的主要法律挑战他。 


自去年秋天凯文·麦卡锡下台后成为众议院议长以来，约翰逊一直试图与特朗普保持密切关系。当约翰逊努力阻止批评者时，两人定期交谈。
自从特朗普输掉 2020 年大选以来，选举诚信问题一直困扰着他，尽管选举大体上是安全的，并且联盟中的每个州都认证了发送给国会的 2020 年选举结果。












格林周二在国会大厦会见了约翰逊，当时她正在努力迫使提前举行选举，将他赶下台。约翰逊提出让她在拟议的顾问“厨房内阁”中占有一席之地。格林在离开近一小时的会议时说道，但她表示，她更感兴趣的是他如何处理国会面前的几个问题，特别是她反对的对乌克兰的援助。她尚未公开讨论何时可以提出辞职动议，并告诉记者，她还没有提出这一行动的“红线”。约翰逊计划与特朗普会面首先由 CNN 报道.]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-speaker-johnson-trump-meeting-19b923809fecfeeb4a1d232faefbdaed</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 17:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在共和党的强烈反对下，众议院在监控措施方面陷入困境</title>
      <link>https://apnews.com/article/fisa-donald-trump-surveillance-congress-mike-johnson-623df444267e725ca8e313295052f09e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fisa-donald-trump-surveillance-congress-mike-johnson-623df444267e725ca8e313295052f09e</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 17:23:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称亚利桑那州堕胎禁令太过分并为推翻罗伊诉韦德案辩护</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-abortion-arizona-law-florida-ban-7cdd6d2e3c320a89ec7a7c037824e7cd</link>
      <description><![CDATA[亚特兰大（美联社）——唐纳德·特朗普周三表示，亚利桑那州的一项将几乎所有堕胎定为刑事犯罪的法律太过分了，这位前总统呼吁亚利桑那州立法者对其进行修改，同时还为推翻罗伊诉韦德案进行了辩护，该案使各州能够禁止该程序。 “这将会得到解决，正如你所知，这一切都与各州的权利有关，”特朗普在抵达亚特兰大参加筹款活动后对支持者和记者说。 “事情会得到解决，我相信州长和其他人都会让事情恢复理性，我认为这会很快得到解决。”特朗普在堕胎权方面面临政治压力，民主党人希望这将成为 11 月大选的决定性问题，此前特朗普本周发表视频声明，拒绝支持全国堕胎禁令，并表示他认为应将限制留给各州。他早些时候的声明激怒了宗教保守派，并激励了乔·拜登总统的盟友，他们认为堕胎权是特朗普的弱点之一。

亚利桑那州最高法院周二作出裁决为执行 1864 年法律扫清了道路，该法律禁止怀孕各个阶段的堕胎，强奸或乱伦也不例外。
特朗普坚称，他对他提名的三名最高法院法官投票推翻罗伊诉韦德案感到自豪，并表示各州将有不同的限制。他支持强奸、乱伦和母亲生命受到威胁的三种例外情况。 












他还谈到了佛罗里达州的一项法律，该法律禁止六周后堕胎，并表示“可能也会改变。” “52 年来，人们一直希望结束罗伊诉韦德案，将其带回各州。我们做到了。这是一件令人难以置信的事情，一项令人难以置信的成就，”他说。 “现在各州都有了，而且各州正在推出他们想要的东西。这是人民的意愿。所以佛罗里达州可能会发生变化。”

特朗普忽略了有关他计划如何就佛罗里达州悬而未决的州宪法修正案进行投票的问题，该修正案将堕胎视为其家乡居民的一项权利。他没有详细说明他认为亚利桑那州或任何其他州的限制和准入程度应该是怎样的。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-abortion-arizona-law-florida-ban-7cdd6d2e3c320a89ec7a7c037824e7cd</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲高级将领表示，如果没有美国的帮助，乌克兰的火力将在几周内以 10 比 1 的比分落后于俄罗斯</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-ammunition-military-b263dfaceef57fb2c1f74c53861734da</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——驻欧洲美军最高将领周三告诉国会，如果国会找不到批准尽快向基辅运送更多弹药和武器。 美国欧洲司令部司令克里斯托弗·卡沃利陆军上将和负责国际安全事务的助理国防部长塞莱斯特·沃兰德发表证词之际，国会正进入投票支持乌克兰的关键几周，但有无法保证资金及时得到改善。由于国会推迟通过其 600 亿美元的补充法案，乌克兰一直在实行军火配给。 “他们现在被俄罗斯队以五比一的比分击败。因此，俄罗斯人向乌克兰人发射的炮弹数量是乌克兰人能够还击的炮弹数量的五倍。几周之内，这一比例将立即达到 10 比 1，”卡沃利说道。 “我们不是在谈论几个月。我们不是在假设性地谈论。”


共和党众议院议长迈克·约翰逊一直在努力寻找该法案的前进方向，为美国公司新一轮的弹药生产提供资金，以便五角大楼能够向乌克兰运送更多弹药。约翰逊正试图将其提交众议院投票，但他面临着来自引用国内需求的议员的担忧，其中包括 边境安全。
演讲者还面向乔治亚州共和党众议员马乔里·泰勒·格林(Marjorie Taylor Greene)的极右翼对他的领导地位构成威胁，后者呼吁在这个问题上罢免他。












在国会山的政治斗争仍在继续的同时，乌克兰严峻的战场局势却在恶化。卡沃利告诉议员们，在这场冲突中，美国的155毫米炮弹流一直是生命线。 “战场上最大的杀手是火炮。在大多数冲突中，但在这一次绝对是这样。如果乌克兰用完，他们也会用完，因为我们停止供应——因为我们供应了其中的大部分，”卡沃利说。

俄罗斯自己的导弹产量已经增加，每隔几天就可以发动大规模攻击。卡沃利说，如果乌克兰的防空库存耗尽，“如果没有美国提供拦截器来防御这些袭击，那么这些袭击绝对会削弱乌克兰的经济、民间社会以及军队。” “他们保卫目前占据的地形和领空的能力将迅速减弱，如果没有补充，他们将迅速减弱，”卡沃利说。 如果基辅陷落，可能会危及乌克兰的波罗的海北约成员国邻国，并可能将美国军队拖入一场旷日持久的欧洲战争。周三，约翰逊在国会山新闻发布会上表示，“众议院议员正在继续积极讨论我们前进道路上的选择。”“这是一个非常复杂的时刻，也是一个非常复杂的问题。时间在流逝，这里的每个人都感受到了这一点的紧迫性，但所需要的是大家就此达成共识，这就是我们正在努力的方向，”约翰逊说。密歇根州民主党众议员Elissa Slotkin 敦促投票。 “约翰逊议长必须做出选择。我承认这是一个复杂的选择。我承认他因为这个选择而面临失去工作的风险，”斯洛特金说。 ——美联社广播撰稿人萨加尔·梅加尼 (Sagar Meghani) 来自华盛顿特区的贡献]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-ammunition-military-b263dfaceef57fb2c1f74c53861734da</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿肯色州聘请约翰·卡利帕里 (John Calipari) 从肯塔基州辞职一天后执教剃刀鲸队</title>
      <link>https://apnews.com/article/arkansas-razorbacks-john-calipari-2b5b69686990ae910ea8dd2d69a3a001</link>
      <description><![CDATA[阿肯色州费耶特维尔（美联社）——周三，阿肯色州聘请约翰·卡利帕里（John Calipari）担任男子篮球教练，一天前，这位名人堂教练从他带领的肯塔基州项目中卸任，并带领球队赢得了 2012 年 NCAA 冠军。阿肯色州副校长兼体育总监亨特·尤拉切克（Hunter Yurachek）在一份新闻稿中宣布聘用卡利帕里。卡利帕里签署了一份为期五年的合同，基本年薪为 700 万美元，截至 2029 年 4 月，参加 NCAA 锦标赛最多可自动延期两年，从而将合同​​延长至 2031 年。该交易包括 1 美元百万美元的签约奖金，合同期内每年 50 万美元的保留奖金，以及参加 NCAA 锦标赛、进入第二轮、甜蜜 16 强、最终四强以及赢得全国冠军的一次性奖金。An介绍性新闻发布会定于周三晚上在费耶特维尔举行。65 岁的卡利帕里 (Calipari) 接替了埃里克·穆塞尔曼 (Eric Musselman)，并继承了上赛季在连续三届 NCAA 锦标赛上取得 16 胜 17 负的成绩，其中包括一年前的甜蜜 16 强赛.___美联社疯狂三月括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/arkansas-razorbacks-john-calipari-2b5b69686990ae910ea8dd2d69a3a001</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 14:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大学生纷纷涌入婚姻契约，主要是为了好玩，但也有一些人找到了持久的爱情</title>
      <link>https://apnews.com/article/marriage-pact-campus-life-dating-e3ba70ebb02f08c95001fd74e8cbe3b6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/marriage-pact-campus-life-dating-e3ba70ebb02f08c95001fd74e8cbe3b6</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 12:49:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登向岸田首相致敬，反思日本在国际舞台上日益增长的影响力</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-kishida-white-house-japan-759416877deecdae289aea681963a194</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-kishida-white-house-japan-759416877deecdae289aea681963a194</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 09:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登称内塔尼亚胡的战争方式是错误的，加深了两个盟友之间的裂痕</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-10-2024-fad770cbe77a7ae7d1de8568dbabd460</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-news-04-10-2024-fad770cbe77a7ae7d1de8568dbabd460</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 07:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>