<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 09:12:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>打捞人员争分夺秒地清除倒塌的巴尔的摩大桥的大块残骸</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-salvage-1f536d3dcf6f4af7352a9e9bba21eea9</link>
      <description><![CDATA[马里兰州斯帕罗角 (美联社)——巴尔的摩的弗朗西斯斯科特基大桥因一艘任性货船的撞击而倒塌已近三周，工作人员正在使用东海岸最大的起重机将残骸拖到附近的打捞场.迄今为止最重的部分重约 450 吨（408 公吨）。周一早上，在废品回收场，工人们用丙烷火把和一把巨大的剪刀将金属桁架切成更容易处理的碎片，从而将金属桁架拆卸下来。切萨皮克 1000 从附近的水中升起，这是一架 具有传奇历史的浮式起重机，其中包括帮助中央情报局打捞沉没的苏联潜艇的一部分。 Key 大桥于 20 世纪 70 年代耗时五年建成。现在，这是一场与时间赛跑，拆除倒下的遗迹 巴尔的摩地标。3月26日，6名建筑工人在倒塌中坠落身亡。此后已找到四具尸体。

一旦更多的碎片被清除，打捞人员希望能找到剩下的两具尸体。他们还在努力实现本月晚些时候开通临时航道的目标，以允许更多的商业交通通过巴尔的摩港恢复，该港自 3 月 26 日倒塌以来一直处于基本关闭状态。官员们计划在 5 月底之前重新开放港口的主航道。到目前为止，已有超过 1,000 吨（907 公吨）的钢材已从水道中清除。但该行动的领导者周一在参观 大西洋贸易点，目前在巴尔的摩港运营的唯一海运码头。 












该设施位于巴尔的摩东北部的前伯利恒钢铁厂所在地，已加大运营力度，以容纳原计划停靠在该港口其他码头的一些船舶。 

在拆除桥梁的任何部件之前，潜水员的任务是调查黑暗的水下残骸并评估如何安全地取出各个部件。该项目的助理打捞大师罗宾·比安奇 (Robyn Bianchi) 表示，制定路线图是最大的挑战之一。“有很多碎片、钢筋、混凝土，”她说。 “我们不知道下面有什么危险，所以我们必须非常有条理、缓慢地处理。”与此同时，船员们正在努力从大理号货轮上移走一些集装箱。将钢跨从船头抬起并使船舶重新浮起。“这带来了动态危险，”正在致力于使船舶重新浮起的 Resolve Marine 首席执行官约瑟夫·法雷尔 (Joseph Farrell) 表示。他说，一旦发生这种情况，“大理”号将返回巴尔的摩港。 “把它从那里拿出来是当务之急。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-salvage-1f536d3dcf6f4af7352a9e9bba21eea9</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 05:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>火炬和凉鞋：关于巴黎奥运会希腊圣火点燃仪式的知识</title>
      <link>https://apnews.com/article/olympics-flame-lighting-greece-ceremony-ancient-olympia-f68de04bd8871d08f06c5c6c724c3bdc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/olympics-flame-lighting-greece-ceremony-ancient-olympia-f68de04bd8871d08f06c5c6c724c3bdc</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 05:05:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度进入为期六周的全国大选，选民在想什么</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-election-voices-photo-gallery-79038bb02d02679ec7cff91a4b30e1e9</link>
      <description><![CDATA[新德里（美联社）——94 岁的拉杰·苏德 (Raj Sud) 几乎在独立印度举行的每一次选举中都投票了，见证了过去 76 年里多元化、如今是世界上人口最多的民主国家的波澜壮阔的旅程。&lt; /p&gt;近 9.7 亿人有资格投票印度从周五开始为期六周的全国大选，老年家庭主妇显然在竞选中最受欢迎。大多数民意调查都预测总理纳伦德拉·莫迪和他的印度教民族主义印度人民党连续第三个五年任期。&lt; p&gt;“我非常喜欢莫迪。莫迪正在诚实地工作。他正在做非常出色的工作，并希望让整个国家变得绝对美丽。”Sud 说道。
莫迪被认为是印度占多数的印度教徒的拥护者，并在他的最后两个任期内见证了经济的快速增长。但批评者说他也是印度教民族主义者对该国少数民族的攻击以及异议和自由媒体空间的缩小，破坏了印度的民主及其作为世俗国家的地位。

58 岁的财务顾问迪伦·辛格 (Dhiren Singh) 表示，各政党试图分裂选民，并补充说，“将会有一种非常颠覆性的尝试，根据多个参数来使选民两极分化。” p&gt;为全国2亿人口年轻选民，的担忧在别处。印度经济监测中心的数据显示，3 月份失业率超过 7%。












“我非常清楚找到稳定就业的必要性，在决定投票给谁之前，我将查看每个政党在该领域的记录和计划，”曼亚说萨奇德夫 (Sachdev)，22 岁，学生，首次选民。另一位首次选民安基塔·贾斯拉 (Ankita Jasra) 表示，出国对学生“更具吸引力”，而且“印度拥有的技能和所有人才正在流向不属于我们的国家。”许多新德里的城市选民表示，腐败、缺乏良好治理和通货膨胀是问题需要立即予以关注，但反对派未能有效地提出这些建议。由于竞争和政治叛逃，反对党联盟因一系列逮捕和行动而进一步遭到削弱。对主要领导人的腐败调查。

56 岁的服务专业人士阿贾伊·贾斯拉 (Ajay Jasra) 表示，反对派“完全瘫痪”，“根本没有做反对派的工作。”其他人，比如 Niranjan Kapasi，则指责整个政治阶层“通过用纳税人的钱获取所有福利来操纵体系。”“我完全同意这位 89 岁的退休记者说：“我们对政治的方式和他们欺骗我们的方式感到失望。” 63 岁的瑜伽教练 Ajay Sud 表示，他希望看到更多的诚实和道德政客之间的行为。“我希望他们受到更多的教育。财务顾问迪伦·辛格 (Dhiren Singh) 说道。82 岁的库尔迪普·查达 (Kuldip Chadha) 表示，尽管存在诈骗和腐败丑闻，但民主国家的选举充满希望子孙后代。 “你希望看到你的孩子、你的孙子，他们有良好的生活方式，以及他们如何在诚实的体系中进行管理和进步。”&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-election-voices-photo-gallery-79038bb02d02679ec7cff91a4b30e1e9</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>封口费刑事审判第一天结束且没有选出陪审员后，特朗普将重返法庭</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-hush-money-criminal-trial-new-york-dd1a8dcc063b7ad0fbe14af6e8724c2f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-hush-money-criminal-trial-new-york-dd1a8dcc063b7ad0fbe14af6e8724c2f</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人物进入公共领域。小熊维尼变成了杀手。混音文化将走向何方？</title>
      <link>https://apnews.com/article/copyright-mickey-mouse-disney-remix-winnie-pooh-c0c7c5815f7993fe16978bfd948105e6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/copyright-mickey-mouse-disney-remix-winnie-pooh-c0c7c5815f7993fe16978bfd948105e6</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社-NORC民意调查显示，只有三分之一的美国成年人认为特朗普在纽约封口费案中的行为非法</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-indictment-hush-money-poll-b3d9a555993faf22e6ebfaf798bfbd2b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-indictment-hush-money-poll-b3d9a555993faf22e6ebfaf798bfbd2b</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一季度中国经济增长5.3%超预期</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-gdp-economy-first-quarter-a0743b0982996194c07713c5c701918f</link>
      <description><![CDATA[香港（美联社）——政府周二表示，在政策和需求增长的推动下，中国第一季度经济超出预期。世界第二大经济体以官方数据显示，1 月至 3 月的年增长率为 5.3%，超出分析师约 4.8% 的预测。与上一季度相比，增长了 1.6%。中国经济一直难以从 COVID-19 大流行中反弹，需求放缓和房地产危机拖累了增长。好于预期的经济数据是在中国公布 3 月份进出口数据下降以及几个月的通缩压力后通胀放缓的几天后发布的。工业产出第一季度比去年同期增长6.1%，零售额年率增长4.7%。一季度固定投资同比增长4.5%。 

牛津经济研究院的中国经济学家Louise Loo表示，第一季度的经济增长得益于“制造业的广泛表现”、农历新年假期带动的家庭支出以及有助于促进投资的政策。“然而，‘独立’3 月活动指标表明农历新年后经济将出现疲软，”她表示。 “外部需求状况仍然难以预测，从 3 月份出口表现急剧不佳就可以看出。”












卢指出，过剩库存的去化、节后家庭支出的正常化以及谨慎的刺激措施等因素将影响第二季度的增长。政策制定者已公布了一系列政策北京寻求提振经济时采取的财政和货币政策措施。中国制定了 2024 年国内生产总值 (GDP) 增长 5% 的雄心勃勃的目标。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-gdp-economy-first-quarter-a0743b0982996194c07713c5c701918f</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 02:15:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普历史性的封口费审判第一天结束，没有选出任何陪审员</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-criminal-trial-campaign-833ca03359cb76331f16580ac04e398e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-criminal-trial-campaign-833ca03359cb76331f16580ac04e398e</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 01:09:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国际原子能机构警告称，对俄罗斯控制的乌克兰核电站的袭击使世界面临危险</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-iaea-nuclear-accident-attack-zaporizhzhia-a84da0b7b6d3cefa11f1f522d9822dad</link>
      <description><![CDATA[联合国 (美联社) — 俄罗斯和乌克兰  周一在联合国安理会就针对 欧洲最大的核电站，国际原子能机构负责人表示，这使世界“处于危险之中”接近核事故&lt; /a&gt;。”国际原子能机构总干事拉斐尔·马里亚诺·格罗西在没有指责责任的情况下表示，自 4 月 7 日以来，该机构已确认发生了三起针对扎波罗热核电站的袭击事件。 “这些鲁莽的袭击必须立即停止，”他告诉安理会。 “虽然幸运的是，这次它们没有导致放射性事件，但它们显着增加了风险......核安全已经受到损害。”攻击核电站的无人机的远程控制性质格罗西在会后告诉记者，这意味着不可能明确确定是谁发起的。

“为了说出这样的话，我们必须有证据，”他说。 “这些攻击是用大量无人机进行的。” 扎波罗热位于俄罗斯控制的领土位于乌克兰东南部，拥有六个核反应堆。
自俄罗斯军队以来，对核灾难的担忧一直处于最前沿2022 年 2 月入侵后不久就占领了该工厂。俄罗斯和乌克兰军队之间的持续战斗以及工厂供应紧张的情况，导致引发了灾难的幽灵。












乌克兰及其盟国周一再次指责俄罗斯造成了该地点的危险，美国表示，“俄罗斯并不关心这些风险。”“如果这样做，就不会继续下去强行控制该工厂，”美国副大使罗伯特·伍德告诉安理会，安理会是在美国和斯洛文尼亚的倡议下召开的。俄罗斯则表示，乌克兰应对此次袭击负责。 “国际原子能机构的报告没有指出哪一方是袭击的幕后黑手，”俄罗斯驻联合国大使瓦西里·内本齐亚 (Vassily Nebenzia) 表示。 “我们非常清楚他是谁。”

“在过去的几个月里，此类袭击不仅再次发生，”内本齐亚说，“而且还显着加剧。”乌克兰驻联合国大使谢尔盖·基斯利察 (Sergiy Kyslytsya) 称这些袭击是“一次精心策划的袭击”俄罗斯联邦的假旗行动”，他声称俄罗斯此举是为了分散世界对其入侵邻国的注意力。扎波罗热核电站是世界上 10 个最大的核电站之一。乌克兰南部地区的战斗引发了人们对潜在核灾难的担忧，就像 1986 年切尔诺贝利核灾难一样，当时一座反应堆爆炸，向大片地区喷出致命的辐射。俄罗斯都没有。近几个月来，乌克兰也未能在横跨乌克兰东部和南部的 1,000 公里（620 英里）前线取得重大进展。无人机、火炮和导弹在这场消耗战中发挥了重要作用。俄罗斯和乌克兰经常就扎波罗热工厂相互指责。最近的袭击并没有让双方妥协国际原子能机构表示，该设施的设计能够承受商用客机的撞击。该工厂的六个反应堆已关闭数月，但仍需要电力和合格的人员来操作关键的冷却系统和其他安全功能。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-iaea-nuclear-accident-attack-zaporizhzhia-a84da0b7b6d3cefa11f1f522d9822dad</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 22:08:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院议长迈克·约翰逊不确定其推进对以色列和乌克兰援助的计划</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-ukraine-house-speaker-42a2f281a5437beaa8af4c3345987637</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-ukraine-house-speaker-42a2f281a5437beaa8af4c3345987637</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 20:54:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列军事首长表示，以色列将在周末对伊朗的导弹袭击做出回应</title>
      <link>https://apnews.com/article/mideast-tensions-israel-iran-drone-attack-aec3627b0b19b42dcafc89a7408dc296</link>
      <description><![CDATA[耶路撒冷（美联社）——以色列军事首长周一表示，以色列将在周末对伊朗的导弹袭击做出回应，但没有立即详细说明何时以及如何回应。 中尉赫尔齐·哈勒维将军表示，以色列仍在考虑采取的措施，但他表示，伊朗的导弹和攻击无人机袭击“将得到回应”。哈勒维在访问内瓦蒂姆空军基地时发表了讲话，以色列称该基地在伊朗袭击中遭受了轻微损坏。总理本杰明·内塔尼亚胡一直在与高级官员讨论可能的应对措施。世界领导人一直敦促以色列在伊朗发动了一次袭击，涉及数百架无人机、弹道导弹和巡航导弹。伊朗周六的袭击标志着伊朗首次发动直接袭击尽管以色列自 1979 年伊斯兰革命以来就一直存在数十年的敌意，但美国还是对以色列进行了军事攻击。这次袭击发生在以色列疑似对叙利亚发动袭击后不到两周，在伊朗领事馆大楼内杀害了两名伊朗将军。 

以色列军方表示，在美国、英国和法国等其他国家的帮助下，伊朗发射的99%无人机和导弹均被拦截。尽管有报道称遭到拦截，伊朗仍称这次袭击是成功的。 
在以色列的六个月里，以色列和伊朗一直处于冲突之中在加沙地带针对哈马斯武装分子的战争。 10 月 7 日，伊朗支持的两个激进组织哈马斯和伊斯兰圣战组织发动了毁灭性的跨境袭击，造成以色列 1,200 人死亡，并绑架了 250 人，随后战争爆发。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mideast-tensions-israel-iran-drone-attack-aec3627b0b19b42dcafc89a7408dc296</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:38:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着乐观情绪消退，特朗普媒体股价再次下跌，较峰值低近 60%</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-media-truth-social-902dc0a6827b2358564976efa7b6b8d2</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-media-truth-social-902dc0a6827b2358564976efa7b6b8d2</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:04:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亲巴勒斯坦示威者阻塞芝加哥机场交通，令旅客头疼</title>
      <link>https://apnews.com/article/protests-chicago-ohare-palestinian-war-traffic-30da0602309a1645a5c59e10bce83b9c</link>
      <description><![CDATA[芝加哥（美联社）——周一早上，亲巴勒斯坦示威者封锁了一条通往芝加哥奥黑尔国际机场三个航站楼的高速公路，暂时阻止了进入美国最繁忙的机场之一的车辆通行，给旅客带来了头痛。&lt;抗议者在上午 7 点左右手挽着手，封锁了 190 号州际公路的车道，据组织者之一里夫卡·法拉内 (Rifqa Falaneh) 称，他们称这次示威是全球“为解放巴勒斯坦而进行经济封锁”的一部分。周一，加州湾区也发生了类似的封锁高速公路的示威活动。奥黑尔在社交平台 X 上警告旅客采取其他交通方式，汽车出行“由于抗议活动而在今天早上大幅延误”。 ”发布到社交媒体上的视频显示，一些旅行者下了车，沿着高速公路行走，身后拖着行李箱。

据芝加哥航空部称，虽然个别旅客可能有所延误，但机场的运营似乎接近正常，延误时间不到 15 分钟。前往奥黑尔机场的入境交通于上午 9 点左右恢复。据法拉内称，数十名抗议者被芝加哥警方拘留。警方没有立即掌握更多细节。
抗议者表示，他们选择这个地点的部分原因是奥黑尔机场是最大的机场之一。除此之外，他们还呼吁立即以色列和哈马斯之间的战争停火。












反战争哈马斯 10 月 7 日对以色列南部发动袭击，造成约 1,200 人死亡。以色列战机和地面部队在加沙地带发动了焦土行动。据加沙卫生部称，以色列的攻势已造成超过 31,500 名巴勒斯坦人死亡。该部在计数时不区分平民和战斗人员，但表示妇女和儿童占死亡人数的三分之二。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/protests-chicago-ohare-palestinian-war-traffic-30da0602309a1645a5c59e10bce83b9c</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 16:39:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾总统表示，他不会允许美国进入更多当地军事基地</title>
      <link>https://apnews.com/article/philippines-us-military-china-marcos-a89fc14bdef820b83d4a18adb557b487</link>
      <description><![CDATA[菲律宾马尼拉（美联社）——菲律宾总统周一表示，他的政府没有计划提供美国获得更多菲律宾军事基地并强调美国军队的存在迄今为止，多个营地和地点的冲突都是由中国在有争议的南海的侵略行为引发的。2022 年上任的小费迪南德·马科斯总统允许美国军队和武器接触另外四名菲律宾军队根据 2014 年协议，美军可以无限期轮换的基地数量达到 9 个。 拜登政府一直在加强该地区的安全联盟弧，以更好地对抗中国，此举与菲律宾加强外部防御的努力相吻合，特别是在南中国海。 &gt;马科斯去年的决定引起了中国的震惊，因为其中两个新站点位于台湾和中国南部的对面。北京指控菲律宾向美军提供集结地，这可能会被用来破坏其安全。 

“菲律宾没有计划建立更多基地或允许使用更多基地，”马科斯表示，但在与驻马尼拉外国记者举行的论坛上回答问题时没有详细说明。 
当被问及是否担心允许美国军队进入菲律宾基地会引发中国在南海的行动时，马科斯表示，美国军队的存在是对中国举动的回应。












“这些是对南海发生的事情以及我们不得不应对的侵略行为的反应，”他说，并提到中国海岸警卫队船只使用水炮和激光来阻止菲律宾船只进入该地区北京声称拥有自己的主权。 他还提到碰撞、阻挡菲律宾渔民和海障阻止来自位于菲律宾经济区黄岩岛的船只。 

在马科斯的领导下，菲律宾采取了公开这些事件的策略，允许记者登上其巡逻舰，目睹中国的强硬行动。“媒体……继续揭露这些行动至关重要。这不仅威胁到该地区的和平与稳定，也破坏了上个世纪支撑全球发展和繁荣的基于规则的秩序。”马科斯说。 中国指责菲律宾入侵其所说的地区，引发了对抗中国领海，并违反了所谓的撤走一艘旧菲律宾海军舰艇的协议，该军舰现在是马尼拉在有争议的仁爱礁的领海前哨。马科斯表示，他不知道有任何此类协议，并补充说，他认为该交易已被撤销——如果它曾经存在的话。上周，乔·拜登总统在与马科斯和日本首相的峰会上重申了华盛顿捍卫太平洋盟友的“铁定”承诺岸田文雄在白宫。他重申，如果菲律宾的部队、飞机或船只受到武装攻击，美国有义务保卫菲律宾。

当被问及在中国和菲律宾之间的领土敌对行动中何时可以援引美国和菲律宾之间的 1951 年共同防御条约时，马科斯援引国防部长劳埃德·奥斯汀的话说，“如果任何菲律宾军人在来自菲律宾的袭击中丧生，这种情况就可能发生”任何外国势力。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/philippines-us-military-china-marcos-a89fc14bdef820b83d4a18adb557b487</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 13:31:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎正在为奥运会倒计时100天做准备。它希望重新点燃人们对奥运会的热爱</title>
      <link>https://apnews.com/article/paris-olympic-games-100-days-e633d917c1544bd3b8fa39124aa4b33d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/paris-olympic-games-100-days-e633d917c1544bd3b8fa39124aa4b33d</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:34:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>