<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2023 21:18:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>副总统哈里斯打破近200年参议院决胜局投票记录，投出她的第32票</title>
      <link>https://apnews.com/article/kamala-harris-senate-tiebreaker-vote-39a1a63fccbaec363262abad2f644562</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——副总统卡马拉·哈里斯周二在华盛顿特区投票确认新任联邦法官，打破了近 200 年来在参议院投出最多决胜票的记录。参议院多数党领袖、纽约州民主党人查克·舒默 (Chuck Schumer) 称哈里斯的第 32 次决胜票是“伟大的里程碑”。之前的记录保持者是约翰·C·卡尔霍恩 (John C. Calhoun)，他在担任总统的 8 年里投出了 31 次决胜票。副总统，从 1825 年到 1832 年。哈里斯，民主党人，7 月平了卡尔霍恩的记录。投票是副总统唯一的宪法职责之一，并且由于参议院民主党和共和党的分歧严重，哈里斯一再被要求打破僵局。 除了司法提名之外，哈里斯还帮助推进了美国救援计划（一项 1.9 万亿美元的流行病救助措施）和《通货膨胀减少法案》（该法案限制了处方药的成本并创造了经济激励或清洁能源）。 p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/kamala-harris-senate-tiebreaker-vote-39a1a63fccbaec363262abad2f644562</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 18:21:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国表示将禁止西岸极端主义定居者进入美国，这是针对以色列的罕见行动</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-israel-palestinians-west-bank-settlers-84fd2dd44768d22270c87c43ab6e5859</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——美国国务院周二表示，将对涉及皮疹 最近在被占领的约旦河西岸对巴勒斯坦人发动的袭击。国务卿安东尼·布林肯上周警告以色列总统乔·拜登的政府将就该事件采取行动，随后宣布了这一步骤。攻击。布林肯没有宣布个人签证禁令，但该部门发言人马修·米勒表示，禁令将从周二开始实施，并将涵盖“数十名”定居者及其家人，如果定居者暴力行为继续下去，还会有更多人入境。由于保密原因，他不愿透露具体数字，并拒绝透露任何目标的身份。这一决定是在美以关系的敏感时刻做出的。自10月7日以色列遭受哈马斯袭击以来，拜登政府一直坚定支持以色列，尽管国际社会对以色列的批评越来越多。 

以色列驻华盛顿大使馆拒绝对事态发展发表评论。
最近几周，政府加大力度呼吁以色列采取更多措施限制平民伤亡，如以色列扩大攻势并瞄准人口稠密的加沙南部。美国没有对这次攻势进行直接批评。然而，对于约旦河西岸的定居者暴力以及以色列未能回应美国制止暴力的呼吁，以色列越来越直言不讳。





“我们已向以色列政府强调，需要采取更多行动，追究在西岸对巴勒斯坦人实施暴力袭击的极端主义定居者的责任，”布林肯在一份声明中表示。 “正如拜登总统一再表示的那样，这些袭击是不可接受的。”联合国人道主义事务协调办公室周一表示，自 10 月 7 日以来，约旦河西岸至少有 8 名巴勒斯坦人被定居者杀害。该联合国机构表示，已记录了 314 起定居者袭击事件，造成巴勒斯坦人伤亡、巴勒斯坦人财产受损或两者兼而有之。三分之一的袭击包括枪支威胁，包括枪击，近一半的袭击中定居者有以色列军队陪同或积极支持。“今天，国务院正在实施新的签证针对据信参与破坏西岸和平、安全或稳定的个人的限制政策，包括实施暴力行为或采取其他不当限制平民获得基本服务和基本必需品的行动，”布林肯说。 p&gt;
    
他表示，美国将继续追究定居者针对巴勒斯坦人的暴力行为以及巴勒斯坦人在约旦河西岸和以色列针对以色列人的袭击的责任，特别是在加沙冲突导致紧张局势极其严重的情况下。 “以色列和巴勒斯坦权力机构都有责任维护西岸的稳定，”布林肯说。 “约旦河西岸的不稳定既伤害了以色列和巴勒斯坦人民，也威胁到以色列的国家安全利益。”周二的举动是在以色列获准加入美国免签证计划一个月后做出的，该计划允许其公民免签证进入美国。该行动所针对的人将没有资格参加该计划，持有当前美国签证的人将被撤销。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-israel-palestinians-west-bank-settlers-84fd2dd44768d22270c87c43ab6e5859</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:48:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国表示，两艘载有 400 名罗兴亚人的船只在安达曼海漂流，急需救援</title>
      <link>https://apnews.com/article/rohingya-bangladesh-myanmar-refugee-ea2960d4a94d134d7d1bcf113f4d5c66</link>
      <description><![CDATA[曼谷（美联社）- 估计由于食品配给削减和帮派暴力激增，自去年以来，乘船逃离的罗兴亚穆斯林人数（通常是来自孟加拉国肮脏、拥挤的难民营）一直在增加。&lt; /p&gt;“如果不采取行动拯救这些绝望的灵魂，大约有 400 名儿童、妇女和男子将面临死亡，”该机构驻曼谷的地区发言人巴巴尔·巴洛赫 (Babar Baloch) 告诉美联社。&lt; /p&gt;
    
另一艘船的下落不明。 
他说，这些船显然是从孟加拉国出发的，据报道已经在海上航行了大约两周。





美联社联系到的其中一艘船的船长表示，船上有 180 至 190 人。他们没有食物和水，发动机也损坏了。船长 Maan Nokim 表示，他担心如果得不到帮助，船上所有人都会死亡。周日，Nokim 表示这艘船距离泰国西部 320 公里（200 英里）海岸。周一联系的泰国海军发言人表示，他没有有关这些船只的信息。该位置与 印度尼西亚最北端的亚齐省，俾路支说，载有 139 人的船周六在苏门答腊岛南端的萨邦岛登陆。他说，船上的人包括 58 名儿童、45 名女性和 36 名男性——这是海上旅程的典型平衡。上个月还有数百人抵达亚齐。

自 2017 年 8 月以来，大约 74 万罗辛亚穆斯林逃离了佛教徒占多数的缅甸，前往孟加拉国的难民营，此前他们的社区遭到了残酷的平叛运动的破坏。缅甸安全部队被指控大规模强奸、杀戮并烧毁了数千所罗兴亚人的房屋，国际法院正在考虑他们的行为是否构成种族灭绝。大多数难民通过海路离开难民营，试图抵达穆斯林占主导地位的马来西亚，希望在那里找到工作。泰国将他们驱逐或拘留。另一个穆斯林占主导地位的国家印度尼西亚也将他们拘留。俾路支表示，如果这两艘漂流的船得不到援助，世界“可能会见证另一场悲剧，就像 2022 年 12 月那样，当 一艘载有 180 人的船失踪了，这是该地区最黑暗的此类事件之一。”救援组织拯救世界Children在11月22日的报告中称，上周已有465名罗辛亚儿童乘船抵达印度尼西亚，出海难民人数增加了80%以上。 据称，今年已有超过 3,570 名罗兴亚穆斯林离开孟加拉国和缅甸，而 2022 年同期则有近 2,000 人。在今年离开的人中，已知有 225 人死亡或失踪，还有许多其他未考虑在内。 

“罗兴亚家庭的绝望处境迫使他们冒着无法接受的风险来寻求更好的生活。这些危险的旅程表明，许多罗辛亚难民已经失去了所有希望，”该组织负责人道主义政策和宣传的经理苏丹娜·贝古姆 (Sultana Begum) 在一份声明中表示。___美联社撰稿人克里斯汀澳大利亚悉尼的 Gelineau 对本报告做出了贡献。___关注美联社对移民问题的报道，网址为 https://apnews.com/hub/migration]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/rohingya-bangladesh-myanmar-refugee-ea2960d4a94d134d7d1bcf113f4d5c66</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 08:03:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡表示，在与哈马斯的战争结束后很长一段时间内，以色列将保留对加沙安全的无限制控制</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-05-2023-8f171da297b565e28156b88d1fc250b1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-05-2023-8f171da297b565e28156b88d1fc250b1</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 07:53:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>逐步淘汰或逐步减少化石燃料？这是 COP28 气候谈判中的问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/renewable-energy-cop28-climate-change-fossil-fuels-8032ba91ad550004b8d9d90b193a105a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/renewable-energy-cop28-climate-change-fossil-fuels-8032ba91ad550004b8d9d90b193a105a</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 05:21:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列尼尔奥兹基布兹如何体现哈马斯人质战略</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-hostages-0c14750240138853a70e38b0c09ef157</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-hostages-0c14750240138853a70e38b0c09ef157</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 05:20:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲摄影师捕捉2023年非凡、悲壮和精彩</title>
      <link>https://apnews.com/article/ap-photos-asia-china-malaysia-rohingya-philippines-183f6f3dcf4d9c57820fd44422de1a1c</link>
      <description><![CDATA[东京（美联社）——这些照片都是瞬间的产物，捕捉到了喜悦、悲伤、愤怒、希望和坚韧的瞬间。 总体而言，美联社亚洲摄影记者今年的作品形成了一幅视觉拼凑被子，非凡地反映了世界上最迷人的地区之一人类经历的多样化。 其中一些图片令人愉悦。有些令人恐惧。

有些即使经过反复检查，仍保留着神秘感。以一位美国芭蕾舞演员为例，她在中国排练时，身穿闪闪发光的白色服装，陷入模糊的旋转运动中。或者在印度控制的克什米尔举行的集体婚礼上，一位穆斯林新娘透过藏红花色的面纱若有所思地凝视着。或者在新德里祈祷后在一片绿色苔藓上留下的脚印。 





在马来西亚，一名定点跳伞运动员在夜间从吉隆坡闪闪发光的城市灯光上方的一座塔上跳水。一名菲律宾忏悔者鞭打自己以赎罪，鲜血像雨滴一样从他的纹身身上溅落。

这里也存在暴力和悲剧。孟加拉国，一名愤怒的年轻人跳到一名倒下的安全官员身上。罗辛亚族在印度尼西亚避难被拒绝后，在海浪中涉水而过，他们手中紧握着微薄的财物。与许多精彩的新闻照片一样，一张照片往往足以说明复杂的政治和社会问题。 例如，在中国天安门广场大屠杀 34 周年前夕，香港的十几名警察包围了一名单身妇女，并押送她离开。 一张模糊的双重图像显示俄罗斯总统弗拉基米尔·普京在中国发表演讲。

在流亡的西藏精神领袖达赖喇嘛向一群学生发表讲话后，一群男人帮助支持年迈的达赖喇嘛，他飘逸的袈裟与周围僧人的袈裟融为一体。今年最热门的一些震撼人心的照片揭示了大自然美丽而致命的力量。在偏远的蒙古，传统的羊皮帐篷上空，浩瀚的星辰海洋在夜空中闪闪发光。鲸鱼潜入悉尼附近的一个港口，它们的尾巴在水面上保持着可爱的同步性。当一名戴着绿色面具的男子在北京的办公楼中行走时，沙尘的面纱似乎笼罩着他。 p&gt;
    
在菲律宾，熔岩像红色的冰一样沿着火山的黑色山坡流下。
]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ap-photos-asia-china-malaysia-rohingya-philippines-183f6f3dcf4d9c57820fd44422de1a1c</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 05:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>因行为不端而被戴上手铐送往急诊室：学校正在将更多的孩子送往医院</title>
      <link>https://apnews.com/article/disability-iep-special-education-psych-er-b2ae828a735c50ba562757dfdc7393ca</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/disability-iep-special-education-psych-er-b2ae828a735c50ba562757dfdc7393ca</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 05:05:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院正在审理一个案件，该案件可能会排除一些民主党人青睐的财富税</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-wealth-tax-washington-b3535dcc68299ad38a52ff86433f692d</link>
      <description><![CDATA[华盛顿 (美联社) — 最高法院将于周二受理华盛顿一对夫妇 15,000 美元税单的案件，该法案被广泛视为对从未颁布的的测试财富税。有利于华盛顿州雷蒙德市的查尔斯和凯瑟琳·摩尔的决定可能会推翻的一项条款预期的2017 年税单带来 3,400 亿美元的收入，威胁税法的其他条款，并排除一些民主党人支持的财富税，他们认为最富有的美国人没有缴纳公平份额的税款。Paul Ryan威斯康星州共和党人、共和党国会通过税收法案并由时任总统唐纳德·特朗普签署成为法律时担任众议院议长的特朗普称这一挑战是“误导性的”，并表示“很多税法都是违宪的”如果那件事占上风的话。”

这对夫妇得到了保守派政治团体和商业利益集团的支持，其中包括美国商会。
该法律适用于美国人拥有但在国外开展业务的公司。它对投资者尚未转嫁给他们的利润份额征收一次性税，以抵消其他税收优惠。





摩尔家族因查尔斯摩尔对一家印度公司的投资缴纳了 15,000 美元的税款。 他们认为这项税收违反了第十六修正案，该修正案允许联邦政府对美国人征收所得税。摩尔在一份宣誓声明中表示，他从未从 KisanKraft Machine Tools Private Limited 公司收到任何资金。

一些与摩尔家族结盟的团体认为，受到质疑的条款类似于财富税，它不适用于最富有的美国人的收入，而是适用于他们的资产，例如股票，现在只有在他们的资产被征税时才会被征税。卖。 俄勒冈州民主党参议员罗恩·怀登表示，法院对摩尔家族的裁决可能会阻碍他上周推出的亿万富翁所得税等立法。怀登说：“摩尔案可能会让堵住这些漏洞变得不可能。”该案还引发了道德担忧，并对摩尔案的律师在法庭文件中讲述的故事提出了质疑。公开文件显示，查尔斯·摩尔 (Charles Moore) 对公司的参与（包括担任董事五年）远比法庭文件显示的范围广泛。 参议院民主党人要求法官塞缪尔·阿利托(Samuel Alito)退出此案，因为他与代表摩尔夫妇的律师大卫·里夫金(David Rivkin)有互动。民主党人表示，阿利托对他公正判断此案的能力表示怀疑，因为他接受了《华尔街日报》评论版的一位编辑和里夫金的采访，时间长达四个小时。阿利托拒绝了&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;a法院发布了四页的声明，他在声明中表示，他的回避“没有正当理由”。 ___美联社撰稿人法蒂玛·侯赛因为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-wealth-tax-washington-b3535dcc68299ad38a52ff86433f692d</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 05:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度尼西亚马拉皮火山突然喷发，发现更多尸体，确认遇难人数达到22人</title>
      <link>https://apnews.com/article/mount-marapi-eruption-climbers-fe1ec3fff730eb19a4940e55e85300cb</link>
      <description><![CDATA[印度尼西亚巴图帕拉诺（美联社）——官方周二表示，救援人员在印度尼西亚马拉皮火山的危险山坡上进行搜索时，又发现了 11 具登山者的尸体，这些登山者是因周末突然喷发而被困的，确认死亡人数达到 22 人。仍有一人失踪。周日首次喷发后，已有 50 多名登山者获救，另有 11 人初步确认死亡。巴东搜救机构负责人阿卜杜勒·马利克 (Abdul Malik) 表示，周一和周二的新火山喷发将更多的热火山灰喷射到高达 800 米（2,620 英尺）的空中，降低了能见度，并暂时停止了搜索和救援行动。 国家搜救局表示，周一找到了两名登山者的尸体，周二又找到了九具尸体。

西苏门答腊省副警察局长埃迪·马尔迪安托 (Edi Mardianto) 表示，一名登山者仍然失踪，并被推测死亡，因为距离火山喷发地点非常近。
救援人员应对恶劣的天气和困难的地形，以及带来火山喷发热量的风。 





马利克说，截至周二晚间，已有 16 具尸体被送往医院进行身份识别，包括警察和士兵在内的 200 多名救援人员奋力将其他人带下山并寻找失踪的登山者。 根据印度尼西亚火山学和地质中心的数据，自 2011 年以来，马拉皮一直处于四个警戒级别中的第三高水平，这表明火山活动超出正常水平，登山者和村民必须保持距离山顶 3 公里（1.8 英里）以上的距离减灾。

官方规定，登山者只被允许进入危险区域以下，并且必须在两个指挥所或在线注册。然而，当地官员承认，许多人可能已经爬到了超出允许的高度，村民也可能在该地区，因此很难确认因火山喷发而滞留的人数。马拉皮喷出了厚厚的火山灰柱。周日的喷发高度高达 3,000 米（9,800 英尺），炽热的火山灰云蔓延数公里（英里）。附近的村庄和城镇被成吨的火山碎片覆盖，遮挡了阳光，当局建议人们戴上口罩，以保护自己免受火山灰的侵害。大约 1,400 人居住在鲁拜和戈巴库曼提昂 (Gobah Cumantiang) 的马拉皮 (Marapi) 山坡上。最近的村庄，距山顶约 5 至 6 公里（3 至 3.7 英里）。马拉皮以难以预测的突然喷发而闻名，因为源头很浅且靠近山顶，而且其喷发时间很长。不是由岩浆深层运动引起的，岩浆深层运动会引发地震监测仪上记录的震动。马拉皮自 1 月份喷发以来一直很活跃，没有造成人员伤亡。它是印度尼西亚 120 多座活火山之一，由于位于太平洋“火环”（环绕太平洋盆地的弧形火山和断层线），很容易发生地震。___ 美联社驻印度尼西亚雅加达的撰稿人埃德娜·塔里根 (Edna Tarigan) 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mount-marapi-eruption-climbers-fe1ec3fff730eb19a4940e55e85300cb</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 04:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗吉尼亚州阿灵顿的一所房屋发生爆炸，警察试图执行搜查令</title>
      <link>https://apnews.com/article/explosion-arlington-barricade-search-warrant-washington-9a1495ac0ba9e0cd2b1538c17c55b497</link>
      <description><![CDATA[弗吉尼亚州阿灵顿（美联社）——周一，华盛顿特区郊区的一栋复式公寓发生大规模爆炸，警方正在调查枪击事件，震动了整座住宅。所有警官都幸免于重伤。但弗吉尼亚州阿灵顿县警方发言人阿什利·萨维奇 (Ashley Savage) 表示，目前尚不清楚当房屋被爆炸夷为平地时，嫌疑人在屋内发生了什么。警察于 4 点 45 分左右前往该屋。下午收到枪击报告后。萨维奇说，他们后来确定射击来自信号枪。在警方调查期间，他们获得了对该房屋的搜查令。

警方称，当警方后来试图执行逮捕令时，嫌疑人在屋内开了几枪，爆炸发生在晚上 8 点 30 分左右，火焰和碎片飞向空中。 
萨维奇表示，目前尚不清楚这些子弹是从信号枪还是枪支发射的。她说，警方没有任何证据表明复式公寓里还有其他人，但不能排除这种可能性。 





南阿灵顿的卡拉·罗德里格斯 (Carla Rodriguez) 表示，她能听到 2 英里（3.2 公里）外的爆炸声，并赶到现场，但警察将旁观者挡在几个街区外。“我实际上以为是一架飞机爆炸了， “她说。

鲍勃·梅恩斯听到爆炸声时，以为可能有一棵树倒在了他的房子上。“我坐在客厅里看电视，整个房子都震动了，”梅恩斯说。 “这不是地震类型的震动，但整个房子都摇晃了。”阿灵顿位于华盛顿特区的波托马克河对面。爆炸发生在阿灵顿北部的布鲁蒙特社区，那里有许多人这些房屋是复式住宅。阿灵顿消防局发言人内特·海纳上尉表示，消防官员不知道爆炸原因。烟酒局，枪械和爆炸物部门表示，联邦特工和联邦火灾调查人员正在现场协助调查。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/explosion-arlington-barricade-search-warrant-washington-9a1495ac0ba9e0cd2b1538c17c55b497</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 02:20:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海斯曼决赛入围者：路易斯安那州立大学 QB Daniels、俄勒冈州 QB Nix、华盛顿 QB Penix Jr.、俄亥俄州 St WR Harrison Jr.</title>
      <link>https://apnews.com/article/heisman-finalists-4168b6d346694c2d5b1d47d19014f0c7</link>
      <description><![CDATA[路易斯安那州立大学的杰登·丹尼尔斯、俄勒冈州的博·尼克斯和华盛顿大学的迈克尔·佩尼克斯，这些转会四分卫都至少打过五个大学赛季，以及俄亥俄州立大学的接球手马文·哈里森于周一晚上被宣布为海斯曼杯决赛入围者。自 1935 年以来，海斯曼奖一直颁发给全美最杰出的大学橄榄球运动员。今年的获奖者将于周六在纽约揭晓。由超过 870 名选民（其中包括媒体成员和前海斯曼获奖者）选出的前四名得票者将被选为决赛入围者。与 Nix 和 Penix 一起，Pac-12 有两名海斯曼奖入围者这是自 2010 年以来的第一次，当时斯坦福大学的安德鲁·勒克 (Andrew Luck) 屈居奥本大学的卡姆·牛顿 (Cam Newton) 屈居亚军，俄勒冈州的跑卫拉迈克尔·詹姆斯 (LaMichael James) 在投票中名列第三。

太平洋十二校联盟 (Pac-12) 已进入最后一个赛季，在 10 所学校离开之前，其中包括俄勒冈州和华盛顿州进入十大联盟。 
看看每位决赛入围者通往曼哈顿的道路。





丹尼尔斯丹尼尔斯为排名第 13 的老虎队 (9-3) 打出了东南联盟历史上最高产的赛季之一，这是他在路易斯安那州立大学的第二个赛季，也是在亚利桑那州立大学开始职业生涯后的第五个赛季。他传球 3,812 码和 40 次达阵，跑动 1,134 码和 10 次达阵。丹尼尔斯正在努力成为第三位赢得海斯曼奖的路易斯安那州立大学球员，这是自 2019 年乔·伯罗 (Joe Burrow) 以来的第一位球员——另一位转会四分卫他在路易斯安那州巴吞鲁日的第二个赛季。

丹尼尔斯还试图成为 BCS/CFP 时代罕见的海斯曼奖得主，与一支在赛季后期没有争夺冠军的球队一起获奖。上一位以 9 胜 3 负的战绩赢得海斯曼奖的球员是 2016 年的路易斯维尔四分卫拉马尔·杰克逊。哈里森哈里森接球 67 次，推进 1,211 码，达阵 15 次，他的纽约之旅让俄亥俄州立大学 (11-1) 在过去六个赛季中有五个赛季进入了海斯曼决赛。哈里森的总体数据落后于全国其他一些明星接球手，但他是七叶树队进攻中最稳定的威胁，该队正在引进新的首发四分卫，并处理整个赛季支持阵容的伤病。他将成为该奖项第 87 届中第五位赢得海斯曼奖的接球手年历史，但为过去四年中的第二年。阿拉巴马州的德文塔·史密斯 (DeVonta Smith) 于 2020 年获胜，成为近三十年来第一位获得该奖杯的接球手。

NIX丹尼尔斯从太平洋十二校联盟 (Pac-12) 转到美国证券交易委员会 (SEC) 并成为明星，而尼克斯则反其道而行之。在奥本大学效力三年后，这位前五星级球员新兵于 2022 年转学到俄勒冈州，成为全国最好的球员之一，带领排名第八的鸭子队 (11-2) 夺得 Pac-12 冠军赛。尼克斯完成了 77.2% 的任务传球距离为 4,145 码，达阵 40 次，略低于大学橄榄球的主要记录。

PENIX在印第安纳州饱受伤病困扰的四年后，佩尼克斯已经进入了他的第六个大学赛季。他于 2022 年转学到华盛顿，为他在印第安纳大学的前进攻协调员卡伦·德波尔 (Kalen DeBoer) 教练效力，并带领排名第二的哈士奇队取得 23 场胜利、太平洋十二校联盟 (Pac-12) 冠军以及今年第二次进入大学橄榄球季后赛。本赛季，Penix 传球 4,218 码和 33 次达阵。___AP 大学橄榄球：https://apnews.com/hub/college-football&lt; /span&gt; 和 https://apnews.com/hub/ap-top-25-college-football-poll]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/heisman-finalists-4168b6d346694c2d5b1d47d19014f0c7</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 00:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财政部启动新的芬太尼贩运打击部队后，珍妮特·耶伦将前往墨西哥</title>
      <link>https://apnews.com/article/fentanyl-drugs-sanctions-treasury-yellen-957709c4caf4cabd0cbac54f359f6c41</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/fentanyl-drugs-sanctions-treasury-yellen-957709c4caf4cabd0cbac54f359f6c41</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:16:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前美国职业外交官被指控数十年来为古巴情报部门秘密从事间谍活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/cuba-bolivia-former-ambassador-arrested-e30bf2d027e32ac8b66ff051062273dc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/cuba-bolivia-former-ambassador-arrested-e30bf2d027e32ac8b66ff051062273dc</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 16:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔纳森·梅杰的袭击审判从后座对抗的竞争版本开始</title>
      <link>https://apnews.com/article/jonathan-majors-assault-trial-new-york-48e9c7b2bd7cf2bc5b93769348e88725</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/jonathan-majors-assault-trial-new-york-48e9c7b2bd7cf2bc5b93769348e88725</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 15:43:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>