<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 03:13:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>加沙被关押100天的人质家属举行24小时集会，恳求政府将他们带回家</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-hostages-captivity-100-79cd7a11b4f7e013afac1fd13d7c77c5</link>
      <description><![CDATA[周六晚，加沙地带被扣押的人质家属在特拉维夫举行了 24 小时集会，呼吁政府在被哈马斯囚禁 100 天后将亲人带回家。数千人涌入特拉维夫的“人质广场”——以色列国防部对面的一个中心广场，一直是活动人士的聚集点。 哈马斯和其他加沙武装分子在 10 月 7 日对以色列南部发动致命袭击时抓获约 250 人，同时杀害约 1,200 人，其中大多数是平民。 

11 月临时休战期间，100 多名人质获释，但仍有 132 名人质被扣押在加沙，其中包括约两打死亡或被杀的人质。
“我们在第 50 天来到这里并在这个舞台上发言。 50 天内我们不会再说话。是时候把他们带回来了。现在！把他们带回来！”被带走的以色列士兵奥马尔·诺伊特拉 (Omer Neutra) 的父亲罗南·诺伊特拉 (Ronen Neutra) 说道。 “他们被关押在极其恶劣的条件下。他们正在挨饿。他们快死了。”












释放人质的新协议几乎没有取得明显进展。他们的家人利用 100 天的时间向政府发出新的呼吁，优先考虑将被绑架者带回家。一些人表示政府做得还不够。以色列周六表示，它已与调解人卡塔尔达成协议，在红十字国际委员会的帮助下向人质提供急需的药品。没有立即迹象表明该协议正在实施。哈马斯流亡领导人奥萨马·哈姆丹周六在贝鲁特表示，该组织正在将加沙的一些可用毒品交给人质。 &gt;
    
在支持人质的集会附近，呼吁举行新选举的反政府示威者封锁了特拉维夫的一条主要高速公路，与逮捕并试图驱散人群的警察发生冲突。其他抗议者前往总理本杰明·内塔尼亚胡位于沿海城镇凯撒利亚的私人官邸，要求解雇他。 在特拉维夫，许多抗议者计划在外面过夜。人群聆听了法国总统埃马纽埃尔·马克龙的录音讲话，并听取了美国驻以色列大使雅各布·卢的讲话。卢和马克龙承诺尽一切努力将剩余人质带回家。“今天，在我们纪念数百名无辜男女和儿童被以色列暴力劫持 100 天之际，我们作为一员加入进来卢说。在之前与巴勒斯坦囚犯交换人质的过程中，双方几乎所有被释放的人都是女性和未成年人。目前，111 名男子、19 名妇女和两名儿童仍留在加沙。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-war-hostages-captivity-100-79cd7a11b4f7e013afac1fd13d7c77c5</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 20:43:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在针对以色列的种族灭绝案件中，世界其他国家对这些指控的立场如何？</title>
      <link>https://apnews.com/article/genocide-israel-palestinians-gaza-court-fbd7fe4af10b542a1a4e2c7563029bfb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/genocide-israel-palestinians-gaza-court-fbd7fe4af10b542a1a4e2c7563029bfb</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 18:29:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两名海豹突击队队员在索马里海岸执行夜间任务后失踪</title>
      <link>https://apnews.com/article/navy-seals-missing-somalia-coast-boarding-mission-41a5cf55805f8aa0ff2c4d5626690529</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 两个 美国据三名美国官员称，海豹突击队周四在索马里海岸执行夜间登船任务后失踪。 海豹突击队正在执行拦截任务，当一艘船被巨浪击落时，他们爬上了一艘船。根据他们的协议，当一名海豹突击队员被追上时，下一个海豹突击队队员就会紧随其后。 两名海豹突击队队员仍然下落不明。两名美国官员表示，搜救任务正在进行中，他们执行任务的亚丁湾水域温暖。 

美国海军定期进行拦截任务，，他们拦截了开往胡塞武装控制的也门的船只上的武器。该任务与&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;繁荣卫士行动，美国和国际正在进行的为红海商船提供保护的任务，或者美国和英国的报复性打击过去两天在也门进行了，该官员周六表示。第三位美国官员表示，这也与伊朗扣押圣尼古拉斯号油轮无关。 












官员们要求匿名，讨论尚未公开的细节。 除了保护船只免受从也门胡塞武装控制地区发射的无人机和导弹的攻击外，美国军方还向成为海盗目标的商船提供援助。 在周六的一份声明中，美国中央司令部表示目前正在进行搜救行动，以找到两名水手的下落。该司令部表示，在人员救援任务完成之前，不会发布有关周四晚事件的更多信息。这些水兵被前沿部署到美国第五舰队的作战区域，支持各种任务。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/navy-seals-missing-somalia-coast-boarding-mission-41a5cf55805f8aa0ff2c4d5626690529</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 18:25:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党候选人与内战历史作斗争，而该党目前正在努力解决种族问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/republicans-civil-war-slavery-debate-rhetoric-election-2024-4569003518086d9602c2269add66cec4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/republicans-civil-war-slavery-debate-rhetoric-election-2024-4569003518086d9602c2269add66cec4</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:51:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球抗议日吸引了数千人在伦敦和其他城市参加亲巴勒斯坦游行</title>
      <link>https://apnews.com/article/protest-gaza-israel-palestinians-london-29d5cd664c81654283344d1874691a4f</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——周六，孩子们与数千名其他示威者一起穿过伦敦市中心，参​​加支持巴勒斯坦的游行，这是全球反对最长、最致命的战争以色列和巴勒斯坦之间75年的历史。以色列-哈马斯近百天后加沙地带儿童的困境是最近一次伦敦游行的焦点，象征着小阿迈勒 (Little Amal) 的出现，是一个 3.5 米（11.5 英尺）高的木偶，最初是为了突出叙利亚难民的苦难。在长达 8,000 公里（4,970 公里）的过程中，木偶已成为人权象征。英里），2001 年 7 月从土耳其-叙利亚边境前往曼彻斯特。

在 以色列在加沙的行动主要针对妇女和儿童，据哈马斯控制地区卫生部称.
以色列对哈马斯宣战史无前例的跨境袭击于 10 月 7 日造成约 1,200 人死亡，其中大部分人死亡平民，并将另外 250 人扣为人质。这是以色列历史上最致命的袭击，也是犹太人最致命的袭击自大屠杀以来。












三月组织者表示，巴勒斯坦儿童将陪伴小阿迈勒穿过伦敦市中心的街道。“周六，阿迈勒为那些最脆弱的人以及他们的勇敢和坚韧而行走，”艺术艺术家阿米尔·尼扎尔·祖阿比 (Amir Nizar Zuabi) 说步行制作公司的导演。 “阿迈勒是一名儿童和难民，如今在加沙，儿童受到攻击，死亡人数难以估量。童年本身就成为目标。这就是我们步行的原因。”伦敦大都会警察部队表示，大约 1,700 名警察将在游行中执勤，其中许多人来自首都以外的地方。

内政大臣詹姆斯·克莱弗利 (James Cleverly) 表示，警察局长马克·罗利 (Mark Rowley) 爵士向他介绍了抗议期间“确保秩序和安全”的计划。“我支持他们利用权力来管理抗议活动”克莱弗利说。为游行设定了许多条件，包括一项指示，抗议活动的参与者不得冒险靠近以色列大使馆。一场支持以色列的集会将于周日在伦敦举行。伦敦游行是在巴黎、罗马、米兰和都柏林等欧洲城市举行的其他几场游行之一，数千人也参加了游行爱尔兰首都的主要通道，抗议以色列在巴勒斯坦飞地的军事行动。抗议者挥舞着巴勒斯坦国旗，举着批评爱尔兰、美国和以色列政府的标语牌，并高呼“自由，自由的巴勒斯坦。” p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/protest-gaza-israel-palestinians-london-29d5cd664c81654283344d1874691a4f</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 14:43:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱荷华州的冬季大风可能会让这种不具代表性的总统候选人提名方式变得更加重要</title>
      <link>https://apnews.com/article/iowa-republican-caucuses-democracy-winter-weather-turnout-1e6505fc57c2f4e6c1ebf1c1746171ca</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iowa-republican-caucuses-democracy-winter-weather-turnout-1e6505fc57c2f4e6c1ebf1c1746171ca</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 13:44:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国诺曼底登陆老兵庆祝 100 岁生日，但大事尚未到来</title>
      <link>https://apnews.com/article/dday-veteran-birthday-100-28523e59141702a391d990aadb0f71da</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——英国诺曼底登陆老兵比尔·格拉登 (Bill Gladden) 于周六迎来 100 岁生日，一天前，他的侄女为他举办了一场惊喜的生日派对。这是他没想到的一场大惊小怪，尽管这位老士兵在看到一个蛋糕上装饰着他的制服复制品和他获得的奖章之前，他的眼里早已含着泪水。但是格拉登今年的生日并不重要，尽管生日很大。他展望了六个月的未来。那是因为他真正想参加的活动是 6 月 6 日诺曼底登陆 80 周年纪念日。这可能是标志着诺曼底登陆开始的大型活动中的最后一个第二次世界大战在欧洲即将结束，因为参战的 85 万士兵所剩无几。格拉登希望在那里向那些逝去的人们致敬，提醒人们胜利来之不易。

“如果我今年能做到这一点，我应该很高兴，”他在英格兰东部黑弗里尔的家中告诉美联社，他仍然独自居住在那里。 “嗯，我现在很幸福，但我应该更幸福。”
1944 年 6 月 6 日诺曼底登陆日，格拉登是第六空降侦察团的一名派遣骑手，他驾驶一架载有六辆摩托车和一辆 17,000 磅（7,700 公斤）坦克的木制滑翔机降落在前线后方。该部队是负责保护奥恩河和卡昂运河上桥梁安全的行动的一部分，以便盟军从诺曼底海滩向内陆移动时可以使用这些桥梁。












格拉登以兰维尔村外的一个果园为基地，花了 12 天的时间深入周围乡村，检查敌人活动的报告。6 月 16 日，他将两名受伤的士兵抬进谷仓那被用作临时野战医院。两天后，他发现自己在同一个谷仓，右脚踝被机关枪打碎。躺在医院外的草地上，他读到了别在外衣上的治疗标签：

“考虑截肢。右脚踝处有大而深的伤口。胫骨、腓骨复合性骨折。所有延伸肌腱均被破坏。撤离。”格拉登没有失去腿，但他在医院度过了接下来的三年，医生进行了一系列手术，包括肌腱移植、皮肤和骨移植。&lt;战后，格拉登与 1943 年认识的陆军司机 Marine Warne 结婚，并在西门子和珍珠保险工作了 40 年。他们有一个女儿。这些天，他更愿意谈论他为家人感到多么自豪，而不是回忆诺曼底登陆。但他的战时故事被保存在一本剪贴簿中，其中包括一份关于“为飞行而建造的坦克”的剪报、他的画作和其他纪念品。还有其中一名士兵留下的一片降落伞。降落在兰维尔果园的伞兵。当格拉登躺在医院养伤时，他煞费苦心地将部队的肩章缝在布料上。

八年过去了，边缘已经磨损和变色，但“皇家装甲兵团”仍然在黄底红字的弧形中脱颖而出。下面是飞马飞马的剪影，上面写着“Airborne”。“这些是我们在战斗服上衣上佩戴的闪光，”标题用整齐的大写字母写着。 不过，什么都没有从记忆中消失。在他的聚会上，人们庆祝了他的服务，并唱起了欢快的生日快乐合唱。“我只是认为他是一个传奇，他经历过什么，看到过什么，做过什么，”他的侄女说，凯·索普。 “他真是太棒了，而且他仍然像头顶上的纽扣一样明亮。”不过，对于像比尔·格拉登这样的人来说，诺曼底登陆中没有我。即使在他庆祝自己的 100 岁生日时，不知何故，这不仅仅是他自己的事。相反，他附和了许多在入侵中幸存下来的人的话。

“当你想到国外墓地里所有年轻的生命时，盟军和我们赢得了战争，但就生命而言，（胜利）是一场非常昂贵的战争，”他说。 “因为太多年轻人死去了。”___美联社撰稿人小野麻由子和阿拉斯泰尔·格兰特撰稿]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dday-veteran-birthday-100-28523e59141702a391d990aadb0f71da</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布法罗超市大规模枪击案成为司法部加兰领导下的首例死刑案件</title>
      <link>https://apnews.com/article/buffalo-supermarket-shooting-death-penalty-justice-department-0efd37a5a4fe5f4786695d01a718c132</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/buffalo-supermarket-shooting-death-penalty-justice-department-0efd37a5a4fe5f4786695d01a718c132</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:28:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数着日子：哈马斯人质的家人准备庆祝亲人被囚禁 100 天</title>
      <link>https://apnews.com/article/hostages-hamas-100-days-goldbergpolin-7d397419d6556cb1256ca7fbd54e83bb</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hostages-hamas-100-days-goldbergpolin-7d397419d6556cb1256ca7fbd54e83bb</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:24:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>预报员警告称，冬季风暴将给美国带来雪、风、冰和危及生命的寒冷</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-chicago-winter-storms-deadly-cold-2c9daa8ea3db7c254618621f4144472c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-chicago-winter-storms-deadly-cold-2c9daa8ea3db7c254618621f4144472c</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼日利亚团体通过众筹为截肢儿童提供数百个假肢</title>
      <link>https://apnews.com/article/irede-foundation-limbs-prosthetics-amputees-8ad0788883bc8407149b24c0d113f004</link>
      <description><![CDATA[尼日利亚拉各斯（美联社）——在一个没有多少人买得起假肢来应对生活和对抗社会耻辱的国家，10 岁的伊比诺萨公主右腿骨折的事故可能会粉碎她成为模特的梦想。 “当他们告诉我们必须截肢（腿）时，我们感到非常心碎，”她的母亲埃丝特·伊格比诺萨 (Esther Igbinosa) 在谈到 Princess 2020 年的经历时说道。“在她截肢的最初几个月里……我刚醒来就开始哭泣。我当时想，她要如何应对截肢的生活？”但是，公主现在可以走路了，她的梦想再次实现，这要归功于一条与她肤色相匹配的假腿。该假肢来自 IREDE 基金会，这是一个尼日利亚组织，为像她这样的孩子提供免费的假肢，通常售价为 2,000 至 3,000 美元。

“我的梦想是成为一名模特，”普林斯说。 “当事故发生时，我以为我不能成为一名模特。但现在我有了两条腿，我可以成为任何我想成为的人——模特、医生，等等。”
IREDE 于 2012 年在尼日利亚经济中心拉各斯成立，其执行董事 Crystal Chigbu 表示，除了为像 Princess 这样的儿童提供心理支持外，还免费提供了 500 多个假肢。她表示，该集团 70% 的资金来自众包。 












Chigbu 说，她创办该基金会的灵感来自于她女儿天生肢体畸形的经历。该基金会帮助的儿童截肢者可以“做他们从未想象过的事情”这样做，”Chigbu 说。虽然没有关于有多少尼日利亚人截肢的可验证数据，但 IREDE 是在急需的情况下提供此类服务的几个组织之一。 

整形外科医生奥拉索德·伊斯雷尔-阿金莫昆 (Olasode Isreal-Akinmokun) 博士表示，在尼日利亚，这是一个巨大的救济来源，那里的残疾人正在与耻辱作斗争，而肢体替换使他们在社区中更容易被接受。“我们拥有的肢体功能几乎与失去的肢体一样完美。”他说。Chigbu 说，除了为儿童提供假肢外，IREDE 还对人们进行有关肢体丧失的教育，以防止耻辱感它鼓励受影响儿童的父母建立支持小组。“我们来自这样一种文化，人们只是说，当你有残疾时，这要么是禁忌，要么人们只是看不起你。我们确保无论是在学校，还是当他们在工作中成长时，人们都会接受他们并知道他们有自己的能力。”她说。___阿萨杜从尼日利亚阿布贾报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/irede-foundation-limbs-prosthetics-amputees-8ad0788883bc8407149b24c0d113f004</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:08:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着新一代的崛起，大学校园的言论自由与包容性之间的紧张关系正在酝酿</title>
      <link>https://apnews.com/article/campus-free-speech-young-generation-tension-b931b0dd41aacaac5c50710de9549b09</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/campus-free-speech-young-generation-tension-b931b0dd41aacaac5c50710de9549b09</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:04:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>好莱坞最耀眼的明星亮相美国电影学院奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/american-film-institute-awards-bd2730a734d5e9d3a40dd9525e816b59</link>
      <description><![CDATA[加利福尼亚州比佛利山庄（美联社）——在一场庆祝仪式上，包括玛格特·罗比、梅丽尔·斯特里普和莱昂纳多·迪卡普里奥在内的好莱坞最优秀的演员们欢声笑语，拥抱在一起，最后，每个人都获得了美国电影学院奖的获奖者。星期五。 一年一度的仅限受邀者参加的午餐会表彰了 10 部电影和 10 部电视节目，对每个著名项目进行了精彩的介绍，随后还附上了一个场景的简短剪辑。 “欢迎来到一年一度的 AFI 集体拥抱，”研究所主席鲍勃·加扎尔 (Bob Gazzale) 说道，许多观众都笑了起来。 “对于那些刚接触这件不起眼的事情的人来说，答案是‘不’。 ... 不。’你不会输。失败不会在这里发生。”

大多数人在比佛利山庄的舞厅里面带微笑，进行着长时间的交谈，心情愉快。
罗比与《奥本海默》导演克里斯托弗·诺兰聊了一会儿，后者最终转向与罗比的《芭比娃娃》演员亚美莉卡·费雷拉握手。 《音乐大师》明星布莱德利·库珀和凯瑞·穆里根在红地毯上度过了愉快的时光，而《牛肉》明星阿丽·黄则与 Netflix 联合首席执行官特德·萨兰多斯会面。 












《美国小说》明星杰弗里·赖特和斯特林·K·布朗与《陪审团职责》明星詹姆斯·麦斯登和 BET 前首席执行官黛布拉·L·李挤在一起。导演史蒂文·斯皮尔伯格与《芭比娃娃》导演格蕾塔·葛韦格合影。AFI 活动就是为了享受乐趣，营造一种轻松无压力的氛围。 “20 多年前，当我们开始这项活动时，想法很简单：我们告诉你，你很伟大，并告诉你为什么，”Gazzale 说。 “我们分享你的电影或电视节目中的一个片段。 ......这个社区不是竞争。这从来都不是一场比赛。我知道这听起来不太理想。但这就是我们。”

获奖影片包括《美国小说》、《芭比娃娃》、《旧物》、《花月杀手》、《大师》、《五月十二月》、《奥本海默》、《前世》、《可怜的东西》和《蜘蛛侠：穿越蜘蛛侠宇宙》。获得认可的电视节目有《艾伯特小学》、《熊》、《牛肉》、《陪审团职责》、《最后生还者》、 《早间秀》、《大楼里的谋杀案》、《扑克脸》、《保留地狗》和《继承之战》。 这个众星云集的房间里的其他人包括希里安·墨菲、艾米莉·布朗特、詹妮弗·安妮斯顿、小罗伯特·唐尼、艾玛·斯通、赛琳娜·戈麦斯、昆塔·布伦森、莉莉·格拉德斯通、阿约·埃德比里和特雷西·埃利斯·罗斯。 p&gt;艾伦·伯斯汀以祝福结束午餐会，向获奖者表示祝贺，并赞扬了他们。 “我很幸运能够成为这个神奇部落的一员，”这位 91 岁的奥斯卡奖、艾美奖和托尼奖得主说道。 “感谢大家庆祝最好的事情，而不是把它变成一场比赛，只是一种共同的欣赏。我们感谢你们大家。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/american-film-institute-awards-bd2730a734d5e9d3a40dd9525e816b59</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 03:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾选民权衡中国的威胁和台湾的稳定，选举下一任总统</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-china-election-cbf44565b771cddfb60c2a26d2014b0c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-china-election-cbf44565b771cddfb60c2a26d2014b0c</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 00:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛蒙特州州警跳入结冰的池塘救8岁女孩</title>
      <link>https://apnews.com/article/vermont-icy-pond-trooper-rescue-child-d3339939cffb7f1c9bbcb07b13427666</link>
      <description><![CDATA[佛蒙特州坎布里奇（美联社）——一名佛蒙特州警员跳进冰冷的池塘，救出了一名与兄弟姐妹玩耍时掉进冰里的 8 岁女孩。孩子在短暂的住院治疗后幸存下来并完全康复。州警方表示，12 月 17 日，女孩和她的妹妹在剑桥镇私人地产池塘的薄冰上掉下去。周五发布的新闻稿。官员称，这位 80 岁的房主成功地将年幼的女孩拉上岸，但无法联系到年长的女孩，因此拨打了 911。警方称，警官米歇尔·阿切尔就在附近，不到五分钟后就到达了。根据州警方公布的随身摄像机视频，她从巡洋舰上拉出绳子和漂浮装置，跑到池塘里游向女孩。她和女孩一起游回岸上，当她将她从水中带出时，第二名警察赶到，将孩子抱到一辆等候的救护车上。女孩被送往佛蒙特大学医疗中心警方称，他在伯灵顿接受治疗，起初被认为有生命危险。她已经完全康复并返回家中。佛蒙特州警察领导层赞扬了Archer 警官、Keith Cote 以及房主“无私、英勇的行为，并且所有三人都被建议接受该机构的救生计划”奖，”州警察说。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vermont-icy-pond-trooper-rescue-child-d3339939cffb7f1c9bbcb07b13427666</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 22:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>