<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 09:12:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伊朗誓言在袭击归咎于以色列拆除叙利亚领事馆后做出回应</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-syria-israel-hezbollah-gaza-damascus-f7a1af3a9fc67de1962d4f1589d7e9f0</link>
      <description><![CDATA[伊朗德黑兰（美联社）——伊朗及其主要代理人周二发誓要对袭击摧毁了伊朗驻叙利亚首都大马士革的伊朗领事馆，造成七人死亡，其中包括两名伊朗将军。&lt;伊朗国家电视台周二报道称，该国关键决策机构最高国家安全委员会周一晚间召开会议，决定对此次袭击采取“必要”反应。报道称，会议由总统易卜拉欣·莱西 (Ebrahim Raisi) 主持，但没有提供更多细节。以色列有 多次针对伊朗军事官员，支持在加沙与以色列作战的激进组织，以及与黎巴嫩的边界。周一在大马士革发生的袭击标志着局势升级，因为它袭击了伊朗的外交使团。目前尚不清楚伊朗是否会冒着与以色列及其盟友美国发生危险对抗的风险自行做出回应，或者是否会继续下去依靠代理人，包括黎巴嫩真主党民兵和也门胡塞叛军。

据伊朗革命卫队称，叙利亚的空袭导致穆罕默德·礼萨·扎赫迪 (Mohammad Reza Zahedi) 将军身亡，他在 2016 年之前一直领导黎巴嫩和叙利亚的圣城军精锐部队。它还杀死了扎赫迪的副手穆罕默德·哈迪·哈吉里亚希米将军和其他五名军官。
真主党周二表示，扎赫迪在帮助该组织在黎巴嫩“发展和推进工作”方面发挥了至关重要的作用。












真主党在一份声明中表示，“如果敌人没有受到惩罚和报复，这种罪行肯定不会过去。”自周一凌晨针对海军的无人机袭击以色列南部基地。

以色列对与真主党的日常交火越来越不耐烦，最近几天交火不断升级，并警告可能爆发全面战争。胡塞叛军也一直在向以色列发射远程导弹，包括在周一。伊朗官方通讯社 IRNA 周二表示，伊朗周一晚间向美国转达了重要信息，并呼吁举行会议联合国安理会。向华盛顿传达的信息是通过瑞士驻德黑兰特使传达的。瑞士照顾美国在伊朗的利益。 IRNA 表示，伊朗认为以色列最亲密的盟友美国应对此次袭击负责。___Chehayeb 从贝鲁特报道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-syria-israel-hezbollah-gaza-damascus-f7a1af3a9fc67de1962d4f1589d7e9f0</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 07:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一家人被以色列军队强迫离开加沙的家，在战区中惊恐地行走</title>
      <link>https://apnews.com/article/gaza-family-home-evacuation-israel-troops-f1d9838c60225a8c454e372df72ca245</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gaza-family-home-evacuation-israel-troops-f1d9838c60225a8c454e372df72ca245</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 06:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>援助组织称以色列罢工导致其在加沙的 7 名工人死亡，其中包括外国人</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-02-2024-9bdf66771b62af37d85a2800f71c0e6c</link>
      <description><![CDATA[加沙地带代尔巴拉赫（美联社）——世界中央厨房慈善机构的六名国际援助人员及其巴勒斯坦司机周二表示，以色列的一次明显空袭导致其丧生，几小时前，该组织将一船新食品运入加沙地带。加沙北部，由于以色列的进攻，该地区已被孤立并推向饥荒的边缘。视频显示加沙中部城镇代尔巴拉赫的阿克萨烈士医院的死者尸体。他们中的一些人穿着带有该慈善机构标志的防护装备。 由名厨何塞·安德烈斯创立的食品慈善机构周二早些时候表示，七名遇难者包括澳大利亚、波兰、英国公民和一名美国-加拿大双重公民。 “这是一场悲剧。人道主义援助工作者和平民永远不应该成为攻击目标。 WCK 发言人琳达·罗斯 (Linda Roth) 在一份声明中说道。周一晚间的火源无法得到独立证实。以色列军方表示正在进行审查“以了解这一悲惨事件的情况。”


该组织在一份声明中表示，“尽管与（以色列军队）协调行动，车队在离开加沙中部代尔巴拉赫仓库时遭到袭击”。据称，该团队已经卸下了通过海上航线运往加沙的 100 多吨人道主义粮食援助。三艘来自塞浦路斯的援助船周一早些时候抵达，载有该慈善机构和组织组织的约 400 吨食品和物资。阿拉伯联合酋长国，该集团继 上个月试运行。以色列军方参与了两次交付的协调。












美国宣称这条海上路线是向加沙北部提供急需援助的新途径，联合国表示，那里的大部分人口处于饥饿边缘，以色列基本上切断了与该地区其他领土的联系军队。以色列已禁止联合国在加沙的主要机构近东救济工程处向北部运送货物，其他援助组织表示，由于军方未能确保安全通行，向北派遣卡车车队过于危险。 

近东救济工程处在最新报告中表示，其 173 名“同事”在加沙暴力事件中丧生。该数字不包括其他援助组织的工作人员。 世界中央厨房董事会成员 Robert Egger 和媒体报道称，在周一晚间的罢工中丧生的澳大利亚人是来自墨尔本的 44 岁 Zomi Frankcom。澳大利亚外交部和贸易部表示，正在紧急寻求证实澳大利亚死亡的报道。该部门在一份声明中表示：“我们已经明确表示，在这场冲突中需要保护平民的生命。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-02-2024-9bdf66771b62af37d85a2800f71c0e6c</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堕胎在非洲大部分地区是合法的。但很少有女性意识到这一点，而且提供商也不会做广告</title>
      <link>https://apnews.com/article/abortion-africa-women-health-1edd27e75b1faf8b8e847456a7e7b1d5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/abortion-africa-women-health-1edd27e75b1faf8b8e847456a7e7b1d5</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰的Bucha又恢复了生机。但杀戮发生两年后，一些家庭无法继续生活</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-bucha-two-years-3daa8c042d8d38c4a3ecc8a9ceb5e532</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-bucha-two-years-3daa8c042d8d38c4a3ecc8a9ceb5e532</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 04:59:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市的清真寺在斋月期间努力容纳和喂养大量涌入的穆斯林移民</title>
      <link>https://apnews.com/article/nyc-muslims-ramadan-immigration-migrants-7f0a9e2ac81426aa621adb28e87658f6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nyc-muslims-ramadan-immigration-migrants-7f0a9e2ac81426aa621adb28e87658f6</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 04:16:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paige Bueckers带领康涅狄格大学以80-73击败JuJu Watkins和南加州大学重返四强</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-uconn-usc-score-56ce9ece7c278ce85af2e8042f4b1fe1</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州波特兰（美联社）——一年前作为观众之后，佩奇·比克斯 (Paige Bueckers) 在 NCAA 女子锦标赛中拿下 28 分，帮助康涅狄格大学以 80-73 战胜南加州大学，重返四强。周一晚上。Bueckers 击败了出色的南加州大学全美新生 JuJu Watkins，在最后五分钟内发起决定性的进攻，将三号种子康涅狄格大学 (33-5) 送入第 23 届全国半决赛，是所有学校中最多的。哈士奇队以 65-64 领先，连得 11 分，其中 Bueckers 的 7 分和 Aaliyah Edwards 的三分球最终击败了头号种子特洛伊队 (29-6)。康涅狄格大学将面对凯特琳·克拉克和爱荷华州周五在克利夫兰。 爱德华兹最终得到 24 分，这次四强之旅将成为主教练吉诺·奥里玛 39 年任期中最不可能的一次。由于伤病的困扰，他们只剩下八名健康的球员——其中包括两名先发球员的离去——哈士奇队在连续 14 次闯入四强赛的一年后，通过上场时间、犯规和疲惫赢得了地区决赛。

布克斯去年因膝盖严重受伤而缺阵，当时他的连续纪录结束了。她决心让哈士奇队回到那个阶段，并通过 23 投 11 中并拿下 10 个篮板和 6 次助攻实现了这一目标。&lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/ncaa-portland-3point-line-d78742b29b8a48fa3f6b5de7899c7844&quot;&gt;NCAA 迟来地实现了 3 分线摩达中心球场的一端比另一端短 9 英寸，特洛伊队和哈士奇队在修正后的地板上比赛——尽管错误的线仍然可见——克利夫兰的最后一个席位岌岌可危。












哈士奇队在最后庆祝，尽管结局不稳定。康涅狄格大学在最后一分钟错失了六次罚球，将领先优势从 12 分缩小到了 5 分。沃特金斯以 29 分结束了她的大一赛季，但康涅狄格大学让她很难清楚地看到篮下经常出现包夹和不断换防的情况。沃特金斯花了大约 15 分钟就得到了 8 分，超越了前圣地亚哥州立大学球星蒂娜·哈钦森 (Tina Hutchinson)，成为 NCAA 历史上新人得分最高的球员。沃特金斯在第二节中段的弧顶三分球创造了她的纪录。

沃特金斯在接下来的 9 次投篮中投丢了 8 次，康涅狄格大学在第三节中段建立了 12 分的领先优势。在沃特金斯和麦肯齐·福布斯投进本场比赛的第四个三分球后，南加州大学在比赛还剩 7 分 21 秒时快速得分，以 59-59 扳平比分，但哈士奇队落后。福布斯最终以 24 分结束。特洛伊队得到 11 分，拉亚·马歇尔 (Rayah Marshall) 为特洛伊队拿下 11 分，他们正在寻求自 1986 年以来首次进入四强。UP NEXT考虑到比赛将在哪个舞台上进行，比克斯和克拉克将比在精英八强中面对沃特金斯更受关注。 ___美联社疯狂三月括号：https://apnews.com/hub/ncaa-womens-bracket/ 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-uconn-usc-score-56ce9ece7c278ce85af2e8042f4b1fe1</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 03:59:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 拿下 41 分带领爱荷华州以 94-87 战胜卫冕冠军路易斯安那州立大学 (LSU)，重返四强</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-iowa-lsu-score-clark-6ed84515c128f0d413bc3c28ea79140d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-iowa-lsu-score-clark-6ed84515c128f0d413bc3c28ea79140d</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 01:38:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官拒绝驳回针对亨特·拜登的税务案件</title>
      <link>https://apnews.com/article/hunter-biden-tax-charges-california-7466afddd8e3becdcf488dbdd678986f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周一，一名法官拒绝驳回针对亨特·拜登的税务案件，这使得该案更接近于在他的父亲竞选连任总统之际进行审判。我们。地区法官马克·斯卡西 (Mark Scarsi) 驳回了八项驳回指控的动议，指控乔·拜登总统的儿子实施了一项为期四年的计划，旨在避免缴纳 140 万美元的税款，同时过着奢侈的生活方式。亨特·拜登已对这项指控表示无罪。在洛杉矶提起的九项重罪和轻罪税务犯罪。他的律师辩称，检方是出于政治动机，并提出了多个其他论点，试图驳回案件。斯卡西在上周长达三个小时的听证会上似乎对辩方持怀疑态度。检察官认为这些说法是牵强的。 亨特·拜登还在特拉华州被指控在 2018 年在联邦表格上撒谎购买枪支。他表示，他没有使用非法毒品或对非法毒品上瘾，尽管他承认对快克上瘾。当时的可卡因。他在此案中表示不认罪，该案还指控他非法持有枪支。这两起案件均由特别检察官戴维·韦斯 (David Weiss) 监督，目前计划于 6 月进行初步审判，但辩护律师也在尝试进行审判。撤销特拉华州枪支指控。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hunter-biden-tax-charges-california-7466afddd8e3becdcf488dbdd678986f</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 01:16:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 对纽约欺诈处罚提出上诉，并缴纳了 1.75 亿美元的保证金以避免资产被扣押</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-civil-fraud-trial-feb0593a5bbd3837edc0db195554eda1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-civil-fraud-trial-feb0593a5bbd3837edc0db195554eda1</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:22:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海地警察与帮派之间的枪战导致国家宫附近地区陷入瘫痪</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-gangs-violence-downtown-police-c87fc362638cdb586628f866759d19ed</link>
      <description><![CDATA[海地太子港（美联社）——周一，海地首都市中心爆发猛烈枪声，警察在国家宫附近与帮派成员搏斗了几个小时。当地媒体报道称，至少一名警察和其他警察被迫逃离一辆随后被点燃的装甲车后被枪杀。太子港市中心的枪击事件导致数十人被困，还有数十人被困设法逃脱。一名因担心生命安全而拒绝透露姓名的男子告诉美联社，他被困了五个小时，直到警察将他救出。“是装甲车掩护了我们（这样我们就可以）离开该地区，”他说。海地国家警察发言人没有回复置评消息。最近的枪战发生在强大团伙开始攻击主要政府一个多月后基础设施。他们纵火焚烧了警察局，向仍关闭的主要国际机场开枪，并袭击了该国最大的两座监狱，释放了 4,000 多名囚犯。

自袭击于2月29日开始，但枪声仍然每天回响。
据报道，截至 3 月 22 日，至少有 1,554 人死亡，另有 826 人受伤，根据联合国这种情况迫使总理阿里尔·亨利上个月宣布 &lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;他会尽快辞职过渡委员会成立。亨利正在对肯尼亚进行正式访问，以推动在联合国支持下从东非国家部署一支警察部队，但他仍被禁止进入海地。












拟议的由九名成员组成的过渡委员会尚未正式成立，将负责选择新总理和部长会议。周一晚上，海地政府发表声明，提出对其创建表示担忧，称现任部长会议“在已证实的宪法和法律问题上遇到了困难。宪法和海地法律没有规定这一机构。”

政府指出，部长们周一开会讨论过渡委员会的问题，并与法律专家分享了法令草案，以便他们“能够最终确定该法令并使其符合共和国的法律。”目前的部长会议还计划成立一个联合委员会来监督职责移交。海地政府指出，亨利周五收到了一份过渡委员会提名的九人名单以及一份建立该委员会的法令草案周日。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-gangs-violence-downtown-police-c87fc362638cdb586628f866759d19ed</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 21:56:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>货船船东和经理寻求限制巴尔的摩致命桥梁灾难的法律责任</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-liability-litigation-16de885948e769566e7181ffa35b1753</link>
      <description><![CDATA[一艘货船的所有者和经理在它之前撞上了巴尔的摩的弗朗西斯斯科特基大桥上周倒塌周一向法院提交了请愿书，寻求限制他们对这场致命灾难的法律责任。 对于根据美国海事法提起诉讼的案件，公司的“责任限制”申请是常规但重要的程序。马里兰州的一家联邦法院最终决定谁应对这场可能成为同类中损失最惨重的灾难之一负责，以及他们欠下多少钱。总部位于新加坡的 Grace Ocean Private Ltd. 拥有大理号。上周二早些时候，这艘船在撞上大桥之前失去了动力。同样位于新加坡的 Synergy Marine Pte Ltd. 是该船的管理者。他们的 联合备案旨在公司的负债上限约为 4,360 万美元。据估计，该船本身的价值高达 9000 万美元，运输的货物为公司带来了超过 110 万美元的收入。该估算还扣除了两项主要费用：至少 2800 万美元的维修费用和至少 1950 万美元的救助费用。

这些公司根据 1851 年海事法的内战前条款提起诉讼，该条款允许他们将责任限制在伤亡后船只残骸的价值范围内。在海事法方面拥有 30 多年经验的纽约市律师 James Mercante 表示，这种机制已在许多最著名的海难中被用作辩护。
“这是这个过程的第一步，”梅尔坎特说。 “现在所有索赔都必须在本程序中提出。”












信用评级机构晨星 DBRS 的一份报告预测，桥梁垮塌可能成为历史上最昂贵的海上保险损失，超过 2012 年创下的约 15 亿美元的纪录意大利海岸歌诗达协和号游轮的沉船。 Morningstar DBRS 估计巴尔的摩灾难的保险损失总额可能为 20 亿至 40 亿美元。

桥梁垮塌时，八个人正在这座跨帕塔普斯科河上 1.6 英里的公路桥上施工。两人获救。另外两具尸体也被找到。四人仍然失踪，推测已经死亡。 残骸导致巴尔的摩港这一主要航运港口关闭，仅下个月的劳动力收入损失就可能使该地区的经济损失数亿美元。专家表示，&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;重建成本  倒塌的桥梁可能至少造成 4 亿美元或两倍之多，但很大程度上取决于新的设计。家庭因非正常死亡索赔通常可以获得赔偿金额。海事法案件受到多种因素的影响，包括如果该人没有死亡，该人可能向其家人提供多少经济支持、丧葬费用。一般来说，过失致人死亡损害赔偿还可能包括以下内容：丧葬费用和“养育损失”，这本质上是分配给受害者本可以为孩子提供更多精神或实际指导的金钱价值。___&lt; p&gt;美联社洛杉矶撰稿人 Stefanie Dazio 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-liability-litigation-16de885948e769566e7181ffa35b1753</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 19:29:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌将清除数十亿包含个人数据的文件以解决 Chrome 隐私案件</title>
      <link>https://apnews.com/article/google-chrome-privacy-lawsuit-settlement-203cc5063f1a1d4013de1900d9376814</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/google-chrome-privacy-lawsuit-settlement-203cc5063f1a1d4013de1900d9376814</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 19:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴尔的摩大桥倒塌现场正在为重要船只准备备用通道</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-04-01-2024-74e78dc0fbc42ae2780c58719d024952</link>
      <description><![CDATA[巴尔的摩（美联社）——官员们称，美国海岸警卫队正在巴尔的摩倒塌的弗朗西斯斯科特基大桥附近为商业必需船只准备一条临时备用通道，这是分阶段开放通往重要港口的主要通道的一部分工作人员已经开始了移除钢和混凝土位于上周货船相撞后桥梁致命倒塌进入帕塔普斯科河的现场。周日，潜水队勘察了桥梁的部分区域并检查了船舶，升降机上的工人使用火炬切割了扭曲的钢制上层建筑的水面部分。港口船长正在准备建立主航道东北侧的临时航道。官员称，其控制深度为 11 英尺（超过 3 米），水平间隙为 264 英尺（80 米），垂直间隙为 96 英尺（29 米）。周日发布的一段视频显示，海岸警卫队将浮标扔进水中。 

“这将标志着巴尔的摩港重新开放道路上迈出重要的第一步，”联邦现场响应协调员戴维·奥康奈尔上尉在周日晚间的一份声明中表示。 “通过开通这条备用航线，我们将支持进入巴尔的摩的海上交通。”
周一，小工商管理正在马里兰州邓多克开设一个中心，帮助小企业获得贷款，以帮助他们应对因桥梁倒塌造成的损失。












桥梁倒塌  3月26日，当“大理”号货轮失去动力和控制时，他们请求求救，只给警察足够的时间阻止车辆上桥，但没有足够的时间来召集船员八名工人从建筑物上脱落。两名工人幸存，在一辆水下皮卡中发现了两具尸体，另有四人被推定死亡。天气条件和水下缠结的碎片使得潜水员寻找他们的尸体太危险。

Dali 由 Synergy Marine Group 管理，归 Grace Ocean Private Ltd 所有。丹麦航运巨头马士基包租了 Dali，该船在出港途中失去动力并撞到了桥梁的一根支撑柱。数百年的海洋文化。国会预计将考虑一揽子援助计划，以帮助因巴尔的摩港长期关闭。该港口处理的汽车和农用设备比美国任何其他设施都多。___本报告的撰稿人是美联社驻巴尔的摩记者迈克·佩索利 (Mike Pesoli)；杰弗里·柯林斯 (Jeffrey Collins)，南卡罗来纳州哥伦比亚市；和莎拉·布鲁姆菲尔德在华盛顿。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-04-01-2024-74e78dc0fbc42ae2780c58719d024952</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 12:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数百万辆存在危险缺陷的被召回的现代和起亚汽车仍在路上行驶</title>
      <link>https://apnews.com/article/hyundai-kia-fire-recalls-vehicles-repairs-warning-ae2e71914fc229d70a4cceb089e465ce</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hyundai-kia-fire-recalls-vehicles-repairs-warning-ae2e71914fc229d70a4cceb089e465ce</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 10:00:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>