<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 15:23:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>随着莫斯科和基辅继续空袭，俄罗斯在乌克兰发射了创纪录数量的无人机</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drones-attack-bombardment-1e381d5e7fa71fb5549af354e3649681</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——乌克兰空军周一表示，俄罗斯在新年伊始在乌克兰上空发射了创纪录的 90 架沙希德型无人机，同时俄罗斯也报告了乌克兰的袭击事件。 敖德萨市军事管理局局长奥莱·基佩尔 (Oleh Kiper) 称，87 架被击落的无人机中的一架的碎片击中了一栋住宅楼，造成一名 15 岁男孩死亡、七人受伤。说。碎片还引发了多起小火灾，包括该市的港口。在西部城市利沃夫，俄罗斯的袭击严重损坏了一座专门纪念罗曼·舒赫维奇 (Roman Shukhevych) 的博物馆。第二次世界大战期间乌克兰独立。杜比利亚尼镇的大学建筑也遭到破坏，但没有人员伤亡的报道。

利沃夫市长安德烈·萨多维 (Andriy Sadovyi) 在社交媒体上写道，这次罢工是“象征性的、愤世嫉俗的”，并补充道，“这是一场针对我们历史的战争。”
与此同时，据俄罗斯任命的顿涅茨克地区领导人丹尼斯·普希林称，乌克兰对俄罗斯占领的顿涅茨克地区进行炮击，造成 4 人死亡、13 人受伤。俄罗斯官方媒体报道称，受害者中有一名记者，但没有提供更多细节。












俄罗斯边境城镇舍贝基诺 (Shebekino) 地区州长维亚切斯拉夫·格拉德科夫 (Vyacheslav Gladkov) 表示，在俄罗斯边境城镇舍贝基诺 (Shebekino) 的炮击中，造成一人死亡、一人受伤。 此次空袭是在周五开始的一系列猛烈空中轰炸之后进行的，当时俄罗斯发动了对一支空军进行了 18 小时的攻击官方描述为最大的空中弹幕战争。至少有 49 人在轰炸中丧生，基辅的救援人员周一报告称，他们从爆炸物下面又发现了至少八具尸体。瓦砾。&lt;a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/ Russia-ukraine-war-drone-attack-据当地官员报道，周六，俄罗斯边境城市别尔哥罗德市中心发生了据称是乌克兰所为的炮击事件，造成 21 人死亡，其中包括 3 名儿童。 &lt;/p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-drones-attack-bombardment-1e381d5e7fa71fb5549af354e3649681</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 10:53:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列正在从加沙撤出数千名士兵，因为战斗集中在飞地的南部主要城市</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-01-2024-0f7812d5eedb9d8a87ba35ffe83acee8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-01-2024-0f7812d5eedb9d8a87ba35ffe83acee8</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 10:39:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本在西北海岸发生一系列强烈地震后发布海啸警报</title>
      <link>https://apnews.com/article/japan-earthquake-tsunami-bfb94b14333379491953f7eb58c4e466</link>
      <description><![CDATA[东京（美联社）——日本海发生一系列强烈地震后，日本于周一发布海啸警报。日本气象厅报告称，下午 4 点过后不久，石川县和附近县海岸发生地震。 ，其中一次初步震级为 7.6 级。它向石川县发布了重大海啸警报，并向本州岛西海岸的其他地区发布了较低级别的海啸警报或咨询。 &gt;
    
日本公共广播公司 NHK 电视台警告称，洪水可能高达 5 米（16.5 英尺），并敦促人们尽快逃往高地或附近建筑物的顶部。 
NHK 表示，海啸可能会继续卷土重来，并且在最初发出警报近一个小时后仍继续发布警报。 












政府定于当天晚些时候举行新闻发布会。目前尚未立即收到损坏报告。 预计将有约3米高的海啸袭击新泻县和日本西海岸的其他县。据 NHK 报道，较小的海啸浪潮已经抵达海岸线。 该地区包括一座核电站。运营商东京电力公司表示正在检查问题，但没有立即收到任何违规情况的报告。日本是一个地震频发的国家。 2011 年 3 月，一场大地震和海啸造成核电站熔毁。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/japan-earthquake-tsunami-bfb94b14333379491953f7eb58c4e466</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 07:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帝国大厦在新的一年里为最低工资工人提高工资</title>
      <link>https://apnews.com/article/minimum-wage-increase-new-york-d39f783234e9e707c8331a3097da3810</link>
      <description><![CDATA[纽约州奥尔巴尼（美联社）——纽约的最低工资工人周一庆祝的不仅仅是新年，还有工资上涨随着时钟滴答作响到2024年.纽约州及其部分郊区的最低工资从 15 美元上调至 16 美元，这是纽约州计划每年上调的一系列举措中的第一个。在该州其他地区，新的最低工资为 15 美元，高于 14.20 美元。该州的最低工资预计每年都会增加，直到纽约市及其郊区达到 17 美元，纽约市达到 16 美元。到 2026 年，该州其他地区也将上涨。未来的上涨将与城市工薪阶层和文职人员的消费者价格指数（衡量通货膨胀的指标）挂钩。 

根据经济政策研究所最近的一份报告，纽约是新年最低工资上涨的 22 个州之一。 在加利福尼亚州，最低工资从 15.50 美元增加到 16 美元，而在康涅狄格州，最低工资从之前的 15 美元增加到 15.69 美元。 纽约最近的加薪是民主党州长凯西·霍赫尔 (Kathy Hochul) 与州立法机构去年达成的协议的一部分。该协议是在一些雇主以及一些自由民主党人的反对下达成的，他们认为协议的价格不够高。 自 2009 年以来，美国联邦最低工资一直保持在每小时 7.25 美元，但各州和一些地方可以自由设定更高的金额。包括新墨西哥州和华盛顿州在内的三十个州已经这样做了。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/minimum-wage-increase-new-york-d39f783234e9e707c8331a3097da3810</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 05:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜金正恩命令军方“彻底消灭”美国和韩国</title>
      <link>https://apnews.com/article/north-korea-kim-us-missiles-nuclear-6c8834f71ac43bb9d0addc404fe00f18</link>
      <description><![CDATA[韩国首尔（美联社）——据官方媒体周一报道，朝鲜领导人金正恩在发誓要加强国防，以应对他所说的前所未有的美国主导的对抗。金正恩预计将在 2024 年美国总统大选之前加强武器测试十一月。许多专家表示，他可能相信，如果前总统唐纳德·特朗普连任，他扩大的核武库将使他能够赢得美国的让步。在上周举行的为期五天的主要执政党会议上，金正恩表示，他将推出三项核计划。今年，他将生产更多的军事间谍卫星、生产更多的核材料并开发攻击无人机，观察人士称这是他试图增加他在未来与美国的外交中的影响力

在周日与陆军指挥官的会议上，金正恩表示，迫切需要磨砺维护国家安全的“宝剑”，这显然是指朝鲜的核武器计划。据官方的朝鲜中央通讯社报道，他引用了“美国和其他敌对势力的军事对抗行动”。
金正恩强调，如果他们选择对朝鲜进行军事对抗和挑衅，“我们的军队应该毫不犹豫地调动一切最强硬的手段和潜力，给予致命打击，彻底消灭他们”，朝中社称。












韩国总统尹锡烈在周一的元旦致辞中表示，他将加强军队的先发制人打击、导弹防御和报复能力，以应对朝鲜核威胁。“共和国韩国正在通过实力建设真正、持久的和平，而不是依赖对手善意的顺从和平，”尹使用韩国的官方名称说道。

在党的会议上，金正恩称韩国是“一个偏瘫畸形的殖民附属国家”，其社会“受到洋基文化的污染”。他表示，一旦发生冲突，他的军队必须使用包括核武器在内的一切可用手段来“压制韩国全境”。 韩国国防部回应警告称，如果朝鲜试图使用核武器，韩国和美国军队将对其进行压倒性惩罚，导致金氏政府的终结。 专家表示，今年朝鲜和韩国之间可能会在全副武装的边境地区发生小规模军事冲突。他们表示，预计朝鲜还将试射能够到达美国本土的洲际弹道导弹和其他主要新武器。2018-19 年，金正恩三轮会见特朗普朝鲜扩大核武库的谈判。在美国拒绝了金正恩提出的拆除其主要核设施的提议（这是有限的一步，以换取大幅减少美国主导的制裁）后，外交关系破裂了。 自2022年以来，朝鲜已进行了100多次导弹试验，促使美国和韩国扩大联合军演。朝鲜还试图加强与中国和俄罗斯的关系，这阻碍了美国及其在联合国安理会的伙伴加强联合国对朝鲜武器试验制裁的努力。朝中社称，金正恩周一，中国国家主席习近平就加强双边关系交换了元旦贺词。朝鲜被怀疑为俄罗斯在乌克兰的战争提供常规武器，以换取俄罗斯先进的技术来增强朝鲜的军事计划。 对朝鲜核武库规模的估计各不相同，从大约 20 至 30 枚炸弹到超过 100 枚不等。许多外国专家表示，朝鲜仍需克服一些技术障碍才能生产有效的核武装洲际弹道导弹，尽管其短程核导弹可以到达韩国和日本。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/north-korea-kim-us-missiles-nuclear-6c8834f71ac43bb9d0addc404fe00f18</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 01:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科罗拉多州一名母亲涉嫌杀害两名孩子并打伤第三名孩子，在英国被捕</title>
      <link>https://apnews.com/article/colorado-springs-mother-killed-children-united-kingdom-ce2ea1e183352bdc63bf5a20b98745bd</link>
      <description><![CDATA[据科罗拉多斯普林斯警察局称，一名科罗拉多州母亲涉嫌杀害两个年幼的孩子并打伤第三个孩子，周六在英国被捕。 Kimberlee Singler 的 9 岁女儿和 7 岁儿子12 月 19 日被发现死亡，当时警方接到报告他们家发生入室盗窃案。警方后来表示，该报告毫无根据。科罗拉多斯普林斯警察局发言人艾拉·克罗宁 (Ira Cronin) 表示，35 岁的辛格勒最初与警方合作，但在调查过程中失踪。周二，当局以谋杀和谋杀未遂等罪名获得逮捕令后，无法逮捕她。

克罗宁说，辛格勒并未受到监视，最后一次出现是在 12 月 23 日在科罗拉多斯普林斯。
当局没有提供有关海外逮捕的更多细节，但表示他们正在与多个执法机构合作。 












尝试通过辛格勒列出的电话号码联系她发表评论，但没有成功。克罗宁说，他不知道她是否有律师。当警方第一次赶到辛格勒家时，他们发现她受了轻伤，两个孩子的尸体和辛格勒 11 岁的女儿都受伤了。克罗宁说，起初，辛格勒被视为入室盗窃的受害者。克罗宁说，受伤的女孩住院了几天后出院，目前正在科罗拉多斯普林斯康复。 

根据法庭文件，孩子们的死亡是在辛格勒和她的前夫之间就育儿时间和其他问题持续进行的法律斗争中发生的。___Bedayn 是一支部队美联社/美国州议会新闻倡议报道成员。 美国报告  是一项非营利性国家服务计划，让记者在当地新闻编辑室报道未被揭露的问题。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/colorado-springs-mother-killed-children-united-kingdom-ce2ea1e183352bdc63bf5a20b98745bd</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:42:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首席大法官罗伯茨对联邦法院使用人工智能持谨慎态度</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-john-roberts-artificial-intelligence-3445b0df1ccf15e1e7ac13476fc935d7</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-john-roberts-artificial-intelligence-3445b0df1ccf15e1e7ac13476fc935d7</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:23:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着法律斗争的继续，加州禁止公共场所大多数枪支的法律正在生效</title>
      <link>https://apnews.com/article/california-concealed-carry-gun-law-appeal-53136d83deba7cc74f908fffc4dd8106</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——加利福尼亚州一项禁止人们在大多数公共场所携带枪支的法律将于元旦生效，尽管法庭案件仍在继续对该法律提出质疑。美国地区法官 12月20日发​​布裁决，阻止该法律生效，称该法律违反美国宪法第二修正案，剥夺人们保护自己和亲人的能力但周六，联邦上诉法院暂时搁置了地区法官的裁决。随着法律斗争的继续，上诉法院的裁决允许法律生效。律师计划于 1 月和 2 月向第九巡回上诉法院提交辩论。

该法律由民主党州长加文·纽瑟姆 (Gavin Newsom) 签署，禁止人们在公园和游乐场、教堂、银行和动物园等 26 个地方隐藏枪支。 
无论该人是否拥有携带隐藏武器的许可证，该禁令都适用。一个例外是私营企业张贴标语，表明人们可以在其经营场所携带枪支。












“在我们对地方法院的危险裁决提出上诉的同时，这项裁决将使我们的常识性枪支法继续有效，”纽瑟姆 发布到 X（以前的 Twitter），之后上诉法院于周六采取行动。 “绝大多数加州人支持确保医院、图书馆和儿童游乐场等场所保持安全且没有枪支的努力。”加州步枪和手枪协会提起诉讼以阻止这项法律。当美国地区法官科马克·卡尼颁布初步禁令阻止该法律时，他写道，该法律“具有全面性，与第二修正案相抵触，并且公然蔑视最高法院。”

卡尼写道，枪支权利组织很可能成功证明该法案违宪，这意味着该法案将被永久推翻。根据美国最高法院在纽约州步枪和手枪协会诉布鲁恩案，几个州争先恐后地对自己的法律做出反应。该决定称，枪支法的合宪性必须通过其是否“符合国家枪支监管的历史传统”来评估。纽瑟姆表示，他将继续推动更严格的枪支措施。 纽瑟姆将自己定位为枪支管制方面的国家领导人，同时他也越来越被视为潜在的总统候选人。他呼吁并签署了多项法案，包括针对无法追踪的“幽灵枪支”、向儿童推销枪支以及允许人们就枪支暴力提起诉讼等措施。该立法以德克萨斯州反堕胎法为蓝本。加利福尼亚州总检察长罗布·邦塔 (Rob Bonta) 对卡尼的决定提出上诉。民主党人邦塔表示，如果允许地区法官阻止该法律的裁决成立，“将在家庭和儿童聚集的地方允许枪支，从而危及社区。”加州手枪和步枪该协会主席查克·米歇尔(Chuck Michel)在一份声明中表示，根据法律，持枪许可证持有者“在未穿过禁区并违反法律的情况下，不得开车穿过城镇。”米歇尔说，当守法公民能够保护自己时，犯罪分子就会受到威慑。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/california-concealed-carry-gun-law-appeal-53136d83deba7cc74f908fffc4dd8106</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 16:34:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自 2020 年大选以来，美国民主已经克服了重大压力测试。更多挑战还在后面</title>
      <link>https://apnews.com/article/democracy-threats-trump-2024-election-lies-biden-716360db82a28a023bbee0d99f607a76</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/democracy-threats-trump-2024-election-lies-biden-716360db82a28a023bbee0d99f607a76</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 13:27:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡称战争将持续数月，以色列对加沙中部的袭击造成至少35人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-31-2023-1d854750b0caaa517677d3361c00cd06</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-31-2023-1d854750b0caaa517677d3361c00cd06</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲各地庆祝除夕夜，但战争给 2024 年伊始蒙上阴影</title>
      <link>https://apnews.com/article/times-square-new-years-eve-ball-drop-17154156831f22b2354b82688d4272af</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/times-square-new-years-eve-ball-drop-17154156831f22b2354b82688d4272af</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 06:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>墨西哥和委内瑞拉在遏制美国移民激增的压力下重启遣返航班</title>
      <link>https://apnews.com/article/mexico-venezuela-repatriation-flights-migration-united-states-2752ad234fc4bd4e40828f83b0ef7b5d</link>
      <description><![CDATA[墨西哥城（美联社）——墨西哥和委内瑞拉周六宣布，他们已重新启动在墨西哥的委内瑞拉移民的遣返航班，这是该地区国家为应对大量向北前往美国的人们采取的最新举措。当局至少表示此举是每天有 10,000 名移民抵达美国-墨西哥边境，其中许多是寻求庇护者。与此同时，来自该地区的数千人（主要是委内瑞拉人）组成的移民大篷车本周艰难穿越了墨西哥南部。 遣返航班是协议&lt; /span&gt; 10 月在墨西哥举行的一次峰会上，地区领导人达成了这一协议，旨在寻求解决方案，以解决几乎没有放缓迹象的移民水平。

墨西哥外交部表示，两国分别于周五和周六开始派遣一架飞机回国，以“加强在移民问题上的合作”。声明还表示，两国计划为遣返委内瑞拉的人实施社会和工作计划。
声明中写道：“墨西哥和委内瑞拉重申致力于解决导致该地区非正常移民的结构性原因，并对此类流动进行人道主义管理。” 












墨西哥政府表示，去年 1 月 20 日曾进行过一次类似的遣返航班，共运载了 110 人。 委内瑞拉当局周六表示，最新一趟航班有 207 名委内瑞拉人抵达加拉加斯。 委内瑞拉移民局局长古斯塔沃·维兹卡伊诺 (Gustavo Vizcaino) 表示，这些移民是乘坐“自愿回国航班”前来的，这是尼古拉斯·马杜罗总统政府 2018 年计划的一部分，旨在接回逃离该国经济和社会的委内瑞拉人。政治危机。

随着近年来移民数量的激增，美国政府向拉丁美洲国家施压，要求其控制移民向北流动，但许多过境国家一直在努力应对人数。本周，美国国务卿安东尼·布林肯和其他拜登政府官员在墨西哥城会见墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔，讨论登陆美墨边境的大量移民问题。 洛佩兹·奥夫拉多尔表示，他在 12 月 20 日与总统乔·拜登的电话中也谈到了这个问题。“他问——乔·拜登要求与我交谈——他是墨西哥领导人表示，由于抵达边境的移民数量空前，我们对边境局势感到担忧。 “他打电话给我，说我们必须一起寻找解决方案。”洛佩斯·奥夫拉多尔表示他愿意提供帮助，但在 他想要的交换墨西哥总统和其他美国外交政策的批评者将对古巴和委内瑞拉的制裁称为高移民率的根本原因之一。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/mexico-venezuela-repatriation-flights-migration-united-states-2752ad234fc4bd4e40828f83b0ef7b5d</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 23:33:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将特朗普从选票中剔除的缅因州官员在家中遭到殴打</title>
      <link>https://apnews.com/article/maine-trump-ballot-swatting-08f1d0e39ee7b111d51045bb9ea48094</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/maine-trump-ballot-swatting-08f1d0e39ee7b111d51045bb9ea48094</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 23:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>委内瑞拉表示，在英国军舰离开圭亚那附近海域之前，部队将继续部署</title>
      <link>https://apnews.com/article/venezuela-guyana-british-ship-essequibo-6eb48713a2d6b8716a2c6a836ad93361</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/venezuela-guyana-british-ship-essequibo-6eb48713a2d6b8716a2c6a836ad93361</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 21:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达特带领 11 号密西西比大学以 38-25 桃碗赛击败 10 号宾夕法尼亚州立大学骄傲的防守</title>
      <link>https://apnews.com/article/penn-state-ole-miss-peach-bowl-score-dart-34b794afe6f079fa5be37d1871ea1162</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/penn-state-ole-miss-peach-bowl-score-dart-34b794afe6f079fa5be37d1871ea1162</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 21:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>