<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2024 03:12:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>亚利桑那州法官宣布一名牧场主被控枪杀移民一案无效审判</title>
      <link>https://apnews.com/article/border-rancher-migrant-killing-trial-a2ab06079d7cbdf1a1c4dcdb65d164d0</link>
      <description><![CDATA[菲尼克斯（美联社）——亚利桑那州一名法官周一宣布，一名牧场主被指控的案件无效审判在美国-墨西哥边境附近的房产上射杀一名墨西哥男子。乔治·艾伦·凯利75 岁的他在 2023 年 1 月 30 日枪杀了 48 岁的加布里埃尔·昆-布伊蒂玛 (Gabriel Cuen-Buitimea)，被指控犯有二级谋杀罪。加布里埃尔·昆-布伊蒂玛住在墨西哥诺加利斯边境以南。 凯利鲁莽地从 一支 AK-47 步枪对着包括 Cuen-Buitimea 在内的一群男子，他们在距他的牧场约 100 码（90 米）处。凯利表示，他向空中鸣枪示警，但没有直接向任何人开枪。 法院官员将陪审员带到凯利的牧场以及边境的一部分。高等法院法官托马斯·芬克拒绝了新闻媒体的跟随请求。 凯利早些时候拒绝了与检察官达成协议，如果他认罪，将把指控减少为一项过失杀人罪。

凯利当天还被指控对大约八人中的另一人进行严重攻击，其中包括一名居住在墨西哥的洪都拉斯男子，他在审判期间作证说他当天前往美国寻找工作。 
其他移民没有受伤，他们都回到了墨西哥。法庭记录显示，Cuen-Buitimea 此前曾多次非法进入美国并被驱逐出境，最近一次是在 2016 年。 为期近一个月的审判恰逢总统选举年，引起了人们对边境安全的广泛关注。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/border-rancher-migrant-killing-trial-a2ab06079d7cbdf1a1c4dcdb65d164d0</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:03:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>秘鲁心理学家在法庭上为“有尊严的死亡”奋斗多年后最终被安乐死</title>
      <link>https://apnews.com/article/peru-euthanasia-psychologist-e5e8ccfd24cf9650b425dee7def99a2e</link>
      <description><![CDATA[秘鲁利马 (美联社) — 一位秘鲁心理学家 她的律师周一表示，她患有一种不治之症安娜埃斯特拉达在秘鲁法庭诉讼多年 争取有尊严地死去的权利，并在安乐死和协助自杀属于非法的保守国家成为名人。2022 年，埃斯特拉达获得国家最高法院的例外，维持了最高法院的裁决下级法院赋予埃斯特拉达决定何时结束生命的权利，并表示那些帮助她的人不会受到惩罚。埃斯特拉达成为秘鲁第一个在医疗援助下获得死亡权利的人。“安娜为有尊严地死去的权利而奋斗，帮助教育了成千上万的秘鲁人这项权利以及捍卫这项权利的重要性”，她的律师 Josefina Miró Quesada 在一份声明中说道。 “她的斗争超越了我们国家的边界​​。”

47 岁的埃斯特拉达 (Estrada) 患有多发性肌炎，这是一种消耗肌肉且无法治愈的疾病。她在青少年时期就开始出现第一个症状，并在 20 岁时开始使用轮椅因为她已经失去了走路的力气。
尽管存在这些障碍，埃斯特拉达还是获得了心理学学位并成为一名治疗师。她赚了足够的钱买了自己的公寓，并摆脱了父母的束缚。












然而，到了 2017 年，埃斯特拉达的病情恶化，她再也无法从床上起身。她呼吸困难，并从肺炎中幸存下来。尽管埃斯特拉达不会打字，但她还是使用转录软件制作了一个名为“安娜有尊严的死亡”的博客，她在其中讨论了自己的挣扎和寻求安乐死的决定。“我不再是一个人了。”免费，”她在 2018 年接受美联社采访时说道。“我已经不再是以前的我了。”

在秘鲁人权监察员的帮助下，埃斯特拉达赢得了一场诉讼，赋予她安乐死的权利。她在床上通过视频会议参加法庭审理。埃斯特拉达在 2022 年告诉法官，她珍视生命，不想立即死亡，但希望有自由决定何时结束她的生命“当我无法再承受生活中的痛苦时，我想接受安乐死，”她说。 “当我决定平静地告别我所爱的人时。”只有少数国家将安乐死合法化，包括加拿大、比利时和西班牙。包括缅因州和俄勒冈州在内的美国一些州允许医生协助自杀，即医生为身患绝症的患者提供结束生命的手段。安乐死在大多数拉丁美洲国家都是非法的，但哥伦比亚除外，哥伦比亚将其合法化。 2015 年和厄瓜多尔，二月份将这种做法合法化。___关注美联社对拉丁美洲和加勒比地区的报道，网址为 https://apnews.com/hub/latin-america&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/peru-euthanasia-psychologist-e5e8ccfd24cf9650b425dee7def99a2e</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 22:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴尔的摩领导人指责船主和经理在基桥倒塌中存在疏忽</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-legal-liability-2fabbbe0137412b71953eebcf4649bcc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-legal-liability-2fabbbe0137412b71953eebcf4649bcc</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 21:22:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>陪审团：BNSF 铁路造成蒙大拿州镇 2 人死亡，该镇石棉导致数千人患病</title>
      <link>https://apnews.com/article/buffett-railroad-trial-asbestos-montana-town-18b38ddf8ca43646b81748c5102f889f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/buffett-railroad-trial-asbestos-montana-town-18b38ddf8ca43646b81748c5102f889f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 21:01:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普封口费审判开场陈词的关键要点</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-new-york-takeaways-ce0e061811e33a6cfa06e02ef3387cd8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-hush-money-new-york-takeaways-ce0e061811e33a6cfa06e02ef3387cd8</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 20:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在没有摄像头的情况下进行直播，特朗普的审判证明了直播博客作为新闻工具的效力</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-trial-blogs-camera-4f9129bdf7d53ee04eb89ec6db166c9f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-trial-blogs-camera-4f9129bdf7d53ee04eb89ec6db166c9f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 20:28:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当赤热还不够时：新的政府热风险工具将洋红色设置为最危险的水平</title>
      <link>https://apnews.com/article/killer-heat-health-climate-red-hot-magenta-496d5dfad5d3b224b8d1a506a755d42b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/killer-heat-health-climate-red-hot-magenta-496d5dfad5d3b224b8d1a506a755d42b</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 20:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在纽约民事欺诈判决案中的 1.75 亿美元保释金以现金承诺和解</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-civil-fraud-trial-appeal-bond-9c727602732c683fde6edd64879611e7</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——纽约州律师和前总统唐纳德·特朗普的一名律师周一就1.75亿美元的保证金问题解决了分歧，特朗普在上诉期间交纳了1.75亿美元的保证金，以阻止一项大型民事欺诈判决。&lt; p&gt;该协议缩短了曼哈顿可能举行的为期一天的法庭听证会，听证会将有证人参加。作为休会 20 分钟期间达成的协议的一部分，特朗普和奈特专业保险公司的律师同意将 1.75 亿美元保留在现金账户中，这样可以获得利息，但不会面临下行风险。到目前为止，该账户已增长了超过 700,000 美元。该债券阻止了该州 可能没收特朗普的资产，以偿还他在败诉后所欠的超过 4.54 亿美元的债务案例由民主党总检察长提出。她指控特朗普及其公司和主要高管通过谎报自己的财富来欺骗银行家和保险公司。

这位前总统兼共和党推定候选人否认了这些说法，并对判决提出上诉。法官阿瑟·恩戈伦 (Arthur Engoron) 在 2 月份得出结论认为特朗普有罪后发布了这一巨额判决等人在财务报表上夸大自己的财富，欺骗了银行和保险公司，主持了周一的听证会，有时还与特朗普律师克里斯托弗·基斯(Christopher Kise)发生了激烈的争执。
Engoron 向 Kise 举例说明，如果维持原判，特朗普贴出的资金可能无法收回，导致 Kise 在一个例子中回应称，法官的“假设是……非常具有推测性”。 












在另一点上，Kise 对纽约总检察长 Letitia James 的办公室表示失望，她说：“看来无论我们做什么，他们都会挑剔。”但纽约州律师安德鲁·阿梅尔在听证会上开始发言后不久就提出了和解条款。他说，该州希望获得额外的保证，因为特朗普是在一家相对较小的州外保险公司的帮助下筹集资金的。

作为交易的一部分，总部位于特拉华州威尔明顿的 Knight Specialty Insurance（隶属于洛杉矶 Knight Insurance Group）将拥有 1.75 亿美元的独家控制权，并将接受纽约州法院的管辖同时同意不将资金转入共同基金或其他金融工具。在特朗普单独的走廊外对记者讲话“我们达成一致，一切都会一样，”她说。 “我们会修改条款，仅此而已。” 特朗普还批评恩戈隆，指责他不了解此案。“他向担保公司提出质疑，认为担保公司可能不好。”嗯，他们很好。他们还有 1.75 亿美元的抵押品——我的抵押品。”他说。___美联社作家吉尔·科尔文 (Jill Colvin) 对这个故事做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-civil-fraud-trial-appeal-bond-9c727602732c683fde6edd64879611e7</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 17:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着中东战争紧张局势加剧，哥伦比亚取消面对面课程，耶鲁抗议者被捕</title>
      <link>https://apnews.com/article/columbia-yale-israel-palestinians-protests-56c3d9d0a278c15ed8e4132a75ea9599</link>
      <description><![CDATA[由于中东战争导致美国大学校园的紧张局势继续加剧，哥伦比亚大学周一取消了面对面的课程，警方在耶鲁大学逮捕了数十名抗议者。两所常春藤盟校的举动联盟学校在犹太节日逾越节定于周一晚上开始前几个小时就到了。康涅狄格州纽黑文市警察局发言人克里斯蒂安·布鲁克哈特 (Christian Bruckhart) 警官表示，警察在耶鲁大学逮捕了约 45 名抗议者，并指控他们犯有非法侵入轻罪。他说，所有人都因承诺稍后出庭而被释放。上周，警方在哥伦比亚逮捕了 100 多名亲巴勒斯坦示威者，他们在纽约市校园设立了营地。 哥伦比亚大学校长米努什·沙菲克 (Minouche Shafik) 在周一发给学校社区的一份说明中表示，她对校园发生的事情“深感悲痛”。

“为了缓和积怨，让我们所有人都有机会考虑下一步行动，我宣布所有课程都将在周一以虚拟方式进行，”沙菲克说。她说教职员工应该工作尽可能远程进行，不住在校园的学生应该远离。
沙菲克表示，中东冲突非常可怕，她理解许多人正在经历深刻的道德困境。“但我们不能让一个团体决定条款并试图破坏重要的里程碑，例如毕业，以推进他们的学业。”观点，”沙菲克写道。












沙菲克指出，未来几天，由院长、学校管理人员和教职员工组成的工作组将努力找到大学危机的解决方案，但他没有透露何时恢复面授课程。 哥伦比亚大学和巴纳德学院的几名学生表示，他们因参加上周的抗议活动而被停学，其中包括巴纳德学院的学生Isra Hirsi，美国民主党众议员伊尔汗·奥马尔的女儿。 警方发言人布鲁克哈特表示，在耶鲁大学，周一逮捕事件后，一大群示威者重新聚集，并封锁了校园附近的一条街道。目前没有任何暴力或伤害的报告。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/columbia-yale-israel-palestinians-protests-56c3d9d0a278c15ed8e4132a75ea9599</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国首相不顾未经选举产生的上议院反对，推动卢旺达驱逐法案</title>
      <link>https://apnews.com/article/uk-rwanda-migrants-parliament-c9f6f7cef29b7d7655f7c4f0bab7a94f</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——英国首相里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 呼吁未经选举的上议院停止阻止允许当局将一些寻求庇护者驱逐到卢旺达，因为他力求兑现竞选承诺“阻止非法将移民带到英国的船只。苏纳克上周发誓议会将继续开会直至立法通过，他已安排在周一上午召开新闻发布会，直接向公众阐述他的观点。当选的下议院将在当天晚些时候讨论该法案，然后上议院进行审议。该法案已被搁置了两个月，因为它在议会两院，上议院多次提出修正案，但均被下议院否决。上议院无权废除该立法，但必须获得他们的同意才能成为法律。

执政的保守党计划派遣一些寻求庇护者前往卢旺达，以起到威慑作用，以说服移民不值得冒险乘坐漏水的充气船穿越英吉利海峡。该计划在过去两年中由三位总理推行，但迄今为止因一系列法院裁决和移民倡导者的强烈反对而受阻，他们认为该计划非法且不人道。
当前的立法称为《卢旺达安全法案》，是对最高法院裁决阻止了驱逐航班，因为政府无法保证送往卢旺达的移民的安全。












与卢旺达签署新条约以加强对移民的保护后，政府提出了新立法，宣布卢旺达为安全国家。上议院独立议员亚历克斯·卡莱尔 (Alex Carlile)，表示这些修正案旨在改善“判断错误、起草不当、不恰当”的立法，这些立法“在现行英国法和国际法中都是非法的”。

“在我看来，这是我近 40 年来在议会两院经历的最莫名其妙、最麻木不仁的一天，”他告诉 BBC。 “Rishi Sunak 要求议会做的是说谎言就是真相。”____关注美联社的全球移民报道：&lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/hub/migration&quot;&gt;https://apnews.com/hub/migration]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/uk-rwanda-migrants-parliament-c9f6f7cef29b7d7655f7c4f0bab7a94f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 09:11:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登宣布提供 70 亿美元联邦太阳能补助金来纪念地球日</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-earth-day-solar-grants-epa-climate-5bece7e419e9141241287575abb0fefc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-earth-day-solar-grants-epa-climate-5bece7e419e9141241287575abb0fefc</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 09:05:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列军事情报局长因未能阻止 10 月 7 日袭击事件而辞职</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-22-2024-85da1c989f71f8c3bf00d8b45a0ed7f1</link>
      <description><![CDATA[以色列特拉维夫（美联社）——以色列军事情报局局长周一因围绕 哈马斯在10月7日发动前所未有的袭击，军方表示，这是第一次高级人物因在以色列历史上最致命的袭击中所扮演的角色而辞职。少校。阿哈龙·哈利瓦 (Aharon Haliva) 将军的辞职为以色列最高安全官员预计将因哈马斯的袭击造成更大影响奠定了基础。当时，武装分子冲破了以色列边境防御工事，在数小时内毫无抵抗地在以色列社区肆虐，造成 1,200 人死亡，其中大部分是平民，同时占领了大约 250 名人质进入加沙。那次袭击引发了针对加沙哈马斯的战争，现已进入第七个月。军方在一份声明中表示，哈利瓦“履行其领导职责”要求结束服役。战后不久，哈利瓦曾公开表示，他因没有阻止负责向政府和军队提供情报警告和每日警报的军事部门负责人的袭击而承担责任。

军方在声明中表示，军事参谋长接受了哈利瓦的辞职请求，并对他的服务表示感谢。
人们普遍预计哈利瓦以及其他军事和安全领导人将辞职，以应对导致 10 月 7 日袭击以及导致此次袭击如此严重的明显失败。 












但辞职的时间尚不清楚，因为以色列仍在加沙与哈马斯作战，并在北部与黎巴嫩激进组织真主党作战。在这两个敌人之间发生袭击之后，与伊朗的紧张关系也处于高度紧张状态。虽然哈利瓦和其他人承认未能阻止袭击，但其他人却很快停止了行动，其中最著名的是总理本杰明·内塔尼亚胡，他曾表示他将回答有关其角色的棘手问题，但没有完全承认对允许袭击展开的任何责任。___这篇报道已被编辑以纠正Aharon Haliva 少将姓氏的拼写。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-22-2024-85da1c989f71f8c3bf00d8b45a0ed7f1</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 07:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴布亚新几内亚领导人在拜登暗示叔叔被食人者吃掉后感到愤怒</title>
      <link>https://apnews.com/article/papua-new-guinea-biden-ambrose-finnegan-marape-cannibals-9479088c4262fe6879258e5ad135238f</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚墨尔本（美联社）——巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩指责乔·拜登贬低这个南太平洋岛国，暗示美国总统的叔叔被“食人者”吃掉第二次世界大战期间。随着中国采取行动增强其在该地区的影响力，拜登的言论冒犯了一个重要的战略盟友。总统上周在宾夕法尼亚州的一座战争纪念馆上谈到了他的陆军空军飞行员叔叔安布罗斯·芬尼根 (Ambrose Finnegan) 在巴布亚新几内亚&lt; /a&gt;，那是一个激烈战斗的战场。“他们从未找到尸体，因为过去——新几内亚那片地区确实有很多食人者， ”拜登说，指的是该国的主要岛屿。马拉佩在周日的一份声明中表示，拜登“似乎暗示他的叔叔被食人者吃掉了。”“拜登总统的言论可能是口误；然而，我国不应该被贴上这样的标签，”马拉佩在其办公室周一向美联社提供的一份声明中表示。

“第二次世界大战不是我的人民造成的；然而，他们不必要地被拖入了一场并非他们造成的冲突，”马拉佩补充道。
分歧发生之际，澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内塞周一开始访问巴布亚新几内亚，澳大利亚最近的邻居。本周晚些时候，阿尔巴内塞和马拉佩将在科科达步道这一关键战场的一部分进行徒步，以纪念两国之间牢固的防务关系。












“我非常有信心，巴布亚新几内亚没有比澳大利亚更强大的合作伙伴，我们的国防和安全关系从未如此紧密，”阿尔巴尼斯在离开澳大利亚之前对记者说。美国驻莫尔兹比港大使馆确实做到了周一没有立即回应置评请求。马拉佩的声明是在他在莫尔兹比港会见中国外交部长王毅讨论建立更密切关系的同一天发表的。

马拉佩还呼吁美国在巴布亚新几内亚的丛林中寻找战争死者并清理战争残骸。“二战残骸散布在巴布亚新几内亚各地，包括那架被击落的飞机。载着拜登总统的叔叔，”马拉佩说。“也许，考虑到拜登总统的言论以及巴布亚新几内亚和世界其他地区的强烈反应，美国现在是时候寻找尽可能多的二战遗骸了他说：“巴布亚新几内亚和所罗门群岛的战区很多，到处都是二战遗迹，包括像安布罗斯·芬尼根这样丧生的军人。”人类遗骸、飞机残骸、船舶残骸、隧道和炸弹。我们的人民每天都生活在被二战炸弹炸死的恐惧之中。”马拉佩补充道。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/papua-new-guinea-biden-ambrose-finnegan-marape-cannibals-9479088c4262fe6879258e5ad135238f</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 06:55:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有毒：对 COVID-19 起源的探索如何变得具有政治毒性</title>
      <link>https://apnews.com/article/china-covid-virus-origins-pandemic-lab-leak-bed5ab50dca8e318ab00f60b5911da0c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/china-covid-virus-origins-pandemic-lab-leak-bed5ab50dca8e318ab00f60b5911da0c</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 06:36:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着无家可归者人数的增加，最高法院将考虑禁止户外睡觉</title>
      <link>https://apnews.com/article/homelessness-supreme-court-oregon-fines-camping-ban-334d90536535ebb07ccb6d2dc76009c9</link>
      <description><![CDATA[华盛顿 (美联社) — 最高法院将于周一考虑是否禁止无家可归者在缺乏庇护空间的情况下睡在外面相当于残酷和不寻常的惩罚。此案被认为是最高法院审理的最重大案件几十年来，美国的无家可归问题已达到创纪录的水平。在加利福尼亚州和其他西部各州，法院裁定，如果缺乏庇护空间，对睡在无家可归者营地的人进行罚款和逮捕是违宪的.民主党和共和党各阶层官员认为，这使得他们难以管理营地，这些营地可能存在危险且不卫生的生活条件。但数百个倡导团体认为允许城市惩罚需要睡觉的人将使无家可归者入罪，并最终使危机变得更糟。

司法部也介入了。他们认为人们不应该仅仅因为在外面睡觉而受到惩罚，但前提是确定他们确实无处可去。此案来自俄勒冈州乡村小镇 格兰茨帕斯，该法案开始对在外面露宿的人处以 295 美元的罚款，以管理随着住房成本上涨而在城市公园内涌现的无家可归者营地。
这项措施在很大程度上被旧金山第九巡回上诉法院否决，该法院还在 2018 年裁定，此类禁令违反了第八修正案，因为人们因自己无法控制的事情而受到惩罚。 据报道，由于租金飙升和冠状病毒大流行援助减少，美国无家可归者人数急剧增加 12%，达到报告的最高水平，导致更多美国人买不起住房。联邦数据。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/homelessness-supreme-court-oregon-fines-camping-ban-334d90536535ebb07ccb6d2dc76009c9</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 04:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>