<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻|美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 18:15:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>认识一下加入美国养犬俱乐部的最新品种，一只笑容灿烂的小狗</title>
      <link>https://apnews.com/article/dog-breed-lancashire-heeler-american-kennel-club-5f7e41bab48627b47935a0a24f7c7e70</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——它身材矮小，活动量大，以“微笑”而闻名，它已经准备好与其他 200 个犬种竞争。向兰开夏郡高跟犬问好，美国养犬俱乐部认可的最新品种。该组织周三宣布，这种稀有牧羊品种现在有资格参加数千场美国狗展，包括著名的 威斯敏斯特养犬俱乐部表演。 身体长，皮毛短，通常为黑色和棕褐色，这种体格坚固的狗的形状有点像缩小版的柯基犬，站立时肩高约 1 英尺（30 厘米），体重约 17 磅磅（7.7 公斤）。从历史上看，它们是农场帮手，既能赶牛，又能赶老鼠，如今它们参加了一系列犬类运动和活动。

“它们是坚韧的小狗，而且非常聪明，”密西西比州弗洛拉市的帕特里夏·布兰肯希普 (Patricia Blankenship) 说道，她已经饲养了它们十多年。 “这是一个令人愉快的小品种。”
它们的官方描述——或者用狗界的话说，品种标准——要求它们“勇敢、快乐、对主人充满感情”，主人们表示，满足的跟随着有时会露出“微笑”的嘴唇。












美国兰开夏郡海勒俱乐部主席谢丽尔·布拉德伯里 (Sheryl Bradbury) 表示，它们“非常多才多艺”，从气味工作到码头潜水比赛，无所不包。但她建议兰开夏郡的高跟鞋“必须有一份工作”，无论是有组织的狗运动还是只是和主人一起散步和捡东西。 在内布拉斯加州普拉茨茅斯饲养这些狗的布拉德伯里补充道，这些狗会从与不同的人和犬类的接触中受益。兰开夏郡高跟鞋的历史可以追溯到几个世纪前的英国，它们在那里现在被认为是“脆弱的本土品种”，有在祖国灭绝的危险。近年来，英国养犬俱乐部平均每年只增加 121 只兰开夏高跟犬，而美国养犬俱乐部表示，全球仅存约 5,000 只。 

AKC 成立于 1884 年，是美国最古老的纯种狗注册机构，其功能类似于许多犬类比赛的联盟，包括对混种和纯种开放的运动。但只有 201 个得到认可的品种才能在威斯敏斯特和其他地方争夺传统的“最佳展示”奖杯。 要获得认可，一个品种必须至少有 300 只纯种狗，分布在至少 20 个州，并且爱好者必须就品种标准达成一致。认可是自愿的，有些品种的爱好者会联系其他养犬俱乐部，或者根本不联系。 增加品种，甚至使它们永久化，让动物权利活动人士感到困扰。他们认为，狗的繁育为小狗加工厂提供了动力，减少了宠物收养，并通过压缩遗传多样性加剧了犬类的健康问题。 AKC 表示，它提倡负责任地“针对类型和功能进行育种”，以培育具有特殊技能的狗，例如追踪迷路的人，以及具有主人可以在一定程度上预测和准备的特征的宠物。自 1995 年以来，该俱乐部已向资助犬类健康研究的基金会捐赠了超过 3200 万美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/dog-breed-lancashire-heeler-american-kennel-club-5f7e41bab48627b47935a0a24f7c7e70</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 13:01:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗称在悼念遇难将军的仪式上发生爆炸，造成至少73人死亡、170人受伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-us-soleimani-explosion-kerman-2524cfed1d040370bf98000e2b53ad5a</link>
      <description><![CDATA[阿拉伯联合酋长国迪拜 (美联社)——伊朗官方媒体周三报道，在纪念 2020 年在美国空袭中丧生的伊朗著名将军的活动中发生爆炸，造成至少 73 人死亡、170 多人受伤。 一名高级官员称这次爆炸是一次“恐怖”袭击，但没有详细说明在中东局势因以色列在加沙地带针对哈马斯的持续战争。没有任何组织立即声称对此负责。伊朗国家电视台援引该国紧急服务部门发言人巴巴克·叶克塔帕拉斯特的话报道伤亡人数。

爆炸发生在纪念革命卫队精锐圣城旅指挥官卡西姆·苏莱马尼将军被杀四周年的活动中。 2020 年 1 月，他在伊拉克的一次美国无人机袭击中身亡。爆炸发生在他位于克尔曼的墓地附近，该墓地距离首都德黑兰东南约 820 公里（510 英里）。
当局表示，一些人在随后逃离时受伤。视频显示，第二次爆炸发生在第一次爆炸后约 15 分钟。武装分子经常利用延迟的第二次爆炸来瞄准赶赴现场的应急人员，造成更多人员伤亡。












国家电视画面中可以听到人们的尖叫声。克尔曼副省长拉赫曼·贾拉利 (Rahman Jalali) 称这次袭击是“恐怖主义”，但没有详细说明。伊朗有多个敌人可能是这次袭击的幕后黑手，包括流亡团体、武装组织和国家行为体。伊朗支持哈马斯以及黎巴嫩什叶派民兵真主党和也门胡塞叛军。

苏莱马尼是伊朗地区军事活动的策划者，在伊朗神权政治的支持者中被誉为国家偶像。在 2011 年阿拉伯之春抗议演变成一场至今仍在肆虐的内战和后来的区域战争后，他还帮助确保了叙利亚总统巴沙尔·阿萨德政府的安全。直到 2003 年美国入侵伊朗之前，他在伊朗相对不为人知。在伊拉克，苏莱马尼的人气和神秘感与日俱增，因为美国官员要求杀害他，因为他帮助武装分子使用路边炸弹，造成美军伤亡。十五年后，苏莱马尼已成为伊朗最知名的人物战场指挥官，无视进入政坛的呼声，但其权力却变得与文职领导层一样强大，甚至更强大。最终，特朗普政府发动的无人机袭击杀死了这位将军，这是美国战争之后不断升级的事件的一部分2018 年单方面退出德黑兰与世界大国的核协议。苏莱马尼之死过去曾吸引过大规模游行。 2020 年他的葬礼上，数千人涌入游行队伍，发生踩踏事件，造成至少 56 人死亡、200 多人受伤。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-us-soleimani-explosion-kerman-2524cfed1d040370bf98000e2b53ad5a</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 12:22:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>49人队拥有罕见的四重奏1000码球员。海豚和狮子也可以做同样的事情</title>
      <link>https://apnews.com/article/nfl-49ers-dolphins-lions-57b184353db7f7e49920ce9b21bf4e65</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nfl-49ers-dolphins-lions-57b184353db7f7e49920ce9b21bf4e65</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 11:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈马斯高级领导人在贝鲁特袭击中丧生后，以色列对真主党可能做出的反应保持警惕</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-03-2024-fc2394531bef8238e86879dd98ea435b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-01-03-2024-fc2394531bef8238e86879dd98ea435b</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 10:14:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洪水袭击西欧，极寒袭击北欧国家</title>
      <link>https://apnews.com/article/weather-sweden-nordics-cold-snow-dc8120d91ffb8fb3d30e32607246ac81</link>
      <description><![CDATA[丹麦哥本哈根（美联社）——周三，欧洲经历了鲜明的天气对比，极端寒冷和暴风雪扰乱了斯堪的纳维亚半岛的交通并导致学校停课，而西欧的强风和大雨导致洪水泛滥并造成至少一人死亡。周三北欧地区气温连续第二天降至-40摄氏度（-40华氏度）以下。据瑞典 TT 通讯社报道，瑞典拉普兰的 Kvikkjokk-Årrenjarka 气温降至负 43.6 摄氏度（负 46.5 华氏度），这是瑞典 25 年来有记录的最低 1 月气温。气温极低，下雪强风扰乱了整个北欧地区的交通，几座桥梁关闭，一些火车和渡轮服务暂停。斯堪的纳维亚半岛的几所学校关闭。 

丹麦大部分地区的警方敦促驾车者避免不必要的出行，因为风雪袭击了该国的北部和西部地区。南部地区天气温和但潮湿多风，风暴造成了严重破坏在西欧部分地区。












在英国，一名司机在英格兰西部的一棵树倒下砸到他的车后死亡。格洛斯特郡警方表示，该男子于周二下午在肯布尔镇附近的事件中死亡。

这场风暴被英国、爱尔兰和荷兰的官方气象部门命名为亨克，已在英国各地造成停电、交通故障、财产损失和破坏。超过 300 次洪水周三，英格兰和威尔士各地发布了警告，而 10,000 户家庭仍然断电。英格兰中部北安普敦的内内河发布了严重洪水警报，意味着生命危险。附近比林水上乐园的船屋和大篷车中的几名居民被疏散。英国的铁路网络受到洪水和断电的打击，许多运营商报告周三早上上班的持续问题。&lt; /p&gt;英国最强的大风发生在英格兰南部海岸附近的怀特岛，那里的风速达到每小时 94 英里（151 公里/小时）。

在荷兰，埃因霍温市附近的警方表示，周二晚间强风袭击了该国大部分地区，一名 75 岁男子从自行车上摔了下来，强风可能是导致其死亡的原因。德国部分地区也正在应对洪水，而受影响最严重的西北部下萨克森州的降雨可能会加剧洪水的情况。___ 美联社驻柏林撰稿人 Geir Moulson，Mike阿姆斯特丹的 Corder、伦敦的 Pan Pylas 和赫尔辛基的 Jari Tanner 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/weather-sweden-nordics-cold-snow-dc8120d91ffb8fb3d30e32607246ac81</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 10:09:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登将在新年伊始前往国家创伤地点警告 2024 年大选的可怕风险</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-trump-2024-democracy-threat-national-traumas-66167f70a167592c23067180fbe55910</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-trump-2024-democracy-threat-national-traumas-66167f70a167592c23067180fbe55910</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 10:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国数千医生罢工 史上最长罢工</title>
      <link>https://apnews.com/article/uk-doctors-strike-disruption-nhs-a5c550eaa82d22b91805f5e29da047c6</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——周三，英国数千名医生举行罢工，这是为期六天的工资罢工的开始，这将是国家资助的医疗机构历史上最长的一次国家医疗服务体系。经理们表示，在英格兰和威尔士的初级医生罢工期间，数以万计的预约和手术将被取消，这些初级医生是刚入职的第一年。职业生涯。这些医生是医院和诊所护理的骨干，他们计划下班到周二早上 7 点。高级医生和其他医务人员必须被征召入伍，以承担紧急服务、危急情况的需要。护理和生育服务。

医疗保健管理者组织 NHS Providers 的首席执行官朱利安·哈特利 (Julian Hartley) 表示，这次罢工是在医疗服务一年中最困难的时期之一发生的，“紧接着圣诞节和新年期间，因为需求压力很大”。 ，当然我们有流感，我们有新冠病毒。
“因此，这将对患者产生重大影响，”他说。












英国经历了一年的卫生部门滚动罢工，工作人员寻求加薪以抵消不断飙升的生活成本。工会表示，过去十年中，工资，尤其是公共部门的工资，按实际价值计算已经下降，而在食品和能源价格急剧上涨的推动下，2022年底和2023年初出现两位数的通货膨胀，导致许多工人难以支付账单。 工会表示，新获得资格的医生每小时收入 15.53 英镑（19.37 美元）——英国最低工资仅为每小时 10 英镑多一点——尽管第一年后工资会迅速上涨。在伦敦市中心圣托马斯医院外的纠察线上，28 岁的乔治亚·布莱克威尔 (Georgia Blackwell) 医生表示，压力和低薪促使许多医生到海外工作。

“许多医生搬到澳大利亚 - 不仅仅是因为工资，而且工作与生活的平衡更好，”她说。 罢工  给本已捉襟见肘的医疗服务带来了压力，该服务仍在努力从冠状病毒大流行造成的积压中恢复过来。护士、救护人员和高级医生已与政府达成薪酬协议，但代表初级医生的工会医生们坚持不懈，去年年底谈判破裂。政府表示，除非医生取消罢工，否则不会举行进一步谈判，而医生工会英国医学协会则表示，除非收到“可信”的薪资报价，否则不会进行谈判。工会表示，自 2008 年以来，初级医生的工资已被削减四分之一以上。“我们不顾一切地号召罢工，而我们只想号召罢工，这并不是我们所希望的。”英国医学协会初级医生委员会联合主席 Vivek Trivedi 博士说。 “我们想要的是协商出一个可以向我们的会员提出的报价，并让我们的会员接受它。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/uk-doctors-strike-disruption-nhs-a5c550eaa82d22b91805f5e29da047c6</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 09:11:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本元旦地震重现 2011 年三重灾难的创伤</title>
      <link>https://apnews.com/article/japan-earthquake-tsunami-2011-2ad5bd78f4fe1dabd1261e78219441ab</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/japan-earthquake-tsunami-2011-2ad5bd78f4fe1dabd1261e78219441ab</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>东京跑道致命事故后，调查人员重点关注空中交通通讯</title>
      <link>https://apnews.com/article/japan-planes-collision-a350-fire-investigation-tokyo-f2f0950ed7acd0e978bb26c739132629</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/japan-planes-collision-a350-fire-investigation-tokyo-f2f0950ed7acd0e978bb26c739132629</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:00:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈佛校长辞职凸显保守派针对大学的新武器：抄袭</title>
      <link>https://apnews.com/article/harvard-president-plagiarism-claudine-gay-3b048da1f2ee17b5edec3680b5828e8f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/harvard-president-plagiarism-claudine-gay-3b048da1f2ee17b5edec3680b5828e8f</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 05:54:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普驱逐数百万人的誓言因他的白宫记录和一个家庭的故事而受到削弱</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-deportations-immigration-gop-147d96fd00aa4c56e2cbe6074eceb874</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-deportations-immigration-gop-147d96fd00aa4c56e2cbe6074eceb874</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 05:15:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于明尼苏达州新的非种族主义州旗和州徽的须知</title>
      <link>https://apnews.com/article/minnesota-state-flag-native-americans-5c54596964bd3bb06f14d4e9a1acfade</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/minnesota-state-flag-native-americans-5c54596964bd3bb06f14d4e9a1acfade</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 05:11:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国情报机构确信激进组织利用加沙最大的医院来对抗以色列：美联社消息来源</title>
      <link>https://apnews.com/article/hamas-intelligence-shifa-biden-hostages-israel-d0f782682a7a06ed5a3749ed92c4f821</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——美国“确信”巴勒斯坦激进组织利用加沙最大的医院扣押了在血腥屠杀中劫持的“至少几名人质”十月周二解密并由一名美国官员分享的美国情报评估结果显示，该评估是以色列对 7 号袭击的袭击以及指挥基础设施的所在地。该评估为以色列关于 Shifa 的说法提供了最坚定的美国支持医院综合体，该医院于 11 月遭到以色列军队的袭击，全球人道主义组织和总统的一些成员对此表示谴责 乔·拜登的政党。然而，所发布的信息并没有完全支持以色列一些最重要的指控，即该医院是哈马斯和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织活动的中心节点。这位美国官员在匿名的情况下分享了这一评估。“美国情报界对自己对此话题的判断充满信心，并已独立证实了哈马斯和PIJ利用医院综合体进行各种活动的信息。”其目的与其针对以色列的行动有关，”评估指出。它还认为这些组织“利用 al-Shifa 医院综合体及其下方的场地来容纳指挥基础设施，开展某些指挥和控制活动，储存一些武器，并扣押至少一些人质。”

美国认为哈马斯成员在以色列于 11 月 15 日袭击了该建筑，并在以色列军队进入该设施之前销毁了敏感文件和电子设备。 美国官员们此前曾指出，独立于以色列人获得的机密情报为以色列的袭击提供了支持。 “我可以向你确认，我们有信息表明哈马斯和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织利用加沙地带的一些医院，包括 al-Shifa 医院及其下面的隧道来隐藏和支持他们的军事行动，国家安全委员会发言人约翰·柯比在以色列进入医院前一天告诉记者，“扣押人质”。哈马斯卫生部表示，加沙的医院在围绕战争的争论中发挥了核心作用。已造成 22,100 人死亡——尽管它不区分平民和战斗人员。医院享受国际战争法规定的特殊保护地位。但如果用于军事目的，它们可能会失去这一地位。在袭击医院之前，以色列军方公布了加沙希法医院的详细 3D 模型，显示了一系列地下设施，据称这些设施是这是该地区最大的医疗机构下精心设计的哈马斯指挥和控制中心的一部分。以色列军方尚未公布任何与所谓的中心一样庞大和发达的基础设施。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hamas-intelligence-shifa-biden-hostages-israel-d0f782682a7a06ed5a3749ed92c4f821</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 04:40:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纪念品小贩涌入布鲁克林大桥。现在市里已经禁止了</title>
      <link>https://apnews.com/article/brooklyn-bridge-vendor-ban-nyc-344f9a6735cef45da2f68a0e3c185217</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——希望从布鲁克林大桥带回家纪念品的纽约游客现在只能拍张照片，因为商贩即将被禁止进入这座标志性的桥。&lt; p&gt;周三生效的新规定旨在缓解大桥交通繁忙的人行道上的过度拥挤，目前数十名小饰品卖家正在与游客和城市通勤者争夺空间。随着人群蜂拥而至纽约市市长埃里克·亚当斯 (Eric Adams) 表示，假期期间大桥的情况变得危险。他指出，视频显示行人从高架人行道跳到几英尺以下的自行车道上，以绕过交通拥堵。

“这不仅是一个卫生问题，也是一个公共安全问题，”亚当斯周二表示。 “人们会互相践踏。我们需要这座城市的秩序。这是我们的主要里程碑之一。”
新规定将适用于该市的所有桥梁——尽管没有一座桥梁像拥有 140 年历史的布鲁克林大桥一样拥有如此多的商贩，这座大桥上经常摆满桌子，出售手机壳、山寨洋基队帽子和新奇物品。车牌等等。 












那些在桥上出售商品的人承认，近年来，由于冠状病毒大流行期间执法宽松和低价商品的供应，供应商数量激增。两年前决定将骑自行车的人重新安置在道路的一个车道上，这也为摊位腾出了空间。在桥的中间跨度，企业家们现在已经建立了近十几个旋转自拍平台，游客可以在那里付费拍摄全景照片。 医学博士拉赫曼 (Rahman) 在桥上用推车出售热狗和椒盐卷饼已经有 15 年了，他说他理解打击非法摊贩的必要性。但他批评该市的计划过于宽泛，因为它也适用于像他这样持有移动售货许可证的资深卖家。

“问题在于非法和无照的人在那里卖东西，”拉赫曼指着桥中间新出现的一群商贩说道。 “惩罚所有人，这太疯狂了。我不知道我的家人现在会发生什么。”最近几天，警察在桥上张贴了多种语言的传单，告诉商贩他们必须离开。但有些人怀疑该市是否真的会执行该计划。“也许我会在几周后回来，”出售帽子和 T 恤的摊贩 Qiu Lan Liu 说，许多人都在卖帽子和 T 恤。它们带有纽约警察局的徽章“NYPD”。 “我会看看其他人会怎么做。”随着即将实施的禁令的消息传开，一些游客表示，他们正在利用低价纪念品。俄克拉荷马州居民 Ana Souza 自​​豪地拿着她发现的“我爱纽约”手提包，价格仅为 10 美元，只是她在实体店看到的价格的一小部分。Jenny阿库奇正在从加利福尼亚州奥克兰访问纽约。 “有点拥挤，但没有我想象的那么多，”她说。 “这里之所以拥挤，是因为每个人都在拍照。”

新规则的支持者中有一些残疾人权利倡导者，他们表示该禁令将立即改善轮椅使用者的无障碍环境。该市交通局长伊丹尼斯·罗德里格斯 (Ydanis Rodriguez) 在一份声明中庆祝了他称之为“美国埃菲尔铁塔”的景点的改善。给傻瓜们来个钝器！”说他对这种比较不为所动。 “我去过埃菲尔铁塔，”普林斯说。 “那里也有供应商。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/brooklyn-bridge-vendor-ban-nyc-344f9a6735cef45da2f68a0e3c185217</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 01:12:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CFP 1.0 改变了大学橄榄球，但并非一切都变得更好，并且是季后赛演变的必要步骤</title>
      <link>https://apnews.com/article/college-football-playoff-d51d69e7fe94f942c85a6afe312d2108</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/college-football-playoff-d51d69e7fe94f942c85a6afe312d2108</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 19:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>