<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 15:11:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>由船舶和驳船造成的美国主要桥梁倒塌清单</title>
      <link>https://apnews.com/article/bridge-collapses-barges-list-1f2d6261d523ddc625aaaf3b32c626bc</link>
      <description><![CDATA[
关注美联社巴尔的摩基桥倒塌现场报道

一艘集装箱船撞上了一座主要桥梁周二早些时候在巴尔的摩，导致其坠入下面的河流。从 1960 年到 2015 年，全球因船舶或驳船相撞而发生重大桥梁倒塌事件 35 起，共有 342 人死亡，根据 2018 年报告世界水运基础设施协会。其中十八起事故发生在美国。 美国涉及船舶或驳船撞桥的著名灾难清单：POPP 渡轮桥2009 年 3 月 20 日：一艘推着八艘驳船的船只被撞冲入密西西比州比洛克西的波普渡轮大桥，导致大桥 150 英尺长的部分塌陷到海湾中。 伊莎贝拉女王堤道：8 人死亡9 月2001 年 12 月 15 日：一艘拖船和驳船撞上德克萨斯州伊莎贝尔港的伊莎贝拉女王堤道，导致大桥中部翻滚 80 英尺，落入下面的海湾。驾车者驶入洞后，八人死亡。

EADS 大桥：50 人受伤1998 年 4 月 14 日：穿过圣路易斯港的 Anne Holly 拖车撞上了 Eads 大桥的中心跨度。八艘驳船脱离了。其中三人击中了桥下永久停泊的一艘赌博船。五十人受轻伤。
大湾区不能：47 人死亡9 月1993 年 12 月 22 日：在浓雾中，一艘拖船推动的驳船撞上了阿拉巴马州莫比尔附近的大河口卡诺特铁路桥，并使其移位。几分钟后，一列载有 220 人的 Amtrak 列车到达移位的桥梁后脱轨，造成 47 人死亡、103 人受伤。SEEBER BRIDGE：1 人死亡












1993 年 5 月 28 日：拖船 Chris 推着空的漏斗驳船 DM3021，撞上了新奥尔良 Judge William Seeber 大桥的支撑层。两跨和两柱弯曲倒塌到驳船上。两辆载着三人的汽车与四车道桥面一起坠入运河。一人死亡，两人重伤。SUNSHINE SKYWAY BRIDGE：35 人死亡1980 年 5 月 9 日：609 英尺长的货轮 Summit Venture 正在狭窄、蜿蜒的航运中航行佛罗里达州坦帕湾航道上，一场突如其来的眩目狂风摧毁了船上的雷达。这艘船在早高峰时段切断了阳光高架桥的支撑，导致一段 1,400 英尺长的混凝土道路掉落。七辆车坠入 150 英尺深的水中，其中包括一辆载有 26 人的公共汽车。三十五人死亡。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/bridge-collapses-barges-list-1f2d6261d523ddc625aaaf3b32c626bc</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 12:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国法院下令推迟以间谍罪名将维基解密创始人朱利安·阿桑奇引渡至美国</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-wikileaks-julian-assange-espionage-appeal-98c15267f0cdf63685bfb49766749a0a</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——英国法院周二裁定 朱利安·阿桑奇不能立即因间谍罪名被引渡到美国，这是维基解密创始人的部分胜利。两名高等法院法官表示，他们将授予阿桑奇引渡权除非美国当局就他的遭遇作出进一步保证，否则将提出新的上诉。这项裁决意味着，已经拖延了十多年的法律传奇将继续下去。 此案已押后至 5 月 20 日。法官维多利亚·夏普 (Victoria Sharp) 和杰里米·约翰逊 (Jeremy Johnson) 表示，如果美国不做出保证，他们将允许阿桑奇提出引渡上诉，理由是包括违反言论自由，以及因为他可能会被判处死刑。“如果没有做出保证，那么我们将允许上诉，而无需进一步听证，”他们说。 “如果做出保证，那么我们将在我们对上诉许可申请做出最终决定之前，让各方有机会提出进一步的意见。”

在二月份在高等法院举行的为期两天的听证会上，阿桑奇的律师爱德华·菲茨杰拉德表示，美国当局正在寻求惩罚他，因为维基解密“以前所未有的规模曝光了美国政府的犯罪行为” ”，包括酷刑和杀戮。
阿桑奇的支持者认为，他是一名受第一修正案保护的记者，他揭露了美国在伊拉克和阿富汗的军事不法行为，这符合公共利益。他们认为对他的起诉是出于政治动机，他无法在美国得到公平的审判。












美国政府表示，阿桑奇的行为超越了新闻业范畴，索取、窃取和不分青红皂白地发布危及无辜生命的机密政府文件。法官驳回了阿桑奇九项上诉理由中的六项，但表示他们会批准就三个问题提出上诉：言论自由、阿桑奇声称他因不是美国公民而面临不利地位，以及他可能被判处死刑的风险。

美国当局承诺阿桑奇不会被判处死刑，但法官表示，“可以想象，被告可能会狭隘地解释这一保证，以免排除对阿桑奇判处死刑。”阿桑奇, 52, 澳大利亚计算机专家已在美国被起诉，罪名是维基解密在 2010 年公布了数十万份机密文件。检察官称他与美国陆军情报分析师共谋切尔西·曼宁（Chelsea Manning）侵入五角大楼的计算机并泄露有关伊拉克和阿富汗战争的秘密外交电报和军事文件。 阿桑奇面临 17 项间谍罪&lt; /a&gt; 以及一项滥用计算机的指控。他的律师表示，如果罪名成立，他可能会被判处最高 175 年的监禁，不过美国当局表示，刑期可能要低得多。阿桑奇的妻子和支持者表示，他的身心健康状况受到影响。 十多年的法律战斗，包括在厄瓜多尔驻伦敦大使馆自我流放七年，以及过去五年在英国首都郊区戒备森严的监狱中的生活。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-wikileaks-julian-assange-espionage-appeal-98c15267f0cdf63685bfb49766749a0a</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 10:43:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登和哈里斯联手参加北卡罗来纳州的医疗保健活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-harris-health-care-north-carolina-282cabddd8b5bcfaccce86b9c499a2da</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-harris-health-care-north-carolina-282cabddd8b5bcfaccce86b9c499a2da</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 09:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑人教练在足球界很少见。这是因为董事会缺乏多样性吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/black-soccer-coaches-premier-league-eddf17b8063762a5ee26232e97966c1d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/black-soccer-coaches-premier-league-eddf17b8063762a5ee26232e97966c1d</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 08:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着国际社会要求加沙停火的压力加大，以色列和哈马斯加大了力度</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-26-2024-49326c412161df2473c167c311781363</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-26-2024-49326c412161df2473c167c311781363</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 08:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴尔的摩的弗朗西斯·斯科特基大桥在船只明显撞击后倒塌</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-53169b379820032f832de4016c655d1b</link>
      <description><![CDATA[巴尔的摩（美联社）——周二清晨，一艘大船与巴尔的摩弗朗西斯·斯科特基大桥相撞，导致部分大桥倒塌。凌晨 1:30 左右，一艘大船撞向大桥。根据 X（以前称为 Twitter）上发布的一段视频，在下沉之前着火，导致多辆车辆落入水中。“I-695 Key 上的事故导致所有车道双向封闭桥。交通正在绕道”，马里兰州交通管理局在 X 上发布消息。巴尔的摩市长表示，急救人员已到达现场，救援工作正在进行中。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-53169b379820032f832de4016c655d1b</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 07:10:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的社交媒体公司开始在纳斯达克交易，市值近68亿美元</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-media-truth-social-nasdaq-stock-106d7c423174ca1d7cc3cc9a3f3897a0</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——随着唐纳德·特朗普的社交媒体公司周二开始公开交易，潜在的投资者可能会问自己，该股票是否太贵并且可能太不稳定。特朗普媒体和公司Technology Group Corp. 周一被一家名为 Digital World Acquisition Corp. 的空白支票公司收购。Trump Media 运营着社交媒体平台 Truth Social，现已取代 Digital World 在纳斯达克证券交易所的地位。特朗普Media 上市首日股价接近 50 美元，市值约为 68 亿美元。 Digital World 的许多投资者都是小型投资者，要么是试图支持特朗普，要么是想从狂热中获利，而不是大型机构和专业投资者。这些股东预计合并即将完成，今年股价上涨了一倍多。他们押注于一家尚未盈利的公司。去年前 9 个月，特朗普媒体亏损了 4900 万美元，收入仅为 340 万美元，还必须支付 3770 万美元的利息支出。在最近的一份监管文件中，该公司称新社交媒体平台的失败率很高，以及该公司预计“在可预见的未来”将在运营中亏损，这些都是投资者面临的风险。

Truth Social 于 2022 年 2 月推出，一年前，特朗普因 1 月 6 日美国国会大厦发生骚乱而被禁止使用 Facebook 和 X（以前称为 Twitter）等主要社交平台。此后他又恢复了这两家公司的工作，但仍然坚持使用 Truth Social。
周一，特朗​​普出现在纽约法院审理一起涉及为掩盖婚姻不忠指控而支付封口费的刑事案件。随后，特朗普对记者表示，“Truth Social 做得很好。它像手枪一样热，而且表现出色。”












然而，特朗普媒体尚未披露 Truth Social 的用户数量——尽管由于该公司已上市，这种情况应该会改变。研究公司 Sameweb 估计，Truth Social 2 月份大约有 500 万活跃移动和网络用户。这远低于 TikTok（超过 20 亿）和 Facebook（超过 30 亿），但仍高于其他“另类科技”竞争对手，例如 Parler（已下线近一年但正计划卷土重来）或 Gettr（其拥有不到 200 万）二月份的访客。

除了社交媒体领域的竞争之外，特朗普媒体还面临其他风险——某种程度上包括特朗普，他将拥有该公司近 60% 的股权。特朗普媒体总部位于美国佛罗里达州棕榈滩在一份监管​​文件中表示，“高度依赖特朗普总统的受欢迎程度和存在”。如果前总统以任何理由限制或终止与该公司的关系，包括由于他重新夺回总统职位的竞选活动，该公司“将处于严重不利地位。”承认特朗普参与了众多法律诉讼诉讼中，该公司指出，其中“一个或多个案件的不利结果”可能会对特朗普媒体和 Truth Social 产生负面影响。

该公司表示，另一个风险是，作为控股股东，特朗普有权为了自己的利益而投票表决其股份，而这可能并不总是符合所有股东的总体利益。如果最近的交易活动有任何迹象的话，投资者可能会经历一段坎坷的旅程。今年，在股东就与特朗普媒体合并进行投票之前，数字世界的股价上涨了一倍多。周五投票后，股价下跌近 14%，但周一强劲反弹，涨幅达 35%。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-media-truth-social-nasdaq-stock-106d7c423174ca1d7cc3cc9a3f3897a0</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 07:01:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“警告义务”引导美国对莫斯科袭击发出预先警告。对手并不总是倾听</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-intelligence-duty-to-warn-ab89b8b933c1c51b25903166951a1c7a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-intelligence-duty-to-warn-ab89b8b933c1c51b25903166951a1c7a</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 04:15:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙紧张局势加剧，美国和以色列国防部长将于周二会面</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-gaza-pentagon-defense-austin-gallant-ba2fa9612856b2e6e8c9e0e1624fd3aa</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——五角大楼表示，国防部长劳埃德·奥斯汀将于周二会见以色列国防部长，讨论除对加沙南部城市拉法进行地面入侵之外击败哈马斯的方法。两国之间的紧张局势。少校。五角大楼新闻秘书帕特·莱德将军周一告诉记者，尽管以色列突然取消了本周对华盛顿的高级代表团访问，但奥斯汀计划与以色列国防部长约阿夫·加兰特举行的上午会议仍在进行。&lt; p&gt;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡取消了访问，以抗议周一的联合国安理会决定呼吁立即停火。美国投了弃权票，决定不使用否决权，决议以 14 比 0 通过。“解决哈马斯威胁的方法有很多，同时也考虑到平民安全。其中很多都是来自我们自己在城市环境中开展业务的经验教训，”莱德说。 “我希望对话能够涵盖这些内容。”

以色列表示无法击败哈马斯没有进入拉法，那里说该组织有四个营，由数千名战士组成。



据当地卫生官员称，以色列的攻势已造成 32,000 多名巴勒斯坦人死亡，并使加沙三分之一的人口陷入饥饿边缘。它是为了回应哈马斯 10 月 7 日对以色列的袭击而发起的，这次袭击造成约 1,200 人死亡。












哈马斯领导的武装分子还劫持了约 250 人作为人质。他们仍扣押着约 100 名人质和约 30 人的遗骸，去年停火期间，大部分人质被释放，以换取巴勒斯坦囚犯的释放。联合国安全局安理会决议呼吁穆斯林斋月。内塔尼亚胡指责美国在不以释放人质为条件的情况下允许投票通过，从而从“原则立场”上“撤退”。

这场争端标志着美以关系的恶化，随着对哈马斯的军事袭击持续进行，加沙的人道主义危机升级，这种关系几个月来一直受到密切关注。白宫国家安全发言人约翰柯比表示，美国对取消代表团本周访问的决定感到失望。他说，与加兰特的会谈可能包括美国计划与以色列代表团讨论可能的拉法入侵问题的一些内容。白宫的目标是与以色列人讨论替代方案地面入侵拉法。加兰特周一会见了国务卿安东尼·布林肯和国家安全顾问杰克·沙利文。然而，柯比表示，这些会议并不是要取代代表团会议。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-gaza-pentagon-defense-austin-gallant-ba2fa9612856b2e6e8c9e0e1624fd3aa</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 04:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院周二听取了可能限制获得堕胎药物的争论</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-abortion-mifepristone-telemedicine-4406d53e8af90f6a523264f535f5adf8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-abortion-mifepristone-telemedicine-4406d53e8af90f6a523264f535f5adf8</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 04:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党人威胁称司法部长加兰因拜登文件案藐视法庭</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-classified-documents-special-counsel-hur-congress-1e38dc659e9b7609c9f92b78a38458c3</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——众议院共和党人威胁称，如果司法部长梅里克·加兰不交出与特别检察官调查乔·拜登总统对机密文件的处理。 在美联社周一获得的一封信中，众议员詹姆斯·科默和吉姆·乔丹要求加兰遵守两位共和党主席上个月发出的传票，这是他们对特别检察官罗伯特·胡尔的调查的一部分。决定不起诉总统。监督委员会主席科默和司法委员会主席乔丹命令司法部在 4 月 8 日之前交出胡尔与拜登及其代笔人长达数小时的采访的未经编辑的音频和笔录。&lt; /p&gt;“如果不这样做，委员会将考虑采取进一步行动，例如援引藐视国会程序，”两位立法者写道。 

这一威胁是共和党与共和党任命的联邦检察官之间的最新升级，后者两周前在立法者面前出现围绕他的345页报告质疑拜登的年龄和智力，进行了四个多小时的审讯但最终建议不对这位 81 岁的总统提出刑事指控。胡尔表示，他发现证据不足以在法庭上站得住脚。
“我所写的是我相信证据所显示的内容，以及我期望陪审员会感知和相信的内容，”胡尔说。 “我没有澄清我的解释。我也没有不公平地贬低总统。”












尽管胡尔进行了辩护，但他的报告中的评论以及暂缓对拜登提出紧迫指控的决定仍面临两党的猛烈批评。在他作证前几个小时，司法部发布了一份经过编辑的笔录，提供了大约一年的调查的更细致的画面，填补了胡尔和拜登对交流的解释留下的一些空白。 


包括科默和乔丹在内的共和党人在过去一年中一直坚称，与拜登不同，前总统唐纳德·特朗普在自己的司法部案件中因机密文件处理不当而受到不公平对待。在听证会上，共和党成员重申，虽然拜登摆脱了困境，但特朗普却遭到了点名和诽谤，质疑这两起案件的事实是否有那么大的不同。众议员。加利福尼亚州共和党人汤姆·麦克林托克称其为“明显的双重标准”。 “唐纳德·特朗普因与你记录的乔·拜登所犯的行为完全相同而受到起诉，”他告诉胡尔。 但是，这两个探测器之间存在重大差异。拜登的团队在文件被发现后归还了这些文件，总统也配合调查，自愿接受采访并同意搜查他的住所。相比之下，特朗普被指控在助手和律师的帮助下向政府隐瞒这些文件，并寻求潜在的罪证已被销毁。 ___美联社撰稿人科琳·朗为本报告做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-classified-documents-special-counsel-hur-congress-1e38dc659e9b7609c9f92b78a38458c3</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 20:56:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大谷翔平自针对翻译的非法赌博和盗窃指控发表首次评论</title>
      <link>https://apnews.com/article/shohei-ohtani-press-conference-e330999371308631f35c18d81be76e11</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——自洛杉矶道奇队球星大谷翔平（Shohei Ohtani）的前翻译水原一平（Ippei Mizuhara）因涉嫌非法赌博和盗窃而被解雇以来，他将于周一发表首次公开评论。上周，道奇队在韩国首尔对阵圣地亚哥教士队的两场比赛中开启了新赛季，水原诚司被解雇。根据《洛杉矶时报》的报道，水原诚司被球队解雇和 ESPN 指控他与非法博彩公司有联系，以及大谷的律师声称这位日本明星是“大规模盗窃”的受害者。美国职业棒球大联盟已对此事展开调查。 国税局 已确认水原和马修·鲍耶（加州奥兰治县涉嫌非法博彩公司）正在接受刑事调查。水原告诉 ESPN，他的赌债总额远超 100 万美元，并且最初表示大谷已应水原的要求还清了这些费用。后来他改变了说法，告诉 ESPN，大谷对赌债一无所知，也没有向博彩公司转移任何资金。大谷的律师表示，大谷是“大规模盗窃案”的受害者。

美联社尚未联系到水原寻求评论。目前尚不清楚他是否有律师。水原在被解雇之前一直在韩国队工作。目前尚不清楚他是否离开了这个国家。
道奇队的表演运营经理威尔·艾尔顿 (Will Ireton) 已接手大谷的翻译职责。他之前也曾为当时的道奇队投手前田健太（日本人）做过同样的事情。












周日，经理戴夫·罗伯茨 (Dave Roberts) 支持大谷公开解决此事。他说这是这位双向超级巨星的决定。“这是正确的做法，”罗伯茨说。 “我很高兴他能说出他所知道的，并就整个情况提出他的想法。我认为这会让我们大家更加清晰。”

大谷预计还将参加周一在洛杉矶和周二在阿纳海姆举行的表演赛，他曾两次获得美联 MVP，之后以自由球员身份离开天使队，并与天使队签订了创纪录的 7 亿美元的 10 年合同。 12 月与道奇队的比赛。罗伯茨表示，大谷没有将他的队友作为一个整体进行讲话。“我认为他与球员进行过一次性对话，”罗伯茨说。“我认为他与球员进行了一次性对话。” p&gt;经理说他向大谷询问了他的情况。 “他和往常一样，”罗伯茨说。___AP MLB：https://apnews.com/hub/MLB]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/shohei-ohtani-press-conference-e330999371308631f35c18d81be76e11</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 17:19:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯大屠杀嫌疑人的家乡饱受贫困和宗教冲突的困扰</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-shooting-concert-hall-islamic-state-tajikistan-f593d4fb318198a7674a3f51fdd018c6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-shooting-concert-hall-islamic-state-tajikistan-f593d4fb318198a7674a3f51fdd018c6</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“显然犯了错误：”Big East 仅在 3 次出价后就在 NCAA 锦标赛中保持不败</title>
      <link>https://apnews.com/article/big-east-ncaa-f18e465d48009be34b5ef32fa4f65243</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——自从 Big East 周日的选拔结果令人失望，所有泡沫球队都被排除在 NCAA 赛场之外之后，该联盟在锦标赛中没有输过一场比赛。卫冕全国冠军康涅狄格大学，马凯特 和 Creighton 晋级甜​​蜜 16 强，哈士奇队凭借 周日晚上第二轮75-58战胜西北大学。NCAA 对 Big East 的三次竞标是自 1993 年以来最少的一次，这是一个令人惊讶的进展，因为该联盟本赛季普遍被认为属于 I 级联赛。现在，它是唯一一个在比赛第一周没有输掉一场比赛的多方申办会议。“当你处于泡沫之中时，当这些事情发生时，一切都会变得不稳定。但是，是的，我认为剩下的球队正在寻找一种方式来传递一些信息，”Big East 专员瓦尔·阿克曼 (Val Ackerman) 在康涅狄格大学比赛所在的布鲁克林巴克莱中心 (Barlcays Center) 说道。 “Big East 是全国精英篮球会议之一。”

在弗吉尼亚州在前四强中表现不佳之后，大西洋海岸联盟在比赛的第一个周末也表现出了自己的实力，此前传统篮球强国联盟的常规赛被视为低迷。
ACC 有四支球队进入甜蜜 16 强，是所有联盟中最多的球队：杜克大学、北卡罗来纳大学、北卡罗来纳州立大学和克莱姆森大学晋级周四开始的地区半决赛。












参加锦标赛的北卡罗来纳州 919 区号的球队（三支）比来自 Big 12 联盟（两支）或东南联盟（两支）的球队还要多。这些会议并列竞标最多的球队，共八支。十大联盟的六支球队中有两支进入了地区半决赛，其中包括中西部头号种子普渡大学。西海岸联盟和 Pac-12 各派一支球队进入甜蜜 16 强。西部山区有 6 支球队参赛，但只有圣地亚哥州立大学还活着。五号种子阿兹特克队将于周五在波士顿举行的东区半决赛中迎战康涅狄格大学，这是去年冠军赛的重赛。

阿克曼表示，五名偷标者、会议锦标赛冠军，否则他们就无法参加锦标赛，这可能会让大东区在 68 支球队中至少多出一支球队——西顿霍尔是委员会最先出局的四支球队之一——甚至更多。她还表示，Big East 计划要求 NCAA 重新评估选拔委员会用来帮助挑选领域的 NET 排名指标。“他们是“我会这么说，着眼于我们必须更好理解的因素，”阿克曼在谈到委员会对西部山区与大东部地区的评估时说道。 “但我们认为我们比三个出价更好。知道我们是这样。”康涅狄格大学教练丹·赫尔利和克莱姆森大学教练布拉德·布劳内尔都指责其他会议，特别是 Big 12 和 Mountain West，通过在会议日程之外发挥弱势来博弈 NET 排名。 p&gt;六号种子克莱姆森队以周日击败 Big 12 的贝勒。“您已经看到其他联盟如何获得我们联盟应得的出价表现不佳，”赫尔利周日晚上说道。

赫尔利说大东区教练们的群文已经引起热议。“我知道每个人都兴奋地看到我们继续推动和代表联盟高水平。我知道瓦尔也很兴奋，”他说。 “显然，这是一个错误。”___AP 三月疯狂括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/big-east-ncaa-f18e465d48009be34b5ef32fa4f65243</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 10:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果 TikTok 消失，大品牌可能会轻松转向。对于许多小企业来说，这是另一回事</title>
      <link>https://apnews.com/article/tiktok-ban-senate-sales-advertising-f5d0f37bcff80dcf2e8eb76277a0e984</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/tiktok-ban-senate-sales-advertising-f5d0f37bcff80dcf2e8eb76277a0e984</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 09:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>