<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 00:52:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>最高法院延长对德克萨斯州允许警察逮捕移民法律的禁令</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-texas-migrant-arrests-illegal-entry-7de1b444bede16e5c502c3215087cfae</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周一，最高法院延长了对德克萨斯州一项法律的禁令，该法律将赋予警察广泛的权力，以逮捕涉嫌非法进入美国的移民，同时引发有关移民当局的法律斗争。反对者称这项被称为参议院第 4 号法案的法律是自十多年前的亚利桑那州法律以来各州监管移民的最引人注目的尝试，其中部分内容被最高法院否决。德克萨斯州总检察长表示，该州的法律反映了联邦法律，“通过该法律是为了解决南部边境持续存在的危机，这对德克萨斯人的伤害比其他任何人都大。”拜登政府起诉否决该措施，认为它将篡夺联邦在移民问题上的核心权力，损害国际关系，并在实施移民法方面造成混乱。民权组织认为，该法律可能会导致侵犯民权和种族定性。 

德克萨斯州的一名联邦法官于 2 月底推翻了该法律，但第五巡回上诉法院很快维持了这一裁决，导致联邦政府向最高法院上诉。
2012 年，最高法院推翻了亚利桑那州一项法律的关键部分，该法律允许警方逮捕违反联邦移民规定的人，该法案通常被反对者称为“出示你的证件”法案。意见分歧的高等法院随后认为，华盛顿在移民改革问题上的僵局并不能成为国家干预的理由。












围绕德克萨斯州移民法的争论是德克萨斯州官员与拜登政府之间关于该州可以在多大程度上巡逻德克萨斯州-墨西哥边境并防止非法越境的多重法律纠纷之一。几位共和党州长支持州长格雷格·阿博特的努力，称联邦政府在执行现有移民法方面做得不够。 随着抵达美国的寻求庇护者数量创历史新高，移民问题成为 2024 年大选的核心问题，此案正在展开。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-texas-migrant-arrests-illegal-entry-7de1b444bede16e5c502c3215087cfae</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:16:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普寻求对不取消佐治亚州选举案地区检察官资格的决定提出上诉</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-willis-georgia-election-prosecution-ead99863d106387cc3113b44390d53ab</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-willis-georgia-election-prosecution-ead99863d106387cc3113b44390d53ab</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:04:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯大选的可预见性让普京又获得了六年的执政权</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-putin-election-takeaways-protest-decisions-05fda6611fd31d424d4e347551d28af3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-putin-election-takeaways-protest-decisions-05fda6611fd31d424d4e347551d28af3</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 18:10:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登和内塔尼亚胡举行一个多月以来的首次通话，因粮食危机和战争导致紧张局势加剧</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-netanyahu-gaza-call-food-crisis-24b8ff4a6ce61ed410fe5a1beb640b4b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-netanyahu-gaza-call-food-crisis-24b8ff4a6ce61ed410fe5a1beb640b4b</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 15:58:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国环保署禁止使用石棉，这种致命的致癌物质在部分禁令颁布几十年后仍在使用</title>
      <link>https://apnews.com/article/epa-asbestos-cancer-brakes-biden-72b0fa8b36adedaff6000034d35c2acd</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/epa-asbestos-cancer-brakes-biden-72b0fa8b36adedaff6000034d35c2acd</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 15:31:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的律师表示，他不可能在民事欺诈判决中缴纳 4.54 亿美元的保释金</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-fraud-bond-appeal-million-75ef3efb5b70d6ea43bea85b65ff7810</link>
      <description><![CDATA[
唐纳德·特朗普面临四项刑事起诉和一项民事诉讼。 您可以在此处跟踪所有案例。

纽约（美联社）——唐纳德·特朗普的律师周一告诉纽约上诉法院，他不可能在上诉期间缴纳保证金，以涵盖其 4.54 亿美元民事欺诈判决的全部金额。这位前总统的律师在一份法庭文件中写道，“在目前的情况下，不可能获得判决的全额上诉保证金。”加上利息，特朗普欠下 4.568 亿美元。他和包括他的公司和高管在内的共同被告总共欠下 4.673 亿美元。特朗普的律师表示，为了获得保证金，他们需要提供价值 5.57 亿美元的抵押品。州上诉法院法官上个月裁定，特朗普必须提供全额保证金，才能暂停执行该法案。判决将于 3 月 25 日开始。
法官阿瑟·恩戈伦 (Arthur Engoron) 在二月份裁定，特朗普、他的公司和高管，包括他的儿子小埃里克·特朗普 (Eric Trump) 和小唐纳德·特朗普 (Donald Trump Jr.)，多年来一直策划通过在用于担保贷款和进行交易的财务报表上夸大其财富来欺骗银行和保险公司.

除其他处罚外，法官还严格限制特朗普的公司特朗普组织开展业务的能力。特朗普要求该州中级上诉法院的全体陪审团暂缓判决当他上诉时。他的律师此前提议缴纳 1 亿美元的保释金，但上诉法院法官阿尼尔·辛格 (Anil Singh) 拒绝了这一提议。中止是一种在他上诉期间暂停催收的法律机制。












特朗普聘请的一名协助获得债券的房地产经纪人在向法院提交的一份宣誓书中写道，很少有担保公司会考虑发行所需规模的债券。剩下的担保公司将不是“接受房地产等硬资产作为抵押品”，而是“只接受现金或现金等价物（例如有价证券）。”“这种规模的债券很少见，如果有的话。在发行如此规模债券的不寻常情况下，它是提供给世界上最大的上市公司，而不是个人或私营企业，”经纪人加里·朱利蒂（Gary Giulietti）写道。

特朗普于 2 月 26 日提出上诉，即判决正式公布几天后。他的律师已要求该州初审法院上诉庭裁定恩戈隆是否“犯有法律和/或事实错误”，以及他是否滥用自由裁量权或“行为超出”管辖范围。特朗普上诉不需要缴纳罚款或缴纳保释金，并且提出上诉不会自动停止判决的执行。纽约州总检察长、民主党人利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 表示，如果特朗普无法支付判决，她将寻求没收他的部分资产。如果特朗普提供资金、资产或上诉保证金来弥补其所欠债务，他将自动获得暂缓执行令。他还可以选择要求上诉法院以较低数额的保证金暂缓执行，目前他正在行使该选择权。特朗普坚称自己身价数十亿美元，并于去年作证说他除了房产和其他投资外，还有约 4 亿美元的现金。

一月份，陪审团命令特朗普向作家 E. Jean Carroll 支付 8330 万美元，因为她在 2019 年指控作家 E. Jean Carroll 在 20 世纪 90 年代的曼哈顿一家百货公司对她进行性侵犯后诽谤她。特朗普最近在上诉期间交纳了这笔金额的保证金。这是在去年，陪审团在相关审判中判给卡罗尔 500 万美元。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-fraud-bond-appeal-million-75ef3efb5b70d6ea43bea85b65ff7810</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 15:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列再次袭击加沙主要医院，指控哈马斯在那里重新集结</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-18-2024-eefc526aec97821fe5f1e845801a6640</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-18-2024-eefc526aec97821fe5f1e845801a6640</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 07:54:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>春分到了。这意味着什么？</title>
      <link>https://apnews.com/article/spring-vernal-equinox-sun-earth-7773e4addd8613f7b593686edbaa1b03</link>
      <description><![CDATA[春天即将到来 - 至少在官方上是这样。春分将于周二到来，标志着 北半球的春季。但这实际上意味着什么呢？以下是我们如何利用地球轨道划分年份的知识。什么是春分点？当地球绕太阳运行时，它会以一定角度运行。 一年中的大部分时间，地轴要么朝向太阳倾斜，要么远离太阳倾斜。这意味着太阳的热量和光线落在地球的南北两半上是不均匀的。在春分期间，地球的轴和轨道对齐，因此两个半球都获得等量的阳光。&lt; /p&gt;春分这个词来自两个拉丁词，意思是平等和夜晚。这是因为在春分时，白天和黑夜的持续时间几乎相同——尽管可能会多出几分钟，具体取决于您在地球上的位置。

北半球的春分可能会在 3 月 19 日至 21 日之间登陆，具体取决于年份。秋分可以在 9 月 21 日至 24 日之间登陆。什么是至日？ 至日标志着一年中地球向太阳或远离太阳倾斜最严重的时间。这意味着两个半球获得的阳光量非常不同，白天和黑夜也最不平等。
在北半球夏至期间，地球的上半部分向太阳倾斜，创造了一年中最长的白天和最短的夜晚。这个夏至发生在 6 月 20 日至 22 日之间。












与此同时，在冬至时，北半球正在远离太阳，导致一年中白天最短、夜晚最长。冬至在12月20日至23日之间。气象季节和天文季节有什么区别？ 这只是划分一年的两种不同方式。气象季节是由天气定义的。他们根据年度温度周期将一年分为三个月的季节。根据该日历，春季从 3 月 1 日开始，夏季从 6 月 1 日开始，秋季从 9 月 1 日开始，冬季从 12 月 1 日开始。

天文季节取决于地球如何绕太阳运动。春分标志着春天和秋天的开始。冬至拉开了夏季和冬季的序幕。___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/spring-vernal-equinox-sun-earth-7773e4addd8613f7b593686edbaa1b03</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 05:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小罗伯特·F·肯尼迪是谁？他为何竞选总统？</title>
      <link>https://apnews.com/article/who-is-robert-f-kennedy-jr-rfk-097ac973a32ddf2e8e4edecd6a8f3153</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/who-is-robert-f-kennedy-jr-rfk-097ac973a32ddf2e8e4edecd6a8f3153</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 04:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱达荷州考虑禁止使用公共资金或设施进行性别肯定护理</title>
      <link>https://apnews.com/article/transgender-care-ban-lawsuit-idaho-cbcdc7a5be71373bc5c000f749e4751d</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/transgender-care-ban-lawsuit-idaho-cbcdc7a5be71373bc5c000f749e4751d</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 04:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院权衡联邦官员可以在多大程度上打击热点话题上有争议的帖子</title>
      <link>https://apnews.com/article/supreme-court-biden-administration-social-media-132df16a8b086cd7ed72954f3b4c2c04</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/supreme-court-biden-administration-social-media-132df16a8b086cd7ed72954f3b4c2c04</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 04:03:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>堕落的英国科技明星受审时将讲述惠普一笔糟糕交易的内幕</title>
      <link>https://apnews.com/article/hewlett-packard-autonomy-acquisition-fraud-lynch-whitman-29389e0ebe0c345c8160484ec4ca043c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/hewlett-packard-autonomy-acquisition-fraud-lynch-whitman-29389e0ebe0c345c8160484ec4ca043c</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 04:01:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哥伦比亚在袭击原住民社区后暂停与前哥伦比亚革命武装力量叛乱分子的停火</title>
      <link>https://apnews.com/article/colombia-petro-ceasefire-farc-dissidents-08eb4467cb2d9af44449ad3e5f99e3b2</link>
      <description><![CDATA[哥伦比亚波哥大（美联社）——哥伦比亚总统古斯塔沃·佩特罗周日暂停了与他希望与其谈判达成和平协议的少数武装团体之一的停火，称该武装团体的武装分子袭击了原住民社区，违反了停火协议。政府表示，从周三开始，将恢复针对 Estado Mayor Central 的军事行动，这是一群在 2016 年签署和平协议时脱离哥伦比亚革命武装力量的战士。饱受战争蹂躏的考卡西部地区的原住民领导人表示，持不同政见团体周六发动的袭击造成至少三人受伤，一名年轻学生被强行带走。在 X 平台上的一篇帖子中，佩特罗表示，该组织“违反了停火协议”，并补充说，他相信该组织利用和平谈判作为掩护，以“加强军事实力”。

暂停停火对佩特罗来说是一个政治打击，佩特罗曾是叛军，后来成为哥伦比亚第一位左翼领导人，承诺在这个长期遭受武装冲突蹂躏的国家巩固“全面和平”。他一直在寻求巩固哥伦比亚的“全面和平”。重新调整该国应对数十年冲突的方式，解决动乱背后的贫困问题，同时与武装团体进行和平谈判，以尽量减少流血事件。然而，在这个南美国家的许多农村地区，冲突仍在肆虐。随着哥伦比亚革命武装力量协议条款的实施滞后，越来越多的前叛乱分子重新武装起来反对政府，加入了一系列有毒的贩毒团伙和游击队为权力而战。 联合国机构的一份报告周五警告称，哥伦比亚有超过 800 万人需要人道主义援助，主要是因为该国武装冲突的扩大。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/colombia-petro-ceasefire-farc-dissidents-08eb4467cb2d9af44449ad3e5f99e3b2</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 03:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年填写疯狂三月的唯一规则：不要认为这是理所当然的</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-selection-sunday-bracket-picks-a434b9217393bb638db7e4338cbe3245</link>
      <description><![CDATA[疯狂三月此今年正值大学体育运动充满不确定性的时期。 除了关注潜在的 5-12 冷门并试图找出将哪支球队放入精英八强之外，球迷还必须考虑更多关于大学篮球未来的存在问题。重组将如何影响第一部门的构成？与足球相关的决定会对篮球产生多大影响？ NCAA 锦标赛的 68 支球队会保持多久？如果发生变化，这对三月的灰姑娘意味着什么？目前，这项赛事看起来几乎是一代人的比赛方式。填写括号时不要认为这是理所当然的！东部地区康涅狄格大学是投注热门连续第二次获胜全国冠军，但哈士奇队将面临与奥本队的甜蜜 16 强对决。尽管排名第 4 位，老虎队仍获得了该地区的第 4 号种子 在国内，作者：Ken Pomeroy。

南部地区没有。 12号种子詹姆斯·麦迪逊战胜了5号种子威斯康星州，有望成为首轮热门新秀——也许有点太受欢迎了。 13号种子佛蒙特大学对阵四号种子杜克大学也是如此。加入 Big 12 后，休斯顿现在已经证明了自己可以应对强大的会议日程，该地区的头号种子应该做好充分准备。中西部地区
“狄金森”是该地区的关键词。堪萨斯州大个子亨特·迪金森没有参加 Big 12 锦标赛，他的健康状况一直是四号种子松​​鸦鹰队的一个担忧。与此同时，头号种子普渡大学需要避免因去年输给 16 号种子费尔利·迪金森而受到困扰。西部地区












亚利桑那州是另一支试图从 2023 年首轮失利中恢复过来的球队，而头号种子北卡罗来纳州则在去年缺席锦标赛后重返赛场。密歇根州立大学处于泡沫之中，但其波默罗伊排名（第 18 位）表明汤姆·伊佐拥有另一支危险的球队。最终四强康涅狄格大学和休斯顿大学保发，五号种子冈萨加即将到来来自中西部的雷达之下。然后是必然的机会：九号种子密歇根州立大学。冠军赛对阵两支前美国田径队，休斯顿大学否认康涅狄格大学卫冕冠军。___美联社疯狂三月括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-疯狂]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-selection-sunday-bracket-picks-a434b9217393bb638db7e4338cbe3245</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首架载有逃离海地的美国公民的包机降落在迈阿密</title>
      <link>https://apnews.com/article/haiti-violence-us-citizen-evacuation-charter-flights-756ac4fdc85d548b302c9c1bacb290bb</link>
      <description><![CDATA[迈阿密（美联社）——一架包机载有数十名美国公民逃离《迈阿密先驱报》。 “海地是我的祖国，看到祖国正在经历这种暴力、破坏行为，我感到非常有压力……而他们是我们的邻居。”

最近几周海地发生帮派袭击，导致许多人陷入饥荒，导致海地太子港的主要机场仍然关闭。政府和援助机构本周末报告称，随着局势恶化，援助物资遭到抢劫。
国务院周六宣布，将为美国公民提供从不太混乱的北部城市海地角出发的有限包机服务。居住在波士顿的阿夫洛特·奎萨 (Avlot Quessa) 的一名乘客从该国的中心进行飞行。他说，他 2 月 27 日前往中部高原安什探望母亲的旅程原本只持续一周。












官员表示，他们无法提供前往海地角的地面交通，美国公民“只有在认为可以安全抵达海地角机场时才应考虑包机。”“我们鼓励美国公民仍在海地的公民如果尚未联系国务院，请使用我们网站上的危机受理表与国务院联系，”该机构表示。

乘坐美国政府协调航班的乘客必须签署一份同意向政府偿还费用的期票。周日航班上的另一名乘客、来自西棕榈滩的 69 岁玛丽·露西·圣弗勒 (Marie Lucie St. Fleur) 说，她说，在海地感觉最自在，看到自己的祖国正在遭受苦难，她感到很痛苦。 “我一点也不舒服。我想住在我的国家，但我不能，”她坐在轮椅上说道。国务院表示，迈阿密的政府官员正在帮助新抵达的撤离人员确定下一步的行动。 美国军方上周增派了部队加强美国大使馆的安全，该大使馆位于一个主要由帮派控制的社区。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haiti-violence-us-citizen-evacuation-charter-flights-756ac4fdc85d548b302c9c1bacb290bb</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:32:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>