<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2023 18:31:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美联社年度体育故事：太平洋十二校联盟的重组、令人震惊的消亡迎来超级会议时代</title>
      <link>https://apnews.com/article/conference-realignment-e0356caa1c9cf5ba2630e7b23a1a06ed</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/conference-realignment-e0356caa1c9cf5ba2630e7b23a1a06ed</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 14:30:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>教皇批准对与婚姻不相似的同性伴侣的祝福</title>
      <link>https://apnews.com/article/vatican-lgbtq-pope-bfa5b71fa79055626e362936e739d1d8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/vatican-lgbtq-pope-bfa5b71fa79055626e362936e739d1d8</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 14:06:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国石油公司是最新一家因担心胡塞武装袭击而暂停红海运输的公司</title>
      <link>https://apnews.com/article/red-sea-ship-attacks-bp-yemen-houthis-dcece18717aa59648ff9a6b04fbc798c</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——石油和天然气巨头英国石油公司 (BP) 已加入越来越多停止其 由于遭受攻击的风险而通过红海运输也门胡塞叛军的袭击，威胁到一条主要贸易路线，预计将产生全球影响。总部位于伦敦的英国石油公司周一表示，它“决定暂时停止所有通过红海的过境”，包括运输石油、液化天然气和其他能源供应。该公司将其描述为“预防性暂停”，并表示该决定正在接受持续审查，但它是 优先考虑船员安全。石油周一价格上涨，部分原因是市场对 伊朗支持的胡塞武装，其拥有目标集装箱船和油轮穿过一条狭窄的水道，将也门与东非分开，向北通向红海和苏伊士运河，估计世界贸易量的 10% 都经过这里。 

在以色列与哈马斯的战争期间，胡塞武装袭击了与以色列有联系的船只，但上周升级了他们的攻击，击中或只是失踪了没有明确联系的船只。
过去几天，全球最大的五家集装箱运输公司中有四家已暂停或改变通过红海的航线。马士基、MSC、达飞轮船集团和赫伯罗特是联盟中的领导者，这些联盟基本上在亚洲和欧洲之间运输所有消费品，因此“几乎所有服务都必须进行这种重新路由”，德路里集装箱研究高级经理西蒙·希尼（Simon Heaney）表示，一家海事研究咨询公司。












船舶将不得不绕过非洲底部的好望角，从而增加航行天数。根据公司决定做什么，他们将不得不增加更多船舶来制造希尼说，增加额外的时间，在长途旅行中燃烧更多的燃料，如果他们决定更快地完成行程，这将释放更多的二氧化碳。 他说，运往商店的圣诞节商品已经发货，但在线订单可能会出现延误。

“影响将是运输时间更长、燃料消耗更多、需要更多船舶、潜在的中断和延误，至少在首次抵达欧洲时是这样，”他说。 这会提高运输成本，但“我认为运输成本不会达到大流行期间达到的高度，”希尼说。 随着全球经济从 COVID-19 大流行中反弹，供应链中断推高了世界各地人们的消费价格。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/red-sea-ship-attacks-bp-yemen-houthis-dcece18717aa59648ff9a6b04fbc798c</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 13:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>强风暴袭击东北部，发布洪水和大风警报，航空公司和学校受到影响</title>
      <link>https://apnews.com/article/severe-weather-northeast-64d2276c10ce2e7633ecb6df64f45d33</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周一，大雨和大风一周内第二次席卷东北部，引发洪水警报、停电、航班取消和学校停课。气象局预测该地区部分地区降雨量高达 5 英寸（13 厘米）。据报道，从宾夕法尼亚州到纽约再到新英格兰，有超过 245,000 次停电，其中有大量树木倒塌压断电线的报道。气象局表示，预计新英格兰东南部海岸的阵风将达到 60 英里/小时（97 公里/小时）。纽约地区机场有近 50 架航班被取消，近 90 架航班延误。到 FlightAware。由于情况原因，许多学区取消或推迟了课程。通勤铁路系统报告延误。

在纽约市，大风导致维拉扎诺大桥暂时关闭。周一上午晚些时候重新开放，但禁止牵引拖车和其他大型车辆通行。康涅狄格州吉尔福德警方称，一棵树倒在一辆警用巡洋舰上，但警官没有受伤。 &gt;风暴席卷了周六和周日的南部东海岸，打破了降雨记录并迫使水上救援。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/severe-weather-northeast-64d2276c10ce2e7633ecb6df64f45d33</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 13:07:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>接近最终的结果证实了塞尔维亚民粹主义的胜利，而反对派则声称存在欺诈行为</title>
      <link>https://apnews.com/article/serbia-election-results-vucic-opposition-protest-068394fc25eadfbeb38402b34b10fd71</link>
      <description><![CDATA[塞尔维亚贝尔格莱德（美联社）——周一塞尔维亚周末选举的早期官方计票结果已确认执政民粹主义政党的胜利在这个巴尔干国家的一次议会投票中，但由于首都贝尔格莱德的违规行为报道，政治紧张局势加剧。 一个反对派团体表示，他们在贝尔格莱德地方选举中失去了胜利，不会承认结果，并要求重新进行投票。 周日在巴尔干国家举行的议会和地方选举中，民粹主义总统亚历山大·武契奇领导的塞尔维亚进步党与塞尔维亚反暴力反对派联盟展开对决。

根据州选举委员会近乎完整的初步统计，武契奇的 SNS 党在议会投票中赢得了约 47% 的选票，其次是塞尔维亚反对暴力党，赢得了 23% 的选票。 
其他几个较小的政党也参加了这次选举，这次选举距离上一次总统和议会投票仅 18 个月。












如果最终计票结果得到确认，则意味着SNS党将在250名议员的议会中获得绝对多数席位，并将自行组建下一届政府。贝尔格莱德市政厅的官方结果尚未公布，但民意调查机构 IPSOS 和 CESID 的预测称，SNS 赢得了贝尔格莱德 38% 的选票，而塞尔维亚反暴力组织获得了 35% 的选票。然而，塞尔维亚反暴力组织声称存在欺诈行为，并引用了许多有关竞选期间和投票日违规行为的报道。选举监督员和独立媒体也报告了违规行为。一位人士声称，来自邻国波斯尼亚的塞族人被集体乘坐巴士前往贝尔格莱德投票。塞尔维亚反暴力组织指控，向不住在首都的人发放了 40,000 份身份证件。


另一份报告称，在塞尔维亚北部的一个小镇，一支监控小组遭到袭击，他们的汽车遭到棒球棒袭击。还出现了选民收受报酬或被迫投票给执政党的指控。“12 月 17 日选举日的问题在贝尔格莱德尤为严重，主要是由于意图影响公民的意愿而造成的。”选举意愿，”监督塞尔维亚选举的独立研究、透明度和问责组织中心表示。 武契奇及其政党否认了这些指控。 反对派表示将提出正式投诉，并于周一晚些时候举行街头抗议。反对派政治家马里尼卡·特皮克 (Marinika Tepic) 周一早些时候表示，“大量生产不住在塞尔维亚的选民，更不用说住在贝尔格莱德了，这是对法律的公然滥用。” “我们将利用一切可用的法律手段，民主地捍卫人民的投票意愿。” 

这次选举不包括总统职位，但在主流亲政府媒体支持下的执政当局将这次竞选视为对武契奇的公投。亲欧盟集团塞尔维亚反对暴力组织，包括今年 5 月份连续发生两起大规模枪击事件引发了长达数月的街头抗议。 塞尔维亚是一个与俄罗斯和总统弗拉基米尔·普京保持着友好关系的巴尔干国家，自 2014 年以来一直是欧盟成员国候选国，但面临过去几年来，民主自由不断受到侵蚀的指控。。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/serbia-election-results-vucic-opposition-protest-068394fc25eadfbeb38402b34b10fd71</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 10:05:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不管你喜欢还是讨厌，自助结账都将继续存在。但它正在经历一场清算</title>
      <link>https://apnews.com/article/selfcheckout-theft-labor-walmart-target-1a8a6da0291651815557316964d7f8f9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/selfcheckout-theft-labor-walmart-target-1a8a6da0291651815557316964d7f8f9</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 08:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在以色列，美国国防部长预计将敦促在加沙采取更有针对性的做法</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-18-2023-c094153a62262f8c8e56ef13f98f528f</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-12-18-2023-c094153a62262f8c8e56ef13f98f528f</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 07:59:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2020 年的一些特朗普假选举人并没有消失。他们在 2024 年比赛的举办方式中发挥着重要作用</title>
      <link>https://apnews.com/article/nevada-fake-electors-trump-78893192392d3301d5cca8c1bb55bcb3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nevada-fake-electors-trump-78893192392d3301d5cca8c1bb55bcb3</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 05:27:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一位在最高法院任职的女性法官桑德拉·戴·奥康纳将安息</title>
      <link>https://apnews.com/article/sandra-day-oconnor-woman-supreme-court-died-92f9145bd594b84f0911b3fa0a244761</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/sandra-day-oconnor-woman-supreme-court-died-92f9145bd594b84f0911b3fa0a244761</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 05:22:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着与俄罗斯的战争继续进行，乌克兰士兵的情绪笼罩在阴沉的气氛中</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-zelenskyy-putin-afb3bc4714b1dca631bd4df6f931bd56</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-russia-war-zelenskyy-putin-afb3bc4714b1dca631bd4df6f931bd56</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 05:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一项新研究证实美国幼儿严重肥胖症正在增加</title>
      <link>https://apnews.com/article/children-severe-obesity-wic-cdc-34d16c4851c93fc99e2fc3adae891fe8</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——一项新的研究进一步证明，严重肥胖在美国幼儿中变得越来越普遍。人们曾希望参与政府食品计划的儿童可能会逆势而上。肥胖率 - 较早 研究发​​现这些孩子的发病率在大约十年前略有下降。但是 《儿科》杂志周一发​​布的更新显示，到 2020 年，该比率略有回升。这一增长与其他国家数据相呼应，表明大约 2.5%所有学龄前儿童在同一时期都严重肥胖。

“我们做得很好，现在我们看到了这种上升趋势，”该研究的作者之一、美国疾病控制与预防中心的海蒂·布兰克 (Heidi Blanck) 说。 “我们对这些发现感到沮丧。”
该研究调查了妇女、婴儿和儿童项目中 2 至 4 岁的儿童计划，为低收入家庭的学龄前儿童提供健康食品和其他服务。孩子们被称重并测量了体重。












研究人员发现，2010 年该计划中有 2.1% 的孩子严重肥胖。六年后，这一比例下降至 1.8%。但到了 2020 年，这一比例为 2%。这意味着超过 160 万儿童中有约 33,000 人参加了 WIC 计划。20 个州的儿童数量显着增加，其中加利福尼亚州的比例最高，为 2.8%。一些种族和族裔群体的人数也显着增加。比例最高的是西班牙裔儿童，约为 2.8%。 专家表示，很小的时候严重肥胖几乎是不可逆转的，并且与慢性健康问题和过早死亡密切相关。 

布兰克说，目前尚不清楚为什么会出现这种增加。当 WIC 肥胖率下降时，一些专家将其归因于 2009 年的政策变化，该政策取消了婴儿食品包装中的果汁，提供了更少的饱和脂肪，并尝试了以便更轻松地购买水果和蔬菜。包装没有改变。但杜克大学儿童肥胖症研究员莎拉·阿姆斯特朗博士表示，“贫困家庭如今面临的日常困难可能比 10 年前更加困难，WIC 计划的小幅增加还不够。” .研究人员面临挑战。过去十年，WIC 的孩子数量有所下降。研究期间包括 2020 年，即 COVID-19 大流行爆发的一年，当时带孩子去看医生的父母较少。这减少了可用的完整信息量。尽管存在局限性，但这是一项“非常出色的研究”，UTHealth 休斯顿公共卫生学院的儿童肥胖研究人员 Deanna Hoelscher 说，“它提供了您可以了解正在发生的事情。”

2020 年以来发生了什么尚不清楚。一些小型研究表明，儿童肥胖症显着增加，尤其是在大流行期间，孩子们被留在家里不上学，饮食和就寝时间被打乱，体力活动减少。“我们认为这会霍尔舍尔说。___美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学院科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/children-severe-obesity-wic-cdc-34d16c4851c93fc99e2fc3adae891fe8</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 05:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海莉猛烈抨击德桑蒂斯与马西一起在爱荷华州竞选，马西反对谴责反犹太主义的投票</title>
      <link>https://apnews.com/article/haley-desantis-israel-massie-antisemitism-461ef4c45c62c7b69d604e48d022ef05</link>
      <description><![CDATA[爱荷华州阿尔图纳 (美联社) — 妮基·黑莉谴责共和党总统竞争对手罗恩·德桑蒂斯周日在爱荷华州与肯塔基州众议员托马斯·马西一起竞选，后者是上周唯一投票反对的众议院共和党人谴责大学校园反犹太主义的共和党决议。 “你不能亲以色列，把最反以色列的共和党人带入这个州，因为他们投票反对在大学校园里打击反犹太主义，”黑利说。 “这就是他带到你们州的人。” 在得梅因郊区的一家酒吧和烧烤店举行的竞选活动结束时，海莉对德桑蒂斯周六与马西一起竞选的批评标志着两人面临越来越大的压力，要求他们从爱荷华州脱颖而出，成为更强大的替代者。前总统 唐纳德·特朗普。 

特朗普是赢得 1 月 15 日爱荷华州初选预选的热门人选。上周，在爱荷华州东部的一次竞选活动中，特朗普强调，爱荷华州的井喷将有助于他在 2024 年投票初期团结全党。 “胜利的幅度非常重要，非常重要，”特朗普在科拉尔维尔对观众说。 
德桑蒂斯和黑莉越来越多地公开争吵，就像他们在辩论期间一样，而支持各自的团体的广告则试图在距离党团会议不到一个月的时间里阻止对方在爱荷华州的运动。 












德桑蒂斯与马西一起在爱荷华州进行竞选活动，当时两人在爱荷华州得梅因北部郊区约翰斯顿举办了一场市政厅式的活动，旨在推动枪支权利政策。 Massie 此前曾批评反犹太主义相关立法限制言论自由，自 以色列与哈马斯战争开始。支持以色列是大多数共和党人的首要任务，尤其是福音派基督徒，他们在爱荷华州共和党中形成了一个有影响力的集团，其中许多人相信犹太人是上帝的选民，以色列是他们合法的家园。 

德桑蒂斯呼吁美国支持以色列，在 10 月 7 日哈马斯领导的袭击事件发生后，他从佛罗里达州向该国运送医疗用品，并从以色列撤离了数百名美国人。德桑蒂斯还呼吁摧毁哈马斯。 德桑蒂斯的竞选团队驳斥了与马西一起竞选的批评。 “罗恩·德桑蒂斯是竞选中最明确、最坚定的亲以色列候选人，”德桑蒂斯的竞选新闻秘书布莱恩·格里芬说。 “他明确支持以色列消灭哈马斯。” 黑利呼吁以色列“消灭他们”，他指的是对 10 月 7 日袭击负责的哈马斯组织。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haley-desantis-israel-massie-antisemitism-461ef4c45c62c7b69d604e48d022ef05</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 03:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普称内华达州假选民在里诺集会期间受到“不公平”对待</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-fake-electors-nevada-reno-373626355a3233c8c18e3a833cfc67b3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-fake-electors-nevada-reno-373626355a3233c8c18e3a833cfc67b3</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 01:55:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜进行数月来首次远程导弹试验，可能发射固体燃料武器</title>
      <link>https://apnews.com/article/north-korea-missile-launch-bc0391e981b2eedce5dc17734e27ee0c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/north-korea-missile-launch-bc0391e981b2eedce5dc17734e27ee0c</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 23:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州共和党在强奸调查中暂停主席并要求他辞职</title>
      <link>https://apnews.com/article/christian-ziegler-rape-accusation-florida-republican-party-8d1cb7c6f2f3e009a88e47a735eacc4c</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州塔拉哈西（美联社）——佛罗里达州共和党在周日的紧急会议上暂停了主席克里斯蒂安·齐格勒的职务，并要求他辞职，州长罗恩·德桑蒂斯和其他高级官员也呼吁他辞去警察职务&lt; span class=&quot;LinkEnhancement&quot;&gt;调查针对他的强奸指控。齐格勒被指控强奸一名妇女，他和他的妻子（自由之母组织联合创始人布里奇特·齐格勒）与该妇女发生了性关系。根据警方记录，此前双方同意发生性关系。根据社交媒体上发布的一份文件，该党谴责齐格勒的动议称，“克里斯蒂安·齐格勒的行为使他不适合担任该职位”李县共和党主席迈克尔·托马森 (Michael Thomason) 提出的 X 平台。

汤普森说，齐格勒在闭门会议期间试图为自己辩护，但党董事会很快对他采取了行动。
须知：佛罗里达州共和党在一次调查期间暂停了齐格勒的职务并要求他辞职周日召开紧急会议。Gov.罗恩·德桑蒂斯和其他高级官员呼吁他辞去警察职务调查针对他的强奸指控。齐格勒被指控强奸了一名与她一起的妇女根据警方记录，他和他的妻子（自由妈妈组织的联合创始人）之前曾有过双方同意的性关系。齐格勒尚未被指控犯罪，并且&lt; a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/ron-desantis-florida-2024-election-christian-ziegler-69f481de5230a5d9cd45b8da9503672f&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;说他是无辜的。这对夫妇一直直言不讳地反对 LGBTQ+ 权利，他们与另一名女性的关系引发了虚伪的批评和指责。

“齐格勒在肥皂盒上试图为自己辩护，但不起作用，”汤普森在确认投票之前发帖说。












该党执行委员会将在未来再次投票决定是否罢免齐格勒。萨拉索塔警察局正在调查该女子指控齐格勒十月份在她的公寓强奸她的行为。警方文件称，齐格勒夫妇和这名女子当天计划进行三人行，但布里奇特·齐格勒未能成行。原告称克里斯蒂安·齐格勒无论如何都到达并袭击了她。

克里斯蒂安·齐格勒尚未被指控犯罪，并且表示自己是无辜的，声称这次遭遇是双方自愿的。 
这一指控也给萨拉索塔学校董事会当选成员布里奇特·齐格勒(Bridget Ziegler)造成了混乱，尽管她没有被指控犯有任何罪行。周二，委员会投票要求她辞职。她拒绝了。这对夫妇一直直言不讳地反对 LGBTQ+ 权利，他们与另一名女性的关系引发了虚伪的批评和指责。 除了德桑蒂斯之外，共和党参议员里克·斯科特和马可·卢比奥、美国众议员马特·盖茨和佛罗里达州共和党参众两院领导人都呼吁克里斯蒂安·齐格勒辞职。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/christian-ziegler-rape-accusation-florida-republican-party-8d1cb7c6f2f3e009a88e47a735eacc4c</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:23:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>