<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 12:21:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>一年后，在意大利海域海难中丧生的 94 名移民的幸存者和家人呼吁真相</title>
      <link>https://apnews.com/article/italy-shipwreck-migrants-eu-trials-human-rights-bff0cfb53f78837884e3c6385d4c377c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/italy-shipwreck-migrants-eu-trials-human-rights-bff0cfb53f78837884e3c6385d4c377c</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:15:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>莫斯科盟友塞尔维亚镇压居住在巴尔干国家的反战俄罗斯人</title>
      <link>https://apnews.com/article/serbia-russia-anti-war-putin-ukraine-e208310992bfb474aa5dbf7bc0193601</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/serbia-russia-anti-war-putin-ukraine-e208310992bfb474aa5dbf7bc0193601</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:05:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么衰退？专业预测人士上调美国2024年经济预期</title>
      <link>https://apnews.com/article/us-economy-recession-forecasters-strength-ed49d9bfa9a26b6301065b990169d387</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周一发布的一项调查显示，今年美国经济的情况似乎比商业经济学家几个月前的预测要好得多。 根据美国商业经济协会的数据，扣除通货膨胀因素后，今年经济预计将增长 2.2%。这高于来自大学、企业和投资公司的经济学家在该协会 11 月份进行的先前调查中预测的 1.3%。这是 因经济衰退的预测而遭受重创的经济。人们认为，旨在控制通货膨胀的高利率应该会拖累经济。高利率会阻碍经济，例如 办理抵押贷款 和 信用卡账单更贵，希望能够抑制燃料的通货膨胀。

但即使利率非常高，就业市场和美国家庭支出也有仍然保持着显着的弹性。这反过来又提高了对未来的期望。摩根士丹利首席美国经济学家兼 NABE 总裁 Ellen Zentner 表示，2024 年升级背后有多种因素，包括政府和家庭的支出。 
经济学家还将今年整个经济增加的就业岗位数量的预期增加了一倍以上，但仍可能低于之前的预期。 












另一个推动因素是通货膨胀自两年前达到顶峰以来一直在降温。 虽然价格高于客户的期望，但上涨速度没有以前那么快。通胀已经放缓，大多数接受调查的预测者预计降息将于 6 月中旬开始。负责制定短期利率的美联储已表示将可能今年把它们剪了好几次。这将缓解经济压力，同时提高 股票和其他投资。 当然，众所周知，利率变化需要很长时间才能渗透到经济中并充分发挥作用。这意味着两年前开始的加息最终仍可能导致经济陷入衰退。 NABE 在调查中表示，41% 的受访者将高利率视为经济面临的最重大风险。这是任何其他反应的两倍多，包括对可能出现信贷紧缩或战争扩大的担忧乌克兰或中东.]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/us-economy-recession-forecasters-strength-ed49d9bfa9a26b6301065b990169d387</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 05:01:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国将周四定为罢工年轻医生重返工作岗位的最后期限</title>
      <link>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-walkout-medical-school-17c805f9e5280419ac7273258dd03440</link>
      <description><![CDATA[韩国首尔（美联社）——韩国政府给罢工的年轻医生四天时间返回工作岗位，并于周一表示，如果他们在截止日期前返回，将不会受到惩罚，但将面临起诉和吊销医疗执照如果他们不这样做。大约 9,000 医疗实习生和住院医生拥有停止工作  自上周初以来，抗议政府将医学院招生人数增加约 65% 的计划。罢工严重损害了医院的运营，导致大量手术​​和其他治疗被取消。政府官员表示，有必要增加更多医生来应对韩国人口迅速老龄化的问题。该国目前的医患比是发达国家中最低的。 

罢工者表示，大学无法容纳如此多的新生，并认为该计划无法解决儿科和急诊科等一些关键但工资低的领域长期缺乏医生的问题。
卫生部副部长朴敏洙在周一的电视简报中表示，政府不会寻求如果罢工医生在周四返回工作岗位，将受到任何纪律处分。












“我们希望他们在本月底（2 月 29 日）之前返回工作岗位。如果他们返回当时离开的医院，我们不会让他们对罢工造成的任何损失负责”， Park 表示。但他表示，那些未在截止日期前完成的人将受到至少暂停三个月医疗执照的处罚，并面临进一步的法律措施，例如调查和可能的起诉。根据韩国的医疗法，当政府发现公共健康面临严重风险时，可以向医生和其他医务人员发出重返工作岗位的命令。拒绝遵守此类命令可能会导致最高三年的监禁或 3000 万韩元（22,480 美元）的罚款，并吊销医疗执照。

韩国约有 13,000 名医学实习生和住院医生，其中大多数在 100 家医院工作和培训。他们通常在手术期间协助高级医生并处理住院患者。他们约占一些大医院医生总数的 30% 至 40%。代表韩国约 14 万名医生的韩国医学会表示支持罢工医生，但尚未确定是否参加实习医生罢工。资深医生举办了一系列集会表示反对政府的计划。本月早些时候，政府宣布大学将再录取 2,000 名学生明年开始医学生人数将从目前的 3,058 人增至。政府表示，其目标是到 2035 年将医生人数增加到 10,000 名。一项公众调查显示，约 80% 的韩国人支持政府计划。批评者怀疑医生是韩国收入最高的职业之一，他们反对这一招聘计划，因为他们担心自己将面临更激烈的竞争和更低的收入。 罢工的医生表示，他们担心面临日益激烈的竞争的医生会过度治疗，从而加重公共医疗费用。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/south-korea-doctors-walkout-medical-school-17c805f9e5280419ac7273258dd03440</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 04:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>空军成员在华盛顿以色列大使馆外自焚，情况危急</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周日，一名美国空军现役军人在以色列驻华盛顿大使馆外自焚，身受重伤，同时宣称他“将不再参与种族灭绝”。知情人士告诉美联社。这名男子的名字没有立即公布，他在下午 1 点前不久来到大使馆。该人士表示，并开始在视频流媒体平台 Twitch 上进行直播。执法官员认为，该男子开始直播，放下手机，然后将助燃剂浇在身上并点燃了火焰。这位人士说，他曾一度表示，他“将不再参与种族灭绝”。该视频后来从平台上删除，但执法人员已获取并审查了副本。该人士无权公开讨论正在进行的调查的细节，并以匿名方式接受美联社采访。 

警方没有立即提供有关该事件的任何其他细节。 
事件发生之际，以色列总理本杰明·内塔尼亚胡正在寻求内阁批准在加沙南部城市拉法采取军事行动，同时正在谈判临时停火协议。然而，以色列在加沙的军事攻势招致了批评，包括针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控。












以色列坚决否认种族灭绝指控，并表示正在按照国际法在以色列与哈马斯战争。12 月，华盛顿大都会警察局在一份声明中表示，其警员已对现场进行了回应以色列大使馆协助美国特勤局官员，其拆弹小组也被派去检查一辆可疑车辆。警方表示，车内未发现危险物品。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-us-embassy-fire-c49922e38d51727af736e60e3bb21dd5</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 02:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登正在白宫召集国会领导人讨论乌克兰和政府资助问题</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-johnson-schumer-congress-aid-ukraine-israel-a4b886c469b3d5bff8ae7a18e5896eb1</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——总统乔·拜登将于周二在白宫召集四位国会最高领导人，敦促立法者通过乌克兰 和 以色列，四位领导人包括众议院议长、路易斯安那州共和党人迈克·约翰逊、参议院多数党领袖、民主党人查克·舒默。 Y.、众议院少数党领袖哈基姆·杰弗里斯（纽约州民主党人）和参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔（肯塔基州共和党人）。在会议期间，总统将讨论通过援助计划的“紧迫性”，这位不愿透露姓名的白宫官员表示，该计划得到了两党的支持，并立法确保联邦政府在 9 月底之前正常运作。

共和党领导的众议院面临通过价值 950 亿美元的国家安全一揽子计划支持对乌克兰、以色列以及印度-太平洋地区的援助。本月早些时候，参议院以 70 票对 29 票通过了这项法案，但约翰逊一直拒绝将援助法案提交众议院投票。 
“这是一个人可以改变历史进程的例子之一。白宫国家安全顾问杰克·沙利文周日在美国广播公司的《本周》节目中表示，如果约翰逊议长将此法案付诸表决，两党将获得强有力的多数票支持对乌克兰的援助。 












沙利文强调，乌克兰人需要武器和弹药来抵御俄罗斯军队，并且在他与演讲者的个人谈话中，他“已表示他希望为乌克兰获得资金。”除了国家安全计划之外，第一笔政府资金将于周五到期。联邦政府的其余部分，包括五角大楼、国土安全部和国务院等机构，将于 3 月 8 日到期。舒默在周日发给同事的一封信中表示，目前还没有一项避免资金本周到期的机构部分关闭的协议。其中包括交通部、住房和城市发展部、农业和退伍军人事务部。 “虽然我们原本希望在本周末准备好立法，为议员们提供充足的时间来审查文本，但现在很明显，众议院共和党人需要更多的时间来解决自己的问题，”舒默在报告中写道。信。这位参议院多数党领袖呼吁约翰逊“挺身而出，再次对抗核心小组中的极端分子，做正确的事”，为保持政府开放提供资金。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-johnson-schumer-congress-aid-ukraine-israel-a4b886c469b3d5bff8ae7a18e5896eb1</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:00:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列誓言即使与加沙的哈马斯暂时停火，也会瞄准黎巴嫩真主党</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hezbollah-france-lebanon-border-war-54b7e874169478b6f0a2b821ec07489a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hezbollah-france-lebanon-border-war-54b7e874169478b6f0a2b821ec07489a</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 22:14:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是什么杀死了猫头鹰弗拉科？纽约动物学家正在测试是否是毒素或疾病造成的</title>
      <link>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</link>
      <description><![CDATA[纽约 (美联社) — 纽约市的 名人猫头鹰 Flaco 动物学家证实，在据报道他飞入建筑物的第二天后，他因创伤性撞击而死亡。计划进行进一步测试，以确定欧亚雕鸮是否可能生病了。Flaco 最后几个小时内发生的事情是 他全城的粉丝&lt; /span&gt;，当他克服困难，尽管生活在囚禁之中，仍能自力更生时，他为他加油。警方仍在寻求逮捕一年前让他离开中央公园动物园的围栏。弗拉科的身体状况一直很好尸检发现，尽管他没有打猎的经验，但他还是成功地捕捉到了猎物，因为他13年前还是雏鸟时就来到了动物园。根据周六发布的尸检报告，这只猫头鹰重 1.89 公斤（4.1 磅），仅比上次在动物园测量时轻了 2%。

弗拉科周五被发现死在人行道上，显然是撞到了曼哈顿上西区的一栋建筑。 
“主要影响似乎是对身体的影响，因为胸骨下和肝脏周围体腔后部出现大量出血，”报告称。












中央公园动物园将责任完全归咎于打开弗拉科围栏的人。但他们正在调查疾病作为一个可能的因素，并计划在两周左右发布更新。“这将包括组织样本的显微镜检查；毒理学测试，以评估可能接触灭鼠剂或其他毒素的情况；动物园的声明称：“我们正在对西尼罗河病毒和禽流感等传染病进行检测。”周末，他的崇拜者们纷纷发表悼词。关于城市对野生动物的众多威胁中哪一个可能导致他死亡的猜测也是如此。在上西区听到他夜间叫喊的弗拉科粉丝报告说，他在几天前就变得安静了。他死了，并推测他可能病了。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/flaco-owl-central-park-cause-of-death-351537e05584f684bcfc101e3af617a5</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 17:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管特朗普在南卡罗来纳州轻松获胜，但黑莉仍将前往密歇根州参加竞选</title>
      <link>https://apnews.com/article/haley-trump-michigan-south-carolina-republicans-campaign-ee571b2024cb6bba665507dd63c6a730</link>
      <description><![CDATA[南卡罗来纳州查尔斯顿（美联社）——共和党总统候选人尼基·哈利表示，尽管唐纳德·特朗普在她的家乡南卡罗来纳州轻松赢得初选胜利，但这位前任州长长期以来一直暗示她与前任州长有竞争力，但共和党总统候选人尼基·哈利表示，这并不是“我们故事的结局”总统会表明。 黑利不顾南卡罗来纳州共和党人退出竞选的呼吁，计划周日前往密歇根州，该州将于周二举行初选。凭借周六的第一轮胜利，在南方竞选中，特朗普现在已经横扫了共和党早期选举日历上授予代表的所有初选或党团会议。他的表现给他的前联合国大使黑利留下了很小的回旋余地。

“我从未见过共和党像现在这样团结，”特朗普在哥伦比亚举行的胜利之夜庆祝活动中说道。 
海莉坚称，即使面临越来越大的压力，要求她放弃候选资格并让特朗普在 2020 年复赛中完全专注于民主党总统乔·拜登，她仍会坚持下去。












除了周日晚上在底特律西北部、选票丰富的密歇根州奥克兰县举行集会外，她还安排了周一在密歇根州西部共和党中心大急流城举行的活动。 “我很感激今天我们的故事还没有结束，”黑利周六告诉支持者。 “我们将继续为美国而战，在美国获胜之前我们不会休息。” 

黑莉承诺至少在 3 月 5 日（被称为“超级星期二”）继续进行这批初选。 “但它必须加速，因为你会遇到代表墙。代表墙是 3 月 5 日，”哈钦森说。 “所以她必须证明自己。”南卡罗来纳州最著名的共和党人与特朗普站在一起，其中包括上周支持特朗普的美国众议员南希·梅斯。 对于美国众议员拉塞尔·弗莱 (Russell Fry) 来说，“这一直只是名义上的初选”，特朗普从未面临输给黑利的危险。弗莱表示，特朗普将成为共和党提名人，最新的选举结果“只是进一步验证了这一点。”特朗普的盟友、德克萨斯州州长格雷格·阿博特表示，特朗普正在“走上一条”能够成为共和党候选人的道路。并在三月中旬之前获得提名。阿博特告诉 CNN，“我想说，他背后的风很强”。

并非南卡罗来纳州的所有选民都希望黑莉结束她的竞选活动。丹尼尔岛的艾琳·苏尔科斯基表示，她希望黑莉继续坚持下去，暗示这位前州长将是比特朗普更具吸引力的大选候选人尽管他在共和党初选基地中很受欢迎。“他们不会想，‘你想在大选中代表我们谁？’”会计师苏尔科斯基说。 “他们需要有更长远的眼光。”___博蒙特来自爱荷华州得梅因的报道。南卡罗来纳州哥伦比亚市的美联社撰稿人詹姆斯·波拉德为本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/haley-trump-michigan-south-carolina-republicans-campaign-ee571b2024cb6bba665507dd63c6a730</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 16:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泽连斯基称，自俄罗斯全面入侵以来，已有 31,000 名乌克兰士兵阵亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-troops-killed-zelenskyy-675f53437aaf56a4d990736e85af57c4</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅 (美联社) — 乌克兰总统 弗拉基米尔·泽伦斯基周日表示，自俄罗斯推出全面入侵。 泽伦斯基表示，这一数字远低于俄罗斯总统普京政府给出的估计。“31,000名乌克兰军人在这场战争中丧生。不是30万，不是15万，也不是普京和他的欺骗圈子所撒谎的任何数字。但无论如何，这些损失对我们来说都是巨大的牺牲”，泽连斯基在“乌克兰”会议上表示。 2024 年”论坛在基辅举行。

乌克兰领导人表示，他不会透露受伤或失踪的部队人数。他还表示，“数万名平民”在乌克兰被占领地区被杀，但表示在战争结束之前不会提供确切的数字。 
“我们不知道他们杀死了多少平民。我们不这样做，”他说。












这是自 2022 年 2 月 24 日俄罗斯对乌克兰全面战争爆发以来基辅首次确认损失数量。2023 年 8 月，《纽约时报》报道援引未透露姓名的美国官员直接对时报记者的话说，自全面战争开始以来，乌克兰军队已造成 7 万人死亡、10 万至 12 万人受伤。俄罗斯几乎没有提供官方伤亡数字。国防部于 2023 年 1 月发布的最新数据显示，死亡人数略高于 6,000 人，但美国和英国官员的报告显示这一数字要高得多。

2023 年 12 月中旬解密的一份美国情报报告估计，有 315,000 名俄罗斯士兵在乌克兰阵亡或受伤。报道称，如果准确的话，这一数字将占俄罗斯战前约 36 万军队的 87%。俄罗斯独立新闻媒体 Mediazona 周六表示，2022 年和 2023 年约有 75,000 名俄罗斯男子在战斗中丧生Mediazona 和另一家俄罗斯独立新闻网站 Meduza 发表的联合调查显示，俄罗斯在乌克兰的损失速度并未放缓，莫斯科每天损失约 120 名士兵。&lt; /p&gt;___关注美联社对战争的报道，网址为 https://apnews.com/hub/Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-troops-killed-zelenskyy-675f53437aaf56a4d990736e85af57c4</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 15:56:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在水资源紧张的新加坡，寻找新的解决方案来保持水龙头畅通</title>
      <link>https://apnews.com/article/singapore-water-security-climate-technology-malaysia-2f4a23baccdc22f46128728171ec5cff</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/singapore-water-security-climate-technology-malaysia-2f4a23baccdc22f46128728171ec5cff</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 13:00:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消费者越来越多地抵制涨价，并赢得了胜利</title>
      <link>https://apnews.com/article/inflation-consumers-price-gouging-spending-economy-999e81e2f869a0151e2ee6bbb63370af</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/inflation-consumers-price-gouging-spending-economy-999e81e2f869a0151e2ee6bbb63370af</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 11:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列媒体报道加沙临时休战和人质囚犯交换取得进展</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-25-2024-f3e4ea708548689cf8d9d404c3ee94ee</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-02-25-2024-f3e4ea708548689cf8d9d404c3ee94ee</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 08:31:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>腐败丑闻给葡萄牙提前大选蒙上阴影，可能有利于民粹主义者</title>
      <link>https://apnews.com/article/portugal-campaign-begins-early-election-march-10-781173c00fe310d9c6dc665f0be329c8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/portugal-campaign-begins-early-election-march-10-781173c00fe310d9c6dc665f0be329c8</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 05:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过时间了解闰年的人物、事件和时间</title>
      <link>https://apnews.com/article/leap-year-history-leap-day-february-calendar-c6936d284843ec2722b2eb215159efed</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/leap-year-history-leap-day-february-calendar-c6936d284843ec2722b2eb215159efed</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 05:02:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>