<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 21:11:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>褐鼠如何从船上爬出并征服北美城市</title>
      <link>https://apnews.com/article/brown-rat-rodent-new-york-city-2a6dc2ba0d6b035e37508e722b7de845</link>
      <description><![CDATA[褐鼠是真正的老鼠竞赛中无可争议的获胜者。新的研究表明，它们从抵达北美的船只上爬下来的时间比之前想象的要早，并且在竞争中击败了啮齿动物竞争对手 - 继续激怒和令一代代城市居民感到厌恶，并变得如此普遍，以至于它们被称为普通老鼠、街头老鼠或下水道老鼠。没过多久，他们就将可能到来的黑老鼠推到一边。与哥伦布一起，并在殖民城市蓬勃发展。自 1740 年之前首次出现在非洲大陆以来，褐鼠“仅用了几十年的时间”就从黑鼠手中占领了东海岸，其中一名研究人员迈克尔·巴克利 (Michael Buckley) 说道。周三在《科学进展》杂志上发表的一项研究的作者。棕色老鼠比黑色老鼠更大，更具攻击性，而且它们想要接近人类，研究员兼社区教育家马修·弗莱 (Matthew Frye) 说。康奈尔大学纽约州综合害虫管理计划。

从这项研究中，“我们知道了他们到达的更准确时间，以及他们到达这里后正在做什么，”未参与这项研究的弗莱说。 “了解老鼠种群的情况有助于我们更好地了解它们在做什么，以及我们如何管理它们。”



英国曼彻斯特大学的巴克利说，这两种老鼠都不是北美本土的。科学家们过去认为褐鼠是在 1776 年左右出现的。新研究将这一日期向前推了 35 年以上。












巴克利和他的同事分析了考古学家已经挖掘出的啮齿动物骨头。这些遗骸来自北美东部和墨西哥湾的 32 个定居点，其历史可追溯至 1607 年詹姆斯敦成立至 1900 年代初。其他样本来自大约 1550 年至 1770 年的七艘沉船。数据表明，横跨大西洋的航运网络“本质上起到了老鼠高速公路的作用”，褐鼠最早在沿海航运中心站稳脚跟，印第安纳大学研究作者瑞安·肯尼迪（Ryan Kennedy）说道，他在考古遗址研究动物遗骸。

研究人员认为，它们占主导地位的一个可能原因是它们吃了黑鼠本来会吃的食物，这可能会减少黑鼠的繁殖。历史轶事支持了这一发现，描述了 1830 年代黑老鼠从城市中几乎消失的情况。如今，这两种类型的老鼠都存在于北美城市中，尽管棕色老鼠更为普遍。一些城市中心尤其人满为患。以纽约市为例，去年聘请了一位“老鼠沙皇”来解决那里日益严重的问题。最大的问题是什么？老鼠可以携带疾病。已知褐鼠会传播一种称为钩端螺旋体病的细菌性疾病，这种疾病是由受感染动物尿液中的细菌引起的。它们还可以帮助传播鼠斑疹伤寒和沙门氏菌等食源性细菌。专家表示，了解哪种类型的老鼠是首屈一指的老鼠有助于城市控制害虫——即使有时看起来并非如此。 

例如，棕色老鼠喜欢在地面或地面附近闲逛，而不是在树上或其他高处，而黑老鼠通常更喜欢呆在树上或其他高处。 黑鼠和棕鼠都是杂食动物，但棕鼠特别喜欢动物产品——这意味着减少食物垃圾中的动物产品“应该最有可能降低城市栖息地对老鼠种群的价值，”巴克利弗莱说，所有减少食物浪费的努力都会有所帮助。“食物供应是褐鼠出现的首要原因，”他说。 “任何阻止老鼠获取食物来源的努力都是有效的措施。”___美联社健康与科学部得到了霍华德休斯医学研究所科学部门的支持和教育媒体集团。美联社对所有内容全权负责。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/brown-rat-rodent-new-york-city-2a6dc2ba0d6b035e37508e722b7de845</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:01:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州两名男子承认与特朗普媒体公司上市有关的内幕交易指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-digital-world-insider-trading-e6723f12ad3523e71396bde1ea257a51</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周三，佛罗里达州的两名兄弟承认了内幕交易指控，承认在 2021 年公开宣布一家收购公司将前总统唐纳德·特朗普的媒体公司上市之前，非法获利超过 2200 万美元。 Michael 和 Gerald Shvartsman 在曼哈顿联邦法院对一项证券欺诈罪名提出抗辩，法官 Lewis J. Liman 于 7 月 17 日作出量刑。这些人表示，他们在 2021 年 10 月通过纽约经纪人进行交易时知道自己正在犯罪。“我做了一个可怕的事情”错误，”杰拉尔德·施瓦茨曼在认罪时告诉法官。他补充说，这是“错误的，我将用我的余生为这个错误付出高昂的代价。”他的兄弟告诉法官，他知道他的证券交易是错误的并且非法。对他们的起诉并没有以任何方式暗示特朗普——他又是今年寻求总统职位 - 或特朗普媒体和公司Technology Group，拥有他的 Truth Social平台，并于3月26日开始在纳斯达克股票市场交易。特朗普拥有该公司60%的股份。

根据起诉书，这些人向特殊目的收购公司的证券投资了数百万美元Digital World Acquisition Corp.在获悉 DWAC 和另一家公司的潜在目标后收购公司 Benessere Capital Acquisition Corp. 是 Trump Media。
当局表示，有关特朗普媒体业务的消息公开后，被告就出售了其证券，获取了 2200 万美元的利润。












根据法庭文件，Michael Shvartsman 拥有风险投资公司 Rocket One Capital LLC。根据法庭文件，这些人与朋友和员工分享了他们的秘密，他们还在宣布与特朗普媒体和公司合并之前购买了数万单位的证券。科技集团。通常，特殊目的收购公司的成立目的是与私营公司合并。

特朗普媒体公司与特朗普媒体公司的合并及公开交易Technology Group 受到了特朗普的政治支持者的热切期待，他们认为 Truth Social 平台是对特朗普在 2021 年 1 月 6 日美国国会大厦叛乱。来自佛罗里达州阳光岛海滩的 53 岁迈克尔·什瓦茨曼 (Michael Shvartsman) 和他来自佛罗里达州阿文图拉 (Aventura) 的 46 岁兄弟杰拉尔德·什瓦茨曼 (Gerald Shvartsman) 在等待判决期间仍获保释。他们均于去年六月被捕。两人签署的认罪信中的联邦量刑指南建议，Michael Shvartsman 被判入狱四年左右，而他的兄弟则至少被判入狱三年酒吧。这些交易还要求 Michael Schvartsman 放弃 1820 万美元的利润，并要求他的兄弟放弃 460 万美元。美国检察官达米安·威廉姆斯 (Damian Williams) 在一份新闻稿中表示：“内幕交易是作弊，简单明了，今天的定罪应该提醒任何可能试图破坏股市诚信的人，这将为他们赢得一张入狱的门票。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-digital-world-insider-trading-e6723f12ad3523e71396bde1ea257a51</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:19:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易斯安那州立大学球星安吉尔·里斯 (Angel Reese) 通过《Vogue》杂志拍摄的照片宣布参加 WNBA 选秀，并表示“我不想变得简单”</title>
      <link>https://apnews.com/article/angel-reese-lsu-wnba-draft-814fd88e955d4860acc252e161f0d670</link>
      <description><![CDATA[路易斯安那州巴吞鲁日（美联社）——Bayou Barbie 即将加入 WNBA。路易斯安那州立大学 (LSU) 球星安吉尔·里斯 (Angel Reese) 在 &lt; 选秀后不到两天就正式宣布参加 WNBA 选秀。 a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/march-madness-iowa-lsu-score-clark-6ed84515c128f0d413bc​​3c28ea79140d&quot;&gt;老虎队的赛季以输给凯特琳·克拉克和爱荷华州而结束&lt; /a&gt; 女子精英八轮 NCAA 锦标赛。Reese 周三通过 在《Vogue》中拍摄照片 ，说她受到网球巨星塞雷娜·威廉姆斯 (Serena Williams) 2022 年以类似方式退役的启发。里斯承认，她在疯狂三月开始之前就决定转为职业球员。“当然，我喜欢做任何大事，”里斯告诉该杂志。 “我不想让任何事情变得简单。”“我在大学里做了我想做的一切，”里斯补充道。 “我赢得了全国冠军，我获得了（东南联盟）年度最佳球员，我已经成为全美最佳球员。我的最终目标是成为一名职业球员，并成为有史以来最伟大的篮球运动员之一。我觉得我已经准备好了。”

里斯很可能会加入克拉克（印第安纳州预期的第一顺位新秀），成为 4 月 15 日选秀的顶尖球员之一。___WNBA：https://apnews.com/hub/wnba-basketball&lt; /span&gt;美联社女子大学篮球：https://apnews.com/hub/womens-college-basketball 和 https://apnews.com/hub/ap-top-25-womens-college-basketball-poll ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/angel-reese-lsu-wnba-draft-814fd88e955d4860acc252e161f0d670</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:49:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲍威尔：美联储今年仍预计降息；选举时间不会影响决策</title>
      <link>https://apnews.com/article/federal-reserve-powell-inflation-economy-rates-jobs-f9c65fb1b8116168f825657bc5f5c117</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——主席杰罗姆·鲍威尔周三表示，美联储官员可能会在今年晚些时候降低基准利率，尽管最近的报告显示美国经济依然强劲，美国通胀在 1 月和 2 月有所回升。鲍威尔在斯坦福大学的一次演讲中表示：“最近的数据……并没有实质性改变总体情况，总体情况仍然是稳健增长、强劲但正在重新平衡的劳动力市场，以及通胀率有时会在崎岖不平的道路上下降至 2%。”大多数美联储官员“认为“在今年某个时候”开始削减关键利率可能是合适的，”他补充道。&lt; /p&gt;鲍威尔在讲话中还试图消除有关美联储利率决定可能受到今年总统选举影响的任何看法。美联储将在 7 月和 9 月总统竞选高峰期开会并决定是否降息。

尽管通胀已从峰值大幅降温，但仍高于美联储 2% 的目标。平均价格仍远高于大流行前的水平，这是许多美国人不满的根源，也可能对乔·拜登总统的连任竞选构成威胁。
近期通胀虽然小幅回升，但已导致一些经济学家推迟了对美联储何时开始降息的预测。降息将开始逆转美联储自 2022 年 3 月开始实施的 11 次加息，以应对四十年来最严重的通胀。随着时间的推移，它们可能会导致家庭和企业的借贷利率降低。












许多经济学家现在预测央行首次降息要到7月甚至更晚才会到来。这种预期引发了华尔街的一些猜测，即美联储可能最终决定将降息推迟到总统大选之后。美联储 11 月会议将于 11 月 6 日至 7 日选举日之后立即举行。

前总统唐纳德·特朗普称鲍威尔考虑降息是“政治性的”，特朗普表示降息可能有利于拜登和其他民主党人。鲍威尔首先被特朗普提名为美联储主席，特朗普曾表示，如果他当选总统，他将在 2026 年美联储主席任期结束时接替鲍威尔。鲍威尔在周三的讲话中指出，国会希望美联储完全独立于政治，官员的任期与选举无关。“这种独立性，”鲍威尔说，“既能够也要求我们制定我们的货币政策美联储主席发表此番言论之前，几份报告显示经济依然健康，这主要是因为消费支出稳健。然而，这种强势可能会让美联储更难实现将通胀率放缓至 2% 的目标。 2 月份年度通胀率升至 根据央行的首选衡量标准，为2.5%，尽管这比峰值7.1%大幅下降。当他们两周前开会时，美联储官员预计他们今年可能会三次下调基准利率。尽管如此，19 位政策制定者中近一半的人预计仅降息两次或更少。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/federal-reserve-powell-inflation-economy-rates-jobs-f9c65fb1b8116168f825657bc5f5c117</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：安雅·尼德林豪斯被杀 10 年后，她的照片为她说话</title>
      <link>https://apnews.com/article/photos-afghanistan-sports-photographer-f8e530c88c72aa173c4f39cbd9697896</link>
      <description><![CDATA[如果她还活着，就会有更多的照片。安雅本可以去喀布尔观看美国混乱的撤军，也可以去俄罗斯入侵后饱受战争蹂躏的乌克兰。她本来会参加奥运会，并出现在温布尔登的中心球场。她本来会去所有那些富有同情心、目光训练有素的摄影师将其视为己任的地方。但 2014 年 4 月 4 日，在阿富汗东部戒备森严的政府大院外，美联社摄影师安雅·尼德林豪斯 (Anja Niedringhaus) 出现了。当她坐在车里时被一名阿富汗警察杀害。她今年48岁。坐在她旁边的同事凯西·甘农 (Kathy Gannon) 在袭击中受了重伤。安雅 (Anja) 笑得抽搐，带着浓重的德国口音和难以抑制的正派，赢得了另一边人们的信任。她的镜头。她回报了他们的信任，拍摄了他们为人类而奋斗的照片，即使是在世界上一些最困难的地方。

我们三人在 20 世纪 90 年代初在萨拉热窝成为了朋友，当时前南斯拉夫正遭受种族冲突，一代年轻的摄影记者开始崭露头角。安雅在欧洲新闻图片社工作。我们在美联社。
虽然安雅竞争激烈，但她也非常忠诚。很快我们就开始共享装甲车、没有暖气的酒店房间、Yahtzee 游戏以及太多的万宝路香烟。












在战区女记者很少见的时候，安雅 (Anja) 最出名的身份是一名冲突摄影师。她的工作帮助定义了伊拉克、阿富汗和利比亚的战争。历史上那些黑暗的书页中一些最令人难忘的图像——你可能很熟悉的那些——来自她的相机和她的视野。但安雅从来没有因为自己是一个被男人包围的女人而感到自豪。只看她的冲突作品是错误的。她是最伟大的体育摄影师之一，无论是捕捉塞雷娜·威廉姆斯在温布尔登获胜后欢呼雀跃的镜头，还是英国跑步运动员穆罕默德·法拉赫在比赛时灿烂的笑容。获得奥运会5000米金牌。她拍摄了从欧洲选举到全球峰会的一切。她所到之处都指导年轻摄影师。她熟练地讲述了数十个国家日常生活中的小故事。

尽管她以战地摄影师而闻名，但她经常在任务中发现美丽和快乐——即使是在那些她花了很多时间的困难地方。尤其是在她最终失去生命的地方。看看她的照片就知道了。当阿富汗游牧民温柔地亲吻自己襁褓中的女儿的那一刻，她感受到了喜悦，阿富汗女孩终于可以上学了，她感到幸福。当一名游泳者在日出时涉入日内瓦湖时，她发现了美丽。她做到了这一切。现在她已经去世10年了。这些图像——那些对她来说如此重要、对于理解一个混乱的世界如此重要的图像——是剩下来为她说话的。 ___杰奎琳·拉玛 (Jacqueline Larma) 是美联社特别项目摄影副总监。 Enric Marti 是企业摄影副总监。两人都是美联社资深摄影师。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/photos-afghanistan-sports-photographer-f8e530c88c72aa173c4f39cbd9697896</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:06:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 的明星之路由改变女子篮球轨迹的先驱球员铺就</title>
      <link>https://apnews.com/article/caitlin-clark-nancy-lieberman-ann-meyers-drysdale-1ef8916fdef204fc5243cfd5dce15591</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/caitlin-clark-nancy-lieberman-ann-meyers-drysdale-1ef8916fdef204fc5243cfd5dce15591</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中央情报局的绝密任务和马里兰州大桥失事有什么共同点？嗯，同一个起重机</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-maryland-bridge-crane-history-e8476975f771f848a68e3dea071e5e65</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-maryland-bridge-crane-history-e8476975f771f848a68e3dea071e5e65</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:02:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在以色列袭击中丧生的 6 名外国援助人员的尸体已运出加沙</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-03-2024-3e379f56a6153c347179e3e99823c407</link>
      <description><![CDATA[加沙地带拉法（美联社）——埃及官方媒体称，在以色列一系列袭击中丧生的六名外国援助人员的尸体已运出加沙地带，然后再遣返。Qahera TV称尸体于周三在拉法口岸被运过埃及边境。这三名英国公民、一名波兰公民、一名澳大利亚人和一名加拿大美国双重公民为  工作。 世界中央厨房 是由名厨何塞·安德烈斯 (José Andrés) 创立的国际慈善机构。他们的巴勒斯坦司机也被杀，他的遗体被移交给他的家人在加沙埋葬。周一晚间，当以色列空袭目标时，他们正在分发通过新建立的海上走廊运入加沙的食物。他们的三辆车，
包括美国在内的一些以色列最亲密的盟友谴责了这些死亡事件，世界中央厨房和其他慈善机构暂停了向巴勒斯坦人运送食物处于饥饿边缘，援引加沙严峻的安全局势.在建立海上走廊方面发挥关键作用的塞浦路斯表示，周一抵达的船只带着约240吨未交付的援助物资返回了这个地中海岛国。___Magdy 从开罗报道___在 https://apnews.com/hub/israel-hamas-war]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-03-2024-3e379f56a6153c347179e3e99823c407</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:30:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普机密文件案中的检察官斥责法官“存在根本缺陷”的命令</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-a99a6bc9fd9b44ffddecf979f8e1baa9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-a99a6bc9fd9b44ffddecf979f8e1baa9</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 11:19:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么台湾如此容易遭受地震袭击，并且做好了抵御地震的准备？</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-explainer-hualien-8c3de7d63c964ae460424aa7e52581a2</link>
      <description><![CDATA[台湾台北 (美联社) — 台湾周三遭受四分之一个世纪以来最强烈的地震。至少 9 人死亡、数百人受伤，建筑物和高速公路受损，火车服务中断。台湾对强烈地震并不陌生，但由于地震对这座高科技岛屿 2300 万居民造成的损失相对有限，专家表示，这得益于其出色的抗震能力。 以下是对台湾地震历史的详细了解：为什么有这么多地震？台湾位于太平洋“火环”沿线环绕太平洋的地震断层是世界上大多数地震发生的地方。由于菲律宾海板块和欧亚板块这两个构造板块相互作用所积累的张力，该地区特别容易受到地震的影响。 ，这可能会导致地震形式的突然释放。

该地区的山地景观会加剧地面震动，导致山体滑坡。台湾东海岸靠近周三地震震中的花莲县东部附近发生了多起此类山体滑坡，掉落的碎片击中隧道和高速公路，压碎车辆并造成多人死亡。 
台湾应对地震的能力如何？据台湾地震监测机构称，周三的地震为 7.2 级，而美国地质调查局的地震震级为 7.4 级。花莲市多座建筑物受损，但首都台北市震感强烈，但仅造成轻微损失。












地震发生在早高峰时段，但仅略微影响了正常通勤。几分钟后，家长们再次送孩子去学校，工人们开车去办公室。“台湾的地震准备工作是世界上最先进的之一，”密苏里大学地震学家兼教授史蒂芬·高说科学技术部。 “该岛实施了严格的建筑规范、世界一流的地震网络以及广泛的地震安全公众教育活动。”

政府不断修改新建和现有建筑的抗震等级要求（这可能会增加建筑成本），并向愿意检查建筑物抗震能力的居民提供补贴。2016 年地震后在台湾西南海岸的台南，参与建造一栋 17 层高层公寓楼的五名人员被判犯有过失罪，并被判入狱。该公寓楼是唯一倒塌的主要建筑，造成数十人死亡。“这些措施显着增强了台湾的抗震能力，有助于减轻灾难性破坏和人员伤亡的可能性，”高说。与地震共存&lt; h2&gt;根据美国地质调查局的数据，自 1980 年以来，台湾及其周边海域已发生约 2,000 起 4.0 级以上地震，其中 5.5 级以上地震超过 100 起。&lt; 1999年9月21日，该岛发生了近年来最严重的地震，震级为7.7级。它造成 2,400 人死亡、约 10 万人受伤，并摧毁了数千座建筑物。

上一次袭击花莲县的致命地震发生在 2018 年，一座历史悠久的酒店和其他建筑物倒塌。“不幸的是，这种高强度的地震活动将在未来数百万年持续下去，”高说。 “这强调了面对持续的地震风险时做好准备和恢复能力的重要性。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-explainer-hualien-8c3de7d63c964ae460424aa7e52581a2</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰将征兵年龄降至25岁，以弥补与俄罗斯作战的部队人数不足</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-conscription-mobilization-251058a942a253f3eaec2c53373adf03</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅 (美联社) — 乌克兰周三将征兵年龄从 27 岁降低至 25 岁，以补充经过两年多的俄罗斯全面入侵后的战争。新的动员法生效乌克兰总统泽伦斯基签署该协议的第二天。乌克兰议会最高拉达去年通过了该法案。目前尚不清楚泽伦斯基为何花了这么长时间才将该措施签署成为法律。他没有对此发表任何公开评论，官员们也没有透露该国预计将获得多少新士兵或为哪些部队招募士兵。几个月来，征兵一直是乌克兰的一个敏感问题，因为步兵日益短缺，弹药严重短缺，使俄罗斯掌握了战场主动权。迄今为止，俄罗斯自身的人力和规划问题使其无法充分利用其优势。

军事分析人士称，乌克兰士兵的平均年龄与俄罗斯士兵一样，约为 40 岁。一些乌克兰人担心，让年轻人退出劳动力市场会适得其反，进一步损害饱受战争蹂躏的经济，但据报道，随着基辅准备迎接克里姆林宫军队预计的夏季攻势，这个问题变得更加严重。
泽连斯基很少提及动员问题，近几个月来议会对此进行了长时间且没有结果的辩论。












去年 12 月，泽伦斯基表示乌克兰军方希望再动员50万军队。但他表示，在决定是否满足他们的愿望之前，他已要求高层详细说明什么是“非常敏感的问题”。如此大规模的动员将使乌克兰损失相当于 134 亿美元的资金”，泽伦斯基当时说道。他说，其他需要考虑的方面包括目前在前线的部队是否会轮换或允许回籍。

据报道，需要广泛动员以增加乌克兰军队的数量，这是泽伦斯基和瓦莱里·扎卢日尼将军之间的分歧领域之一。瓦列里·扎卢日尼将军是乌克兰武装部队的总司令，总统于二月更换。&lt; /p&gt;乌克兰国防部统计数据称，10月份乌克兰军队有近80万士兵。这不包括国民警卫队或其他部队。总共有 100 万乌克兰人穿着军装。___关注美联社对乌克兰战争的报道，网址为 https://apnews.com/hub/ Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-conscription-mobilization-251058a942a253f3eaec2c53373adf03</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 07:52:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社独家报道：俄亥俄州脱轨事故发生后，美国环保局并未宣布公共卫生紧急状态</title>
      <link>https://apnews.com/article/east-palestine-derailment-epa-public-health-emergency-be238b72219ecc4b6e5c7b88eefbf6f9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/east-palestine-derailment-epa-public-health-emergency-be238b72219ecc4b6e5c7b88eefbf6f9</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 05:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马里兰大桥倒塌时，工人们几乎没有收到任何警告，引发了对安全和通讯的担忧</title>
      <link>https://apnews.com/article/key-bridge-collapse-brawner-osha-rescue-boat-f907ab712588d9ef0fdb58d85022bd95</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/key-bridge-collapse-brawner-osha-rescue-boat-f907ab712588d9ef0fdb58d85022bd95</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 04:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是的，我们是分裂的。但新的美联社-NORC民意调查显示美国人仍然同意大多数美国核心价值观</title>
      <link>https://apnews.com/article/ap-poll-democracy-rights-freedoms-election-b1047da72551e13554a3959487e5181a</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ap-poll-democracy-rights-freedoms-election-b1047da72551e13554a3959487e5181a</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 04:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>严厉的联邦报告指责微软安全性低劣，对中国黑客攻击的反应缺乏诚意</title>
      <link>https://apnews.com/article/microsoft-cybersecurity-hack-raimondo-breach-b0901a93cca2ffaf05edacbfb9ecf3da</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/microsoft-cybersecurity-hack-raimondo-breach-b0901a93cca2ffaf05edacbfb9ecf3da</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:00:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>