<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 21:11:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>作为众议院外国援助计划的一部分，可能会强制禁止 TikTok 的立法重新生效</title>
      <link>https://apnews.com/article/congress-tiktok-ban-ukraine-israel-d88d4623d678ac8688bcd75008457899</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/congress-tiktok-ban-ukraine-israel-d88d4623d678ac8688bcd75008457899</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:28:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两起枪击事件，两种不同的反应——缅因州限制枪支，而爱荷华州则武装教师</title>
      <link>https://apnews.com/article/guns-schools-mass-shootings-states-b7104227457bc85536b6d5a6c6eb650e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/guns-schools-mass-shootings-states-b7104227457bc85536b6d5a6c6eb650e</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波兰逮捕涉嫌为俄罗斯从事间谍活动、协助刺杀泽伦斯基阴谋的男子</title>
      <link>https://apnews.com/article/poland-espinonage-ukraine-russia-zelenskyy-plot-a7e3f5944ba165dd30b271840ffa9f95</link>
      <description><![CDATA[波兰华沙（美联社）——波兰检察官周四表示，一名波兰男子因涉嫌准备代表俄罗斯军事情报部门进行间谍活动而被捕，涉嫌密谋刺杀乌克兰总统泽连斯基。 波兰国家检察官办公室在一份声明中表示，根据波兰隐私法，这名男子的身份仅为 Pawel K.，他被指控准备向俄罗斯特工传递机场安全信息，并被捕周三在波兰。 该男子正在寻求与直接参与乌克兰战争的俄罗斯人联系，预计将传递有关波兰东南部热舒夫-贾西翁卡机场的详细信息，该机场靠近乌克兰边境，该机场是波兰东南部与乌克兰接壤的机场。乌克兰国际军事和人道主义物资的门户。它还为进出乌克兰的领导人和政治家提供服务。该机场由美军控制。 

声明称，如果罪名成立，该男子可能面临最高八年的监禁。检察官表示，此次逮捕是与乌克兰检察官和安全部门密切合作的结果，乌克兰检察官和安全部门透露他们离开了，谁提供了关键证据。他们表示，案件正在进展中。 
周四在德国，检察官表示，两名德俄男子因涉嫌间谍活动而被捕，其中一人被指控同意对包括美国军事设施在内的潜在目标进行攻击，以期破坏援助乌克兰。 












德国联邦检察官称，根据德国隐私规定，这两人周三在巴伐利亚市拜罗伊特被捕。许多人，自莫斯科于 2022 年 2 月对乌克兰发动袭击以来，包括一名俄罗斯和西班牙双重公民在内的人因涉嫌为俄罗斯从事间谍活动而在波兰被捕。欧盟成员国波兰一直是邻国乌克兰和泽连斯基的坚定支持者抵御了俄罗斯两年多的侵略。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/poland-espinonage-ukraine-russia-zelenskyy-plot-a7e3f5944ba165dd30b271840ffa9f95</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 16:34:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帮助生病的英国石油公司漏油工人的和解一度受到赞扬，但大多数人几乎一无所有</title>
      <link>https://apnews.com/article/gulf-spill-lawsuits-bp-health-chemical-exposure-f3845a3cb9da869d2689452a7dec0c9c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/gulf-spill-lawsuits-bp-health-chemical-exposure-f3845a3cb9da869d2689452a7dec0c9c</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和英国对伊朗实施新制裁，以回应德黑兰周末对以色列的袭击</title>
      <link>https://apnews.com/article/iran-israel-treasury-sanctions-g7-f031a8bbcc54734a2eac152b36859ee9</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——美国和英国周四对伊朗实施新一轮制裁，因为人们越来越担心德黑兰的对以色列的前所未有的攻击可能会加剧中东更广泛的战争。美国财政部外交部资产控制针对伊朗的 16 人和两个实体，这些实体生产为 4 月 13 日对以色列的袭击。 OFAC 还制裁了五家参与钢铁生产的公司以及伊朗汽车制造商巴曼集团的三个子公司——该集团被指控为伊朗军方和其他受制裁团体提供物质支持。未能立即联系到巴曼的代表发表评论。此外，英国正在针对参与伊朗无人机和弹道导弹行业的多个伊朗军事组织、个人和实体。乔总统拜登在一份声明中表示，他已指示美国财政部“继续实施进一步削弱伊朗军事工业的制裁。”

“让所有那些支持或支持伊朗袭击的人都清楚，”他说，“我们将毫不犹豫地采取一切必要行动追究你们的责任。”
除了财政部的制裁外，美国商务部还实施新的控制措施，限制伊朗获得基本的商业级微电子产品，这些控制措施适用于在美国境外制造、使用美国技术生产的产品。 美国官员本周早些时候采取了这些行动警告称，他们正在准备新的制裁措施，以应对伊朗在该地区的活动并防止未来的袭击。国会山的立法者也一直在迅速推动立法，对伊斯兰共和国及其领导人进行经济惩罚。












伊朗周日早些时候对以色列的袭击是对以色列本月早些时候袭击伊朗驻叙利亚领事馆的回应。以色列军事首长周一表示，以色列将对伊朗的袭击做出回应，而世界领导人则警告不要进行报复，试图避免暴力升级。

欧盟领导人周三还誓言加强对伊朗的制裁，目标是向加沙、也门和黎巴嫩的代理人运送伊朗无人机和导弹。欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔表示，现有制裁欧盟制裁制度将得到加强和扩大，以惩罚德黑兰并帮助防止未来对以色列的袭击。与此同时，他表示，以色列需要保持克制。“我不想夸大其词，但我们正处于战争的边缘，中东的地区战争，这将将对世界其他地区，特别是欧洲产生冲击波，”他警告说。 “所以停止吧。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/iran-israel-treasury-sanctions-g7-f031a8bbcc54734a2eac152b36859ee9</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:33:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登获得肯尼迪家族的支持，希望加强对特朗普和小罗伯特·肯尼迪的支持</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-kennedy-rfk-trump-pennsylvania-b411e744d3b13fc6365029cb3dfd00c4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-kennedy-rfk-trump-pennsylvania-b411e744d3b13fc6365029cb3dfd00c4</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 10:13:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NFL选秀有可能创造首轮选中进攻球员最多的纪录</title>
      <link>https://apnews.com/article/nfl-draft-2024-598d5970ee0b85ed36a4c94ce25adea4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/nfl-draft-2024-598d5970ee0b85ed36a4c94ce25adea4</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 10:00:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列人努力思考如何庆祝逾越节，这是一个关于自由的节日，但许多人仍然被囚禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/passover-hostages-israel-jewish-holiday-hamas-gaza-a750b8a3150c32836af4515c11dc31c9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/passover-hostages-israel-jewish-holiday-hamas-gaza-a750b8a3150c32836af4515c11dc31c9</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:27:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于莫迪执政十年，印度教民族主义曾经是印度的边缘意识形态，现在已成为主流</title>
      <link>https://apnews.com/article/india-election-narendra-modi-hindu-nationalism-rss-79c30c8ae750a9c037d86b9e2c1b640c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/india-election-narendra-modi-hindu-nationalism-rss-79c30c8ae750a9c037d86b9e2c1b640c</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:20:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着前总统重返法庭，特朗普封口费审判的陪审团选择面临关键考验</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-manhattan-stormy-daniels-michael-cohen-b514cb52bb31a82579cb827c40166173</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-manhattan-stormy-daniels-michael-cohen-b514cb52bb31a82579cb827c40166173</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社-NORC 民意调查发现，人们对气候变化的担忧日益加剧，但很少有人认为拜登的气候法会有所帮助</title>
      <link>https://apnews.com/article/america-ap-norc-poll-climate-change-election-f9943ab6a37674ef2345f4041618cf5e</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/america-ap-norc-poll-climate-change-election-f9943ab6a37674ef2345f4041618cf5e</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院950亿美元一揽子计划的内容重点是援助乌克兰和以色列</title>
      <link>https://apnews.com/article/ukraine-israel-gaza-aid-speaker-johnson-9097da3511a7cd9b0e9a7b9ce52141b3</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——演讲者迈克·约翰逊公布了一系列期待已久的法案，其中将提供向乌克兰和以色列提供军事援助，补充美国武器系统并给予向加沙平民提供人道主义援助。一揽子计划支出总额为 953 亿美元，与参议院 2 月中旬通过的总额相符。但该法案与旨在赢得众议院部分保守派支持的参议院法案也存在一些差异。 以下是约翰逊希望本周末通过的法案内容。乌克兰支持乌克兰的援助总额约为 610 亿美元。众议院拨款委员会的共和党人表示，其中三分之一以上将专门用于补充美军的武器和弹药系统。向乌克兰提供的用于购买武器的资金总额美国众议院和参议院的法案大致相同——138亿美元。 

两个一揽子计划的主要区别在于，众议院法案以“可宽恕贷款”的形式向乌克兰提供超过 90 亿美元的经济援助。参议院的法案没有包含此类寻求偿还的条款。 
总统将有权制定向乌克兰提供的贷款条款，并有权取消贷款。国会可以推翻取消，但必须产生足够的选票来推翻否决，考虑到两院的分歧如此均匀，这是一个很高的门槛。












约翰逊在寻求共和党对该计划的支持时指出，前总统唐纳德·特朗普已经认可了“贷款概念”。他还指出，众议院的一揽子计划包括要求拜登政府向国会提供计划和战略，以实现其在乌克兰寻求实现的目标。该计划需要在该法案签署成为法律后 45 天内提交。众议院共和党人经常抱怨说，他们还没有看到拜登赢得战争的策略。

该法案称，政府的报告必须是一项多年计划，阐明“具体且可实现的目标”。它还要求对实现美国目标所需的资源进行估计，并描述如果目标未实现，对国家安全的影响。以色列协助立法支持以色列并向加沙公民提供人道主义救济的金额超过260亿美元。众议院和参议院法案中专门用于补充以色列导弹防御系统的资金总额约为40亿美元。两项法案中为美国目前在这些地区的军事行动额外提供的 24 亿美元也是相同的。一些保守派人士一直批评对加沙的援助。不过，如果共和党将这一计划排除在外，约翰逊最终可能会失去民主党对该计划的关键支持。为加沙提供的人道主义援助超过 90 亿美元，那里数百万巴勒斯坦人面临饥饿、缺乏清洁水和疾病爆发。印度-太平洋针对中国和其他国家的投资确保形成强有力的威慑该地区达到约80亿美元。两项法案的总金额和投资额大约相当于对台武器弹药系统补充资金的四分之一。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/ukraine-israel-gaza-aid-speaker-johnson-9097da3511a7cd9b0e9a7b9ce52141b3</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 22:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登对叔叔二战死亡的细节表示不满，称特朗普不适合领导军队</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-uncle-world-war-ii-cannibals-trump-4f3b7d1c988e041fbc07f60f952ca95f</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）——周三，乔·拜登总统在纪念他叔叔在二战中的战时服役时，错误陈述了有关他叔叔在二战中死亡的关键细节，并表示唐纳德·特朗普不配担任三军统帅。在匹兹堡期间，拜登谈到了他的叔叔小安布罗斯·J·芬尼根二级中尉，旨在与特朗普在担任总统期间称阵亡军人为“傻瓜”和“失败者”的报道形成鲜明对比。拜登母亲的兄弟芬尼根“在新几内亚被击落，”拜登说。总统表示，芬尼根的尸体从未被发现，该地区“曾经有很多食人者”。当天早些时候，拜登在参观斯克兰顿的纪念馆后也转述了这个故事的一个版本，但他没有透露具体细节。美国政府失踪军人的记录并未将芬尼根的死亡归因于敌对行为行动或表明食人者是任何因素。

“我们家有一个传统，是我祖父开创的，”1944 年叔叔去世时，还是个蹒跚学步的拜登说道。“当你参观一位家庭成员的墓地时，这对你来说听起来很奇怪——但你念了三遍万福玛利亚。这就是我在网站上所做的事情。”
在谈到共和党总统候选人特朗普时，拜登表示，“那个人不配成为我儿子、我叔叔的三军总司令。” 拜登的大儿子博 (Beau) 于 2015 年死于脑癌，总统表示，他认为这与他儿子在伊拉克部署一年有关，军队在伊拉克使用焚烧坑来处理废物。 p&gt;
    











一些前特朗普官员声称，时任总统贬低阵亡军人为“傻瓜”和“失败者”，他们说，他不想在 2018 年前往法国的美国战死者墓地。特朗普否认了这一指控，称“什么动物会说出这样的话？”根据五角大楼的国防战俘/战俘会计局，拜登的叔叔，由1944 年 5 月 14 日，一家人被称为“Bosie”，当时一架陆军空军飞机上的一名乘客“由于不明原因”被迫在新几内亚北海岸附近的太平洋迫降。该机构在芬尼根的清单中表示：“两台发动机在低空时都发生故障，飞机的机头严重撞到了水面。” “三名男子未能从下沉的残骸中浮出水面，并在事故中失踪。”

该机构表示，飞机失踪时芬尼根是飞机上的一名乘客。该机构表示，“他与战后从该地区找到的任何遗骸都没有联系，并且仍然下落不明”。白宫发言人安德鲁·贝茨没有解决该机构记录之间的差异。贝茨说，“拜登总统为他叔叔的军装服役感到自豪”，并补充说芬尼根“在他乘坐的军用飞机坠毁时丧生”在新几内亚附近起飞后飞向太平洋。” 拜登“强调了他叔叔的故事，他阐述了我们的‘神圣承诺……为我们派往战争的人提供装备，并在他们回家后照顾他们和他们的家人’，”他重申，美国退伍军人最不会是‘傻瓜’或‘失败者’。”

这位民主党总统还错误地表述了叔叔们参军的时间，称他们是在 1944 年 6 月“在诺曼底登陆发生的第二天”参军，而实际上他们是在 1941 年 12 月 7 日珍珠港袭击事件发生几周后参军的。 芬尼根去世后，当地一家报纸发表了道格拉斯·麦克阿瑟将军的一封电报，向芬尼根的家人表示哀悼：“亲爱的芬尼根先生：在您儿子去世后，小安布罗斯·芬尼根少尉，在为国家服务期间，我对你表示深切的同情。令您感到安慰的可能是，他身着我们深爱国家的制服而死，在十字军东征中服役，为所有人带来一个更美好的世界。非常忠实，道格拉斯·麦克阿瑟。”拜登在 2008 年出版的《信守诺言》一书中，只简短地提到了他的叔叔，称他是一名在新几内亚遇害的飞行员。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-uncle-world-war-ii-cannibals-trump-4f3b7d1c988e041fbc07f60f952ca95f</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 22:30:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普律师称斯托米·丹尼尔斯在布鲁克林一家酒吧外拒绝传票，文件留在“她脚下”</title>
      <link>https://apnews.com/article/stormy-daniels-donald-trump-d3dce88566bafb714dbb5c1acd3e4a83</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/stormy-daniels-donald-trump-d3dce88566bafb714dbb5c1acd3e4a83</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 22:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度尼西亚一座火山发生多次大喷发后发出海啸警报，数千人被告知离开</title>
      <link>https://apnews.com/article/indonesia-mount-ruang-volcano-eruption-cdf4f66287a38504ed25138c2cb70dc1</link>
      <description><![CDATA[印度尼西亚雅加达（美联社）——周三，在 Ruang 山喷发导致火山灰高达数千英尺之后，印度尼西亚当局发布了海啸警报。官员命令超过 11,000 人离开该地区。印度尼西亚火山学和地质减灾中心表示，苏拉威西岛北侧的火山在过去 24 小时内至少发生了 5 次大规模喷发。当局将火山警报提升至最高级别。周三早些时候，至少有 800 名居民离开该地区。印度尼西亚是一个拥有 2.7 亿人口的群岛，拥有 120 座活火山。它很容易发生火山活动，因为它位于“火环”沿线，这是一系列围绕太平洋的马蹄形地震断层线。当局敦促游客和其他人保持至少 6 公里的距离（距离 725 米（2,378 英尺）的 Ruang 火山 3.7 英里。

官员们担心火山的一部分可能会塌陷入海并引发海啸，就像 1871 年爆发的那样。火山东北部的塔古兰当岛再次面临危险，岛上的居民也在其中。被告知撤离。印度尼西亚国家减灾机构表示，居民将被转移到苏拉威西岛上最近的城市万鸦老，乘船需要六个小时。2018 年印度尼西亚阿纳克喀拉喀托火山喷发，部分山体落入大海，引发苏门答腊岛和爪哇岛沿岸海啸，造成 430 人死亡。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/indonesia-mount-ruang-volcano-eruption-cdf4f66287a38504ed25138c2cb70dc1</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 18:19:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>