<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 03:14:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>检察官建议对密歇根校园枪击案凶手的父母判处至少10年监禁</title>
      <link>https://apnews.com/article/jennifer-james-ethan-crumbley-oxford-shooting-ecd7bc8460bfc31c2386d1be9071a5c7</link>
      <description><![CDATA[密歇根州庞蒂亚克（美联社）——密歇根州检察官建议下周对两名父母判处至少 10 年监禁，他们是美国第一批因校园枪击事件被追究刑事责任的父母。 詹妮弗·克鲁布利 (Jennifer Crumbley) 对自己的角色表现出“令人心寒的缺乏悔恨”，而詹姆斯·克鲁布利 (James Crumbley) “未能采取哪怕是最起码的普通护理措施”，而这些措施本来可以避免牛津高中四名学生的死亡。检察官在周三的一份法庭文件中称，2021 年。克鲁布利夫妇是枪手伊森·克鲁布利 (Ethan Crumbley) 的父母，今年早些时候在单独的审判中被判犯有过失杀人罪。&lt;该罪行最高刑期为 15 年。但法官在 4 月 9 日设定的最低刑期将至关重要，因为在那之后克鲁布利一家将有资格获得假释考虑。他们将获得在奥克兰县度过的约 2 1/2 年的积分。自被捕以来一直入狱。

检察官称，当时 15 岁的伊森想要心理健康方面的帮助，但他的父母忽视了他。枪击事件发生当天，他们去学校讨论了他画出的病态的枪、受伤的人物以及诸如“思绪不会停止”之类的话语。帮助我。”
克鲁布利夫妇没有带儿子回家，而是留下了一份心理健康服务联系人名单，然后返回工作岗位。几个小时后，伊森从背包里拿出一把西格绍尔 9 毫米手枪并开始射击。












学校工作人员没有要求将伊森带回家。但根据审判证词，他们也不知道詹姆斯·克鲁布利四天前购买了这把枪，而且它与图中的那把枪很相似。 Ethan，现年 17 岁，在承认谋杀和恐怖主义罪后终身监禁，没有假释机会。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/jennifer-james-ethan-crumbley-oxford-shooting-ecd7bc8460bfc31c2386d1be9071a5c7</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 21:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官拒绝唐纳德·特朗普推迟封口费审判直至最高法院就豁免权作出裁决的请求</title>
      <link>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-criminal-trial-immunity-0703a3406016cf971fb07c0a211fd38e</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周三，一名法官驳回了唐纳德·特朗普推迟 4 月 15 日就职的提议封口费刑事审判，直到最高法院对他在另一起刑事案件中提出的总统豁免权要求作出裁决。 曼哈顿法官胡安·M·默查 (Juan M. Merchan) 认为前总统的请求不合时宜，裁定他的律师有无数机会提出豁免问题，最终在 3 月 7 日的法庭文件中提出了这一要求。这位共和党推定候选人的律师要求无限期推迟纽约审判，直到特朗普在华盛顿特区选举干扰案中的豁免权主张得到解决。 默查此前曾指责特朗普的律师错过了提交申请的截止日期，等到陪审团选择前 2.5 周才提出豁免问题，并且未能“解释延迟提交申请的原因”。 特朗普声称，他在任职期间因涉嫌涉及官方行为的行为而免受起诉。他的律师辩称，封口费案中的一些证据和涉嫌行为与他在白宫的时间重叠，构成官方行为。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/donald-trump-hush-money-criminal-trial-immunity-0703a3406016cf971fb07c0a211fd38e</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 20:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国准备在伊朗领事馆遇袭后进行报复——尽管它表示自己没有参与</title>
      <link>https://apnews.com/article/pentagon-mideast-israel-hamas-syria-iran-a083ddef0db28cde2a6fdd84e0a56367</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pentagon-mideast-israel-hamas-syria-iran-a083ddef0db28cde2a6fdd84e0a56367</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 20:33:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的活动今年并未引发大规模抗议。相反，拜登面临着公众的愤怒</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-protests-2016-biden-da5fa786c6c3a40c207711d31ee06982</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-protests-2016-biden-da5fa786c6c3a40c207711d31ee06982</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 19:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>姐妹们对在佛罗里达州家中杀害八十多岁的父母感到困惑</title>
      <link>https://apnews.com/article/couple-slain-missing-car-florida-1cccba3923352379aaddc95c0c1a65b1</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州劳德代尔堡（美联社）——谁？为什么？会吗？周三，金·梅尔文·希尔 (Kim Melvin Hill) 和托尼娅·米切尔 (Tonya Mitchell) 坐在一堆电视摄像机前，很困惑为什么有人会于 3 月 22 日在劳德代尔堡的家中杀死他们八十多岁的父母梅杰·梅尔文 (Major) 和克劳黛特·梅尔文 (Claudette Melvin)，看来，只偷了他们10年的福特车。 “我们很生气。我们很生气。我们非常生气，”这对夫妇 11 个孩子中最小的希尔说。 “我们会问这些问题，但我们也是基督徒......所以我不能那样想，因为如果你相信上帝，他就有你的时间、你的位置以及如何。”她姐姐更直率。 “这只蛆虫，”米切尔谈到凶手时说道。 此案在南佛罗里达州引起了广泛关注，劳德代尔堡警方已针对这对夫妇的佛罗里达州车牌为 LTDQ16 的红色 2014 款福特福克斯在全国范围内发出警报。凶杀案中士。唐纳德·盖格周三表示，没有迹象表明这辆车已经离开该地区，但拒绝透露自从该地区许多主要道路上遍布自动车牌读取器的杀戮事件以来是否已经检测到这辆车。 

盖格对谋杀的细节守口如瓶，但米切尔此前告诉记者，她 89 岁的父亲在客厅沙发上睡觉时被枪杀，她 85 岁的母亲随后在她睡觉时被枪杀。从卧室出来。米切尔此前表示，凶手留下了他们母亲的钱包和其他贵重物品。克劳黛特·梅尔文 (Claudette Melvin) 的兄弟有特殊需要，他当时就在房子里，但没有受伤。他的姐妹们表示他无法提供任何信息。 
已获得 5,000 美元奖励提供有助于逮捕嫌疑人的信息。 












梅尔文一家已经结婚 60 年了。他是一名退休的反铲操作员，而她则在一家医院从事家政工作。他们有 28 个孙子。 “他们是我所认识的最有爱心的人，”希尔说。 “他们在那个地区生活了（50）年，无论这个肇事者是谁，都需要......”当她停了下来，泪流满面时，她的声音逐渐减弱。 “他们不应该受到这样的对待，”她姐姐说。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/couple-slain-missing-car-florida-1cccba3923352379aaddc95c0c1a65b1</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:52:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州两名男子承认与特朗普媒体公司上市有关的内幕交易指控</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-digital-world-insider-trading-e6723f12ad3523e71396bde1ea257a51</link>
      <description><![CDATA[纽约（美联社）——周三，佛罗里达州的两名兄弟承认了内幕交易指控，承认在 2021 年公开宣布一家收购公司将前总统唐纳德·特朗普的媒体公司上市之前，非法获利超过 2200 万美元。 Michael 和 Gerald Shvartsman 在曼哈顿联邦法院对一项证券欺诈罪名提出抗辩，法官 Lewis J. Liman 于 7 月 17 日作出量刑。这些人表示，他们在 2021 年 10 月通过纽约经纪人进行交易时知道自己正在犯罪。“我做了一个可怕的事情”错误，”杰拉尔德·施瓦茨曼在认罪时告诉法官。他补充说，这是“错误的，我将用我的余生为这个错误付出高昂的代价。”他的兄弟告诉法官，他知道他的证券交易是错误的并且非法。对他们的起诉并没有以任何方式暗示特朗普——他又是今年寻求总统职位 - 或特朗普媒体和公司Technology Group，拥有他的 Truth Social平台，并于3月26日开始在纳斯达克股票市场交易。特朗普拥有该公司60%的股份。

根据起诉书，这些人向特殊目的收购公司的证券投资了数百万美元Digital World Acquisition Corp.在获悉 DWAC 和另一家公司的潜在目标后收购公司 Benessere Capital Acquisition Corp. 是 Trump Media。
当局表示，有关特朗普媒体业务的消息公开后，被告就出售了其证券，获取了 2200 万美元的利润。












根据法庭文件，Michael Shvartsman 拥有风险投资公司 Rocket One Capital LLC。根据法庭文件，这些人与朋友和员工分享了他们的秘密，他们还在宣布与特朗普媒体和公司合并之前购买了数万单位的证券。科技集团。通常，特殊目的收购公司的成立目的是与私营公司合并。

特朗普媒体公司与特朗普媒体公司的合并及公开交易Technology Group 受到了特朗普的政治支持者的热切期待，他们认为 Truth Social 平台是对特朗普在 2021 年 1 月 6 日美国国会大厦叛乱。来自佛罗里达州阳光岛海滩的 53 岁迈克尔·什瓦茨曼 (Michael Shvartsman) 和他来自佛罗里达州阿文图拉 (Aventura) 的 46 岁兄弟杰拉尔德·什瓦茨曼 (Gerald Shvartsman) 在等待判决期间仍获保释。他们均于去年六月被捕。两人签署的认罪信中的联邦量刑指南建议，Michael Shvartsman 被判入狱四年左右，而他的兄弟则至少被判入狱三年酒吧。这些交易还要求 Michael Schvartsman 放弃 1820 万美元的利润，并要求他的兄弟放弃 460 万美元。美国检察官达米安·威廉姆斯 (Damian Williams) 在一份新闻稿中表示：“内幕交易是作弊，简单明了，今天的定罪应该提醒任何可能试图破坏股市诚信的人，这将为他们赢得一张入狱的门票。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-digital-world-insider-trading-e6723f12ad3523e71396bde1ea257a51</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:19:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社照片：安雅·尼德林豪斯被杀 10 年后，她的照片为她说话</title>
      <link>https://apnews.com/article/photos-afghanistan-sports-photographer-f8e530c88c72aa173c4f39cbd9697896</link>
      <description><![CDATA[如果她还活着，就会有更多的照片。安雅本可以去喀布尔观看美国混乱的撤军，也可以去俄罗斯入侵后饱受战争蹂躏的乌克兰。她本来会参加奥运会，并出现在温布尔登的中心球场。她本来会去所有那些富有同情心、目光训练有素的摄影师将其视为己任的地方。但 2014 年 4 月 4 日，在阿富汗东部戒备森严的政府大院外，美联社摄影师安雅·尼德林豪斯 (Anja Niedringhaus) 出现了。当她坐在车里时被一名阿富汗警察杀害。她今年48岁。坐在她旁边的同事凯西·甘农 (Kathy Gannon) 在袭击中受了重伤。安雅 (Anja) 笑得抽搐，带着浓重的德国口音和难以抑制的正派，赢得了另一边人们的信任。她的镜头。她回报了他们的信任，拍摄了他们为人类而奋斗的照片，即使是在世界上一些最困难的地方。

我们三人在 20 世纪 90 年代初在萨拉热窝成为了朋友，当时前南斯拉夫正遭受种族冲突，一代年轻的摄影记者开始崭露头角。安雅在欧洲新闻图片社工作。我们在美联社。
虽然安雅竞争激烈，但她也非常忠诚。很快我们就开始共享装甲车、没有暖气的酒店房间、Yahtzee 游戏以及太多的万宝路香烟。












在战区女记者很少见的时候，安雅 (Anja) 最出名的身份是一名冲突摄影师。她的工作帮助定义了伊拉克、阿富汗和利比亚的战争。历史上那些黑暗的书页中一些最令人难忘的图像——你可能很熟悉的那些——来自她的相机和她的视野。但安雅从来没有因为自己是一个被男人包围的女人而感到自豪。只看她的冲突作品是错误的。她是最伟大的体育摄影师之一，无论是捕捉塞雷娜·威廉姆斯在温布尔登获胜后欢呼雀跃的镜头，还是英国跑步运动员穆罕默德·法拉赫在比赛时灿烂的笑容。获得奥运会5000米金牌。她拍摄了从欧洲选举到全球峰会的一切。她所到之处都指导年轻摄影师。她熟练地讲述了数十个国家日常生活中的小故事。

尽管她以战地摄影师而闻名，但她经常在任务中发现美丽和快乐——即使是在那些她花了很多时间的困难地方。尤其是在她最终失去生命的地方。看看她的照片就知道了。当阿富汗游牧民温柔地亲吻自己襁褓中的女儿的那一刻，她感受到了喜悦，阿富汗女孩终于可以上学了，她感到幸福。当一名游泳者在日出时涉入日内瓦湖时，她发现了美丽。她做到了这一切。现在她已经去世10年了。这些图像——那些对她来说如此重要、对于理解一个混乱的世界如此重要的图像——是剩下来为她说话的。 ___杰奎琳·拉玛 (Jacqueline Larma) 是美联社特别项目摄影副总监。 Enric Marti 是企业摄影副总监。两人都是美联社资深摄影师。 ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/photos-afghanistan-sports-photographer-f8e530c88c72aa173c4f39cbd9697896</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:06:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 的明星之路由改变女子篮球轨迹的先驱球员铺就</title>
      <link>https://apnews.com/article/caitlin-clark-nancy-lieberman-ann-meyers-drysdale-1ef8916fdef204fc5243cfd5dce15591</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/caitlin-clark-nancy-lieberman-ann-meyers-drysdale-1ef8916fdef204fc5243cfd5dce15591</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于恶劣天气继续困扰美国，新英格兰准备迎接春季大暴风雪</title>
      <link>https://apnews.com/article/severe-weather-us-tornadoes-snow-rain-11e3222601ca9e108a166cb7d53b5212</link>
      <description><![CDATA[缅因州弗里堡（美联社）——周三，预计一场春季大风暴将在新英格兰部分地区降雪超过一英尺，而大雨可能会淹没东海岸，清理工作仍在继续多个州 遭受龙卷风和其他恶劣天气的袭击，至少造成一人死亡。国家气象局向新英格兰的几个州发布了冬季风暴警报，其中 7 至 18 英寸（30 至预计降雪量为 46 厘米，部分地区降雪量为 24 英寸（包括较高海拔地区）。新罕布什尔州和缅因州的部分地区预计数量最高。 周三上午，该地区将开始出现雨雪混合天气，预计到晚上和周四，许多地区将出现湿大雪。可能会出现大面积停电。缅因州官员警告称，这场风暴预计将导致出行困难、停电和轻微的沿海洪水。

“由于不利的驾驶条件，在这场暴风雨期间出行受到阻碍，”缅因州应急管理局局长皮特·罗杰斯在一份声明中表示。 “人们需要在家中为可能出现的长时间停电做好准备，使用应急电源、备用电源，并提前为移动设备充电。”
与此同时，马萨诸塞州东部、罗德岛州、康涅狄格州沿海和佛蒙特州部分地区的阵风预计将达到 60 英里/小时（约 97 公里/小时），这些地区已发布洪水警报。预计大雨和严重雷暴也将影响大西洋中部各州和佛罗里达州，其中破坏性大风和冰雹是主要威胁。












预报员表示，威斯康星州和上密歇根州的大雪将持续到周四。在强风暴席卷多个州后，数以千计的家庭和企业停电一天后，恶劣的天气就出现了。国家。

周二，俄克拉荷马州东北部的暴风雨引发了三场疑似龙卷风并倾盆大雨，塔尔萨一名 46 岁无家可归的妇女在排水管内避难，因此死亡。肯塔基州，官员们表示，周三早上，工作人员正在调查受损情况，并清理已经经过的至少三场龙卷风的风暴。龙卷风登陆尼尔森县、安德森县和杰萨明县，工作人员正在检查是否有龙卷风袭击。国家气象局气象学家 Mike Kochasic 表示，后来一场风暴造成的损失是由龙卷风活动造成的。路易斯维尔市市长克雷格·格林伯格表示，第二场风暴造成的损失主要集中在普罗斯佩克特地区，但没有重大伤亡报告。 安克雷奇米德尔敦消防队长凯文·格罗迪 (Kevin Groody) 表示，还有 5 座建筑被毁，其中 37 座受到严重损坏，38 座受到轻微损坏。他说，有 22 名居民报告受轻伤，但不需要医疗治疗。在风暴最严重时，路易斯维尔约有 7,500 名顾客断电，但周三早上这一数字降至约 1,400 人。格林伯格说，大多数预计将在当天结束前恢复。

在周二晚上观察到一些损坏情况时，格林伯格表示，看到邻居们伸出援手帮助有需要的人，真是令人振奋。“在漆黑的夜晚，整个社区都停电了，邻居们和“一家人齐心协力，互相帮助。”他说。肯塔基州列克星敦的一棵树倒塌压倒了他们的房子，一个人受伤并被送往医院，&lt; class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://www.lex18.com/news/mayor-linda-gorton-provides-update-on-storm-damage-in-lexington&quot; rel=&quot;noopener&quot; 目标=&quot;_blank&quot;&gt;市长 Linda Gorton 告诉 WLEX-TV。房屋被毁，一棵树压坏了肯塔基大学学生的汽车。预计周三该州将遭受另一轮风暴袭击，田纳西州、俄亥俄州和西弗吉尼亚州也将遭受袭击。___ 美联社撰稿人丽贝卡·雷诺兹 (Rebecca Reynolds) 来自路易斯维尔，戴夫·柯林斯 (Dave Collins) 来自康涅狄格州哈特福德。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/severe-weather-us-tornadoes-snow-rain-11e3222601ca9e108a166cb7d53b5212</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:00:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在以色列袭击中丧生的 6 名外国援助人员的尸体已运出加沙</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-03-2024-3e379f56a6153c347179e3e99823c407</link>
      <description><![CDATA[加沙地带拉法（美联社）——埃及官方媒体称，在以色列一系列袭击中丧生的六名外国援助人员的尸体已运出加沙地带，然后再遣返。Qahera TV称尸体于周三在拉法口岸被运过埃及边境。这三名英国公民、一名波兰公民、一名澳大利亚人和一名加拿大美国双重公民为  工作。 世界中央厨房 是由名厨何塞·安德烈斯 (José Andrés) 创立的国际慈善机构。他们的巴勒斯坦司机也被杀，他的遗体被移交给他的家人在加沙埋葬。周一晚间，当以色列空袭目标时，他们正在分发通过新建立的海上走廊运入加沙的食物。他们的三辆车，
包括美国在内的一些以色列最亲密的盟友谴责了这些死亡事件，世界中央厨房和其他慈善机构暂停了向巴勒斯坦人运送食物处于饥饿边缘，援引加沙严峻的安全局势.在建立海上走廊方面发挥关键作用的塞浦路斯表示，周一抵达的船只带着约240吨未交付的援助物资返回了这个地中海岛国。___Magdy 从开罗报道___在 https://apnews.com/hub/israel-hamas-war]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-04-03-2024-3e379f56a6153c347179e3e99823c407</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:30:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普机密文件案中的检察官斥责法官“存在根本缺陷”的命令</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-a99a6bc9fd9b44ffddecf979f8e1baa9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-classified-documents-a99a6bc9fd9b44ffddecf979f8e1baa9</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 11:19:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么台湾如此容易遭受地震袭击，并且做好了抵御地震的准备？</title>
      <link>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-explainer-hualien-8c3de7d63c964ae460424aa7e52581a2</link>
      <description><![CDATA[台湾台北 (美联社) — 台湾周三遭受四分之一个世纪以来最强烈的地震。至少 9 人死亡、数百人受伤，建筑物和高速公路受损，火车服务中断。台湾对强烈地震并不陌生，但由于地震对这座高科技岛屿 2300 万居民造成的损失相对有限，专家表示，这归功于其出色的抗震能力。 以下是对台湾地震历史的详细了解：为什么有这么多地震？台湾位于太平洋“火环”沿线环绕太平洋的地震断层是世界上大多数地震发生的地方。由于菲律宾海板块和欧亚板块这两个构造板块相互作用所积累的张力，该地区特别容易受到地震的影响。 ，这可能会导致地震形式的突然释放。

该地区的山地景观会加剧地面震动，导致山体滑坡。台湾东海岸靠近周三地震震中的花莲县东部附近发生了多起此类山体滑坡，掉落的碎片击中隧道和高速公路，压碎车辆并造成多人死亡。 
台湾应对地震的能力如何？据台湾地震监测机构称，周三的地震为 7.2 级，而美国地质调查局的地震震级为 7.4 级。花莲市多座建筑物受损，但首都台北市震感强烈，但仅造成轻微损失。












地震发生在早高峰时段，但仅略微影响了正常通勤。几分钟后，家长们再次送孩子去学校，工人们开车去办公室。“台湾的地震准备工作是世界上最先进的之一，”密苏里大学地震学家兼教授史蒂芬·高说科学技术部。 “该岛实施了严格的建筑规范、世界一流的地震网络以及广泛的地震安全公众教育活动。”

政府不断修改新建和现有建筑的抗震等级要求（这可能会增加建筑成本），并向愿意检查建筑物抗震能力的居民提供补贴。2016 年地震后在台湾西南海岸的台南，参与建造一栋 17 层高层公寓楼的五名人员被判犯有过失罪，并被判入狱。该公寓楼是唯一倒塌的主要建筑，造成数十人死亡。“这些措施显着增强了台湾的抗震能力，有助于减轻灾难性破坏和人员伤亡的可能性，”高说。与地震共存&lt; h2&gt;根据美国地质调查局的数据，自 1980 年以来，台湾及其周边海域已发生约 2,000 起 4.0 级以上地震，其中 5.5 级以上地震超过 100 起。&lt; 1999年9月21日，该岛发生了近年来最严重的地震，震级为7.7级。它造成 2,400 人死亡、约 10 万人受伤，并摧毁了数千座建筑物。

上一次袭击花莲县的致命地震发生在 2018 年，一座历史悠久的酒店和其他建筑物倒塌。“不幸的是，这种高强度的地震活动将在未来数百万年持续下去，”高说。 “这强调了面对持续的地震风险时做好准备和恢复能力的重要性。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/taiwan-earthquake-explainer-hualien-8c3de7d63c964ae460424aa7e52581a2</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰将征兵年龄降至25岁，以弥补与俄罗斯作战的部队人数不足</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-conscription-mobilization-251058a942a253f3eaec2c53373adf03</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅 (美联社) — 乌克兰周三将征兵年龄从 27 岁降低至 25 岁，以补充经过两年多的俄罗斯全面入侵后的战争。新的动员法生效乌克兰总统泽伦斯基签署该协议的第二天。乌克兰议会最高拉达去年通过了该法案。目前尚不清楚泽伦斯基为何花了这么长时间才将该措施签署为法律。他没有对此发表任何公开评论，官员们也没有透露该国预计将增加多少新士兵或为哪些部队招募士兵。几个月来，征兵一直是乌克兰的一个敏感问题，因为步兵日益短缺，弹药严重短缺，使俄罗斯掌握了战场主动权。迄今为止，俄罗斯自身的人力和规划问题使其无法充分利用其优势。

军事分析人士称，乌克兰士兵的平均年龄与俄罗斯士兵一样，约为 40 岁。一些乌克兰人担心，让年轻人退出劳动力市场会适得其反，进一步损害饱受战争蹂躏的经济，但据报道，随着基辅准备迎接克里姆林宫军队预计的夏季攻势，这个问题变得更加严重。
泽伦斯基很少提及动员问题，近几个月来议会对此进行了长时间且没有结果的辩论。












去年 12 月，泽伦斯基表示乌克兰军方希望再动员50万军队。但他表示，在决定是否满足他们的愿望之前，他已要求高层详细说明什么是“非常敏感的问题”。如此大规模的动员将使乌克兰损失相当于 134 亿美元的资金”，泽伦斯基当时说道。他说，其他需要考虑的方面包括目前在前线的部队是否会轮换或允许回籍。

据报道，需要广泛动员以增加乌克兰军队的数量，这是泽伦斯基和瓦莱里·扎卢日尼将军之间的分歧领域之一。瓦列里·扎卢日尼将军是乌克兰武装部队的总司令，总统于二月更换。&lt; /p&gt;乌克兰国防部统计数据称，10月份乌克兰军队有近80万士兵。这不包括国民警卫队或其他部队。总共有 100 万乌克兰人穿着军装。___关注美联社对乌克兰战争的报道，网址为 https://apnews.com/hub/ Russia-ukraine]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-conscription-mobilization-251058a942a253f3eaec2c53373adf03</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 07:52:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联社独家报道：俄亥俄州脱轨事故发生后，美国环保局并未宣布公共卫生紧急状态</title>
      <link>https://apnews.com/article/east-palestine-derailment-epa-public-health-emergency-be238b72219ecc4b6e5c7b88eefbf6f9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/east-palestine-derailment-epa-public-health-emergency-be238b72219ecc4b6e5c7b88eefbf6f9</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 05:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马里兰大桥倒塌时，工人们几乎没有收到任何警告，引发了对安全和通讯的担忧</title>
      <link>https://apnews.com/article/key-bridge-collapse-brawner-osha-rescue-boat-f907ab712588d9ef0fdb58d85022bd95</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/key-bridge-collapse-brawner-osha-rescue-boat-f907ab712588d9ef0fdb58d85022bd95</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 04:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>