<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻</title>
    <link>https://apnews.com/hub/apf-topnews</link>
    <description>头条新闻：今日美国和国际头条新闻 |美联社新闻 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 12:20:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>俄罗斯对乌克兰能源基础设施发动袭击造成1人死亡</title>
      <link>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-energy-infrastructure-de446fa5182eb4b1480783b402b01d9b</link>
      <description><![CDATA[乌克兰基辅（美联社）——官员周日表示，俄罗斯巡航导弹袭击了乌克兰西部利沃夫地区的基础设施，导致一名男子死亡。州长马克西姆表示，这次袭击摧毁了一座建筑物并引发火灾。科齐茨基在社交媒体应用 Telegram 上写道。他说救援行动正在进行中。与此同时，乌克兰州长奥莱·基佩尔 (Oleh Kiper) 表示，周日，乌克兰敖德萨地区的数千人暂时断电，原因是一架被击落的俄罗斯无人机的残骸导致一座能源设施起火。乌克兰最大的私营电力运营商 DTEK 表示，此次袭击导致约 17 万户家庭暂时停电。乌克兰空军表示，其发射的 11 架 Shahed 型无人机中，有 9 架被击落俄罗斯一夜之间摧毁了 14 枚巡航导弹中的 9 枚。 俄罗斯升级了其最近几天对乌克兰能源基础设施的攻击，在多个地区造成重大损失。

乌克兰能源公司 Centrenergo 周六宣布，哈尔科夫东部地区最大的火力发电厂之一兹米夫热电厂在上周俄罗斯炮击后被完全摧毁。该地区约 120,000 人的停电计划仍然有效，3 月 22 日核电站遭受袭击后，该地区有 700,000 人断电。



俄罗斯国防部表示，周日，十枚捷克制造的“吸血鬼”火箭也降落在俄罗斯边境的别尔哥罗德地区。地区州长维亚切斯拉夫·格拉德科夫 (Vyacheslav Gladkov) 表示，袭击后发生火灾，一名妇女受伤。












俄罗斯总统弗拉基米尔·普京签署命令，宣布该国一年一度的春季征兵季开始，正式征召 15 万名应征入伍者。 俄罗斯议会2023 年 7 月将义务兵的年龄上限从 27 岁提高到 30 岁，此举似乎是乌克兰战斗期间扩大该国军队的努力的一部分。所有俄罗斯男子都有义务服完一年的兵役，尽管许多人通过向学生、患有慢性疾病的人和其他人提供延期来避免服兵役。___关注美联社的报道乌克兰战争 https://apnews.com/hub/ Russia -乌克兰]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/russia-ukraine-war-energy-infrastructure-de446fa5182eb4b1480783b402b01d9b</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:49:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查尔斯国王将参加复活节仪式，在癌症诊断后一睹君主的风采</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-charles-camilla-kate-easter-b8f580bd6bdbc5c146dab2b279adab54</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——国王查理三世预计将于周日与女王和其他王室成员一起在温莎城堡参加复活节仪式，这将是他自上个月被诊断出患有癌症以来最重要的公开露面.查尔斯在二月初白金汉宫宣布他将辞去公职后，这位75岁的君主的露面被认为是为了安抚公众。 &quot;LinkEnhancement&quot;&gt;正在接受未指定类型癌症的治疗。&lt; /a&gt;服务本身将比平常小，因为 威尔士王妃凯特也正在接受癌症治疗，并已暂停履行公共职责。公主、她的丈夫威廉王子和他们的孩子不会参加葬礼。凯特休克 (Kate shock) 于 3 月 22 日宣布，她也患有癌症，此前数周以来，人们对她的健康状况和行踪进行了猜测。二月进行腹部大手术。虽然复活节仪式在温莎城堡内的一座小教堂举行，但新闻媒体将能够观察到查尔斯和卡米拉王后的到来。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-charles-camilla-kate-easter-b8f580bd6bdbc5c146dab2b279adab54</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:16:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>教宗克服健康问题，在圣彼得广场主持热闹的复活节弥撒</title>
      <link>https://apnews.com/article/easter-sunday-vatican-pope-francis-a89541850baa416f69060ae8e699abac</link>
      <description><![CDATA[罗马（美联社）——教皇方济各克服了对自己健康状况的担忧主持了复活节周日弥撒，带领数万人在鲜花盛开的圣彼得广场举行了一年中最重要的礼拜仪式之一。 庆祝 2.5 小时夜间复活节守夜活动后仅几个小时，87 岁的方济各在狂风大作的广场上的礼拜仪式开始时，状态良好。方济各在年轻时曾被切除了一部分肺部，现在整个冬天都在与呼吸系统疾病作斗争，梵蒂冈和他都说是支气管炎、流感或感冒。复活节弥撒就是其中之一礼拜日历上最重要的日期之一，庆祝信徒相信耶稣被钉十字架后的复活。弥撒之前是教皇的“Urbi et Orbi”（对城市和世界）祝福，这是一场冗长的演讲，传统上总结了人类面临的所有威胁。

在过去的几周里，弗朗西斯通常避免发表长篇演讲，以避免呼吸紧张。他放弃了他的手掌上周周日讲道，并在最后一刻决定待在家里，参加罗马斗兽场的耶稣受难日游行。
梵蒂冈在一份简短的解释中表示，做出这一决定是为了“保护他的健康”。这一决定似乎得到了回报，因为方济各能够背诵漫长的周六晚上的祈祷。复活节守夜仪式，包括为八名新天主教徒主持洗礼和第一次圣餐，并主持复活节主日弥撒。在忙碌的圣周之后，方济各应该有一些时间恢复，因为没有重大事件计划了几个月的出国旅行。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/easter-sunday-vatican-pope-francis-a89541850baa416f69060ae8e699abac</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 08:40:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在极端天气循环中，南部非洲的干旱导致约 2000 万人面临饥饿</title>
      <link>https://apnews.com/article/southern-africa-drought-hunger-food-climate-2ef702abc386f7182dbc5f8f4192be3c</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/southern-africa-drought-hunger-food-climate-2ef702abc386f7182dbc5f8f4192be3c</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 05:21:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先，他们尝试抗议反同性恋法案。然后学生们在路易斯安那州国会大厦演出了一场戏剧</title>
      <link>https://apnews.com/article/transgender-visibility-lgbtq-student-play-a30468fff90127c379eba7b8eccdaa56</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/transgender-visibility-lgbtq-student-play-a30468fff90127c379eba7b8eccdaa56</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 04:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在基桥倒塌中，巴尔的摩失去了一部分文化特征</title>
      <link>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-cultural-identity-91c3bfe8c235eff0157808691259a514</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/baltimore-bridge-collapse-cultural-identity-91c3bfe8c235eff0157808691259a514</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 04:03:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉巴马州凭借三分球浪潮以 89-82 击败克莱姆森大学，首次闯入四强</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-clemson-alabama-score-fcaae242b363bb15fa8eb317b471a0c0</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶（美联社）——周六晚上，马克·西尔斯投中 7 个三分球，阿拉巴马队以 16 个三分球从早期的远距离投篮困境中恢复过来，以 89-82 击败克莱姆森大学，将红潮队送入四强。第一次。潮汐队 (25-11) 将于下周六在亚利桑那州格伦代尔迎战卫冕全国冠军康涅狄格大学。阿拉巴马州击败了头号种子北卡罗来纳州，进入精英八强。西尔斯的三分球命中数创下了他职业生涯的新高。他最终得到23分，被评为NCAA锦标赛西区最杰出球员。新生贾林·史蒂文森在上半场投进了一个三分球，而阿拉巴马队在前 13 次远投中投丢了 12 次。他投进了职业生涯新高的 5 个三分球，替补出场拿下 19 分。“这些家伙太不可思议了，”阿拉巴马州教练内特·奥茨 (Nate Oats) 告诉观众。 “每场比赛我们都有一个不同的人站出来。卷潮！”

The Tide 身穿印有“Net Worthy”口号的红色 T 恤庆祝，一桶红白纸屑被扔在他们身上。 克莱姆森大学 (24-12) 也在寻求首次进入四强，在西部地区决赛中，两所学校以国家冠军橄榄球队而闻名。约瑟夫·吉拉德三世 (Joseph Girard III) 拿下克莱姆森大学 (Clemson) 19 分，伊恩·希费林 (Ian Schiefelin) 18 分和 11 个篮板。
下半场，浪潮队以雪崩式的 10 个三分球击败了老虎队，将比分拉开。西尔斯命中三分，转身将手指放在嘴唇上。在投进潮汐队半场的第八个三分球后，西尔斯一边跑上球场，一边顽皮地吐着舌头，点了点头。












“我为那些时刻而活。这就是疯狂三月的意义所在，”西尔斯说。 “当你还是个孩子的时候，你想要经历这些时刻。感觉今天我的梦想实现了。今天我的梦想确实实现了。”克莱姆森在疯狂三月的前三场比赛中只投了 14 个三分球。“他们的三分球投得很快，看起来他们永远不会错过，”吉拉德说。

老虎队拼命追赶，三分球26投8中。当西尔斯队表现出色时，在地区半决赛中进攻陷入困境的吉拉德连续命中三分球，PJ Hall 又投进一记三分球，克莱姆森队以 68-62 落后。吉拉德的三分球缩小了克莱姆森队的差距。至 76-73。但尼克·普林格尔正在为潮汐队连续得分八分，在比赛中罚球六罚四中。他拿下 16 分和 11 个篮板。Sears 退到球门左侧，投中了潮汐队半场第 10 个三分球，以 82-75 领先，赢得了潮汐队校友和七人的掌声NBA 冠军罗伯特·“大佬鲍勃”·霍里。“多么精彩的篮球比赛啊。投篮非常出色，”老虎队教练布拉德·布劳内尔说道。 “他们下半场的表现非常出色，无论出于什么原因，我们都很难防守他们。”四号种子潮汐队在学校历史上第二次进入精英八强。他们在 2004 年地区决赛中输给了康涅狄格大学。六号种子老虎队在地区半决赛中击败了二号种子亚利桑那大学，赢得了 44 年来第二次进入精英八强。 

克莱姆森一开始就打出一波 16-4 的小高潮，其中包括 RJ Godfrey 的六连胜，以 26-13 领先。阿拉巴马州以 22-6 的小高潮回应克莱姆森的爆发 - 包括11连胜——上半场结束时以35-32领先。比赛开始时，潮汐队在 13 投 12 失后命中了 5 个三分球。接下来头号种子康涅狄格大学以两位数的连胜记录创下了疯狂三月的记录，达到了最终四强，以 25 分击败伊利诺伊州。___AP 三月疯狂括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-clemson-alabama-score-fcaae242b363bb15fa8eb317b471a0c0</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 03:21:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>预计价值 9.35 亿美元的强力球头奖已开奖</title>
      <link>https://apnews.com/article/lottery-powerball-cb08709b30ab08abbbb3c12e17686e00</link>
      <description><![CDATA[爱荷华州得梅因（美联社）——星期六晚上抽出的号码是估计为 9.35 亿美元强力球头奖，自近三个月前最后一位获奖者以来一直在增长。抽出的号码为： 12、13、33、50、52 和红色强力球 23。自从元旦那天密歇根州的一张彩票中奖了 8.424 亿美元，创下了连续抽奖次数以来，还没有人赢得过强力球头奖。没有头奖得主的情况达到 37 场。这种连续 41 次抽奖记录接近于 2022 年和 2021 年两次创下的记录。周六的 9.35 亿美元奖金颁给了一位的唯一获奖者选择年金支付超过 30年。选择现金的获奖者将获得估计 4.523 亿美元的奖金。这些奖金需要缴纳联邦税，许多州还对彩票奖金征税。随着奖金的增加，抽奖会吸引更多的彩票销售，而头奖也随之变得更难中奖。目前该游戏的大赔率为 2.922 亿分之一。强力球在 45 个州以及华盛顿特区、波多黎各和美属维尔京群岛进行。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/lottery-powerball-cb08709b30ab08abbbb3c12e17686e00</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 03:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>多诺万·克林根 (Donovan Clingan) 带领康涅狄格大学以 30-0 的高潮以 77-52 击败伊利诺伊州，重返四强</title>
      <link>https://apnews.com/article/march-madness-illinois-uconn-score-2ca12163692429327e6a740d97039582</link>
      <description><![CDATA[波士顿（美联社）——周六晚上，卫冕全国冠军康涅狄格大学在多诺万·克林根 (Donovan Clingan) 的带领下打出 30-0 的高潮，拿下 22 分和 10 个篮板，帮助哈士奇队以 77-52 击败伊利诺伊州队。 .这是哈士奇队在疯狂三月连续第十次取得两位数胜利的纪录，去年他们第五次夺得全国冠军，并且似乎势不可挡地向第六个冠军迈进。他们今年的 NCAA 锦标赛胜利分别是 39 分、17 分、30 分和 25 分。头号种子哈士奇队 (35-3) 现在将在近一个月内首次登上飞机，前往亚利桑那州格伦代尔举行的四强赛，在那里他们将面对西部地区冠军阿拉巴马州或克莱姆森州。他们是自佛罗里达州获胜以来第一支重返全国半决赛的卫冕冠军- 2006 年和 07 年的背靠背标题。即 哈士奇队也有可能。

马库斯·多马斯克 (Marcus Domask) 为伊利诺伊州队 (29-9) 拿下 17 分（上半场得到 15 分），球星小特伦斯·香农 (Terrence Shannon Jr.) 12 投 2 中只得到 8 分。香农在周四晚上甜蜜 16 强战胜爱荷华州立大学的比赛中拿下 29 分，结束了连续 41 场比赛得分上双的记录。
康涅狄格大学的卡姆·斯宾塞 (Cam Spencer) 得到 11 分和 12 个篮板，哈桑·迪亚拉 (Hassan Diarra) 得到 11 分，亚历克斯·卡拉班 (Alex Karaban) 得到 10 分。但三号种子伊利诺伊州的最大问题是身高 7 英尺 2 英寸的克林甘 (Clingan)。 当克林根在场时，伊利尼战斗队（29胜9负）上半场只得到4分，这位康涅狄格人在中场休息前得到9分、6个篮板和3次盖帽。 p&gt;
    











康涅狄格大学上半场仅以 28-23 领先，但随后伊利尼队的情况就彻底崩溃了。他们第二节的前 14 次投篮不中——总共连续 17 次不中——而哈士奇队则拿下了本节的前 25 分。康涅狄格大学 30-0 的攻势持续了上半场最后 1 分 49 秒和下半场前 7 分 19 秒。

当克林根在比赛进行到 14 分 35 秒时休息时，哈士奇队领先 23 分。在伊利诺伊州的下一个回合中，替补克林根的萨姆森·约翰逊 (Samson Johnson) 在篮下封堵了香农，并在篮下完成了快攻。另一端上篮，康涅狄格大学以 48-23 领先。哈士奇队本赛季取得 35 场胜利，创校纪录。上一页哈士奇队将面对四号种子阿拉巴马州或六号种子克莱姆森队。两所学校都没有进入过四强。___AP 三月疯狂括号：https://apnews.com/hub/ncaa-mens-bracket 和覆盖范围：https://apnews.com/hub/march-madness ]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/march-madness-illinois-uconn-score-2ca12163692429327e6a740d97039582</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:31:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普阵营批评拜登宣布 3 月 31 日复活节周日为跨性别者可见日</title>
      <link>https://apnews.com/article/biden-easter-transgender-trans-trump-2acc05052d01272ed21ab83f32d99a77</link>
      <description><![CDATA[华盛顿（美联社）- 乔·拜登总统 因宣布 3 月 31 日为复活节而面临来自唐纳德·特朗普竞选团队和宗教保守派的批评年 - 为“变性人可见日”。民主党总统于周五发布了公告，呼吁“所有美国人与我们一起提高全国变性人的生活和声音，并为之努力”消除基于性别认同的暴力和歧视。” 但在 2024 年，3 月 31 日的指定与基督教最神圣的庆祝活动之一的复活节重叠。特朗普的竞选团队指责罗马天主教徒拜登对宗教不敏感，共和党同僚们纷纷指责。“我们呼吁乔·拜登失败的竞选活动和白宫向数百万天主教徒和基督徒道歉全美各地的人都相信明天只值得庆祝一次——耶稣基督的复活，”特朗普竞选团队的新闻秘书卡罗琳·莱维特 (Karoline Leavitt) 说道。她抨击了拜登政府“多年来对基督教信仰的攻击”。

众议院议长、路易斯安那州共和党人迈克·约翰逊在社交媒体上表示，“拜登白宫背叛了复活节的中心原则”，并称这一决定“令人愤慨且令人憎恶”。
拜登虔诚地参加弥撒，并认为他的天主教成长经历是他道德和身份的核心部分。 2021 年，他&lt;a class=&quot;Link AnClick-LinkEnhancement&quot; href=&quot;https://apnews.com/article/joe-biden-pope-francis-business-poverty-rome-b4675e7b3115c5f3ddd3a735f9ee1e25 ”在梵蒂冈会见了教皇方济各&lt;/a&gt;，随后告诉记者，教皇说他是一名“好天主教徒”，应该继续接受圣餐。但拜登的政治立场同性婚姻和对妇女堕胎权的支持使他与许多保守的基督徒产生了分歧。]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/biden-easter-transgender-trans-trump-2acc05052d01272ed21ab83f32d99a77</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 23:14:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在国会的一些盟友已经支持他关于 2025 年驱逐出境和 1 月 6 日赦免的想法</title>
      <link>https://apnews.com/article/trump-riot-pardons-deportation-republicans-congress-c8e5398b3c2c8ce43149e32cd0805865</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/trump-riot-pardons-deportation-republicans-congress-c8e5398b3c2c8ce43149e32cd0805865</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梵蒂冈确认教皇在最后一刻缺席耶稣受难日后将主持复活节守夜活动</title>
      <link>https://apnews.com/article/pope-easter-vatican-f6e54df66552d07ea2c8c33cb91d72ad</link>
      <description><![CDATA[罗马（美联社）——梵蒂冈确认教皇方济各将在周六晚上主持复活节守夜仪式，此前他在最后一刻决定为了健康预防措施，不参加罗马斗兽场的耶稣受难日游行。梵蒂冈的每日公报证实，方济各将在圣彼得大教堂主持漫长的守夜活动，这是天主教礼拜日历中最庄严、最重要的时刻之一。该仪式将于晚上 7 点 30 分开始。通常持续两个小时，纪念耶稣的复活，包括为八名成年皈依者举行洗礼。87 岁的方济各在年轻时曾被切除了一部分肺，现在整个冬天他都在与呼吸系统疾病作斗争，这让他很难详细地说话。 他取消了一些听众，并经常要求助手大声朗读他的一些演讲。但他完全放弃了圣枝主日的讲道，并在周五的最后一刻决定呆在家里，而不是在罗马斗兽场主持十字路游行，重演基督的受难。

梵蒂冈在一份简短的解释中表示，考虑到周六的守夜活动以及复活节周日更繁重的义务，做出这一决定是为了“保护他的健康”。教皇将于早上在圣彼得广场主持复活节弥撒，并发表 Urbi et Orbi（向城市和世界）讲话，祈祷全球危机的结束。
虽然弗朗西斯去年也因为支气管炎康复而缺席了寒冷的耶稣受难日游行，但今年他突然缺席这一活动引起了人们的担忧。他的椅子已经放在讲台上，他的助手们正在为他的到来做准备，这时梵蒂冈在正式开始时间前五分钟宣布他不会来。 












除了呼吸系统问题外，弗朗西斯还于 2021 年切除了一大块大肠，去年两次住院，其中一次去 去除以前手术中的肠道疤痕组织，以解决憩室病或肠壁凸起问题。由于膝盖韧带不好，他已经使用轮椅或拐杖近两年了。在他最近出版的回忆录《生活：我的历史故事》中，弗朗西斯说他没有任何健康问题&lt; /span&gt; 这将要求他辞职，并且他仍然拥有“ 许多项目要取得成果。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/pope-easter-vatican-f6e54df66552d07ea2c8c33cb91d72ad</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:16:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国反恐警察正在调查一名电视节目主持人在伦敦住所外发生的袭击事件</title>
      <link>https://apnews.com/article/britain-pouria-zeraati-iran-international-tv-1eefb01cbd5e8f1e25de97c53c333524</link>
      <description><![CDATA[伦敦（美联社）——英国反恐警察正在调查一名伊朗电视节目主持人在伦敦家外被刺伤的事件，因为人们越来越担心长期批评伊朗神权政府的波斯语卫星新闻频道受到威胁。&lt; p&gt;Pouria Zeraati，的主持人该电台称，总部位于伦敦的伊朗国际公司周五下午腿部被刺伤，目前在医院情况稳定。据信他的情况不会危及生命。伦敦警察厅表示，泽拉蒂的占领以及最近对驻英国伊朗记者的威胁引发了反恐调查，尽管袭击的动机是仍不清楚。“在我们继续评估这起事件的情况的同时，侦探们正在进行多条调查，我们目前的首要任务是尝试查明这次袭击的幕后黑手并逮捕他们，”大都会反恐司令部司令多米尼克·墨菲在一份声明中说。 

“我理解这一事件可能引起更广泛的关注，尤其是从事类似工作的其他人以及来自伊朗社区的人。”
伊朗国际发言人亚当·贝利 (Adam Baillie) 表示，这起刺伤事件“非常可怕”。贝利告诉 BBC，虽然该频道的记者过去曾受到威胁，但这是第一次发生此类袭击。












“无论调查结果如何，这都是一次令人震惊、令人震惊的事件，”他说。警方表示，他们在该地区挫败了“多起”杀害或绑架人员的阴谋。英国被视为伊朗政府的敌人。警方表示，官员们正在与情报机构合作，破坏未来的阴谋，并为目标组织和个人提供保护。去年年初，伊朗国际暂时关闭了在伦敦的业务，并搬到了华盛顿的工作室，华盛顿特区，在其描述为“国家支持的”升级之后来自伊朗的威胁。”去年 9 月，该站在伦敦的新地点恢复运营。

去年 12 月，一名奥地利男子因试图收集可能对恐怖主义有用的信息而被定罪，因为保安人员发现他对伊朗国际前总部进行监视。 31 岁的马戈梅德-侯赛因·多夫塔耶夫 (Magomed-Husejn Dovtaev) 被判处三年零六个月监禁。下议院外交事务委员会主席艾丽西亚·卡恩斯 (Alicia Kearns) 对英国仍然做得不够表示担忧以保护伊朗政府的反对者。 “虽然我们不知道这次袭击的具体情况，但伊朗仍在追捕那些勇敢地公开反对该政权的人，”卡恩斯在 X（前身为 Twitter）上表示。 “但我仍然不相信我们和我们的盟友有明确的战略来保护我们国家的人民免受他们的侵害，并保护我们在海外的利益。”本月早些时候，外交大臣戴维·卡梅伦谴责对 BBC 波斯语频道 10 名记者的缺席定罪服务针对伊朗伊斯兰共和国的宣传指控，称其“完全不可接受”。

“而且，当我上次会见伊朗外交部长时，我提出了这样一个事实：伊朗付钱给暴徒，试图谋杀为英国伊朗电视台提供免费和独立信息的伊朗记者，”卡梅伦在上议院。 “在我看来，他们在这两方面都有罪。”]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/britain-pouria-zeraati-iran-international-tv-1eefb01cbd5e8f1e25de97c53c333524</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:56:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国欢迎巴勒斯坦新政府一再呼吁政治改革</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-30-2024-c0ab29bb92b859e22c927ae82637192b</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-03-30-2024-c0ab29bb92b859e22c927ae82637192b</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 08:00:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列高等法院表示，政府必须停止资助神学院。这能推翻内塔尼亚胡吗？</title>
      <link>https://apnews.com/article/israel-ultra-orthodox-war-netanyahu-gaza-1536d26e9a2720d19210f513697ff5ed</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://apnews.com/article/israel-ultra-orthodox-war-netanyahu-gaza-1536d26e9a2720d19210f513697ff5ed</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 04:27:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>