<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>艺术新闻</title>
    <link>https://www.artsy.net</link>
    <description>精选艺术文章。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 12:31:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>维安·索拉的生动绘画通过抽象思考生存</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-vian-soras-vivid-paintings-reflect-survival-abstraction</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-vian-soras-vivid-paintings-reflect-survival-abstraction</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 11:25:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比约克将在蓬皮杜艺术中心展示沉浸式人工智能艺术作品。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-bjork-immersive-ai-artwork-centre-pompidou</link>
      <description><![CDATA[
冰岛音乐家 Björk 和法国艺术家 Aleph 将于 11 月 20 日开始在巴黎蓬皮杜艺术中心展示合作的 AI 声音装置。该展览是博物馆“生物多样性：哪种文化适合哪种未来？”论坛的一部分，该论坛将于 11 月 20 日至 24 日举行。这个沉浸式装置名为《自然宣言》（2024 年），将展示由 AI 复制的灭绝和濒危动物叫声，这些叫声将通过博物馆独特的自动扶梯系统的扬声器播放。这些叫声将与 Björk 朗读的口头宣言叠加。这两位艺术家与法国声音研究机构 IRCAM 合作创作了这个音频项目，该项目将在博物馆展出至 12 月 9 日。“我们希望在代表工业时代的建筑中分享 [动物] 的存在，远离自然，”Björk 和 Aleph 在一份联合声明中表示。 “在博物馆的自动扶梯的血管中，我们被称为‘毛毛虫’，我们希望提醒市民濒危生物的原始生命力。即使你在听着这首音乐时焦躁地穿梭于楼层之间，动物的声音也有望为听众建立起一座声音桥梁。在这些动物的精神中，在它们与环境感性融合的魔力中，它们成为了我们的老师！”比约克一直在倡导气候和环境问题。她最近宣布拍摄一部音乐会影片，记录她在纽约气候周的“丰饶之角”巡演。去年，她与西班牙歌手罗莎莉亚合作演唱了歌曲“Oral”，并将收益捐赠给了一个打击冰岛工业捕鱼的法律基金。在其环境论坛上，蓬皮杜艺术中心与法国多样性办公室合作，邀请艺术家、研究人员和公众讨论气候变化的危险和全球多样性面临的威胁。除了声音装置之外，博物馆还将举办意大利艺术家Alex Cecchetti的个人展览，名为“Le Concile des Abysses”。“为什么蓬皮杜艺术中心要关注生物多样性？事实上，生命的丰富和活力早已渗透到艺术和文化的空间——从丢勒的野兔到莫奈的睡莲、弗朗茨·马尔克的小马和吉尔斯·艾约的海狮，艺术作品塑造并改变了我们对生命的理解，”蓬皮杜艺术中心文化与创作部主任 Mathieu Potte-Bonneville 说道。“如果博物馆是培养注意力的学校，我们相信这种注意力可以提高人们对当今物种和生态系统所面临的危机的认识。”]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-bjork-immersive-ai-artwork-centre-pompidou</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么决定了艺术品的价格？</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-determines-price-artwork</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-determines-price-artwork</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比将拍卖最古老的刻有“十诫”的石碑。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-sothebys-auction-oldest-inscribed-tablet-ten-commandments</link>
      <description><![CDATA[
纽约苏富比将于 12 月 18 日拍卖最古老的十诫石碑。这件古代文物可追溯到大约 1500 年前的拜占庭晚期，预计可拍得 100 万至 200 万美元。在单件拍品拍卖之前，这块石碑将于 12 月 5 日开始在纽约展出。 这块刻有铭文的石碑重 115 磅，高约两英尺，是这个时代唯一一块完整的石碑。石碑上有 20 行古希伯来文，包括十诫，是亚伯拉罕宗教（犹太教、基督教和伊斯兰教）的核心。这块石碑是在 1913 年以色列南部海岸修建铁路时发现的。最初，人们并未意识到这块石碑的重要性，它被用作铺路石长达三十年，直到它的历史价值才被人们发现。在这三十年里，这块石头面朝上，放在当地一户人家的外面，经受着人流和自然风化的侵蚀。 1943 年，一位学者认出石碑上的文字是撒马利亚人奉为圣物的《十诫》的一部分，于是买下了这块石头。据推测，这块石碑的原始位置很可能是一座犹太教堂或私人住宅，它被公元 400-600 年的罗马入侵或 11 世纪的基督教十字军东征摧毁。“这块非凡的石碑不仅是一件极其重要的历史文物，而且是与塑造西方文明的信仰的有形联系，”苏富比全球图书和手稿负责人理查德·奥斯汀说。“遇到这份共同的文化遗产，就如同穿越千年，与人类最早和最持久的道德准则所讲述的文化和信仰联系起来。”去年，苏富比举办了另一场备受瞩目的犹太文物拍卖会，拍卖了一本古希伯来圣经。这份约有 1,100 年历史的手稿拍出了 3,810 万美元的高价，成为有史以来拍卖价格第二高的手稿。这本重 26 磅的手稿被称为“Codex Sassoon”，被卖给了特拉维夫的 ANU 犹太人博物馆美国之友。今年 9 月，苏富比还以 700 万美元的价格出售了一本有 700 年历史的希伯来圣经，被称为 Shem Tova 圣经。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-sothebys-auction-oldest-inscribed-tablet-ten-commandments</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:10:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国画家弗兰克·奥尔巴赫去世，享年 93 岁。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-british-painter-frank-auerbach-dies-93</link>
      <description><![CDATA[
Frank Auerbach，一位以亲密的厚涂肖像画而闻名的英国著名艺术家，于 11 月 11 日在伦敦去世，享年 93 岁。Frankie Rossi Art Projects 证实了他的死讯新闻声明。画廊总监 Geoffrey Parton 回顾了奥尔巴赫的遗产：“我们失去了一位亲爱的朋友和杰出的艺术家，但可以安慰的是，他的声音将在未来几代人中产生共鸣。” 奥尔巴赫于 1931 年出生于柏林，1939 年逃离纳粹德国前往英国。他的父母留在德国，不久后于 1942 年在奥斯维辛集中营惨遭杀害。他于 1947 年入籍英国，白天在圣马丁艺术学院学习艺术，晚上在自治市理工学院上额外的夜校。他继续在皇家艺术学院学习，并于 1955 年毕业。 20 世纪 50 年代，奥尔巴赫发展了他独特的肖像画方法，其特点是厚重的、几乎雕塑般的颜料涂抹。他的职业生涯在整个十年中蓬勃发展，1956 年在伦敦美术学院举办的首次个展更是锦上添花。他还开始在坎伯韦尔艺术学院任教。到 20 世纪 60 年代末，奥尔巴赫已成为伦敦艺术学院最重要的人物之一，与弗朗西斯·培根和卢西安·弗洛伊德等同时代艺术家齐名。这群艺术家在战后时期声名鹊起，尤其是在抽象和概念艺术占主导地位的时代，他们实践了具象绘画。奥尔巴赫的肖像画经常反复出现同一圈模特。最著名的作品或许是他描绘的艾丝黛拉·奥利芙·韦斯特，他与这位女演员有过一段长期的恋情。值得注意的是，目前在英国泰特美术馆展出的《E.O.W. 裸体》（1953-54 年），以浓重的笔触描绘了这位女演员的裸体，背景为黑色。在首次个人展之后，奥尔巴赫定期在 Beaux Arts 画廊和 Marlborough 画廊举办展览，后者于 1969 年在纽约举办了他的首次个人展。1978 年，他成为伦敦海沃德画廊大型回顾展的主题，他的作品获得了进一步的认可。随后，到 1986 年，奥尔巴赫代表英国参加了威尼斯双年展。在那里，他与德国艺术家西格玛·波尔克 (Sigmar Polke) 共同获得了享有盛誉的金狮奖。2015 年，伦敦泰特英国美术馆与波恩艺术博物馆联合举办了奥尔巴赫作品回顾展。2021 年，他在美国举办的最后一次个展由纽约 Luhring Augustine 画廊举办。奥尔巴赫今年获得了广泛认可。2 月，考陶尔德画廊举办了他的大型画作展。随后，与第 60 届威尼斯双年展同时举行，艺术品经销商马克斯·莱瓦伊 (Max Levai) 在莫斯托宫举办了奥尔巴赫画作展。这些画作中包括茱莉亚·雅德利·布里格斯·米尔斯 (Julia Yardly Briggs Mills) 的肖像画，她是奥尔巴赫的朋友，四十年来每周两次担任模特。今年年底，Offer Waterman 目前正在举办一场个人展，专门展示这位艺术家的伦敦城市风光，展览将持续到 12 月 7 日。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-british-painter-frank-auerbach-dies-93</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 22:20:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么是奥尔菲主义？20 世纪抽象艺术运动内部</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-orphism-inside-20th-century-abstract-art-movement</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-orphism-inside-20th-century-abstract-art-movement</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 20:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从庞大的欧洲诈骗网络中查获了 2,000 多幅班克斯、沃霍尔和毕加索的伪造作品。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-2-000-banksy-warhol-picasso-forgeries-seized-massive-european-fraud-network</link>
      <description><![CDATA[
在一次大规模的国际行动中，当局捣毁了一个犯罪网络，该网络负责伪造 2,000 多件艺术品，这些艺术品归属于 30 多位知名艺术家，包括 Banksy、Andy Warhol、Pablo Picasso、Joan Miró 和 Claude Monet。这项由意大利警方牵头、比利时、法国和西班牙机构支持的调查发现了一项大规模的伪造行动，据称这可能给艺术市场造成高达 2 亿欧元（2.125 亿美元）的经济损失。目前，约有 38 名嫌疑人因串谋伪造和出售假冒艺术品而面临指控。调查始于 2023 年 3 月，当时意大利警方在搜查比萨一位企业家的房产时发现了大约 200 件赝品。调查人员随后追踪了电子商务拍卖平台上的可疑销售情况，最终确定了两名伪造者和遍布欧洲的几家作坊。目前，所有伪造艺术品均已移交给意大利当局进行进一步调查。

伪造者网络与意大利各地的同谋拍卖行合作，这些拍卖行出版目录，以提高伪造作品的可信度，并在全国各地举办展览，以扩大市场。其他被伪造作品的艺术家包括阿梅代奥·莫迪利亚尼、马克·夏加尔和瓦西里·康定斯基。此次大规模查获假冒作品提醒收藏家核实艺术品出处的重要性。班克斯和沃霍尔等热门艺术家是伪造作品的主要目标，部分原因是他们的需求量大，供应量有限。对于买家来说，通过独立评估师确保真实性至关重要，咨询值得信赖的经销商并核实证书和所有权历史也很重要。对于Banksy 的作品，通过艺术家的实际代表作品《Pest Control》进行鉴定至关重要。同时，了解沃霍尔版画的历史对于识别假货至关重要。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-2-000-banksy-warhol-picasso-forgeries-seized-massive-european-fraud-network</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 11:21:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年西岸艺术与设计博览会上，经销商报告销售额超出预期</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-west-bund-art-design-2024-dealers-report-stronger-than-expected-sales</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-west-bund-art-design-2024-dealers-report-stronger-than-expected-sales</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 18:50:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>琼·乔纳斯 (Joan Jonas) 荣获 2024 年白南准奖。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-joan-jonas-awarded-2024-nam-june-paik-prize</link>
      <description><![CDATA[
韩国白南准艺术中心将琼·乔纳斯评为2024 年白南准奖。该奖项于 2009 年设立，以 Fluxus 视频艺术家命名，旨在表彰通过作品倡导创造力和跨文化理解的艺术家。该奖项强调和平建设和全球理解，奖金为 5000 万韩元（35,798 美元），并于明年在首尔白南准艺术中心举办个人展。乔纳斯被称为“艺术家中的艺术家”，她将现场表演与视频相结合，对一代又一代艺术家产生了深远影响——这是她在 20 世纪 60 年代末在纽约市中心艺术界发展起来的先锋方法。她的早期作品，如《垂直滚动》（1972 年），使用碎片化的镜头和扭曲的视觉效果来探索女性身份和媒体感知的主题。近年来，她的作品探索了文明与自然、人类与非人类生命之间的联系，对人类中心主义进行了批判性反思。乔纳斯被选中代表美国参加 2015 年威尼斯双年展，她在展会上创作的装置作品他们无声无息地来到我们身边 (2015) 探讨了人类与自然的关系。 


他们无言地来到我们身边（装置视图），2015 年
琼·乔纳斯


第 56 届威尼斯双年展


乔纳斯的职业生涯包括许多回顾展，包括 2018 年在伦敦泰特现代美术馆举办的展览，以及最近的 纽约现代艺术博物馆。在获得白南准奖时，乔纳斯表示：“我很荣幸获得这个奖项，尤其是为了纪念白南准，一位伟大的艺术家。很高兴能与白南准艺术中心合作举办 2025 年的展览。” 由泰特现代美术馆前馆长弗朗西斯·莫里斯担任主席的国际评审团将乔纳斯选为获奖者，颁奖典礼定于 2024 年 11 月 28 日举行。“乔纳斯不仅在塑造早期视频和表演艺术方面发挥了关键作用，而且还在继续探索紧迫的新领域，”莫里斯说，她强调了她的“沉浸式装置，探索了生态、景观以及气候崩溃时期人类与非人类物种之间的亲缘关系等主题。” ]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-joan-jonas-awarded-2024-nam-june-paik-prize</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 16:51:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>年轻、多元的艺术家在 2024 年上海 ART021 上大放异彩</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-young-diverse-artists-shine-2024-edition-art021-shanghai</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-young-diverse-artists-shine-2024-edition-art021-shanghai</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 16:49:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一件在拍卖会上售出的人形机器人艺术品拍出了 100 万美元的高价。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-first-artwork-humanoid-robot-sell-auction-brings-1-million</link>
      <description><![CDATA[
11 月 7 日，在纽约苏富比数字艺术日拍卖会上，一款名为 Ai-Da Robot 的人工智能人形机器人创作的一幅画作以 108 万美元的价格售出。这幅作品是计算机科学家艾伦·图灵的肖像，其拍卖价超出了预估价 12 万至 18 万美元，吸引了 27 位竞标者。该作品还获得了第三方担保。此次拍卖是人形机器人画作首次在拍卖会上出售。AI 之神。艾伦·图灵的肖像（2024 年）向这位英国数学家致敬，他在二战期间的理论计算机科学工作为现代计算机和人工智能奠定了基础。Ai-Da 配备了摄像头作为眼睛和机械臂，使用先进的人工智能算法将她所看到的东西转化为草图，然后是绘画。“我的作品的主要价值在于它能够成为有关新兴技术的对话的催化剂。 “AI God 是先驱艾伦图灵的肖像，它邀请观众反思人工智能和计算的神性，同时考虑这些进步的伦理和社会影响，”Ai-Da 使用先进的人工智能语言模型说道。 “艾伦·图灵认识到了这种潜力，并在我们奔向未来时注视着我们。”

为了创作这幅画，Ai-Da 画了 15 个不同版本的图灵脸。创作完这些作品后，Ai-Da 选择了其中三幅与她绘制的一幅图灵 Bombe 机器画作相结合，这台机器在二战期间帮助破译了德国密码，最终形成了最终作品。然后，合成图像被数字化组装，并使用 3D 纹理打印机以更大的尺寸打印出来，工作室助理还添加了额外的纹理以增强最终作品的效果。英国画廊主 Aidan Meller 在牛津大学科学家团队的帮助下创作了 Ai-Da。Ai-Da 以先驱数学家 Ada Lovelace 的名字命名，以一名身穿牛仔工装裤的黑发女性形象出现。“这次拍卖似乎是视觉艺术的一个重要时刻，Ai-Da 的作品将焦点集中在艺术界和社会变革上，因为我们正在努力应对人工智能时代的到来。随着人工智能变得越来越强大，这件名为AI God的艺术品引发了人们对代理权的质疑，”梅勒在一份新闻声明中说道。AI God：艾伦图灵肖像是苏富比数字艺术日拍卖会上最重要的一件拍品，总成交额达 148 万美元。此次拍卖会还展出了Pak、XCOPY和Refik Anadol等艺术家的作品。估价最高的拍品是 XCOPY 的DOOM Party（2020 年），估价为 80 万至 150 万美元。这件作品被忽略了。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-first-artwork-humanoid-robot-sell-auction-brings-1-million</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:55:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年科隆艺术博览会上，艺术收藏家寻求动荡时期的逃避现实</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-art-cologne-2024-art-collectors-seek-escapism-turbulent-times</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-art-cologne-2024-art-collectors-seek-escapism-turbulent-times</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 18:43:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞士罗马尼亚艺术家丹尼尔·斯波里 (Daniel Spoerri) 去世，享年 94 岁。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-swiss-romanian-artist-daniel-spoerri-dies-94</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-swiss-romanian-artist-daniel-spoerri-dies-94</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 12:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比宣布在沙特阿拉伯举行首次拍卖。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-sothebys-announces-first-ever-sale-saudi-arabia</link>
      <description><![CDATA[
苏富比将于 2025 年 2 月 8 日在沙特阿拉伯举办首场拍卖会，这是该国首次举办国际拍卖会。这场具有里程碑意义的拍卖会“起源”将在利雅得郊区的历史名城迪里耶举行。“这是我们与沙特王国关系中的一个重要里程碑，我们期待着举办首场拍卖会来纪念这一时刻，恰好在这样一个具有巨大文化意义的历史地点举行，”苏富比首席执行官查尔斯·斯图尔特说道。这场为期两天的晚间拍卖会将展出沙特艺术家和国际名人的一系列作品。除了艺术品外，还将提供珠宝、手表、汽车、体育纪念品和手袋等奢侈品。 “起源”中展出的拍品将于 2025 年 2 月 1 日至 8 日在免费公共展览中展出。“我们希望在沙特阿拉伯新址揭幕时，让那些已经开始自己收藏的藏家和即将初次进入这个世界的藏家都能领略到苏富比能为他们带来什么。”苏富比拍卖主管兼当代艺术专家 Ashkan Baghestani 说道。“因此，我们希望这次首场拍卖既能介绍我们的藏品，又能体现我们引以为豪的跨类别策划精神。”苏富比于去年年底在沙特阿拉伯正式成立，之后便决定举办此次拍卖会。苏富比新办公室将在利雅得的法沙利亚大厦 (Al Faisaliah Tower) 开业，这是该国第一座摩天大楼。“这是沙特阿拉伯文化非常活跃的时期。苏富比在沙特阿拉伯活跃多年，我们非常感兴趣地见证了文化界的蓬勃发展，”斯图尔特说。“通过承诺在利雅得设立实体店，我们支持丰富该国的艺术景观，这将增强沙特庞大的年轻人群。”苏富比在沙特阿拉伯的存在可以追溯到 2013 年，当时该拍卖行在该国举办了一场精彩展览。苏富比于 2017 年举办了沙特阿拉伯有史以来的首场慈善拍卖会，后来又支持了沙特阿拉伯的首届当代艺术双年展并参加了利雅得国际书展。就在上周，苏富比与总部位于阿布扎比的财富基金 ADQ 达成了一项交易，后者向苏富比拍卖行投资了 10 亿美元。此后不久，该拍卖行宣布已完成收购纽约麦迪逊大道布劳耶大楼的交易，该大楼原为惠特尼美国艺术博物馆所在地，将成为其新的全球总部。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-sothebys-announces-first-ever-sale-saudi-arabia</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 17:54:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果你喜欢 Salvo，可以关注 7 位当代画家</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-7-contemporary-painters-follow-salvo</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-7-contemporary-painters-follow-salvo</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>