<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>艺术新闻</title>
    <link>https://www.artsy.net</link>
    <description>精选艺术文章。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2024 21:14:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>2024 年表现突出的 10 家画廊</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-10-galleries-breakout-year-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-10-galleries-breakout-year-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 17:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从事情色抽象绘画的画家齐利亚·桑切斯 (Zilia Sánchez) 去世，享年 98 岁。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-zilia-sanchez-painter-worked-erotic-abstraction-dies-98</link>
      <description><![CDATA[
古巴艺术家 Zilia Sánchez 以其多维绘画而闻名，这些绘画以抽象、色情的形式挑战了 极简主义，已逝世，享年 98 岁。波多黎各艺术博物馆和自 2013 年以来一直代表这位艺术家的 Galerie Lelong &amp; Co. 证实了她的死讯。桑切斯的作品以向外凸出的画布为特征，在她那个时代的极简主义风格中独树一帜，在作品中彰显了身体的存在。她的作品《月球》（1980 年）在今年的威尼斯双年展中占据突出位置，这是她第二次参加这项杰出的双年展，也是众多参与其中的酷儿、年长艺术家之一。桑切斯的最新个展“拓扑学”于 4 月 20 日至 10 月 13 日在 迈阿密当代艺术博物馆 展出。该展览计划于 2025 年春季前往圣胡安的波多黎各艺术博物馆。桑切斯 1926 年出生于哈瓦那，她的父亲和儿时邻居、古巴艺术家 维克多·曼努埃尔 向她介绍了艺术。她在圣亚历杭德罗国立美术学院学习艺术，并于 1947 年毕业。在 20 世纪 50 年代，桑切斯早期的抽象画作获得了广泛认可。 1953 年，她在哈瓦那学院举办了她的首次个展。随后，这位艺术家代表古巴参加了 1958 年的墨西哥双年展和 1959 年的圣保罗双年展。古巴革命后不久，桑切斯决定移居国外，并于 1962 年移居纽约。在那里，她以插画师的身份工作，以支持她在普拉特学院学习版画。她在这座城市待了大约 10 年，她的作品采用了极简主义运动的特点，例如更光滑的画布和灰度调色板。她的立体作品是通过将画布拉伸到手工制作的木雕上而创作的。这些作品与她同时代的作品不同，这些作品探索了女性形态，被称为“情色拓扑”。 1971 年，桑切斯移居波多黎各。在波多黎各期间，桑切斯扩大了抽象作品的创作规模，开始设计公寓大楼的外墙。与此同时，她还为短暂的刊物《Zona Carga y Descarga》设计作品。在接下来的几十年里，她在波多黎各艺术界以外的知名度逐渐下降。近年来，桑切斯的作品在美国和国际上获得了显著的认可。 2019 年，华盛顿特区的菲利普斯收藏馆举办了她的回顾展“Zilia Sánchez：Soy Isla（我是一座岛屿）”，该展览随后在纽约的El Museo del Barrio和波多黎各的庞塞艺术博物馆巡回展出。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-zilia-sanchez-painter-worked-erotic-abstraction-dies-98</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 16:23:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼古拉斯·加拉宁 (Nicholas Galanin) 赢得 20 万美元水晶桥奖。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-nicholas-galanin-wins-200-000-crystal-bridges-prize</link>
      <description><![CDATA[
特林吉特乌南加克斯艺术家 Nicholas Galanin 被阿肯色州本顿维尔的 Crystal Bridges 美国艺术博物馆 授予 2024 年唐·泰森美国艺术进步奖。该奖项包括 200,000 美元的现金奖励。 唐·泰森奖于 2016 年设立，旨在表彰在美国从事任何媒介创作的个人或集体。该奖项由泰森家族创立，以纪念已故的泰森食品前董事长兼首席执行官唐·泰森。过去曾获此奖的美国艺术家包括 2022 年的 Deborah Willis 和 2018 年的 vanessa german。“尼古拉斯·加拉宁的作品是对原住民丰富的文化遗产、精神信仰和与土地的深厚联系的颂扬，”泰森家族基金会主席奥利维亚·泰森说。“他的才华激励着我们，我们很高兴授予他第五届唐·泰森奖。他是一位大胆的艺术家，创作了发人深省的作品。 Nicholas 通过创新、创造性思维和冒险精神对该领域产生了影响。”

Galanin 于 1979 年出生于阿拉斯加州锡特卡，从小就学会了艺术创作。14 岁时，他从父亲和祖父那里学会了珠宝制作和雕刻。他在伦敦市政厅大学接受了正规的艺术教育，并于 2003 年获得美术学士学位。他继续在新西兰梅西大学深造，并于 2007 年获得美术硕士学位。Galanin 的创作涉及各种媒体，包括雕塑、视频、音乐和表演，经常将传统的特林吉特工艺与当代主题融合在一起。他的作品以批判殖民主义和解决紧迫的社会和环境问题而闻名。这些作品中的许多都重新演绎了历史叙事并颂扬了土著知识。水晶桥博物馆的认可凸显了加拉宁对艺术界的影响以及他对拓展美国艺术叙事的贡献。

“我的作品力求打破殖民框架，同时颂扬土著人的存在、知识和创造力，”加拉宁说。 “这种认可激励着我不断努力创作能够激发对话、重新定义叙事并展望文化、土地和身份受到保护和赞美的未来的艺术作品。”Galanin 的当前展览“存在于刀刃的宽度中”正在巴尔的摩艺术博物馆展出，展览将持续到 2025 年 2 月 16 日。他最近在迈阿密海滩巴塞尔艺术展期间在法纳海滩展示了一个场地特定装置。这件名为《Seletega（跑，看看是否有人来/corre a ver si viene gente）》（2024 年）的作品代表了一艘埋在地下的西班牙大帆船，只有桅杆和船帆可见，象征着失败的帝国。他的作品还在全球展出，包括悉尼双年展、惠特尼双年展和圣达菲遗址。自 2019 年起，他一直由彼得布鲁姆画廊代理。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-nicholas-galanin-wins-200-000-crystal-bridges-prize</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 21:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年最具影响力的艺术家</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-influential-artists-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-influential-artists-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 19:29:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>画家克莱尔·塔伯莱（Claire Tabouret）受委托创作巴黎圣母院彩色玻璃窗。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-painter-claire-tabouret-commissioned-create-notre-dame-stained-glass-windows</link>
      <description><![CDATA[
法国画家Claire Tabouret被选中为新装修的巴黎圣母院设计新的当代彩色玻璃窗。 这一决定是法国文化部主办的一项竞赛的一部分，该竞赛筛选了 110 名艺术家，然后将候选范围缩小到 8 名。这位艺术家是由一个由 20 名成员组成的委员会选出的，其中包括保护者、艺术家以及巴黎教区和法国文化部的代表。其他入围者包括法国画家 Daniel Buren 和驻法国的中国肖像画专家 严培明。Tabouret 的设计将经过六个月的详细研究期，然后才能制作完成，预计制作过程将耗时一年半。彩色玻璃窗的安装预计将于 2026 年底完成。为了实现她的愿景，Tabouret 将与位于兰斯的玻璃制作工作室 Atelier Simon-Marq 合作。这家著名的工作室成立于 1640 年，曾与多位顶尖当代艺术家合作，包括马克·夏加尔和胡安·米罗。Tabouret 在一份声明中证实，这项委托将是一件“具象艺术作品”。“我的作品一直致力于具象绘画和个人主题。我已经到了人生的某个阶段，我想为比我更伟大的事物服务，”Tabouret 说。“起初，我质疑自己是否值得。这项委托项目充满大胆，将在一座备受喜爱的历史建筑中完成。但你必须信任当代艺术家。”她补充道：“在我们这个充满战争、极端分裂和紧张的时代，有机会用我的艺术通过五旬节的主题来促进团结，是一种美好的希望姿态。这将是一个具象的艺术作品，这样来自不同文化的人就可以理解它，而不需要解释或标签。使用的颜色将与建筑师的颜色相呼应。在西蒙-马克工作室的帮助下，目标是平衡它们，以免扭曲白光。”塔伯莱 1981 年出生于法国佩尔蒂，在纽约库伯联盟学院和巴黎美术学院学习，于 2006 年完成学业。2015 年，她搬到了洛杉矶，目前在那里生活和工作。自毕业以来，这位艺术家因其令人回味的儿童肖像画而获得了全世界的认可——其中许多肖像画都带有红色的面部疤痕。Tabouret 由 Almine Rech 和 Perrotin 共同代理，这两家公司都为这位艺术家举办过个人展。她令人回味的肖像画曾在第 60 届威尼斯双年展的梵蒂冈馆展出。她的作品还在夜间画廊和 SADE 画廊展出，以及在几家著名机构展出，包括 2023 年的迈阿密 ICA 和 2021 年的毕加索博物馆。 巴黎圣母院于 12 月 7 日重新开放，此前这座拥有 861 年历史的建筑于 2019 年 4 月 15 日被大火部分摧毁。大教堂的另一个当代补充来自法国设计师Guillaume 设计的极简礼仪家具Bardet 目前正在巴黎 Galerie kreo 举办个人画展。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-painter-claire-tabouret-commissioned-create-notre-dame-stained-glass-windows</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 17:42:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毛毡肖像艺术家 Melissa Joseph 荣获 UOVO 奖。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-felt-portrait-artist-melissa-joseph-awarded-uovo-prize</link>
      <description><![CDATA[
Melissa Joseph 是一位来自布鲁克林的艺术家，她使用毡制技术制作亲密的肖像，被授予 UOVO由布鲁克林博物馆颁发的奖项。该奖项包括在博物馆举办个人展览、委托创作大型公共壁画以及获得 25,000 美元的无限制现金补助。这项认可是在 Joseph 被列入The Artsy Vanguard 2025之后获得的。UOVO 奖由 UOVO（一家专门存储贵重收藏品的公司）赞助，旨在推广布鲁克林艺术家的作品。往届获奖者包括 2023 年的电影制片人 Suneil Sanzgiri 和 2022 年的 Artsy Vanguard 2022 届校友Oscar yi Hou。作为奖项的一部分，约瑟夫将在布鲁克林布什维克的 UOVO 工厂外墙上创作一幅 50 英尺乘 50 英尺的壁画，并在布鲁克林博物馆的艾里斯坎托广场 (Iris Cantor Plaza) 进行装置创作。这两件作品都将参考意大利锡耶纳大教堂的精巧设计，并计划于 2025 年 6 月揭幕。 “对于这个项目，我选择参考锡耶纳大教堂令人难以置信的地板，并思考公共艺术在历史上的作用方式，”约瑟夫在一份新闻声明中说。 “虽然创作公共艺术的过程和目的都在扩大和加速，但人类之间深刻联系的潜力仍然存在，这是这个项目最让我兴奋和鼓舞人心的地方。” 约瑟夫是由布鲁克林博物馆策展团队从“布鲁克林艺术家展”的参展艺术家中选出的，“布鲁克林艺术家展”是为庆祝博物馆成立 200 周年而举办的大型当地艺术家群展。约瑟夫对展览的贡献是奥利夫的发廊（2023），这是她哥哥和小侄女的一幅毡制肖像，展览将持续到 2025 年 1 月 26 日。去年，博物馆收购了她的作品《获得鲁本的学费手册》（2023 年）。在过去的一年里，约瑟夫的作品出现在许多著名的展览和博览会上。2023 年 11 月，她在纽约的 Margot Samel 举办了个人展。今年 6 月，画廊在 巴塞尔 Liste 艺术博览会 的个人展位上展示了约瑟夫的作品。本月早些时候，在迈阿密海滩巴塞尔艺术展上，纽约画廊Charles Moffett举办了一场由 Joseph 和Kim Dacres共同举办的双人展，被选为Artsy 在此次博览会上评选出的十大展位之一。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-felt-portrait-artist-melissa-joseph-awarded-uovo-prize</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年艺术作品将迎来 8 次病毒式传播</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-8-times-art-viral-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-8-times-art-viral-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 19:41:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>娜奥米·贝克维斯 (Naomi Beckwith) 宣布担任 2027 年文献展策展人。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-naomi-beckwith-announced-curator-documenta-2027</link>
      <description><![CDATA[
纽约古根海姆博物馆首席策展人娜奥米·贝克维斯 (Naomi Beckwith) 被任命为卡塞尔文献展艺术总监16. 她将成为首位担任该职位的黑人女性。文献展和弗里德里希博物馆总经理安德烈亚斯·霍夫曼 (Andreas Hoffmann) 于 12 月 18 日在新闻发布会上宣布了这一消息。即将举行的文献展定于 2027 年 6 月 12 日至 9 月 19 日举行。“文献展是一个属于整个世界的机构，也属于卡塞尔，也是一个与历史不断对话的机构，同时也是当下艺术和文化的晴雨表，”贝克维斯说。 “我为这份责任的广泛性感到谦卑，同样高兴的是，能够与这家历史悠久、慷慨大方的机构分享我的研究和想法：它为艺术家、策展人和观众提供了专注、深入研究、探索、实验和觉醒的空间和时间。”贝克维斯毕业于考陶尔德艺术学院，于 2021 年加入古根海姆博物馆，成为该博物馆第一位黑人副馆长兼首席策展人。她曾在芝加哥当代艺术博物馆和哈莱姆工作室博物馆任职。此外，贝克维斯还曾担任西北大学和芝加哥艺术学院的客座教授。她还获得了纽约惠特尼美国艺术博物馆独立学习项目和费城当代艺术中心的奖学金。 2022 年，在第 15 届卡塞尔文献展期间，一些展出作品中的反犹太主义漫画和其他反犹太主义指控引发了争议。这导致印尼艺术团体 Taring Padi 的作品被撤下，而指导团队、艺术团体 ruangrupa 也受到批评。谈到文献展的后续改组，该地区艺术和文化部部长 Timon Gremmels 在一份声明中表示：“开放、社区意识和艺术的凝聚力已经成为评委会工作的特点，同样也是 Naomi Beckwith 实践的基础。随着文献展改革的实施，该市和该州为世界艺术展的未来奠定了良好的基础。我们在艺术和言论自由与反犹太主义和歧视保护之间取得了良好的平衡。”这不是今年唯一备受瞩目的策展公告。本月早些时候，喀麦隆出生的策展人Koyo Kouoh 被任命为 2025 年威尼斯双年展的首席策展人。这位受人尊敬的策展人目前是开普敦Zeitz MOCAA的首席策展人和执行董事，她将成为首位策划这一著名展览的非洲女性。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-naomi-beckwith-announced-curator-documenta-2027</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 18:00:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个假期纽约 8 大必看博物馆展览</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-8-must-see-museum-new-york-holiday-season</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-8-must-see-museum-new-york-holiday-season</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 22:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴斯奎特的画作出现在 The Weeknd 的新专辑中。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-basquiat-drawing-featured-weeknds-new-album</link>
      <description><![CDATA[
1977 年由Jean-Michel Basquiat 创作的一幅画作将出现在 The Weeknd 即将发行的专辑《Hurry Up Tomorrow》的特别收藏版封面上。 封面艺术取自巴斯奎特青少年时期的素描本，描绘了一群站在简单城市景观前的人物。这些人物旁边写着“工人阶级英雄”的文字，他们站在另一个人物下面，手里拿着一个气球和一个写着“无聊”的泡泡。作品的标题《离开‘常态’》（1977 年）写在页面的右上角。专辑封面巧妙地向 The Weeknd 的首张混音带《气球屋》致敬，该混音带也使用了气球图像——一个代表他获得主流认可的象征。这种搭配凸显了 The Weeknd 对巴斯奎特的长期钦佩，巴斯奎特影响了他的音乐和风格，尤其是音乐家的发型。限量版发行将包括一系列黑胶唱片和 CD 封面，上面印有巴斯奎特的艺术作品。 《Hurry Up Tomorrow》 将于 2025 年 1 月发行，届时将发行一部由 Jenna Ortega 和 Barry Keoghan 主演的电影。11 月，The Weeknd 发行了即将发行的专辑的另外两个限量版，封面由漫画家 Frank Miller 和日本插画家 Hajime Sorayama 创作。Basquiat 为几位音乐家创作了封面艺术。也许最引人注目的是他为 Rammellzee 和 K-Rob 于 1983 年创作的单曲 Beat Bop 创作的作品。 2020 年，苏富比拍卖行以 126,000 美元的价格拍出了 500 份巴斯奎特作品中的一份。1984 年，巴斯奎特还登上了旧金山朋克乐队 The Offs 的唯一一张唱片的封面。最近，The Strokes 乐队在 2020 年的专辑《The New Abnormal》中展示了巴斯奎特的《Bird on Money》（1981 年），原作目前在迈阿密鲁贝尔博物馆展出。巴斯奎特于 1988 年去世，他的作品经常出现在各个创意领域。例如，6 月，H&amp;M 与这位艺术家的遗产和奢侈街头服饰品牌 Who Decides War 合作推出了一条新的服装系列。此次合作的灵感源自于“King Pleasure”展览，该展览由洛杉矶巴斯奎特庄园组织，将于 2022 年举办，展出这位艺术家 200 件罕见的作品。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-basquiat-drawing-featured-weeknds-new-album</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 21:06:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年艺术市场回顾</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-artsy-market-recap-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-artsy-market-recap-2024</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>概念艺术家洛林·奥格雷迪 (Lorraine O’Grady) 去世，享年 90 岁。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-conceptual-artist-lorraine-ogrady-dies-90</link>
      <description><![CDATA[
Lorraine O’Grady，一位极力倡导黑人女性艺术观点的概念艺术家，于 90 岁去世。她的死讯得到了以她的名字命名的信托基金和她的代表画廊 Mariane Ibrahim 的证实，该信托基金于 12 月 13 日分享了这一消息。死因未说明。回顾奥格雷迪的遗产，画廊主玛丽安·易卜拉欣 (Mariane Ibrahim) 在 Instagram 上写道：“洛林·奥格雷迪是一股不可忽视的力量。她拒绝被贴上标签或受到限制，拥抱反映她身份和人生旅程的多元历史。洛林为有色人种艺术家和女性艺术家铺平了道路，在艺术和写作形式之间开辟了批判性和自信的道路。”

奥格雷迪的职业生涯以致力于通过她的艺术和写作挑战种族、性别和阶级的封闭叙事为特征。她曾使用过各种媒介，包括摄影、拼贴画和表演。奥格雷迪的艺术和文化批评因其对女权主义、超现实主义和黑人女性在艺术中的形象等主题的深刻分析而广受认可。最值得注意的是，她 1992 年的论文《奥林匹亚的女仆：重拾黑人女性的主观性》批判性地审视了爱德华·马奈的奥林匹亚 (1863)，强调了艺术史对画中黑人女仆劳雷的忽视。奥格雷迪 1934 年出生于波士顿，父母是牙买加移民，童年是在母亲的服装生意中度过的。她就读于韦尔斯利学院，并于 1955 年获得经济学和西班牙文学学位。在 1965 年决定进入爱荷华州作家工作室之前，她的职业道路包括在政府办公室工作。在遇到丈夫 Chappelle Freeman Jr. 后，她于 1967 年离开了该项目，并与他一起搬到了芝加哥，在那里生活了六年。1973 年抵达纽约后，奥格雷迪从事了几份工作：她是《滚石》杂志的音乐评论家，也是视觉艺术学院的文学老师。到了 70 年代末，她决定从事艺术家的职业。她最著名的早期系列之一“剪报纽约时报”始于 1977 年，涉及将报纸剪报转化为对当代社会的尖锐批评。 

45 岁时，奥格雷迪首次公开演出了《黑色资产阶级小姐》（Mlle Bourgeoise Noire，1980-83 年），在这部作品中，她扮演的角色身穿由 180 双白手套制成的白色长袍，腰带上写着“黑色资产阶级小姐”的头衔（黑人中产阶级小姐），挥舞着由白菊花制成的九尾鞭。通过这个角色，她直面了黑人艺术家的排斥和边缘化。她的作品一直延续到 20 世纪 90 年代和 21 世纪，她通过摄影拼贴画和表演批判权力体系。近年来，奥格雷迪的作品获得了更广泛的赞誉。 2020 年，杜克大学出版社出版了她的作品汇编。这些作品由阿鲁纳·德索萨 (Aruna D’Souza) 编辑，她曾于 2021 年共同策划了布鲁克林博物馆的艺术家回顾展。玛丽安·易卜拉欣 (Mariane Ibrahim) 宣布将于 2023 年代理奥格雷迪，并于 2024 年 4 月在芝加哥举办了一场大型艺术家作品展，名为“骑士，或掌心与钢铁的兰塞拉”。“我们的生活，虽然受到不同历史的影响，但却以相互联系的方式相互映照，”易卜拉欣写道。“她的遗产将继续存在，这种力量将继续在她创作的一切中回荡，以她所体现的同样力量和深度触动所有接触她作品的人。”]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-conceptual-artist-lorraine-ogrady-dies-90</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 21:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>策展人评选的 2024 年最佳公共艺术</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-best-public-art-2024-curators</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-best-public-art-2024-curators</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲歌唱大赛歌手 Zaachariaha Fielding 将在洛杉矶举办首场绘画秀。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-eurovision-singer-zaachariaha-fielding-first-la-painting</link>
      <description><![CDATA[
Zaachariaha Fielding 或许最为人熟知作为 Electric Fields 乐队的歌手，该流行电子二人组成为首位代表澳大利亚参加欧洲歌唱大赛的乐队。二人组演唱了歌曲“One Mikali (One Blood)”，歌词包含英语和澳大利亚土著语言 Yankunytjatjara。现在，Fielding 也迎来了他的第一场画廊展览。Albertz Benda 刚刚在其位于洛杉矶 Chateau Marmont 隔壁的新空间举办了这位阿南古艺术家和歌手的首场个人展。此次个人展将展出八幅风景画，展览将持续到 2025 年 2 月 1 日。此次展览紧随画廊在无题艺术上的展示，该展览于 12 月 4 日至 8 日首次展出了菲尔丁的画作。菲尔丁于 1991 年出生于澳大利亚奥古斯塔港，在 Anangu Pitjantjatjara Yankunytjatjara (APY) Lands 的米姆利社区长大。这段经历对这位艺术家的音乐和艺术生涯产生了重大影响。 2011 年，他在 X Factor 的亮相给评委和观众留下了深刻印象，这是他音乐生涯的首次重大突破。他的音乐生涯开始腾飞，并于 2015 年与键盘手 Michael Ross 组建了 Electric Fields。


555-24AS, 2024
Zaachariaha Fielding


Albertz Benda


尽管他只是在 COVID-19 疫情期间开始绘画，布里斯班的 Jan Murphy 画廊已于 2022 年秋季为这位艺术家举办了一场热闹的个人展。他充满活力的画作以紫色、粉色和橙色的点缀以及狂热的标记为特征。这些作品通常包含符号和图像，以纪念他的阿南古传统。“由于我拥有古代和当代两种知识，文化纯粹是关于联系的。这就是我目前的故事。这就是我所处的位置，”这位艺术家说。一些作品，例如 564-24AS (2024)，以长行草书般的文字为特色，在画布上卷曲。到 2023 年，菲尔丁获得了 50,000 美元的 Wynne 奖，这是一项年度奖项，授予艺术家最佳澳大利亚风景画作或澳大利亚艺术家的最佳人物雕塑。其他个人展已在澳大利亚阿德莱德的 Hugo Michell 画廊和 APY 画廊举办。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-eurovision-singer-zaachariaha-fielding-first-la-painting</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦 JD Malat 画廊将于 2025 年在迪拜开设展馆。</title>
      <link>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-londons-jd-malat-gallery-open-dubai-location-2025</link>
      <description><![CDATA[
总部位于伦敦的 JD Malat Gallery 将于 2025 年 1 月在迪拜市中心开设其第一家中东分店。新的 1,700 平方英尺空间将位于迪拜市中心歌剧院区，希望与该地区和当地的新兴人才建立对话收藏家。迪拜分馆将战略性地选址在哈利法塔附近的一条繁华大道上——该地区日益被视为快速发展的艺术中心。迪拜是阿拉伯联合酋长国最大的城市，经历了疫情后人口激增，自 2022 年以来新增了 180,000 多名新居民。迪拜的艺术舞台也在不断扩大。最近加入的画廊包括收藏家 Veronika Berezina 于 2023 年创立的 NIKA Project Space，以及 Mintah 家族于 2021 年创立的 Efiɛ Gallery。其他国际画廊早在十年前就将目光投向了迪拜，其中包括纽约市的忠实画廊 Leila Heller Gallery，该画廊自 2015 年以来一直在迪拜运营。“我们画廊的愿景与中东收藏家对国际当代艺术日益增长的兴趣产生了深刻共鸣，”创始人 Jean-David Malat 表示。“看到我们所代理的艺术家的作品在如此多元的文化背景下展出是一种荣幸。” JD Malat 画廊迪拜为我们提供了额外的空间来发展这些职业，并培养新的职业。”JD Malat 画廊计划立即与整个城市的当地和公共艺术机构和项目合作。根据其新闻稿，“位于迪拜市中心的中心位置支持了画廊超越画廊空间的参与精神，以促进艺术发展和文化互动。” 不过，马拉特在苏富比接受过培训，他告诉英国版 GQ，“我认为苏富比的课程不值得。我从经验中学到更多。对我来说，成功来自于与人联系以及参加拍卖和展览，而不是通过学术。”凭借自己的实践经验，马拉特于 2018 年在梅菲尔中心开设了自己的同名画廊。如今，这位画廊主代理了 20 多位国际艺术家的作品，包括冰岛画家 Katrin Fridriks、瑞士艺术家 Conrad Jon Godly 和美国艺术家 Ed Moses。他还因向麦当娜和凯特·摩斯等众多一线明星出售艺术品而闻名。]]></description>
      <guid>https://www.artsy.net/article/artsy-editorial-londons-jd-malat-gallery-open-dubai-location-2025</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 17:49:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>