<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 14:44:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“带孩子坐飞机已经够复杂了”：交通部提议禁止航空公司向陪同孩子的父母收取费用</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166342/flying-children-already-complicated-enough-dot-proposal-ban-airlines-charging-parents-sit-with-kids</link>
      <description><![CDATA[如果在预订航班时没有相邻座位，航空公司将被要求向家庭提供全额退款。
美国交通部正在提议一项新规定，禁止航空公司向父母收取更多费用，让他们与幼儿坐在一起。根据周四发布的提案，美国和外国航空公司必须免费让 13 岁或以下的儿童坐在父母或随行成人旁边。如果相邻座位如果父母预订航班时没有空位，航空公司必须让家庭选择全额退款或等待座位空出。如果在其他乘客开始登机前没有空位，航空公司必须让家庭选择在下一班有相邻座位的航班上免费重新预订。拜登政府估计，这项规定可以为一个四口之家节省高达 200 美元的往返座位费。“带着孩子坐飞机已经够复杂了，还要担心这个，”美国交通部长皮特·布蒂吉格表示。布蒂吉格指出，阿拉斯加航空、美国航空、边疆航空和捷蓝航空这四家航空公司已经保证，13 岁及以下的儿童可以免费坐在随行成人旁边。作为《联邦航空管理局重新授权法案》的一部分，国会授权交通部提出一项禁止家庭座位费的规定，该法案于 5 月由总统乔·拜登签署。该立法还提高了对违反消费者法的航空公司的处罚力度，并要求交通部发布“仪表板”以便消费者可以比较不同航空公司的座位大小。该部门将在未来 60 天内就拟议的家庭座位规则征求意见，然后制定最终规则。航空公司一直在反对拜登政府取消其所谓的“垃圾费”。4 月，政府发布了一项最终规定，要求航空公司自动为取消或延误的航班发放现金退款，并更好地披露行李费或取消费。航空公司提起诉讼，本周早些时候，美国第五巡回上诉法院的三名法官暂时阻止了该规则生效，裁定该规则“很可能超出了该机构的权限。法官批准了航空公司的请求，在诉讼期间暂停该规则。当被问及家庭座位规则是否会面临同样的命运时，布蒂吉格指出，运输部也得到了国会的支持，国会批准了该规则。“我们提出的任何规则，我们都相信它在我们的权力范围内是合理的，”布蒂吉格在讨论家庭座位规则的电话会议上说。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166342/flying-children-already-complicated-enough-dot-proposal-ban-airlines-charging-parents-sit-with-kids</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 14:26:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超越谷歌和微软：亚马逊投入 164 亿美元开发云计算和人工智能基础设施</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166287/move-over-google-microsoft-amazons-putting-16-4-billion-develop-cloud-gen-ai-infrastructure</link>
      <description><![CDATA[亚马逊第二季度的支出比前三个月增加了近 15 亿美元。
随着大型科技公司纷纷利用蓬勃发展的技术，亚马逊预计将于周四加入谷歌和微软的行列，报告其在人工智能方面的资本支出激增的行列。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166287/move-over-google-microsoft-amazons-putting-16-4-billion-develop-cloud-gen-ai-infrastructure</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ARM 为何下跌？尽管 AI 芯片市场繁荣，但 Arm Holdings 股价因财报暴跌</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166283/why-is-arm-holdings-stock-down-q1-2025-earnings-report-ai-chip-boom</link>
      <description><![CDATA[就在芯片巨头 Nvidia 和台积电股价上涨的第二天，ARM 股价却出现下跌，尽管其收入同比增长了 39%。
就在芯片巨头Nvidia 和台积电股价上涨的第二天，竞争对手 Arm Holdings 的命运却截然相反。昨天收盘后，Arm 报告了其 2025 财年第一季度业绩，在今天上午的盘前交易中，其股价（股票代码：ARM）暴跌。截至本文撰写时，该股目前已下跌超过 8%。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166283/why-is-arm-holdings-stock-down-q1-2025-earnings-report-ai-chip-boom</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊隆·马斯克转发卡马拉·哈里斯的深度伪造视频，表明他不是言论自由斗士</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165670/elon-musk-kamala-harris-deepfake</link>
      <description><![CDATA[X 首席执行官声称，他转发的有关卡马拉·哈里斯的 AI 深度伪造视频是“恶搞”。他更清楚这一点。
欢迎阅读《AI Decoded》，这是 Fast Company 的每周简报，它详述了 AI 领域最重要的新闻。您可以在此处注册每周接收此简报。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165670/elon-musk-kamala-harris-deepfake</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国农业部将向黑人和其他少数族裔农民支付 20 亿美元</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166284/2-billion-usda-payments-will-go-black-other-minority-farmers</link>
      <description><![CDATA[直接付款是对美国农业部长期拒绝处理黑人农民贷款的承认。
拜登政府已向黑人和其他少数族裔农民直接支付了超过 20 亿美元的款项，这些农民受到美国农业部的歧视。总统周三宣布。据美国农业部称，超过 23,000 名农民获得了从 10,000 美元到 500,000 美元不等的付款。另外 20,000 人计划开办农场但未获得美国农业部贷款，他们获得了 3,500 至 6,000 美元。大多数付款都流向了密西西比州和阿拉巴马州的农民。美国农业部部长汤姆·维尔萨克告诉记者，这笔援助“并不是对任何人的损失或所遭受的痛苦的补偿，而是该部门的一种承认”。美国农业部长期以来一直拒绝处理来自黑人农民的贷款，批准的贷款金额与白人农民相比较小，在某些情况下，当获得贷款的黑人农民遇到问题时，他们会比平时更快地取消抵押品赎回权。全国黑人农民协会创始人兼总裁约​​翰·博伊德 (John Boyd Jr.) 表示，这项援助很有帮助。但他说，这还不够。“这就像给需要开胸手术的人包扎绷带，”博伊德说。“我们想要我们的土地，我希望非常非常清楚地说明这一点。”博伊德仍在为国会于 2021 年批准的黑人农民 120% 债务减免而战。该计划的 50 亿美元资金包含在 1.9 万亿美元的 COVID-19 刺激计划中。但钱一直没有到账。几个州的白人农民提起诉讼，称将他们排除在外侵犯了他们的宪法权利，这促使法官在该计划通过后不久就叫停了该计划。由于可能出现一场旷日持久的法庭斗争，导致农民的付款延迟，国会修改了法律，并向更广泛的农民群体提供财政援助。一项新法律拨款 31 亿美元帮助那些因美国农业部支持的贷款而陷入困境的农民，拨款 22 亿美元支付给受到该机构歧视的农民。黑人沃德尔·卡特 (Wardell Carter) 说，自从卡特的父亲于 1939 年购买了 85 英亩（34.4 公顷）的密西西比土地以来，他的农民家庭中没有人获得过贷款申请的机会。他说，美国农业部的贷款官员会当着他的面拒绝他的贷款。如果黑人农民坚持下去，卡特说警察会派警察上门。由于没有贷款，卡特一家买不起拖拉机，只能用马和骡子耕种多年。由于没有适当的设备，这家人最多只能耕种 40 英亩（16.2 公顷）的土地——利润很低。当他们终于获得银行贷款购买拖拉机时，卡特说利率是 100%。博伊德说，他亲眼看到自己的贷款申请被撕毁并扔进垃圾桶，被人用种族歧视的绰号辱骂，还被要求在贷款会议中途离开，以便警察可以和白人农民交谈。“我们面临着公然的、直截了当的、真正的歧视，”博伊德说。“我个人也经历过。县里负责发放农业贷款的人在贷款期间向我吐了烟草汁。”65 岁的卡特说他年纪太大，无法耕种土地。但他说，如果他通过美国农业部计划获得资金，他将用这笔钱来整理他的土地，这样他的侄子就可以重新开始耕种了。卡特说，他和他的家人也想出钱给他的侄子买一台拖拉机。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166284/2-billion-usda-payments-will-go-black-other-minority-farmers</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马萨诸塞州成为第 11 个强制薪酬透明的州</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166281/massachusetts-now-11th-state-mandate-pay-transparency</link>
      <description><![CDATA[新法律适用于拥有超过 25 名员工的企业。
根据周三签署成为法律的一项新法案，拥有超过 25 名员工的马萨诸塞州企业在发布职位时必须披露薪资范围，该法案使马萨诸塞州与其他 10 个州保持一致，这些州已经要求薪酬透明度。新法律还保护了工人在申请工作时向雇主询问薪资范围的权利工作或寻求晋升。“这项新法律是缩小工资差距的重要下一步，特别是对于有色人种和女性而言，”民主党州长莫拉·希利 (Maura Healey) 在签署该法案后发表的书面声明中表示。 “这还将增强马萨诸塞州雇主建立多元化、优秀团队的能力。”支持者援引国家妇女法律中心的数据表示，希利的签署使马萨诸塞州成为第 11 个强制要求雇主披露薪资范围的州。支持者表示，新法律以 2016 年的一项州法规为基础，该法规禁止基于性别的工资歧视。民主党众议院议长罗纳德·马里亚诺 (Ronald Mariano) 在议员们上周将法案提交给希利后表示：“马萨诸塞州现在离确保同工同酬又近了一步。” “薪酬透明度不仅会使我们的工作场所更加公平，还将使马萨诸塞州在与其他州的竞争中更具竞争力。”民主党参议院议长凯伦·斯皮尔卡 (Karen Spilka) 上周表示，女性和有色人种的工资低于其同事的情况在全国范围内十分常见，马萨诸塞州也未能幸免。马萨诸塞州工业联合会 (AIM) 自称是该州最大的商业协会，该协会负责人称赞立法者与倡导和商业团体合作，敲定了该法案的最终妥协版本。“AIM 认为，这些重要的政策变化通过促进公开和诚实的工资沟通，同时又不会给我们的雇主带来繁琐和耗时的报告要求，达到了适当的平衡，” AIM 总裁 Brooke Thomson 在最终法案发布后表示。该法律还要求拥有 100 多名员工的企业与州劳工和劳动力发展执行办公室分享其联邦工资和劳动力数据报告。该机构负责汇编和发布汇总的工资和劳动力数据，以帮助确定各行业的性别和种族工资差距。总检察长办公室还将被赋予对违反法律的行为处以罚款或民事传票的权力，员工在申请工作或晋升时询问薪资范围将受到保护，以免遭到报复。总检察长将就新规定开展公众意识运动。根据波士顿妇女劳动力委员会的数据，在大波士顿地区，2023 年的性别工资差距为 21 美分。该组织称，黑人女性面临 54 美分的工资差距，而西班牙裔和拉丁裔女性面临 52 美分的工资差距，亚裔女性面临 19 美分的工资差距。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166281/massachusetts-now-11th-state-mandate-pay-transparency</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:26:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 7 亿美元明星 MrBeast 陷入争议</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91166278/mrbeast-youtubes-biggest-star-caught-swirl-controversies</link>
      <description><![CDATA[Jimmy Donaldson，又名 MrBeast，被指控过去发表过种族主义言论。
MrBeast，YouTube 上最耀眼的明星，也是在年轻观众中拥有几乎无可比拟影响力的慈善力量，周三他承认自己使用了“不当语言”在他早期的网络生涯中，他和一位前合作者周围出现了许多争议。MrBeast，其真名为Jimmy Donaldson，以及他据报道价值 7 亿美元的帝国在最近几周遭到新的抨击，此前有指控称 Donaldson 过去发表过种族主义言论，同时还有指控称一位长期同事对未成年人发表过不当的性评论。“当 Jimmy 还是个十几岁的孩子时，他的行为就像许多孩子一样，在试图表达自己时使用不当语言“这真的很有趣，”这位 YouTuber 的发言人在给美联社的声明中说道。“多年来，他一再道歉，并认识到影响力的增加伴随着责任的增加，需要更加了解和敏感地对待语言的力量。在年轻时犯过一些糟糕的笑话和其他错误之后，成年后的他专注于与 MrBeast 社区互动，共同努力在世界各地产生积极影响。”他制作精良的视频中充满了异想天开的挑战和奢华的礼物，通常伴随着富有表现力的缩略图和有力的标题，吸引了创纪录的 3.07 亿 YouTube 订阅者。他最近上传的视频包括“1 岁——100 人决定谁赢得 25 万美元”和“我建了 100 栋房子并把它们送给了别人！”与他的大多数视频一样，该视频获得了超过 1 亿的观看次数。慈善界对这些内容褒贬不一，有人赞扬它鼓励直接慷慨，有人批评它剥削性地使用“励志色情”。近年来，唐纳森通过推出自己的零食品牌 Feastables（一家品牌汉堡连锁店，评价很差，他起诉了这家连锁店背后的公司）以及与亚马逊 Prime Video 合作推出一档有 1,000 名参赛者的真人秀节目，充分表明了他更大的野心。但在凭借其经常荒谬的慈善行为超越 YouTube 之前，唐纳森作为游戏内容创作者积累了大批粉丝，他有时会在直播中与观众互动。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91166278/mrbeast-youtubes-biggest-star-caught-swirl-controversies</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创始人使用人工智能让工作更轻松的 3 种意想不到的方式</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91164416/how-business-owners-can-use-ai</link>
      <description><![CDATA[从可以在您睡觉时为您解答问题的 Slack 机器人到弄清楚您的客户想要什么，这些企业主已经找到了如何使用人工智能而不失去人性化的方法。
制作人们真正想看、听或读的营销内容的最重要元素之一是相关性、可信度和人性。这些都是人类独有的，但这并不意味着人工智能工具无法提供帮助。人性和效率并不矛盾。在我的业务中，作为一家帮助创始人在视频上展示思想领导力的公司的负责人，我专注于通过教客户如何制作优质内容以及如何高效地制作内容，从而展现人们的亲和力和可信度。 我建议依靠人工智能来加速头脑风暴、内容创作和研究，但需要注意的是，你必须在其中添加自己的角度和声音。人工智能只是一个起点。我用于制作视频和播客的人工智能工具的一小部分是 ChatGPT、Rev、Canva 的人工智能工具和 Castmagic。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91164416/how-business-owners-can-use-ai</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能聊天机器人如何提高 2024 年大选的公民参与度</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165050/how-ai-chatbots-could-improve-civic-engagement-in-the-2024-election</link>
      <description><![CDATA[选举官员有权力和责任确保选民能够使用最佳工具做出明智决定。那么为什么人工智能不是其中的一部分呢？
今年早些时候，记者 Julia Angwin 和普林斯顿大学教授 Alondra Nelson 测试领先的人工智能模型回答有关选举的问题（例如选民登记要求）的能力。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165050/how-ai-chatbots-could-improve-civic-engagement-in-the-2024-election</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么是 FIRE 运动？这一趋势如何帮助人们在 30 多岁时退休</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165386/what-is-the-fire-movement-financial-independence-retire-early-explained</link>
      <description><![CDATA[一群年轻人正通过秘密投资和有限支出来实现提前退休。以下是他们的做法。
一些年轻人希望在 65 岁之前退休。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165386/what-is-the-fire-movement-financial-independence-retire-early-explained</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络中立似曾相识：宽带提供商监管之争不会结束</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165948/net-neutrality-impact-scotus-ruling</link>
      <description><![CDATA[网络中立性又回到了法庭。以下是历史对该规则的实际影响的描述。
2017 年 2 月，电信巨头 Charter 时任首席执行官的 Tom Rutledge 在一次投资者电话会议上被问及华盛顿的变化将如何影响该公司。当时，分析师们很好奇，如果新上任的特朗普政府推翻奥巴马政府制定的网络中立规则，会发生什么。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165948/net-neutrality-impact-scotus-ruling</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特新款低底盘街头卡车带有一点耐克篮球鞋的 DNA</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165660/fords-new-low-riding-street-truck-includes-a-little-bit-of-dna-from-nike-basketball-shoes</link>
      <description><![CDATA[福特的新款卡车采用了霓虹色缝线和泼漆座椅套，灵感来自一些不同寻常的事物。
2025 款福特 Maverick Lobo 是福特几十年来首款街头风格卡车，里面有一点科比·布莱恩特、凯文·杜兰特和勒布朗·詹姆斯的影子。这款紧凑型卡车的轮廓和车身仿照 20 世纪 80 年代和 90 年代的低底盘卡车设计，但其内饰更多地借鉴了 NBA 的一些超级巨星。或者至少是他们的鞋子。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165660/fords-new-low-riding-street-truck-includes-a-little-bit-of-dna-from-nike-basketball-shoes</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>史蒂夫·鲍尔默有一个计划，用冷酷无情的事实来打破党派分歧</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165889/steve-ballmer-usa-facts-psa-election-issues</link>
      <description><![CDATA[鲍尔默的非营利组织 USAFacts 正在推出一系列 15 分钟的公益广告，通过数据探讨今年选举年的最大问题。
未来两年全球安全面临的最大风险可能不是战争或极端天气，而是错误信息。根据世界经济论坛的 2024 年全球风险报告，该报告列出了地球上最紧迫的优先事项，错误信息可能“从根本上扰乱多个经济体的选举进程”并“引发内乱甚至冲突”。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165889/steve-ballmer-usa-facts-psa-election-issues</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A24 如何赢得电影周边商品竞赛</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91163999/a24-and-online-ceramics-cult-movie-merch</link>
      <description><![CDATA[A24 的电影周边产品已经拥有了一批狂热粉丝，这在很大程度上要归功于创作这些周边产品的设计师们的狂热粉丝。
7 月中旬，以死忠粉风格的扎染 T 恤和将经典恐怖图案与自知之明的幽默相结合的时尚丝网印刷品而闻名的时尚服装公司 Online Ceramics 宣布其创始人 Alix Ross 和 Elijah Funk 将分道扬镳。Ross 已离开公司；Funk 将继续经营其新业务。这一消息恰逢娱乐公司 A24 的出版部门出版一本记录服装公司历史的新书 Tricker’s Cabin（由 Margaret Rhodes 编辑，Bryan Cipolla 设计）。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91163999/a24-and-online-ceramics-cult-movie-merch</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>7 个需要避开的坏老板——以及如何在面试中识别他们</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91165348/7-bad-bosses-to-avoid-and-how-to-spot-them-during-an-interview</link>
      <description><![CDATA[这些问题可以帮助您确定您的潜在新老板是否要求过高、事无巨细或傲慢自大。
当寻找新工作时，您需要考虑从您将从事的工作类型到公司关于混合工作的政策等所有事项。但也许最重要的考虑因素是您的新老板是谁。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91165348/7-bad-bosses-to-avoid-and-how-to-spot-them-during-an-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>