<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 18:20:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>WBA 飙升：尽管门店关闭，但沃尔格林股价仍上涨 25%，因为投资者希望最糟糕的时期已经过去</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258517/wba-walgreens-stock-soars-on-q1-2025-earnings-despite-store-closures</link>
      <description><![CDATA[这家长期陷入困境的连锁店报告称，其 2025 年第一季度的收入好于预期，但由于计划关闭一千多家门店，经营亏损有所增加。
沃尔格林博姿联盟公司 (Walgreens Boots Alliance, Inc.) (纳斯达克股票代码：WBA) 的股价今早飙升，此前该公司报告了其 2025 财年第一季度业绩。截至撰写本文时，WBA 股价目前已上涨超过 25%，至每股 11.53 美元。这是自 2024 年 8 月以来的最高水平。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258517/wba-walgreens-stock-soars-on-q1-2025-earnings-despite-store-closures</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>适用于 K-12 教育的 5 项 GenAI 原则</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258146/5-genai-principles-for-k-12-education</link>
      <description><![CDATA[在为课堂上的这项技术制定政策时，请将同理心、安全和隐私放在首位。
想象一下：一项新技术已经问世，引起了公众的广泛讨论。其中一个问题是它将如何在学校中使用。支持者呼吁广泛采用它，称它将彻底改变学校教育并激励学生。其他人则持谨慎态度，担心它会让孩子变得懒惰。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258146/5-genai-principles-for-k-12-education</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:16:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么现在是 IPO 的最佳时机</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258668/why-now-is-the-best-time-to-ipo</link>
      <description><![CDATA[随着新联邦政府的上市，商业环境看起来不错，但首先要做好准备。
时机对于 IPO 的成功至关重要。就像种子需要适当的营养才能发芽和茁壮成长一样，新上市的公司需要支持增长的监管和经济环境。在美国建国 250 周年之前的几年里，对于着眼于 IPO 的初创公司来说，迹象看起来很好。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258668/why-now-is-the-best-time-to-ipo</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么这个夜空倡导组织赞扬新墨西哥州的一家石油和天然气开发商</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257614/why-night-sky-advocacy-group-praising-oil-gas-developer-new-mexico</link>
      <description><![CDATA[世界各地的观星者都在努力应对夜间户外照明的侵扰。
提倡限制无差别的户外照明，因为这些照明遮蔽夜空的人士认识到，一家石油和天然气开发商在纽约减少散射光方面做出了努力墨西哥。DarkSky International 是一家倡导保护或恢复星空景观的组织，该组织于周三宣布了其首次对旨在减少有害光污染的石油和天然气站点的认证。它认可了总部位于丹佛的富兰克林山能源公司在新墨西哥州东南部一个主要石油生产区的两个站点和一个新地点进行的照明改造。这些项目预计将减少包括卡尔斯巴德洞窟国家公园在内的多个地点的天空辉光，该公园是天文爱好者和夜间徒步旅行的偏远聚集地。“它不会影响他们的底线——它实际上使工作场所更安全，” DarkSky International 新墨西哥分会副主席 Peter Lipscomb 表示，合理的照明可以减少直射眩光，否则会使工人看不清东西。“能够看到我们祖先的黑暗天空，所有这些加在一起，是一个成功的组合。”富兰克林山能源联合创始人 Audrey Robertson 表示，照明变化减少了电力消耗。该公司在一份声明中表示，它与联邦土地和公园机构、望远镜天文台和新墨西哥石油和天然气协会合作开展了这项工作。该联盟的建议包括将光线向下引导到工作区域并限制向上投射到天空的光线的设备。全球的观星者都在努力应对夜间户外照明的侵占。2023 年的一项研究分析了来自 50,000 多名业余观星者的数据，发现人工照明每年使世界各地的夜空亮度增加约 10%。截至 2016 年，全球超过 80% 的人生活在光污染的天空下，这些天空遮蔽了银河系。新墨西哥州立法者正在起草一项 1999 年法律的拟议更新，该法律规范了该州高海拔山脉和沙漠的户外夜间照明。随着节能 LED 技术的进步，户外夜间照明的普及也随之而来，而这些照明往往没有遮蔽，而这项计划正是针对这种光污染的快速增长而提出的。美国国家公园管理局已将保护黑暗夜空作为偏远地区的优先事项，其中包括查科文化国家历史公园，这是新墨西哥州的一块被美洲原住民视为圣地的地区。公园内超过 99% 的区域没有永久性的户外照明。利普斯科姆还赞扬了西德克萨斯州的石油运营商，他们正与位于戴维斯堡附近的麦克唐纳天文台合作，采取各种措施保护星空，而该天文台的研究和教育工作都依赖于黑夜。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257614/why-night-sky-advocacy-group-praising-oil-gas-developer-new-mexico</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:42:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是什么导致了洛杉矶大火的“恶劣天气”</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258050/whats-driving-the-weather-whiplash-thats-fueling-the-los-angeles-fires</link>
      <description><![CDATA[根据最新研究，全球范围内，暴雨和干旱之间的剧烈波动正在呈指数级增长。
南加州本应进入雨季，但洛杉矶上次测量到超过十分之一英寸的降雨量是在八个月前，当时该市经历了有记录以来最潮湿的时期之一。自那时起，极度干燥的气候为灾难性的野火创造了条件，如今野火正从多个方向袭击这座大都市。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258050/whats-driving-the-weather-whiplash-thats-fueling-the-los-angeles-fires</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大对美国征收报复性关税的清单不断增加</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258426/canadas-growing-list-retaliatory-tariffs-u-s-has-been-revealed</link>
      <description><![CDATA[一位不愿透露姓名的官员表示，这份范围广泛的清单尚未完成，但可能包括橙汁和钢铁。
加拿大正在考虑对美国橙汁、马桶和一些钢铁产品征收报复性关税，如果美国当选总统唐纳德·特朗普兑现其威胁，对美国橙汁、马桶和一些钢铁产品征收关税一位知情高级官员周四表示，美国将对所有加拿大产品征收 25% 的关税。这位官员表示，这份范围广泛的清单尚未完成。由于未获授权公开谈论此事，这位官员要求匿名。特朗普本周表示，他将使用经济胁迫手段向加拿大施压，迫使其成为美国第 51 个州。他继续错误地将美国与加拿大的贸易逆差视为补贴——加拿大是一个自然资源丰富的国家，为美国提供石油等大宗商品。即将卸任的总理贾斯汀·特鲁多表示，特朗普试图通过谈论让加拿大成为第 51 个州来转移人们对他征收高额关税的威胁。“特朗普总统是一位非常熟练的谈判者，他让人们对这种谈话有些分心，”特鲁多说道。“如果他继续实施这些关税，美国消费者从加拿大购买的所有商品都会突然变得更加昂贵。而这正是我们需要更加关注的事情。”特鲁多在华盛顿接受 CNN 采访时发表了上述言论，当时他参加了已故美国总统吉米·卡特的葬礼。当特朗普在其第一任期内征收更高的关税时，其他国家也采取了自己的报复性关税。例如，加拿大在 2018 年宣布对美国征收数十亿美元的新关税，以牙还牙地回应美国对加拿大钢铁和铝征收的新税。“我们肯定会像几年前一样做出回应，”特鲁多说。2018年，美国对来自威斯康星州的酸奶和来自肯塔基州的威士忌征收了10%的关税，而威斯康星州和肯塔基州分别是共和党领袖保罗·瑞安和米奇·麦康奈尔的家乡。佛罗里达州是特朗普的家乡，以柑橘类水果而闻名。特朗普周四再次声称，美国不需要加拿大的任何东西，包括石油。美国每天消耗的石油中近四分之一来自加拿大，其中阿尔伯塔省每天向美国出口430万桶石油。根据美国能源信息署的数据，美国每天消耗大约2000万桶石油，而国内每天生产大约1320万桶石油。“我们不需要他们的能源。 “我们不需要他们的石油和天然气，”特朗普说。“我们不需要他们拥有的任何东西。”安大略省省长、加拿大人口最多的省份领导人道格·福特表示，特朗普被误导了，认为美国不需要加拿大产品。汽车行业的供应链紧密相连，安大略省生产的零部件被用于在底特律组装的汽车，然后卖回加拿大。福特指出，仅在汽车行业，零部件就可以多次往返穿越加拿大和美国边境。福特警告说，如果特朗普征收关税，加拿大将进行报复。他说，运往加拿大的多种美国产品都将成为目标，但他拒绝具体说明是哪些产品。加拿大高级政府官员表示，特朗普关于加拿大应该成为第 51 个州的言论不再是玩笑，而是意在破坏美国最亲密的盟友。加拿大财政部长兼美加关系联络人多米尼克·勒布朗 (Dominic LeBlanc) 周三表示：“这个玩笑已经结束了。”“我认为，这是他制造混乱、煽动民众、制造混乱的一种方式，但他知道这永远不会发生。”勒布朗一直在与即将上任的特朗普内阁官员谈论一项耗资 10 亿美元的加强边境安全计划，以期转移特朗普的关税威胁。特鲁多称这是特朗普的胜利。加拿大是美国 36 个州的最大出口目的地。每天有近 36 亿加元（27 亿美元）的商品和服务跨越边境。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258426/canadas-growing-list-retaliatory-tariffs-u-s-has-been-revealed</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>农业技术在 CES 上展出：约翰迪尔和其他公司如何拥抱可持续发展</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258424/farming-tech-display-ces-how-john-deere-others-embracing-sustainability</link>
      <description><![CDATA[可持续性是今年拉斯维加斯年度科技贸易展的一个关键主题。
当 Russell Maichel 在 20 世纪 80 年代开始种植杏仁、核桃和开心果时，他还没有手机。现在，一辆全自动拖拉机驶过他广阔的果园，喷洒杀虫剂和肥料来保护这些几十年来让他感到无比自豪的树木。“第一次就把事情做得完美，这种可持续性非常有意义，”这位第一代农民在 2025 年国际消费电子展 (CES 2025) 上告诉美联社，约翰迪尔 (John Deere) 在该展会上推出了一批全自动重型设备，其中包括麦切尔一直在其位于加州北部的农场测试的拖拉机。可持续性是今年拉斯维加斯年度科技贸易展的一个关键主题。从沃尔沃首席执行官马丁·伦德施泰特宣布致力于到 2040 年实现净零排放，到总部位于威斯康星州的奥什科什公司展示其电动消防车和垃圾车，大大小小的公司都在展示他们的绿色创新和举措。“我们绝对需要更多气候智能型技术，” Enko Chem 首席执行官兼联合创始人 Jacqueline Heard 表示，农业领域的气候技术解决方案是研究重点。Heard 表示，农业“目前面临很大压力”。这一点在 CES 展台上显而易见，农业在这里全面展示，公司领导人强调了气候变化和劳动力短缺对农民的影响。在距离 John Deere 展台不远的地方，自动驾驶拖拉机和自卸卡车高耸于参会者之上，另一家设备制造公司 Kubota 正在展示其 AI 技术，该技术可检测农作物疾病并在发现害虫的地方喷洒农药。久保田拖拉机公司总裁 Todd Stucke 表示，AI 是未来农业的复杂性日益加深，尤其是“夏季越来越长，风暴越来越猛烈”。斯塔克本人在俄亥俄州的一个土豆农场长大。每天晚饭后，他的父亲都会在田里搜寻虫子，然后派斯塔克去给农作物喷洒杀虫剂。“我们喷洒了整块田，但实际上我们可能只需要喷洒一部分田地或一株植物，”他说。“把这个比喻应用到葡萄园、果园等地方，你不必喷洒所有东西。”赫德说，这被称为“精准农业”。 “它让农民能够真正优化他们的土地。”赫德说，这个想法是，农民可以延长作物的寿命，提高作物的质量，同时减少使用农药和化肥等化学品。“这对环境有好处。对农民也有好处，”她说。赫德说，如果人工智能有一天能帮助农民绘制他们的土地地图，向他们展示不同的土壤类型以及哪种作物最适合在那里生长，她不会感到惊讶。“随着气候变化，他们可能应该转向一种更适应这个新世界的作物，”她说。回到约翰迪尔的展位，坚果种植户 Maichel 表示，他希望人工智能的进步能帮助他更好地应对农业的不可预测性。他果园里的每一年都与上一年不同。“就气候变化而言，我们并没有必须应对的可变因素，”他说道。“我们确实会屈服于我们所面临的气候。这不是我能预测的事情。这确实是我们每个生长季节都必须适应的事情。”如果 10 年前有人告诉他，有一天拖拉机会自动驾驶穿过他的果园，他说他不会相信。但现在，他说，他看到了这项不断发展的技术如何帮助他适应不断变化的行业和气候。“我们都需要吃饭，对吧？”麦切尔说。“农民的工作是我们所有人都需要的。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258424/farming-tech-display-ces-how-john-deere-others-embracing-sustainability</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:34:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洛杉矶山火摧毁了这些影视地标</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258422/l-a-wildfires-have-destroyed-these-film-tv-landmarks</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶是一座充满了地标性建筑的城市，这要归功于它在一个多世纪的电影娱乐中扮演的联合主演角色。
布莱恩·德·帕尔玛 (Brian De Palma) 在这所高中将斯蒂芬·金 (Stephen King) 的《魔女嘉莉》(Carrie) 演绎得栩栩如生，威尔·罗杰斯 (Will Rogers)牧场别墅和 William Randolph Hearst 拥有的汽车旅馆是著名建筑的一部分，它们在加州野火中遭到损坏或摧毁。洛杉矶是一座充满地标建筑的城市，这要归功于它在一个多世纪的电影娱乐中扮演的配角。一些著名景点，如好莱坞露天剧场、TCL 中国剧院和奥斯卡颁奖典礼举办地杜比剧院，最初似乎受到好莱坞山火灾的威胁，但周四至少基本没有受到损坏。但火灾对一些熟悉的景点造成了损害。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258422/l-a-wildfires-have-destroyed-these-film-tv-landmarks</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佩顿和伊莱·曼宁在 FanDuel 的 2025 年超级碗广告中对决</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257789/peyton-and-eli-manning-face-off-in-fanduels-2025-super-bowl-ad</link>
      <description><![CDATA[该博彩平台品牌已招募 Peyton 和 Eli Manning 接替 Gronk 出演《命运之踢 3》。
NFL 传奇兄弟 Peyton 和 Eli Manning 可能拥有自己的两枚超级碗戒指，但他们从未在超级碗周日的比赛中交手。直到现在。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257789/peyton-and-eli-manning-face-off-in-fanduels-2025-super-bowl-ad</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毁灭性的洛杉矶山火可能会影响加州的房屋保险市场。具体影响如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258420/devastating-l-a-wildfires-could-impact-californias-home-insurance-market-heres-how</link>
      <description><![CDATA[在一个灾害频发、房地产价格高企的州，巨大的财产损失可能会使保险费用更高，甚至更难获得。
洛杉矶地区多个地区的森林大火摧毁了房屋，这将考验加州稳定该州保险市场的努力，此前许多保险公司因火灾风险高而停止签发住宅保险。风火于周二开始，肆虐了从太平洋海岸内陆到帕萨迪纳和好莱坞山的各个街区。在一个灾难频发、房地产价格高企、保险前景不明朗的州，巨大的财产损失可能会使保险费用更高，甚至更难获得。一个可能受到影响并在重建中遇到挑战的地区是太平洋帕利塞德，这是一个夹在太​​平洋和圣莫尼卡山脉之间的富裕社区。本周发生的山火被认为是洛杉矶市现代史上破坏性最强的火灾。火焰摧毁了企业、图书馆、文化地标以及房屋。州政府此前将帕利塞德列为南加州潜在火灾风险最集中的五个地区之一。该社区也是受保险覆盖缺失影响最严重的地区之一。据《旧金山纪事报》报道，去年，当 State Farm 决定停止为加州 72,000 栋房屋和公寓提供保险时，其在太平洋帕利塞德的市场份额下降了近 70%。以下是有关加州住宅保险危机以及持续不断的野火如何进一步扰乱保险市场的信息：]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258420/devastating-l-a-wildfires-could-impact-californias-home-insurance-market-heres-how</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dunkin’ 推出除臭剂，安然公司卷土重来（某种程度上），本田发布新款电动汽车原型</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257979/branding-news-dunkin-native-collab-enron-egg-honda</link>
      <description><![CDATA[以下是本周我们关注的品牌新闻。
本周的品牌新闻包括安然公司（没错，就是那个安然公司）上演了 2025 年回归，Dunkin’ 和 Native 推出了以甜甜圈为灵感的除臭剂，本田的新款电动汽车引起了人们的关注。以下是您需要了解的一切。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257979/branding-news-dunkin-native-collab-enron-egg-honda</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:23:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 CES 上，人工智能教我如何打好羽毛球</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258203/ai-taught-me-to-be-a-slightly-better-badminton-player-at-ces</link>
      <description><![CDATA[工业技术研究院在拉斯维加斯展示了一款新的人工智能驱动训练器，它使用图像分析和数据推理来提高运动员的表现。我们展示的运动项目是什么？羽毛球。
我不是你所说的一台精密的运动机器。如果非要说的话，我就是一台用胶带和铁锈粘在一起的过时的割草机发动机。所以当我有机会在 CES 上让人工智能帮助我成为一名更好的运动员时，我抓住了这个机会。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258203/ai-taught-me-to-be-a-slightly-better-badminton-player-at-ces</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厨师何塞·安德烈斯 (José Andrés) 抵达洛杉矶，以“一盘一盘食物”的方式为山火灾民提供援助</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258393/chef-jose-andres-arrives-l-a-provide-wildfire-aid-one-plate-food-time</link>
      <description><![CDATA[这位西班牙厨师希望将重点放在救灾上，而不是政治上。 
西班牙厨师 Jose Andrés 将他的世界中央厨房食品援助组织带到了周四山火肆虐的洛杉矶，并提倡政治应该放在一边，去照顾那些受到灾难影响的人们。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258393/chef-jose-andres-arrives-l-a-provide-wildfire-aid-one-plate-food-time</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:57:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅西百货关闭门店：清仓促销开始，2025 年将公布关闭门店的完整名单和地图</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258338/macys-closing-stores-2024-full-list-map-states-sales</link>
      <description><![CDATA[作为“大胆的新篇章”的一部分，这家百货连锁店一直在投资一些商店，同时关闭其他商店。
梅西百货透露，除了两家已经关闭的商店外，还有 64 家商店即将关闭。关闭商店是梅西百货所谓的“大胆的新篇章”战略的一部分，该战略旨在通过关闭表现不佳的商店并将资源集中在更有利可图的地点，使公司恢复盈利。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258338/macys-closing-stores-2024-full-list-map-states-sales</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州公用事业公司爱迪生否认与洛杉矶山火有关</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91258383/california-utility-edison-denies-involvement-l-a-wildfire</link>
      <description><![CDATA[帕利塞兹大火和伊顿大火烧毁了 34,000 多英亩土地，导致 10 人死亡。
南加州爱迪生公司周四表示，已收到保险公司的通知，要求保留与伊顿大火有关的证据，该大火仍在洛杉矶燃烧，但表示没有消防机构指出该公用事业公司与火灾。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91258383/california-utility-edison-denies-involvement-l-a-wildfire</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:33:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>