<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 15:15:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谷歌的人工智能模型成为欧盟监管机构的关注焦点</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189547/googles-ai-model-eu-regulators-crosshairs</link>
      <description><![CDATA[委员会表示，它想知道谷歌是否评估过 PaLM2 的数据处理是否可能导致欧盟“个人权利和自由面临高风险”。
欧盟监管机构周四表示，他们正在调查谷歌的一个人工智能模型，原因是担心该模型是否符合欧盟严格的数据隐私规定规则。爱尔兰数据保护委员会表示，已对谷歌的 Pathways 语言模型 2（也称为 PaLM2）展开调查。这是欧盟 27 国其他国家监管机构共同努力的一部分，旨在审查 AI 系统如何处理个人数据。谷歌的欧洲总部位于都柏林，因此爱尔兰监管机构是该公司在欧盟隐私规则（即《通用数据保护条例》（GDPR））方面的牵头监管机构。委员会表示，想知道谷歌是否评估过 PaLM2 的数据处理是否可能导致欧盟“个人权利和自由面临高风险”。像 PaLM2 这样的大型语言模型是海量数据，是人工智能系统的基石。谷歌使用 PaLM2 为一系列生成式 AI 服务提供支持，包括电子邮件摘要。该公司表示将协助监管机构进行调查。谷歌在一份声明中表示：“我们认真对待我们在 GDPR 下的义务，并将与 DPC 进行建设性合作以回答他们的问题。”爱尔兰监管机构本月早些时候表示，埃隆马斯克的社交媒体平台 X 已同意永久停止处理其 AI 聊天机器人 Grok 的用户数据。该平台是在监管机构于上个月将其告上法庭后才这样做的，该平台向高等法院提交了一份紧急申请，要求 X “暂停、限制或禁止”处理其用户在公开帖子中包含的个人数据。在爱尔兰监管机构的明显压力下，Meta Platforms 暂停了使用欧洲用户发布的内容来训练其大型语言模型最新版本的计划。该决定“是在密切接触之后”做出的该监管机构在 6 月份表示，两者之间存在合作关系。意大利数据隐私监管机构去年因数据隐私泄露而暂时禁止使用 ChatGPT，并要求聊天机器人的制造商 OpenAI 满足一系列要求以解决其担忧。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189547/googles-ai-model-eu-regulators-crosshairs</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:39:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UAW 与 Stellantis 的纠纷可能对所有工会汽车工人来说都是一个危险信号</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189534/uaws-dispute-stellantis-danger-sign-union-autoworkers</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189534/uaws-dispute-stellantis-danger-sign-union-autoworkers</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:22:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果的 AI 功能可能真的很重要</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189252/the-apple-ai-features-that-could-actually-matter</link>
      <description><![CDATA[Apple 的一些新 AI 功能将立即派上用场，而其他一些功能则看起来像是在寻找问题的解决方案。
欢迎阅读《AI Decoded》，这是《Fast Company》的每周简报，它详述了 AI 领域最重要的新闻。您可以在此处注册每周接收此简报。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189252/the-apple-ai-features-that-could-actually-matter</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>可持续发展精神</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91177016/a-spirit-of-sustainability</link>
      <description><![CDATA[Maker’s Mark 生产的波本威士忌口感顺滑，对地球也很友好
Maker’s Mark 的总经理 Rob Samuels 坚信可持续农业实践。Maker’s Mark 生产的波本威士忌酒瓶采用独特的红色蜡浸瓶，深受人们的喜爱。事实证明，对地球有益的东西也有利于提供风味。对于运往肯塔基州洛雷托的 Maker’s Mark 酿酒厂的小麦、玉米和大麦来说也是如此，这些小麦、玉米和大麦来自当地农民合作伙伴。“您杯子里的波本威士忌是农业的产物，”Samuels 说。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91177016/a-spirit-of-sustainability</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:45:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波音工厂工人工会将投票决定是否罢工</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189530/boeing-s-union-factory-workers-set-vote-strike</link>
      <description><![CDATA[今年波音公司的飞机、国防和航天业务都存在问题，罢工将对其声誉和财务状况造成又一次打击。
波音公司准备在周四了解33,000 名飞机装配工人（其中大部分在西雅图地区）是否进行罢工并停止生产该公司最畅销的飞机之一。国际机械师和航空工人协会的成员计划投票决定是否批准一份合同要约，其中包括四年内加薪 25%。如果工厂工人拒绝合同，并且三分之二的工人投票罢工，停工将于周五太平洋时间凌晨 12:01 开始。罢工不会导致航班取消，也不会直接影响航空乘客，但对于波音公司而言，在飞机、国防和太空业务出现问题的一年里，这将对其声誉和财务状况造成又一次打击。新任首席执行官凯利·奥特伯格 (Kelly Ortberg) 为避免罢工做出了最后的努力，他在周三告诉机械师们“罢工没有人是赢家”。“对于波音公司来说，我们的业务正处于困难时期，这已经不是什么秘密了，部分原因是我们过去的错误，”他说道。 “我知道，通过共同努力，我们可以重回正轨，但罢工将危及我们共同的复苏，进一步削弱我们与客户的信任，损害我们共同决定未来的能力。”尽管谈判合同的谈判委员会建议批准，但 IAM 751 区主席乔恩·霍尔登本周早些时候预测，工人们将投票罢工。他们中的许多人在社交媒体上发布了对该协议的抱怨。投票将在华盛顿州、俄勒冈州波特兰和其他一些地点的工会会堂举行，结果预计将于周四晚上公布。罢工将停止生产该公司最畅销的客机 737 Max，以及 777 或“三七”波音公司表示，罢工将持续到 11 月中旬，届时工会罢工基金为工人支付的每周 150 美元在假期期间似乎很低。冯鲁莫尔表示，如此长时间的罢工将使波音公司损失高达 35 亿美元的现金流，因为该公司在向买家交付飞机时可以获得约 60% 的销售价格。工会谈判代表一致建议工人们批准周末达成的临时合同。波音公司承诺在普吉特海湾地区制造下一架新飞机。这款飞机预计要到 2030 年代才会问世，它将取代 737 Max。这对工会领导人来说是一次关键胜利，他们希望避免波音公司将梦想飞机的生产从埃弗雷特转移到南卡罗来纳州的重演。然而，该协议未能满足工会最初提出的三年内加薪 40% 的要求。工会还希望恢复十年前被取消的传统养老金制度，但最终以波音增加对员工 401(k) 退休账户的缴款为条件。霍尔顿周一告诉工会成员，工会在谈判中已经得到了它能得到的一切，并建议批准该协议，“因为我们不能保证在罢工中能取得更多成果。”然而，许多工会成员仍然对之前在养老金、医疗保健和薪酬方面的让步感到不满。“他们很沮丧。他们有很多想要的东西。我认为波音明白这一点，并希望满足他们中的很多人，”航空分析师冯鲁莫尔说。 “问题是，他们做得够多吗？”自 2018 年和 2019 年两架 737 Max 客机坠毁，造成 346 人死亡以来，波音公司的声誉一落千丈。今年 1 月，一架 Max 客机在飞行过程中发生面板爆裂，其产品的安全性再次受到质疑。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189530/boeing-s-union-factory-workers-set-vote-strike</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家称 TikTok 和 Meta 在保护儿童免受芬太尼类药物侵害方面做得不够</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189526/tiktok-meta-aren-t-doing-enough-protect-kids-fentanyl-laced-drugs-experts-say</link>
      <description><![CDATA[国家犯罪预防委员会估计，80% 的青少年和年轻人芬太尼中毒死亡可以追溯到社交媒体接触。
芬太尼过量已成为过去五年左右未成年人主要死亡原因，尽管整体药物使用量略有下降。在 2022 年对含有芬太尼的处方药进行的分析中，美国缉毒局发现，十分之六的处方药含有可能致命剂量的药物。社交媒体是问题的主要部分，只需点击几下鼠标即可获得受污染的假处方药。专家、执法部门和儿童权益倡导者表示，Snap、TikTok、Telegram 和拥有 Instagram 的 Meta 等公司在保护儿童安全方面做得不够。2022 年，Coco 17 岁生日两周后，她离开纽约市郊外的家，去见一位经销商——她通过 Instagram 给这位经销商发了消息，这位经销商承诺向她出售 Percocet，她的妈妈 Julianna Arnold 最近回忆道。她再也没有回家。第二天，她被发现已经死亡，距离那个人提供给她的地址只有两个街区。可可的母亲说，毒贩给可可的不是 Percocet。这是一种掺有芬太尼的假药，这种药物只需铅笔尖大小的剂量就能致命。2023 年，米凯拉·布朗的儿子以利亚（Elijah，艺名 Eli）在 15 岁生日两周后因疑似芬太尼过量而去世。去年 9 月的一个早晨，他的父亲发现他没有反应。他的死因是意外过量服用芬太尼。但他并不是想买芬太尼，而是想买阿普唑仑，和可可一样，他最终也因服用了有毒的药丸而丧生。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189526/tiktok-meta-aren-t-doing-enough-protect-kids-fentanyl-laced-drugs-experts-say</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:20:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX 首次私人太空行走由科技亿万富翁完成</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189523/spacex-s-first-private-spacewalk-completed-tech-billionaire</link>
      <description><![CDATA[商业太空行走是艾萨克曼和埃隆·马斯克的公司资助的为期五天的飞行的重点。
一位亿万富翁周四首次踏上私人太空行走，与 SpaceX 合作，在距离地球数百英里的地方进行这次大胆的尝试。科技企业家 Jared Isaacman 和他的机组人员等到太空舱减压后才打开舱门。艾萨克曼首先出来，加入了一小群太空行走精英，到目前为止，这群人中只有来自十几个国家的专业宇航员。“回到家里，我们都有很多工作要做。但从这里看，这肯定是一个完美的世界，”艾萨克曼说。商业太空行走是艾萨克曼和伊隆马斯克的公司资助的为期五天的飞行的重点，也是多年来为定居火星和其他行星而进行的开发的成果。机上所有四名宇航员都穿上了 SpaceX 的新型太空行走服，以保护自己免受严酷的真空环境的影响。他们于周二从佛罗里达发射，这是自 NASA 的月球行走者以来距离地球最远的一次。为了进行太空行走，轨道缩短了一半——至 460 英里（740 公里）。这次首次太空行走测试预计将持续近两个小时，涉及的伸展运动多于行走。艾萨克曼一直用手或脚抓住它，弯曲胳膊和腿，看看新宇航服的承受能力如何。舱口采用类似助行器的结构以提供额外支撑。在舱外待了大约 15 分钟后，SpaceX 工程师莎拉吉利斯 (Sarah Gillis) 代替艾萨克曼进行同样的动作。吉利斯在失重状态下上下摆动，离开舱体时高度不超过膝盖，她扭动手臂并向任务控制中心发回报告。每艘飞船都有 12 英尺（3.6 米）长的系绳，但不会展开或在末端悬垂，这与国际空间站的情况不同，在国际空间站，宇航员通常会漂浮到更低的轨道上进行维修。越来越多的富有乘客投入巨额资金乘坐私人火箭，体验几分钟的失重状态。其他人则花费数千万美元在太空中停留数天甚至数周。太空专家和风险分析师表示，不可避免地会有人寻求太空行走的刺激，太空行走被认为是发射和重返大气层后太空飞行中最危险的部分之一，但也是最令人激动的部分。这次行动计划到最后一分钟，几乎没有出错的余地。在第一次进行太空行走的航天器上试用新宇航服增加了风险。整个太空舱暴露在太空真空中，也增加了风险。出现了一些小故障。艾萨克曼必须手动拉开舱门，而不是按下舱内的按钮。出发前，吉利斯报告说看到舱门密封处有凸起。前空军雷鸟飞行员斯科特“基德”波蒂特和 SpaceX 工程师安娜梅农一直绑在座位上，从内部进行监视。四人在出行前都接受了强化训练。41 岁的艾萨克曼是 Shift4 信用卡处理公司的首席执行官兼创始人，他拒绝透露自己为这次飞行投入了多少资金。这是他称之为“北极星”的计划中的三次飞行中的第一次；这一次被称为“北极星黎明”。在 SpaceX 2021 年的首次私人飞行中，他搭载了比赛获胜者和一名癌症幸存者。截至周四，只有 263 人进行了太空行走，代表 12 个国家。苏联的阿列克谢·列昂诺夫 (Alexei Leonov) 于 1965 年启动了太空行走，几个月后，美国宇航局的埃德·怀特 (Ed White) 也启动了太空行走。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189523/spacex-s-first-private-spacewalk-completed-tech-billionaire</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:54:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BurgerFi 申请第 11 章破产：它会关闭更多餐厅吗？</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189498/burgerfi-bankruptcy-update-closing-more-restaurant-locations-chapter-11-filing</link>
      <description><![CDATA[这家快餐连锁店已经关闭了多家业绩不佳的门店，并强调在破产过程中将继续正常运营。
Anthony&#39;s Coal Fired Pizza &amp; Wings 和快餐“better burger”连锁店 BurgerFi 的母公司 BurgerFi International 已申请第 11 章破产，以应对财务挑战并稳定业务。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189498/burgerfi-bankruptcy-update-closing-more-restaurant-locations-chapter-11-filing</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为 1.15 亿美元诉讼和解的一部分，Oracle 可能欠您钱。提起索赔需要了解哪些事项</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189494/oracle-settlement-update-class-action-lawsuit-payout-claim</link>
      <description><![CDATA[尽管不承认有任何不当行为，但这家科技巨头已同意就其在未经人们同意的情况下跟踪在线和离线活动的指控达成和解。
世界上最大的科技巨头之一可能欠你钱。甲骨文美国公司已同意解决一项集体诉讼，该诉讼指控该公司跟踪人们的在线和离线活动，并在未经人们同意的情况下将其数据提供给第三方。该公司已同意支付 1.15 亿美元作为和解的一部分。以下是您需要了解的内容。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189494/oracle-settlement-update-class-action-lawsuit-payout-claim</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么“个人品牌”需要消亡</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91186222/why-the-personal-brand-needs-to-die</link>
      <description><![CDATA[那些努力打造“个人品牌”的人给自己施加了太重的负担——这是一种新的思维方式和战术转变
当你听到“个人品牌”这个词时，你会抱怨吗？我明白。我帮助了数百名努力打造“个人品牌”的专业人士。他们从创始人和高管到经理和专业人士，他们都同意个人品牌的重要性。然而，他们总是陷入困境。我知道为什么。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91186222/why-the-personal-brand-needs-to-die</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能令人困惑。此工具可帮助您理解该技术</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91188922/creative-ai-magnifier-tool-students-creatives</link>
      <description><![CDATA[由帕森斯教授开发的创意人工智能放大镜工具探讨了人工智能、创造力和道德问题。 
一种新的数据可视化工具让创意领域的人们探索他们对人工智能的道德考虑。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91188922/creative-ai-magnifier-tool-students-creatives</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>飓风弗朗辛减弱，路易斯安那州超过 39 万户停电</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91189500/louisiana-hit-390000-power-outages-hurricane-francine-weakens-inland</link>
      <description><![CDATA[周三晚上，弗朗辛以 100 英里/小时（155 公里/小时）的风速袭击了路易斯安那州沿海的泰勒博恩县。
弗朗辛周四减弱，此前它以2 级飓风袭击了路易斯安那州，导致数十万居民断电。飓风袭击了密西西比州的住宅和企业，导致风暴潮涌入沿海社区，并引发了新奥尔良及其他地区对洪水的担忧，因为倾盆大雨蔓延到了墨西哥湾北部沿岸。美国国家飓风中心称，预计这场热带风暴在向北移动至密西西比州时将减弱为热带低气压。预报员表示，密西西比州和邻近各州部分地区可能会迎来约 4 至 6 英寸（10 至 15 厘米）的降雨，并警告称，远至密西西比州杰克逊、阿拉巴马州伯明翰、田纳西州孟菲斯等地都可能出现零星洪灾威胁；和亚特兰大。星期三晚上，飓风“弗朗辛”以 100 英里/小时（155 公里/小时）的大风袭击了路易斯安那州沿海的泰勒博恩县，袭击了这个脆弱的沿海地区，该地区尚未从 2020 年和 2021 年的一系列毁灭性飓风中完全恢复过来。随后，飓风快速向新奥尔良移动，给这座城市带来了倾盆大雨。目前还没有人员死亡或受伤的报道。沿海社区的电视新闻广播显示，附近湖泊、河流和墨西哥湾的海浪冲击着海堤。倾盆大雨中，水涌入城市街道。橡树和柏树在大风中倾斜，一些电线杆来回摇摆。“说实话，情况比我预想的要糟糕一些，”摩根城消防局长阿尔文·科克汉姆 (Alvin Cockerham) 说道，该城距离风暴中心登陆点约 30 英里（50 公里）。“我把所有卡车都开回了车站。在这种情况下，呆在外面太危险了。”根据跟踪网站 poweroutage.us 的数据，周四早上，路易斯安那州的停电人数超过 390,000 人，密西西比州报告的停电人数也达到 46,000 人。劳拉·莱夫维奇 (Laura Leftwich) 躲在摩根城外她母亲的家中，她说狂风已经卷走了外面的两个大鸟舍。她有一台发电机，可以连接互联网，这样她就可以和朋友们视频聊天，把电脑放在窗前，给他们看街上溢出的水。如果风暴再猛烈一点，“我就没勇气往外看，”40 岁的莱夫威奇说。“有点吓人。”作为大西洋飓风季第六次命名的风暴，“弗朗辛”从墨西哥湾极热的海水中汲取燃料，在登陆前增强为 2 级风暴。周三晚间，该飓风减弱为热带风暴。除了暴雨之外，周四，该飓风还可能引发龙卷风。飓风中心高级飓风专家布拉德·莱因哈特表示，路易斯安那州和密西西比州大部分地区可能迎来 4 至 8 英寸（10 至 20 厘米）的降雨，部分地区降雨量可能达到 12 英寸（30 厘米）。路易斯安那州州长杰夫·兰德里表示，国民警卫队将派出警力前往受弗朗辛影响的教区。他们准备了食物、水、近 400 辆高水位车辆、约 100 艘船只和 50 架直升机来应对风暴，包括可能的搜救行动。据天气频道报道，自 19 世纪中叶以来，约有 57 场飓风袭击或登陆路易斯安那州。其中一些是美国历史上最强、最昂贵和最致命的风暴。摩根城位于路易斯安那州南部的阿查法拉亚河畔，周围环绕着湖泊和沼泽，人口约 11,500 人。该市的网站将其描述为“通往墨西哥湾的捕虾和油田工业门户”。乔·拜登总统发布紧急声明，帮助路易斯安那州获得快速的联邦资金和援助。兰德里和密西西比州州长泰特·里夫斯也宣布进入紧急状态。密西西比州紧急事务管理局表示，已向该州南部分发了超过 10 万个沙袋，教育部报告称，周三和周四一些学区将关闭。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91189500/louisiana-hit-390000-power-outages-hurricane-francine-weakens-inland</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:38:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪士尼将电影打造成全球现象的出人意料的策略</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91188970/disneys-unexpected-strategy-for-turning-a-movie-into-a-global-phenomenon</link>
      <description><![CDATA[迪士尼首席品牌官兼营销高级副总裁解释了他们如何协调《死侍与金刚狼》有史以来最大的推广活动之一。
《死侍与金刚狼》是今年暑期大片季无可争议的冠军。其12 亿美元的全球票房是几个月来在流行文化中大肆宣传的大规模全球营销活动的直接成果。它在影院、网络、电视和高知名度的品牌合作中获得了数十亿的媒体曝光。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91188970/disneys-unexpected-strategy-for-turning-a-movie-into-a-global-phenomenon</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:11:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LVMH、开云集团和 Zegna 领衔扩大零售业务的奢侈品巨头</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91188902/lvmh-kering-zegna-open-new-stores-luxury-retail-report</link>
      <description><![CDATA[一份新报告称，奢侈品零售业在经济不确定性面前表现出了韧性，高端品牌的母公司去年开设了更多门店。
仲量联行的一份新报告称，面对通货膨胀导致的消费者谨慎等经济不确定性，奢侈品零售业在美国市场仍保持了韧性。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91188902/lvmh-kering-zegna-open-new-stores-luxury-retail-report</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能不会取代营销人员，但会让他们的工作更轻松</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91188989/ai-wont-replace-marketers-but-it-will-make-their-jobs-easier</link>
      <description><![CDATA[人工智能如何彻底改变营销和公关工作的 10 步指南。
与许多行业一样，营销和公关领域已经受到人工智能兴起的影响。人工智能可以增强这两个行业，使制定活动和评估这些想法的有效性变得更加容易。但是，人工智能不会取代您的营销团队：人工智能会犯错误，会把事情搞砸，应该被视为工具，而不是替代品。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91188989/ai-wont-replace-marketers-but-it-will-make-their-jobs-easier</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 10:09:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>