<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 17:16:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>这家初创公司仅使用 iPhone 相机即可测量定制鞋垫</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273584/this-startup-can-measure-you-custom-insoles-with-just-your-iphone-camera</link>
      <description><![CDATA[Groov 表示，其高精度足部扫描应用可以将定制鞋垫带出医生办公室
Brannock 设备（鞋店用来测量脚部尺寸的滑动金属装置）于100 年前发明。  但定制鞋垫制造商Groov的创始人兼首席执行官 Dan Cataldi 表示，自那以后，鞋类适配并没有真正变得更先进。对于大多数人来说，仍然归结为按款式和尺寸寻找鞋子，穿上几步，然后希望穿出最好的效果。而说到鞋垫，也就是鞋子实际穿着走路的部分，有健康问题的人和专业运动员可能会由医生为您量身定制矫正鞋垫，而大多数人则会使用鞋子自带的鞋垫，或者在紧急情况下使用药店购买的缓冲鞋垫。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273584/this-startup-can-measure-you-custom-insoles-with-just-your-iphone-camera</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 的“深度研究”预览了未来的 AI 代理</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273605/openais-deep-research-gives-a-preview-of-the-ai-agents-of-the-future</link>
      <description><![CDATA[在我的测试中，新工具在产品和科学研究方面非常严谨和周到。
欢迎阅读 AI Decoded，这是 Fast Company 的每周简报，它详述了人工智能领域最重要的新闻。您可以在此处注册每周接收此简报。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273605/openais-deep-research-gives-a-preview-of-the-ai-agents-of-the-future</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年福特电动汽车业务亏损 50 亿美元——今年情况可能会更糟</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91274099/ford-lost-5-billion-ev-business-2024-things-could-get-worse-this-year</link>
      <description><![CDATA[自特朗普签署行政命令宣布美国将对来自墨西哥和加拿大的商品征收 25% 的关税以来，福特是第一家公布业绩的大型汽车制造商，这将影响福特。
福特汽车周三预计，今年其电动汽车和软件业务的亏损将高达 55 亿美元，亏损额与去年相似，这表明削减电池驱动车型的成本面临严重困难。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91274099/ford-lost-5-billion-ev-business-2024-things-could-get-worse-this-year</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 的品牌重塑试图挖掘人工智能的情感一面</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273217/open-ai-rebrand-chat-gpt-logo</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 的制造商拥有一个全新的品牌系统，该系统足够机器人化。
当你想到 ChatGPT 时，你会看到什么？一个框。一个提示。大量的文字。OpenAI 的旗舰产品由排版定义——它是用户传达查询的方式，也是模型做出回应的方式。排版是“人们第一次遇到人工智能时接触的第一件事”，OpenAI 设计总监 Shannon Jager 说。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273217/open-ai-rebrand-chat-gpt-logo</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:16:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>继通用电气和美国铝业之后，霍尼韦尔也拆分了其集团。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273899/honeywell-breaks-conglomerate-following-ge-alcoa-heres-why</link>
      <description><![CDATA[该公司宣布将剥离其自动化和航空航天技术业务。
霍尼韦尔是美国仅存的工业集团之一，将分拆为三家独立公司，效仿通用电气和美国铝业等制造业巨头的脚步。该公司周四表示，将剥离其自动化和航空航天技术业务。包括早前宣布的剥离先进材料业务的计划在内，霍尼韦尔将由三个较小的实体组成，希望它们每个都更加灵活。“三家独立的、行业领先的公司的成立建立在我们创建的强大基础之上，使每家公司都能够追求量身定制的增长战略，并为股东和客户创造巨大价值，”霍尼韦尔董事长兼首席执行官 Vimal Kapur 在一份声明中表示。霍尼韦尔去年 12 月曾表示，正在考虑剥离其航空航天部门。大约一个月前，埃利奥特投资管理公司 (Elliott Investment Management) 宣布持有这家航空航天、自动化和材料公司超过 50 亿美元的股份。埃利奥特一直在推动这家位于北卡罗来纳州夏洛特的公司将其自动化和航空航天业务分开。霍尼韦尔国际公司 (Honeywell International Inc.) 董事会自 2024 年初以来一直在探索该公司的战略选择。该公司生产从护眼液到条码阅读器等各种产品，一直在寻找让自己更灵活的方法。在过去的一年半里，就在卡普尔接任首席执行官之后，霍尼韦尔宣布了先进材料业务分拆计划，达成了出售个人防护设备业务的协议，并进行了数次收购。自动化和航空航天技术业务的分离预计将在2026年下半年完成。先进材料业务的分拆预计将在今年年底或明年年初完成。和霍尼韦尔一样，其他美国企业集团也面临股东的压力，要求其简化结构，使公司的各个部门能够更自由地行动，适应各自市场的变化。通用电气的杰克·韦尔奇等标志性的首席执行官花了数年时间打造美国企业巨头，他们坚信规模带来力量。然而，这些大型公司被迫与目标狭窄、目标更明确的新贵公司竞争。投资者还希望更清楚地了解每个部门的优先事项，随着公司的发展，优先事项变得更加模糊。2015 年，金属制造商美国铝业公司 (Alcoa) 表示，将分拆为两家独立公司，将铝土矿、铝和铸造业务与工程、运输和全球轧制产品业务分开。通用电气 (GE) 于 2021 年宣布，将分拆为三家上市公司，专注于航空、医疗保健和能源。当时，此举被视为向数字经济迈进的潜在信号，预示着整个企业集团的终结。周四开盘前股价下跌近 3%。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273899/honeywell-breaks-conglomerate-following-ge-alcoa-heres-why</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米兰时装周前几周，Gucci 宣布创意总监离职</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273901/gucci-announces-creative-directors-exit-weeks-before-milan-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[萨巴托·德·萨诺 (Sabato De Sarno) 已离开这家意大利时装公司的职位。
Gucci 周四宣布，任职不到两年的创意总监萨巴托·德·萨诺 (Sabato De Sarno) 已于下一场时装秀前两周半离职，新系列将由设计团队创作。德·萨诺突然宣布离职之际，Gucci 准备于 2 月 25 日以女装和男装联合系列拉开米兰时装周的序幕。该声明称，“将在适当的时候”宣布他的继任者。Gucci 新任首席执行官 Stefano Cantino 对 De Sarno 对“Gucci 的工艺和传统”的关注表示感谢，而开云集团副首席执行官 Francesca Bellettini 表示，他“进一步巩固了 Gucci 的基本面”。两年前，在 Alessandro Michele 意外离职后，42 岁的 De Sarno 被任命为这家意大利传奇时装公司的创意总监。Michele 曾以性别流动、折衷主义和浪漫的系列重写了 Gucci 的风格，推动了品牌销售和所有者开云集团的盈利。在 De Sarno 任职期间，品牌回归了更基本的轮廓和衣橱基本款，以寻求更广泛的公众吸引力——但最终的销售情况令人失望。开云集团的收益一直在下滑，第三季度收入下降 15% 至 38 亿欧元，而古驰的收入暴跌 26% 至 16 亿欧元。开云集团将于下周公布全年收益。古驰是一家行李箱和皮革制品制造商，100 多年前在佛罗伦萨创立，这让历任创意总监都有很大的自由度来诠释该品牌的风格——从 20 世纪 90 年代汤姆·福特 (Tom Ford) 的性感轮廓开始。这并非古驰第一次在季末进行重大创意转变。米歇尔的前任弗里达·贾尼尼 (Frida Giannini) 的离职是在 2015 年 1 月宣布的，当时时尚界的人们纷纷前来观看男装秀预演。作为 Gucci 团队的一员，Michele 领导的新系列在短短五天内就完成了，并以当时极具戏剧性的男士蝴蝶结衬衫为特色，成为 Gucci 新的折衷主义理念的焦点。De Sarno 来自 Valentino，他曾担任时尚总监，负责监督男装和女装系列。Michele 现在以创意总监的身份在罗马的 Valentino 留下了自己的印记。这一消息是在各大时装公司进行一系列创意变动之际发布的，其中包括 Kim Jones 最近辞去 Dior 男装系列创意总监一职。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273901/gucci-announces-creative-directors-exit-weeks-before-milan-fashion-week</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:44:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内华达州奶牛发现新型禽流感病毒株</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273897/new-bird-flu-strain-detected-nevada-dairy-cows</link>
      <description><![CDATA[据美国农业部称，周五内华达州的牛群中证实出现了被称为 D1.1 的新版本。
美国农业部官员周三表示，内华达州的奶牛感染了一种新型禽流感，这种病毒与去年在美国牛群中传播的版本不同。检测结果表明，被称为 A 型 H5N1 的不同病毒形式至少两次从野生鸟类传播到牛身上。专家表示，这引发了有关更广泛的传播以及控制动物和与动物密切合作的人的感染难度的新问题。“我一直以为一只鸟传给牛的事件非常罕见。但事实似乎并非如此，”圣犹大儿童研究医院的流感专家理查德·韦比说。科学家表示，一种被称为 B3.13 的 H5N1 禽流感病毒于 2023 年底引入牛群后于 3 月得到确认。它已经感染了 16 个州的 950 多个牛群。据美国农业部称，周五，内华达州的牛群中证实出现了这种新病毒，即 D1.1。该病毒是在 12 月启动的一项监测计划中收集的牛奶中检测到的。“现在我们知道了为什么测试和继续测试非常重要，”加拿大萨斯喀彻温大学的病毒专家 Angela Rasmussen 说道，她帮助发现了第一起病毒外溢事件。D1.1 版本的病毒与美国第一例与禽流感有关的死亡病例以及加拿大的严重疾病有关。今年 1 月，路易斯安那州的一名男子在接触野生和后院鸟类后出现严重呼吸道症状，随后死亡。在不列颠哥伦比亚省，一名少女因感染禽流感病毒住院数月。据美国疾病控制与预防中心称，美国至少有 67 人感染禽流感，其中大部分是与奶牛或牛群密切合作的人。美国农业部官员表示，他们将在本周晚些时候将这种新型病毒的基因序列和其他信息发布到公共存储库。科学家表示，这将是了解病毒外溢是否是近期事件的关键，还是病毒已经广泛传播了更长时间。“如果事实证明这种病毒几个月前就已经传播到牛群中，那么几个月的时间都检测不到它，”亚利桑那大学研究牛 H5N1 病毒的进化生物学家迈克尔·沃罗贝 (Michael Worobey) 说道。他补充说，联邦官员及时分享有关可能引发大流行的病毒的信息非常重要，这种病毒可能会“让 COVID 看起来像是小菜一碟”。“这是国家安全、全球安全以及美国人民、动物和企业福祉的重要组成部分，”沃罗贝补充道。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273897/new-bird-flu-strain-detected-nevada-dairy-cows</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:20:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌放弃 DEI 目标，屈服于特朗普的行政命令</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273895/google-scraps-dei-goals-caving-trumps-executive-order</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273895/google-scraps-dei-goals-caving-trumps-executive-order</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的联邦买断方案好得令人难以置信吗？工人们看到了这些危险信号</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273893/trumps-federal-buyout-offer-too-good-be-true-workers-see-these-red-flags</link>
      <description><![CDATA[超过 200 万联邦工作人员面临晚上 11 点 59 分的截止时间。美国东部时间周四，他们将决定是否离开。
距离埃隆·马斯克在白宫的办公室数千英里，一名位于太平洋西北地区的联邦工作人员正在考虑是否辞职。马斯克是唐纳德·特朗普总统最有权势的顾问之一，他策划了一场政府为人们提供前所未有的经济激励，以换取他们辞职后数月的薪水。这名因害怕报复而不愿透露姓名的工作人员想拿着这笔钱移居海外。但她很担心。如果这个提议好得令人难以置信怎么办？如果这真的是为了列出不忠诚的政府雇员名单而进行的秘密行动怎么办？她的情况是联邦政府不确定性的一个缩影，联邦政府是美国最大的雇主。超过两百万名工作人员（分析师、护士、科学家、会计师、食​​品检查员和贷款处理员）面临着晚上 11:59 的最后期限。美国东部时间周四决定是否应该离开。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273893/trumps-federal-buyout-offer-too-good-be-true-workers-see-these-red-flags</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bargain Hunt 关闭所有门店：破产门店完整列表、破产期间停业销售</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273889/bargain-hunt-closing-all-stores-going-out-of-business-sales-locations-list</link>
      <description><![CDATA[这家折扣零售商已成为最新一家寻求第 11 章破产保护的实体连锁店。10 个州的商店将举行清仓销售。
对于实体零售商来说，这几年过得很艰难。2024 年，许多大牌公司关闭或宣布打算关闭全国各地的门店，其中包括 Big Lots、Macy’s、CVS、LL Flooring、Walgreens 和 Family Dollar。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273889/bargain-hunt-closing-all-stores-going-out-of-business-sales-locations-list</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些华丽的皮革照明设备是现代经典</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91269870/these-gorgeous-lighting-rigs-are-modern-day-classics</link>
      <description><![CDATA[Harlowe 将哑光黑色的照明产品世界变成了有审美意识的影响者会喜欢的东西。
“当我还是个孩子的时候，比如 5 岁，我就知道我想制作美丽的东西，”照明公司 Harlowe 的创始人兼首席执行官 Helena Bian 说道，尽管她花了一些时间才找到自己的道路。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91269870/these-gorgeous-lighting-rigs-are-modern-day-classics</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国税局工作人员被禁止参与特朗普的收购，直到五月</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273891/irs-workers-blocked-trump-buyouts-until-may</link>
      <description><![CDATA[纳税人服务、IT 和纳税人权益服务部门的员工在 5 月 15 日之前不受特朗普政府买断计划的约束。
IRS 员工参与 2025 纳税季，不得接受特朗普政府的 买断要约根据周三发送给国税局员工的一封信，美国国税局将在纳税人申报截止日期之后才向政府开放。信中说，“纳税人服务部、信息技术和纳税人权益服务部等部门的报税季关键职位不受此限制”。政府的买断计划的有效期至 5 月 15 日。除非获得延期，否则纳税人必须在 4 月 15 日之前报税。工会领导人和工人权益倡导者批评了这项提议，并质疑政府是否会遵守任何买断合同。此前，唐纳德·特朗普总统宣布了一项计划，通过“延期辞职计划”向联邦雇员提供买断，以迅速减少政府工作人员。该计划的截止日期是 2 月 6 日，政府官员表示，接受该计划的员工将能够停止工作，同时在 9 月 30 日之前仍可领取薪水。大约 230 万名工人收到了买断通知，适用于所有全职联邦雇员，但有一些例外，包括军事人员、美国邮政局的员工以及与移民执法相关的职位。目前还不清楚接受买断的国税局工作人员是否只能获得 5 个月的工资，还是也能获得整整 8 个月的工资。据皮尤研究中心称，截至 11 月，联邦政府雇用了 300 多万人，占全国整个文职劳动力的近 1.9%。全国财政雇员联盟主席多琳·格林沃尔德建议所有联邦工作人员不要接受该提议，她认为该提议值得怀疑。“这对他们来说不是一笔好交易，”格林沃尔德告诉美联社。 “如果你签署了这份文件，后来又改变主意，你就没有任何反击的权力了。”由于联邦雇员正在按照所谓的持续决议工作，该决议将政府资金保留到三月份——而《反赤字法》禁止各机构支出超过实际拨款的资金——因此买断计划的资金“尚未获得批准”，格林沃尔德说。她补充道：“我不建议人们签署这份文件。他们需要掌控自己的职业生涯，而这份文件并没有给他们这个权利。”NTEU 工会代表了 37 个部门和机构的大约 15 万名员工。“这个国家需要技术熟练、经验丰富的联邦雇员，”她说。 “我们敦促人们不要接受这项协议，因为它会损害为美国人民提供的服务，也会伤害那些致力于服务和职业生涯的联邦雇员。”1 月 27 日是 2025 年纳税季的正式开始日期，美国国税局预计在 4 月 15 日截止日期前将有超过 1.4 亿份纳税申报表提交。“大多数人没有意识到的是，85% 的联邦劳动力在华盛顿特区以外工作，”她说。“他们是你的邻居、你的家人、你的朋友。他们为美国人民提供关键服务。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273891/irs-workers-blocked-trump-buyouts-until-may</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:35:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是（几乎）所有美国人最关心的两个问题</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91269088/the-two-main-issues-most-americans-care-about</link>
      <description><![CDATA[美国可能比以往任何时候都更加分裂，但在一项针对不同年龄、性别、种族和收入的美国人的调查中，这两个问题位居榜首。
毫无疑问，美国的面貌正在发生变化。 18 岁以下的人是第一代占多数的少数族裔：53% 是非白人；其中四分之一是西班牙裔，五分之一是移民子女。然而，尽管不断变化的种族人口结构正在重塑新一代，但我们已不再是一个年轻的国家：到 2030 年，65 岁以上的美国人数量将超过 18 岁以下的美国人，这与 2000 年的情况大相径庭，当时 26% 的人未满 18 岁，而 65 岁以上的美国人仅占 12%。此外，贫富差距也在不断扩大：过去十年中，收入最高的五分之一与收入最低的五分之一之间的差距增加了 53%。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91269088/the-two-main-issues-most-americans-care-about</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Workday 裁员：人力资源企业软件制造商在推动人工智能的过程中裁减数百个工作岗位</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91273866/workday-layoffs-hundreds-job-cuts-ai-push-stock-price</link>
      <description><![CDATA[此次裁员是更广泛重组计划的一部分。首席执行官 Carl Eschenbach 表示，对人工智能的需求可能“推动新增长时代”。
对于科技行业来说，这是艰难的一周。首先，Salesforce 宣布将裁员 1,000 多人，现在另一家企业软件制造商宣布了更大幅度的裁员。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91273866/workday-layoffs-hundreds-job-cuts-ai-push-stock-price</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能比许多人拥有更高的情商。以下是人类管理者可以向它学习的内容</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91267712/how-managers-can-use-ai-to-be-better-at-their-jobs</link>
      <description><![CDATA[认为人工智能能够拥有情感似乎违反直觉，但有几种工具可以帮助管理者改善沟通能力以及管理自己和他人的能力。
人类技能主要分为三大类：体能、智力和情感。其中，后两项是所有知识经济工作中人才的关键区别因素。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91267712/how-managers-can-use-ai-to-be-better-at-their-jobs</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>