<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 18:03:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美林证券以 2000 万美元和解种族歧视集体诉讼</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91134298/merrill-lynch-settles-class-action-racial-discrimination-lawsuit-20-million</link>
      <description><![CDATA[该诉讼称，美国银行旗下的美林公司雇用的非裔美国顾问获得的薪酬和晋升机会比白人顾问少，而且被解雇的比例更高。
美林同意支付近 2000 万美元，以和解一项集体诉讼，该诉讼指控华尔街经纪巨头对其黑人金融顾问进行种族歧视。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91134298/merrill-lynch-settles-class-action-racial-discrimination-lawsuit-20-million</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>简单的步骤让做好事成为你的一部分</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133948/simple-steps-to-make-doing-good-part-of-who-you-are</link>
      <description><![CDATA[将公司和员工价值观融入慈善和社会活动的七个想法。
培养员工热情和目标文化的公司可以释放强大的竞争优势。通过授权员工在组织内外追求自己的热情，企业不仅可以提高员工敬业度和保留率，还可以产生有益于整个社会的积极连锁反应。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133948/simple-steps-to-make-doing-good-part-of-who-you-are</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛蒙特州成为第一个要求石油公司为气候变化损害支付赔偿金的州</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91134264/vermont-first-state-law-oil-companies-pay-climate-change-damage</link>
      <description><![CDATA[这是一种污染者付费模式，影响从事化石燃料开采或原油精炼贸易或业务的公司，这些公司在一段时期内排放了超过 10 亿公吨的温室气体。 
佛蒙特州成为第一个颁布法律要求化石燃料公司承担气候变化造成的损失的州，此前该州遭受了灾难性夏季洪水和其他极端天气造成的损失。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91134264/vermont-first-state-law-oil-companies-pay-climate-change-damage</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳试图平息人们对菜单价格的担忧。结果却引发了更多的新闻头条</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91134033/mcdonalds-menu-price-increases-debunked-concerns-big-macs-news-cycle</link>
      <description><![CDATA[一篇揭穿价格上涨夸大其词的博客文章可能不会赢得厌倦通货膨胀的食客的支持，但它肯定会让巨无霸的价格在新闻中持续一段时间。
不久前，一张崭新的 5 美元钞票可以在一周中的任何一天在麦当劳买一顿完整的饭菜。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91134033/mcdonalds-menu-price-increases-debunked-concerns-big-macs-news-cycle</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Exos 首席执行官 Sarah Robb O’Hagan 认为，四天工作制很快就会成为常态</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133780/exos-ceo-sarah-robb-ohagan-four-day-workweek</link>
      <description><![CDATA[健身和教练公司 Exos 的首席执行官在最新一期的“快速反应”播客中谈到了倦怠和接受失败。
随着大量高管开始追求尽可能保持年轻和健康，Equinox 最近宣布推出价值 4 万美元的长寿训练会员资格。该公司前总裁、现任健身和教练公司 Exos 首席执行官的 Sarah Robb O’Hagan 解释了这种热潮的起源以及可能的发展方向。O’Hagan 概述了她所说的避免倦怠的工作“支持恢复的文化”，以及为什么每周工作四天是不可避免的。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133780/exos-ceo-sarah-robb-ohagan-four-day-workweek</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 16:23:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>心脏地带正在改变自动驾驶技术</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133002/the-heartland-is-transforming-autonomous-technology</link>
      <description><![CDATA[科技中心和风险投资正在将创新和商业带到美国中部。
一场新的技术革命即将来临，美国中部地区正在引领这场革命。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133002/the-heartland-is-transforming-autonomous-technology</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>实验室培育的肉类在进入商店之前就面临禁令</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133866/lab-grown-meat-banned-before-sale</link>
      <description><![CDATA[七个州的立法者提出了禁止人工培育肉类的立法。
实验室培育的肉类目前在美国的任何杂货店或餐馆都买不到。如果一些立法者得逞，就永远不会有了。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133866/lab-grown-meat-banned-before-sale</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>真相社交网站充斥着极右翼对特朗普有罪判决的愤怒</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133978/truth-social-trumps-guilty-verdict</link>
      <description><![CDATA[“准备好迎接这个国家的爆炸吧，”一位用户发帖道。
在前总统因伪造商业记录掩盖性丑闻而被判 34 项罪名之后，支持唐纳德·特朗普的帖子在Truth Social上大量涌现，一些极右翼活动人士发布了隐晦的报复威胁，并继续呼吁“夺回这个国家”。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133978/truth-social-trumps-guilty-verdict</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么企业领导者需要采取创伤知情方法</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91132890/why-business-leaders-need-a-trauma-informed-approach</link>
      <description><![CDATA[在一个经历越来越激烈的世界里，以激情和创伤知情的方法来领导是必需的。
在一个经历越来越激烈的世界里，以激情和创伤知情的方法来领导是必需的。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91132890/why-business-leaders-need-a-trauma-informed-approach</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约卡车司机就拥堵收费起诉 MTA</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133864/ny-truckers-are-suing-mta-over-congestion-pricing</link>
      <description><![CDATA[至少还有八起其他诉讼试图阻止拥堵费计划。
将卡车司机添加到反对者名单中，以阻止&lt;​​a href=&quot;https://www.fastcompany.com/91090382/new-york-city-congestion-pricing-traffic-pollution&quot;&gt;纽约全国首例拥堵费驾车进入曼哈顿。纽约卡车运输协会周四对大都会运输署提起联邦诉讼制定收费计划的交通管理局认为，提高收费标准不公平，违宪地针对卡车运输业。卡车运输协会的诉讼是至少八起试图阻止拥堵费计划的诉讼之一，该计划定于 6 月 30 日推出。根据交通管理局的计划，卡车每次行程将收取 24 美元或 36 美元的费用，具体取决于卡车的大小。相比之下，根据 3 月份最终确定的提案，大多数私家车司机预计支付约 15 美元，摩托车和深夜进入城市的费率较低。卡车运输协会主席 Kendra Hems 表示，该行业别无选择，只能承担增加的成本，因为卡车司机在驾驶路线或时间表上没有灵活性，这些路线或时间表通常由他们服务的企业设定。她说，这只会导致无数商品价格上涨，因为卡车运输业运输了纽约市近 90% 的产品。“与任何负责任的企业一样，我们会在客户要求时送货，也就是在黄金营业时间，”Lightning Express Delivery Service 创始人兼卡车运输协会董事会成员 Joe Fitzpatrick 表示。 “现在这种情况不会改变，但会改变的是纽约人因此需要承担更高的费用。”该协会建议交通管理部门修改计划，免除该行业的费用，限制卡车每天只收费一次，或以与客运车辆相同的费率收费。MTA 发言人周四拒绝就该诉讼发表评论。本月早些时候，曼哈顿联邦法院法官听取了工会公立学校教师、政客和其他纽约人提起的诉讼。在新泽西州，联邦法院法官还听取了新泽西州州长菲尔·墨菲、李堡市长马克·索科利奇等人提起的法律诉讼。许多诉讼认为，收费计划是在没有经过适当审查的情况下由联邦交通官员批准的，法院应该命令交通官员在推出该计划之前进行更全面的环境研究。法官尚未对这些案件作出裁决。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133864/ny-truckers-are-suing-mta-over-congestion-pricing</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:56:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克的“高得离谱”薪酬审判与其他企业巨头的比较</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133859/heres-how-elon-musks-unfathomable-pay-trial-stacks-up-against-other-corporate-giants</link>
      <description><![CDATA[其他面临艰难斗争的首席执行官包括莱斯利·穆维斯 (Leslie Moonves) 和萨姆纳·雷石东 (Sumner Redstone)。
特斯拉股东将于 6 月 13 日对首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 560 亿美元薪酬方案进行投票，特拉华州一名法官于 1 月份裁定该方案无效，称该金额“不可思议”，因为她发现这位亿万富翁不正当地控制了这个过程。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133859/heres-how-elon-musks-unfathomable-pay-trial-stacks-up-against-other-corporate-giants</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国税局永久实施免费电子报税计划</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133855/irs-makes-free-e-file-program-permanent</link>
      <description><![CDATA[试点项目于 3 月在 12 个州启动，但现在美国国税局希望该项目能在全国范围内推广。
美国国税局周四表示，将永久实施今年试行的免费电子纳税申报系统，并要求所有50 个州和哥伦比亚特区在 2025 年帮助纳税人通过该项目报税。美国国税局在 12 个州有限度地试行了 2024 年纳税季的 Direct File 项目，适用于拥有非常简单的 W-2 表（员工工资和税务报表）的人。该机构还邀请所有征收州所得税的州注册，帮助人们免费提交州纳税申报表。在 2024 年的试点期间，亚利桑那州、马萨诸塞州、加利福尼亚州和纽约州的税务机构帮助人们直接申报州税。国税局局长丹尼·韦尔费尔 (Danny Werfel) 表示，国税局将在今年晚些时候报告有多少州计划在 2025 年参与该计划。国税局的任务是研究如何创建一个“直接归档”系统，这是它从总统乔·拜登 (Joe Biden) 于 2022 年签署成为法律的《通胀削减法案》中获得的资金的一部分。它给了国税局九个月的时间和 1500 万美元来报告这样一个计划将如何运作。“几十年来，国税局一直资金不足，因​​此纳税人没有得到应有的支持，”财政部长珍妮特·耶伦 (Janet Yellen) 在周四的电话中告诉记者，“由于《通胀削减法案》，我们正在改变这一现状。”国税局 (IRS) 隶属于财政部。据该机构官员称，自 3 月份直接报税试点开始以来，已有超过 14 万纳税人使用该程序报税，申请退税超过 9,000 万美元。韦费尔表示，扩大该计划将为纳税人提供另一种报税方式，“这完全符合国税局让美国人尽可能轻松纳税的努力，包括节省时间和金钱。”“我们知道还有更多的分析工作要做，但我们认为，目前我们已经拥有足够的信息来做出决定，”他说道。 “而对 2025 年的早期决定对于规划至关重要——对于国税局和其他加入该计划的州都是如此。”国税局面临私人报税公司对直接报税的强烈反对，这些公司通过向人们收取使用其软件的费用赚取了数十亿美元，并花费数百万美元游说国会。美国人平均每年花费约 140 美元准备纳税申报表。右倾的美国纳税人权利联盟发言人大卫·兰塞姆表示，直接报税计划“没有必要”，因为已经有免费的报税选项可用。纳税人可以通过邮件免费报税，尽管表格很复杂，而且还有其他在线免费报税程序可供一定收入限制以下的人使用。“如果国税局专注于推广现有的国税局免费报税计划，纳税人会得到更好的服务，”他说。大型报税公司 Intuit 的发言人 Derrick Plummer 表示，这一声明“不会改变这样一个事实，即该计划只是一种解决问题的方法，每个美国人都可以免费报税，政府和纳税人无需承担任何费用。”其他人则对这一消息表示祝贺。左倾的经济安全项目副总裁 Adam Ruben 表示，他的组织“已经与全国各州的合作伙伴合作，支持明年扩大直接报税服务，以便更多纳税人可以在下一个纳税季节享受免费和简化的报税服务。”为了使直接报税计划继续发展，它将需要根据《通胀削减法案》继续获得资金，该法案最初包括为国税局提供的 800 亿美元资金。其中一些资金后来被立法者转移到其他项目。众议院共和党人将 14 亿美元的 IRS 减税纳入国会去年夏天通过的债务上限和预算削减方案。另一项协议将在未来两年内从 IRS 额外获得 200 亿美元，用于其他非国防项目。请关注美联社对 IRS 的报道 https://apnews.com/hub/internal-revenue-service。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133855/irs-makes-free-e-file-program-permanent</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 13:44:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊无人机送货现可实现“超视距”送货</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133852/amazon-drone-deliveries-can-now-operate-beyond-visual-line-sight</link>
      <description><![CDATA[FAA 的批准适用于德克萨斯州大学城。
亚马逊周四宣布，联邦监管机构已授予其关键许可，允许其扩大其无人机送货计划。总部位于西雅图的亚马逊在其网站上发布的一篇博客文章中表示，美国联邦航空管理局已批准其Prime Air 送货服务在“视线之外”操作无人机，消除了阻碍其无人机长距离飞行的障碍。获得批准后，亚马逊飞行员现在可以远程操作无人机，而无需亲眼看到。联邦航空管理局发言人表示，该批准适用于德克萨斯州大学城，该公司于 2022 年底在那里启动了无人机送货服务。亚马逊表示，计划立即扩大其在该城市的业务，以覆盖人口更密集地区的客户。它表示，监管机构的批准也“奠定了基础”将其业务扩展到全国更多地区。企业希望制定更简单的规则，以便为无人机的新商业应用开放社区天空，但隐私倡导者和一些飞机和气球飞行员仍然持谨慎态度。多年来一直在寻求这一许可的亚马逊表示，在制定了一项确保其无人机能够探测和避开空中障碍物的策略后，它获得了监管机构的批准。此外，该公司表示，它已向 FAA 提交了其他工程信息，并在联邦检查员面前进行了飞行演示。亚马逊表示，这些演示也是“在真正的飞机、直升机和热气球的陪伴下进行的，以展示无人机如何安全地避开它们”。FAA 的批准标志着该公司迈出了关键一步，该公司十多年来一直雄心勃勃地希望通过无人机递送在线订单。 2013 年，在一次电视采访中，亚马逊创始人杰夫·贝佐斯表示，无人机将在五年内飞到客户家中。然而，由于监管方面的挫折，该公司的进展被推迟了。上个月，亚马逊表示将关闭加利福尼亚州洛克福德的一家无人机送货站（全美仅有的两个无人机送货站之一），并于今年晚些时候在亚利桑那州菲尼克斯以西的托利森市开设另一家无人机送货站。到 2020 年，该公司的目标是每年用无人机运送 5 亿个包裹。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133852/amazon-drone-deliveries-can-now-operate-beyond-visual-line-sight</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 12:55:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马克·扎克伯格因指责 Meta 涉嫌儿童剥削而被撤诉</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133849/mark-zuckerberg-gets-dropped-from-lawsuit-blaming-meta-child-exploitation</link>
      <description><![CDATA[Meta 还向法院请求驳回新墨西哥州的诉讼，但未获成功。
周四，新墨西哥州一名法官批准了马克·扎克伯格的请求，要求撤销对一桩诉讼的起诉。该诉讼指控该公司未能保护其社交媒体平台上的年轻用户免受性剥削。该案是各州、学区和家长因担心儿童剥削而对 Meta 及其平台提起的众多诉讼之一。除了美国各地的法庭之外，这个问题还成为国会听证会的主题，因为立法者和家长们越来越担心社交媒体对年轻人生活的影响。在新墨西哥州，司法部长 Raúl Torrez 去年年底在一次秘密网络调查后起诉了 Meta 和扎克伯格。在批准扎克伯格的请求的同时，法官 Bryan Biedscheid 驳回了 Meta 试图驳回该州指控的动议，Torrez 称这是针对这家社交媒体巨头的案件审理的关键一步。几十年来，Meta 平台阻止了几乎所有针对他们的法律挑战“诉讼程序”托雷斯在一份声明中说，“今天，新墨西哥州司法部结束了那个时代，这是州检察长提出的第一起儿童性剥削指控案件，现在可以解决了。所有损害用户的社交媒体平台都应受到警告。”另外，10 月下旬，包括加利福尼亚州和纽约州在内的 33 个州的总检察长提出指控，称 Instagram 和 Facebook 包含故意设计来吸引儿童并导致青少年心理健康危机的功能。至于扎克伯格，Biedscheid 表示，他不同意该州关于高管应继续作为新墨西哥州诉讼一方的论点，但他指出，随着针对 Meta 的案件进展，这种情况可能会改变。Torrez 的办公室表示，将继续评估未来是否应该单独点名扎克伯格。Meta 的律师在听证会上辩称，检察官无法证明该公司专门将其活动指向新墨西哥州居民，这意味着存在个人管辖权，公司可能要为此承担责任。他们表示，这些平台在全球范围内可用，用户在注册时即同意服务条款。检察官告诉法官，新墨西哥州并不寻求让 Meta 对其内容负责，而是寻求其通过复杂算法推送这些内容的责任，这些算法传播耸人听闻、令人上瘾和有害的材料。消费者保护部门助理检察长塞雷娜·惠顿 (Serena Wheaton) 表示，问题在于设计特点以及人们如何与它们互动。本月早些时候，托雷斯宣布对三名男子提出指控，他们被控使用 Meta 的社交媒体平台针对儿童并招揽儿童性行为。此次逮捕是长达数月的秘密行动的结果，嫌疑人与州司法部设立的诱饵账户有关。该调查于 12 月开始，大约与该州对该公司提起诉讼的时间一致。在逮捕期间，托雷斯将责任归咎于 Meta 高管（包括扎克伯格），并暗示该公司将利润置于父母和孩子的利益之上。Meta 对这些指控提出异议，称其使用技术防止可疑成年人在其应用程序上找到或与儿童和青少年互动，并与执法部门合作调查和起诉罪犯。作为新墨西哥州诉讼的一部分，检察官表示，他们发现了内部文件，其中 Meta 员工估计每天约有 10 万名儿童在该公司的平台上遭受性骚扰。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133849/mark-zuckerberg-gets-dropped-from-lawsuit-blaming-meta-child-exploitation</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 12:26:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今日科技股：Salesforce 和戴尔下跌，结束了该行业许多大公司艰难的一周</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91133848/tech-stocks-today-salesforce-dell-adobe-microsoft-share-price-decline-reason</link>
      <description><![CDATA[尽管纳斯达克综合指数本周创下历史新高，但一些知名科技公司的命运在周五发生了逆转。
本周，几家主要科技股的股价均出现下跌，其中 Salesforce 和戴尔的跌幅最大。尽管纳斯达克综合指数周二创下历史新高，但情况依然如此。在周末来临之际，您需要了解以下信息：]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91133848/tech-stocks-today-salesforce-dell-adobe-microsoft-share-price-decline-reason</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>