<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2024 17:51:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>由于品牌尝试通过其他方式吸引客户，今年假日购物季的目录规模较小</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239456/catalogs-holiday-shopping-brand-marketing</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239456/catalogs-holiday-shopping-brand-marketing</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯托利冰镇伏特加：地缘政治和网络攻击将伏特加偶像推入破产保护</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239494/stoli-on-the-rocks-geopolitics-and-cyberattack-push-vodka-icon-into-chapter-11</link>
      <description><![CDATA[在网络攻击扰乱运营、俄罗斯查封其酿酒厂后，Stoli Group USA 在美国的业务面临重大十字路口。
著名伏特加生产商 Stoli Group USA 已在美国进入第 11 章破产程序，理由是一系列财务和运营压力，包括地缘政治争端、最近的网络攻击和消费者习惯的转变，这些都给该公司在美国的业务带来了巨大的挑战。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239494/stoli-on-the-rocks-geopolitics-and-cyberattack-push-vodka-icon-into-chapter-11</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿富汗首都的和平对房地产有利</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239372/afghanistan-kabul-peace-real-estate</link>
      <description><![CDATA[在国外生活和工作多年的人正在回国，他们渴望利用阿富汗大大改善的安全和稳定。
在这个经历了一切并正在努力恢复的小镇里，一个名叫奥米杜拉的人正在寻找机会。喀布尔的房地产经纪人正在阿富汗首都出售一栋九间卧室、九间浴室、白色和金色的别墅。屋顶的山墙上，闪闪发光的阿拉伯文字“mashallah”——“这是上帝的旨意”——吸引着买家和经纪人。这栋别墅的标价为 45 万美元，在一个超过一半人口依靠人道主义援助生存的国家，这个数字令人震惊，大多数阿富汗人没有银行账户账户和抵押贷款很少见。然而，报价不断涌来。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239372/afghanistan-kabul-peace-real-estate</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>桑拿文化在明尼苏达州兴起。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91238532/sauna-culture-has-taken-off-minnesota-here-s-why</link>
      <description><![CDATA[在严寒中，明尼苏达人在桑拿文化中找到了温暖和社区。
在一个周末寒流的刺骨周日早晨，Ed Kranz 在明尼苏达州伊根黎巴嫩山地区公园的冰冻海滩旁设立了他的移动桑拿。Ed 和他的妻子 Colleen 拥有 Saunable，这是“一种轮子上的燃木桑拿体验”。在克兰兹 185 华氏度（85 摄氏度）的桑拿房里挥汗如雨大约 8 到 12 分钟后，一群人慢悠悠地走到外面，来到了 15 华氏度（9 摄氏度）的明尼苏达州午后。他们穿着泳衣围坐在火堆旁，逐渐降低体温，然后再重复三四次。一位勇敢的人将自己浸入冰冻湖面的一个洞中，在桑拿后进行冷水浴。这群人并不孤单。随着气温降至零下十几度，明尼苏达人开始拥抱桑拿文化，以获得温暖和社区氛围。爱好者们表示，该州的桑拿热潮不仅仅关乎汗水和雪 — — 它是旧世界传统与新奇的互联网社区交织的产物，也是在一个令人感到孤立的社会中对社会联系的渴望。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91238532/sauna-culture-has-taken-off-minnesota-here-s-why</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:40:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球航空公司为何未能实现排放目标</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239370/why-airlines-around-world-falling-short-emissions-goals</link>
      <description><![CDATA[航空业没有购买足够的可持续航空燃料。
布鲁塞尔倡导组织运输与环境的一项研究显示，世界上大多数航空公司没有采取足够的措施转向可持续航空燃料，该研究还发现石油生产商在转型过程中的投资太少。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239370/why-airlines-around-world-falling-short-emissions-goals</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:45:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“数据经纪人”正在出售你的私人信息。这个监管机构想要解决这个问题</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239368/data-brokers-selling-your-private-information-watchdog-wants-fix-that</link>
      <description><![CDATA[消费者金融保护局提议制定严格的法规来保护美国人的私人信息。
美国最高消费者金融保护机构周二宣布，数据经纪人向诈骗者、外国对手、虐待同居伴侣和其他不道德行为者出售美国人的私人信息的行为可能面临严格的新法规提议。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239368/data-brokers-selling-your-private-information-watchdog-wants-fix-that</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:28:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些设计师把办公室变成了滑板公园</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91238643/these-designers-turned-their-office-into-a-skate-park</link>
      <description><![CDATA[这个充满乐趣的空间里摆放着各种家具，它们可以从站立式办公桌变成半管，落地灯可以变成坡道，等等。
设计界对可变形家具并不陌生，比如墨菲床或折叠沙发，但温哥华的创意工作室Zenga Bros将多功能的概念提升到了新的水平，通过一些巧妙的可转换物品，办公室可以变成滑板公园。胶合板工作站配有显示器、软木板和站立式办公桌，可以变成半管的一半；钢制落地灯可以翻转成坡道和栏杆；会议室桌子可以变成金字塔坡道和滑板架。 [照片：由 Zenga Bros 提供]该项目名为 Skate Break，让人想起一些游乐场风格的科技办公室，后来它们开始认真起来，将乒乓球桌换成了注重生产力的办公空间高性能环境。但这并不意味着创意办公室的趣味精神已经完全消失；从某种程度上来说，它只是变得更加复杂了。举个例子？这个瑞典工作室内部有一台功能齐全的过山车。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91238643/these-designers-turned-their-office-into-a-skate-park</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:20:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么底特律可能是特朗普削减汽车排放计划的最大输家</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239366/why-detroit-could-biggest-loser-trumps-plan-gut-auto-emissions</link>
      <description><![CDATA[通用汽车在电动汽车方面投入了大量资金，但特朗普提议取消电动汽车补贴，通用汽车将遭受损失。
美国当选总统唐纳德·特朗普计划取消汽车排放限制和燃油效率标准，这似乎对通用汽车，美国领先的全尺寸卡车和 SUV 供应商，也是其最大的尾气污染者。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239366/why-detroit-could-biggest-loser-trumps-plan-gut-auto-emissions</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:10:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国禁止进口这些关键材料以回应美国芯片制裁</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239364/china-responds-u-s-chip-sanctions-ban-these-key-materials</link>
      <description><![CDATA[美国近一半的镓和锗供应来自中国。
中国周二宣布，作为一项一般性原则，中国​​将禁止向美国出口镓、锗、锑和其他具有潜在军事应用的关键高科技材料，以反击美国对半导体相关出口的限制。中国商务部宣布此举，此前华盛顿扩大了受计算机芯片制造设备、软件和高带宽内存芯片出口管制的中国公司名单。此类芯片是高级应用所必需的。贸易限制不断升级之际，当选总统唐纳德·特朗普一直威胁要大幅提高对中国和其他国家的进口商品征收的关税，这可能会加剧贸易和技术方面的紧张局势。中国在 2023 年 7 月表示，将要求出口商申请许可证，才能向美国发送镓和锗等具有战略意义的材料。 8 月，中国商务部表示将限制锑的出口，锑广泛用于从电池到武器等各种产品，并对石墨出口实施更严格的控制。北京周二宣布的限制还包括超硬材料，包括钻石和其他不可压缩且密度极高的合成材料。它们用于许多工业领域，如切削工具、盘式制动器和防护涂层。中国 8 月宣布的许可要求还涵盖冶炼和分离技术以及与此类超硬材料相关的机械和其他项目。中国是全球最大的镓和锗来源国，这两种金属产量很小，但制造手机、汽车和其他产品的计算机芯片以及太阳能电池板和军事技术都需要它们。此前，美国方面宣布将 140 家公司列入所谓的“实体名单”，并受到严格的出口管制。中国商务部提出抗议并表示将采取行动维护中国的“权益”受华盛顿最新贸易限制措施影响的公司几乎都位于中国，不过也有一些是日本、韩国和新加坡的中资企业。两国政府都表示，各自的出口管制是出于国家安全的需要。中国政府对美国以安全为由限制中国获取先进处理器芯片和其他技术感到不满，但在反击方面一直持谨慎态度，可能是为了避免扰乱中国刚刚起步的芯片、人工智能和其他技术开发商。中国各行业协会发表声明，抗议美国限制获取先进芯片制造技术的举动。中国汽车工业协会表示，反对以国家安全为由实施出口管制，“滥用出口管制措施，恶意封锁和打压中国。” /&gt;该协会在声明中表示：“这种行为严重违反市场经济规律和公平竞争原则，破坏国际经贸秩序，破坏全球产业链稳定，最终损害各国利益。”中国半导体行业协会也发表类似声明，称此类限制措施扰乱了美国企业的供应链，增加了企业成本。“美国芯片产品不再安全可靠，中国相关产业在采购美国芯片时需谨慎。”据美国地质调查局称，美国大约一半的镓和锗金属供应都直接来自中国。中国在 2022 年出口了约 23 公吨（25 吨）的镓，每年生产约 600 公吨（660 吨）的锗。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239364/china-responds-u-s-chip-sanctions-ban-these-key-materials</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 14:32:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify Wrapped 迟到了，但 Apple Music Replay 来了：如何通过“年度回顾”查看 2024 年你播放次数最多的歌曲</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239353/apple-music-replay-spotify-wrapped-2024-most-played-songs-year-in-review</link>
      <description><![CDATA[Spotify 并不是唯一一家回顾您一年流媒体播放情况的服务。通过 Apple 的精彩片段来回顾一下。
现在是 12 月，这意味着在线平台将很快开始为用户发布他们的“年度回顾”回顾。社交媒体网站和音乐流媒体服务通常会回顾，最受欢迎的通常是 Spotify 的 Wrapped 回顾。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239353/apple-music-replay-spotify-wrapped-2024-most-played-songs-year-in-review</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特拉华州法官再次驳回伊隆·马斯克 560 亿美元薪酬裁决</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239360/elon-musks-56-billion-payday-struck-down-again-delaware-judge</link>
      <description><![CDATA[麦考密克校长还拒绝了原告律师提出的巨额费用请求。
特拉华州一名法官重申了她的裁决，即特斯拉必须撤销埃隆马斯克数十亿美元的薪酬方案。最高法院院长凯瑟琳·圣裘德·麦考密克周一拒绝了马斯克和特斯拉公司董事的律师提出的撤销她今年早些时候作出的裁决的请求，该裁决要求该公司撤销前所未有的薪酬方案。麦考密克还拒绝了原告律师提出的同样史无前例的巨额费用请求，原告律师辩称，他们有权获得价值超过 50 亿美元的特斯拉股票形式的律师费。法官表示，律师有权获得 3.45 亿美元的费用奖励。这些裁决是在一名特斯拉股东对马斯克 2018 年的薪酬方案提出质疑的诉讼中做出的。麦考密克在 1 月份得出结论，马斯克在与非独立董事的虚假谈判中设计了这一具有里程碑意义的薪酬方案。该薪酬方案最初的潜在最高价值约为 560 亿美元，但多年来，这一金额一直根据特斯拉的股价而波动。在最初的法院裁决之后，特斯拉股东于 6 月开会，第二次以压倒性优势批准了马斯克的 2018 年薪酬方案。辩护律师随后辩称，第二次投票清楚地表明，特斯拉股东充分了解麦考密克指出的 2018 年流程中的缺陷，坚持认为马斯克有权获得薪酬方案。他们要求法官撤销要求特斯拉撤销薪酬方案的命令。麦考密克在 8 月份的听证会上似乎对辩方的论点持怀疑态度，但在周一的裁决中，他表示辩方的论点存在致命缺陷。麦考密克在一份长达 103 页的意见书中写道：“庞大而才华横溢的辩护公司团队在批准论点上发挥了创造力，但他们前所未有的理论违背了多种既定法律。”法官指出，除其他事项外，股东投票本身不能批准冲突控制人交易。“即使股东投票可以产生批准效果，但由于代理声明中存在多项重大错报，它在本案中也无法产生批准效果，”她补充道。马斯克在他拥有的社交媒体平台 X 上的一篇帖子中表达了他对这项裁决的不同意见。他写道：“股东应该控制公司投票，而不是法官。”与此同时，麦考密克发现，股东律师要求的 56 亿美元费用过高，根据特斯拉的交易价格，这一费用一度接近 70 亿美元。麦考密克写道：“在一个涉及过高赔偿的案件中，这是一个大胆的要求。”特斯拉股东的律师辩称，他们的工作带来了“巨大的”收益，将股份返还给特斯拉，否则这些股份将流向马斯克，并稀释了其他特斯拉投资者持有的股份。他们使用麦考密克 1 月份裁决时的股价与授予马斯克的约 3.04 亿股股票期权的执行价格之间的差额，将这笔收益估价为 514 亿美元。虽然法官认为计算费用请求的方法是合理的，但他指出，特拉华州最高法院已经指出，费用奖励指导方针“必须屈服于更大的政策考虑，即防止律师获得意外之财”。“这里的费用奖励必须以这种方式产生，因为无论使用何种方法来证明这一点，56 亿美元都是一笔意外之财，”麦考密克写道。她表示，3.45 亿美元的诉讼费奖励是“奖励全面胜利的适当金额”。该诉讼费奖励金额几乎恰好是 2008 年安然公司破产诉讼中授予的目前创纪录的 6.88 亿美元律师费的一半。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239360/elon-musks-56-billion-payday-struck-down-again-delaware-judge</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:49:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉斯加航空航班在网络星期一因“严重中断”而停飞</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91239362/alaska-airlines-flights-grounded-significant-disruption-cyber-monday</link>
      <description><![CDATA[该航空公司的飞机停飞了 40 分钟。
阿拉斯加航空表示，由于技术问题，周一早上西雅图航班暂时停飞，下午在其网站上预订航班的乘客也遇到了问题。这家总部位于西雅图的公司在一份声明中表示，周一早上的问题导致其运营“严重中断”——包括航班延误。该航空公司表示，已请求在西雅图-塔科马国际机场停留 40 分钟，以缓解飞机拥堵。关于技术问题，目前尚未披露更多细节，中断的原因尚不清楚。周一下午，该公司网站上的一则消息称，在网站、移动应用程序和联络中心预订航班时遇到了问题。该声明称：“我们向受到影响的乘客致以诚挚的歉意，我们正在尽快解决问题。”问题出现在公司的网络星期一机票促销开始时。在 X 账户上对抱怨错过航班、延误和使用该航空公司应用程序和网站时遇到问题的客户发表评论时，该航空公司也表示了歉意。9 月下旬，阿拉斯加航空的航班在西雅图停飞，原因是该公司所称的未指明的技术问题导致航班严重中断。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91239362/alaska-airlines-flights-grounded-significant-disruption-cyber-monday</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>名人视频网站 Cameo 现已向所有创作者开放</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91237684/celebrity-video-site-cameo-is-now-open-to-all-creators</link>
      <description><![CDATA[在成功试行惊喜创作者模式后，现在任何人都可以制作 Cameo 视频。
当名人个性化视频平台 Cameo 于 2017 年首次推出时，并不是任何人都可以在该平台上向粉丝出售定制视频。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91237684/celebrity-video-site-cameo-is-now-open-to-all-creators</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些亿万富翁在 2024 年变得更加富有</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91238803/these-billionaires-got-richer-in-2024-elon-musk-jensen-huang</link>
      <description><![CDATA[以下是今年世界上最富有的人（从埃隆·马斯克到詹森·黄）赚了多少钱。
从财务上讲，2024 年对很多人来说都是丰收的一年。截至 11 月底，道琼斯工业平均指数上涨近 19%。标准普尔 500 指数上涨近 28%。而比特币今年上涨了 117%。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91238803/these-billionaires-got-richer-in-2024-elon-musk-jensen-huang</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>律师的人工智能：帮助将新工具融入法律工作的 10 个技巧</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91238083/ai-for-lawyers-10-tips-to-help-integrate-new-tools-into-legal-work</link>
      <description><![CDATA[从研究协助到红线合同，以下是 AI 可以帮助律师的方式。
律师往往因不是人类而成为笑柄，因此 AI 在法律界受到广泛欢迎也许并不奇怪。它会取代律师吗？还没有，但 AI正在自动化律师的许多幕后工作，从接待到研究和红线合同。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91238083/ai-for-lawyers-10-tips-to-help-integrate-new-tools-into-legal-work</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>