<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 18:18:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>纽约时报科技协会工人结束罢工，但谈判仍将继续</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91227184/new-york-times-tech-guild-strike-ends-negotiations</link>
      <description><![CDATA[由于薪资和工作保障合同谈判陷入僵局，纽约时报 600 多名科技工作者举行罢工，并计划在关键的选举日期间每天举行抗议活动。
纽约时报科技协会周一在 X 上的一篇文章中表示，该协会将结束为期一周的罢工，该罢工始于美国总统大选前一天，并将于周二恢复工作。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91227184/new-york-times-tech-guild-strike-ends-negotiations</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在人工智能工具和光明的假日销售预测的推动下，Shopify 股价在经历了“出色”的季度后今日飙升</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91227089/shopify-stock-price-today-outstanding-quarter-shop-ai-tools-winning-streak</link>
      <description><![CDATA[该电子商务平台表示，商家被其新的人工智能工具 Sidekick 所吸引。该公司预计 2024 年假日销售季将会很亮眼。
Shopify (NYSE: SHOP) 的股价在早盘交易中飙升，此前该公司宣布其 2024 年第三季度业绩超出预期。截至撰写本文时，SHOP 股价已大幅上涨 23%，至每股 110 美元以上。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91227089/shopify-stock-price-today-outstanding-quarter-shop-ai-tools-winning-streak</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:44:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软与梵蒂冈公布了此次人工智能合作</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226904/microsoft-vatican-unveiled-ai-collaboration</link>
      <description><![CDATA[该项目是在梵蒂冈 2025 年金禧庆典之前启动的，这一年预计将有超过 3000 万游客。
梵蒂冈和微软周一公布了圣彼得大教堂的数字孪生，它使用人工智能来探索世界上最古老的建筑之一重要的纪念碑，同时帮助梵蒂冈管理游客流量并发现保护问题。 使用无人机、相机和激光在四周无人参观大教堂的时间内拍摄的 40 万张高分辨率数码照片，数字复制品将与两个新的现场展览一起上线，为真实和虚拟的游客提供互动体验。 “这确实是有史以来同类项目中技术最先进、最复杂的项目之一，”微软总裁布拉德·史密斯在梵蒂冈的新闻发布会上表示。该项目已在梵蒂冈的 2025 年金禧年之前启动，在这一圣年，预计将有超过 3000 万朝圣者通过大教堂的圣门，而平日参观的人数约为 50,000 人。“每个人，真的每个人都应该在这个伟大的房子里感受到欢迎，”教皇弗朗西斯在周一的一次接见中告诉史密斯和项目开发团队成员。数字平台允许游客预约进入大教堂的时间，这对于世界上访问量最大的纪念碑之一来说是一个新奇事物，这里经常有长达数小时的游客排队等候进入。但该项目的核心是通过先进的摄影测量和人工智能创建圣彼得大教堂的数字孪生，让任何人都可以“参观”参观教堂并了解其历史。史密斯说，与数字保存公司 Iconem 合作开发的超精确 3D 复制品包含 22 PB 的数据，足以填充 500 万张 DVD。这些图像已经识别出结构损坏和恶化迹象，例如缺失的马赛克碎片、肉眼看不见的裂缝和裂隙，速度和精度远远超出人类的能力。方济各呼吁合乎道德地使用人工智能，并在今年的年度世界和平讯息中敦促制定一项国际条约来规范人工智能，他认为缺乏同情、怜悯、道德和宽恕等人类价值观的技术太强大了。周一，他感谢了负责该项目的微软团队和大教堂工作人员，并惊叹于现代技术如何帮助传播古老的信仰并保护世界遗产，该遗产将于 1979 年庆祝其奉献 400 周年。 2026 年。他告诉史密斯和代表团：“这座为所有人祈祷的殿堂是由那些在信仰和使徒事工中先我们而来的人托付给我们的。因此，无论是在精神上还是物质上，甚至通过最新的技术来照顾它，都是一份礼物和一项任务。”史密斯拒绝透露微软对该项目投资的价格，只说这是“实质性的”，并且是方济各在 2018 年发起的一项倡议的产物，旨在将科技公司聚集在一起，推动具有民族意识的人工智能。他说，微软曾在法国的圣米歇尔山和希腊的古奥林匹亚做过类似的人工智能项目。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226904/microsoft-vatican-unveiled-ai-collaboration</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西南航空为何向机场工作人员提供买断合同</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226900/southwest-offering-buyouts-airport-workers</link>
      <description><![CDATA[该航空公司表示，“自愿离职”的提议涉及 18 个机场。
西南航空 为机场工作人员提供买断和延长休假，以避免所谓的“某些地点人员过剩”，该公司将此归咎于波音公司新飞机短缺。周一，一家对冲基金敦促西南航空增加利润并提振股价，该公司股价自 2021 年初以来大幅下跌。西南航空发言人表示，“自愿裁员”的提议仅限于 18 个机场。该公司拒绝透露机场名称或希望裁减多少工作岗位。所有目标岗位都是地面运营岗位，包括客服人员、行李搬运工和货运工人。这位发言人表示，飞行员和空乘人员不包含在买断计划中。西南航空的官员表示，这家总部位于达拉斯的航空公司计划今年年底的员工人数比年初减少 2,000 人。而去年西南航空的员工人数从 66,600 人增加到近 75,000 人。兼职人员占了一半。该公司在一份声明中表示：“由于飞机交付延迟，西南航空已减少总体运力以满足需求，但机队有限。” “向合同工和非合同工提供自愿离职和延长休假时间，以及继续放缓招聘，将有助于我们避免某些地区出现人员过剩的情况。”西南航空最初预计今年将接收约 85 架新的波音 737 客机，但由于波音公司在 1 月份阿拉斯加航空 737 Max 飞机侧面的一块面板在飞行过程中爆炸而导致生产问题，该公司已将这一数字削减至 20 架。西南航空的机队完全由波音 737 组成，包括 Max 和老款飞机。从 6 月开始，对冲基金 Elliott Investment Management 持有西南航空 11% 的股份，并敦促该航空公司改善其财务业绩。双方上个月达成停战协议，避免了代理权之争，但埃利奥特赢得了西南航空董事会的几个席位，它可以利用这些席位向首席执行官罗伯特·乔丹和其他高管施加压力。甚至在埃利奥特之前，西南航空就限制了招聘，并停止飞往几个机场以节省资金。它还宣布了针对高端旅客的计划。西南航空股价周一上涨 3%，今年以来上涨了 13%。这远远落后于达美航空 117% 的涨幅和联合航空 58% 的涨幅。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226900/southwest-offering-buyouts-airport-workers</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年华尔街的奖金可能会更高。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226896/wall-street-bonuses-likely-heftier-this-year-heres-why</link>
      <description><![CDATA[上一次奖金丰厚的一年是 2021 年。
华尔街公司预计今年将支付更高的奖金，这是自丰收年以来的首次增加，根据薪酬咨询公司 Johnson Associates 的一份报告。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226896/wall-street-bonuses-likely-heftier-this-year-heres-why</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普上任第一天将会是什么样子？</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226894/what-will-trumps-day-one-look-like</link>
      <description><![CDATA[特朗普有望在重返白宫的第一天加强移民执法力度。
当选总统唐纳德·特朗普预计将在入主白宫的第一天采取一系列行政行动，以加强移民执法力度，并撤销总统乔·拜登的旗舰合法入境三位知情人士向路透社透露。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226894/what-will-trumps-day-one-look-like</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:18:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>23andMe 发生了什么？大规模裁员和重组是这家陷入困境的 DNA 检测公司的最新打击</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226899/23andme-mass-layoffs-restructuring-latest-blow-dna-testing-company-update</link>
      <description><![CDATA[这家曾经风光无限的公司自 2021 年通过 SPAC 合并上市以来一直面临挑战。以下是最新消息。
DNA 检测公司 23andMe (Nasdaq: ME) 曾是行业领导者，吸引了数百万客户，包括说唱歌手 Snoop Dogg 和投资者沃伦·巴菲特 (Warren Buffett)，现已宣布大幅削减运营，计划裁员 200 人，约占员工总数的 40%。该公司还表示将停止其治疗项目的开发。以下是有关最新进展及其原因的信息：]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226899/23andme-mass-layoffs-restructuring-latest-blow-dna-testing-company-update</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰卡·怀蒂蒂执导的迪士尼新广告直击你的心弦</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226969/disneys-new-ad-taika-waititi-aims-right-for-heartstrings</link>
      <description><![CDATA[神奇王国已经放弃了假日广告冠军头衔的竞争者。
迪士尼的最新广告并不是在推销一部新电影、电视节目或产品。通过邀请导演 Taika Waititi 执导一部四分钟的短片，记录一个男孩和一只章鱼之间不可思议的友谊，该品牌只卖一件事：魔法。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226969/disneys-new-ad-taika-waititi-aims-right-for-heartstrings</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:06:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登的环保署将向石油巨头收取排放“超级污染物”甲烷的费用</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226892/bidens-epa-charge-big-oil-fee-emitting-super-pollutant-methane</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226892/bidens-epa-charge-big-oil-fee-emitting-super-pollutant-methane</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 14:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《巴黎协定》第六条是什么？为什么它如此有争议？</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226890/paris-agreements-article-6-why-so-controversial</link>
      <description><![CDATA[作为 2015 年《巴黎协定》的一部分，第 6 条旨在帮助各国共同努力减少导致气候污染。
经过近十年的谈判，各国领导人在联合国气候大会第一天就一些备受争议的症结细节作出了决定，旨在减少煤炭、煤炭、水和天然气等温室气体排放， 石油和天然气。该决议被称为第 6 条，是 2015 年《巴黎协定》的一部分，旨在帮助各国共同减少导致气候污染。其中一部分是碳信用制度，允许各国在抵消其他地方的排放的情况下将导致全球变暖的气体排放到空气中。但周一晚间第 6 条的通过受到了气候正义组织的批评，他们表示，碳市场允许主要污染者继续排放，以牺牲人民和环境为代价。今年的峰会名为 COP29，汇集了世界各国领导人，讨论限制和适应气候危机的方法。科学家们一致认为，大气变暖主要是由人类燃烧化石燃料造成的，这加剧了更加致命和灾难性的干旱、洪水、飓风和高温。下面让我们看一下第六条以及它旨在实施的碳信用制度。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226890/paris-agreements-article-6-why-so-controversial</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 14:39:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普可能会将拜登签署的气候法归功于自己，如果他不先废除它的话</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226887/trump-may-take-credit-bidens-signature-climate-law-doesnt-kill-first</link>
      <description><![CDATA[拜登的助手们希望特朗普继续推进政府计划中的项目，同时将功劳归于自己。
剩下的就是等待当选总统唐纳德·特朗普把自己的名字写上去——如果他愿意的话。特朗普入主白宫，很大程度上是因为选民对高物价的不满以及对美国需要重大变革的感觉。但当特朗普于 1 月份上任时，他继承的将是一个准备增长的经济。失业率较低，通货膨胀正在缓解，拜登总统的政府已经准备好了一份现成的基础设施项目清单，这些项目可能会在未来几年从理论变为现实。其中包括位于亚利桑那州的台积电计算机芯片工厂、位于佐治亚州的新现代电动汽车工厂和位于密歇根州的现代化 I-375 公路，以及正在进行的数千个需要数年才能完成的项目。所有这些都意味着，可能是特朗普，而不是拜登，可以告诉美国人，他把国家建设得更好。如果他决定让这些项目继续进行的话。拜登本人上周承认，他的政策带来的积极经济影响将在明年 1 月任期结束后显现。“我们所做的大部分工作已经为美国人民所感受，但绝大多数工作还不会有效果，将在未来 10 年内显现，”他在玫瑰园发表讲话时说道。“这需要时间，但效果已经显现。前方的道路是清晰的。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226887/trump-may-take-credit-bidens-signature-climate-law-doesnt-kill-first</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 14:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Costco 黄油召回：FDA 称 8 万磅 Kirkland Signature 黄油条可能因标签错误而存在过敏风险</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226885/costco-butter-recall-80000-pounds-of-kirkland-signature-sticks-may-pose-an-allergy-risk-due-to-label-error-fda-says</link>
      <description><![CDATA[包装上遗漏了关键的过敏说明，引发了人们对过敏原患者可能食用该产品的担忧。以下是您需要了解的信息。
近 80,000 磅的 Kirkland Signature 黄油（在 Costco 有售）正在召回，原因是包装上遗漏了关键的过敏说明，引发了人们对过敏原患者可能食用该产品的担忧。以下是您需要了解的有关召回的信息以及该产品对某些人造成的危险。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226885/costco-butter-recall-80000-pounds-of-kirkland-signature-sticks-may-pose-an-allergy-risk-due-to-label-error-fda-says</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊隆·马斯克的超级政治行动委员会如何帮助特朗普当选</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226884/how-elon-musks-super-pac-millions-helped-elect-trump</link>
      <description><![CDATA[美国政治行动委员会估计为特朗普 2024 年的竞选活动花费了 2 亿美元。
埃隆·马斯克的超级政治行动委员会花费了大约 2 亿美元帮助唐纳德·特朗普当选，据一位熟悉该组织支出情况的人士透露，该组织资助的行动为亿万富翁的影响力树立了新标准选举。据这位未获授权公开披露数字并要求匿名的人士称，特斯拉和 SpaceX 的亿万富翁首席执行官向美国政治行动委员会提供了绝大部分资金，该委员会专注于低倾向和首次投票者。美国政治行动委员会的工作得到了联邦选举委员会 3 月份的一项裁决的帮助，该裁决为超级政治行动委员会协调他们的拉票工作和竞选活动铺平了道路，让特朗普竞选团队可以依靠美国最引人注目的亿万富翁几乎无限的资金来提高该国深红色地区的投票率。这使得竞选团队可以将节省下来的钱花在从全国广告活动到针对民主党曾经占主导地位的人口群体的有针对性的宣传等所有事情上。这个计划对双方都有利。特朗普在关键战场州的投票率大幅上升，在竞选活动结束时，这位当选总统将功劳归于马斯克在竞选中发挥的作用。特朗普在佛罗里达州的选举之夜派对上说：“我们有了一颗新星。一颗明星诞生了——埃隆！”“联邦选举委员会的裁决为我们从那些出去做这项工作的软钱企业那里获得更多利益扫清了道路，”特朗普竞选团队的政治总监詹姆斯·布莱尔 (James Blair) 说道。布莱尔是特朗普竞选团队与美国政治行动委员会 (America PAC) 等团体之间的主要桥梁，这与超级政治行动委员会早期不得不在没有与他们支持的竞选团队正式沟通的情况下决定其战略的情况相去甚远。布莱尔说：“通过节省资金，我们能够在付费选民联系和广告计划上走得更远、更深入。”他补充说，这包括针对全国受众的广泛广告活动，以及——至关重要的——更有针对性的活动，旨在提高黑人和拉丁裔男性的投票率，特朗普在 2024 年这两个领域取得了巨大进步。帮助特朗普的不仅仅是马斯克的钱。这位亿万富翁商人成为特朗普在竞选最后几个月最引人注目的代理人之一，经常与前总统一起登台。他的支持让特朗普有机会接触到仰慕马斯克的年轻人。马斯克拥有社交媒体平台 X（前身为 Twitter），该公司致力于废除特朗普在 2021 年下台前面临的许多限制，这也让特朗普受益匪浅。与许多保守派一样，马斯克强烈批评社交媒体打击虚假信息的努力，认为这些努力相当于支持政府的审查制度。马斯克现在有望在特朗普的第二届政府中发挥关键作用。这位当选总统表示，他将任命马斯克负责一个新的政府效率委员会，他的火箭公司与国防部和情报机构合作。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226884/how-elon-musks-super-pac-millions-helped-elect-trump</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:39:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些新的人工智能工具被宣传为学习辅助工具，但它们可能弊大于利</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91224589/are-ai-study-aids-cheating</link>
      <description><![CDATA[但是，生产力工具是否消除了学习所需的“摩擦”？
曾几何时，教育工作者担心 CliffsNotes 的危险性——这种学习指南将伟大的文学作品呈现为一系列要点，许多学生用它来代替实际阅读。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91224589/are-ai-study-aids-cheating</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能可让你的银行工作更轻松的 9 种方式</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91226557/how-ai-can-make-your-banking-job-easier</link>
      <description><![CDATA[银行业务除了财富之外，还涉及建立关系。以下是 AI 可以提供帮助的方式。
银行业务实际上与金钱无关：它与人有关。有钱的人是的，但为了在银行业取得成功，你必须能够与客户建立信任关系。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91226557/how-ai-can-make-your-banking-job-easier</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>