<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 17:40:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>拜登的批准将如何开启阿拉斯加原始北极保护区的钻探</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243940/biden-approval-may-unlock-drilling-alaskas-pristine-arctic-refuge</link>
      <description><![CDATA[石油和天然气租约的出售将于 1 月 9 日举行。
拜登政府已批准出售阿拉斯加石油和天然气租约的计划，为在原始的北极国家野生动物保护区的部分地区进行钻探留下了空间。此次出售将于 1 月 9 日举行，距离总统乔·拜登离任不到两周。它将包括大约四年前特朗普政府期间举行的一次拍卖中可供竞标的土地总量的一小部分。当选总统唐纳德·特朗普在他最近一次竞选总统期间承诺扩大美国的石油钻探，他指出，2017 年通过的一项法律使周一的公告成为阿拉斯加政策的一大亮点。2017 年的法律要求在 2024 年底前进行两次租赁销售，但大型石油公司没有参加第一次销售。拜登政府审查了租赁计划，第一次销售中的七份租约最终被取消。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243940/biden-approval-may-unlock-drilling-alaskas-pristine-arctic-refuge</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 16:41:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fortnite 退款即将到来：FTC 表示将从本周开始发送 PayPal 付款和支票</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91244104/fortnite-refund-2024-timeline-ftc-sending-paypal-payments-checks-this-week</link>
      <description><![CDATA[您可能会在假期前从 Epic Games 获得 114 美元。以下是您需要了解的所有信息。
如果您是《堡垒之夜》的玩家，您可能即将从所有者 Epic Games 那里获得一笔巨额付款，由联邦贸易委员会 (FTC) 提供。这是因为该委员会现在正在发放 2.45 亿美元罚款的首批款项，Epic Games 同意支付这笔罚款，原因是它被指控欺骗用户（包括儿童）进行不必要的购买。以下是您需要了解的信息：]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91244104/fortnite-refund-2024-timeline-ftc-sending-paypal-payments-checks-this-week</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富兰克林大火在马里布佩珀代因大学附近发生爆炸，迫使大规模疏散</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91244161/franklin-fire-wildfire-malibu-california-pepperdine-university-evacuations</link>
      <description><![CDATA[由于臭名昭著的圣安娜风预计将持续到周三，这场野火在危险的火灾条件下燃烧。 
周二，数千名南加州居民接到疏散命令，消防员在马里布与风力引发的野火搏斗，这场野火烧到了海边豪宅和佩珀代因大学附近，躲在学校图书馆里的学生眼睁睁地看着火势愈演愈烈，天空变成了深红色。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91244161/franklin-fire-wildfire-malibu-california-pepperdine-university-evacuations</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么 Meta 股东要求对前首席运营官 Sheryl Sandberg 进行制裁</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243945/meta-shareholders-seeking-sanctions-former-coo-sheryl-sandberg</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243945/meta-shareholders-seeking-sanctions-former-coo-sheryl-sandberg</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 16:09:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A24 将在首映周末向俱乐部会员赠送其所有电影的门票</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243200/a24-membership-club-movie-tickets-aaa24</link>
      <description><![CDATA[A24 的 All Access 2.0 会员俱乐部 (AAA24) 致力于加深该工作室及其电影粉丝之间的关系。
Letterboxd 高级用户的重大新闻：A24 正在重新推出其会员计划，并为电影迷提供一项福利：在首映周末赠送 A24 电影的门票。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243200/a24-membership-club-movie-tickets-aaa24</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普计划如何利用司法部挑战多元化计划</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243954/how-trump-plans-use-doj-challenge-diversity-programs</link>
      <description><![CDATA[这些计划将使司法部民权司的权力转向旨在造福边缘化社区的政策。
当选总统唐纳德·特朗普将于下个月上任时挑战旨在促进公司和大学多样性的政策，这将使美国政府支持日益增长的保守派反对此类做法。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243954/how-trump-plans-use-doj-challenge-diversity-programs</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 15:35:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该州可能成为第一个要求在社交媒体网站上贴上心理健康警告标签的州</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243942/state-could-first-require-mental-health-warning-labels-social-media-sites</link>
      <description><![CDATA[加州立法者于周一提出了这项法案，但行业官员誓言将以第一修正案为由反对该措施。
加州是全球一些最大科技公司的所在地，如果立法者通过周一提出的法案，该州将成为美国第一个要求在社交媒体网站上贴上心理健康警告标签的州。州检察长 Rob Bonta 发起的这项立法对于加强儿童上网安全，支持者表示，但行业官员誓言要根据《第一修正案》反对这项措施和其他类似措施。美国卫生局局长维韦克·穆尔蒂今年早些时候呼吁国会制定这些要求，称社交媒体是导致年轻人心理健康危机的一个因素。此后，社交媒体警告标签迅速获得了包括邦塔在内的数十名总检察长的两党支持。“这些公司知道他们的产品会对我们的孩子产生有害影响，但他们拒绝采取有意义的措施让他们更安全，”邦塔在周一的新闻发布会上说。“时间到了。”现在是我们介入并要求改变的时候了。州政府官员尚未提供该法案的细节，但邦塔表示警告标签可能会每周出现一次。根据皮尤研究中心 2022 年的数据，多达 95% 的 13 至 17 岁青少年表示他们使用社交媒体平台，超过三分之一的人表示他们“几乎一直在”使用社交媒体。家长们的担忧促使澳大利亚于 11 月通过了世界上第一部禁止 16 岁以下儿童使用社交媒体的法律。“社交媒体的前景虽然真实，但却变成了一种情况，即它们将我们孩子的注意力变成了一种商品，”加州法案起草人、众议员丽贝卡·鲍尔-卡汉 (Rebecca Bauer-Kahan) 周一表示，“注意力经济正在利用我们的孩子和他们的福祉为这些加州公司赚钱。”科技行业政策组织进步商会 (Chamber of Progress) 副总裁托德·奥博伊尔 (Todd O&#39;Boyle) 表示，立法者应该专注于网络安全教育和心理健康资源，而不是警告标签法案“违宪”。奥博伊尔告诉美联社，“我们强烈怀疑法院会将它们作为强迫言论搁置一旁。”四个月前，维多利亚·辛克斯 (Victoria Hinks) 16 岁的女儿亚历山德拉 (Alexandra) 在“被带入黑暗的兔子洞”后自杀身亡在社交媒体上，这些标签美化了饮食失调和自残。Hinks 表示，这些标签将有助于保护儿童免受那些对儿童沉迷于社交媒体平台对心理健康造成的伤害视而不见的公司的影响。“我毫不怀疑社交媒体在导致她做出最终不可逆转的决定方面发挥了作用，”Hinks 说。“这可能是你的故事。”该法案的提案人 Common Sense Media 表示，计划在其他州游说类似的提案。过去十年，加州一直将自己定位为监管和打击科技行业的领导者，以加强儿童的网络安全。该州在 2022 年率先禁止在线平台以可能伤害儿童的方式使用用户个人信息。它是 2023 年起诉 Meta 和 10 月起诉 TikTok 的州之一，原因是故意设计令人上瘾的功能，让孩子沉迷于其平台。民主党州长加文·纽瑟姆 (Gavin Newsom) 也在 9 月签署了几项法案，以帮助遏制社交媒体对儿童的影响，其中一项法案禁止社交媒体平台在未经父母同意的情况下故意向儿童提供令人上瘾的信息，另一项法案限制或禁止学生在校园内使用智能手机。联邦立法者已经就儿童网络安全举行了听证会，并正在制定立法，迫使公司采取合理措施防止伤害。该立法得到了 X 所有者埃隆·马斯克 (Elon Musk) 和当选总统儿子小唐纳德·特朗普 (Donald Trump Jr.) 的支持。尽管如此，上一部旨在保护儿童上网的联邦法律是在 1998 年颁布的，比 Facebook 成立早了六年。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243942/state-could-first-require-mental-health-warning-labels-social-media-sites</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 15:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毕竟不是那么“邪恶”。在人工智能时代寻找真实性</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91242426/not-so-wicked-after-all-find-authenticity-in-the-era-of-ai</link>
      <description><![CDATA[这部电影及其关键人物之一绿野仙踪向我们传授了隐藏在幕后的东西。
我最近有幸观看了《魔法坏女巫》，这是一部改编自广受好评的百老汇音乐剧的电影。这部电影由 Jon M. Chu 执导，是两部系列电影的第一部，探索了《绿野仙踪》事件发生前这些深受喜爱的角色的起源。虽然这部 1939 年的经典作品以多萝西为中心呈现了一场异想天开的冒险，但《魔法坏女巫》则对奥兹的政治和社会动态进行了细致入微的探索，挑战了传统的善与恶的二分法。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91242426/not-so-wicked-after-all-find-authenticity-in-the-era-of-ai</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:43:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新墨西哥州的石油投资正在获得回报。以下是这些资金可能流向的地方</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243938/new-mexicos-oil-investments-paying-off-heres-where-funds-may-go</link>
      <description><![CDATA[经济学家估计，该州将在 2025 年 7 月至 2026 年 6 月的财政年度获得 136 亿美元的普通基金收入。
新墨西哥州为节省和投资当地石油生产带来的部分意外之财而做出的努力正在取得成效，因为新墨西哥州的石油产量正在下降。根据周一发布的新预测，政府投资收入首次超过个人所得税收入。预计，在 2024 年 7 月至 2025 年 6 月之间的财政年度，该州两个数十亿美元的永久基金的普通基金收入和国库账户的利息将攀升至 21 亿美元，超过 20 亿美元的个人所得税收入。投资收益旨在确保在向新能源转型的过程中，如果石油收入出现下滑，关键项目（从儿童保育补贴到免学费大学和职业学校教育）能够持续下去。与此同时，立法者今年修改了个人所得税等级，以降低美国仅次于德克萨斯州的石油产量第二大的州的税收。“我们不再是一个贫穷的州了，”盖洛普的民主党州参议员乔治·穆尼奥斯说：“我们拥有可以赢得胜利的东西——免费教育、儿童保育……为工薪家庭和儿童提供低税率。而这一切都是因为我们为未来做了很多工作。”这些评论是在周一的立法小组会议上发表的，来自四个政府机构的经济学家宣布了对未来一年的收入预测。这些数字是民主党领导的立法机构于 1 月份召开预算谈判时的基准。州政府收入与新墨西哥州的石油生产密切相关，随着立法者讨论旨在遏制犯罪和无家可归的社会项目的新投资，该收入继续增长，尽管速度有所放缓。经济学家估计，该州在 2025 年 7 月至 2026 年 6 月的财政年度将获得创纪录的 136 亿美元的普通基金收入，比当前时期增长 2.6%。根据立法机关问责和预算办公室的数据，今年的收入增长为下一财年的额外 8.92 亿美元的州支出留下了空间，增长了 7%。预计州收入将超过目前的基本年度支出义务 34 亿美元。新墨西哥州立法者正在推动开设新的储蓄账户。一项提案将拨出高达 10 亿美元的信托基金，用于承担心理健康和成瘾治疗方面的支出，以应对公众对犯罪和无家可归的沮丧。立法者还可能重新考虑一项搁置的提案，即为美洲原住民教育创建一个信托基金，以扩大原住民语言教学。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243938/new-mexicos-oil-investments-paying-off-heres-where-funds-may-go</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:29:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普、极端天气和美国大选主导了 2024 年谷歌热门搜索</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91243930/donald-trump-extreme-weather-google-top-trending-searches-2024</link>
      <description><![CDATA[如果你最近感觉世界陷入了困境，你并不孤单。谷歌的年终热门搜索趋势列表揭示了我们的许多焦虑。
谷歌是最新一家发布年终总结的科技巨头。 Spotify Wrapped 和 Apple Music Replay 已于本月初推出，而 Snapchat Recap 将于下周推出。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91243930/donald-trump-extreme-weather-google-top-trending-searches-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>