<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快速公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>Fast Company激发了一种积极发明业务未来的创新和创造性思想领袖的新品种。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Apr 2025 17:25:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>抗议活动的“动手”吸引了成千上万的人谴责特朗普对民主的袭击</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312538/hands-off-protests-drew-hundreds-of-thousands-of-people-who-decried-trumps-attacks-on-democracy</link>
      <description><![CDATA[他们是特朗普开始削减公共计划和政府工作人员以来最大的抗议活动。
周六，成千上万的示威者在全国各地的城市，城镇和村庄的街道上都充满了。他们正在抗议特朗普政府的深厚预算和人员削减，资金冻结，关税和其他他们认为威胁民主，经济稳定和美国生活结构的行动。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312538/hands-off-protests-drew-hundreds-of-thousands-of-people-who-decried-trumps-attacks-on-democracy</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:12:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我要去摇摆”：认识佛罗里达企业家在法庭上承担特朗普的关税</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312081/meet-the-florida-entrepreneur-taking-on-trumps-tariffs-in-court</link>
      <description><![CDATA[艾米丽·莱伊（Emily Ley）已成为一场高风险法律斗争的面孔，对全球经济产生了巨大的影响。
全世界的企业主仍在从天上散发出全球范围的关税唐纳德·特朗普（Donald Trump）自上任以来宣布。上周，艾米丽·莱（Emily Ley）成为第一个将她关注的人。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312081/meet-the-florida-entrepreneur-taking-on-trumps-tariffs-in-court</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Minecraft带有历史票房周末的Mario马里奥</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312446/minecraft-topples-mario-with-historic-box-office-weekend</link>
      <description><![CDATA[由杰克·布莱克（Jack Black）和杰森·莫莫（Jason Momoa）主演，这部电影超过了2023年的超级马里奥兄弟（Super Mario Bros.）。
 一部Minecraft电影刚在票房击败了美国队长和马里奥。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312446/minecraft-topples-mario-with-historic-box-office-weekend</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>58个库存飙升的住房市场，购房者已获得电力</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312574/housing-market-58-cities-where-inventory-has-spiked-and-homebuyers-have-gained-power</link>
      <description><![CDATA[在美国200个最大的住房市场中，这58个都会区现在在2019年流行前或以上有活跃的库存。
 想要兰斯·兰伯特（Lance Lambert）的  resiclub  在您的收件箱中？ 订阅    resiclub  &lt;a href =“ https://www.resiclubanalytics.com/subscribe/subscribe”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312574/housing-market-58-cities-where-inventory-has-spiked-and-homebuyers-have-gained-power</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普政府结束法律保护后，迈阿密的委内瑞拉人担心驱逐出境</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312603/venezuelans-miami-deportation-fears-trump-administration-legal-protections</link>
      <description><![CDATA[失去保护的委内瑞拉人必须将其驱逐出境或返回家乡的风险。
威尔默·埃斯卡雷（Wilmer Escaray）于2007年离开委内瑞拉，并在迈阿密达德学院（Miami Dade College）入学，六年后开设了他的第一家餐厅。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312603/venezuelans-miami-deportation-fears-trump-administration-legal-protections</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的关税使纽约的经济糖果挤压</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312593/trumps-tariffs-squeeze-nycs-economy-candy</link>
      <description><![CDATA[经济糖果已经感觉到可可和其他成分的价格的飙升，然后再层上关税。。
经济糖果的货架上有来自世界各地的糖果 - 来自德国的糖果，西班牙的棒棒糖，日本的巧克力以及来自美国各地的糖果。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312593/trumps-tariffs-squeeze-nycs-economy-candy</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:35:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是美国人在特朗普的关税开始之前急于购买的大型物品</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312387/this-big-ticket-item-americans-rushing-buy-before-trumps-tariffs-kick-in</link>
      <description><![CDATA[一些美国消费者急于在特朗普的关税飙升之前购买汽车和电子设备等物品。
约翰·古铁雷斯（John Gutierrez）一直在考虑在过去的一年中购买一台新笔记本电脑。德克萨斯州奥斯汀的居民需要一台计算机，其摄影作品的处理速度更快并增加了存储空间，并将目光投向了台湾品牌的产品。 ，然后是总统唐纳德（Donald）特朗普宣布了广泛的新进口关税星期三，包括 32％从台湾进口的税。同一天，古铁雷斯（Gutierrez）从纽约的一家零售商处订购了笔记本电脑，其基本价格为2,400美元，专门从事照片和视频装备。   ＆＃8220;我想我想我bellet，现在就购买了我的顾客，然后购买我＆＃8217; ll to y y y y y y ll y y y y y y to＆＃82;关税，＆＃8221;他说。经济学家说，预计关税将增加日常物品的价格，警告美国的经济增长可能会削弱。 白宫希望关税促使国家向更多的美国出口开放其经济，从而导致谈判可以减少关税，或者可以减少公司的产量，或者公司在美国的产量增加了更高的进口税收。致儿子的大学。他们目前的电动汽车年龄较大，范围有限，他的女儿很快就会使用驾驶执照的边缘。  ＆＃8220;我一直在告诉我的妻子，一段时间我们将需要这样做，＆＃8221;他说，＆＃8220;我一直在看着总统对关税所做的事情。＆＃8221;   Blackwell想要另一项EV，但说租赁更具经济意义，因为该技术正在不断变化。他关注了新的通用汽车Optiq；它是一辆美国汽车，但在墨西哥制造，这可能会受到供应链的关税，这可能会增加成本。 听到宣布关税后，他们制定了计划，他们制定了计划以租用汽车。他说，经销店兑现了他们在关税最终确定之前达成的协议。尽管他说销售人员很高兴与之打交道，但布莱克韦尔感觉到他们的立场发生了变化。  8220;他们知道我们所知道的，这突然从买家的市场转移到了卖家的市场上，很快就会迅速地向卖方市场销售。布莱克韦尔说，并补充说他对自己的选择感到满意。 ＆＃8220;这只是一个简单的理性决定，＆＃8221;他说。 ＆＃8220;如果这是政府要做的事情，我需要团结起来。   Lee Wochner，位于加利福尼亚州伯班克的California Righintunity Marketing and Strapeting and Strapeting and Strapeting and Strument and Strument and Strument and Strument and Strument and Strument Comparact and Lee Wochner也需要一辆新车。 He wanted a more presentable car for business meetings, but kept putting it off because of his busy work schedule.On March 27, a Thursday, he told his firm’s car broker: “Ed, I need a car pronto and it’s got to happen by Sunday.”The broker gave him some car and pricing options and he leased奥迪Q3周日由附近的经销店交付给他的房屋。 快速回验计算表明，在实施关税之前，他通过租赁节省了多少。沃什纳说，如果他等待了，那将需要再花费4,300美元。  8220;我的汽车经纪人说的一件事是，已经写的交易，一些经销店已经撕毁了他们，并重新加以重新加以重新加以重新获得，因为他们害怕他们能够付出足够多的新兴商品，可以买到＃82;他说。 他认为，由于美国已经失去了国际贸易市场的信任，价格将继续上涨。 ＆＃8220;如果您需要一辆新车，如果您能达成这笔交易，那么您应该继续获得这笔交易，＆＃8221;＆＃8221;＆＃8221;他说，＆＃8220;因为谁知道下周三可能是什么。＆＃8221; ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312387/this-big-ticket-item-americans-rushing-buy-before-trumps-tariffs-kick-in</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:58:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>道奇队今天正在白宫访问特朗普，“杰基·罗宾逊会很生气”</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312528/the-dodgers-are-visiting-trump-at-the-white-house-today-and-jackie-robinson-would-be-outraged</link>
      <description><![CDATA[世界大赛冠军的特许经营棒球是通过接受特朗普邀请对白宫的邀请而激怒了一些。
总统唐纳德·特朗普（Donald Trump＆nbsp; NBSP）在广泛的美国社会中积极针对多样性，公平和包容计划。因此，当特朗普向＆nbsp; 2024年世界大赛冠军洛杉矶道奇队发出邀请时，杰基·罗宾逊（Jackie Robinson）的特许经营权是一支球队，其身份与其在拆除运动中的种族隔离方面的作用不可或缺地联系在一起，这使一些道奇队（Dodgers）感到惊讶。 Less than a week before they did so the Defense Department removed a tribute to Robinson on its website, a move apparently linked to its  dei吹扫。 （该页面为＆nbsp; ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312528/the-dodgers-are-visiting-trump-at-the-white-house-today-and-jackie-robinson-would-be-outraged</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX游客经过私人旅行后返回地球</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312389/spacex-tourists-return-earth-after-private-trip-orbited-poles</link>
      <description><![CDATA[比特币投资者Chun Wang为自己和其他三名探险家租用了SpaceX的航班。
Four space tourists who orbited the north and south poles returned to Earth on Friday, splashing down in the Pacific to end their 私人资助href =“ https://www.fastcompany.com/91292952/spacexs-starship-explodes-explodes-explodes-again-wreckage-seen-forilida”&gt; spacex  for for him and for for him and for him and of a in thragile胶囊，这些龙胶囊中有一个圆顶窗口，该窗口中提供了360度的圆顶视图，并在彼此之间提供了360度的彩色斑点和所有物体之间的所有东西。王拒绝透露他为3 1 /2天的旅行付了多少钱。 四重奏在周一晚上从NASA肯尼迪航天中心狂热地涌出，他返回了南加州海岸。这是50年来太空船员的第一个人类太空飞行，是第一个太空人的太平洋飞溅。 中国出生的王（现在是马耳他的公民）邀请挪威电影制片人Jannicke Mikkelsen Jannicke Mikkelsen，德国机器人Rabea Rogge和Australian Polarian Polorian Philip Eric eric eric eric thers Stunnunning  ＆＃8220;它是如此史诗，因为它是另一种沙漠，所以它一直在不断地进行，＆＃8221;罗格（Rogge）在王（Wang）在X上发表的视频中说，从轨道上凝视着。但是，当他们在第二天醒来时，他们感觉很好，开着窗帘在南极上方，他通过X。 说，除了记录了270英里（430公里）的两极，Wang和他的机组人员还参加了测试的一部分，并进行了两名其他科学经验。他们以一个多世纪前将探险家带到波兰人的挪威航行船以挪威航行船的名字命名。原始船上的木制甲板伴随着船员到太空。所有四个人都自行从胶囊中伸出，重大的设备袋，以便研究人员可以看到返回空间船员的脚步如何。他们欢欣鼓舞。  Spacex表示，从这次航班开始，其决定从佛罗里达州切换飞溅地点的决定是基于安全的。该公司表示，太平洋飞溅将确保任何尚存的树干（在飞行附近的杰蒂森）登陆的任何遗体落入海洋中。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312389/spacex-tourists-return-earth-after-private-trip-orbited-poles</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:26:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雪佛龙摧毁了路易斯安那州湿地 - 现在必须支付7.4亿美元才能清理</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312480/chevron-destroyed-louisiana-wetlands-now-must-pay-740-million-clean-them-up</link>
      <description><![CDATA[在延长10年以上的案件中，陪审团裁定，雪佛龙必须为路易斯安那州湿地造成的损失支付7.446亿美元。 
Oil company Chevron must pay $744.6 million to restore damage it caused to southeast Louisiana’s coastal wetlands, a jury ruled on Friday following a landmark trial more  的案例是数十个未决诉讼中的第一项，在 中， href =“ https://www.fastcompany.com/91200296/91200296/exxon-mobil-chevron-conocophillips-foreign-foreign-foreign-governments-big-oil-&gt;领先的石油公司 它们在加速境地的土地损失方面的作用，沿该州迅速消失。雪佛龙（Chevron）表示将提出上诉的判决可能会设定先例，使其他石油和天然气公司陷入与土地损失和环境退化有关的数十亿美元的损害。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312480/chevron-destroyed-louisiana-wetlands-now-must-pay-740-million-clean-them-up</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:55:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普废除了拜登（Biden）的计划，涵盖Wegovy和Zepbound Medicare</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312391/trump-scraps-bidens-plan-cover-wegovy-zepbound-through-medicare</link>
      <description><![CDATA[ Medicare和Medicaid Services中心表示，它不会涵盖Medicare D处方药覆盖的药物。
总统唐纳德·特朗普（Donald Trump＆＃8217）的政府已决定不 href =“ https://www.fastcompany.com/91247658/weight-loss-drugs-sender-sender--mericans-back-doctors-not-why-why-you-inkink”&gt;肥胖症 href =“ https://www.fastcompany.com/91129083/ozempic-wegovy-glp-1-medicare-cover-weight-weight-weight-loss-drugs-.&gt;     星期五晚些时候会覆盖Mecaressare Medicare copercation Medicare copertication Medicare copertication Medicare copertication Medicare copertication Medicare copertication Medicare copertication Medicaine copertication Medicaine progistication； Medicare支付的医疗保健费用主要针对65岁及以上的人。  Trump＆Trump＆＃8217；乔·拜登（Joe Biden）在特朗普赢得连任后，在11月下旬提出了一项规则，该裁决将扩大诸如Zepbabound和Wegovy之类的毒品。在特朗普上任之前，预计该规则不会被确定。 特朗普于一月份返回任职。 The Senate confirmed Dr. Mehmet Oz to lead the Centers for Medicare and Medicaid Services on Thursday.CMS did not offer an explanation Friday for its decision, and federal spokespeople did not immediately respond to requests for comment.Trump’s Health and Human Services secretary, Robert F. Kennedy Jr., has been an outspoken opponent of the injectable drugs, which由于某些患者经历的潜在减肥可能改变了生活的体重减轻。但是，许多保险公司，雇主和其他账单付款人都不愿支付这些毒品，这些毒品可以由大量人口使用，每月可能要花费数百美元。  biden＆biden＆＃8217;的提议价格昂贵。十年。 覆盖范围的支持者认为，治疗肥胖实际上可以通过减少心脏病发作和其他疾病引起的其他昂贵健康并发症来降低长期成本。   福利顾问Mercer表示，有44％的美国公司在500名或更多的员工付费肥胖药物中为        疾病，需要降低其未来心脏病发作，中风和其他严重问题的风险。联邦计划还涵盖了治疗糖尿病的药物的版本。 已经涵盖了肥胖症的十几个州医疗补助计划。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312391/trump-scraps-bidens-plan-cover-wegovy-zepbound-through-medicare</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>‘我见过的最糟糕的情况’</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312385/worst-ive-ever-seen-kentucky-tennessee-reeling-floods-after-unrelenting-rain</link>
      <description><![CDATA[暴风雨使18人死亡，其中包括田纳西州的10人。 
 日子不愉快的大雨和杀死18人的暴风雨使洪水随着一些河流上升到近乎记录的水平，并且已经饱满了美国。南部和中西部的部分地区。 52-这是有史以来最糟糕的I＆＃8217;＆＃8221;肯塔基州法兰克福市法兰克福市布朗桶餐厅的总经理温迪·奎尔（Wendy Quire）说，该州首都围绕肿胀的肯塔基河（Kentucky River）建造。  ＆＃8220;雨刚刚赢了＆＃8217;问周日说。 ＆＃8220;它一直不停地停滞了几天。 官员将交通转移并将公用事业转移到城市的企业中，因为这条河将在周一超过49英尺以上的河流到创纪录的水平。该城市的洪水壁系统旨在承受51英尺的水。凯文·戈登（Kevin Gordon）说。该酒店向受影响的当地人提供折扣。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312385/worst-ive-ever-seen-kentucky-tennessee-reeling-floods-after-unrelenting-rain</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:01:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的关税几乎会使您穿的所有东西都更加昂贵。这就是原因</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312383/trumps-tariffs-will-make-almost-everything-you-wear-more-expensive-heres-why</link>
      <description><![CDATA[美国贸易集团鞋类分销商和零售商说，中国制造的工作靴现在以77美元的价格零售价为115美元。
将儿童送回新的 href =“ https://www.fastcompany.com/91276498/jeans-bourbon-peanut-butter-how-eu-may-counter-counter-trumps-trumps-trumps-trumps-tariffs&gt; jeans&gt; jeans ，and T-shirts is likely to cost U.S. families significantly more this fall if the bespoke tariffs President Donald Trump put on leading exporters take effect as planned, American industry groups warn.About 97% of the clothes and shoes purchased in the U.S. are imported, predominantly from Asia, the American Apparel &amp;鞋类协会说，其最新数据。沃尔玛（Walmart），Gap Inc.，Lululemon和Nike是其中一些在亚洲国家制造的衣​​服的公司中的几家公司。 那些相同的制衣轮毂在总统的计划惩罚各个国家的贸易不平衡。对于所有中国商品”&gt;中国商品，这意味着关税至少为54％。他将越南和邻近柬埔寨的进口税率定为46％和49％，孟加拉国和印度尼西亚的产品为37％和32％。 与外国工厂合作，使美国公司的劳动力成本降低了时尚贸易的劳动成本，但他们和他们的超级供应商都不可能吸收高成本。印度，印度尼西亚，巴基斯坦和斯里兰卡也收到了高关税，因此立即采购替代方案。  ＆＃8220;如果这些关税被允许持久，最终将其归功于消费者的方式，美国服装公司总裁兼首席执行官史蒂夫·拉马尔（Steve Lamar）说鞋类协会。 另一个贸易集团，鞋类分销商和美国零售商，提供了对鞋子可能销售的价格上涨的估计，并指出美国出售的鞋子中有99％是进口。该集团表示，中国现在以77美元零售业的工作靴将高达115美元，而顾客将为越南生产的跑步鞋支付220美元，目前价格为155美元。他说，根据他的小组计算，一双鞋子今天的鞋子今天的价格为26美元，今天的价格为26美元，可能会带来41美元的价格。。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312383/trumps-tariffs-will-make-almost-everything-you-wear-more-expensive-heres-why</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 13:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当特朗普征收对“经济核战争”的恐惧时，市场再次跌倒</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91312373/markets-tumble-again-as-trump-tariffs-spark-fears-of-economic-nuclear-war</link>
      <description><![CDATA[苹果，亚马逊，特斯拉等等，在贸易战恐惧的情况下，上市交易中的重大损失。
那些希望上周唐纳德·特朗普总统关税公告的股市痛苦的人已经结束了，今天早上醒来了。截至撰写本文时，全世界的股票市场都受到了锤击，这加剧了人们对新的所谓“经济核战争”的担忧。这是您需要了解的有关特朗普关税贸易战的最新发展以及市场的反应。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91312373/markets-tumble-again-as-trump-tariffs-spark-fears-of-economic-nuclear-war</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即使在艰难的工作市场中，也要谈判高薪的六个步骤</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91302939/six-steps-to-negotiate-a-high-salary-even-in-a-tough-job-market</link>
      <description><![CDATA[这很难，但这并不意味着您仍然无法获得自己的价值。这正是如何。
这不是秘密：在当今的经济中找到一份工作可能会感到绝大部分困难。合格的候选人定期适用于数百个职位上的数百个职位，然后再收到一个令人垂涎的报价。实际上，通过一半的失业求职者 已经搜寻了四个月或更长时间，以增强市场的竞争力。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91302939/six-steps-to-negotiate-a-high-salary-even-in-a-tough-job-market</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>