<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 14:58:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Facebook 所有者 Meta 正在恢复面部识别技术。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213943/facebook-owner-meta-bringing-back-facial-recognition-tech-here-s-why</link>
      <description><![CDATA[当 Meta 于 2021 年关闭其面部识别系统并删除 10 亿用户的面部扫描数据时，它提到了“社会担忧日益加剧”。 
三年前，Meta 在隐私和监管机构反对的浪潮中关闭了 Facebook 上的面部识别软件，这家社交媒体巨头周二表示，作为打击“名人诱饵”骗局的一部分，正在再次测试该服务。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213943/facebook-owner-meta-bringing-back-facial-recognition-tech-here-s-why</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:34:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新墨西哥州罗斯威尔遭遇历史性降雨，数百人被困屋顶</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213940/roswell-new-mexico-hit-historic-rainfall-left-hundreds-stranded-rooftops</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213940/roswell-new-mexico-hit-historic-rainfall-left-hundreds-stranded-rooftops</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Canva 首席执行官 Melanie Perkins 谈论新的 AI 工具、恢复价格以及与 Adob​​e 的竞争</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91210723/canva-ceo-melanie-perkins-talks-new-ai-tools-reverting-prices-and-competing-with-adobe</link>
      <description><![CDATA[在经历了 100 亿次 AI 交互之后，该公司对这项技术一如既往地看好。
Canva 没有任何放缓的迹象。去年，这家创意工具公司成为首个将生成式 AI 集成到其核心工作流程的主要参与者。自那以后，在公司实现长足发展期间，该 AI 已被使用 100 亿次。自那以后，Canva 增加了 7500 万用户（总用户数达到 2 亿），年收入增加到 25 亿美元，并发布了对其 Visual Suite 进行了全面设计改造。如今，Canva 又向前迈进了一步。除了围绕核心产品功能的数十项更新外，它还发布了一款名为 Dream Lab 的全新 AI 工具，它可让您使用 15 种预设样式之一生成带有文本提示的图像。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91210723/canva-ceo-melanie-perkins-talks-new-ai-tools-reverting-prices-and-competing-with-adobe</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是亚马逊 Prime Video 的最大问题——以及如何解决它</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213762/biggest-problem-amazon-prime-video-how-it-could-be-fixed</link>
      <description><![CDATA[Prime Video 拥有所有流媒体服务中最好的电影库之一。但如果你不立即观看你想看的电影，你可能永远没有机会。
10 月 1 日是恐怖电影季的正式开始，但今年，我们实在等不及了。9 月的最后一天，我和妻子观看了 2013 年的复古恐怖片《You’re Next》，这是我编入季节清单的众多可流媒体观看的恐怖电影之一。不过，幸好我们没有等到第二天晚上——到那时，《You’re Next》已经不再在 Prime Video 上播放了。我们赶在最后关头观看了。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213762/biggest-problem-amazon-prime-video-how-it-could-be-fixed</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州数千名心理健康工作者为何罢工</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213938/why-thousands-california-mental-health-workers-striking</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶、奥兰治、圣贝纳迪诺和圣地亚哥县的 Kaiser 设施外都拉起了纠察线。
南加州 2,400 多名 Kaiser Permanente 心理学家、治疗师、社会工作者和其他 心理健康工作者 开始了一场无限期的 周一，Kaiser 员工因工作量增加和人员短缺而罢工，工会表示这导致了“不达标”的护理系统。代表员工的全国医疗保健工人联盟正在与这家总部位于奥克兰的医疗巨头谈判一份新合同。它表示，罢工者要求 Kaiser 雇佣更多人来减轻现有员工的负担。Kaiser 周一在一份声明中表示，尽管这家医疗保健公司提出了强有力的建议，但工会一直在“缓慢”谈判。与此同时，工会的建议“过于宽泛和不合理”，声明中说。洛杉矶、奥兰治、圣贝纳迪诺和圣地亚哥县的凯撒医疗中心外都拉起了抗议线。凯撒医疗中心的执业婚姻家庭治疗师安东尼娅·罗达特 (Antonia Rodarte) 与来自加利福尼亚州贝克斯菲尔德的 35 名同事一起前往洛杉矶参加罢工。“我们发现同事们的倦怠感越来越严重。人们都在辞职。他们无法跟上工作量，”罗达特说。“凯撒医疗中心更看重患者数量，而不是护理质量。”精神病顾问娜塔莉·埃斯皮诺萨 (Natalie Espinoza) 表示，南加州的凯撒医疗中心“人手不足，工作过度”。她说她每天要看 10 位病人，经常在午餐时间工作，几乎没有时间处理文件和其他所需文件。周五拒绝了 Kaiser 的条件后，工人们准备在周末进行罢工。Kaiser 称罢工“完全没有必要”，并表示工会要求治疗师支付更多钱以减少看病人的时间。“工会建议全职治疗师将不看病人的时间增加到工作时间的近一半——每周至少 19 小时。这是不可接受的，会大大减少我们病人预约心理健康护理的机会，”Kaiser 说。这是两年来 Kaiser 治疗师的第二次罢工。 2022 年，北加州精神卫生工作者进行了为期 10 周的罢工，最终凯撒同意为无法在预约期间完成的患者护理工作提供更多时间，同时增加人员配备并在其精神卫生诊所提供更多服务。加入洛杉矶纠察线的民主党州参议员玛丽亚·埃琳娜·杜拉佐 (Maria Elena Durazo) 表示，周一的罢工者希望南加州的工人也能获得同样的利益。“这些工人说，‘嘿，等一下。你们在北加州这样做。南加州的人呢？我们不应该享有同样的工作条件吗？’”杜拉佐说。凯撒表示，它正在通知那些预约可能受到罢工影响的患者。声明中写道：“如果患者的常规医疗服务提供商发生罢工，患者将有机会由我们庞大的高素质、有执照的治疗师网络中的另一位专业人士进行治疗。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213938/why-thousands-california-mental-health-workers-striking</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 13:54:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在访问北卡罗来纳州海伦灾难现场时散布联邦紧急事务管理局的错误信息</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213934/trump-spreads-fema-misinformation-during-visit-helene-disaster-site-north-carolina</link>
      <description><![CDATA[特朗普重复了飓风灾害响应受到阻碍的谎言，因为联邦紧急事务管理局将其预算用于帮助非法移民。
前总统唐纳德·特朗普周一在北卡罗来纳州调查风暴破坏情况时，严厉批评联邦紧急救援人员的工作因武装骚扰和大量错误信息而受阻，但他表示自己并不担心飓风海伦的后果会影响战场州的选举结果。特朗普被问及批评飓风救援人员是否有帮助，此前联邦紧急事务管理局 (FEMA) 最近暂停了该地区的工作，因为有报道称他们可能成为民兵的目标。特朗普的回应是再次抨击该机构，并重复谎言，称响应受到阻碍，因为联邦紧急事务管理局将其预算用于帮助非法越境的人。几周前，站在特朗普身后的美国众议员查克·爱德华兹 (Chuck Edwards) 揭穿了这一说法。特朗普在阿什维尔郊外的斯旺诺纳告诉记者：“我认为你必须让人们知道他们做得怎么样。如果他们做得很好，我想我们也应该这么说，因为我认为他们应该得到奖励。如果他们做得不好，我们不应该这么说？”在选举日前的最后两周，特朗普的竞选团队和他的民主党对手、副总统卡马拉·哈里斯的竞选团队正在加紧竞选活动。特朗普周一在北卡罗来纳州有三站。在阿什维尔地区之后，他在格林维尔举行了全州的集会，并在康科德的宗教领袖活动上发表了讲话，他在那里呼吁基督教选民，重申了他对跨性别运动员参加女子运动队的批评以及他提出的大规模驱逐行动的建议。特朗普说，在他执政期间，他为基督徒而战，“这是以前任何一位总统都没有做过的”。哈里斯周一将竞选重点放在“蓝墙”上，前往宾夕法尼亚州郊区、密歇根州和威斯康星州。她与共和党人利兹·切尼进行了一系列对话，由共和党战略家萨拉·朗威尔、反特朗普保守派评论网站 Bulwark 的出版商和保守派电台主持人查理·赛克斯主持。特朗普在 2016 年赢得了这三个州，但在 2020 年又输掉了它们，如果哈里斯横扫这三个州，她几乎可以锁定总统职位。切尼曾是怀俄明州的一名众议员，在 2021 年 1 月 6 日的叛乱之后，她公开反对特朗普，结果失去了席位。她向那些对特朗普感到不安但又不愿意公开支持民主党人的共和党同僚提出了建议。切尼说：“你可以凭良心投票，而不必对任何人说一句话。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213934/trump-spreads-fema-misinformation-during-visit-helene-disaster-site-north-carolina</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 13:36:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>至少认知科学家已经发现了一种更有效的与猫交流的方式</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213568/how-to-communicate-better-with-your-cat-science-slow-blinking</link>
      <description><![CDATA[关于猫和人之间“慢眨眼”互动的新研究正是我们度过这些两极分化时期所需要的鼓励。
好消息，猫爱好者和无子女猫女士。虽然女性健康的几个方面仍然仍然是一个模糊的谜，但科学家们更接近回答另一个重要问题：如何最好地与你的猫沟通。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213568/how-to-communicate-better-with-your-cat-science-slow-blinking</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在麦当劳的宣传噱头会伤害这家汉堡巨头吗？专家们对此发表看法</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213931/trump-s-publicity-stunt-mcdonald-s-hurt-burger-giant-experts-weigh-in</link>
      <description><![CDATA[周日，特朗普在费城郊区的一家麦当劳店里设置了炸薯条摊位。
麦当劳公司同意周末在宾夕法尼亚州的一家门店接待前总统唐纳德·特朗普，但表示不会支持任何一位美国总统候选人。特朗普在费城郊区的一家麦当劳店里设置了炸薯条摊位。 href=&quot;https://www.fastcompany.com/section/mcdonald-s&quot;&gt;周日，麦当劳餐厅的工作人员在驾车通过免下车窗口回答问题之前，先到费城郊区的一家麦当劳餐厅。由于共和党候选人的到访，餐厅不对公众开放。美联社周一获得的麦当劳员工信息显示，该餐厅的所有者兼经营者德里克·贾科曼托尼奥 (Derek Giacomantonio) 在得知特朗普希望访问宾夕法尼亚州一家餐厅后，与他取得了联系。麦当劳同意举办此次活动。“在得知前总统的请求后，我们以我们的核心价值观之一的视角来处理此事：我们向所有人敞开大门，”该公司表示。 “麦当劳不支持任何民选公职候选人，在下一任总统的竞选中也是如此。我们不是红色或蓝色——我们是金色。”这家芝加哥汉堡巨头表示，特许经营商还邀请了民主党候选人副总统卡马拉·哈里斯和她的竞选搭档州长蒂姆·沃尔兹到他们的餐厅。美联社留言寻求哈里斯竞选团队的评论。麦当劳表示，尽管它并没有寻求这样的关注，但它“一直是本届选举周期的热门话题”。在几次竞选活动和采访中，哈里斯回忆起大学期间在麦当劳工作赚钱的经历。特朗普声称哈里斯在撒谎，但没有任何证据。麦当劳在员工信息中回避了这个问题。该公司表示，它为“哈里斯在拱门下工作的美好回忆”感到自豪，并指出一个经常被引用的数字，即每 8 个美国人中就有 1 个曾在麦当劳工作过。”“虽然我们和我们的特许经营商没有可追溯到 80 年代初的所有职位的记录，但“每 8 个中就有 1 个”如此强大的原因在于许多美国人都有过共同的经历，”麦当劳说。特朗普的出现引起了社交媒体上的一些强烈反对。周一上午，谷歌搜索“抵制麦当劳”的次数激增，一些推特用户发誓在特朗普活动后不会再光顾麦当劳。杜兰大学弗里曼商学院营销学教授克里斯·海多克表示，批准此次访问对麦当劳来说是一个冒险的举动。海多克表示，他的研究表明，当品牌与有争议的候选人或立场联系在一起时，无论是有意还是无意，不喜欢这些立场的顾客往往比不讨厌这些立场的顾客反应更强烈。海多克表示，小公司有时仍能从中受益，因为即使是有争议的立场也能为它们赢得关注和顾客。但对于像麦当劳这样的大公司，每个人都已经知道了这家公司。“特朗普在麦当劳工作无法吸引更多顾客，”他表示。“这最终只会惹恼一些人。”但公关公司 Rosen Group 总裁 Lori Rosen 表示，麦当劳不太可能因此次活动而遭受长期损害。“单是麦当劳同意让前总统特朗普在其一家特许经营店工作所产生的报道和宣传就已经超过了社交媒体上的负面评论，”罗森说。 “我不确定美国人民是否会从这种宣传噱头中受益。然而，麦当劳最终胜出。”德保罗大学德里豪斯商学院商业伦理与营销学教授布鲁斯·纽曼对此表示赞同。“他们看起来像是受到总统候选人关注的公司，这提高了品牌知名度，”他说。纽曼补充说，特朗普可能试图在竞选中展现出一种不同的、更随意的面孔，面带微笑，系着围裙，而不是西装外套。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213931/trump-s-publicity-stunt-mcdonald-s-hurt-burger-giant-experts-weigh-in</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:40:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国联邦贸易委员会对虚假网络评论的禁令现已生效：这 5 种不道德行为正式被视为欺诈行为</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213954/ftc-fake-online-reviews-ban-prohibited-practices-fraud-list</link>
      <description><![CDATA[购买评论、使用人工智能生成的推荐以及压制负面反馈等行为都可能让你与联邦政府陷入麻烦。
美国联邦贸易委员会 (FTC) 主席 Lina Khan 周一宣布，一项针对虚假在线评论和推荐的新禁令现已生效。这些规则旨在保护消费者免受不道德评论的侵害，这些评论可能会误导他们购买产品的决定。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213954/ftc-fake-online-reviews-ban-prohibited-practices-fraud-list</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify 推出一款用于创建自定义播放列表艺术作品的新工具，让每个人都能成为设计师</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213700/spotify-feature-custom-playlist-artwork-cover</link>
      <description><![CDATA[借助目前处于测试阶段的新功能，人们只需几个简单的步骤即可制作个性化的播放列表封面。
Spotify 今天推出了一项新功能，使用户能够设计和定制自己的播放列表封面。该功能目前处于测试阶段，听众可以通过添加独特的图像、文本和图形元素来个性化播放列表封面的外观。“推出此功能将让粉丝拥有更多的创作自由，”Spotify 品牌副总监 Payman Kassaie 表示。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213700/spotify-feature-custom-playlist-artwork-cover</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们需要一部国家 STEM 法案来遏制美国衰落的风险</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213462/we-need-a-national-stem-act-to-stem-the-risk-of-a-declining-america</link>
      <description><![CDATA[只有 41% 的四年级学生精通数学。我们需要新的立法来提高这个数字。
战争会带来意想不到的后果，而悲剧也会带来积极的结果。要证明这一点，只需看看北约列出的一些意想不到的研发成果，这些成果带来了改变社会的好处。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213462/we-need-a-national-stem-act-to-stem-the-risk-of-a-declining-america</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊隆·马斯克如何争取这些摇摆州的选民</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213928/elon-musk-wooing-swing-state-voters</link>
      <description><![CDATA[如果再次当选，特朗普承诺让马斯克担任政府效率委员会的负责人。
亿万富翁埃隆·马斯克四天来参观了宾夕法尼亚州，投入金钱和名气来帮助共和党唐纳德·特朗普的竞选活动旨在于 11 月夺回白宫。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213928/elon-musk-wooing-swing-state-voters</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛药房现将向你提供处方药送货上门服务。以下是你需要了解的所有信息</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91213531/walmart-pharmacy-prescription-drug-home-delivery-new-service-in-6-states-cost</link>
      <description><![CDATA[这项新服务已在六个州推出，让这家超市巨头在与 CVS 和 Walgreens 等陷入困境的药店的竞争中占据了优势。
沃尔玛已在六个州推出了全国性的当日药房配送服务：阿肯色州、密苏里州、纽约州、内华达州、南卡罗来纳州和威斯康星州。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91213531/walmart-pharmacy-prescription-drug-home-delivery-new-service-in-6-states-cost</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一些工人的工资仍远低于最低工资</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91210969/some-workers-are-still-being-paid-far-less-than-minimum-wage</link>
      <description><![CDATA[太多残疾工人仍然受到过时劳动法的剥削。但企业有能力改变这种状况。
本文是与 Making Space 首席执行官兼残疾人权利倡导者 Keely-Cat Wells 合作制作的全国残疾人就业宣传月系列文章的一部分。这些文章探讨了残疾人在充分参与和在劳动力中茁壮成长方面面临的障碍，以及潜在的结构性解决方案。本系列的插图由通过 Making Space 平台发现的艺术家 Dana Chan 创作。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91210969/some-workers-are-still-being-paid-far-less-than-minimum-wage</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳计划让鸡肉巨无霸成为你最喜欢的新汉堡</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91212558/mcdonalds-chicken-big-mac-marketing-plan</link>
      <description><![CDATA[麦当劳美国首席营销官塔里克·哈桑 (Tariq Hassan) 详细介绍了该连锁店将新菜单转变为文化触点的计划。
你上次看 90 分钟的麦当劳广告是什么时候？上周，超级明星主播凯·塞纳特 (Kai Cenat) 谈到了新款鸡肉巨无霸。他邀请约翰·塞纳 (John Cena) 作为嘉宾在 Twitch 直播中，两人吃了限量版新汉堡，并详细谈论了他们对它的感受。与此同时，观众评论不断。1 小时 23 分钟的节目的观看次数超过 260 万次。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91212558/mcdonalds-chicken-big-mac-marketing-plan</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>