<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 17:40:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>量子计算股票在 2024 年表现优异：QUBT、D-Wave、Rigetti 因人们对尖端技术的热情而飙升</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248512/quantum-computing-stocks-prices-soar-qubt-d-wave-rigetti-list</link>
      <description><![CDATA[商业量子计算机还需要几年时间才能实现，但投资者可能寄希望于它们代表未来。以下是需要了解的内容。
今年科技股表现相当不错，包括苹果、微软、Alphabet 和亚马逊等知名科技巨头。然而，2024 年也是许多在人工智能领域运营的公司的好年头，例如 Nvidia 和 Broadcom。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248512/quantum-computing-stocks-prices-soar-qubt-d-wave-rigetti-list</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈阿密的豪华海滨房产下沉速度比科学家预期的要快得多</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248499/miamis-luxury-beachfront-properties-are-sinking-much-faster-than-scientists-expected</link>
      <description><![CDATA[一项新研究发现，2016 年至 2023 年，沿海地区有 35 栋建筑下沉了 8 厘米。
高楼很重，这会导致其下方的地面缓慢下沉，尤其是在刚建成后。但在迈阿密，沿海地区的数十栋建筑正在以“意想不到的”速度下沉，而且是在最初建成很久之后。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248499/miamis-luxury-beachfront-properties-are-sinking-much-faster-than-scientists-expected</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:41:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约将取消地铁上的最佳座位</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248513/nyc-is-getting-rid-of-the-best-seats-on-the-subway</link>
      <description><![CDATA[MTA 正在用枯燥乏味的新车取代其备受喜爱的橙色和黄色桶形座椅复古车型。但并非所有人都对此感到高兴。
本周，MTA 宣布计划再订购 435 辆高科技 R211 列车——配备安全摄像头、更亮的灯光、更大的站立空间，以及超宽门上那些可与车站互动的数字地图——这些列车于今年早些时候投入运营。这款新型机车将取代 R44、R46 和 R68 型机车，这些机车自 20 世纪 70 年代和 80 年代开始出现，以迷人的橙色和黄色 L 形桶形座椅而闻名。（并且故障率是新款机车的两倍。）]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248513/nyc-is-getting-rid-of-the-best-seats-on-the-subway</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:25:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府授予首位女性内阁部长国家纪念碑</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248340/first-female-cabinet-secretary-granted-national-monument-thanks-biden-administration</link>
      <description><![CDATA[劳工部长弗朗西斯·珀金斯因帮助制定《社会保障法》、《公平劳动标准法》和《国家劳动关系法》而受到赞誉。
总统乔·拜登周一建立了一座国家纪念碑，以纪念已故的罗斯福时代劳工部长弗朗西斯·珀金斯，她是第一位在总统内阁任职的女性，也是富兰克林·罗斯福新政计划在大萧条之后实施。拜登说，珀金斯是“美国最伟大的劳工领袖之一，这并非夸张。”珀金斯“巩固了这样一种观念”，即“如果你从事全职工作，你就不应该生活在贫困之中”，拜登说。这位即将卸任的民主党总统在劳工部发表演讲后，签署了在缅因州纽卡斯尔建立这座纪念碑的宣言，他希望在任期仅剩五周多一点的时间里，树立自己作为妇女和劳工权利捍卫者的声誉。该部门的大楼以珀金斯的名字命名，珀金斯帮助罗斯福总统制定了 1930 年代新政议程背后的政策，并在 1929 年开始的大萧条之后为国民经济建立了保障措施。珀金斯是美国历史上任职时间最长的劳工部长，并因帮助制定《社会保障法》、《公平劳动标准法》和《国家劳动关系法》而受到赞誉。建立工人组织和集体谈判的权利。内政部长德布·哈兰德在一份声明中表示：“在罗斯福总统同意支持弗朗西斯·珀金斯改善所有人工作条件的目标后，她才接受了这一职位，成为第一位女性内阁成员。她不知疲倦地努力实现这些目标，她树立了卓越的标准，为我们所有服务的人指明了方向。”珀金斯和她的家人在纽卡斯尔有着深厚的根基，1965 年她去世后被埋葬在那里。纪念碑将建立在她家的宅基地上，由内政部下属的国家公园管理局管理。担任代理劳工部长的朱莉·苏宣布拜登将入选该部门的荣誉堂。拜登曾表示，自己是担任总统以来最支持工会的人，他说这是一项“难以置信的荣誉”。去年，拜登加入密歇根州全美汽车工人联合会罢工成员的队伍，成为首位走上纠察线的在任总统。哈兰德周一还宣布了五个新的国家历史地标，以表彰女性对美国历史的贡献：南卡罗来纳州查尔斯顿的查尔斯顿雪茄厂；华盛顿的 Furies Collective 以及露西·迪格斯·斯洛和玛丽·伯里尔故居；弗吉尼亚州彼得斯堡的 Azurest South；以及新墨西哥州圣帕特里西奥的彼得·赫德和亨丽埃特·怀斯故居和工作室。—马达尼在佛罗里达州西棕榈滩报道。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248340/first-female-cabinet-secretary-granted-national-monument-thanks-biden-administration</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:11:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国人口普查局正在将难民纳入移民统计。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248338/u-s-census-bureau-adding-refugees-immigrant-count-heres-why</link>
      <description><![CDATA[人口普查数据用于分配数万亿美元的联邦资金。
美国人口普查局正在改变其在年度估计中计算移民的方式，将更多因人道主义原因（通常是临时原因）而入境的人员纳入其中。官员周一表示，这一改变是为了更好地反映本十年的人口变化。包括移民在内的人口估计数据将于周四公布，显示今年美国及其 50 个州的人口变化情况。然而，新的移民统计方法只会在全国范围内反映出来。2023 年，美国居民中出生在外国的比例升至一个多世纪以来的最高水平。按照新的方法，这个数字可能会更高。人口普查局官员周一不愿透露，由于这一变化，他们预计周四发布的移民数字会增长多少。掌握新移民的数量是美国年度人口估算中最困难的部分。虽然新宣布的方法变化与此无关，但时机恰好是在当选总统唐纳德·特朗普重返白宫前一个月，他曾承诺大规模驱逐非法居住在美国的人员。美国人口普查局高级研究员埃里克·詹森说：“我们相信，这是一个很好的方法，可以使我们的估计更加符合时效性，并反映出我们看到的近期趋势。”该局对 2020 年代进入美国的移民数量的年度计算远低于其他联邦机构（如国会预算办公室）引用的数字。人口普查局估计，2023 年将有 110 万移民进入美国，而国会预算办公室的估计数字为 330 万人。国际移民估计数字中包括的人群是通过人道主义假释进入美国的人群。七十年来，共和党和民主党总统政府都向那些由于时间压力或其政府与美国关系不佳而无法使用标准移民途径的人提供这种假释。总部位于华盛顿的研究机构移民政策研究所上周表示，2021 年至 2024 年，根据各种人道主义政策，已有 580 多万人获准入境。特朗普似乎肯定会废除人道主义假释，他在竞选期间表示将结束“对假释的肆意滥用”。人口普查局每年公布的年度人口估计数是根据出生、死亡、移民美国和州际移民计算得出的。人口估计数每年都会为美国、50 个州、县和大都市地区提供十年一次的人口普查官方人口统计。这些数据用于分配数万亿美元的联邦资金。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248338/u-s-census-bureau-adding-refugees-immigrant-count-heres-why</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:43:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果因在供应链中使用冲突矿物而受到批评</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248336/apple-under-fire-using-conflict-minerals-supply-chain</link>
      <description><![CDATA[科技矿物的主要供应商刚果指控苹果从涉及侵犯人权的矿山采购材料。
刚果民主共和国已对法国和比利时的苹果子公司提起刑事诉讼，指控该科技公司使用]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248336/apple-under-fire-using-conflict-minerals-supply-chain</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:21:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易吉·曼吉奥内对英雄的崇拜会激发效仿犯罪吗？我们咨询了犯罪行为专家</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91247415/luigi-mangione-hero-worship-copycat-crime-expert</link>
      <description><![CDATA[“我认为我们已经看到了这种情况，而且我们还会看到更多，”刑事司法学教授、《模仿犯罪》一书的作者 Jacqueline Helfgott 表示。
Luigi Mangione 被指控谋杀联合健康保险公司首席执行官 Brian Thompson，但有些人称赞他是英雄。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91247415/luigi-mangione-hero-worship-copycat-crime-expert</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么是美国战略储备，为什么特朗普提出为比特币设立战略储备？</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248333/what-u-s-strategic-reserve-why-trump-proposing-bitcoin</link>
      <description><![CDATA[最著名的例子是美国战略石油储备，由国会于 1975 年通过一项法案创建。
比特币周一创下 107,000 美元以上的新高，此前当选总统唐纳德·特朗普重申了创建美国比特币战略储备的计划，激发加密货币牛市的热情。以下是该计划的运作方式。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248333/what-u-s-strategic-reserve-why-trump-proposing-bitcoin</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:44:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年你的穿着流行趋势</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91246758/2025-fashion-trends-what-you-will-wear-2025</link>
      <description><![CDATA[一大批趋势预测者已经分析了数据，以确定今年的流行风格。
准备好牛仔靴吧。紫色。还有比例游戏。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91246758/2025-fashion-trends-what-you-will-wear-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:36:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是无人机还是飞机？以下 3 种方法可以区分</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248331/is-that-drone-plane-how-tell-difference</link>
      <description><![CDATA[区分无人机与其他飞机可能很难，但专家指出了这些明显的特征。
天空中，那是无人机、飞机还是直升机？研究无人驾驶飞机系统（更广为人知的名字是无人机）的专家表示，很难分辨几英里之外。但还是有线索的。马里兰大学无人机系统研究与操作中心主任约翰·斯劳特表示，夜晚天空中的光亮很容易被误解。“你不能只是走到外面说，‘哦，那不是无人机’或‘那是无人机’。你真正能说的是，‘我看到天空中有光’，”斯劳特说。上个月，数十架神秘的夜间飞行首次出现在新泽西州，现在美国各地都有出现，这引起了居民和官员的担忧。部分担忧源于这些飞行物体最初被发现于美国军事研究和制造设施皮卡汀尼兵工厂附近，以及当选总统唐纳德·特朗普在贝德明斯特的高尔夫球场上空。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248331/is-that-drone-plane-how-tell-difference</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:12:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宠物父母礼物指南：今年我们想给宠物买什么礼物</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248192/pet-parent-gift-guide-the-gifts-we-want-for-our-pets-this-year</link>
      <description><![CDATA[从便笺簿到狗狗毛衣，这些礼物非常适合我们最喜欢的毛茸茸的朋友。
如果你想在假期宠爱宠物，那就宠爱他们的宠物吧。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248192/pet-parent-gift-guide-the-gifts-we-want-for-our-pets-this-year</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:11:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 请求最高法院阻止美国禁令</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248329/tiktok-asks-supreme-court-block-u-s-ban</link>
      <description><![CDATA[TikTok 母公司字节跳动敦促法官在 1 月 19 日法律截止日期之前采取行动。
TikTok 周一请求最高法院紧急介入，阻止联邦法律，该法律将在美国禁止该流行平台，除非其位于中国的母公司同意出售该平台。该公司的律师和总部位于中国的字节跳动敦促法官在 1 月 19 日该法案的最后期限之前介入。依赖该平台赚取收入的内容创作者和 TikTok 在美国超过 1.7 亿用户中的一部分也提出了类似的请求。两家公司的律师告诉最高法院：“适度推迟执行该法案将为本法院进行有序审查和新政府评估此事创造喘息空间——在这个美国人与同胞和世界交流的重要渠道关闭之前。”当选总统唐纳德·特朗普曾支持禁令，但后来在竞选期间承诺要“拯救 TikTok”，表示他的政府将关注此事。“如你所知，我对 TikTok 怀有热情，”特朗普在佛罗里达州海湖庄园举行的新闻发布会上表示。他的竞选团队将该平台视为接触年轻、政治参与度较低的选民的一种方式。据两位熟悉候任总统计划的人士透露，特朗普周一在海湖庄园会见了 TikTok 首席执行官周守子 (Shou Zi Chew)。这两位人士未获授权公开谈论该计划，并在不愿透露姓名的情况下向美联社透露了此事。两家公司表示，仅仅一个月的关闭就会导致 TikTok 在美国失去约三分之一的每日用户和大量广告收入。此案可能会引起法院的兴趣，因为它将言论自由权与政府保护国家安全的既定目标对立起来，同时提出了有关社交媒体平台的新问题。该请求首先提交给首席大法官约翰·罗伯茨 (John Roberts)，他负责监督美国首都法院的紧急上诉。他几乎肯定会征求所有九名法官的意见。周五，美国哥伦比亚特区巡回上诉法院的一个联邦法官小组驳回了阻止该法律的紧急请求，这是一项程序性裁决，允许此案移至最高法院。同一小组此前曾一致支持该法律，不顾第一修正案的质疑，声称它侵犯了言论自由权。如果没有法院下令冻结，该法律将于 1 月 19 日生效，提供 TikTok 的应用商店和支持它的互联网托管服务可能会被罚款。司法部将负责执行该法律，调查可能的违法行为并寻求制裁。但 TikTok 和字节跳动的律师辩称，特朗普的司法部可能会暂停执法，或以其他方式寻求减轻该法律的最严重后果。特朗普在该法律生效的第二天就职。最高法院可以暂时搁置该法律，以便法官们能够更充分地考虑《第一修正案》和其他问题。他们还可以迅速安排辩论，并尝试在 1 月 19 日之前做出裁决。另一方面，最高法院可以驳回紧急上诉，这将使该法律如期生效。考虑到最后一种情况，这些公司的律师要求在 1 月 6 日之前对他们的紧急请求作出裁决，因为他们需要时间“与服务提供商协调，以执行仅在美国关闭 TikTok 平台的复杂任务”。一旦国会两党多数批准该法律，总统乔·拜登 (Joe Biden) 于 4 月签署该法律，该案就会在法庭上相对迅速地审理。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248329/tiktok-asks-supreme-court-block-u-s-ban</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本科技巨头软银将在美国投资超过 1000 亿美元。原因如下</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248322/japanese-tech-giant-softbank-investing-over-100-billion-u-s-heres-why</link>
      <description><![CDATA[该公司已投资了数百家初创公司，包括遛狗应用 Wag 和办公消息应用 Slack。
日本大亨孙正义和候任总统唐纳德·特朗普宣布，科技和电信巨头软银集团将在未来四年内向美国项目投资 1000 亿美元。特朗普表示，对建设人工智能基础设施的投资将创造 10 万个就业岗位，是孙正义承诺的 5 万个就业岗位的两倍2016 年特朗普胜选后，软银集团在美国的投资额达到 500 亿美元。孙正义是软银集团的创始人兼首席执行官，他以做出大胆选择而闻名，这些选择有时会带来丰厚回报，有时则不会。软银投资了数十家硅谷初创公司，以及半导体设计公司 Arm 和中国电子商务巨头阿里巴巴等大公司。股市上涨和人工智能热潮推高了其资产价值，但尚不清楚其投资是否会创造那么多就业机会。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248322/japanese-tech-giant-softbank-investing-over-100-billion-u-s-heres-why</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:19:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普表示将“淘汰”制药行业中间商后，联合健康、CVS 和 Cigna 的股价再次受到打击</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91248321/unitedhealth-cvs-cigna-pmb-stock-prices-fall-trump</link>
      <description><![CDATA[在布莱恩·汤普森去世后的几周内，人们对医疗保健（包括药房福利管理者 (PMB)）的不满情绪持续成为新闻焦点。
在当选总统唐纳德·特朗普发表他希望“淘汰”处方药行业中间商的言论后，各大医疗保健公司的股价昨日下跌。自联合健康首席执行官布莱恩·汤普森被杀以来，这一下跌使得运营美国私人医疗保健系统的公司的商业行为受到更严格的审查。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91248321/unitedhealth-cvs-cigna-pmb-stock-prices-fall-trump</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>