<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>快公司</title>
    <link>https://www.fastcompany.com</link>
    <description>《Fast Company》激励新一代创新和创造性的思想领袖，他们正在积极创造商业的未来。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2025 21:13:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>戴尔的新 PC 名称很无趣，但这是明智之举</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257389/dell-name-changes-pro-max-inspiron-xps-latitude-optiplex</link>
      <description><![CDATA[这家电脑巨头正在放弃已有数十年历史的子品牌，转而采用与苹果几乎相同的品牌。这些子品牌虽然是衍生品，但效果很好。
科技偶像迈克尔·戴尔的父母没有给他起Inspiron或XPS，这其中肯定有很多原因。首先，戴尔的父母不是埃隆·马斯克。更普遍地说，一个普通的名字很有吸引力。是的，你牺牲了原创性。你冒着被表亲称为抄袭者的风险。但作为回报，你会得到清晰和简单等好处。 ]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257389/dell-name-changes-pro-max-inspiron-xps-latitude-optiplex</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼 PlayStation 正在为其游戏添加气味——是的，你没看错</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257892/sony-playstation-is-adding-smell-yes-you-read-that-right-to-its-games</link>
      <description><![CDATA[一段新预告片展示了玩家通过嗅觉体验《最后生还者》中的末日世界。
索尼推出了一款新游戏系统，可以让 PlayStation 玩家通过嗅觉体验《最后生还者》等游戏。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257892/sony-playstation-is-adding-smell-yes-you-read-that-right-to-its-games</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 18:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着加州野火蔓延，Watch Duty 在 App Store 上的排名超过 ChatGPT</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257878/watch-duty-overtakes-chatgpt-in-the-app-store-as-california-fires-spread</link>
      <description><![CDATA[该应用通过收听无线电扫描仪、查看野生动物摄像机和卫星数据以及跟踪执法部门、消防部门和其他公共来源的官方更新来监控与火灾相关的发展情况。
随着南加州地区毁灭性的火灾持续肆虐，一款通过实时地图和警报跟踪野火的应用已成为 Apple App Store 中排名第一的免费应用。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257878/watch-duty-overtakes-chatgpt-in-the-app-store-as-california-fires-spread</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:46:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>D-Wave 对 Nvidia 首席执行官关于量子计算的想法感到不满：“这是一个严重的错误”</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257677/d-wave-quantum-computer-stocks-hits-back-nvidia-ceo</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 首席执行官黄仁勋的言论似乎对 D-Wave 和其他公司的股价产生了巨大影响，首席执行官 Alan Baratz 希望纠正这一记录。
Nvidia 首席执行官黄仁勋本周可能给量子计算领域泼了一盆冷水，导致该领域公司股价周三暴跌。然而，一位行业领袖反击称，黄仁勋对量子计算的看法实际上是“大错特错”，目的是让投资者放心。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257677/d-wave-quantum-computer-stocks-hits-back-nvidia-ceo</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帕克城滑雪巡逻员达成初步协议结束罢工</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257610/park-city-ski-patrollers-reach-tentative-deal-end-strike</link>
      <description><![CDATA[近两周的罢工扰乱了帕克城山地度假村旺季的运营。
滑雪巡逻员在美国最大的滑雪节上。滑雪胜地与犹他州帕克城山区度假村的企业所有者达成了一项临时协议，以结束罢工，并在经历了近两周的封闭地形和长线滑雪后恢复正常运营。在一年中最繁忙的时间。帕克城专业滑雪巡逻协会和位于科罗拉多州的韦尔度假村均未在周三计划的批准投票之前公布有关该协议的细节。无论发生什么，罢工都引起了人们的关注——并且从众多支持罢工者的汽车鸣笛声和同情，到滑雪巡逻员在物价昂贵的山区社区为维持生计而挣扎求生，都可以看出这一点。一位行业观察家预测，工会胜利将为其他滑雪工人带来更好的报酬。“通常，当一群员工成功地讨价还价获得一份他们认为公平的合同时，往往会形成“水涨船高”的动态”，前滑雪胜地营销主管兼播客亚历克斯·考夫曼 (Alex Kaufman) 说道。帕克城位于盐湖城以东约 30 英里（48 公里），是一个度假小镇，人口约 8,000 人，平均房价超过 150 万美元，生活成本远高于平均水平。帕克城山地度假村的 200 名滑雪巡逻员于 12 月 27 日罢工，指控自 3 月以来的谈判中存在不公平讨价还价。工会和度假村的联合声明称，这项将有效期至 2027 年 4 月的临时协议得到了滑雪巡逻谈判代表的一致批准。“每个人都期待恢复正常的度假村运营并作为一个团队共同前进，”声明称。滑雪巡逻员通过监测地形、应对事故、将受伤的滑雪者拖下山和降低雪崩风险（例如在附近无人时用炸药释放积雪）来维护安全。这是一项专业工作，熟悉度假村的地形以及如何应对各种伤害和情况可能会很有价值。这也是一份季节性工作。许多滑雪巡逻员在温暖的月份担任飞钓、山地自行车和白水漂流向导。帕克城职业滑雪巡逻员协会指出，自 2022 年以来通货膨胀率急剧上升，要求将工资从每小时 21 美元提高到 23 美元。工会表示，27 美元是帕克城的可维持生计的工资，该城也是鹿谷度假村的所在地。工会还要求为任职时间最长的巡逻人员提供更高的工资。目前的工资水平在工作五年后达到顶峰。韦尔度假村在三大洲拥有 42 处物业，自称是世界上最大的山区度假村运营商。该公司表示，它已经对帕克城山区度假村的滑雪巡逻员很慷慨，指出到 2022 年，基本工资将从每小时 13 美元增加 50% 至 21 美元。该公司为大多数巡逻员提供 4% 的加薪，并每年为他们的设备提供 1,600 美元的加薪。滑雪劳工谈判并不罕见，但考夫曼观察到，这次罢工发生在谈判比平时持续了很长时间之后，在繁忙时期引起了人们的关注。考夫曼说：“问题可能从来都不是钱或福利的问题。韦尔度假村有意识地决定让罢工延续到假期。” “他们玩得太过了，为此付出了代价。”尽管等待的时间很长，但就连帕克城山地度假村的一些滑雪者也对工人们表示同情。在社交媒体上发布的视频中，他们在缆车线上高呼“付钱给员工！”。近几个月来，在波音工厂工人、东海岸和墨西哥湾沿岸港口的码头工人、视频游戏表演者以及拉斯维加斯大道上的酒店和赌场工人罢工后，工会已获得雇主的重大让步。45,000 名码头工人不断威胁要恢复因自动化而罢工的行动，这将导致港口关闭，并可能在当选总统唐纳德·特朗普重返白宫时损害经济。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257610/park-city-ski-patrollers-reach-tentative-deal-end-strike</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:04:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CES 上的人工智能：看看会议上引人注目的疯狂个人电脑、智能眼镜和身体扫描镜</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257229/ai-at-ces-a-look-at-the-wild-pcs-smart-glasses-and-body-scanning-mirrors-turning-heads-at-the-conference</link>
      <description><![CDATA[一年一度的拉斯维加斯展会证明人工智能革命正在进入消费品领域。
欢迎阅读《AI Decoded》，这是《Fast Company》的每周简报，它详述了人工智能领域最重要的新闻。您可以在此处注册每周接收此简报。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257229/ai-at-ces-a-look-at-the-wild-pcs-smart-glasses-and-body-scanning-mirrors-turning-heads-at-the-conference</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>码头工人与船运商达成初步协议，美国港口罢工得以避免</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257607/u-s-ports-strike-averted-longshoremen-reach-tentative-deal-shippers</link>
      <description><![CDATA[工会成员仍需审查并批准合同，批准可能需要数周时间。
美国码头工人周三与港口和托运人达成了一项合同协议，避免了可能潜在的罢工，该罢工可能会损害美国经济。国际码头工人协会工会和由港口和航运公司组成的美国海事联盟表示，他们已就一份为期六年的合同达成了初步协议，比 1 月 15 日的最后期限提前了一周。双方在一份联合声明中表示，该协议保护工会工作，并允许东海岸和墨西哥湾沿岸的港口利用新技术进行现代化改造，“使它们更安全、更高效，并创造所需的产能，以保持我们供应链的强劲。”他们表示，他们不会公开发布协议细节，以便工会成员有机会审查和批准该文件。批准过程可能需要数周时间。总统乔·拜登在周三晚间的一份声明中表示，这项临时协议“表明劳资双方可以齐心协力，使工人和雇主受益”。拜登补充道：“我赞扬码头工人工会达成了一项强有力的合同。他们的成员在疫情期间保持了我们的港口开放，我们共同努力解开了全球供应链。感谢在我们国家经济中发挥重要作用的承运人和港口运营商。”45,000 名码头工人于 10 月举行了为期三天的罢工。在同意六年内加薪 62% 后，他们暂停了罢工，这将使最高薪资等级的时薪从 39 美元提高到 63 美元。但这一停战取决于在 1 月 15 日之前就自动化问题达成协议：工会担心机器（尤其是半自动起重机）将取代人类工人。据一位熟悉谈判情况的消息人士透露，由于细节尚未公开，该消息人士要求匿名，该协议将给予港口更多引进现代化技术的自由。但作为对工会的让步，他们必须在这样做时雇用新工人，而全面自动化则不在考虑范围内。周三的协议是在双方恢复谈判的第二天达成的。“这是一项双赢的协议，它创造了 ILA 就业机会，支持美国消费者和企业，并使美国经济成为全球市场的关键枢纽，”他们在声明中表示。经济学家表示，罢工将导致东海岸和墨西哥湾沿岸港口关闭，如果罢工持续超过一周，将开始损害经济。自动化一直是美国港口的一个争议问题。码头工人担心机器（如不需要单独操作员的半自动起重机）将取代人类工人。即使港口同意在现代化过程中保护现有的工作岗位，随着效率的提高，它们可能需要更少的工人，这意味着港口劳动力和工会可能会随着时间的推移而减少。港口运营商和航运公司认为，美国港口落后于鹿特丹、迪拜和新加坡等自动化程度更高的港口。当选总统唐纳德·特朗普已经为工会发声。在佛罗里达州棕榈滩的海湖庄园会见工会主席哈罗德·达格特后，特朗普上个月在社交媒体上发文称，港口的进一步自动化将损害工人的利益：“节省的资金远不及它给美国工人，也就是我们的码头工人带来的痛苦、伤害和损害。”特朗普补充说，他了解“几乎所有关于”自动化的知识。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257607/u-s-ports-strike-averted-longshoremen-reach-tentative-deal-shippers</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 16:39:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“展品中最差”的 CES 科技产品已经揭晓。谁入选了？</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257603/worst-show-ces-tech-gadgets-have-been-revealed-who-made-cut</link>
      <description><![CDATA[没有一家公司想赢得这个奖项，它指出了“展出的产品中最难修复、最不私密、最不可持续”。
CES 上展示的技术中有很多包括小工具，这些小工具旨在提高消费者的满意度；生活——无论是通过利用人工智能制造帮助人们提高效率的设备，还是通过创造伴侣来治愈孤独，或者通过提供有助于人们身心健康的工具。但据一个自称反乌托邦专家的小组称，并非所有的创新都是好的，该小组将一些产品评为“展品中最差”。没有一家公司愿意赢得这个奖项，因为它评选出的是“最难修复、最不私密、最不可持续的产品”。“我们看到越来越多的产品内置了监控技术，这可以实现一些很酷的事情，”电子商务网站 iFixit 可持续发展总监利兹·张伯伦 (Liz Chamberlain) 告诉美联社。“但这也意味着，现在我们的洗衣机、冰箱里都有麦克风和摄像头，这确实是一个全行业的问题。”第四届年度大赛于周四公布了评选结果。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257603/worst-show-ces-tech-gadgets-have-been-revealed-who-made-cut</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 16:20:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国报告称96%的网上药店是非法经营的</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257600/96-online-pharmacies-run-illegally-according-u-s-report</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257600/96-online-pharmacies-run-illegally-according-u-s-report</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 15:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Watch Duty 如何成为逃离洛杉矶大火的人们的首选应用</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257639/l-a-wildfire-tracking-app-watch-duty</link>
      <description><![CDATA[在过去 12 小时内，Watch Duty 新增了 75 万用户，洛杉矶居民依靠它获取实时信息来追踪周围的野火。
周三清晨，随着伊顿大火迅速蔓延至洛杉矶东北部，Jess Reynolds 一直盯着手机上的火灾追踪应用 Watch Duty。Reynolds 是 Fast Company 的照片编辑，住在邻近的拉卡纳达弗林特里奇市，她还没有收到疏散警告。但当该应用提供有关火势蔓延的详细更新时，她决定是时候离开了，于凌晨 5:30 驶出车道。几个小时后，她所在的整个城市都收到了强制疏散命令。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257639/l-a-wildfire-tracking-app-watch-duty</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“奥巴马医改”参保人数创历史新高，特朗普上台后面临不确定性</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257709/obamacare-hits-unprecedented-enrollment-numbers-faces-uncertainty-under-trump</link>
      <description><![CDATA[尽管特朗普对其保险范围进行了抨击，称其“糟糕透顶”，但仍有 2400 万人加入了该计划。
创纪录的 2400 万人通过前总统巴拉克·奥巴马的里程碑式健康立法《平价医疗法案》加入了保险，该计划正在等待共和党控制的白宫和国会下不确定的未来。从未有如此多的人通过政府市场加入医疗保险，这对许多民主党人来说是值得骄傲的，但对一些共和党人来说却是一个危险信号。总统乔·拜登推动扩大该计划，签署了数十亿美元的税收抵免法案，扩大了医疗保险的适用范围并降低了医疗保险成本。现在，数百万美国人只需每月支付几美元的保费即可获得保险。拜登在一份声明中表示，参保人数的增加“并非巧合”。 “当我上任时，我向美国人民承诺，我将降低医疗保健和处方药的成本，使注册保险更加容易，并加强《平价医疗法案》、联邦医疗保险和医疗补助。”但即将上任的总统当选人唐纳德·特朗普多年来一直诽谤“奥巴马医改”。他在第一任期内试图废除该法案，但没有成功，并承诺在第二任期内做出改变——但没有提出具体计划。在特朗普的第一任期内，由于政府对该计划的投资减少，包括帮助人们加入该保险的导航员，参保人数下降。除非国会通过新法律，否则，使数百万人负担得起医疗保险的税收抵免将于今年年底到期。立法者将面临来自医院和保险公司的压力，这些医院和保险公司为市场提供保险计划，要求继续提供税收抵免。一个由最大和最强大的医疗保健实体组成的新联盟——包括全国顶级健康保险公司、最大的医疗保健系统和著名的医疗协会——发起了一项名为“让美国人继续受到保障”的运动，就这一问题游说国会。尽管如此，与共和党人打交道仍然是一场艰苦的斗争，其中一些共和党人最初投票反对《平价医疗法案》，而另一些人多年后投票废除该法案。尽管如此，有些人可能会对剥夺其选民的医疗保险这一想法犹豫不决。共和党参议员丽莎·穆尔科斯基上周在接受阿拉斯加灯塔报采访时谈到医疗成本上涨时表示，国会“需要继续这些保费税收抵免”。但其他共和党人对税收抵免提出了质疑，尤其是在参保人数持续增长的情况下。去年，一群共和党代表呼吁对《平价医疗法案》的签约情况进行调查，理由是担心人们为了获得更便宜的医疗保险而通过报告不准确的收入水平来欺骗纳税人。在周二与记者的电话会议中，拜登政府官员反驳了这一说法，称自动化系统会根据前一年纳税申报单来核实个人的收入。与此同时，特朗普将《平价医疗法案》描述为“昂贵的”，并表示其提供的医疗保险“很糟糕”。但他还没有提出一个完整的计划来说明如何使其变得更好。“我们有更好的计划的概念，”他在上个月接受 NBC 的“与媒体见面”节目采访时说道。HealthCare.gov 上的公开注册将于 1 月 15 日结束。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257709/obamacare-hits-unprecedented-enrollment-numbers-faces-uncertainty-under-trump</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 15:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普的电动汽车政策让特斯拉和比亚迪对 2025 年的预测感到不确定</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257598/trumps-ev-policies-leave-tesla-byd-uncertain-about-2025-forecast</link>
      <description><![CDATA[特朗普就任总统可能意味着对电动汽车制造商和消费者的税收和其他激励措施将发生重大政策转变。
电动汽车需求预计今年将继续上升，但围绕政策变化和关税的不确定性使预测变得模糊。标普全球移动性预计2025 年全球电动汽车销量将达到 1510 万辆，增长 30%。预计电动汽车将占轻型汽车市场份额的 16.7%。特斯拉、中国比亚迪和其他制造商在 2025 年面临巨大的未知数。唐纳德·特朗普出任总统可能意味着对电动汽车制造商和消费者的税收和其他激励措施的重大政策转变。进口关税和全球报复性关税的威胁可能会进一步使电动汽车的生产和销售复杂化。“空气中充满了不确定性，”标普全球移动服务公司汽车情报副总监斯蒂芬妮·布林利 (Stephanie Brinley) 表示。“这不是一个你一定要大获成功的环境。”在美国，消费者目前可以为某些新型电动汽车申请高达 7,500 美元的联邦税收优惠。汽车制造商还受益于联邦政府对电动汽车生产和基础设施的一些支持。在特朗普总统的领导下，所有这些都有可能被削减。特朗普在竞选总统期间谴责了对电动汽车的联邦税收抵免。他称这是“绿色新骗局”的一部分，将损害汽车行业。不过，新一届政府预计将推动更广泛的行业放松管制，这可能会帮助汽车制造商。一些大型电动汽车制造商在 2024 年的表现好坏参半，尽管消费者和制造商都受益匪浅。特斯拉销量下滑 1.1%，这是该公司十多年来首次出现年度销量下滑。Rivian 的交付量增长了 2.9%。关税是该行业的另一个威胁。生产在全球范围内进行，零部件在整个过程中进出口。特朗普威胁要对来自墨西哥、加拿大、中国和其他地区的进口产品征税，这可能会导致报复性关税。中国是电动汽车最大的市场，其次是美国。在美国，特斯拉是占主导地位的电动汽车制造商，占有约 50% 的市场份额。汽车制造商和许多其他行业一样处于观望状态，看特朗普是否会兑现取消税收抵免和实施关税的威胁。整个汽车行业都在谨慎行事。总体而言，标普全球移动性预计轻型汽车产量将在 2024 年下滑 1.6%，2025 年将再下滑 0.4%。这是汽车制造商更好地匹配生产和需求的结果。预计 2025 年轻型汽车整体销量仍将增长 1.7%。电动汽车的持续转型也对更节制的生产起到了一定作用。福特和通用汽车等公司在某些情况下正在将生产能力转向电动汽车，而不是增加更多产能。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257598/trumps-ev-policies-leave-tesla-byd-uncertain-about-2025-forecast</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 14:28:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>明尼苏达州的一名豪华轿车司机如何发明了改变大学橄榄球的技术</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91256453/how-a-minnesota-limo-driver-invented-the-tech-thats-changing-college-football</link>
      <description><![CDATA[Mike Rolih 正在休息，看一场当地的足球训练，突然灵光一闪：教练和球员之间必须有更好的沟通方式。现在，他的 GoRout 智能手表正在接受阿拉巴马州、奥本大学和其他大学橄榄球强队的测试。
大学橄榄球突然处于不断变化的状态。转会门户、联盟重组、球员在 NIL 交易 中赚取数百万美元、有史以来第一次 12 支球队季后赛——如果你五年前冷冻了某人，今天再叫醒他们，他们肯定认不出这项运动了。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91256453/how-a-minnesota-limo-driver-invented-the-tech-thats-changing-college-football</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>就在洛杉矶大火最需要消防栓的时候，加州的消防栓却快要干涸了</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257596/californias-water-management-policies-under-fire-hydrants-run-dry</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶官员因其供水管理系统而受到攻击，但专家表示，由于气候变化加剧了野火，洛杉矶并不是唯一一个公共供水系统面临压力的城市。
用于扑灭洛杉矶帕利塞兹大火的供水系统在这场后来成为该市最具破坏性的火灾的要求下屈服了，一些消防栓因压力过大而干涸，周三凌晨数小时得不到消防飞机的救援。洛杉矶水电局正在从渡槽和地下水向系统注水，但需求量如此之高，以至于不足以重新填充位于太平洋帕利塞德丘陵地带的三个一百万加仑的水箱，这些水箱有助于为社区的消防栓加压。许多消防栓干涸，至少 1,000 座建筑被大火吞没。干涸的消防栓在社交媒体上引发了一连串批评，包括当选总统唐纳德·特朗普对洛杉矶市长凯伦·巴斯和州长加文·纽森的水资源管理政策的批评。但州和地方官员及专家强烈反击，称批评者将不相关的问题联系起来，并在危机期间传播虚假信息。他们表示，州供水选择并不是造成消防栓问题的原因，也不是该地区整体供水不足的原因。特朗普在其真相社交媒体网络的一篇帖子中，将其与对该州在平衡农场和城市供水与保护三角洲银鱼等濒危物种的需要之间的平衡做法的批评联系起来。在加州水资源短缺的长期争端中，特朗普站在农民一边，反对环保主义者。洛杉矶水电局局长 Janisse Quiñones 后来在新闻发布会上表示，帕利塞兹大火发生时，有 300 万加仑的水可用，但需求量是“我们”在系统中见过的最高水平的四倍。Quiñones 说，消防栓设计用于一次扑灭一两栋房屋的火灾，而不是数百栋房屋的火灾，重新注满水箱还需要要求消防部门暂停灭火工作。巴斯市长说，20% 的消防栓都干涸了。“人们真的在逃离。人们失去了生命。孩子们失去了学校。家庭彻底破碎。教堂被烧毁。纽森在 CNN 上谈到特朗普时说：“这个人想把事情政治化。”他将前总统的指控与现任总统拜登站在受灾社区一边进行了对比。专注于全球水资源可持续性的非营利组织太平洋研究所高级研究员彼得·格莱克也驳斥了特朗普的批评。“这些争斗已经持续了很长时间，但并未对南加州消防供水造成任何影响，”格莱克说。洛杉矶市约 40% 的供水来自与北加州相连的州政府控制项目，三角洲鲑鱼就生活在那里，今年州政府已经限制了供水量。然而，这些运河帮助南加州水库供水的水位高于每年这个时候的平均水平。房地产开发商、前洛杉矶水电局局长里克·卡鲁索 (Rick Caruso) 在上届市长竞选中败给了巴斯，他说官员们需要对系统的故障负责。“成千上万的房屋被毁，家庭被毁，企业被毁，”他说道。“我认为你可以想办法让消防栓里有更多的水。我不认为这里有借口的余地。”]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257596/californias-water-management-policies-under-fire-hydrants-run-dry</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 14:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>森林大火席卷洛杉矶社区，撤离人员描述了惊心动魄的逃生经历</title>
      <link>https://www.fastcompany.com/91257451/wildfires-scorch-l-a-neighborhoods-evacuees-describe-harrowing-escapes</link>
      <description><![CDATA[一些居民徒步逃离，而其他人则在陌生人的帮助下逃脱。
火焰和烟柱从道路两侧升起，一名妇女惊慌地大喊，消防员引导一群逃离的居民。亚伦·萨姆森 (Aaron Samson) 把 83 岁的岳父扶到蓝色助行器后面，然后他们开始沿着人行道慢慢走去。“我的岳父说，‘亚伦，如果我们真的遇到火焰，你就赶紧跑，把我留在这里’”萨姆森周三回忆道。事情并没有发展到那一步。几个小时内，一位好心人第二次将他们接走，然后开车送他们到圣莫尼卡的安全地带。他们逃离时，成千上万的人正在逃离洛杉矶地区的山火。山火将风景如画的街区变成了熊熊燃烧的荒地，烟囱或铸铁楼梯几乎成了房屋的残骸。在强大的圣安娜风的推动下，大火摧毁了 1,000 多座建筑，烧毁了好莱坞闻名的地标建筑，并造成至少 5 人死亡。其中一场火灾是洛杉矶现代史上破坏性最强的火灾。这次逃离也许是洛杉矶有史以来最惊心动魄的灾难。树枝倒下，狂风呼啸，火焰四处飞溅，人们弃车徒步逃窜。其他人则向朋友或陌生人招手搭车。太平洋帕利塞德日落大道中间被遗弃了这么多汽车，当局不得不用推土机将车辆推开，为紧急车辆腾出道路。受灾严重的阿尔塔迪纳出现了最令人心碎的一幕：随着火焰逼近，大约 100 名老年护理机构的老人被放在病床上或轮椅上匆匆赶出。许多人穿着单薄的被褥，在寒冷的夜晚被推到大约一个街区外的停车场。风吹来的余烬在烟雾弥漫的空气中盘旋，他们等待救援人员的到来。最终，所有人都被带到了避难所。周三晚些时候，好莱坞山再次发生火灾，当局下令进行更多疏散。]]></description>
      <guid>https://www.fastcompany.com/91257451/wildfires-scorch-l-a-neighborhoods-evacuees-describe-harrowing-escapes</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 13:33:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>