<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2023 12:54:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了艺术家如何破坏人工智能图像生成器作为一种狂欢形式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64492</link>
      <description><![CDATA[艺术家如何破坏人工智能以报复图像生成器
文章讨论了艺术家如何破坏人工智能图像生成器，作为对侵犯版权的报复。一些文本到图像生成器会抓取在线图像，其中许多图像受版权保护，从而导致指控窃取艺术家的作品并从中获利。为了解决这个问题，研究人员创建了一种名为“Nightshade”的工具，可以巧妙地改变图像的像素以扰乱计算机视觉，同时对人眼保持不变。当这些“中毒”图像被用来训练人工智能模型时，算法可能会产生不可预测和意想不到的结果，例如将气球变成鸡蛋或以不同艺术家的风格渲染图像。本文还探讨了数据中毒的潜在解决方案，包括更加关注数据源以及使用集成建模和审计。数据中毒与对抗性技术方法（例如逃避面部识别系统的对抗性化妆模式）之间的联系得到了强调。文章认为，数据中毒可以被视为保护艺术家和用户精神权利的创新解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64492</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:54:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]考古学家在西方发现了世界上已知最古老的防御工事[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64491</link>
      <description><![CDATA[最古老的定居点是由一种没人预料到的文化建造的 
考古学家在西西伯利亚发现了世界上已知最古老的防御工事，挑战了农业对于定居社会必不可少的信念。这些防御工事的历史可以追溯到 8000 年前，是由亚北极地区的狩猎采集群体建造的。这些被称为 Amnya I 和 Amnya II 的地点可能被用来保护剩余的食物，如被熏制和储存的鱼油、鱼和肉。这一发现表明，狩猎采集群体有能力建造永久性的、坚固的定居点，并挑战了对其能力的传统假设。研究结果还强调了周围环境在为这些社区提供资源方面的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64491</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:47:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国政府终止电动汽车补贴计划的决定引发了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64490</link>
      <description><![CDATA[终止电动汽车补贴的计划在德国引发愤怒
德国政府终止电动汽车补贴计划的决定引发了愤怒和强烈反对。该计划向每位客户支付数千欧元，以部分支付购买电动汽车的费用，但由于宪法法院裁决引发的预算危机而突然终止。这一决定引发了人们对汽车制造商竞争力的担忧，并危及德国到 2030 年拥有 1500 万辆电动汽车的计划。德国陷入困境的汽车行业已经面临全球经济疲软和中国竞争对手竞争的挑战。政府的预算危机在总理奥拉夫·肖尔茨的联盟内部引起了混乱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64490</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大英图书馆的网站和在线系统已离线 10 天 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64489</link>
      <description><![CDATA[大英图书馆网址因网络攻击已离线 10 天&lt; /a&gt;
大英图书馆的网站和在线系统在遭受网络攻击后已离线 10 天。一些个人用户信息被攻击者发布到暗网上。图书馆已联系用户，提醒他们并提供如何保护自己的建议。虽然系统仍然不可用，但作为预防措施，建议用户更改非大英图书馆服务的密码。该图书馆正在与伦敦警察厅和网络安全顾问合作，可能需要几个月的时间来分析受损的数据。图书馆的建筑仍然开放，但某些服务受到限制。公共活动和展览仍在按计划进行。在此期间可以通过电子邮件联系图书馆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64489</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:41:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Servo，一个网络渲染引擎，贡献者和拉力显着增加 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64488</link>
      <description><![CDATA[今年 Servo：超过 1000 个拉取请求
Servo 是一个 Web 渲染引擎，今年贡献者和拉取请求显着增加。该项目共有 53 名独特贡献者，比去年增加了 140%，已收到 1037 项拉取请求和 2485 项提交。值得注意的是，30% 的拉取请求是由 Igalia 以外的个人提出的，18% 是由非审阅者提出的。今年，Servo 还出现在六次会议演讲中。该引擎现在拥有可用的 UI，支持离屏渲染，并更新了其实验性 WebGPU 支持。新的布局引擎在各个方面都显示出改进，包括对 iframe、浮动的支持和堆叠上下文的改进。该项目还在寻找赞助商来支持其发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64488</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:29:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]令人惊讶的是，我设法以 [...] 的价格购买了一辆全新的 2024 款雪佛兰 Tahoe。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64487</link>
      <description><![CDATA[“我刚刚花了 1 美元买了一辆 2024 年雪佛兰 Tahoe”
令人惊讶的是，我仅用 1 美元就购买了一辆全新的 2024 款雪佛兰 Tahoe！是的，你没有看错。系统似乎存在某种故障或错误，但是嘿，我不是在抱怨。我不确定这是怎么发生的，但我绝对不会质疑。现在，我几乎不花钱就拥有了一辆顶级 SUV，对此我深感自豪。谈论偷窃！我迫不及待地想优雅地上路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64487</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:27:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卡斯帕·豪瑟之死是一个神秘的故事，几个世纪以来一直吸引着人们。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64486</link>
      <description><![CDATA[卡斯帕·豪瑟之死
卡斯帕·豪瑟之死是一个神秘的故事，几个世纪以来一直吸引着人们。卡斯帕·豪瑟 (Caspar Hauser) 于 1828 年出现在纽伦堡，看上去行走和站立都很吃力。他声称自己从小就被关在黑暗的牢房里，只靠面包和水为生。人们对他的身份产生了猜测，有人认为他是巴登王储或拿破仑的儿子。然而，质疑声开始浮出水面，豪瑟的可信度受到质疑。他遭受了两次神秘的袭击，第二次导致了他的死亡。尽管 DNA 分析排除了某些理论，卡斯帕·豪瑟的真实身份仍然是个谜。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64486</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:17:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者在 Jupyter Notebooks 中引入了一项称为代码单元的新功能，它允许 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64485</link>
      <description><![CDATA[交互式代码单元
作者在 Jupyter Notebooks 中引入了一项称为代码单元的新功能，该功能允许交互式代码片段。这些代码单元可以支持任何编程语言，没有隐藏状态，并且具有文章或博客文章的本机外观和感觉。作者提供了一个使用代码单元创建使用 PostgreSQL 的 SQL 教程的示例。代码片段可以相互依赖并且无需离开浏览器即可执行。作者还解释了如何通过添加 codapi-snippets 并使它们相互依赖来使代码片段具有交互性。作者强调，与 Jupyter Notebook 不同，codapi 代码单元没有隐藏状态，确保读者得到一致的结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64485</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 12:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fritzbox 路由器的制造商 AVM Computersysteme Vertriebs GmbH 正面临着可能的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64484</link>
      <description><![CDATA[Fritzbox：AVM因违规华为而面临销售禁令威胁专利
Fritzbox 路由器制造商 AVM Computersysteme Vertriebs GmbH 在与华为的 WLAN 专利诉讼中败诉后，可能面临销售禁令。华为指控AVM侵犯其两项WLAN专利，并已提起两起诉讼。慕尼黑第一地区法院批准了其中一项诉讼，该诉讼涉及 Wi-Fi 6 标准中的信号领域。法院驳回了 AVM 的反对意见，并认为销售禁令是合理的。 AVM 已对该判决提出上诉，并计划向联邦专利法院提起无效诉讼。 AVM认为WLAN专利是否应用在其路由器中也值得怀疑。华为已发表声明，并正在考虑对法律纠纷采取进一步措施。这场争端的最终结果仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64484</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 11:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲热泵季度销售额较上年同期下降 14% [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64483</link>
      <description><![CDATA[欧洲热泵销量正在崩溃
欧洲热泵季度销量与去年同期相比下降了 14%，业内将其归因于政治不确定性和天然气价格下跌。热泵对于减少欧盟建筑物的能源消耗和温室气体排放至关重要。然而，欧盟最大市场的销售数据有所下降，尤其是芬兰和丹麦。德国和荷兰的销售强劲，但市场整体下滑令人担忧欧盟的气候目标。欧洲热泵协会 (EHPA) 将销量下降归咎于政界人士的含混信息和天然气价格大幅下跌。欧盟的目标是到 2030 年安装 3000 万台热泵，但 EHPA 认为需要 6000 万台才能减少对俄罗斯天然气的依赖。 EHPA 呼吁制定政策降低电力成本并解决天然气和电力之间的价格失衡问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64483</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 11:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>