<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Dec 2023 03:23:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>罗德岛复古计算协会 (RCS/RI) 是一个非营利组织，致力于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65575</link>
      <description><![CDATA[罗德岛州复古计算协会
罗德岛复古计算协会 (RCS/RI) 是一个非营利组织，致力于保存历史计算机并提高对其历史的认识。他们的目标是将历史系统恢复到运行状态，并作为对老式计算机硬件和软件感兴趣的用户的用户组。 RCS/RI 提供了一个通过邮件列表和网站交换信息的论坛。他们每月在普罗维登斯举行会议，并拥有一个配有办公空间、图书馆和用于修复系统的工作空间的设施。该藏品可预约参观。 RCS/RI 欢迎来自新英格兰东南部及其他地区的参与者，无需缴纳会员费或入场费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65575</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 03:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们在美国医疗保健系统中的个人经历[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65574</link>
      <description><![CDATA[美国医疗保健中的后世界末日生活
作者分享了他们代表患有痴呆症的母亲探索美国医疗保健系统的个人经历。他们观察到，该系统碎片化，不同机构之间缺乏沟通，导致效率低下和资源浪费。作者强调了一个具体例子，多名专家花了数天时间试图确定其母亲在专业护理机构住院的承保范围，导致不必要的住院治疗以及 Medicare 和 Anthem 保险之间的混淆。他们认为，医疗保健组织内部采用系统技术运作，但缺乏透明的界面，导致个人难以驾驭该系统。作者认为，公共模式的人际交往能力在未来可能会变得越来越重要。 （根据故事文本的 66% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65574</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 03:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每个人都预计经济会出现衰退。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65573</link>
      <description><![CDATA[每个人都预计会出现经济衰退。美联储和白宫找到了出路
美联储和白宫成功应对了通胀和潜在衰退的挑战，令许多经济学家和华尔街感到惊讶。通货膨胀率从9.1%的峰值降至3.1%，失业率处于3.7%的低位。美联储正在考虑明年降息，金融市场正处于历史高位。白宫对抗通货膨胀的努力包括扩大石油钻探和释放国家战略燃料储备。然而，关于经济如何实现“软着陆”仍存在争议，对未来挑战和威胁的担忧依然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65573</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 03:00:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讲述了他们最近对巴西残余大西洋森林的探索，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65572</link>
      <description><![CDATA[探索巴西残余大西洋森林
作者讲述了他们最近对巴西残余大西洋森林的探索，该地区以其独特的动植物群而闻名。他们对这个脆弱的生态系统中发现的生物多样性表示敬畏，强调许多物种的活动范围受到限制，以及它们因森林砍伐和农业而面临的威胁。作者还讨论了在茂密的森林中拍摄野生动物的挑战，但在体验中找到了平静和快乐。他们强调保护自然生态系统的重要性，并表示愿意放弃摄影，创造一个人与自然和谐共存的世界。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65572</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 02:28:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>news.ycombinator.com 上这篇文章的作者正在寻求社区关于 repla 的建议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65571</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：用 AMD 替换 Nvidia GPU
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是向社区寻求关于用 AMD GPU 替换 Nvidia GPU 以进行 LLM 推理的建议。他们正在寻找有关这些 GPU 之间针对此特定任务的性能差异以及可能影响此类切换可行性的任何硬件或软件限制的信息。作者寻求社区其​​他人的见解和经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65571</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 02:06:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2022 年，NFT 席卷全球，灵长类动物的数字绘画成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65570</link>
      <description><![CDATA[NFT 在 2023 年缓慢而痛苦地死亡，因为大多数现在都毫无价值
2022 年，NFT 席卷全球，灵长类动物的数字绘画变得尤其流行。然而，到 2023 年，炒作已经平息，NFT 不再值钱。 NFT 被视为一项革命性技术，将改变所有权概念甚至全球经济。这些所有权的数字代币存储在区块链上，类似于比特币等加密货币。然而，对于大多数人来说，NFT 与奇怪且昂贵的图像联系在一起。文章表明，NFT 的价值已经暴跌，使得它们大多一文不值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65570</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 02:02:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么阿拉斯加的河流变成橙色？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65569</link>
      <description><![CDATA[为什么阿拉斯加的河流变成橙色？
由于气候变化和永久冻土融化，阿拉斯加的河流，包括著名的鲑鱼河，正在变成橙色。河流正受到氧化铁矿物质和酸的污染，导致生态崩溃。科学家认为，最终原因是气候变化，气温上升和永久冻土融化导致铁从基岩中浸出，或者融化的湿地中的细菌动员铁。这种现象不仅限于阿拉斯加，俄罗斯和加拿大也观察到类似的现象。锈蚀的河流具有重大的生态和社会影响，影响鱼类种群和当地社区的供水。 （根据故事文本的 42% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65569</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】摘要：巴勒斯坦记者莫塔兹目前被以色列无人机跟踪。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65568</link>
      <description><![CDATA[巴勒斯坦记者 MoTaz 目前被以色列无人机跟踪
摘要：巴勒斯坦记者莫塔兹目前被一架以色列无人机跟踪。该事件凸显了被占领土上的巴勒斯坦人持续面临的监视和骚扰。莫塔兹的经历揭示了巴勒斯坦人遭受的持续监控和隐私侵犯，进一步加剧了该地区本已紧张的局势。使用无人机进行监视是有争议的，因为它引起了人们对侵犯人权和侵犯隐私的担忧。这一事件提醒我们冲突地区的记者和平民所面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65568</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:54:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“为什么框架让我们成为糟糕的程序员”的文章中，作者讨论了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65567</link>
      <description><![CDATA[为什么框架让我们成为糟糕的程序员
在这篇题为“为什么框架让我们成为糟糕的程序员”的文章中，作者讨论了编程中过度依赖框架的潜在负面影响。尽管作者承认框架可以成为加速开发和推广最佳实践的强大工具，但他认为，在不了解编程的基本原理的情况下使用框架可能会导致混乱和低效率。文章列出了可能发生这种情况的 20 个原因，包括缺乏基础理解、过度依赖单一框架、灵活性有限、隐藏的复杂性和安全问题。作者诚邀同意作者观点的读者在本站发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65567</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:31:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该项目的目的是允许用户标记他们的 GitHub 提交贡献网格。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65566</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：黑客 github.com 上的提交贡献网格
该项目的目的是允许用户标记他们的 GitHub 提交贡献网格。它提供了一个工具，可以使用指定的消息创建虚荣提交，然后该消息将显示在用户的 GitHub 提交贡献网格上。该项目需要 Node.js 16+，可以通过克隆存储库并使用所需消息运行提供的脚本来使用。作者建议在更新标签之前将默认分支切换回主分支，以避免删除或强制推送默认分支时出现问题。该项目的与众不同之处在于，它提供了一个简单直接的解决方案来自定义 GitHub 提交贡献网格。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65566</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>