<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 02:05:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]白宫因其推动电动汽车发展的计划而面临国会的反对[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62839</link>
      <description><![CDATA[白宫威胁否决美国众议院刚刚通过的反电动汽车法案
白宫推动电动汽车（EV）普及的计划正面临国会的反对。美国众议院通过了一项法案，该法案将阻止环境保护局 (EPA) 实施更严格的燃油效率法规，要求汽车制造商到 2032 年销售更多电动汽车。该法案被称为《2023 年汽车零售选择法案》五位民主党众议员的支持。白宫批评了这项立法，称这将严重阻碍美国环保署监管车辆污染的能力。乔·拜登总统威胁称，如果该法案到达他的办公桌，他将否决该法案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62839</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 02:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]调车场算法是一种解析和评估算术公式的方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62838</link>
      <description><![CDATA[调车场算法（2011）
Shunting-Yard 算法是一种解析和评估算术公式的方法，无需成熟的脚本语言。它类似于逆波兰表示法 (RPN)，但允许用户使用标准数学表示法。该算法以火车在铁路站组装和拆卸的方式命名，可有效处理中缀表示法，支持优先级和关联性，并且可以轻松地进行手动编码。它涉及从左到右扫描公式，使用两个堆栈作为操作数和运算符，并根据运算符的优先级应用运算符。可以增强该算法以处理更复杂的公式，例如括号、一元运算符、函数调用和数组下标。尽管调车场算法简单且高效，但它并未在标准计算机科学教科书和课程中得到广泛讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62838</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:37:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了镜子的制造，重点关注镜子的历史背景[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62837</link>
      <description><![CDATA[正确的化学：对镜子制造的思考 
文章讨论了镜子的制造，重点介绍了镜子制造的历史背景和德国化学家贾斯图斯·冯·李比希的贡献。作者重点介绍了威尼斯镜子制造的秘密，以及路易十四国王的财政部长让-巴蒂斯特·科尔伯特 (Jean-Baptiste Colbert) 如何设法从穆拉诺 (Murano) 引进玻璃制造商在圣戈班 (Saint-Gobain) 建立镜子工厂。作者还讨论了冯·李比希的创新制镜方法，该方法消除了汞的使用，而是使用氨、硝酸银、糖和铜的混合物。文章提到了冯·李比希对化学的其他贡献，包括他在确定物质组成方面的工作以及他在农业化学发展中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62837</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:37:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一项开创性的研究中，日本名古屋大学的研究人员发现，el [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62836</link>
      <description><![CDATA[电鳗的 zap 可以将基因转移到附近的动物&lt; br/&gt;
在一项开创性的研究中，日本名古屋大学的研究人员发现，电鳗可以通过强大的电击将基因转移到附近的生物体中。研究人员使用电穿孔（一种在细胞膜上创建临时孔的基因传递技术）将 DNA 片段引入小鱼幼虫中。他们发现 5% 的幼虫显示出表明基因转移的标记。这一发现挑战了电穿孔仅发生在实验室环境中的传统观点，并表明电鳗和其他发电生物可能对自然界的基因改造产生重大影响。这项研究为理解生物体的复杂性开辟了新的可能性，并可能在未来带来突破。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62836</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:37:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lantern Bioworks 开发了一种名为 BCS3-L1 的转基因细菌，它可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62835</link>
      <description><![CDATA[一种转基因细菌，能够战胜引起蛀牙的细菌 
Lantern Bioworks 开发了一种名为 BCS3-L1 的转基因细菌，它可以战胜导致蛀牙的细菌。这种细菌也称为 Lumina，是变形链球菌的改良菌株，可将糖代谢为乳酸，从而导致蛀牙。 BCS3-L1 有四种基因修饰，使其能够有效预防蛀牙。它产生一种杀死竞争细菌的抗生素，对抗生素免疫，将糖代谢成酒精而不是乳酸，并且缺乏允许与其他细菌进行基因转移的肽。使用浮石产品刷牙并用棉签擦拭即可涂抹细菌。尽管人们担心这种细菌会通过接吻传播，但它不太可能引起大流行，因为类似的菌株已经自然存在。它可以通过接吻传染给新生儿，并且可以通过极端的口服抗生素来根除，尽管这尚未经过测试。这种细菌会分泌一种弱抗生素和酒精，但含量极低，不太可能引起任何明显的健康问题。对正常口腔微生物群的破坏也很小，其他细菌对抗生素产生耐药性的机会也很低。这种细菌不会产生足够的酒精来导致中毒，但在一些不寻常的情况下，它可能会影响呼气分析仪测试或与肝损伤有关。 Jeffrey Hillman 教授和 Lantern 创始人 Aaron Silverbook 已经对这种细菌进行了测试，他们没有遇到任何负面影响。 （根据 70% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62835</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:15:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 硅谷存在穆斯林问题 – 作者：M.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62834</link>
      <description><![CDATA[硅谷存在穆斯林问题 – 作者：M. Mehdi Ali – 12 月, 2023
这篇题为《硅谷有穆斯林问题》的文章讨论了硅谷穆斯林面临的歧视和虐待，特别是与以色列-巴勒斯坦冲突有关的问题。作者强调了批评以色列在加沙行动的个人如何面临强烈抵制，包括被人肉搜索和解雇。文章还指出了对反战宣传的打压以及对表达支持以色列的穆斯林的偏见对待。它批评硅谷知名人士对巴勒斯坦人和穆斯林的非人化，包括种族主义和贬损性言论。作者呼吁同情、理解和承认巴勒斯坦平民的苦难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62834</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Loco 是一个 Rust API 和 Web 框架，专为全栈产品构建者设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62833</link>
      <description><![CDATA[Loco：用于副项目和初创公司的单人 Rust 框架
Loco 是一个 Rust API 和 Web 框架，专为全栈产品构建者设计。它受到 Rails 的启发，旨在为熟悉 Rails 的开发人员提供类似的体验。该项目适用于副项目和初创公司，可用于快速构建 Web 应用程序。 Loco 的独特之处在于易于使用，并且不需要广泛的 Rust 知识或复杂的宏。该项目目前正在开发中，并正在经历不同的阶段，计划改进功能、文档以及对各种部署场景的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62833</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:10:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据无党派立法分析办公室的说法，加州正面临着大规模的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62832</link>
      <description><![CDATA[加州面临创纪录的 68B 美元预算赤字
无党派立法分析办公室称，加州下一财年面临 680 亿美元的巨额预算赤字，这是该州有史以来最大的赤字。这一赤字主要是由于收入大幅减少，特别是个人所得税征收。预计未来几年的州收入也比民主党控制的立法机构通过并由州长加文·纽瑟姆签署的州预算最初假设的数字低 580 亿美元。这一赤字对加州的金融稳定构成了重大挑战，需要仔细规划和决策来解决。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62832</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:02:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Adnoc 首席执行官 Sultan Al Jaber 也是正在进行的 COP28 气候会议的负责人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62831</link>
      <description><![CDATA[气候会议负责人恰好是一位石油高管，他表示化石燃料很好
Adnoc首席执行官Sultan Al Jaber也是正在进行的COP28气候会议的负责人，他声称逐步淘汰化石燃料来应对气候变化没有科学依据，引发了争议。阿尔·贾比尔在一次关于在气候行动中赋予妇女权力的小组讨论中发表的评论由于他作为石油高管的角色而引发了愤怒。批评者认为，停止燃烧化石燃料的必要性是明确的，并且得到了科学研究的支持。前副总统阿尔·戈尔称阿尔·贾比尔的言论是“荒谬的伪装”，气候分析公司首席执行官比尔·黑尔则称其“近乎否认气候变化”。泄露的文件还显示，阿联酋计划利用气候会议来促进石油和天然气公司的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62831</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 00:42:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>铃木音乐很高兴地宣布重新生产 Omnichord 以庆祝其成立 70 周年 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62830</link>
      <description><![CDATA[将重新制作全弦琴以纪念我们成立 70 周年
铃木音乐很高兴地宣布重新生产 Omnichord 以庆祝其成立 70 周年。新型号基于之前流行的型号 OM-27、OM-36 和 OM-84 打造，机身左侧采用弧形造型。它的尺寸也更小，更便于携带。 Omnichord 最初被设计为一种用户友好的电子乐器，任何人都可以享受，无论其音乐背景如何。它受到世界各地艺术家和爱好者的欢迎。该乐器的流线型机身代表着未来感和幸福的泪水。新型号将向原始设计和规格致敬，包括自动伴奏和和弦按钮。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62830</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 00:42:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>