<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 04:58:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>远离云并采用本地存储解决方案的案例</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62143</link>
      <description><![CDATA[远离云并采用本地存储解决方案的案例&lt; /a&gt;
该博客文章主张放弃云存储并采用本地存储解决方案。它强调了对云存储提供商的安全性、成本和可靠性的担忧。作者提到了最近有关 Google Drive 用户丢失文件的报道，并强调当文件归他人所有时缺乏控制和安全性。他们还讨论了与一次性支付外部硬盘驱动器相比，每月订阅云存储的成本。作者强调本地存储的可靠性，因为服务中断可能会中断对基于云的文件的访问。总的来说，这篇文章鼓励读者重新考虑如何存储文件并强调本地存储的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62143</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]白天缺乏阳光比晚上电灯更糟糕</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62142</link>
      <description><![CDATA[白天缺乏阳光比晚上有电照明更糟糕&lt; /a&gt;
本文讨论了昼夜节律的重要性以及光对我们生物钟的影响。作者采访了诺贝尔医学奖获得者迈克尔·罗斯巴什 (Michael Rosbash)，他解释说，昼夜节律调节着我们至少 70% 的基因，而不是之前认为的 50%。 Rosbash 还讨论了基础研究的重要性以及公共资助机构支持基础研究的必要性。他强调了白天缺乏阳光和夜间过度暴露于人造光的负面影响。文章还谈到了限时喂养的潜在好处，以及用药物操纵分子钟来解决老年人的时间紊乱问题的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62142</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国联邦债务何时达到不可持续水平？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62141</link>
      <description><![CDATA[美国联邦债务何时达到不可持续的水平？ 
文章讨论了债务占 GDP 百分比的上限以及美国联邦债务何时达到不可持续的水平。宾大沃顿商学院预算模型估计，金融市场无法承受超过当前美国财政政策下预计的未来 20 年的累积赤字。如果金融市场开始不这么认为，债务动态就会更快变得不可持续。文章还强调，媒体经常引用的美国“未偿公共债务”具有误导性，因为它包括联邦政府因信托基金和其他会计而“欠自己”的债务。文章最后指出，由于政治体系已经崩溃，任何一方都无法解决赤字或不断增加的债务问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62141</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]智取你的大脑：为什么学习很难以及如何让它变得简单</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62140</link>
      <description><![CDATA[智取你的大脑：为什么学习很难以及如何做到这一点简单
这本书是著名科技企业家埃隆·马斯克的传记，由沃尔特·艾萨克森撰写。作者对马斯克进行了全面的描绘，强调了他麻烦不断的本性以及他不顾他人建议而勇往直前的倾向。艾萨克森将马斯克与史蒂夫·乔布斯和亨利·福特进行了比较，强调他对让人类成为多行星文明的痴迷，以及他认为政府通常是一个障碍。这本书还探讨了马斯克对速度的需求，这种需求既带来了成功，也带来了灾难。总的来说，这本传记对这位富有创新精神但陷入困境的企业家进行了详细而批判性的描述。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62140</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:32:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新模型发现，植物吸收的二氧化碳可能比我们想象的多 20%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62139</link>
      <description><![CDATA[新模型中，植物吸收的二氧化碳可能比我们想象的多 20%查找
由西悉尼大学领导的一个国际科学家小组发现，植物吸收的二氧化碳可能比之前认为的多 20%。研究人员利用现实的生态模型发现，当前用于预测植被吸收二氧化碳的模型不够复杂，并且可能低估了吸收的二氧化碳量。通过考虑模型中的三个生理因素，研究小组发现最复杂的版本预测了最多的二氧化碳吸收量。虽然这是个好消息，但研究人员强调，政府仍然需要减少排放，仅靠植树无法解决气候危机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62139</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:30:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]参议院法案旨在阻止山姆大叔在机场使用面部识别</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62138</link>
      <description><![CDATA[参议院法案旨在阻止山姆大叔在机场使用面部识别
一项名为《旅行者隐私保护法》的两党参议院法案旨在阻止运输安全管理局 (TSA) 在机场使用面部识别技术。该法案由参议员杰夫·默克利和约翰·肯尼迪提出，将禁止该技术的扩展，并要求国会明确授权未来的任何试验。如果该法案获得通过，美国运输安全管理局 (TSA) 将有 90 天的时间停止使用面部生物识别技术并删除所有相关数据。隐私权组织批评面部识别技术存在偏见和潜在的隐私侵犯。然而，一些人认为该法案会阻碍机场安全工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62138</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:14:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Gemini推迟，“在某些方面”和GPT-4一样好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62137</link>
      <description><![CDATA[Gemini 推迟，“在某些方面”和 GPT-4 一样好
old.reddit.com 上的帖子讨论了推迟Gemini，一个人工智能项目，并将其与 GPT-4 进行比较。 Reddit 子版块致力于讨论涉及大数的人工智能、机器学习和深度学习方法。这个 Reddit 子版块中进行的研究规模比平常大得多，类似于高能物理学，需要专门的方法和大量的投资。这篇文章提出了有关这些方法如何运作、谁参与、为什么它们有效以及有哪些资源可用的问题。它还探讨了此类方法的未来以及它们可能产生的潜在全球后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62137</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 03:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】为富人减税只会让富人受益：揭穿涓滴经济学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62136</link>
      <description><![CDATA[为富人减税只会让富人受益：揭穿涓滴效应经济学
这篇文章讨论了围绕富人减税的争议，并揭穿了涓滴经济学理论。作者戴维·霍普 (David Hope) 和朱利安·林伯格 (Julian Limberg) 进行了研究，分析了 50 年来 18 个富裕国家的富人大幅减税的经济影响。他们发现，为富人减税并没有对失业或经济增长产生有意义的影响。该研究引起了广泛关注，成为伦敦经济学院研究在线历史上下载次数最多的论文。作者还发现，普通公民往往不知道富人的税收大幅下降，而提供这些信息会使他们不太可能支持为富人减税。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62136</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 03:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]海伦·加纳惊人的坦率</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62135</link>
      <description><![CDATA[海伦·加纳的惊人坦率
该网络内容讨论了澳大利亚作家海伦·加纳的坦率本质。作者讲述了与加纳的一次谈话，她承认，如果她与她所写案件中的原告交谈，她可能会得出不同的结论。加纳还讨论了她的一本书所引起的强烈反对以及这本书对她和她的家人的影响。内容还提到了加纳对参加审判的兴趣以及她在写作中暴露自己的困难情绪的能力。作者还提到了加纳分享的一个丑闻，但尚不清楚是否属实。内容最后描述了加纳的家，并参观了她姐姐在乡村的家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62135</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 03:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zoom 悄悄放弃了 Apple TV 版本的会议应用程序</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62134</link>
      <description><![CDATA[Zoom 秘密放弃了 Apple TV 版本的会议应用
Zoom 悄然发布了 Apple TV 版本的会议应用程序，允许用户直接从电视加入和主持会议。该应用程序可在第二代或更高版本的 Apple TV 4K 设备上使用。要使用该应用程序，用户可以访问手机上的配对 URL 以输入电视上显示的代码，也可以在屏幕上手动输入凭据。登录后，用户可以将手机连接到电视并开始或加入会议、邀请其他人以及查看会议中的聊天内容。对于那些在家工作或想要在更舒适的环境中召开会议的人来说，这是一个方便的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62134</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 02:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>