<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 02:17:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]科学家正在探索意识的本质及其与人的潜在相互作用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63128</link>
      <description><![CDATA[科学家相信，自身意识可以与宇宙互动 
科学家正在探索意识的本质及其与宇宙的潜在相互作用。精心策划的目标还原（Orch OR）理论表明，意识是由大脑神经细胞中的微管促进的量子过程。尽管许多专家质疑这一理论的有效性，但最近的研究表明，包括大脑在内的生物体利用了叠加和纠缠等量子特性。科学家们用微管进行了实验，模拟能量转移并观察持续时间比预期更长的量子反应。这项研究挑战了这样一种观念，即大脑过于温暖和潮湿，意识无法以与宇宙相连的波的形式存在。虽然这些发现很重要，但它们并没有提供对意识的明确解释，而是提供了对其潜在结构和位置的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63128</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 02:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了电动汽车 (EV) 电池对环境的影响。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63127</link>
      <description><![CDATA[电池是电动汽车环保的致命弱点&lt; br /&gt;
本文讨论了电动汽车 (EV) 电池对环境的影响。虽然电动汽车经常被吹捧为比传统汽车具有更小的碳足迹，但为其供电的电池可能存在问题。电池是电动汽车中最昂贵的部件，如果电池损坏或老化，可能会导致车辆过早报废。此外，制造这些电池所需的资源（例如锂和水）稀缺且宝贵。文章认为，迫切需要改变我们设计、生产、使用和回收电动汽车电池的方式，以尽量减少对环境的危害。然而，退役电池仍然可以有很多其他用途，并且用于制造电池的大部分原材料可以通过回收来回收。重复使用电池并回收其材料可以大大减少排放和制造新电池所使用的资源。总体而言，本文强调了解决电动汽车电池相关缺点以确保其环保性的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63127</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:54:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 看来黑客活动可能导致人们的 Spotify Wra 出现一些问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63126</link>
      <description><![CDATA[这确实像是一场黑客活动，搞砸了人们的 Spotify 包装
看来黑客活动可能导致人们的 Spotify Wrapped 出现一些问题，Spotify Wrapped 是一项流行的年终功能，可以向用户显示他们最常听的歌曲和艺术家。许多用户报告在他们的 Wrapped 播放列表中看到奇怪和不熟悉的歌曲，这导致人们猜测他们的帐户可能已被泄露。虽然 Spotify 尚未证实存在任何安全漏洞，但该公司正在调查该问题。此事件引发了人们对个人数据安全的担忧，并凸显了在线平台容易遭受黑客攻击的脆弱性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63126</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]传统汽车制造商正感受到开发负担得起的电动汽车（EV [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63125</link>
      <description><![CDATA[对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车
随着中国廉价电动汽车的崛起，传统汽车制造商正感受到开发价格实惠的电动汽车 (EV) 的压力。由于担心输给中国制造商，汽车制造商寻求降低成本并加速开发价格实惠的电动汽车。从电池材料制造商到芯片制造商，公司正在寻求供应商来帮助降低成本。雷诺、Stellantis、大众和特斯拉等汽车制造商都致力于降低电动汽车的成本。 Brill Power、OneD Battery Sciences 和 Veekim 等初创公司也开发了降低电动汽车生产成本的技术。现在的重点是降低成本，而不是增加范围或性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63125</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2014 年取消的巴黎-柏林夜行列车服务将于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63124</link>
      <description><![CDATA[随着巴黎-柏林夜间列车的回归，欧洲的地理“发生了某种重塑” 
巴黎至柏林夜行列车服务于 2014 年被取消，在中断九年之后即将恢复。这趟列车已订满，由奥地利运营商 ÖBB 运营，将从柏林出发，抵达巴黎，沿途经停哈勒、爱尔福特、曼海姆和斯特拉斯堡。该服务最初每周运行三次，并计划从明年开始每天运行。近年来夜间列车的复兴被视为开放欧洲大陆并重塑其地理的一种方式。门票需求旺盛，多条线路很快售罄。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63124</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]基督教如何改变罗马帝国？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63123</link>
      <description><![CDATA[基督教如何改变罗马帝国？
文章探讨了基督教对罗马帝国的影响。它认为基督教带来了重大变化，特别是在宗教宽容和不宽容方面。虽然君士坦丁皇帝最初将基督教作为他喜爱的邪教，并对其他宗教持宽容态度，但后来的皇帝，如查士丁尼，对异教徒、异教徒和犹太人采取了更多的迫害措施。然而，基督教也引起了对穷人和弱势群体的更多关注，皇帝资助医院和孤儿院。文章还讨论了基督教在挑战奴隶制和家庭暴力等社会规范方面的作用，以及宏伟教堂和修道院的发展。天主教会对罗马古代文物的挪用也被强调。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63123</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:38:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据劳工统计局最近的一份报告，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63122</link>
      <description><![CDATA[美国工人证明他们不需要重返办公室富有成效
美国劳工统计局最近的一份报告显示，第三季度美国工人的生产率增长了5.2%，这是自2020年以来最快的增长速度。这是在生产率连续五个季度下降之后。尽管一些高管将这种下降归咎于远程工作，但数据显示，尽管办公室基本上空置，但生产力却有所提高。经济学家将生产率下降归因于经济活动低迷和就业流动率高等因素。最近生产率的飙升被视为积极的发展，并受到人员流动减少、灵活的工作安排、成本管理和投资增加等因素的推动。报告还表明，返回办公室对生产力的影响可以忽略不计。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63122</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:18:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国利用其否决权阻止了加沙停火的呼吁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63121</link>
      <description><![CDATA[美国阻止加沙停火呼吁
美国利用其在联合国安理会的否决权来保护其盟友以色列，阻止了加沙停火的呼吁。以色列已下令居民撤离加沙南部主要城市汗尤尼斯市中心，并将地面攻势扩大到加沙地带南半部。以色列声称已杀死 7,000 名哈马斯武装分子，而巴勒斯坦卫生部报告死亡人数超过 17,700 人，还有更多人失踪或被推定死亡。加沙局势严峻，食品和医疗用品稀缺，无处安全。美国的否决被谴责为“不人道”，并导致以色列被指控犯有战争罪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63121</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:16:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 博客文章的作者讨论了他们使用 Microsoft Word 撰写文章的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63120</link>
      <description><![CDATA[在 Jamstack 中使用 Word 写博客
该博客文章的作者讨论了他们使用 Microsoft Word 撰写博客文章的经验，以及他们希望找到一种快速在线获取 Word 文档的方法。他们解释说，他们已经开发了一个 Word 文件解析器，可以将它们转换为博客引擎的干净 HTML。作者还提到他们的博客是托管在 AWS 上的 Jamstack 风格 Clojure 应用程序。他们重点介绍了使用 Apache POI 库来解析 Word 文档，并提供了解析过程的代码片段。作者最后表达了他们对能够在 Word 中撰写博客文章以及博客产出的潜在增长的兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63120</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:39:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]俄勒冈州成为美国第一个提供裸盖菇素合法获取的州，常见 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63119</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州向公众推出合法的裸盖菇素
俄勒冈州已成为美国第一个向公众提供合法获取裸盖菇素（俗称迷幻蘑菇）的州。 Epic Healing Eugene 是该国第一家获得许可的裸盖菇素服务中心，于 6 月开业，此后已积累了超过 3,000 名寻求抑郁症、创伤后应激障碍和临终焦虑等疾病治疗的人的候补名单。不需要处方或转介，客户也不需要是俄勒冈州居民。然而，他们必须年满 21 岁，并在有执照的辅导员的指导下完成准备课程。此举被视为精神卫生保健领域的一场潜在革命，尽管它遭到了俄勒冈州精神病医师协会的反对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63119</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>