<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 02:09:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]参议员 Ron Wyden 最近的一封信透露，包括 FB 在内的政府 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62651</link>
      <description><![CDATA[警察可以监视您的 iOS 和 Android 推送通知 
参议员罗恩·怀登 (Ron Wyden) 最近的一封信透露，包括联邦调查局 (FBI) 在内的各国政府一直在向 Meta（前身为 Facebook）、苹果和谷歌等科技公司索取人们的推送通知记录。 FBI 请求推送通知令牌与对 2021 年 1 月 6 日美国国会大厦袭击事件的调查有关。虽然 Meta 和 Signal 尚未回应置评请求，但苹果已更新其透明度报告，纳入政府对推送通知记录的要求。谷歌已经将这些要求纳入其透明度报告中，但尚不清楚它们是否专门打破了政府对推送通知记录的要求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62651</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 02:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]23andMe，一家个人基因组学和生物技术公司，经历了多重安全 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62650</link>
      <description><![CDATA[23andMe 更新其 TOS 以强制进行具有约束力的仲裁
个人基因组学和生物技术公司 23andMe 遭遇多次安全漏洞，导致用户提起诉讼和批评。作为回应，23andMe 更新了其服务条款 (TOS)，纳入具有约束力的仲裁，迫使用户在法庭外解决争议。具有约束力的仲裁涉及将案件提交给中立的第三方仲裁员，仲裁员的决定是最终的且具有法律效力。这一变化引发了争议，因为它限制了用户的权利并阻止他们加入集体诉讼。用户可以在 30 天的时间内通过发送电子邮件至 Arbitrationoptout@23andme.com 来选择退出新条款。然而，电子邮件混淆导致用户感到困惑。批评者认为仲裁对消费者有偏见，对公司有利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62650</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 02:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Atlant》题为“被忽视的屠杀野生动物的危险”的文章中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62649</link>
      <description><![CDATA[屠杀野生动物的被忽视的危险
在《大西洋月刊》网站上题为《屠杀野生动物的被忽视的危险》的文章中，作者本·戈德法布探讨了道路对野生动物和环境的负面影响。戈德法布认为，驾驶是人类最有害的活动之一，给无数野生动物带来巨大的痛苦和死亡。他深入研究了道路生态学的概念，研究道路和交通如何影响植物和动物。戈德法布强调了令人震惊的道路死亡数据、物种的基因隔离以及道路引起的野生动物分子变化。他还讨论了道路对人类的负面影响，例如步行能力下降和压力水平增加。戈德法布强调需要重新考虑道路建设和布局，以尽量减少对野生动物和人类的伤害。本文提供了成功缓解措施的示例，例如野生动物过境点和鼓励放慢车速的道路设计。戈德法布最后倡导一种“道路伦理”，优先考虑与土地及其居民合作，而不是征服他们。文章强调了提高道路生态意识并采取行动减轻其负面影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62649</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]比特币挖矿作业消耗的水量惊人，超过了每年的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62648</link>
      <description><![CDATA[去年比特币挖矿用水量比纽约市还多
比特币挖矿作业消耗的水量惊人，超过了纽约市的年用水量。据估计，仅今年这些作业就将消耗超过 5,910 亿加仑的水。这一令人震惊的统计数据发表在同行评审期刊《Cell Reports Sustainability》上。围绕这个问题的争议在于比特币挖矿对环境的影响，因为它会导致水资源短缺，并对当地水资源造成压力。这凸显了加密货币行业对可持续解决方案的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62648</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:50:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SQLite 网站上的道德准则最初被称为“行为准则”，但后来被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62647</link>
      <description><![CDATA[道德准则
SQLite 网站上的道德准则最初称为“行为准则”，但由于与该术语相关的特定含义而被重命名。该守则以“圣本笃规则”为基础，已使用 1,500 多年。 SQLite 的创始人和所有当前的开发人员都承诺在与彼此、客户以及更大的 SQLite 用户社区的互动中遵循该规则的精神。该守则强调爱上帝、爱邻居、避免伤害他人以及实行自律等原则。它还鼓励帮助穷人、探望病人以及与敌人讲和等行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62647</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:46:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 卢卡 (Luca) 是一名软件工程师，后来转型为独立制造商，他在 2019 年创办了 5 家成功的初创公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62646</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在数小时内推出您的产品
Luca 是一位软件工程师转型为独立制造商，在过去两年中成功创办了 5 家初创公司，并打算在未来使用 Shipped 推出更多公司。他创建了这个样板，通过为创建登陆页面、添加付款、电子邮件列表、分析和身份验证等任务提供即用型代码和组件，帮助其他人更快地推出产品。通过使用 Shipped，用户可以节省时间，消除理解如何制作东西的困难，并更快地开始在线赚钱。 Twitter 上有超过 16,000 人信任 Luca，用户还可以加入托运人社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62646</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:32:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>剑桥大学贝内特公共政策研究所的一份新报告显示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62645</link>
      <description><![CDATA[英格兰各地的服务现在远远落后于东德&lt; br/&gt;
剑桥大学贝内特公共政策研究所的一份新报告揭示了英格兰的物质和社会基础设施与东德类似地区之间的巨大差距。报告呼吁建立“通用基础设施”（UBI）来解决缺陷并提高生产率。研究发现，德国地区每10万人拥有的医院和药房数量是英国地区的两倍，心理健康中心和继续教育机构的数量也明显增加。自 2014 年以来，英国大部分地区的公共交通、医疗设施、警察局和其他基本服务的可用性都在下降。报告强调，为了经济增长和福祉，需要普及基础设施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62645</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了C++中流类在处理时的性能[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62644</link>
      <description><![CDATA[对于处理字符串，C++ 中的流可能会很慢 
作者讨论了C++中流类在处理字符串时的性能。他们提供了使用流解析数字的示例，并强调这不是一个有效的选择。作者随后提到，一些 Node.js 工程师更喜欢使用流类来构建字符串，但他们对其性能优势持怀疑态度。为了测试这一点，作者进行了一项实验，他们使用简单的字符串构造方法和使用流的优化版本将字符串中的“%”字符替换为“%25”。他们发现流版本比简单的字符串处理方法慢四倍，比优化的“查找”方法慢 30 倍。作者的结论是，在 C++ 中使用流可能会导致性能不佳。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62644</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】伊朗支持的伊拉克武装分子向美国发射122毫米火箭弹</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62643</link>
      <description><![CDATA[伪装成燃油车的火箭发射器在伊拉克发射 
伊朗支持的伊拉克武装分子使用隐藏在改装加油车内的伪装火箭发射器向美国领导的驻叙利亚联军发射 122 毫米火箭炮。袭击发生在叙利亚鲁马林登陆区，但没有造成人员伤亡或设备损坏。伊朗支持的民兵组织伞式组织伊拉克伊斯兰抵抗运动声称对此次袭击负责。这辆发射车有 20 个发射管，已被伊拉克军队回收。隐藏式火箭发射器多年来一直是伊拉克武装分子使用的一种策略，此次事件凸显了这些隐藏武器所构成的持续威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62643</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据塞尔维亚预 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62642</link>
      <description><![CDATA[苹果联合创始人史蒂夫·沃兹尼亚克将获得塞尔维亚护照 
塞尔维亚总统表示，苹果公司联合创始人史蒂夫·沃兹尼亚克将获得塞尔维亚护照。沃兹尼亚克在塞尔维亚议会和地方选举之前抵达塞尔维亚，他表达了对来到塞尔维亚的兴奋，并表示他和妻子现在将宣传这个国家。总统亚历山大·武契奇表示，塞尔维亚很荣幸向沃兹尼亚克和他的妻子颁发护照，并称沃兹尼亚克是一位“计算机天才”，现在是塞尔维亚人。然而，反对党批评了这次访问，指责政府向沃兹尼亚克支付公关露面费用。据报道，沃兹尼亚克的访问是由前塞尔维亚网球运动员扬科·蒂普萨雷维奇安排的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62642</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>