<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Dec 2023 15:08:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网络内容的作者讨论了他们在高性能体素引擎方面的工作。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66361</link>
      <description><![CDATA[高性能体素引擎（2021）
网络内容的作者讨论了他们在高性能体素引擎方面的工作。他们解释说，他们希望通过关注顶点内存管理和减少驱动程序开销来改进体素数据的渲染。他们开发了一个名为“顶点池”的系统，该系统将现代 OpenGL 与内存池概念相结合，以实现快速体素网格划分和扩展遮挡查询。该系统能够以高帧速率从内存渲染大型体素世界。作者还将他们的系统与其他体素渲染技术进行了比较，并强调了顶点池的优势。他们提供代码示例和基准测试来展示系统的性能。 （根据 24% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66361</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 15:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]奥地利政府推出了一项新的电子产品维修计划[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66360</link>
      <description><![CDATA[奥地利政府推出电子产品维修计划
奥地利政府推出了一项新的电子产品维修计划，以促进可持续发展并减少浪费。根据这项名为“维修奖金”的计划，消费者可以获得经济奖励来修理损坏的电子设备，而不是购买新设备。维也纳维修网络协调员马库斯·皮林格 (Markus Piringer) 认为，维修奖金将鼓励更多人选择维修，尤其是当成本低于购买新产品时。该举措旨在解决一次性文化并推广更可持续的消费电子产品方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66360</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 15:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了拖拉机对美国农业的历史影响和博士[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66359</link>
      <description><![CDATA[拖拉机和马告诉你关于生成人工智能的事情
本文讨论了拖拉机对美国农业的历史影响，并与当今生成人工智能 (AI) 的潜在影响进行了比较。作者强调了人们最初对拖拉机的敬畏和恐惧，类似于对人工智能的复杂反应。文章还提到了围绕拖拉机在 20 世纪 30 年代沙尘暴中所扮演角色的争议。尽管拖拉机对经济产生了重大影响，但它们的采用却是缓慢而渐进的。作者认为，人工智能可能也是如此，因为它仍然面临局限性，需要劳动力市场和商业实践的改变。文章最后强调社会需要随着时间的推移适应新技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66359</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:59:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]无人驾驶汽车在加州的使用引发了人们对安全性和需求的担忧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66358</link>
      <description><![CDATA[根据现行法律，无人驾驶汽车在加州免受交通罚单
加州无人驾驶汽车的使用引起了人们对安全性的担忧，并需要制定新的法律来管理该技术。虽然自动驾驶汽车正在城市街道上与人类驾驶员和行人一起进行测试，但它们的性能仍然存在许多未知数。无人驾驶汽车已被记录违反交通法规，但加州现行法律仅允许在车内有实际驾驶员的情况下开具交通罚单。这导致了双重标准的指责，并呼吁制定新的立法来规范该行业。相比之下，德克萨斯州和亚利桑那州重写了交通法，允许对无人驾驶汽车开票。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66358</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:53:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伦敦大学学院的物理学家提出了一种新理论，旨在调和爱因斯坦的理论[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66357</link>
      <description><![CDATA[新理论试图将爱因斯坦引力与量子力学结合起来 
伦敦大学学院的物理学家提出了一种新理论，旨在协调爱因斯坦的广义相对论与量子力学。普遍的假设是爱因斯坦的引力理论必须修改以适应量子理论。然而，新理论表明时空可能是经典的，根本不受量子理论的支配。该理论不是修改时空，而是修改量子理论本身，并预测时空的随机和剧烈波动，这些波动比量子理论预测的要大。该理论的影响超出了引力范围，并有可能解决黑洞信息问题。人们提出了一项实验，通过测量一段时间内质量的重量来检验这一理论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66357</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:50:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高性能计算的艺术</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66356</link>
      <description><![CDATA[高性能计算的艺术
《高性能计算的艺术》是科学和工程并行编程的综合指南。本书涵盖了 MPI 和 OpenMP 的现代版本，以及有关 PETSc、Kokkos、Sycl 和 Co-array Fortran 的较短部分。本书的与众不同之处在于它涵盖了多种编程语言的 MPI 和 OpenMP，包括用于 MPI 的 C、Fortran、C++ 和 Python。这使其成为使用不同语言的程序员的宝贵资源。本书深入探讨了高性能计算的艺术，为读者提供了优化科学计算项目所需的知识和技能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66356</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:45:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 软木塞是一种通用材料，通常用作葡萄酒和香槟瓶的塞子，它具有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66355</link>
      <description><![CDATA[科克将保护下一艘访问月球的航天器 
软木塞是一种通用材料，通常用作葡萄酒和香槟瓶的塞子，在 NASA 新型重型火箭太空发射系统 (SLS) 执行登月和火星任务时，软木塞将在隔热方面发挥至关重要的作用。软木具有独特的性能，例如重量轻、耐高温、耐辐射，并且能够根据环境而变化，使其成为太空旅行的理想材料。葡萄牙软木生产商 Corticeira Amorim 自 20 世纪 60 年代以来一直为航空航天业提供软木。虽然可持续性不是 NASA 的首要考虑因素，但材料的长期可用性很重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66355</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:40:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>此网页内容的作者讨论了命令行实用程序包的“隐藏宝石”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66354</link>
      <description><![CDATA[Moreutils 的隐藏瑰宝
此 Web 内容的作者讨论了名为 moreutils 的命令行实用程序包的“隐藏宝石”。他们重点介绍了几个有用的实用程序，包括 execsnoop、ts、sponge、vidir、vipe 和 pee。作者提供了如何使用这些实用程序来增强命令行功能的示例和解释。他们还提到了与 moreutils 类似的其他命令集，例如 Evenmoreutils 和 num-utils。内容内容丰富，并提供了如何使用这些实用程序的实际示例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66354</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:38:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了使用缩进在游戏编辑器中创建更简单的用户界面 (UI)。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66353</link>
      <description><![CDATA[假树：使用缩进实现更简单的 UI
作者讨论了使用缩进在游戏编辑器中创建更简单的用户界面 (UI)。他们解释说，他们为 HissScript 实现了命名空间功能，其中名称中带有点的项目会缩进以创建层次结构的错觉。作者提供了他们用来实现此目的的代码，并提到命名空间外观对于组织游戏很重要，但它没有任何功能意义。他们还提到，人们往往只需要树木的外观，而不是实际的树木。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66353</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:36:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 废话工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66352</link>
      <description><![CDATA[废话工作
《废话工作：一种理论》是人类学家 David Graeber 于 2018 年出版的一本书，探讨了无意义工作的存在及其社会影响。格雷伯认为，超过一半的社会工作毫无意义，如果与将自我价值与就业联系在一起的职业道德相结合，可能会对心理造成损害。他指出了五种无意义的工作，例如奴才和打手，并指出劳动与痛苦的联系是最近的发展。格雷伯提出工会和全民基本收入作为潜在的解决方案。这本书是格雷伯 2013 年发表的一篇文章的延伸，该文章广受欢迎并引发了 YouGov 民意调查。这本书收到的评论褒贬不一，一些人称赞其学术严谨性和幽默感，而另一些人则认为该论点被夸大了。 （根据 90% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66352</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>