<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 21:07:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了欺诈性科学研究的问题以及[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72577</link>
      <description><![CDATA[科学家们与欺诈性科学研究的流行作斗争&lt; br /&gt;
这篇文章讨论了欺诈性科学研究的问题以及与之抗争的科学家。它重点介绍了英国麻醉学家约翰·卡莱尔 (John Carlisle) 的案例，他发现一位名叫藤井芳隆 (Yoshitaka Fujii) 的研究人员在 68 篇论文中的 63 篇中伪造了数据。卡莱尔开发了统计技术来识别有问题的医学研究，并在数百篇论文中揭露了科学不端行为。文章还介绍了微生物学家伊丽莎白·比克（Elisabeth Bik）和癌症生物学教授詹妮弗·伯恩（Jennifer Byrne），他们致力于调查和揭露欺诈性研究。文章强调了经济激励和出版压力导致了欺诈性研究的盛行。它呼吁进行系统性变革并提高科学出版的透明度来解决这一问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72577</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 21:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Microdot 是一个适用于 Python 和 MicroPython 的 Web 框架，旨在在 micr 上运行 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72576</link>
      <description><![CDATA[Microdot：微控制器的 Web 框架
Microdot 是一个适用于 Python 和 MicroPython 的 Web 框架，旨在在微控制器上运行。它是由 Flask Mega-Tutorial 的创建者 Miguel Grinberg 创建的。 Microdot 受到 Flask 的启发，但提供了一些独特的功能，例如能够在 URL 层次结构中的不同点安装子应用程序。它还支持异步编程，使其适合缺乏线程支持的微控制器。 Microdot 是轻量级的并且具有最小的依赖性，使其成为微控制器上的新项目的不错选择。但是，Grinberg 不建议从现有框架进行切换，除非有特定需要 Microdot 提供的内存节省。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72576</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，戴尔准备在周一向员工发出“返回办公室”的命令。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72575</link>
      <description><![CDATA[据说戴尔将于本周一准备广泛的返回办公室命令
据报道，戴尔准备在周一向员工发出“返回办公室”的命令。新政策将要求大多数员工每周至少在公司办公室呆三天，低薪员工可以选择完全远程工作，但会牺牲职业发展机会。此举被批评为“精简牛群”并可能驱逐年长工人的一种方式。亚马逊、谷歌、IBM 和 Meta 等其他公司也实施了类似的指令。然而，由于办公空间有限且难以追踪员工出勤情况，人们对该政策执行的可行性表示担忧。戴尔最近也进行了裁员，营销和非销售人员受到影响。据说该公司遵循这样的信条：一家价值 1000 亿美元的公司需要 10 万名员工。研究表明，重返办公室并不一定会提高利润或股票估值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72575</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴基斯坦推广电动汽车 (EV) 的宏伟目标正面临重大障碍 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72574</link>
      <description><![CDATA[巴基斯坦雄心勃勃的电动汽车目标遇到障碍：工程师短缺
巴基斯坦推广电动汽车（EV）的雄心勃勃的目标面临着一个主要障碍：缺乏熟练的工程师。尽管政府向包括 Zyp Technologies 在内的 31 家公司颁发了制造许可证，但电动汽车领域缺乏专业知识。 Zyp 必须投入时间和金钱来培训员工电动汽车技术。技术工人的短缺归因于巴基斯坦缺乏专门的教育项目。如果没有对培训和研究实验室进行足够的投资，政府制定的到 2030 年使国内销售的新车 30% 为电动汽车的目标可能难以实现。技术工人的短缺也带来了被外国竞争对手挖角的风险。然而，一些电动汽车初创公司希望巴基斯坦在摩托车制造等邻近行业的现有人才能够支持电动自行车生产的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72574</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了国家主导的产业战略在促进电动化方面的失败[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72573</link>
      <description><![CDATA[西方羞辱性的电动汽车降级已经开始
本文讨论了国家主导的产业战略在推广电动汽车（EV）方面的失败。它认为政客和官僚没有能力准确预测未来的消费者需求，因此应该让私营公司和投资者自己做出决定。文章重点介绍了赫兹因需求不足而处置其 20,000 辆电动汽车的例子。它还批评电动汽车行业的过度投资，导致产能过剩和价格暴跌。此外，文章还提到政府施加的补贴、关税和配额对市场的扭曲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72573</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:35:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了“火箭方程的暴政”，这是一个重大挑战[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72572</link>
      <description><![CDATA[火箭方程的暴政
文章讨论了“火箭方程的暴政”，这是太空探索中的一个重大挑战。火箭方程以康斯坦丁齐奥尔科夫斯基的名字命名，描述了火箭推进的物理原理。它强调了推进剂的质量和可以运载到轨道的有效载荷之间的指数关系。这意味着即使稍微增加有效载荷也需要大量的推进剂，从而导致添加更多燃料以提升更多重量的恶性循环。这对航天器设计和太空旅行的成本具有深远的影响。然而，工程师和科学家不断寻求通过推进技术改进和材料科学进步来克服这一挑战的方法。文章还提到了太空电梯的概念，这是一种避免火箭需求的激进方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72572</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:30:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者解释了为什么 Postgres RDS（关系数据库服务）[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72571</link>
      <description><![CDATA[为什么 Postgres RDS 不适合我们&lt; br /&gt;
此 Web 内容的作者解释了为什么 Postgres RDS（关系数据库服务）不适用于他们的初创公司，该公司正在构建需要可扩展性和性能的多租户 SAAS 应用程序。他们遇到的主要问题是 EBS（弹性块存储），因为很难准确测量吞吐量。 IOPS（每秒输入/输出操作数）和存储量的增加会导致成本增加，而性能却没有显着提高。然后，他们迁移到 Aurora，后者承诺提高性能，但无法实现大型数据集和数据挖掘操​​作。由于对不准确的测量和支持感到沮丧，他们决定使用低级实例和 ZFS（泽字节文件系统）在 EC2（弹性计算云）上部署自己的基础设施，并进行压缩以提高性能。结果显着提高了速度并降低了成本。作者的结论是，如果处理大量数据需要真正的速度，裸机或带有 NVMe 驱动器的 EC2 是最佳选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72571</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]SUV没有空间？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72570</link>
      <description><![CDATA[没有空间容纳 SUV？巴黎将就停车费增加两倍进行投票
巴黎将投票决定将SUV的停车费提高两倍，以阻止SUV的使用并使这座城市更加环保。市长安妮·伊达尔戈一直在采取各种措施来改善城市空气质量并减少汽车使用，包括步行区、实行速度限制和创建新的自行车道。如果提案获得批准，巴黎市中心SUV停车费将上涨至每小时18欧元，其中6小时收费225欧元。该倡议遭到了汽车驾驶员协会的反对，他们认为这是彻底消除汽车的更大计划的一部分。然而，某些群体可以得到豁免，该市认为 SUV 会带来安全风险并导致高排放。巴黎的目标是到 2026 年实现 100% 自行车友好。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72570</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:23:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国简史</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72569</link>
      <description><![CDATA[美国试图在加密数据中添加后门的简史&lt; /a&gt;
本文讨论了美国政府、网络安全专家和科技行业之间围绕加密和后门问题正在进行的斗争。政府一直在推动在软件和硬件中插入后门，以允许执法机构访问加密数据。然而，网络安全专家认为后门会破坏加密并可能被犯罪分子利用。文章重点介绍了政府过去成功设置后门的实例，例如二战期间的 Enigma 机器和 DualECDRBG 算法。它还提到了其他软件中存在后门的指控以及美国国家安全局不断努力解密加密标准。文章最后指出，一些政府（例如荷兰）已同意不使用后门，而另一些政府（例如法国）则拒绝执行后门授权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72569</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:14:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了使用期货和承诺作为实现目标的抽象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72568</link>
      <description><![CDATA[让期货成为期货
Web 内容讨论了 future 和 Promise 的使用，作为在编程语言中实现并发操作的抽象。它解释说，Future 代表最终可能完成的工作单元，允许程序员操纵程序中的控制流。内容重点介绍了两篇文章，它们对并发使用 future 提出了相反的观点。一种观点认为 future 提供了一些优势，例如区分 IO 和纯计算函数并允许并发组合，而另一种观点则认为 future 在同步函数和异步函数之间创建了划分，使得调用返回 future 的函数变得更加困难。作者表达了对 future 优势的支持，并讨论了异步 Rust 的设计与 future 在并发中的效用。该内容还解释了多任务并发（通过生成单独的任务来实现）和任务内并发（通过在单个任务中同时执行多个操作来实现）之间的区别。 （根据 27% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72568</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 20:13:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>