<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 06:18:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>爱彼全新皇家橡树概念腕表首次采用 CFT 锻造碳材质</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/audemars-piguet-royal-oak-concept-split-seconds-chronograph-gmt-large-date-info</link>
      <description><![CDATA[为拓展皇家橡树概念系列，爱彼推出全新皇家橡树概念双秒追针计时码表 GMT 大日期表款。这款腕表表壳直径为 43 毫米，首次采用品牌全新彩色锻造碳材质，该材质采用 Chroma Forged 技术 (CFT) 开发而成。表壳采用深黑色，并注入蓝色夜光颜料，与镂空表盘上的纯色形成迷人的视觉对比。内圈、副表盘和橡胶表带与电蓝色相呼应，呈现出鲜艳的色调，中间夹着黑色陶瓷表圈和 AP 标志性螺丝。这款腕表在技术方面非常复杂，因为它配备了飞返计时码表、双秒追针计时码表、24 小时 GMT、小时、分钟、小秒针和大日期功能。所有这些均由 AP 的自动上链 Calibre 4407 提供动力，每小时振动 28,800 次，连续运行时间长达 70 小时。皇家橡树概念双秒追针计时码表 GMT 大日期标价 206,800 美元，现在可通过爱彼 (Audemars Piguet) 进行询价。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/audemars-piguet-royal-oak-concept-split-seconds-chronograph-gmt-large-date-info</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 03:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TiaCorine 凭借《Different Color Stones》进入灭霸时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tiacorine-different-color-stones-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[TiaCorine 自她的 Almost There EP 以来发布了她的第一张录音室专辑。这首歌名为《Different Color Stones》，TiaCorine 模仿 Thanos，证明了她可以轻松收集所有说唱的无限宝石，这要归功于她轻松适应和在声音之间转换的能力。“我最近录制了很多东西，正在制作我的专辑，但我想在我仍在工作的时候给我的粉丝一些东西，”《Different Color Stones》的 TiaCorine 说。“很难选择 [发布] 哪首歌，但我的女儿和我的团队都说这是他们最喜欢的，所以我在尝试一种新的东西，我不会想太多，也不会相信别人的意见，所以我们就在这里。”这首歌配有由 Moshpit 执导的动感音乐视频。在上面的画廊中播放。自从 Almost There 在 2 月发行以来，这位说唱歌手出现在 1999 WRITE THE FUTURE 的集体专辑中，以及最引人注目的是 Denzel Curry 与 A$AP Ferg 合作的《HOT ONE》。随时随地播放《Different Color Stones》现在。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tiacorine-different-color-stones-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 17:38:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brain Child 推出“Still As Water III”早秋系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/brain-child-pre-fall-2024-capsule-still-as-water-iii-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Brain Child 的“Still As Water”系列故事尚未结束。这家总部位于波士顿的品牌最近揭开了“Still As Water”系列第三部分的帷幕。“Still As Water III”由三款全新剪裁缝制外套领衔，每件外套都完全覆盖了 Brain Child 标志性的头巾印花。外套采用黑色、绿色和棕色色调，每件外套均采用棉质提花混纺面料制成，配有法式毛圈领和纽扣开合。白龙图案（贯穿 Brain Child 的“Still As Water”系列的整个图案）绣在整个轮廓上，背面中央写有“Brain Child。有益健康”。在 Instagram 上查看此帖子 Brain Child™️（@brainchild.tm）分享的帖子 Brain Child 标志性的白色 T 恤为该系列画上了圆满句号，标志着该品牌 BC Basics 系列的推出。这件衬衫只是一件纯白色的 T 恤，除了底部附有的吊牌外，没有任何外部品牌标识。现在，您可以在该品牌的官方网店购买 Brain Child 2024 早秋胶囊系列中的一件单品。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/brain-child-pre-fall-2024-capsule-still-as-water-iii-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 17:17:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯里·欧文 (Kyrie Irving) 邀请父亲为 ANTA KAI 1 Speed “Twin Flame” 助阵</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/kyrie-irving-anta-kai-speed-twin-flame</link>
      <description><![CDATA[名称：ANTA KAI 1 Speed“Twin Flame”配色：橙色/金色/紫色建议零售价：125 美元发售日期：9 月 28 日购买地点：ANTAKyrie Irving 发布了全新 ANTA KAI 1 运动鞋，与之前的款式相比，这款运动鞋更具个性。为了向父母之间的深厚友谊致敬，欧文邀请父亲德雷德里克·欧文参与设计这款球鞋，并恰如其分地将其命名为 ANTA KAI 1 Speed “Twin Flame”。欧文的“Twin Flame”旨在向德雷德里克和伊丽莎白·欧文的爱、力量和坚韧致敬，旨在体现他们结合的本质，以及这种结合如何为儿子的传奇奠定基础。查看 Instagram 上的这篇帖子 ANTA Sports (@antasportsofficial) 分享的帖子“德雷德和我希望打造一款球鞋，采用 ANTA 的最佳技术，适合多个位置的球员。所有这些都延续了凯里的传奇和旅程。这是整个美国设计中心团队共同努力的结果，让这款球鞋焕发生机，”安踏鞋类设计师马特·富兰克林 (Matt Franklin) 说道。为了实现这一目标，这款球鞋采用了紫色配色，并加入了蓝色元素——为伊丽莎白和欧文选择。分别是德雷德里克最喜欢的颜色。金色细节和橙色点缀贯穿渐变轮廓，前鞋带环还展示了两个在中心汇聚的火焰图形。设计轮廓的最后是印在中足外底上的“大山，小山”设计，象征着凯里和德雷德里克的父子关系。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/kyrie-irving-anta-kai-speed-twin-flame</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 17:16:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Period Correct 推出受保时捷启发的 Carrera 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/period-correct-porsche-911-carrera-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继最近发布的 Outlander 系列大获成功之后，Period Correct 又推出了最新的以汽车为灵感的生活方式系列。该品牌的最新产品是“Carrera 系列”，灵感来自各种保时捷车型，包括 Carrera GT，当然还有标志性的 911。新系列充分利用了中后期 Carreras 车型的大胆和运动活力，具有街头服饰美感，采用直面图形字体，这可能是对杯形赛车涂装上常见的字体的一种致敬。话虽如此，该系列还提供了舒适和奢华的平衡，这通常与保时捷品牌有关——这体现在绒面拖鞋和带皮革手柄的绒面手提包等物品中。该系列的其他物品包括图案 T 恤、正面印有新复古字体“CARRERA”的黑色连帽衫、印有同样大胆字体的帽子和一条编织毯子，上面有几辆 911 赛车在赛道环境中争夺位置。总体而言，该系列的色彩运用非常少，不过，有些产品中可以发现深蓝色和绿色的点缀。完整的 Carrera 系列现已通过 Period Correct 的网站发售，并将于本周六（9 月 21 日）太平洋标准时间上午 7:00 至 9:00 在科斯塔梅萨举行的“Pitstop”汽车和咖啡活动上发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/period-correct-porsche-911-carrera-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乐高与一级方程式赛车宣布建立多年合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lego-x-formula-1-partnership-info</link>
      <description><![CDATA[乐高集团和一级方程式赛车宣布了一项多年期合作伙伴关系，将于 2025 年一级方程式赛车赛季启动。此次合作旨在通过乐高的游戏世界，让年轻的车迷和家庭体验一级方程式赛车的激情，专注于创新、工程和包容性。值得注意的是，此次合作将包括代表所有十支一级方程式赛车队的乐高产品，从适合学龄前儿童的乐高得宝到适合年龄较大的建造者的套装。除了产品阵容外，乐高集团还将在主要赛事上举办粉丝活动，为大奖赛活动提供身临其境的体验。随着一级方程式赛车在年轻观众（尤其是 25 岁以下的观众）中越来越受欢迎，乐高集团计划推出互动体验，突出这项运动的技术方面。粉丝们可以期待以乐高积木的形式重现赛道和车库中的标志性时刻，将精英赛车运动的刺激与创意建筑相结合。乐高首席产品和营销官 Julia Goldin 表示，此次合作将增强粉丝与这项运动的联系，而一级方程式赛车首席商务官 Emily Prazer 则强调此次合作将如何点燃人们对 F1 的创造力和热情。预计在 2025 年国际汽联一级方程式世界锦标赛之前，这些产品和体验将全面推出。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lego-x-formula-1-partnership-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 06:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰与罗杰·费德勒推出最新 Neon Legacy 回馈项目</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mercedes-benz-x-roger-federer-neon-legacy-project-info</link>
      <description><![CDATA[梅赛德斯-奔驰和网球传奇人物罗杰·费德勒在柏林揭开了他们最新的 Neon Legacy 项目，继续通过社会举措“回馈社会”的使命。霓虹传承项目于 2021 年启动，致力于推广青少年体育运动，其最新进展是为柏林 Schlupfwinkel 青少年俱乐部改造运动区。改造后的设施由费德勒和梅赛德斯-奔驰传播与营销副总裁 Bettina Fetzer 共同揭幕，其中包括一面新建的网球墙。墙上装饰着柏林艺术家 Rommy Gonzalez 设计的鲜艳花卉图案，为该计划增添了创意气息。费德勒强调了该项目的重要性，并回顾了用网球墙训练如何塑造了自己的职业生涯。“我很高兴与下一代分享这种体验，”他分享道。霓虹传承是费德勒和梅赛德斯-奔驰的一项合作，旨在培养年轻的网球人才并增加接触这项运动的机会。该项目是继 2023 年翻新伦敦街头艺术网球场之后开展的。费泽对这些举措的积极影响表示兴奋，强调了这些举措在推广青少年体育运动和创造更多公共聚会空间方面所发挥的作用。此外，此次揭幕仪式恰逢 2024 年柏林拉沃尔杯之前，梅赛德斯-奔驰将继续担任该杯赛的全球赞助商，提供电动 G 级汽车作为队车——如上图所示。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mercedes-benz-x-roger-federer-neon-legacy-project-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 05:37:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Krispy Kreme 重新推出南瓜香料原味釉面甜甜圈</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/krispy-kreme-pumpkin-spice-original-glazed-doughnut-release-info</link>
      <description><![CDATA[Krispy Kreme 以南瓜香料原味釉面甜甜圈的回归迎接秋季的到来。从现在起至 9 月 22 日，这款限量版甜甜圈仅售三天，是南瓜香料爱好者的必备佳品。这款当季畅销产品可在全国各地的 Krispy Kreme 门店按打购买或单独购买，也可通过 Krispy Kreme 应用程序和网站取货或送货。为了让周末更加甜蜜，顾客只需以正常价格购买任意一打，即可以 2 美元的价格获得一打原味釉面甜甜圈。此促销活动在门店提供，每位顾客限购两份，在线使用促销代码“BOGO2”即可购买。Krispy Kreme 的秋季产品还包括南瓜香料蛋糕甜甜圈和南瓜香料拿铁，这两款产品自 8 月 12 日起开始发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/krispy-kreme-pumpkin-spice-original-glazed-doughnut-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 04:54:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保养极佳的保时捷 911 930 Turbo Cabriolet 即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/porsche-911-930-turbo-cabriolet-bonhams-cars-auction-info</link>
      <description><![CDATA[一辆稀有且保存完好的 1989 年保时捷 911 930 Turbo Cabriolet，行驶里程仅为 9,828 英里，即将通过 Bonhams Cars 进行拍卖，为收藏家提供了购买保时捷最具代表性的车型之一的机会。这款特别车型采用备受追捧的 M505 Slant Nose 或“Flachbau”车身风格，将赛车运动风格的空气动力学与保时捷的豪华工艺相结合。它采用醒目的 Guards Red 饰面，搭配黑色皮革内饰和红色滚边，保留了原装发动机和 G50 5 速变速箱。这款 930 Turbo 最初在摩纳哥交付，仅有两位车主。在过去的 16 年里，它一直由一位忠实的爱好者保管，他对它极为小心，使它保持近乎完美的状态。这辆车得到了精心保养，定期维修并在气候控制的环境中小心存放。工厂标签、贴花和标有日期编码的组件保持完好，敞篷车顶定期使用以确保功能正常。这辆保时捷配备了一套全面的随附物品，包括工厂工具卷、气泵、用户手册和盖章的服务手册，以及保时捷生产规格证书，以确认其匹配的发动机和变速箱。这款令人惊叹的 930 Turbo Cabriolet 的竞标将于 10 月 4 日举行，作为 Bonhams Cars 的 Audrain Concours 拍卖会的一部分。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/porsche-911-930-turbo-cabriolet-bonhams-cars-auction-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 04:38:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解 LQQK Studio 的 FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lqqk-studio-fall-winter-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[在纽约时装周期间出现在 Vans OTW 街区派对上后，LQQK Studios 再次转向内部，推出了引人注目的季节性产品。在布鲁克林的集体 2024 年秋冬系列中，LQQK Studios 倾向于印花、图案和图形。条纹橄榄球长袖 T 恤采用橙色和灰色以及橄榄色和黑色两种条纹配色。另一件引人注目的作品是“Trance Poly Polo”，它完全覆盖了 LQQK 的渐变设计“Trance”标志。Eric Elms 为 Elms Kilroy 图案 T 恤提供了艺术之手，该 T 恤上有 Elms 的 Kilroy 角色从墙上探出头来的图案，上面印有 LQQK 的字样。在其他地方，其他图形包括长袖和短袖 T 恤上的 Tribal Scorpion 草图，以及带有 Glyph 徽标的长袖。配饰包括玻璃杯、一套橡皮擦和一组 pentel 记号笔。在 Instagram 上查看此帖子 LQQK Studio (@lqqkstudio) 分享的帖子立即在该品牌的官方网店和纽约旗舰店购买 LQQK Studios 2024 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lqqk-studio-fall-winter-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 02:11:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast 社区中心：塔普利</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tarpley-brooks-jones-hypebeast-community-center-brand-about</link>
      <description><![CDATA[Hypebeast Community Center 是一个新的系列，聚焦街头文化中的新兴、独立和地下品牌——为他们提供一个平台来分享他们的故事，并用他们自己的语言解释他们是谁/他们做什么。五个 W 谁在穿 Tarpley？艺术家、运动员、音乐家、内容创作者、户外运动者——一个多元化的群体。Tarpley 的主要信息是什么？“做一盏照亮自己的灯。”你什么时候推出 Tarpley 的？2022 年 12 月。我拍摄、设计并发布了一个胶囊系列的造型手册，不久之后，我受邀参加巴黎时装周。在那里，我结识了一些人，让我登上了纽约时装周的日程表，从那时起，我就一直在纽约时装周上展示自己的作品。人们在哪里穿 Tarpley？在音乐会、艺术画廊开幕式、大自然中、咖啡聚会上，以及世界各地的 Uber Blacks 中。为什么要创建 Tarpley？通过给人们一种他们从未感受过的能量，让世界变得更美好。“我的许多造型都是受 meme 启发的……meme 似乎与时尚相去甚远，但它们却蕴含着无限的可能性。”关于品牌是什么火花促使我创建了 Tarpley？我在 2019 年进行了一次冥想，这导致了我的论文：服装就是能量。通过创造高品质、美观的设计，人们会看起来很棒，感觉很好，并最终让世界变得更美好。时装设计是什么时候成为你的激情所在——并成为一条有意的职业道路的？在做 DJ 的时候，我看到了服装如何影响着我周围的人。穿着地下设计师的服装搭配合适的造型营造出一种令我着迷的氛围。夹克或衬衫是如何创造这种能量的？那时我知道我必须学会如何做衣服，从那以后我就没有停止过。你如何定义 Tarpley 的风格？精致的功能。是什么让 Tarpley 在当今拥挤的时尚界脱颖而出？我们通过迭代过去的作品来创造一种新的设计语言，而不是每个季节都进行大幅度的改变。它干净、精致，带有一丝锋利和原始的感觉。我拒绝现代反乌托邦、节俭、没有希望的设计观念。我希望您感觉干净、坚强，并准备好迎接世界——为乌托邦而穿，散发正能量。模因学在品牌精神中扮演什么角色？模因是我们这一代人的沟通方式。我的许多造型都受到模因的启发。本季，我制作了超宽商务裤，灵感来自“如果你的老板穿着这条裤子，你就能度过经济衰退”的模因。模因似乎与时尚相去甚远，但它们拥有无限的可能性。哪些风格代码或时代激发了您的灵感？90 年代永远是我的最爱。反时尚的极简主义无处不在——Helmut Lang、Yohji、Prada、Ralph Lauren 和 Calvin Klein。这种时尚精致和恰到好处的前沿风格激励着我。创建 Tarpley 最大的挑战是什么？住在纳什维尔的同时在纽约经营这个品牌。虽然现在您可以在任何地方工作，但远离时尚中心和生产会带来挑战。但我拒绝让这成为失败的借口。自推出 Tarpley 以来，你学到的最大教训是什么？在当今世界，注意力才是货币，而不是工作本身。无论好坏，这都是 2024 年的真相。人们为什么要关心 Tarpley？Tarpley 是“健康的边缘”。它为时尚界带来了新的活力——社区多元化、对积极性充满热情、但在黑暗中却感到舒适。其使命是从衣服中创造一种精神能量，让人们成为更好的自己，同时看起来和感觉都很棒。从规模上看，这将为时尚和艺术文化带来前所未有的能量。单击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tarpley-brooks-jones-hypebeast-community-center-brand-about</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 23:22:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与来自星星的舞厅天才 Honey Balenciaga 一起拍摄片场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-honey-balenciaga-behind-the-scenes-photoshoot</link>
      <description><![CDATA[“我知道我是 Honey，但我没那么甜美，”Honey Balenciaga 小姐在电话里开玩笑说。有人开始关注她，很快意识到，尽管她气质非凡，但她确实是布鲁克林女孩，不能玩弄。这种强烈的个性巩固了 Honey Balenciaga 在舞厅和时尚界的地位，使她能够与 Beyoncé 和 Raul Lopez 等人交往。是的，这位 23 岁的小明星与世界上最著名的流行歌星之一一起巡演，并出现在 HBO 的《传奇》第二季中，但不要误会；她才刚刚开始。Hypebeast 在纽约时装周的高峰期与这位舞者见面，为她配备了三星的 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6。 “这是我迄今为止参加过的最忙碌的时装周，我参加时装周大概已经三年了。”她受邀坐在前排观看她最喜欢的设计师的作品，包括 AREA、Paloma 和 LaQuan Smith，尽管她要应付这些忙碌的日夜亮相，但她的兴奋之情溢于言表。白天，Honey 会跟踪她的健康状况，让我们了解她紧张而又有意义的日程安排。借助 Galaxy Z Flip6 的现代化 Galaxy AI 增强型 Flex Window 和移动 AI 工具套件，三星推出了迄今为止最具创新性的可折叠手机——一款适合时尚达人和创意人士的口袋友好型设备。搭配 Galaxy Ring，Honey 可以全面了解她的日常健康状况。根据她的个人资料，Honey 应该去做一天水疗，并享受奢华的休息和放松。从她燃烧的卡路里、每天的步数和睡眠模式来看，她似乎以每小时 100 英里的速度奔跑，以跟上这座城市的魅力。在聚光灯下，哈妮与舞池上的每个人熟悉起来，包括在外面徘徊的一只可爱小狗。“我只是想认识一下你们，”她轻声说道，然后回到自己的位置，再做一轮头发和化妆。她优雅地在片场飘浮，就像一个真实的 Bratz 洋娃娃，身着泡泡糖粉色及地长裙；夸张的开衩露出里面光亮的缎子紧身裤。其他服装包括极光色短款上衣搭配宽松工装裤，以及令人惊艳的全黑镂空上衣搭配紧身皮裤。这位舞厅天才在表演 360 度旋转，然后流畅地变成落下，对着镜头展示她的镀铬细高跟指甲和银色 Galaxy Ring。在 110 bpm 的速度下，在完成鸭子步和高跟鞋在空中划过空中的杂技表演后，她试图喘口气，这听起来很可笑。“今年，我巩固了我的团队。这周他们一直让我准时参加演出，让我精神抖擞，叫醒我，帮我拿包、拿所有小饰品和补妆品，就是为了确保我坐在自己的座位上。而且我的座位是正确的座位。有这样的骨气是很特别的。”在与合适的人合作后，Honey 允许自己在舞厅之外拓展自己的才华，同时重新找回她对音乐、戏剧和设计的最初热情。“今天我的压力和能量水平都很高，”她笑着说，“所以我很好。”当然，当你热爱你所做的事情和与你一起做这件事的人时，辛苦工作一天也会感觉很轻松。在上面的画廊和视频中看到舞者摆出的姿势。欲详细了解三星 Galaxy 的 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6 背后的创新功能，请访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-honey-balenciaga-behind-the-scenes-photoshoot</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 22:41:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>托马斯·麦克唐纳 (Thomas McDonell) 聚焦“菲格罗亚街绘画”中的功利魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/thomas-mcdonell-figueroa-st-paintings-exhibition-europa</link>
      <description><![CDATA[Europa 举办 Thomas McDonell 个人展，展出一系列全新绘画和雕塑作品。在 Figueroa St. Paintings 中，这位演员出身的艺术家以好奇的眼光看待不断变化的洛杉矶，在实用材料中寻找创意生命。对于 McDonell 来说，乐趣在于务实。画布表面的指甲抓痕表明艺术家与作品之间存在冲突，因为自信的手势和手印被厚厚的废弃工业房屋油漆包裹在一起。绘画和雕塑通过艺术家的纹理手法相互渗透。画廊中央摆放着陶瓷作品，装饰有书法凹槽和丰富的墨色釉料。支撑底座由报纸卷制成，这些报纸卷来自洛杉矶花卉市场，在那里它们被用来包裹花束。菲格罗亚圣画作让人想起日本哲学家和美学家柳宗悦，在日常物品中寻找美。麦克唐纳的创作灵感来自他位于菲格罗亚街的工作室附近的一座古老寺庙，他沉思着自己周围的环境，因为它随着时间的推移而逐渐被塑造和塑造。该展览将在纽约的 Europa 展出至 2024 年 10 月 13 日。Europa125 Division St,New York, NY 10002点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/thomas-mcdonell-figueroa-st-paintings-exhibition-europa</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 21:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike KD 4 “Aunt Pearl” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/nike-kd-4-aunt-pearl-hf9098-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike KD 4 “Aunt Pearl”配色：Pinkfire II/黑色/金属银SKU：HF9098-600建议零售价：130 美元发布日期：10 月 3 日购买地点：Nike更新：Nike KD 4 “Aunt Pearl”终于准备回归。年初就有传言称，Nike 终于展示了 2012 年经典款的今年版本。正如我们之前在下面的更新中所述，它恢复了其原始的引人注目的粉红色和珍珠外观，并适当地再现了其关键细节。发布日期已确定为 10 月 3 日，该鞋款将通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 130 美元。更新：距离我们首次收到 Nike Basketball 和 Kevin Durant 将在 2024 年重新推出 KD 4“Aunt Pearl”的消息已经过去了近五个月。现在，我们确认了该项目，因为今年的这双鞋的首次亮相已经浮出水面。根据简短的预览，设计的所有关键细节——包括亮粉色前脚掌和珍珠覆盖的鞋跟——都已回归，使其成为对 2012 年原版的忠实再现。预计仍将在假日季通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 130 美元。请继续关注官方对这双球鞋的视觉分析，并重温我们下面的最初故事以了解更多信息。原始故事：凯文杜兰特和耐克发布了“珍珠阿姨”配色的 Nike KD 16 几个月后，这款球鞋以“珍珠阿姨”的配色献给了这位篮球运动员亲爱的阿姨，今年晚些时候，另一款同色系的球鞋将回归。同样“珍珠阿姨”配色的 Nike KD 4 于 2012 年 5 月首次发布。现在，这款标志性的运动鞋正在等待 2024 年底上架。为了向杜兰特深爱的与肺癌作斗争的阿姨致敬，KD 4“珍珠阿姨”纪念了她和她充满爱心的天性。这款鞋采用全粉色网眼制成，鞋面覆盖。为了向珍珠阿姨致敬，鞋舌上印有珍珠图案，而颜色则象征着支持乳腺癌的 Think Pink 运动。这款鞋的中足绑带采用全黑 Swoosh 标志，后跟和鞋舌部分饰有珍珠反光表面。Nike KD 4 “Aunt Pearl” 将于 2024 年假日季在指定零售店和 Nike 线上发售，售价 130 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/nike-kd-4-aunt-pearl-hf9098-600-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 21:50:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ray Vaughn x NLE Choppa 在“FNBM”上建立联系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ray-vaughn-x-nle-choppa-fnbm-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Ray Vaughn 不甘示弱。这位 Top Dawg Entertainment 说唱歌手继续发力，推出了他今年的第九首独立单曲“FNBM”，这也是 Vaughn 首次与 NLE Choppa 联手。不过，Vaughn 澄清说，这首歌“只是 [他和 Choppa] 在录音室创作的众多唱片之一。” “在我们进入那个严肃的话题之前，我只想用一些新奇的东西打你们的头，”他继续道。Choppa 补充道：“我很高兴能参与这次合作，并将 SL*T SZN 的能量带到赛道上。我们正在将这首歌提升到另一个层次。”“FNBM”紧随沃恩 2024 年的第八首曲目“Everybody Dies”和 SiR 的脚步，后者于上周五发布，与自吹自擂的“FNBM”截然不同。在此之前，沃恩演唱了“Ray Wop”（他与“FNBM”一起出现在这个双人组合中）——“Black Jesus”、“Supposed to Die”、“Blasphemy”、“Problems”和 Pusha T 以及自由式“5:30”和“So Into You”。现在在 Spotify 和 Apple Music 上播放“FNBM”。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ray-vaughn-x-nle-choppa-fnbm-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 21:16:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>