<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 01:08:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Yarrow Slaps 扭曲的名人肖像在新的视频游戏启发节目中占据中心位置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/yarrow-slaps-sports-exhibition-whaam-new-york</link>
      <description><![CDATA[Whaam！画廊正准备开设 SPORTS，展示旧金山艺术家 Yarrow Slaps 的画作。在这组作品中，Slaps 提取自传式记忆，并将其与流行文化各个领域（体育、音乐、书籍和视频游戏）的偶像人物融合在一起，打造出一种既能引起个人共鸣又能引起集体共鸣的电子视觉景观。受视频游戏中“创造玩家”模式的启发，艺术家深入研究身份和自我的复杂性，塑造了介于“凡人和神”之间的人物。在这个世界中，Slaps 捕捉了 Lisa Leslie、Nipsey Hussle 和 Allen Iverson 等传奇人物，其中许多人物都由手绘角色选择屏幕框住，配备了俏皮的玩家统计数据和他们自己的“配件”库。从艾弗森穿着的 NBA 2K3、Playstation 2 游戏封面艺术到基于画布的展览标题，艺术家在这个细长的四肢和不平衡的比例领域唤起了一种诱人的陌生感。“很难说这些解剖学上的怪异是 Slaps 风格的结果，还是它们忠实地再现了那些在字面上和隐喻上都比生命更伟大的人物，”该画廊在最近的一份声明中写道。SPORTS 于今日开幕，将展出至 2025 年 2 月 22 日。Whaam！画廊 15 Elizabeth St # 113,New York, NY 10013点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/yarrow-slaps-sports-exhibition-whaam-new-york</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:16:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易斯·巴拉甘的圣克里斯托瓦尔广场将重新开放，成为墨西哥城的下一个文化中心</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/luis-barragan-la-cuadra-san-cristobal-fundacion-fernando-romero-mexico-city-info</link>
      <description><![CDATA[&lt;图片src=&quot;https://image-cdn.hypb.st/https%3A%2F%2Fhypebeast.com%2Fimage%2F2025%2F01%2F30%2Fluis-barragan-la-cu阿德拉-圣-克里斯托瓦尔-fundacion-费尔南多-罗梅罗-墨西哥-城市-info-1.jpg?w=800&amp;cbr=1&amp;q=90&amp;fit=max&quot; width=&quot;620&quot; /&gt;路易斯·巴拉甘 (Luis Barragán) 的 La Cuadra San Cristobal 建于 1960 年代，因其独特的粉红色灰泥墙壁和细长的蔓延平面而在建筑界闻名。虽然这位墨西哥建筑师占地 6.7 英亩的庄园于 2017 年被慈善非营利基金会费尔南多·罗梅罗 (Fernando Romero) 收购，但该地块未来的官方规划直到现在才公布。本月，该基金会宣布，圣克里斯托瓦尔城堡将正式重新开放。将于 2025 年秋季开放，成为路易斯·巴拉甘作品的公共文化中心和永久展览场地。这一历史性改造将伴随着由日本当代建筑师隈研吾设计的新展馆的揭幕，以及传奇表演艺术家玛丽娜·阿布拉莫维奇的新干预，以迎接秋季开幕。基金会拥有画廊、播客工作室、图书馆和活动空间等设施，希望在保护巴拉甘的建筑作品的同时，将其打造成一个创意参与和文化创新的场所。同样在墨西哥城，路易斯·巴拉甘的家，现在这座公共博物馆是拉丁美洲唯一一座被列入联合国教科文组织世界遗产名录的单体建筑。作为墨西哥首都众多建筑景点之一，该博物馆已成为设计旅游日益流行的主要场所。与西欧依赖纯白色和灰色外观的现代主义做法相反，巴拉甘对色彩和天然材料的富有表现力的运用调色板汲取了墨西哥生动活泼的艺术传统。设计师在建筑方面的实验在 20 世纪及以后发展出独特的墨西哥现代主义风格方面发挥了不可或缺的作用。关注 La Cuadra San Cristobal 的新 Instagram 帐户，了解官方开幕和未来活动的最新消息。在 Instagram 上查看此帖子LaCuadraBarragán (@lacuadrabarragan) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/luis-barragan-la-cuadra-san-cristobal-fundacion-fernando-romero-mexico-city-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:03:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2hollis 与巡演搭档 nate sib 合唱《afraid》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/2hollis-nate-sib-afraid-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[2hollis 发布了他 2025 年的首支新单曲。这首名为《afraid》的狂热单曲是这位新兴制作人和音乐家与他的巡演伙伴 nate sib 合作的首支官方录音室作品。sib 目前正在为 2hollis 的北美“Leg Two”巡演做开场表演，2hollis 是在为这位 Opium 说唱歌手的 Ken Carson 做 39 场演出的暖场演出之后开始的Chaos Tour 的专辑《afraid》在官方发布几天后就销售一空。自 2hollis 于 6 月发布 13 首歌曲的《boy》以来，《afraid》成为他的第三首官方录音室单曲。自发布专辑以来，2hollis 还发布了《trauma》和《gold》。《afraid》中融入了合成器，并由二人组的大气声线和互联网时代的制作提升，合作者在节奏上毫不费力地联系在一起。这首歌曲还与其官方音乐视频一起发布，视频汇集了歌曲合作者在废弃仓库和商场表演这首歌曲的镜头。查看上面的画廊并立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“afraid”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/2hollis-nate-sib-afraid-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 19:33:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>_J.L-A.L_ FW25 的灵感源自 20 世纪 70 年代的一部法国科幻电影</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/jl-a-l-fw25-runway-show-paris-fashion-week-fall-winter-2025-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[早在詹姆斯·卡梅隆的《阿凡达》之前，雷内·拉卢的动画电影《荒野星球》（1973 年）就出现了蓝皮肤的人形外星人 Draags，他们统治着从地球捕获的人类。正是这部历史性的科幻电影启发了 J.L-A.L_ 在巴黎时装周上展示的超凡脱俗的 FW25 系列，其中包括与 Goldwin 合作的新款外套、HOKA 的运动鞋，以及艺术家 Victoria Ohanyan 制作的细节。乍一看，很容易忽略对 1973 年电影的微妙引用——没有蓝皮肤的模特，也没有任何明显的外星人特征。然而，仔细观察球状头带和嵌花图案等细节，会让人想起统治外星人的独特装束。此外，南瓜形状的水桶包和串珠配饰模仿了虚构星球“Ygam”上的自然生命形式。  在 Instagram 上查看此帖子 Jean-Luc A. Lavelle（@jeanluc.a.lavelle）分享的帖子与这部电影以传统插画风格描绘人类社会更原始形式一样，该系列并没有过于未来化。激光切割的羊毛、拉绒羊毛和其他柔软面料与羽绒夹克、风衣和战术裤等技术性廓形相得益彰。_J.L-A.L_ 巧妙地利用 Manteco 开发的渐变羊毛面料反映了电影中的手绘阴影。渐变应用在一件黑灰色大衣上得到了最好的体现，该大衣采用隐蔽的开襟设计。在其他地方，Draags 所穿图案服装的精致诠释出现在双色针织品上，包括一件棕色毛衣，胸部、肩膀和前臂有栗色嵌花。由于灰色、棕色和黑色色调占据了该系列的主导地位，_J.L-A.L_ 的建筑服装结构和纹理材质让人联想到外星维度。其中一个造型是一款棕色开衫，上面穿孔有精细的几何图案和斜拉链开合，而另一个造型中的羊毛围巾则采用弹性晶体结构和永久褶皱。除了 Goldwin 采用人工智能驱动设计方法推出的全新作品外，该系列还推出了 HOKA Mafate X 的两款时尚配色。Victoria Ohanyan 为该系列添加的木质元素虽然很微妙，但却与 _J.L-A.L_ 的科技前沿美学形成了有机对比。在上面的画廊中查看 _J.L-A.L_ 的 FW25 系列，并继续关注 Hypebeast 了解最新的时装周更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/jl-a-l-fw25-runway-show-paris-fashion-week-fall-winter-2025-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 19:13:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saint Laurent FW25 让对立面相吸</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/saint-laurent-fw25-fall-winter-paris-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Saint Laurent 的男装堪称大师级作品。这家由创意总监安东尼·瓦卡雷洛 (Anthony Vaccarello) 领导的法国著名时装公司于周三（传统日程结束几天后）在巴黎证券交易所举行了巴黎男装周的真正闭幕式，极简主义的墙壁与陈旧的镶木地板形成鲜明对比，预示着 2025 年秋季系列的主题：相反的吸引力。在 T 台上，瓦卡雷洛探索了他缪斯女神身份中的对比：“一个渴望新体验的唯美主义者和一个稳定的文学策划者。”设计师的灵感板包括两个主要灵感来源：Yves Saint Laurent 在其高级定制和 Rive Gauche 系列中推出的经典服装，以及 Robert Mapplethorpe 的创意思维，他的黑白肖像也经常在鲜明的差异中发现美。轮廓被一种“威胁性、诱人的优雅”所笼罩，这部分是 Mapplethorpe 这位备受争议的艺术家的副产品，另一部分是档案研究的结果。Vaccarello 跨越时代的宣言催生出了一个永恒的服装，包括超酷的西装、高要求的皮革正装、匿名的黑色墨镜和坚韧的及膝长靴——所有这些都达到了电影般的完美程度。最后一个描述绝非错误。瓦卡雷洛是一位电影迷，他崇拜雷纳·法斯宾德 (Rainer Fassbinder)、保罗·索伦蒂诺 (Paolo Sorrentino) 和雅克·奥迪亚 (Jacques Audiard) 等导演的作品。他即将参加奥斯卡颁奖典礼，因为圣罗兰联合制作了奥迪亚的《艾米莉亚·佩雷斯》，该片获得了创纪录的 13 项提名。他的 2025 年精彩集锦已经有了一个极好的开端。在上面的画廊中查看圣罗兰的 2025 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/saint-laurent-fw25-fall-winter-paris-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 18:20:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国艺术家在《塑造上帝》中将科幻小说变成现实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/american-artist-shaper-of-god-exhibition-pioneer-works-new-york</link>
      <description><![CDATA[Pioneer Works 目前正在举办美国艺术家 (American Artist) 的个人展览，其灵感来自科幻小说大师 Octavia E. Butler 的生活和遗产。 《塑造上帝的人》以她开创性的后世界末日小说《播种者的寓言》为主题，通过引人注目的雕塑、装置、绘画和视频展示，围绕气候变化、不受制约的权力和企业贪婪等类似观点展开。展览将巴特勒富有共鸣的推测世界与她生活中的私密细节交织在一起，通过生活经历追溯她激进的政治想象力。例如，在《艾斯特拉·巴特勒的苹果谷自治》（2024 年）中，艺术家重新想象了她祖母的鸡舍，并探讨了鸡舍的燃烧如何导致她最著名的故事中火的盛行。展出的雕塑作品中还有一系列玻璃柜封装的绘画作品——精心手工描绘的档案遗物，来自亨廷顿图书馆的巴特勒同名收藏。”和巴特勒一样，艺术家的成长岁月也是在阿尔塔迪纳和帕萨迪纳及其周边地区度过的——这些社区在最近的洛杉矶山火中遭到了严重破坏。“这让人喜忧参半，因为这场展览实际上是对那个地方的庆祝。也许它会让人们对作品的体验更加深刻，因为现在很多人都知道阿尔塔迪纳了，”他们在最近的一次采访中告诉 ARTnews。“在某种程度上，感觉就像是我在首次展示那个地方，但人们是在它被烧毁的背景下进入它的。”在最前沿，《艺术家》强调了塑造我们生活的深刻联系。在《致橡果（1984）》（2022）中，《艺术家》将巴特勒对城市公交系统的热爱融入其中，将巴特勒在写小说时走过的路线的停车标志与她虚构世界中的各种元素融合在一起。在标志牌的底部，钢龙舌兰花朵充当着一道象征性的屏障，参考了第一部《寓言》小说中 Acorn 的共同保护，艺术家指出，“这表明建立社区是我们生存的最好机会。”Shaper of God 现已展出至 2025 年 4 月 13 日。Pioneer Works159 Pioneer St,Brooklyn, NY 11231单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/american-artist-shaper-of-god-exhibition-pioneer-works-new-york</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 18:05:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日常生活：与阿森纳一起拥抱露台文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/day-in-the-life-arsenal-fc-adidas-terrace-icons-collection-release-info-video</link>
      <description><![CDATA[追随一支运动队可以提供一种无与伦比的社区意识，不同背景的支持者一起前进，为了一个共同的目标而团结在一起 — — 胜利。从足球到当代文化，这种感觉对于阿森纳来说尤其如此，因为它对这座城市有着深远的影响。在《一天的生活》最新一集中，Hypebeast 与这家标志性足球俱乐部合作，跟随珠宝设计师 Jyrrel Roberts 和他的伴侣 Sofia Testino 一起探讨这场历史悠久的北伦敦竞争。作为阿森纳的终身支持者，观看他的球队比赛对 Roberts 来说是一种仪式。“我小时候常常在奶奶家看比赛，”他回忆起与家人聚在一起看电视直播的美好回忆。“现在能在体育场观看北伦敦德比真是太棒了。”准备好之后，两人前往前球员和足球偶像 Ian Wright 最喜欢的加勒比餐厅 Juss Jerk——就在体育场旁边——吃“赛前馅饼”。身着最新款阿森纳 x 阿迪达斯“Terrace Icons”系列，罗伯茨选择了全套运动服，而特斯蒂诺则选择了连衣裙，两人都穿着球队特别版的经典 Gazelle 廓形。“Terrace Icons”的灵感来自 80 年代的怀旧风格——当时足球开始跨入时尚界——延续了去年 VRCT 校队风格生活方式系列，以现代风格诠释了俱乐部丰富的文化遗产。该系列由 11 件单品组成，以其传统为特色，以运动服品牌的标志性三叶草和阿森纳的传统大炮徽章为特色，全部采用永恒的“海军蓝”和“红色”配色。他们准备在看台上现场体验无与伦比的比赛氛围，于是前往酋长球场的座位。 “我预测阿森纳会以 2-1 获胜”，罗伯茨在比赛前预测道，他的预测成真，终场哨声吹响后，球迷们爆发出欢呼声。在上面的视频中，观看阿森纳、杰雷尔·罗伯茨和索菲亚·特斯蒂诺的“日常生活”。如需了解更多信息，以及购买全新的阿森纳 x 阿迪达斯“露台图标”系列，请立即访问官方团队网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/day-in-the-life-arsenal-fc-adidas-terrace-icons-collection-release-info-video</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 17:43:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 与 NEIGHBORHOOD 携手推出寒冷天气迷彩胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bape-x-neighborhood-winter-2025-collab-capsule-lookbook-release-info-a-bathing-ape</link>
      <description><![CDATA[继本周早些时候在巴黎时装秀上展示与山本耀司 x adidas 的 Y-3 合作系列之后，泷泽伸介的 NEIGHBORHOOD 即将推出另一项重磅合作系列。这个总部位于原宿的品牌正与另一家东京街头服饰品牌 BAPE 携手合作，通过合作伙伴的联合设计视角，在一系列适应性强的服装和配饰中实现其双重愿景。BAPE 和 NEIGHBORHOOD 都扎根于原宿，蕴含着文化中心的真实能量，深入 NEIGHBORHOOD 和 BAPE 的档案中，重振一系列档案轮廓和图案。两大品牌的最新合作涵盖多种夹克类型，包括滑雪夹克、校队夹克和拉链帽衫，强调耐用的寒冷天气服装，其中许多都采用了 BAPE 的“TRIAL CAMO”迷彩图案，该图案于 2000 年首次推出，但现在以更现代的单色重新设计。滑雪夹克是主打单品，有两种颜色可供选择：全黑和 TRIAL CAMO，每种颜色都采用涤纶塔夫绸和提花面料外层和网眼内衬。这款夹克配有七个口袋，就像其配套的运动裤一样，帽子和下摆上还有抽绳，正面绣有低调的联合品牌标志。此外，两人还通过 T 恤（长袖和短袖）、圆领运动衫和帽子的展示来强化视觉效果。配饰也占了配送的很大一部分，包括陶瓷猿人头香室、TRIAL CAMO 覆盖的 Modernica 椅子，以及鞋类方面，一双时尚的单色 BAPE x NBHD 骷髅鞋。在 Instagram 上查看此帖子NEIGHBORHOOD®︎（@neighborhood_official）分享的帖子在上面的 Instagram 帖子中查找配饰，并在顶部画廊中一睹整个 BAPE x NEIGHBORHOOD Winter 2025 系列。预计该胶囊系列将于 2 月 1 日在 BAPE 和 NEIGHBORHOOD 网店发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bape-x-neighborhood-winter-2025-collab-capsule-lookbook-release-info-a-bathing-ape</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 17:40:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ERL 开启 FW25 的新纪元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/erl-eli-russell-linnetz-fw25-5th-anniversary-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 1 月 24 日至 28 日于 Dover Street Market 巴黎展厅展示其 5 周年纪念系列后，ERL 发布了其完整的 FW25 造型手册。与人们对该品牌的期望相反，该品牌以大胆表达青年文化和悠闲风格为自己的定位，其灵感来自 Eli Russell Linnetz 在南加州的根基，而这位设计师的最新系列却是一种克制的表现。ERL 分享说，其 FW25 造型手册是在最近迫使数千人撤离的洛杉矶野火期间拍摄的。在发布最新系列之前，该品牌推出了一款特别的加州棒球帽，100% 的收益将捐给为野火受害者提供救济和援助的慈善机构。在悲剧事件中，Eli Russell Linnetz 对他的系列进行了删减，只在拍摄中带来了他认为对“完整的男士衣橱”必不可少的单品。ERL 的 FW25 系列标志着一个新时代的到来，放弃了其阳光褪色的图形和俏皮的配色方案，转而采用精致的轮廓和中性色调。该系列包含全新风格，开启了品牌的新篇章，专注于重新诠释过去和现在的男装主打产品。ERL 通过非传统的尼龙面料对休闲剪裁进行处理，向该品牌既定的冲浪风格致敬。海军蓝西装外套搭配挺括的衬衫、蓝色牛仔裤和黑色正装鞋，让人想起 2000 年代的商务休闲装，而宽松的海军蓝西装搭配圆点领带和大号 ERL 皮带扣，让人想起 80 年代的权力装扮。此外，白色燕尾服衬衫和背心搭配宽松的褶皱裤和黑色羽绒夹克，将新旧好莱坞风格融为一体。ERL 前几季更倾向于运动的设计与一系列采用灰色尼龙色调呈现的坡地装相呼应。模特手持滑雪板，战术 ERL 背包搭配皱褶外壳夹克和裤子套装，以白色和灰色面板点缀。舒适的针织品和厚重的外套采用暖色调的灰褐色和棕色制成，完成奢华的分层和纹理设计。在冬季造型中脱颖而出的是一款全棕褐色造型，包括一件带衬垫的大衣和裤子，搭配一件羊毛衬里夹克和该品牌 Vamp 运动鞋的绒面革款式。另外，深棕色纽扣衬衣和褶皱长裤搭配肩部粗针织毛衣，休闲风格，让人联想到轻松的准备工作。在上面的画廊中查看 ERL 的完整 FW25 系列，并继续关注该品牌网上商店的最终发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/erl-eli-russell-linnetz-fw25-5th-anniversary-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 16:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vans、Timberland 母公司 VF Corp 连续第三个季度收入超出预期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/vf-corp-vans-timberland-north-face-third-quarter-sales-stock-financial-report</link>
      <description><![CDATA[周三，旗下拥有 The North Face、Vans 和 Timberland 等品牌的服装和鞋类集团 VF Corporation 公布了其 2025 财年第三季度财务业绩，显示其连续第三个季度收入和利润超过预期。在截至 12 月 28 日的本季度，该公司收入增长 2%，达到 28.3 亿美元，超过分析师预期据《时尚商业评论》报道，该公司当季利润为 27.5 亿美元。与此同时，VF 公司公布的每股利润为 62 美分，经汇率调整后超出了预期的每股 34 美分。在品牌层面，Timberland 的销售额攀升 11%，达到 5.27 亿美元，因为 Yellow Boot 的势头持续不减，最终在所有地区都取得了强劲的假日业绩。The North Face 的销售额增长 5%，达到 12.53 亿美元，这得益于在美洲地区的强劲表现以及与 SKIMS 的轰动性合作。与此同时，Vans 的收入较去年下降 9%，为 6.076 亿美元，但该品牌的新产品表现优于经典产品（由 Knu Skool 推动，Hylane 和 Upland 势头强劲），并与 OTW 假日合作系列取得成功。总体而言，这些积极的结果源于该公司继续从去年年初之前影响其财务状况的需求逆风中复苏。首席执行官布雷肯·达雷尔 (Bracken Darrell) 在一份声明中表示：“尽管我们还有很多工作要做，才能持续实现两位数的营业利润率和可持续的营收增长，但我们正在大力推动 VF 转型为真正差异化的多品牌运营商。”展望未来，VF Corp 预计 2025 财年第四季度收入将下降约 4% 至 6%，与分析师预计的 4.96% 降幅一致。请在此处查看 VF Corp 2025 财年第三季度的完整财务报告。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/vf-corp-vans-timberland-north-face-third-quarter-sales-stock-financial-report</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 16:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亿万富翁男孩俱乐部推出最新 BB ASTRO 阵容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/billionaire-boys-club-eu-bb-astro-winter-2025-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Billionaire Boys Club EU 的 BB ASTRO 系列推出了其下一款服装。作为不断发展壮大的 BBC Universe 旗下的最新产品，BB ASTRO 汇集了男女皆宜的服装，这些服装以更具技术性的外套风格为根基，强调运动的便利性。在新的 BB ASTRO 系列中，Billionaire Boys Club EU 倾向于全息热门，呈现出引人注目、闪亮的徽标应用和突出的反光细节贯穿整个产品。胶囊系列的核心是斑点羽绒夹克，其特点是轮廓正面和背面几乎饰有珠宝般的装饰。全黑羽绒服没有兜帽，胸前印有 BB ASTRO 徽标，背面印有超大徽标。与主打产品相配的是一款全黑运动服，包括一件 BB ASTRO Repeat Zip Through Hood 拉链连帽衫和一条 BB ASTRO 宽腿运动裤；两件单品均以对比鲜明的滚边细节为特色。请仔细查看上述 Lookbook 中的 Billionaire Boys Club EU 全新 BB ASTRO 款式，并立即在 Billionaire Boys Club EU 官方在线商店购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/billionaire-boys-club-eu-bb-astro-winter-2025-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 16:03:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ludovic de Saint Sernin 为 Jean Paul Gaultier Couture 2025 春季系列打造海上高级时装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ludovic-de-saint-sernin-jean-paul-gaultier-couture-spring-2025-collection-paris-runway</link>
      <description><![CDATA[“Le Naufrage”，Ludovic de Saint Sernin 是第八位（也是最年轻的）客座设计师，带领这家备受推崇的工坊度过了一个季度，他对 Jean Paul Gaultier 的时装进行了解读。这个法语词翻译为“沉船”，灵感来自 Mylène Farmer 和 Seal 的“Les Mots”音乐视频，其中的法语-英语二人组在波涛汹涌的水域中迷失的木筏上表演戏剧二重唱。它的灵感也来自 1997 年 Gaultier 时装秀上出现的怪异船形头饰。与同名时装设计师一样，de Saint Sernin 的裁缝探索使他进入了古怪精致和激烈超凡脱俗的境界。这是 de Saint Sernin 在时装界的首次尝试，其成果既有经典之作（如结构化、羽毛礼服，搭配褶边、透明内层），也有未来主义风格（如皮革、乳胶连衣裙，以美人鱼般的节奏在身体上展开）。在整个 T 台上，设计师的缪斯女神化身为各种各样的人物——其中有好色的海盗、上流社会的贵族和神秘的美人妖——这些都与高缇耶奇幻的时尚故事相呼应。在 T 台上，de Saint Sernin 设计的神秘模特穿着精致的针织连衣裙，巧妙地隐藏了人体，并穿着带有虚幻裸色饰面的绳索礼服。他的皇家舞会受邀者用极端的男装紧身胸衣、水晶覆盖的修身连衣裙、婚姻蕾丝作品和全身性感的透视部分戏剧化了贵族制服。有一个天使般的人物，他带着一对金色的翅膀，腰间只披着一块蓝色的布料，也许这是在向高缇耶神圣的 2007 年春季高级定制系列致敬，该系列以各种天体再现文艺复兴时期的天使绘画和图案。其他地方还有一件同样神圣的白色礼服，它参考了 2001 年法国喜剧《神话的绝对》中那件令人着迷的裙子，高缇耶本人在这部喜剧中上演了一场假时装秀。很明显，每一种造型都讲述了自己的故事。无论如何，德圣塞尔南的所有模特都拥有光滑、凌乱、湿漉漉的头发——仿佛真的迷失在设计师异想天开、享乐主义和空灵的沉船上。但与它们的沉没命运不同，这个系列为庞大的 Gaultier 档案提供了专家级的转折，并带来了很大的希望。在上面的画廊中查看 Ludovic de Saint Sernin 的 Jean Paul Gaultier Couture Spring 2025 系列。在 Instagram 上查看此帖子 Jean Paul Gaultier (@jeanpaulgaultier) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ludovic-de-saint-sernin-jean-paul-gaultier-couture-spring-2025-collection-paris-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:59:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TwoJeys 与 DUKE + DEXTER 首次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/twojeys-and-duke-dexter-present-their-first-ever-collaboration</link>
      <description><![CDATA[自 Joan Margarit 和 Biel Juste 于 2019 年推出 TwoJeys 以来，该男士珠宝品牌一直利用其加州灵感，创造面向未来的配饰设计方法，以其独特的美学和高品质的生产而自豪。近年来，英国鞋履品牌 DUKE + DEXTER 也采用了同样的设计方法——而这两家公司刚刚携手推出了他们的首次合作。此次合作将 TwoJeys 和 DUKE + DEXTER 的创意能量融合在一起，推出了以赛车、牛仔和复古美学为特色的新胶囊系列。此外，该系列中的每一件产品都是在汽车世界的影响下设计的，融合了两位合作者的核心 DNA。对于他们的合作胶囊系列，两人推出了一条新的项链、戒指、手链和乐福鞋，每款设计都遵循了两个品牌的颠覆性和复古美学。乐福鞋是手工制作的，结合了牛仔设计元素，侧面饰有低调简洁的细节。同时，所有珠宝均采用 925 纯银打造。您可以在上方仔细查看 TwoJeys x DUKE + DEXTER 的全新合作款，它将于 1 月 30 日起通过两个品牌的网站以及位于巴塞罗那、马德里和伦敦的 TwoJeys 商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/twojeys-and-duke-dexter-present-their-first-ever-collaboration</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:40:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BRED 阿布扎比音乐节宣布 2025 年将携新文化主题曲回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bred-abu-dhabi-2025-hena-track-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 Hypebeast 主办的 BRED Abu Dhabi 准备在 4 月举办第三届年度活动，这个当代音乐节与三位艺术家联手推出一首独家曲目，以庆祝其独特的新文化身份。那些不太熟悉这场为期四天的活动的人只需看看去年的活动，就能领略到它多样化的街头服饰、艺术和音乐作品。在其巨大的舞台上，BRED Abu Dhabi 迎来了 Offset、Metro Boomin 和 Don Toliver 等人，而 ASICS、Footlocker 和 Sneaker District 则提供了零售快闪店。然而，在过去的两年里，最独特的吸引力之一是它广泛招募来自世界各地以及中东地区的人才。它的地区重点是促使组织者在 2025 年活动前夕创作新单曲“Hena”的原因。这首歌由独立音乐营销机构 Gold Pound 的 Sleiman Damian 制作，其中包括来自约旦的新晋艺术家 The Synaptik、沙特阿拉伯的 Asayel 和开罗出生的 Karim Osama。他们将阿拉伯的声音特征与西方的影响融为一体，每个人都用这首歌表达了移民、归属感和文化遗产的主题，融合了传统弦乐和大气声音。在即将到来的音乐节上，三位艺术家预计将在 AMP 舞台上齐聚一堂——这是音乐节的两个主要舞台之一，专门为地区人才而设——他们将在那里表演新曲目。但目前，粉丝可以在 Spotify 和其他音乐流媒体平台上在线播放“Hena”。您现在可以在专用网站上获得 BRED 阿布扎比 2025 音乐节的早鸟票。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bred-abu-dhabi-2025-hena-track-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 11:55:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 首次公开新款 Air Max Dn8 的外观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-max-dn8-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 推出了其最新款 Air Max Dn8，旨在通过动态空气技术提升全天穿着体验。这款运动鞋首次引入全长动态空气系统，具有两个空气单元和八个相互连接的管道，可从脚跟到前脚形成持续的加压流。这一改进增强了脚底体验，带来更有弹性、更灵活的体验。据 Nike 男装运动服首席设计师 Jonathan Kosenick 介绍，我们的目标是打造一款贴近地面、同时最大程度提升 Air 感觉的运动鞋。“我们希望改善过渡，为此我们设计了八个直接接触地面的 Air 气室，”他解释道。后部 Air 单元包含两个加压气室，每个气室的压力水平各不相同 — 后部压力较高（15 psi），前部压力较低（5 psi），使空气在每一步中动态流通。前脚掌单元与此设置相同，优化了响应能力和推进力。柔软透气的鞋面和优质材料使设计更加完美，确保了耐用性和时尚感。耐克的这款最新鞋款将于 2 月 6 日通过 SNKRS 应用程序和指定零售商推出 Hyper Pink 配色，并于 3 月 6 日在全球发售。耐克还透露，未来几周还将推出一系列男款、女款和童款配色。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-max-dn8-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 08:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>