<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 21:14:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Hypeart 在迈阿密 SCOPE 艺术展上展示喷漆技术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/hypeart-scope-art-show-miami-2024-presentation</link>
      <description><![CDATA[Hypeart 是今年 12 月 SCOPE 艺术展的焦点，重新定义了喷漆在当代艺术中的可能性。此次展览重点介绍了那些将这种媒介推向涂鸦根源之外的艺术家，他们采用了纹理分层和混合媒体等大胆的技术来挑战人们对空间、运动和形式的感知。SCOPE 将于 12 月 3 日至 8 日在迈阿密南海滩举行。展位与 SCOPE 的“相互依存”主题紧密相关，探索喷漆作为创作自由的象征——控制与混乱在此碰撞，反映了人类表达的原始不可预测性。参展艺术家包括 KATSU，他以将无人机绘画等技术融入概念作品而闻名；Stickymonger，他的喷漆创作将空间变成了令人难以忘怀的梦幻境界；以及 UFO907，他通过独特的手工画布将美术与街头文化的坚韧融合在一起。Hypeart 还将带来两个特别装置：ASICS 将展示一项新的合作。旁边，Rhymezlikedimez 邀请参观者进入一种沉浸式的讲故事体验，该体验由 Amazon Echo Frames 和 Carrera Smart Glasses with Alexa 提供支持，声音和视觉效果在动态和谐中融合。在此购买 2024 年迈阿密 SCOPE 艺术展的门票。SCOPE 艺术展801 Ocean Dr.Miami Beach, FL 33139单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/hypeart-scope-art-show-miami-2024-presentation</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 20:10:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SCRY 的新款 AI 驱动 PS5 冷却器可能会让您的游戏机使用寿命更长</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/scry-artic-ps5-cooler-kickstarter-release</link>
      <description><![CDATA[如果您的 PS5 太热，您可以用它来加热披萨，那就不用再找了：散热解决方案公司 SCRY 即将推出其 Artic 冷却器系列，为 PS5 系列的每个成员都打造一个版本。当然，它们都由 AI 驱动。游戏机过热是常见的现象，索尼的 PlayStation 5 多年来一直以此而闻名。 SCRY 的全新 Artic 系列为您提供了一款特定型号，以匹配迄今为止发布的每款 PS5 型号，包括新款 PS5 Pro。据说风扇的冷却效果既有利于硬件（例如游戏机的内部组件），又可以让游戏玩家在最苛刻的场景中保持稳定的性能，从而可以玩得更久、更卖力。Artic V2（原版 PS5）、Artic S（PS5 Slim）和 Artic Pro（PS5 Pro）冷却器均配备了由 SCRY 设计的专有智能热 AI 芯片，并采用该公司称之为“智能温度调节”的技术工作。这使冷却器可以“智能监控”您的游戏机的实时温度，根据需要自动调整风扇速度以确保其不会过热。该品牌声称，其冷却器可以在“密集游戏期间将温度降低高达 10°C (50°F)”——如果准确的话，这确实是一项令人印象深刻的壮举。除了智能温度监控外，冷却器还配备了一个超静音但超强的“动态超流体”风扇，可以吸出 PS5 中的热量，并通过控制台的后部通风口将其排出。 SCRY 声称，与索尼随 PS5 一起提供的标准风扇相比，其风扇可提供“多 30% 的气流”，同时噪音水平为 38 分贝。设置非常简单，只需通过 USB 将风扇插入 PS5 即可，SCRY 甚至在其每种型号上都包含一个超快的 USB 3.1 端口，有助于确保用户不必在冷却或牺牲端口之间做出选择。如果这听起来像是你的 PS5 所需要的东西，请立即前往 SCRY 的 Kickstarter 页面，早鸟价从 39 美元起。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/scry-artic-ps5-cooler-kickstarter-release</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Weeknd 推出限量版《Hurry Up Tomorrow》黑胶唱片，配以 Frank Miller 的艺术作品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/the-weeknd-frank-miller-limited-edition-vinyl-release-info</link>
      <description><![CDATA[The Weeknd 推出了另一张限量版黑胶唱片，其中收录了传奇漫画家 Frank Miller 的作品。这张独家黑胶唱片是他备受期待的专辑《Hurry Up Tomorrow》的一部分，与签名 CD 和独家盒装一起推出。《Hurry Up Tomorrow》标志着 The Weeknd 继《After Hours》和《Dawn FM》之后主题三部曲的最后一章。 The Weeknd 以对黑暗和变革性叙事的探索而闻名，他将自己的音乐与 Miller 独特的艺术性相结合，创造出融合声音和视觉叙事的收藏品。其他发行包括两个独家盒装：标准专辑盒装和 Sorayama 专辑盒装。这两套产品都包括一件特别的“Hurry Up Tomorrow” T 恤和 CD，仅在网络星期一期间发售。专辑“Hurry Up Tomorrow”计划于 2025 年 1 月 24 日发行。包括 The Weeknd x Frank Miller 黑胶唱片在内的限量版商品现已在 XO Store 官方网店开放预订。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/the-weeknd-frank-miller-limited-edition-vinyl-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:38:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有没有想过苹果跑鞋表情符号是一双现实生活中的鞋子？现在就是了。</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/apple-running-shoe-emoji-sneakers</link>
      <description><![CDATA[如果您曾经看过 Apple 的跑鞋表情符号，并认为这是您想在现实生活中穿的款式（并且出于某种原因，您对 New Balance 的经典 574 感到厌恶），那么您的日子终于来了。设计师 Josewong 用他简单命名的 Shoe 1 为表情符号赋予了生命，该模型采用了表情符号的视觉提示并将其应用于有形产品。 Shoe 1 采用全粒面磨砂皮革和网眼鞋面，搭配超蓬松鞋舌和同样球状的鞋跟领。鞋底甚至还隐藏着一个 3D 打印的 Apple A5 处理器，为您的步行或跑步提供“动力”，当然，这种动力更多的是象征意义而非字面意义。为了搭配这款鞋子，Josewong 还制作了一顶与各自表情符号完全匹配的绒面革帽子和一双袜子，并制作了一件“压缩”长袖 T 恤，包装在一个恳求的表情符号罐中。没错，上图中的就是史蒂夫·乔布斯的蜡像。在 Instagram 上查看此帖子 Josewong（@3thisisye）分享的帖子 如果您想买一双，这款鞋子现在可在 Josewong 网上商店购买，购买后约一周发货，售价 219.90 美元。袜子、帽子和 T 恤也已上市，价格从 29.90 美元到 59.90 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/apple-running-shoe-emoji-sneakers</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:37:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Myrna Quiñonez 在 Beers London 为景观传统注入超现实主义元素</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/myrna-quinonez-the-horizon-pulled-me-close-beers-london</link>
      <description><![CDATA[Beers London 即将推出墨西哥艺术家 Myrna Quiñonez 的新展览，名为《地平线把我拉近》。Quiñonez 出生于锡那罗亚州，现居布里斯托尔，她在一系列华丽的画作中重新构想了熟悉而又神秘的风景。艺术家将技术传统与 21 世纪的风格融合在一起，在记忆、技术和地点概念之间游走。展览取材于艺术家过去的风景——怀河、康沃尔海岸到锡那罗亚州的洛斯莫奇斯——然而这些地方融入了既无处不在又无处不在的阈限空间。这些解构的场景支离破碎却又和谐相处，暗示着与自然世界的脱节，同样体现了回归自然的愿望以及我们与自然日益数字化的关系。“地平线的作用不仅仅是一种划分；它调解着陆地和海洋、看得见和看不见的关系，”奎尼奥内斯解释道。 “它将人们的注意力吸引到一种既广阔又亲密的无限空间中，强调了既巨大又微小的距离。”通过对 Photoshop 编辑和无人机摄影的模拟诠释，Quiñonez 的作品徘徊在物理世界和虚拟世界之间，打造出一种渴望原始、人类凝视的像素完美模式。正如画廊所说，“这些风景不仅通过传统手段重新捕捉，还融入了科技元素，而且被冻结和理想化，几乎就像艺术家自己徒劳地试图捕捉、理想化和存在于完美的风景之中。”“地平线把我拉近了”将于 2024 年 11 月 28 日至 2025 年 1 月 25 日展出。Beers London51 Little Britain,London EC1A 7BH点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/myrna-quinonez-the-horizon-pulled-me-close-beers-london</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑色星期五：Shopify 小型企业购物触手可及</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/black-friday-shopify-small-business-finds-at-your-fingertips</link>
      <description><![CDATA[发展小企业并非易事——但找到喜欢的品牌和标签可能同样困难。在美学和“核心”比比皆是的时代，这可能会让黑色星期五购物变得特别令人不知所措。这个黑色星期五，花点时间探索独立零售商，特别是如果你在寻找真正独特的东西。独立商店是发现时尚、艺术和设计方面杰出作品的完美选择。从手工制作的服装到限量版印刷品和精心制作的配饰，这些商店提供的商品都有故事和个人风格。小店购物不仅可以培养创造力和工艺，还可以帮助你找到超越平凡的宝藏。我们挑选了一些我们最喜欢的独立零售商——由 Shopify 提供支持——让你在这个假期发现它们，你可以直接从 Shop 应用程序中购买。该应用程序还提供个性化推荐、新品更新和 Shop Pay 的无缝结账体验，包括在应用程序中进行的所有购买可获得 1% 的 Shop Cash 返还。对于购物者和商家来说，它都是你假日购物的必备工具。Komune 是一家为新兴时尚品牌精心策划的线上和 IRL 精品店，将独一无二的单品直接送到购物者的指尖。该平台由充满激情的创意人士为充满激情的创意人士和时尚爱好者打造，展示了从 Isa Boulder 到 Pearled Ivory 的创新设计师。“真实性塑造了我们的店铺策划、活动和媒体。 “我们进货只是因为我们喜欢某些品牌，我们举办活动纯粹是为了娱乐，我们制作实验性视频是为了锻炼我们的创造力，”联合创始人 Alex Tao 表示。作为一家规模较小的零售商，知名度对于在主要参与者中保持领先地位至关重要 - 在 Shopify 的帮助下，Komune 可以与新的、好奇的受众建立联系，组织库存并扩大其影响力。Krink 的重点是突出创造力。这就是为什么这家小企业从一家墨水和油漆标记公司转变为一个艺术家材料品牌和创意工作室，旨在为新兴艺术家提供 360 度的支持。作为一家独立公司，Krink 依靠连接的力量 - 与其创意客户保持密切关系。创始人 Craig Costello 表示：“小企业没有大企业的力量。我们没有能力购买我们想要的一切。我们成功的主要来自于我们与客户的联系。” Shopify 帮助 Krink 加强这些联系，通过 Shop 应用让购买变得前所未有的简单。Mannahatta 位于纽约市中心地带，专门制作定制帽子和服装 — 重新设计经典洋基队帽子等，赋予每款帽子独特的风格。这家商店建立了一个由时尚前卫人士组成的紧密联系社区，受到 Lil Baby 和 Offset 等明星的喜爱。在 Shopify 的帮助下，这个社区得以进一步发展壮大。“与提供代理或第三方电子商务网站的人竞争对我们来说是一个巨大的挑战，”总监 Joe Hwang 说道，“通过使用 Shopify，我们能够让客户轻松访问我们店内的所有产品，让他们的体验更轻松、更顺畅。”Funboy 将威尼斯海滩的欢乐带到世界各地。这个夏季必备品牌提供泳池浮板、沙滩巾、充气玩具等 — 激发我们所有人内心的孩子气。 “随着我们公司的发展，我们从夏季产品扩展到节日装饰和儿童充气床，我们共同的理念就是创造能让人们聚在一起享受乐趣的产品，”联合创始人 Blake Barrett 说道。Funboy 使用社交媒体来促进与客户的联系，但他表示 Shopify 有助于解决独立企业主面临的许多挑战。“从第一天起，Shopify 就一直是我们电子商务业务的支柱。无论我们的发展有多快，该平台都能真正满足我们的需求。”在 Shop 应用上发现最热门的品牌和热门企业。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/black-friday-shopify-small-business-finds-at-your-fingertips</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:53:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年 Air Jordan 11 Low “Bred” 复古款初探</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/air-jordan-11-low-bred-fv5104-006-release-date-2025</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 11 Low “Bred”SKU：FV5104-006建议零售价：190 美元（成人款）、150 美元（GS）、80 美元（PS）、60 美元（TD）发布日期：2025 年 4 月 26 日购买地点：Nike更新：早在 6 月，就有传言称 Air Jordan Low “Bred” 2025 年回归——而且，有一条消息让 Air Jordan 的纯粹主义者感到高兴，那就是它将忠实地再现迈克尔·乔丹在 1996 年 NBA 总决赛第一场比赛中穿的 PE。现在，我们对即将推出的复古款的首次亮相已经揭晓。虽然这不是有史以来最讨人喜欢的运动鞋照片（公平地说，没有人会把大多数运动鞋泄密者与专业摄影师混淆），但 Air Jordan 11 Low“Bred”的首次亮相确实向我们展示了所有关键细节。早期的传言似乎是真的，因为这款 Air Jordan 11 的低帮版本看起来是乔丹 PE 的 1:1 再现，其所有经典的弹道网眼和漆皮结构都完好无损，加上熟悉的樱桃红外底和白色中底。特别值得注意的是，这款“Bred”使用了原装黑色鞋垫，而过去的 Air Jordan 11 Low“Bred”版本提供了非原装红色版本。预计 Air Jordan 11 Low “Bred” 将于 2025 年 4 月 6 日以全系列尺寸发售，价格从幼儿尺寸的 60 美元到成人尺寸的 190 美元不等。在等待期间，请阅读下面的原始文章，了解更多有关这款鞋的历史。原始故事：Air Jordan 11 Low “Bred” 将在十年后首次回归，有报道称它将作为 Jordan Brand 2025 年夏季发布日历的一部分登陆。尽管迈克尔·乔丹主要穿着原版高帮 Air Jordan 11（他在 1995 年 NBA 季后赛期间首次穿上这双鞋），但 Air Jordan 11 Low，特别是“Bred”，在球场球鞋传说中也拥有自己的一席之地，因为乔丹在 1996 年 NBA 总决赛对阵西雅图超音速队的第一场比赛中穿上了一双 PE 款。据说这双鞋是这次复古版的灵感来源——请记住，Air Jordan 11 Low 直到 2001 年才首次亮相，因为 Air Jordan 11 最初与 Air Jordan 11 Low IE 一起推出，该款鞋拥有与高帮款相同的中底，但鞋面却截然不同。这款 PE 风格的复古款与之前的 Air Jordan 11 Low “Bred” 版本（2015 年，如上图所示）究竟有何不同尚未公布，但它将采用闪亮的黑色漆皮挡泥板、樱桃红外底和最初使其成名的中足碳纤维鞋帮。敬请期待进一步的更新，并且如前所述，预计 Air Jordan 11 Low “Bred” 将作为 Jordan Brand 2025 年夏季 Air Jordan 复古系列的一部分登陆。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/air-jordan-11-low-bred-fv5104-006-release-date-2025</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登邀请罗杰·费德勒和拉斐尔·纳达尔拍摄全新“核心价值”广告</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-core-values-chapter-2-roger-federer-rafael-nadal</link>
      <description><![CDATA[Louis Vuitton 最新的“核心价值”活动庆祝了罗杰·费德勒和拉斐尔·纳达尔在网球界跨越数十年的职业生涯。这张照片由传奇时尚摄影师安妮·莱博维茨 (Annie Leibovitz) 拍摄，照片中这两位体育巨星在 3000 米高的意大利多洛米蒂山脉的阿尔卑斯山峰上休息，身着路易威登经典款式。在共同的广告中，纳达尔将费德勒描述为他的“最大对手，现在则是亲密朋友”。纳达尔继续说道：“在我的职业生涯中，我取得的成就超出了我的梦想，所以归根结底，人类的遗产才是最重要的价值。”费德勒还回顾了两人以前的竞争关系，他说：“随着我们的网球生涯即将结束，我们正在合作做这样的事情——这是一段不可思议的旅程。站在多洛米蒂山脉之巅，在很多方面都具有象征意义。它真正捕捉到了这一刻对我们意味着什么——真正特别而有意义的东西。”在广告中，纳达尔和费德勒分别背着 Monogram Eclipse 背包和 Monogram Christopher 背包，分享了一段沉思的时刻。当他们一起欣赏山顶美景时，这一视觉画面象征着他们职业生涯的结束阶段，同时也代表了路易威登的旅行精神，凸显了人生的经历和一个人的成就就像一场曲折的旅程。从今天开始，“核心价值观”活动将在平面插页和路易威登社交渠道上展示。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-core-values-chapter-2-roger-federer-rafael-nadal</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:42:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 与葡萄牙足协宣布建立长期合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/puma-and-portuguese-football-federation-announce-long-term-partnership</link>
      <description><![CDATA[今天，PUMA 宣布与葡萄牙足球联合会 (FPF) 达成长期合作伙伴关系。从 2025 年开始，PUMA 将开始支持该足球俱乐部，为所有男队、女队和青年队提供新装备。拥有克里斯蒂亚诺·罗纳尔多、佩佩、布鲁诺·费尔南德斯和若昂·菲利克斯等传奇球员，难怪该联合会在社交媒体上拥有的粉丝数量超过全球任何国家足球联合会。葡萄牙足球联合会拥有无与伦比的文化影响力，是全球运动品牌与球员和球迷互动的理想平台。此外，PUMA 长期以来一直支持葡萄牙足球文化。20 世纪 60 年代，PUMA 与 1966 年世界杯最佳射手、传奇球星尤西比奥密切合作，共同打造了 PUMA KING 足球鞋。葡萄牙足球联合会主席费尔南多·戈麦斯在一份声明中表示：“我们之所以被 PUMA 吸引，是因为他们与球迷互动的方式，以及讲述他们合作的每支球队的独特故事的方式。” “我们期待与他们一起创造一系列令人兴奋的产品，这些产品将引起我们在世界各地的大量粉丝的共鸣，”他继续说道。敬请期待 PUMA 的全新 FPF 商品及其将于 2025 年初推出的合作创意方向。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/puma-and-portuguese-football-federation-announce-long-term-partnership</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:10:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rimowa 邀请艺术家 Ptolemy Mann 重新诠释其基本款登机箱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/rimowa-ptolemy-mann-suitcases</link>
      <description><![CDATA[RIMOWA 最近为其 Essential Cabin 系列推出了新的“亮蓝”和“亮姜黄”配色——由轻质聚碳酸酯制成的随身行李箱——现在该品牌已邀请英国艺术家 Ptolemy Mann 对这些颜色进行改造。通过这种方式，曼恩将她的 Thresholds 艺术系列的大胆笔触和明亮色调直接放在了行李箱的外壳上。Thresholds 的精神通过受曼恩笔触启发的分层墨水印花得到诠释，而它上面的凹槽聚碳酸酯则增加了一层字面和比喻意义上的深度。然而，这还不是全部，因为在内部的柔性隔板上也可以看到蓝色的笔触。曼恩和 RIMOWA 的合作纯属偶然。当时曼恩作为艺术家驻留计划的一部分住在哥本哈根，而 RIMOWA 正在从这座城市寻找色彩灵感，以用于其 2024 产品线。“这完全是巧合，Rimowa 也一直在从哥本哈根寻找今年系列的灵感。这位艺术家在接受 Artnet 采访时表示：“运河的深蓝色水面被游泳的人影打断——这是一座充满水和色彩缤纷的建筑的城市——我认为这在最终结果中得到了体现。”“旅行时带上一件艺术品的想法真的引起了我的共鸣。我决定带着创意去旅行。每一次旅行都必须有意义、经过深思熟虑。”Ptolemy Mann x RIMOWA Cabin Threshold 现已通过 RIMOWA 网上商店发售。它的售价为 1,450 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/rimowa-ptolemy-mann-suitcases</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:25:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bodega 和 Oakley 推出带锁扣的黄铜遮阳镜，助力冬季运动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bodega-oakley-latch-panel-brass-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[Oakley 和 Bodega 联手打造了全新的太阳镜，可在斜坡和街道上灵活使用。Latch Panel Brass 太阳镜借鉴了 Oakley 的视觉词汇，采用经典的盾形轮廓，向上逐渐变细，营造出时尚的外星人氛围。Oakley 的 Prizm 镜片采用冰冷的彩虹色饰面，旨在保护佩戴者免受冬季阳光的强烈反射。这款太阳镜的鼻梁上印有 Oakley 的 O 标志，镜片上的实心条纹上斜插着 Bodega 的复古未来主义字标。除了设计用于增强色彩和对比度的专有性能镜片外，还配有可拆卸的侧面护罩以阻挡眩光，而闩锁机制则让用户可以轻松地将眼镜夹在冬季装备上，以便安全存放。这副眼镜配有可固定在镜框末端的眼镜绳，以及 Unobtainium® 鼻托和耳袜，可在潮湿条件下提供额外的抓地力。Bodega x Oakley Latch Panel Brass 眼镜将于美国东部时间 12 月 6 日星期五中午 12 点在网上以及 Bodega 的波士顿和洛杉矶门店发售，先到先得。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bodega-oakley-latch-panel-brass-release-date-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-drops-november-week-4-supreme-palace-erl-canada-goose</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-drops-november-week-4-supreme-palace-erl-canada-goose</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 15:56:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stash x Nike Air Force 1 Low 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/stash-nike-air-force-1-low-hf5516-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Stash x Nike Air Force 1 Low配色：柔灰色/Varsity Royal/Harbor BlueSKU：HF5516-001MSRP：160 美元发布日期：2024 年 12 月 13 日购买地点：Blue Works Studio 和 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/stash-nike-air-force-1-low-hf5516-001-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 15:21:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Monster Energy 运动员在运动鞋工作坊中展示他们的创造力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/monster-energy-london-sneaker-school-athlete-workshop-event-recap</link>
      <description><![CDATA[在过去的几个月里，Monster Energy 一直与伦敦运动鞋学校合作，在其 Ultra 系列下推出一个新的艺术系列，让运动员有机会通过制作自己的定制运动鞋来激发他们的创造力。此前，该项目曾与布莱顿和霍夫足球俱乐部的足球运动员合作，最新项目邀请了滑雪运动员威尔·史密斯、英国 GT 锦标赛车手埃里克·埃文斯、山地自行车运动员维罗·桑德勒以及其他运动员和品牌大使参加由常驻讲师 Jase Cooper 和 Ish Bequessa 指导的运动鞋定制活动。该研讨会主要关注伦敦运动鞋学校的鞋子设计，旨在为想要了解鞋子定制细节的参与者提供蓝图，而阿迪达斯和 Vans 运动员桑德勒和史密斯则使用了赞助商的鞋子。这些运动鞋为他们提供了基础，然后选择各种材料、鞋底和鞋带以添加个性化元素。由于大多数运动员每天都穿运动鞋，他们的最终设计变得更加实验性，在纹理绒面革覆盖层上看到绳索鞋带，在跑步者轮廓上缝制金属面板。继研讨会之后，Monster Energy 继续致力于为全球人们带来创意体验。今年晚些时候，它计划在一系列活动中将体育和艺术融合在一起，供运动员和粉丝使用。立即在社交媒体上了解 Monster Energy 的最新动态。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/monster-energy-london-sneaker-school-athlete-workshop-event-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 14:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 与 The Great Frog 在 2024 年假日季合作中呈现十足朋克风</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/palace-the-great-frog-holiday-2024-collaboration-drop-1-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于伦敦的品牌 Palace 以朋克叛逆风格迎接假日季。为了迎接即将到来的寒冷日子，Palace 此前已发布了其完整的 2024 年假日系列，展示了与著名珠宝商 The Great Frog 合作推出的服装和 925 纯银首饰。此次合作是 2024 年假日季的首发单品，包括一系列活力四射的服装和 925 纯银首饰，将哥特式颠覆性图像推向了最前沿。该系列将其另类象征意义带入 Palace 的主要单品中，黑色拉链连帽衫和运动裤上绣有银色蜘蛛和蜻蜓的绰号。骷髅和匕首符号绣在皮夹克上，与哥特式十字架一起印在连帽衫上。草书 TGF 脚本字体也出现在徽标针织帽、卡车司机帽和滑板上。除了服装外，该系列还推出了一个珠宝系列，将 Palace 标志性的三角形徽标与哥特式符号交织在一起。Great Ferg 深入其 50 年的宝库，共同打造四骷髅十字架戒指，灵感来自华丽的墓穴，上面刻有哥特式字体的 Palace 徽标和骷髅三重奏戒指。另一款带有该品牌标志性“P”字样的粗大蜘蛛吊坠，旁边还有带有哥特式字体的 Palace 标志戒指。所有单品均采用 925 纯银制成。随着 Palace 和 The Great Frog 走到一起，并因共同的伦敦风格和影响力而走到一起，TGF 的创意设计师 Reino Lehtonen Riley 表示：“此次合作的灵感来自伦敦的文化大熔炉，多年来，伦敦的文化大熔炉通过渗透推动了 TGF 和 Palace 的朋克颠覆性。我、Lev 和 Gareth 以及我们在伦敦成长的共同经历，我们创造了一个关于表达自我的系列——这最终反映了滑冰社区。”Palace 最新一季将于 11 月 29 日中午 12 点在英国和欧盟通过 Palace 和 DSM 首次发售。它将于当天晚些时候于美国东部时间上午 11 点发售，洛杉矶门店和 DSM LA 将于太平洋时间上午 11 点发售。日本和韩国的发售计划于 11 月 30 日日本标准时间上午 11 点进行，而中国的微信发售则将于同一天美国中部标准时间上午 11 点进行一小时后。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/palace-the-great-frog-holiday-2024-collaboration-drop-1-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:31:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>