<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2025 21:14:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Sunnei想要滑动信用卡，而不是Tiktok Feeds</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Sunnei被吹捧为“米兰最疯狂的时尚品牌”，经常因其病毒跑道特技表演而被人们铭记。在以前的几个赛季中，设计师西蒙妮·里佐（Simone Rizzo）和洛里斯·墨西拿（Loris Messina）雇用了模特在前排冲浪，从观众那里获得现场评级，并分享他们对场地扬声器的内在思想，所有这些都旨在停止毁灭战士的拇指，并声称对时尚的雷达（Radar）声称更大的股份。但是上个赛季的桑尼（Sunnei）上赛季（2025年春季表演的年龄较大的演员都对时间的流逝进行了评论），严重的业务动作正是开始掩盖了十年来这个年前的品牌年轻的滑稽动作。在周四，桑尼（Sunnei）的2025年秋季2025年跑道随着商店的开业而倍增，其型号加倍，并加倍。所有29个外观都配有多个白色袋子，上面有黑色大文字上阅读“ Sunnei”，促进了意大利标签的新购物目的地（或品牌称为“社区中心”），并带有咖啡馆和画廊的空间，将于3月1日向公众开放。解释了。他们并不是说从字面上看 - 浏览上面的图像，您会发现Sunnei的模特被色彩斑posefly覆盖着五颜六色的针织高领毛衣，模糊的Mohair毛衣，紧身的拉链和长袖。取而代之的是，里佐（Rizzo）和墨西拿（Messina）从他们通常的戏剧标签上剥离了期望，并以明显的方式让观众：服装，人民，现在是新商店。表演说：“购买，尝试，检查，评论。“ 2025年秋季涉及一个品牌及其配方 - 逊尼尼的配方，”该节目继续说道。 “您可以购买它，也可以走开。从本质上讲，这一决定是最初处于最初的状态：交易的时尚。欲望符合现实的地步，某些东西从我们到您身边。”为了直言不讳，Sunnei现在不太感兴趣地停止您的滚动，对您的卡片的感兴趣，因为任何业务都应该像任何业务一样。但这并不意味着该标签已经消除了其巧妙的营销策略：桑尼（Sunnei）在米兰（Milan）周围发布了广告，其中包含模仿出版物（如Vague and the New Work Times）的虚假评论，上面写着：“您真的不需要的商店”和“旧商店更好”。桑尼（Sunnei）可能会长大，但并非没有机智。最后，该品牌的2025年秋季演出对其当前的目标是一个直接的评论：开设商店，与新消费者建立联系并建立更大的品牌。该品牌总结说：“仅此而已。不再是。不，我们不是在这里做概念性的陈述。这是一个无概念的领域。”这是增长的。请参阅上面画廊中的逊尼开会的2025年秋冬2025年收藏，并敬请期待米兰时装周的更多报道。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丽贝卡·布莱克（Rebecca Black</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/rebecca-black-takes-on-hyperpop-for-salvation</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 丽贝卡·布莱克（Rebecca Black）不再是星期五的13岁病毒星，她也希望您知道这一点。这位现年27岁的艺术家回到了她的第二个全长项目Slevation。该项目自我发行，代表了布莱克大胆进入更多实验类型，包括越来越多的主流超越主流。 “救赎”旨在使自己与布莱克的互联网信誉区分开来。七首歌曲专辑长21分钟，充满了催眠舞曲和怀旧歌词。这张专辑在10月的第一张单曲“ Trust！”中被取笑。这首歌以大胆的吉他即兴演奏开头，迅速引入了电子影响。从那以后，它已成为她流媒体最多的曲目之一。第二张单曲“糖水氰化物”于12月发行。尽管流派正在不断发展，这首歌是对超越台词的清晰出现。 “救赎”并不是歌手首次介绍实验性电子音乐。 2023年，Black自我发行了她的第一张完整专辑“ Let her Burn”，她在巡回演出中宣传。去年夏天，她还进行了锅炉室套装，黑色在Instagram上描述为“我有史以来我要检查的最响亮的桶列表项目。“您可以在Apple Music和Spotify上进行“救赎”。 target =“ _ blank” title =“ rebecca black在＆＃039; salvation＆＃039;”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/rebecca-black-takes-on-hyperpop-for-salvation</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Frieze New York揭幕2025参展商阵容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-york-2025-exhibitors</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Frieze New York已宣布将于5月7日至11日在棚屋中参加2025年版的67个画廊。该阵容包括Gagosian，Hauser＆Wirth，Pace，Perrotin和David Zwirner等主要球员，以及Tomio Koyama（Tomio Koyama（Tokyo），Kukje（Seoul＆Busan）和OMR（墨西哥城）等国际名字。纽约的几个画廊，包括303画廊和Miguel Abreu画廊，也将参加。该博览会的重点部分由Lumi Tan策划了第二年，重点介绍了新兴的艺术家和代表性不足的艺术家。新移民包括G画廊（首尔），国王Leap（NY）和YEO Workshop（新加坡）。著名的展览包括已故的詹妮·克雷恩（Jenni Crain）的作品，丹妮尔·布拉斯瓦特·希尔利（Danielle Brathwaite-Shirley）的互动视频以及奇特拉·萨斯米塔（Citra Sasmita）的纺织安装。这一宣布是在不确定性的情况下出现的，因为据报道，弗里兹（Frieze）的母公司Endeavor（Edanevor）正在考虑出售该品牌。 Stay tuned for more details and head to Frieze&#39;s website for more information.List of Frieze New York exhibitors:303 Gallery, New YorkA Gentil Carioca, Rio de Janeiro, São PauloMiguel Abreu Gallery, New YorkApalazzogallery, BresciaTanya Bonakdar Gallery, New York, Los AngelesMatthew Brown, New York, Los AngelesCanada, New约克卡洛斯（Yorkcarlos）/Ishikawa，纽约州伦敦省纽约州，纽约市Cohan，纽约洛多维科·科西尼（New Yorklodovico Corsini），布鲁塞尔斯丹（Brusselsdastan），德黑兰（Tehran），多伦多和埃德林（Torontoandrew Edlin）纽约，洛杉矶，伦敦，巴黎，勒布尔特，巴塞尔，格斯塔德，罗马，雅典，香港，香港，洛杉矶，洛杉矶，纽约人画廊，约翰内斯堡，约翰内斯堡，开普敦，伦敦，伦敦，纽约市格雷，纽约州格雷，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，安吉利斯，香港，巴黎，伦敦，萨默塞特郡，梅诺卡，摩纳哥，苏黎世，格斯塔德，巴塞尔，圣莫里茨加尔莱里现代，首尔，纽约市纽约市，纽约，波哥大詹金斯·约翰逊·加里森森，纽约画廊，纽约州Koyama画廊，Tokyoandrew Kreps画廊，纽约Kukje画廊，首尔，Busankurimanzutto，纽约，墨西哥，墨西哥城，圣保罗，圣保罗，布鲁塞尔，巴黎，巴黎，巴黎，纽约克特里亚，纽约市Miro AngelesOMR, Mexico CityOrtuzar, New YorkPace Gallery, New York, London, Hong Kong, Geneva, Seoul, Los Angeles, Tokyo, BerlinPerrotin, New York, Paris, Hong Kong, Seoul, Shanghai, Tokyo, Los Angeles, LondonProyectos Ultravioleta, Guatemala CityNara Roesler, São Paulo, Rio de JANEIRO，纽约州，伦敦，米兰，巴黎，萨尔茨堡，汉尔茨堡，汉尔斯赫·史珀，柏林，巴黎，巴黎，塞尔索西西，塞尔索西森，伯林斯特森，开普敦，约翰内斯堡，约翰内斯堡，约翰内斯堡，阿姆斯特丹，阿姆斯特丹纳州，巴黎，巴黎，阿尔雷斯尼昂·太平洋，伦敦纽约市，纽约市纽约市， Seouldavid Zwirner，纽约，洛杉矶，伦敦，巴黎，香港，香港人（12），加勒里亚市中心，圣保罗 -  C. Leap，纽约 - 里斯本奥德里·加尔马达加亚（Audrey Gairmadragoa） - 纽约的罗德里戈·埃尔南德斯曼（RodrigoHernándezmanagement） - 塔希尔·卡尔马里米特（Tahir Karkalimitre Galeria），贝洛·高洛（Belo Horizo​​nte），圣保罗（Luana Paulo -  Citra Sasmita   &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-new-york-2025-2025-exhibitors“ rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-york-2025-exhibitors</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:20:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Foamposite One今年释放的“碳纤维”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-one-carbon-fiber-hf2902-002-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Foamposite One &quot;Carbon Fiber&quot; (mock-up pictured above)Colorway: Black/Black/Dark Smoke GreySKU: HF2902-002MSRP: $230 USDRelease Date: Holiday 2025Where to Buy: NikeIt&#39;s officially Nike Air Foamposite One season.这位笨重的模特出演了令人兴奋的竞选活动，这些竞选活动是Tekken 8和Comme desGarçons，去年，刚刚以其传奇的“ Galaxy”返回NBA全明星周末。随着即将到来的“黑色/伏特”一对的途径，似乎还有更多的配色。现在，有一个传闻中的“碳纤维”对加入。根据声名狼藉的运动鞋行业内部人士Zsneakerheadz和Sneaker Files的一份新报告，Nike将在一年结束时丢下Air Foamposite One folamposite的“碳纤维”颜色。虽然我们缺乏对这对夫妇的首先看待，但注意到该模型的确切颜色阻滞有望在整个运动鞋上存在。请继续关注更新，包括首先查看这对，因为我们目前希望它通过耐克SNKR和精选零售商以230美元的价格到达本假期。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-carbon------------------------------ 002-002-REAS]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-one-carbon-fiber-hf2902-002-release</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:01:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Overlandish和Hoka合作为“ Trailish”倡议</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/outlandish-hoka-trailish-trail-running-partnership</link>
      <description><![CDATA[ Brooklyn-based outdoor gear store Outlandish and HOKA have teamed up for a new Trailish initiative, a partnership created to provide New York City&#39;s vast running community with access to the state&#39;s multitude of running trails.Building on Outlandish&#39;s hiking-centric Hikeish partnership with Salomon, Trailish will host monthly trail runs through the Hudson Valley and greater三州区域，让大苹果跑步者习惯于将人行道撞倒越野奔跑的机会 - 并利用纽约州的整个森林覆盖范围超过60％的事实。 “纽约是世界上最伟大的城市，但获得大自然是我们的致命弱点，” Outlandish的联合创始人Benje Williams说。 “希望Trailish可以帮助关闭循环。” Trailish将提供往返于Brooklyn Crown Heights，Brooklyn的Overlandish商店的交通，每次跑步都将由由驾驶员和步行者支持的国家许可的向导计划和领导。所有跑步还将为参与者提供一个机会，可以测试Hoka的最新越野跑鞋类（例如Mafate Speed 4），这意味着他们不必购买新装备才能成为体验的一部分。第一次越野跑计划于3月9日在洛克菲勒州立公园举行。前往Trailish主页以获取更多信息并注册。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/outlandish-hoka-trailish-trail-running-partnership</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 19:55:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PGA Tour 2K25已正式推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/pga-tour-2k25-has-officially-launched</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 使用WM Phoenix公开赛作为即将举行的派对，2K Games现在已将其最新版本的PGA Tour系列发布给公众。即将发布的发行在TPC Scottsdale中周三取笑，2K邀请了Christopher McDonald，Max Homa，Matt Fitzpatrick，Snappy Gilmore和其他创作者等人在发布前测试游戏。 Now PGA TOUR 2K25 is available for play on Xbox One X and Playstation 5. View this post on Instagram A post shared by PGA TOUR 2K25 (@pgatour2k)The standout features of the new game include EvoSwing, a newly introduced mechanic which aims to better replicate the unique challenges of the golf swing, prioritizing contact, rhythm, transition and swing path.自上次以来，Myplayer和Mycareer（本质上是2K的职业模式）也得到了改善。有五种不同的玩家原型可供选择 - 强国，技术员，魔术师，绿色保管员和雕塑家 - 每个蓝图都将您的播放器设置为开发独特的技能的路径。技能树，包括T恤方法，恢复，掩体和绿色焦点，是您从新手到专家发展主角的方式。当然，没有赃物，这不是2K高尔夫游戏。 Sun Day Red今年是第一次可用，Malbon与多余的黄油，Adidas，Footjoy和其他人一起返回。正式启动“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/pga-tour-2k25-has-officially-launched</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 19:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury的New Balance的官方图像991V2“颜色为调色板”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salehe Bembury x New Balance 991v2 “Colors Be The Palette”Colorway: Purple/PurpleSKU: U991SB2MSRP: $250 USDRelease Date: 2025Where to Buy: New BalanceUpdate: A steady stream of updates surrounding Salehe Bembury&#39;s next project with New Balance have been arriving since a leaked pair popped up earlier这个月。最初在去年八月取笑，看起来这款运动鞋可能最终会在官方图像刚刚到达时很快就会下降。如前所述，鞋子的混合材料紫色鞋面具有多种颜色，包括橙色，蓝色，金色和绿色的颜色。它的两色调中底从前脚的紫色过渡到米色和Abzorb品牌的玫瑰红色。但是，我们没有进行这项新合作的发布日期，但是，它很可能会通过New Balance和精选零售商以250美元的起价推出。Update：Update：不久，早期一对泄漏后不久，Salehe Bembury决定取笑他即将出现的New Balance 991V2 991V2“颜色为The Palette”。虽然仅限于一张图像，但这里最大的收获是鞋子可能很快就会上架。如我们上次更新中所述，它具有充满活力的调色板，并在舌头和包装上都向Bembury点头。请继续关注有关其发布的最新信息，并重新审视下面的最初细分，以获取更多详细信息，以获取Instagram上的这篇文章。 Teased last August, he went on to drop projects like the New Balance 530 &quot;Prosperity Be the Prize&quot; and this year&#39;s 1500 &quot;GROWTH BE THE TREE” instead. However, it may be time for this 991v2 “Colors Be The Palette” sneaker to release as a leaked pair has popped up. As described in our initial breakdown below, the vibrant version of the shoe sports a mixed material purple upper that includes rough suede overlays. Co-branding is served at the tongue定制包装虽然提示绿色，橙色，白色，蓝色和红色，但我们散布着任何牢固的释放细节，因此请继续关注更多更新，因为我们希望它能在未来的几个月内到达，这可能是通过Beaspunge和New Balance以250美元的开始。从那时起，涉及鞋子的各种项目都又一次发布，其新的区域性的“城市版”包作为最新的捆绑包。SaleheBembury刚刚带到Instagram，透露他是下一个与991V2的合作者，在哥伦哈根时装周上打了一对，在哥伦哈根时装周上，他为自己提供了免费的合作，涉及到530年的530次合作舞蹈。在我们对贝姆伯里（Bembury）首次对991V2的首次拍摄的两图预览中，它明显地在其鞋面上穿着紫色的绒面革。从那里开始，舌头标签出现了一个宝蓝色，尤其是从二人组中带有橙色的共同品牌。在衬里的衬里，灰白色，脚趾覆盖层的灰色，外底灰色，外底和“ N”徽标大纲以及在脚趾上的柠檬绿色的灰色覆盖物，在脚趾覆盖的灰色，灰色，在脚趾上呈灰色。请继续关注最新信息，包括对这对的仔细观察和启动信息，因为我们希望它在接下来的几个月内通过New Balance发行，并在250美元的价格点左右发布零售商。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 18:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡尔文·克莱因（Calvin Klein）将目光投向了塑形者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/calvin-klein-launches-new-shapewear-line</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 当您想到加尔文·克莱因（Calvin Klein）时，您会想到内衣，特别是在全层的广告牌上贴上的Uber著名名人小麦上的内衣。现在，经过将近四十年的标志性广告系列，帮助主导了设计师的内衣场景，该品牌宣布了其最新的冒险：Shapewear。该系列是该品牌在塑形空间中的第一个。为了纪念发布会，加尔文·克莱因（Calvin Klein）聘请了时尚最喜欢的摄影师之一夏洛特·威尔士（Charlotte Wales）和模特夏娃·休森（Eve Hewson）。作品包括真正的雕刻内衣以及时尚塑造的碎片，旨在将其佩戴作为“感性简单”启发的服装。物品范围从骑自行车的短裤到无缝的丁字裤，再到带蕾丝的单件。每件服装都有四个签名组件：第二张皮肤平滑，保持网眼，保持拉伸和安全雕塑。发射紧随其后，紧随其后，耐克新近宣布的合资企业。 Nikeskims是该公司快速扩张的最新信息。 Skims的价值近40亿美元，还与2024年的巴黎奥运会，WNBA以及最近的North Face合作。到目前为止，Skims已经垄断了塑形景观的很大一部分。现在轮到加尔文·克莱因（Calvin Klein）参加比赛了。卡尔文·克莱因（Calvin Klein）的塑身衣现已在线提供。零件的零件从“第二款皮肤平滑丁”到“持久伸展滑道”的104美元不等。塑形者”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/calvin-klein-launches-new-shapewear-line</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 17:48:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Puma和Skepta重新启动Skope永远中间黑色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/skepta-puma-skope-forever-mid-turquoise-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: PUMA x Skepta Skope Forever MidColorways: Flat Dark Gray/PUMA Silver/PUMA BlackSKUs: 399453_01Retail Price: $220 USDRetailers: PUMAPUMA and UK rap legend Skepta have dropped a new variant of their Skope Forever Mid, originally introduced in 2024 with a远足风格的化妆品和传统的棕色皮革鞋面。基于2024年春季发行的原始Skope，Mid Variant倾向于Y2K运动鞋的美学和实用细节。建立适合室外小径和城市街道的材料和功能，第二次下降重现了相同的Silhouette，并重新浮出水面，并重新构建了一个新的Pallette，靠在享受的新型Palette上，倾向于Black Black Black Uppers cool cool cool cool coled-uped coscent。鞋面包括黑色皮革和灰色网眼的组合，与明亮的绿松石花边大胆形成鲜明对比。与未来派的调色板一致，鞋底和脚跟柜台上的镀铬细节盖上了特殊的skepta x puma wordmark。跌落的手套完成了，并扩展了加入鞋子掉落的各种服装和配饰。遵循10月中旬的第一个Skope Forever的发布，Skepta在12月在伦敦时装周期间展示了他的主电源唱片公司的第2季。为了庆祝这个新系列，设计师 - 演奏家开了一个临时的弹出式弹出式作品，其中包括“高架街头服装”和豪华必需品。 Skepta通过更多的合作和发行来加强他的时尚跨界，继续将他的创意练习推向新领域。PumaX Skepta Skope Forever Forever现在通过PUMA网络商店，PUMA的零售地点和全球精选零售商。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/2/skepta-puma-skope-forever-mid-turquoise-release-date-information&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;PUMA and Skepta Reboot the Skope Forever Mid in Black&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/skepta-puma-skope-forever-mid-turquoise-release-date-information</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 17:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卧底和GU推出了新的时尚系列UG</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/undercover-gu-ug-jun-takahashi-collaboration-line-launch-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在一系列成功的合作之后，卧底和GU（Uniqlo的姐妹品牌）使他们的关系正式正式。 Meet UG, the fashion brainchild of the Jun Takahashi-led label and the Tokyo-hailing retail brand that&#39;s aiming to &quot;elevate the initiatives&quot; between the two imprints.Coming next month, UG&#39;s first collection is inspired by the theme of &quot;Silent/Nose,&quot; and it features &quot;playful designs and unstructured styling that bring a slight sense of discomfort and surprise to everyday fashion,&quot; according to the label. 19件式的线条包括高桥式的gu签名，例如运动衫，货物裤和宽布上衣，以及锋利的两件套西装，具有卧底的经典“ Fang Camoufage”模式和说明性的“ Fang burger Shop”的技术外套，这些噪音汉堡店的上衣是takahashi的上衣，价格为1件$ 300 $ 300 $ 300的$ 300 00s $ 300 00s $ $ 300 00s $ $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s $ 300 00s。在Instagram上查看这篇文章。借助UG，我们的目标是重新定义主流和高级时尚的交集，提供独特的，具有前瞻性的设计，可以享受世界各地的人们。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/undercover-gu-ug-ug-gu-ug-jun-takahashi-collaborati--launch-collect-collection-collection-collection-collection-collection-collection-rease-info” rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank cover and gu]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/undercover-gu-ug-jun-takahashi-collaboration-line-launch-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 16:57:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MM6完善了FW25的简单颠覆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/mm6-margiela-fall-winter-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; “服装衣架”肩垫，透明的衣服叠加和超大西装外套 - 这是MM6秘密代码。今年早些时候，MM6胜利地回到了Pitti Uomo担任客座设计师，演出了他们的首个独立男装跑道表演。该系列是对马丁·玛吉拉（Martin Margiela）2006年白人演出的致敬，并重新定义了MM6成衣男子的解构胶囊制服。本赛季，FW25女装系列通过探索颠覆性简单性的可能性扩大了这些想法。模特在时装秀上缓慢地划分，通过其屏幕般的涂黑太阳镜直接与客人进行眼神交流，从男装展览中扩展了一步。但是，如果男装主要由黑色和白色调色板定义，那么女装系列提供了更柔和的范围。黑色，木炭，棕色和米色形成了一种自然的地球色调，两次被红色和蓝色的惊喜流行。许多作品都强调了该系列制服的中立性，其技巧仅在最观察的眼中引人注目。在腰部切开沟槽外套，并使用可移动垫通过右角肩膀锐化了条纹polo。色调网格也以多种方式使用。首先是皱纹的针织套装和上衣的覆盖层，其次是独立的透明鞋，搭配裤子，搭配夸张的，未修剪的接缝。即使格伦·马滕斯（Glenn Martens）的Maison Margiela首次亮相尚未正式宣布，但该设计师被发现出席，刚从他的Mega Diesel系列的高跟鞋出发。 Martens以纺织品的签名解构，尤其是牛仔布而闻名，最近被确认为Maison Margiela的创意总监。 2024年是自马丁（Martin）离开Artisanal SS24系列以来，这是该房屋受欢迎的最大时光之一，该系列即时向整个行业造成了冲击波。马滕斯（Martens）的柴油机任期和崇高的让·保罗·盖特埃（Jean Paul Gaultier Couture）的Couture合作是其解构能力的投资组合，许多人急切地等待着他将要做什么。同时，您可以在上面的画廊中查看MM6的全秋/冬2025年收藏，并始终关注米兰时装周的所有事物。   单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/mm6-margiela-fall-winter-2025-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 16:02:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>takuya kuroda发行了他的第八张录音室专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/takuya-kuroda-everyday-album-release</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 通过融合嘻哈，新苏尔和爵士乐的元素，takuya kuroda的takuya kuroda享有熟练的音乐变色龙的声誉，以他的感染性节奏，崇高的凹槽和痛苦的痛苦而闻名。现在，现在是科比出生的布鲁克林的小号手，他每天发行了这一技能，他的第八张录音室专辑。探索工作室生产艺术与现场中期表现的崇高体验之间的中间立场，以及真正的爵士乐的愿望以及每天都在努力地围绕着库里达（Kurode）的努力，并努力地围绕着凯洛达（Kurode）的表演和旋律，并在凯旋舞中表现出了旋律。这些方面在诸如“坏再见”和“铁匠”等曲目中尤为明显，并且更紧密的“好奇心”，他将小号放在一边玩Flugelhorn（Kuroda在项目中扮演合成器和fender Rhodes又在项目中扮演Fender Rhodes。在日本。这首歌以疯狂的节奏开始，封装了沿着平台赶上座位的感觉，然后突然将强度一直拨回，通过向使其坐在座位上的氛围中，通过向您的座位上的氛围进行全面旋转，打开敞开的高级麦芽罐，并在下次演出中坐下来。黑田在2024年1月的一次采访中对Hypebeast说：“我觉得我已经准备好了。”即使在艰难时期，我一直对自己的能力充满信心，但是我的经理和朋友就像“哟，您对这张专辑都有新的信心。”现在，这张专辑就在这里了 - 黑田的信心在下面全面展示。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/takuya-kuroda-everyday-everyday-album-rease” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ takuya kuroda roredease＆＃039; tairmy＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/takuya-kuroda-everyday-album-release</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:52:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shygirl用“ Club Shy Room 2” EP恢复了她的污垢说唱的根源</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/shygirl-club-shy-room-2-release-date-info-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Shygirl已返回，将闷热的续集放到她著名的EP Club Shy（2024）中。 Departing from the house-focussed sound of the first project, Club Shy Room 2 enlists a roster of global collaborators like Saweetie and Pinkpantheress to reprise Shygirl&#39;s grime-infused hip-hop style.The multi-hyphenate electronic artist opens the EP with two strong tracks, &quot;Je M&#39;apelle&quot; and &quot;Flex&quot; with BAMBII, which immediately recall her EP ALIAS (2020), a seven track project that showcased her诸如“ leng”和“ freak”之类的歌曲令人印象深刻。遵循开幕歌曲，粉丝可能已经熟悉了第三和第四首曲目：与加利福尼亚的说唱歌手Saweetie和F*Me与法国歌手Yseult（Me Yseult）完美无瑕 - 在项目前发行的前两首单曲。“ Wifey Riddim”与Jorja Smith和Sadboi一起加上R＆amp; Blavors与快速节奏的数字融合在一起，在Bass House the Bass House Break中融为一体。最后，EP以拉丁语启发的“真正的宗教”结束，以流行音乐粉红色的Pantheress和洪都拉斯艺术家Isabella Lovestory为特色。伊莎贝拉·洛夫斯托里（Isabella Lovestory）倾向于偏爱雷吉尔（Shygirl）对雷格顿（Reggaeton）和新杂志（Neoperreo）的亲和力，用西班牙语和粉红色的人提供了一场艰苦的经文，展示了她的标志性，精致的伪造。 Shygirl的“ Club Shy Room 2” EP今天无处不在。听下面的完整EP。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/shygirl-club-shy-room-2-release-date-info-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:43:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洛罗·帕安娜（Loro Piana）开始进行FW25-26的马术冒险</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/loro-piana-fall-winter-2025-2026-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是使用有机材料混合物还是丰富的调色板，洛罗·皮亚纳（Loro Piana）一直在寻找自然世界寻求设计灵感。这个季节，意大利Maison将注意力转移到骑马上，建立了完整的成衣系列，该系列借鉴了经典的马术制服。秋冬2025-26范围的核心是一系列主食户外服装，包括狩猎夹克，帕克斯和缝的衬里。略微精制以适合当代衣柜，其原来的紧身，准备就绪的轮廓被重建为更轻松，更宽松的形状，并配对米色jodhpurs或锥形美诺羊毛鞋底的配对，并不忘记这些易用的膝盖式编码器。高领西装外套，以及来自柔软的材料（例如羊毛混合雪佛特和绒面革）的长线外套。除了给大棕色色调系列的质地外，这所房子的主食豪华面料选择还可以轻松地与开衫和针织马球上衣一起分层。随着Maison对马术相关的服装的重新构想，也可以在比赛当天从看台上享受新的剪裁。首次将其标志性的意大利面条重新设计成斗篷，该斗篷以两种配色到达，与一系列宽毛的帽子完美搭配，而三件套西装和缎面夹克为本赛季的黑手党场合提供了时尚的添加。为了揭示该系列的揭露，洛罗·帕安娜（Loro Piana）在米兰时装周期间为总部打开了大门，主持了一个特殊的演讲，其中旨在反映其服装创作的物质旅程。除此之外，它的亭子固定装置从2月28日至3月1日以旧邮局的风格返回Via Dei Giardini，它将发出由Maison 90年代90年代的广告活动打印出来的明信片。一定要查看上面画廊中的完整FW25-26 Lookbook。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/loro-piana-fall-winter-winter-2025-2025-2026-collection-reast-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ loro piana piana piana piana tharks the foreatt for for foreatt for for foreatt for for f w 255-26&gt; pick full thind terig thind thind thind thind gll ply perf per &lt;terim &lt;此处，]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/loro-piana-fall-winter-2025-2026-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:23:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bad Friend为新胶囊系列的街头服装带来了高档边缘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/badfriends-february-25-capsule-jairo-garcia-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 南加州街头服装标签Bad Friend将通过其最新的胶囊系列引起浪潮。 Bad Friends以与不败和清醒的纽约这样的品牌与品牌的高调合作而闻名，Bad Friend继续在街头服装场景中引起人们的关注。由加利福尼亚州奥兰治县的墨西哥裔美国人设计师Jairo Garcia陷入困境，Bad Friend曾被庆祝，以代表街头华丽文化中的活力社区。随着这个新的滴滴，该品牌对城市风格进行了精致的旋转，将豪华的氛围注入了独特的美学中。巴德朋友&#39;25年2月胶囊引入了一系列新鲜的，引人注目的风格，以提升日常街头服装。一件杰出的作品是轰炸机外套，周围有人造皮草贴花，并在胸部和背部都形成了标志性的Bad Friend Skeleton徽标 - 营造出精致而前卫的外观。另一个亮点是完整的缎面，深绿色的篮球短裤，散发出大胆的精致，并在运动服上带来了抛光的转折。其他作品包括嬉戏的孩子的拉链连帽衫，以及更新的经典羊毛，上衣和帽子的迭代。该系列完美地平衡了前卫的街头服装和高档的改进，这标志着该品牌的另一个里程碑。 Bad Friend &#39;25胶囊现已在品牌的网络商店中找到。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/badfriends-february-25-capsule-jairo-garcia-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 04:46:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>