<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 00:59:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Jordan Luka 3 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jordan-luka-3-midnight-racer-hq4255-005-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Jordan Luka 3 “Midnight Racer”配色：“黑色/薄荷泡沫-超粉红-超葡萄”SKU：HQ4255-005建议零售价：130 美元发布日期：7 月 5 日购买地点：NikeJordan Brand 和 Luka Dončić 为 NBA 季后赛做好准备，推出了 Jordan Luka 3。这款新跑车风格的设计支持东契奇，他和达拉斯小牛队进入了 NBA 总决赛，最终输给了东契奇的乔丹品牌队友杰森·塔图姆。现在，Luka 3 终于要向公众发售了，它将于下周在欧洲以“午夜赛车”配色首次亮相。新款 Jordan Luka 3 的关键亮点包括该系列标志性 Isoplate、全长 Cushlon 3.0 泡沫和 Tier-2 可持续性的演变，确保每双鞋至少使用 20% 的再生材料（重量）。至于这款“午夜赛车”外观，它首先是鞋跟和鞋舌周围可见的黑色底色，结合了带有紫色和粉色漩涡的图案覆盖层。鞋舌和鞋跟处采用相同的紫色，鞋底则采用黑色底色和薄荷绿覆盖层，使整双鞋更加完整。Jordan Luka 3 的“Midnight Racer”配色仍预计将于 7 月 5 日在欧洲通过 Nike 和指定零售商发售，该鞋款将于 7 月 16 日在美国的“Photo Finish”展示会上首次亮相。敬请期待官方确认和更多鞋款的发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jordan-luka-3-midnight-racer-hq4255-005-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 23:43:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星巴克推出全新气泡冰能量饮料系列，助您开启活力一天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/starbucks-new-line-sparkling-iced-energy-beverages</link>
      <description><![CDATA[星巴克® 推出了新款能量饮料，正好赶上炎热夏日的出行。这款最新的冰镇能量饮料融合了气泡水果口味，为粉丝们带来极致活力，开启新的一天。星巴克® 冰镇能量饮料有两种不同的口味：甜瓜冰镇能量饮料和热带柑橘冰镇能量饮料。甜瓜冰镇能量饮料是甜瓜和黄瓜口味的清爽混合，并结合了 Passion Tango® Tea，其中含有 180 毫克咖啡因。 Tropical Citrus 具有百香果和柑橘风味，搭配绿茶，含有 205 毫克咖啡因。星巴克推出冰镇能量饮料，让您有额外的动力应对一天中遇到的一切。这些饮料可提供无糖能量，帮助您提升一天的活力。这些气泡饮料风味十足，是充分利用更长夏日的完美方式，可在您最需要的时候为您提供能量。现在，美国星巴克门店有售星巴克® 冰镇能量饮料，让您补充能量，找到适合您的口味。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/starbucks-new-line-sparkling-iced-energy-beverages</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 23:11:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡雷尔·冯克通过他的带兜帽的超现实主义绘画搭建了通往过去的桥梁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/karel-funk-stems-gallery-brussels-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Stems Gallery 正在举办加拿大艺术家 Karel Funk 的新个展。这场同名展览在其布鲁塞尔旗舰店举行，延续了 Funk 数十年来对精心制作的外套形式的蒙面人物的探索。受到 18 世纪佛兰德斯布料画家作品的启发，Funk 通过现代的视角重新诠释了这种模仿作品，用华丽的彩虹色派克大衣和羽绒夹克取代了过去华丽的长袍和袖口。 “这件夹克已经成为我寻找绘画信息的斗争的唯一灵感或工具，”Funk 之前告诉 Hypeart，他将现代当代风帽描述为“通往过去的桥梁”。Funk 平均花三个月时间完成他的每幅画作——一种“完美主义”的态度，他经常进入冥想状态。从远处看，Funk 看起来像照片，他通过一系列薄薄的稀释丙烯酸涂料层来构建他的作品，从而对多色 GORE-TEX 和其他技术面料进行了超现实主义的描绘。对于在比利时首都的人来说，展览将展出至 2024 年 7 月 27 日。Stems GalleryRue du Prince Albert 4,1050 Ixelles，比利时点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/karel-funk-stems-gallery-brussels-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 22:59:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹泽尔·库里在“黑旗自由式”节目中邀请了墨西哥加时赛选手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/denzel-curry-that-mexican-ot-black-flag-freestyle-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Denzel Curry 继续保持着顽皮的势头。作为 King Of The Mischievous South 的第二代——King Of The Mischievous South Vol. 2 – 临近，Curry 继续预览专辑的声音，现在推出了与 That Mexican OT 合作的“BLACK FLAG FREESTYLE”。两人在“From The Block”表演中首次亮相了这首歌，但它的起源可以追溯到更早 – 当时 Curry 在澳大利亚的一个深夜录制了这首歌。这首歌的标题也来源于这次录音，根据一份新闻稿，Curry 在演唱这首歌之前用一条黑色头巾包住了麦克风。在 Instagram 上查看这篇帖子 4ShootersOnly（@4shootersonly）分享的帖子 187 Ricky 和 ​​Payday 制作的这首歌曲由高强度的制作以及 Curry 臭名昭著的高能量所呈现，与 OT 的活力相得益彰。“哎，黑旗全在我的麦克风上（在我的麦克风上）/我像 Bob Barker 一样花了很多钱，价格合适（嘿）/破产是我的氪石（呵呵），有钱是我的超能力（呵呵）/抽着这些苦涩的黑鬼，在我的街区我们称之为酸味（抽烟）”，他在合唱部分说道，然后表达了对家乡的热爱。“来自佛罗里达州南部，穿过戴德和布劳沃德 / 发霉的屁股上沾满了库什，闻起来像金色的淋浴 (淋浴) / 是的，我喜欢我的杂草更响亮，婊子更坏，黑鬼更真实 (Ayy) / 我不玩我的家人，关于我的生意，关于我的 skrilla (Nah)。&quot;现在在 Spotify 和 Apple Music 上播放“BLACK FLAG FREESTYLE”，并期待 King Of The Mischievous South Vol. 2 于 7 月 19 日在各地上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/denzel-curry-that-mexican-ot-black-flag-freestyle-single-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 22:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Flo Milli 在《Tiny Desk》上表演新版《Never Lose Me》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/flo-milli-tiny-desk-concert</link>
      <description><![CDATA[Flo Milli 是最新加入 Tiny Desk Concert 系列的歌手，NPR 为黑人音乐月聚焦了九位黑人女歌手。这段 16 分钟的视频中，Milli 首次与一支现场乐队和两位伴唱歌手搭档，演唱了六首歌曲的精简版，包括她的热门歌曲“Never Lose Me”。Milli 身穿 Off-White™ 迷你连衣裙，长发上插着鲜花，接管了 NPR 办公室。这位说唱歌手以她的歌曲“Conceited”和“Bed Time”的混合曲开始表演，并加入了摇滚元素，电吉他为她的节拍伴奏。然后，米莉演唱了她 2020 年的热门歌曲“In the Party”。这首开启她职业生涯的歌曲“Beef Flo Mix”被简化为一个精简版，用舒缓的吉他声代替了伴奏音轨，以增强歌曲的流畅度。米莉继续探索她的不同时代，随后演唱了同样来自她的第一张专辑的歌曲“Weak”。最后，米莉以她的热门歌曲“Never Lose Me”的特别版本结束了表演。乐队选择在这个慢速版本中使用原声吉他，而米莉则为这次表演添加了一段专属的新诗句。 “让我做个海地人，我爱佐伊 / 当我和他在一起时，我表现得像个婊子 / 他想要一个荡妇，我觉得自己像 Amber Rose / 是的，让一个婊子摸她的脚趾 / 从后面打，我想要更多 / 黑鬼，我喜欢你窒息的样子。”今年 6 月，Tiny Desk Concert 邀请了多位黑人女性表演，从传奇人物到后起之秀。Tems、Lakecia Benjamin、Tierra Whack、Chaka Khan、Kierra Sheard、Meshell Ndegeocello 和 Brittney Spencer 都举办了他们的 Tiny Desk Concerts，SWV 即将上演。这场演出是在 Milli 加入 Latto 和 Megan Thee Stallion 混音 Latto 的歌曲“Sunday Service”之后举行的。 Milli 在混音版中加入了她自己的歌词，而三人组则在随附的音乐视频中成为焦点。您可以在上方观看 Flo Milli 的 Tiny Desk 音乐会。阅读更多内容，请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/flo-milli-tiny-desk-concert</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:51:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vans 借助滑板、艺术和音乐活动席卷巴黎时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/vans-otw-skate-events-paris-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[Vans 在巴黎度过了令人难忘的一周，将滑板、时尚、艺术和音乐融为一体。这一系列活动庆祝了新产品的发布，并表彰了滑板界的关键人物。一切始于 6 月 18 日星期二的滑板盛会，旨在向滑板偶像 Anthony Van Engelen 及其开创性的 AVE 2.0 鞋致敬，这款鞋采用革命性设计，采用透气网眼底料粘合 RapidWeld™ 绒面革和合成 TPU。 @hypebeast @Vans 用滑板活动、艺术展览和现场音乐震撼巴黎时装周，庆祝 AVE 2.0、Atiba Jefferson 的摄影作品和在圣心大教堂举行的 OTW by Vans Checkered Future 派对。#sponsored ♬ 原声 - HYPEBEAST 庆祝活动以巴士底广场“致力于进步”全球画廊之旅的最后一章拉开帷幕。此次活动吸引了当地滑板天才，并庆祝了 AVE 2.0 的第二波发布。这场充满活力的聚会包括一个现金换技巧滑板环节，巴黎下一代滑板运动员展示了他们的技能，体现了 Anthony Van Engelen 所著称的不断突破界限的不懈精神。 Vans 全球大使 Steve Van Doren、Curren Caples、Nelly Morville、Diego Todd、Willow Voges Fernandes 等尊贵嘉宾为现场增添了热烈的气氛。庆祝活动继续进行，“Atiba Jefferson：滑板摄影”展览于 6 月 19 日星期三在 Marais 区开幕。此次回顾展由 Architecture c/o Virgil Abloh™ 主办，由 OTW by Vans 提供支持，展示了 Atiba Jefferson 25 年来极具影响力的滑板摄影作品。展览展出了 200 多张 Jefferson 的标志性照片、罕见的视频作品和幕后花絮。开幕之夜吸引了众多艺术爱好者和滑板传奇人物，包括 Curren Caples、Rowan Zorilla、Etienne Gagné、Efron Danzig 和 Elijah Berle，反映了 Jefferson 作品的深厚文化影响力。展览突出了滑板的创意文化，并庆祝了 Virgil Abloh 的遗产。当晚的演出以 Benji B 的音乐为主，吸引了包括 Dev Hynes、Danielle Haim 和 Mami Tezuka 等知名人物在内的活跃人群。此次展览强调了 OTW by Vans 致力于将滑板视为文化颠覆者和艺术创新源泉的承诺。为期一周的庆祝活动于 6 月 21 日星期五在圣心大教堂举行的 OTW by Vans Checkered Future 活动上达到高潮。这场精彩的派对融合了巴黎时装周、滑板日和音乐节的活力。由 OTW by Vans 与 PLAYLAB, INC. 合作设计的巨型滑板碗装置举办了现场滑板展，Vans 滑板队和其他全球人才参加了此次活动。此次活动强调了滑板文化带来的艺术协同作用。从蒙马特俯瞰城市，庆祝活动继续进行，棋盘 DJ 平台由 Kaytranada、Venus X 等知名艺术家表演，并由 JUSTICE 担任头条 DJ。此次活动吸引了众多嘉宾，包括Emily Ratajkowski、Paloma Elsesser、Devyn Garcia、Jonathan Anderson、Meadow Walker、Haze Khadra、Omar Apollo、Fai Khadra、Moses Sumney、Pierce Abernathy和Bella Poarch，体现了Vans品牌的多元化魅力。Vans此次巴黎之行不仅重点展示了其最新产品，还向具有感染力的滑板文化致敬。通过汇集滑板、艺术、时尚和音乐领域的重要人物，Vans 巩固了其在体育和生活方式领域的先驱地位，为社区内未来的创新和创意表达铺平了道路。请访问 Vans OTW 官方网站了解更多信息以及如何购买新款 Vans AVE 2.0。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/vans-otw-skate-events-paris-fashion-week</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:20:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离了解 Action Bronson 与 New Balance Minimus Trail 的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：Action Bronson 和 New Balance 势头正盛，上个月刚刚推出了三款联名 1906R。借此势头，Bronson 透露了二人组合的下一步计划——Minimus Trail 项目。现在，我们得以近距离了解这对搭档的粉丝们将迎来什么，因为 Bronson 被发现穿着之前透露的这双鞋。已经确定的蓝色、绿色、黄色和棕褐色配色方案在鞋带处以橙色突出显示。发布日期尚未公布，因此请继续关注更新，包括除了这双鞋之外，两人可能还设计的其他配色。有关该项目的更多信息，请务必查看我们之前的以下细分。原创故事：在与 New Balance 推出 1906R“Scorpius”之后，Action Bronson 再次在合作鞋类方面大展身手，他在 Instagram Stories 上分享了一张该品牌 Minimus Trail 轮廓的新照片。布朗森在过去的合作中对配色的选择显然是深奥难懂的，但他通常坚持使用流行的款式——990v6、前面提到的 1906R——这使得他对鲜为人知的越野跑鞋款的转型成为引人注目的夏日惊喜。Minimus Trail 是 New Balance 越野跑鞋系列中最时尚、最轻便的款式之一，采用时尚的网眼鞋面，鞋头加固，鞋底分离，中足由 FreshFoam 制成，所有这些共同作用，提供贴近地面的感觉。虽然所有鞋款的技术都保持不变，但布朗森通过结合土绿色调和棕褐色、运动蓝和冰黄色装饰的狂野配色方案为 Minimus Trail 注入了活力。定制标签固定在外露的泡沫鞋舌上，靴子式鞋带（布朗森的标志性风格）取代了标准的运动鞋带风格。所有这些元素都让这款鞋的配色介于 Bronson 首次合作的 990v6 和他的 990v6 “Lapis Lazuli” 之间。截至撰写本文时，尚未公布任何发布信息。敬请期待后续更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adsum 和 Reebok 重新构想 Club C Revenge Plus</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/adsum-reebok-club-c-revenge-plus-release-info</link>
      <description><![CDATA[此前，Adsum 和 Reebok 曾联手推出 Reebok Club C Mid II 鞋型的黑巧克力版本等。如今，这两家公司在 Reebok Club C 系列上重聚。但这一次，他们推出了 Club C Revenge Plus。自 80 年代诞生以来，Club C 一直保持着其简洁、时尚的网球风格。简单的设计也让它继续成为一款完美的联名鞋，并吸引了众多明星的关注。在 Adsum x Reebok 的全新联名中，Club C Revenge Plus 鞋款采用深灰色磨砂皮，彰显了忧郁的个性，为整个鞋面增添了光彩。侧面和鞋舌标签上点缀着深紫色和极浓蓝色，与深色相得益彰。这款鞋的点睛之笔是深灰色橡胶鞋底、灰色鞋带、联名鞋舌标签和鞋跟上压印的 Adsum 名称。为了这次特别的合作，Adsum 和 Reebok 将鞋子放在定制盒子中。请看上方图库中的新鞋。全新 Adsum x Reebok Club C Revenge Plus 将于 6 月 29 日通过 Adsum 和 Reebok 推出。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/adsum-reebok-club-c-revenge-plus-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:10:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lichen 的“Ridge”香座造型优美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lichen-ridge-incense-holder-snow-liaw</link>
      <description><![CDATA[位于纽约州里奇伍德的设计孵化器、工作室和陈列室 Lichen 推出了其最新的内部设计：“Ridge”香炉。 “Ridge” 由 Lichen 内部设计师团队的最新成员 Snow Liaw 精心打造，灵感源自 Law 对日常用品的兴趣，以及 Lichen 总部经常出现的香火的甜香和飘荡的烟雾。“Ridge” 有经典的不锈钢银色和大胆的绿色两种颜色，其精致时尚的设计向众多灵感致敬。从更直观的角度来看，锐角既向山峰致敬，也向 Lichen 称之为家的社区名称致敬。从更隐喻的角度来看，该设计向波涛汹涌的海浪致敬，以及音乐的微妙振动如何影响香烟卷成波浪状。最后，也可能是最个人化的，“Ridge”向 Law 折叠纸筷子包装纸的习惯致敬，这本身就是他们对吃和分享食物的热爱的一部分。除了主要用途之外，“Ridge”的形状还使其可以用作配件支架或滚动托盘。两种配色的“Ridge”现已通过 Lichen 的网上商店和展厅（564 Woodward Avenue, Ridgewood, NY, 11385）发售。每件售价 50 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lichen-ridge-incense-holder-snow-liaw</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ravyn Lenae 在新单曲中成为每个人的“梦中情人”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ravyn-lenae-dream-girl-ty-dolla-sign-single-stream-birds-eye-tour-info</link>
      <description><![CDATA[Ravyn Lenae 体现了空灵，无论是在她原始的抒情、梦幻般的视觉效果还是时尚选择中——而她并没有在她的最新作品中回避她超凡脱俗的才华。她不仅与 Ty Dolla $ign 合作演唱了第二张录音室专辑《Bird&#39;s Eye》中恰如其名的全新曲目“Dream Girl”，还公布了即将发行的 LP 的完整巡演日期。在 Instagram 上查看此帖子@ravynlenae 分享的帖子Lenae 将在红岩剧院 (Red Rocks) 举办一场支持 Omar Apollo 的演出，拉开巡演序幕，然后于 10 月 5 日在华盛顿特区正式开始巡演。随后，她将在北美各地停留，然后前往哥本哈根、柏林、阿姆斯特丹、巴黎、布鲁塞尔和伦敦，最后在曼彻斯特结束巡演。09-26 科罗拉多州莫里森 - 红岩露天剧场*10-05 华盛顿特区 - 林肯剧院10-08 纽约州纽约市 - 韦伯斯特音乐厅10-10 安大略省多伦多 - 歌剧院10-12 伊利诺伊州芝加哥 - Vic 剧院10-16 乔治亚州亚特兰大 - Buckhead Theatre10-18 德克萨斯州奥斯汀 - Scoot Inn10-20 德克萨斯州达拉斯 - The Echo Lounge &amp; Music Hall10-25 加利福尼亚州洛杉矶 - The Fonda Theatre10-26 加利福尼亚州旧金山 - The Fillmore11-10 丹麦哥本哈根 - Vega11-11 德国柏林 - Säälchen11-12 荷兰阿姆斯特丹 - Bitterzoet11-15 法国巴黎 - La Machine du Moulin Rouge11-17 比利时布鲁塞尔 - Le Botanique11-18 英国伦敦 - Brixton Electric11-19 英国曼彻斯特 - Gorilla*with Omar Apollo“Dream Girl 是我在专辑中最喜欢的歌曲之一，”Lenae 谈到这首新歌时说道。 “这首歌听起来就像我最喜欢的歌曲，但同时又像是我从未听过的歌曲，**我的最佳选择*。”立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放 Ty Dolla $ign 主演的《Dream Girl》，门票将于明天（6 月 27 日）开始预售，随后于 6 月 28 日（星期五）全面发售。Bird&#39;s Eye 计划于 8 月 9 日在各地上映。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ravyn-lenae-dream-girl-ty-dolla-sign-single-stream-birds-eye-tour-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:33:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 1 Low OG“Mocha”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-low-og-mocha-cz0790-102-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 1 Low OG“Mocha”配色：“White/Black-Palomino”SKU：CZ0790-102MSRP：140 美元发布日期：8 月 21 日购买地点：Nike更新：即将推出的众多 Air Jordan 1 Low OG 之一是“Mocha”配色。最早在 5 月被发现，现在我们仔细看看这款鞋“白色/黑色-帕洛米诺”系列。如需了解其规格的完整概述，请查看我们下面的初步分析，并继续关注该款鞋的官方介绍，预计该款鞋将于 8 月 21 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商以 140 美元的价格发售。原创故事：说到 Air Jordan 1，Jordan Brand 一直致力于让所有人都能买到这种设计，无论其形式如何。虽然有些项目，比如许多由 Travis Scott 设计的鞋款，几乎不可能在零售店买到，但 Air Jordan 1 每个季节都会推出如此多的版本，以至于当您访问您选择的运动鞋商店时，您很可能会遇到至少一两双。不过，这款 Air Jordan 1 Low OG 的新“摩卡”配色不太可能轻易买到。这款“摩卡”版 Air Jordan 1 的原始低帮版本融合了白色、黑色和棕色，通过上面的模型和下面的手拍图，让人想起 2020 年的 Air Jordan 1 High“Dark Mocha”。它的皮革鞋面底部为白色，而黑色覆盖前脚掌的覆盖层和 Swooshes，其“摩卡”棕色装饰着鞋跟。米白色缝线中底与黑色外底相结合，而鞋跟的 Wings 标志也采用黑色。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未分享有关这款 Air Jordan 1 Low OG“摩卡”版本的任何发布细节。请继续关注更新，包括官方图片，因为我们目前预计这款运动鞋将于 8 月 21 日开始在 Nike SNKRS 和精选零售商上架，售价为 140 美元。在下面嵌入的 Instagram 图库中抢先一睹这款运动鞋的风采。在 Instagram 上查看此帖子 Sale 在 story (@xcsnkr) 上分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-low-og-mocha-cz0790-102-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“愚蠢”游客在庞贝古城别墅上刻上名字</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tourist-vandalizes-pompei-villa-house-ceii</link>
      <description><![CDATA[现在是夏天，你知道另一位游客正急于将自己的名字刻在一座拥有数千年历史的意大利建筑上。去年，罗马斗兽场上刻上了“Ivan + Hayley ‘23”的字样，当局刚刚报道，一名哈萨克斯坦男子在一座古老的庞贝别墅上增添了自己的创意。据哈萨克斯坦通讯社报道，这名匿名游客在 Ceii 之家的墙上写下“ALI”的名字后，被意大利当地政府迅速拘留，并被要求赔偿损失。意大利文化部长 Gennaro Sangiuliano 在一份声明中表示：“不幸的是，直到今天，我们仍在评论这种不文明和愚蠢的行为对我们的艺术和文化遗产造成的耻辱。” “这是一种非常严重的行为，必须受到严厉的起诉，而且由于我强烈支持的新法律，肇事者将被迫偿还完全修复损坏的费用。”庞贝古城的 Ceii 之家于 1913 年至 1914 年间被发掘，其中保存了可追溯到晚期萨姆尼特时期（公元前 2 世纪）的野生动物壁画，也表明地方法官 Lucius Ceius Secundus（据信是别墅的主人）对埃及风景很感兴趣。Sangiuliano 一直在忙于遏制破坏者，最近他提议对未来的违法行为处以高额罚款，最高可达 43,000 美元。据哈萨克斯坦通讯社报道，目前这名哈萨克斯坦游客“不会受到刑事起诉”，因为意大利文化部和庞贝考古公园都在处理此案。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tourist-vandalizes-pompei-villa-house-ceii</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 19:55:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 推出以户外探险为灵感的 SK8 STA</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bape-outdoor-sk8-sta-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2000 年推出以来，SK8 STA 一直是 BAPE 的主打鞋款。多年来，该鞋款通过一系列配色和处理方式焕发活力，从柔软的小牛皮到闪亮的漆皮，当然始终适合街头穿着。现在，街头服饰品牌正在转向户外，推出户外探险风格的版本。新鞋款采用自然色调，有棕色/紫色和蓝色/红色配色。这次，鞋款采用混合绒面革和小牛皮材质，以增强耐用性。为了保持鞋子的时尚韵律，皮革元素采用同色系色调。但除了天然皮革面料外，该品牌还采用了防撕裂材料，以抵抗自然元素的撕裂。采用多色编织设计的远足风格鞋带进一步增强了户外美感。其他地方是双色中底和外底，形成对比，与鞋子通常的时尚设计形成鲜明对比。看看上面画廊中的新设计。 BAPE SK8 STA 定价为 259 英镑（约合 327 美元），灵感源自户外探险，将于 6 月 29 日在线发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bape-outdoor-sk8-sta-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:47:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>M.I.A. 戴上锡纸帽</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/mia-ohmni-conspiracy-clothing-line</link>
      <description><![CDATA[除了音乐上的成就，M.I.A. 在过去五年里还深入研究了阴谋论，现在她推出了 OHMNI，这是一个新的服装和配饰系列，其中包括一个真实的“锡箔帽”，据称可以保护佩戴者免受 5G 波的伤害。在 Instagram 上查看这篇帖子OHMNI 分享的帖子 | O II II II (@ohmniofficial)OHMNI 背后的大多数品牌都利用了人们对未来的恐惧，比如人工智能的兴起和前面提到的电磁波。所有产品都声称，由于使用了原装 Silver Street Shield 纺织品，它们具有“出色的导电性”和“99.999% 的电磁波屏蔽效果”。近年来，5G 一直是阴谋论者的流行词，因为许多人认为 5G 会导致癌症和冠状病毒，被放入疫苗中作为精神控制装置，或者是政府的武器系统。该品牌提供上衣、裤子、外套、帽子、平角裤和手机壳，以便 M.I.A. 粉丝可以从头到脚受到“保护”。帽子远非唯一一款没有确凿概念证明的、有点可疑的声明的产品：平角裤声称“保护睾丸激素并提高生育能力”，而包和手机壳则切断“所有 Wi-Fi 和数据，使您的设备无法追踪和破解”。在 Instagram 上查看这篇帖子OHMNI | O II II II (@ohmniofficial) 分享的帖子该品牌网站的“关于”部分写道：“在智能城市、数字加密、人工智能、NeuraLink、可入侵的人类、零隐私、深度思维、内部身体数据收集和无差别跟踪监控、思维数据挖掘、社交媒体超载、增强现实、社会信用体系、虚拟反乌托邦思维场的时代，我们为您带来时尚的革命性未来。OHMNI 是您保护您的隐私、自主权以及对您的身体和数据的权利的最后防线。”M.I.A. 长期以来一直直言不讳地谈论她的信仰，这些信仰并不总是阴谋论。她著名的 2007 年专辑《Kala》收录了热门歌曲《Paper Planes》，讲述了她作为移民的经历以及她在 2012 年第 46 届超级碗上的表现，当时她对着镜头竖中指，导致 NFL 起诉她索赔 1510 万美元，并达成了未公开的和解。2020 年 COVID-19 疫情爆发之初，她宣布反对疫苗接种，继续陷入争议之中。2022 年，她将亚历克斯·琼斯关于桑迪胡克枪击案的谎言与宣传 COVID-19 疫苗的名人进行了比较，这让她陷入了困境。M.I.A. 最终在亚历克斯·琼斯臭名昭著的 Infowars 播客上宣布了这句话，她还讨论了如何应对“被取消”。这句话是她坚持立场并全身心投入的另一个例子。对于那些反对电磁波的人来说，这条线可以在 OHMNI 的网站上预订，价格从 50 美元到 400 美元不等。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/mia-ohmni-conspiracy-clothing-line</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus x Nike Air Max 1 '86 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jacquemus-nike-air-max-1-86-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Jacquemus x Nike Air Max 1 &#39;86 系列建议零售价：180 美元发售日期：待定购买地点：Nike更新：Jacquemus 和 Nike 这对实力组合在 5 月底展示了他们对 Air Max 1 &#39;86 的独特诠释，现在他们又提供了一套完整的视觉效果来展示他们的红色配色。发布信息尚未公布，但我们确实仔细研究了下面之前讨论的细节，以及为该项目制作的特殊吊牌的详细信息。请欣赏上面的红色配色预览，并继续关注更多更新，因为我们预计所有三双鞋将在未来几个月通过 Nike SNKRS 和精选零售商以 180 美元的价格上市。更新：Jacquemus 正式公布了即将推出的 Nike Air Max 1 &#39;86 合作款，有三种颜色：白色、银色和红色。继 1 月份运动鞋泄密者 Instagram 账户上开始流传样品鞋的图片后，官方披露的内容更清楚地展示了该合作款对其基本轮廓的独特修改。其中最主要的是设计改变的 Air 单元窗口，它在外侧细长且呈矩形，但在内侧缩小且呈方形——Jacquemus 将此调整描述为“首次采用圆形和方形 AIR”，但这远非唯一的修改。经过修改的鞋头保护垫延伸至鞋面，使设计看起来更尖锐、更有棱角，同时每个款式的材料成分也各不相同。白色款采用部分穿孔皮革鞋面，而银色和红色款则选择网眼鞋面，但三款鞋都由小金属 Swooshes 和挡泥板连接在一起，挡泥板的边缘原始，略低于其底部接缝，再加上高于标准的顶部缝线，进一步增强了鞋头的尖头美感。联合品牌的鞋舌和特殊的皮革鞋带头进一步增添了独特的外观。同时，右边的运动鞋采用定制外底图案，将标准华夫格抓地力和 Nike 装饰换成了 Jacquemus 的撞色和圆形结节。最后，鞋领比标准的 Air Max 1 鞋领更薄，配有绗缝衬里，鞋子配有定制吊牌。Jacquemus 创始人 Simon Porte Jacquemus 最喜欢的一双？ “银色”，他在发布该系列的 Instagram 帖子评论中说道。截至撰写本文时，发布日期尚未公布。不过，您可以期待 Jacquemus x Nike Air Max 1 &#39;86 于今年晚些时候上市，可能是夏季新品的一部分。阅读下面的原始文章了解更多信息。原始故事：当 Jacquemus 庆祝其在法国本土举办的 SS24 时装秀取得成功时，它也因泄露其与 Nike 的下一个项目而登上头条新闻。两人之前曾合作过 Air Humara 和他们的合作款 J Force 1，后者在上周刚刚推出了一款新配色。现在，他们关于 Air Max 1 &#39;86 的传闻合作已经通过两款合作配色得到证实。根据我们对这两双鞋的初步观察，每双鞋的内侧和外侧 Swooshes 都被替换为金属银色饰面的迷你版，就像这两个品牌在之前的鞋类项目中所做的那样。首先看银色款，鞋面采用银色，但明显缺少一些典型的覆盖层。鞋底采用深蓝色，这是 Jacquemus 在两双鞋上调整的另一个元素，鞋侧有一个大矩形窗口展示 Air 气垫单元，而鞋内只有一个小矩形窗口。它的第二种配色是鞋面为白色，挡泥板为灰色，鞋底为灰白色。两双鞋的鞋跟均采用压印的“JACQUEMUS”字样，两个联名吊牌为这款鞋增添了亮点。在撰写本文时，Jacquemus 和 Nike 均未确认即将推出的 Air Max 1 &#39;86 这两个配色项目的发布细节。请继续关注最新动态，因为它可能会在未来几个月通过 Nike SNKRS、Jacquemus 和指定零售商上市，目前价格未知。在 Instagram 上查看此帖子 carterwang卡特王 (@carterwangchina) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jacquemus-nike-air-max-1-86-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>