<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 18:21:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Kiko Kostadinov 的 ASICS Multiverse 推出 OTTO 958 Protoblast-CMLVIII</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/otto-958-asics-kiko-kostadinov-protoblast-cmlviii-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[Kiko Kostadinov 的 ASICS 子品牌 Novalis 只是冰山一角，他与跑步品牌的合作正在扩展到新的领域。现在，这位总部位于伦敦的设计师的另一个品牌 OTTO 598 加入了 Kostadinov 与 ASICS 合作的名单，并推出了全新的 Protoblast-CMLVIII。这个鲜为人知的品牌的吉祥物反映了其对荒诞的俏皮喜爱，在每个广告中都描绘了一个戴着面具的怪异男子，眼睛被数码放大，茫然地盯着镜头。该品牌上次与 Suicoke 合作推出的鞋款与其对奇异性的探索相一致，推出了一款具有争议的 FiveFinger 一脚蹬款式，上面有一个大大的 O 标志。在 Instagram 上查看这篇帖子OTTO 958（@otto_958）分享的帖子然而，Protoblast-CMLVIII 一点也不荒诞。它用简化的鞋面重新制作了 Kostadinov 最喜欢的 ASICS 型号之一，唤起了一种恰如其分的常规美感。该款鞋的几何中底与 Kostadinov 的 HN2-S Protoblast 相同，但用绿色皮革鞋面的单一镀铬条纹取代了横向覆盖层。鞋领、鞋眼和后跟处均饰有黑色皮革，与黑色网眼鞋舌相得益彰。外底和针织织物衬里中隐约可见绿色元素。从各个角度看，这款运动鞋都带有 ASICS 和 OTTO 589 的联合品牌标志：黑色“OTTO 598”刺绣在侧板上，该品牌的简约“O”标志以绿色印在鞋头上。对于 ASICS，品牌标识出现在鞋舌的常见位置，也出现在鞋领的绿色刺绣上。OTTO 598 x ASICS Protoblast-CMLVIII 将于 11 月 26 日星期二在 OTTO 598 网上商店独家发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/otto-958-asics-kiko-kostadinov-protoblast-cmlviii-release-date-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 18:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 F1 拉斯维加斯大奖赛前了解迈凯伦车队的 Lando Norris 和 Oscar Piastri</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/mclaren-lando-norris-oscar-piastri-interview-f1-las-vegas</link>
      <description><![CDATA[本周末 F1 拉斯维加斯大奖赛即将举行，迈凯伦车队备受瞩目，他们正为本赛季最精彩、最受期待的比赛之一做准备。领跑车队的是车手 Lando Norris 和 Oscar Piastri，这对搭档被车迷称为“Landoscar”，他们风趣幽默，又有强烈的求胜决心。Lando 以其超凡魅力和闪电般的反应能力而闻名，无论是在赛道上还是赛道外，都深受车迷喜爱。奥斯卡是一位前途光明的年轻人，他专注力极强，在压力下能够迅速适应，他已经在 2023 年的新秀赛季中崭露头角。他们在比赛中充满活力，在赛道外也同样活跃，经常一起欢笑，同时保持着敏锐的竞争优势。为了深入了解他们独特的纽带和杀手本能，Hypebeast 在迈凯伦和万事达卡的帮助下，与这对搭档进行了独家“了解”环节，询问了他们的赛车理念、赛前仪式，甚至还有一些恶作剧。无论是开玩笑恶作剧还是表达对这项运动的热爱，兰多和奥斯卡都体现了迈凯伦的激情和对胜利的追求。如果整个比赛周末你只能重复听一首 EDM 曲目，你会选哪首歌，谁会厌倦它？兰多：有一首马丁·盖瑞斯的歌，但尚未发行。我也会把一首歌听完，然后就再也不会听了。Oscar：（在 Lando 指出他更喜欢 Taylor Swift 之后）不，我认出我的歌是 Sammy Virji 的，就为了这首新歌，实际上，它叫做“Damager”。如果你能以 Oscar 作为模特拍摄 Hypebeast 社论，氛围和场景会是什么样的？Oscar，你如何评价 Lando 的摄影技巧？L：我知道，我们会去澳大利亚，我会让他和一群危险的动物在一起。我会捕捉到他被袋鼠踢时的面部表情。O：这都是关于记忆，而不是内容。对我来说，10 分满分。你看到对方在任何赛道前做过的最奇怪或最有趣的迷信或赛前仪式是什么？L：我们不迷信。什么都不会改变。没有什么比内衣更好。我们不允许穿内衣。O：一般来说，我们并不迷信。组织一次厨艺比赛：你们两个谁会赢，你们的招牌菜是什么，什么会让评委们大吃一惊？L：我会选奥斯卡。O：我会做几样菜——鸡肉、鲑鱼、意大利面、意大利面，不过路上的意大利餐厅肯定比我做得好。你在赛道外最大胆的着装选择是什么？粉丝们的反应如何？L：我在阿布扎比穿了这件传统服装（thobe）。O：可能是当我选择一件有口袋的白色 T 恤而不是纯白色 T 恤时。这几乎就是我的时尚极限。拥有万事达这样的赞助商对迈凯伦车队的文化和活力有何影响？你期待什么？O：这对团队文化很有好处。他们是棒球和网球等体育赛事的最佳赞助商。我们还喜欢高尔夫日等体育赛事和其他福利。L：例如，我们喜欢他们与高尔夫的合作。我和万事达卡一起参加了一些赛事。如果你可以把任何奢侈时尚品牌带入一级方程式赛车，设计维修人员制服，你会选谁？为什么？L：Loro Piana，我想我需要让大家感到舒适。O：不太确定，但可能是 Gucci 或 Louis Vuitton。粉丝们喜欢你们俩之间的化学反应。谁是队里最大的恶作剧者，你们对彼此开过最好的恶作剧是什么？O：兰德斯是最大的恶作剧者。我自己并不是一个真正的恶作剧者，但他曾经偷过我的衣架。有一次我确实发布了一些 Lando 戴着猫王假发的照片。L：有一次偷了他的衣架，因为我没有。他要挂什么呢，他的白色 T 恤？单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/mclaren-lando-norris-oscar-piastri-interview-f1-las-vegas</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:33:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DJ Natalia Roth 携 Monster Energy Ultra 点亮 III Points 音乐节，在迈阿密享受激情之夜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/dj-natalia-roth-visits-iii-points-music-festival-with-monster-energy-ultra-in-miami</link>
      <description><![CDATA[DJ 兼制作人 Natalia Roth 在波多黎各出生和长大，但后来搬到了迈阿密，现在她从这里汲取灵感，创作出高能量的混音作品。作为 Space 的驻场 DJ 和热门派对系列 Melodie 的常客，她对 305 蓬勃发展的独特地下夜生活场景并不陌生。同样的场景启发了新款 Monster Energy Ultra Vice Guava 口味，这种混合物让像 Roth 这样的创意人士整晚都精力充沛。当被问及她与音乐的渊源时，Roth 解释说：“我在 2013-2014 年左右在家乡波多黎各发现了我对舞蹈音乐的热爱，在那里我开始接触它，并对 DJ 如何创造如此令人惊叹的体验感到着迷。”现在，她在这个沿海城市最令人垂涎​​的一些俱乐部为热闹的人群创造了同样令人难忘的体验，DJ 分享的场景确实独一无二。在 Instagram 上查看此帖子Hypebeast @hypebeast 分享的帖子“迈阿密的夜生活创造了一种你在其他任何地方都找不到的文化。它以一种自由、自发的方式将人们聚集在一起，每个人都在那里享受这一刻。即使你不认识周围的人，也会有一种社区感，因为每个人都通过音乐联系在一起，”她补充道。迈阿密的俱乐部、舞蹈和音乐场景确实是一个不容错过的体验，而 Monster Energy Ultra 带来的夜晚将这种体验提升到了另一个层次。无论您的夜晚是从南海滩到 Calle Ocho，该品牌的口味选择都能为您提供整晚所需的能量。DJ Natalia Roth 与 Monster 一起参加了充满活力的 III Points 音乐节，手拿 Zero Sugar Ultra Vice Guava 度过一个充满活力的夜晚。III Points 音乐节是南佛罗里达州温伍德区举办的艺术与音乐融合活动——该活动融合了嘻哈、电子、经典浩室、电子乐等多种音乐。Roth 通过表演前的仪式开始了她的一天。 “我通常会先创建一个播放列表，列出我认为适合某场演出的曲目，确保将我的音乐分类，并确保能量保持良好平衡。演出当天，我总是尽量休息好，”她解释道，“上台之前，我通常会先花一些时间调整好心态。我会早点到场馆，好好感受一下房间。”暴风雨前的宁静，是时候去罗斯的录音室了，这样她就可以为演出做准备，并在音乐节开始前整理曲目。她解释说，保持活力是登台时的一大要求——Monster 乐队对此略知一二。“通过音乐与人建立联系——创造一种共享的体验很有力量，不需要语言，只需要音乐和它带来的情感。我知道，当我能感觉到房间里的能量在变化时，我与人群产生了共鸣——当我看到人们做出反应或只是沉浸在当下时，这清楚地表明我们的想法一致，”她分享道。在前往音乐节的路上，罗斯还分享了她当天的必需品：她的 USB、耳机和 Ultra Vice Guava，让她从白天到晚上都精力充沛。在 III Points，这位 DJ 的现场表演真正让观众兴奋不已，她演奏了一组极简浩室、电子和 Techno 风格的音乐。登台后，罗斯和 Monster Energy Ultra 在魔幻之城的夕阳下观看了其他表演。但夜晚还没有结束，因为在迈阿密，总会有派对。前往 Space 时，罗斯以一场表演结束了当晚的演出。幸运的是，她带着 Zero Sugar Ultra Vice Guava 让她整晚都精力充沛。在上面的视频中观看 Monster Energy Ultra 和 Natalia Roth 的热闹夜晚。您可以在指定地点购买该品牌的最新口味。时尚图片来源：连体衣 - Palm Angels点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/dj-natalia-roth-visits-iii-points-music-festival-with-monster-energy-ultra-in-miami</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:32:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TOMBOGO 的 PocketCam 注重简洁性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tombogo-pocketcam-release-info</link>
      <description><![CDATA[虽然时尚可能是 Tommy Bogo 最近更名后的 TOMBOGO 的前沿，但这个在湾区成立的品牌正在提醒我们，设计对其核心精神至关重要。 TOMBOGO 被描述为“Bogo 的体验式学习渠道，旨在创造开箱即用的产品，以激发人们对当今时尚环境中的功能、形式和影响的讨论”，它是设计师对话催化创作的孵化器，他的最新作品被称为 PocketCam。正如其名称所言，TOMBOGO 的 PocketCam 是一款微型一体式相机，精简到基本功能。半透明的复古风格产品具有自定义用户界面，让人想起 2000 年代早期的存储卡屏幕。在 Instagram 上查看此帖子TOMBOGO™ (@tombogo) 分享的帖子这款手持式相机能够拍摄照片和视频，融合了现代和复古设计，配有 25 种自定义滤镜（包括一些 TOMBOGO 品牌的滤镜），以及迷你音响系统和六款迷你游戏。 Bogo 还选择用自拍相机取代取景器。查看 Instagram 上的这篇帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子“PocketCam 是一封写给数字怀旧的情书，专为想要一款能够增强自我表达和探索能力的多功能工具的创作者而设计，”Tommy Bogo 在一份声明中解释道。“我们想要创造的不仅仅是一台相机；我们想要一种体验，能够表达发现的乐趣以及融合过去和现在的创造性可能性。”仔细看看上面的 TOMBOGO PocketCam，现在以 199 美元的价格在该品牌的官方网店购买一台。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tombogo-pocketcam-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:32:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔推出惊喜新专辑《GNX》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kendrick-lamar-gnx-single-video-instagram-stream</link>
      <description><![CDATA[肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 尚未完成他的 2024 年征程。这位说唱歌手刚刚在他的 Instagram 帐户@jojoruski 上发布了一张名为 GNX 的惊喜专辑，这是一张全新的专辑。这位说唱歌手首先通过 @jojoruski 发布了一段名为“GNX”的长达一分钟的剪辑，让粉丝们陷入疯狂，评论者猜测这是一个片段、一首完整的歌曲还是一张专辑的开始。结果发现 GNX 并非上述任何一种，而是一张成熟的 12 首曲目 LP，在项目的封面上，这位说唱歌手站在别克 GNX 旁边。凭借一些特色——尽管隐藏在曲目列表中——歌曲名称包括“wacced out murals”、“reincarnated”、“dodger blue”和 @jojoruski 预览的“gnx”。 “heart part 6”也在曲目列表中占有一席之地——完整列表如下。1. wacced out murals2. squabble up3。路德4. 花园里的男人5. 嘿现在6. 转世7. 电视关闭8. 道奇蓝9. 躲猫猫10. 心脏 pt. 611. gnx12. 格洛丽亚 在 Instagram 上查看这篇帖子 @jojoruski 分享的帖子“我现在带着更重的心脏/我也可以和奥运选手一起举重/我现在带着各种飞镖，”他在不间断的流程中吐出“gnx”的诗句。 “我抛弃这个婊子就像抛弃提拉米苏一样 / 看，我们要以肉体换肉体，我把肉体交给你 / 我可能是一个更好的按摩师。”立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放 GNX。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kendrick-lamar-gnx-single-video-instagram-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:29:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰国保时捷举办最新“保时捷全球路演”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/porsche-thailand-porsche-world-road-show-event-info</link>
      <description><![CDATA[2024 年保时捷世界路演 (PWRS) 重返泰国曼谷巴吞他尼赛道，为车迷提供试驾该品牌最激动人心的跑车的机会。此次活动从 11 月 16 日持续到 25 日，共展出 26 款保时捷车型，亮点包括 718 Cayman GT4 RS 和赛车风格的 911 GT3 RS。Hypebeast 在活动当天的活动包括 Spyder RS 的障碍测试、911 Carrera S 的避障操作、GT3 和 GT4 RS 的试车、警察护送车队的公路巡游等等。此外，来自泰国和欧洲的认证保时捷教练将现场指导参与者完成一整天的驾驶活动，旨在满足所有经验水平的驾驶员的需求。以赛车血统而闻名的 GT4 RS 和 GT3 RS 成为此次活动的焦点。 GT4 RS 配备自然吸气 4.0L 水平对置六缸发动机，带来激动人心的赛道体验，而 GT3 RS 则提供增强的空气动力学性能和先进的底盘调校，在赛道上提供无与伦比的性能。除了 RS 车型之外，与会者还可以探索保时捷不断发展的产品组合，包括升级版 Taycan 和全电动 Macan，这两款车都是在泰国赛道首次亮相。 Taycan Turbo GT 拥有 1,000 马力和创新的“攻击模式”动力提升，彰显了保时捷对电动性能的承诺。“保时捷世界路演是我们分享最纯粹保时捷体验的方式，”保时捷泰国代理总经理 Winthorn Bunnag 分享道，并补充道：“从激动人心的赛道练习到展示我们最新的创新成果，这是一场不容错过的活动。”在撰写本文时，活动门票已售罄，但有兴趣参加体验的人可以直接联系保时捷泰国，了解最后一刻的门票空缺。在 Instagram 上查看此帖子Hypedrive（@hypedrive）分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/porsche-thailand-porsche-world-road-show-event-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 的 Jordan Jumpman Jack “Bright Cactus” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/travis-scott-jordan-jumpman-jack-bright-cactus-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Travis Scott x Jordan Jumpman Jack “Bright Cactus”配色：“Bright Cactus”SKU：FZ8117-102MSRP：200 美元发布日期：2025 年夏季购买地点：Nike在本周早些时候宣布期待已久的 Jordan Jumpman Jack “Mocha”将于 11 月 26 日发布后，Travis Scott 在年初之前为 Jordan Jumpman Jack 注入了更多能量结束。这款鞋款的更加鲜艳的版本——采用“明亮的仙人掌”配色——终于正式亮相，预计明年夏天发布。Scott 的首款签名鞋采用亮黄色配色，于今年夏天首次亮相，饰有运动鞋经典的侧面反向 Swoosh、鞋跟处缝制的笑脸标志和外底上的“JACK”字样。该鞋款采用“Bright Cactus”色帆布鞋底，鞋接缝处采用“Muslin”皮革覆层和鞋眼，Swooshes、鞋领和鞋舌上带有黑色细节。最初，这款运动鞋计划于 2024 年假日发售，但最近被推迟到 2025 年夏季。具体发售日期尚未确定，但请继续关注更多信息，不要错过下周 Jordan Jumpman Jack “Mocha” 的发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/travis-scott-jordan-jumpman-jack-bright-cactus-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 16:52:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cut Once Studio 推出艺术家版镜子系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/cut-once-studio-artist-edition-mirrors</link>
      <description><![CDATA[对于 Cut Once Studio 的首个 Artist Edition 系列，这家概念制作商店邀请了 Jahlil Nzinga、Louis De Guzman、Matt Gondek 和 Victor Solomon 来制作他们最新的限量版镜子系列。该系列与创始人 Joshua Vides 的愿景一致，通过与全球艺术家的合作，颂扬了创造力和工艺精神。四位艺术家在反光作品上展现了他们独特的风格，通过定制饰面和工艺，该系列中的每件作品都焕发出活力。Solomon 用他标志性的篮球图案突出了运动的艺术，而 Gondek 的夜光 Oscar the Grouch 则唤起了怀旧和玩乐的情怀。在其他地方，德古兹曼 (De Guzman) 蚀刻的飞马反射出空灵的紫水晶光芒，而 Nzinga 大胆的单行人物则装饰着周围的玻璃和框架。在艺术与设计的交汇处，该系列在吸引目光的同时，也反射出新的目光，将日常物品变成了深思熟虑的雕塑作品。每面镜子限量 50 面，将于 2024 年 11 月 22 日起在 Cut Once Studio 的网站上发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/cut-once-studio-artist-edition-mirrors</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 16:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>捷豹推出全新品牌形象重塑 迈向全电动化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/jaguar-rebrand-2024-images-information</link>
      <description><![CDATA[本周，捷豹公布了即将推出的品牌重塑，以配合其向全电动汽车制造的推进。该汽车品牌将其新理念描述为“充满活力的现代主义”，其特点是“大胆的设计、出人意料的原创思维”。新的纤细圆润的字体与原徽标的时尚浓缩感截然不同，放弃了思考字体，转而采用结合大写和小写字母的超现代字标。改变的不仅仅是徽标；捷豹通过色彩鲜艳的图像揭开了品牌标识的神秘面纱，在亮粉色背景下，各种各样的模特阵容展现无遗——反映了他们宣扬个性和不墨守成规的新方法。在 Instagram 上查看这篇帖子捷豹（@jaguar）分享的帖子然而，捷豹的新品牌标识却引发了分歧。一些人称赞该品牌勇敢地重新构想了捷豹在汽车行业和更广泛文化中的地位。新标识似乎将焦点转移到 Z 世代，强调多样性、创造力和大胆表达。其他人则从不同角度批评了此次品牌重塑，理由多种多样。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 最近在 X 上的帖子加剧了人们的普遍反对，有人指出，图像和信息几乎与汽车没有任何关系。在其他地方，设计师指出，大小写字母的混合令人困惑和反感。此次品牌重塑甚至引发了保守派的反对，有人抱怨捷豹涉嫌吸收“觉醒”文化。时间将告诉我们捷豹的品牌改革是否会引领其走向未来，还是最终让客户失望。请查看上方画廊中的品牌图像，并继续关注捷豹新篇章的最新消息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/jaguar-rebrand-2024-images-information</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 16:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cactus Jack 将主持 Virgil Abloh 2024 年邀请赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/cactus-jack-virgil-abloh-2024-invitational-supreme-info</link>
      <description><![CDATA[Virgil Abloh 的 2024 年邀请赛有望成为年度盛事中最盛大的一届。今年的滑板活动为期一天，是自 2022 年推出以来的第三届，Travis Scott 的 Cactus Jack 与首次赞助的 Supreme 一起成为邀请赛的“赞助商”。新闻稿指出：“Cactus Jack 的文化影响力将得到充分展示，融合艺术、时尚、音乐和运动。”该品牌将“塑造沉浸式体验”，提供定制设计的滑板障碍物以及与 Architecture 合作开发的独家现场联名商品。2024 年 Virgil Abloh 邀请赛由 Architecture 和 Virgil Abloh Securities 共同举办，将于 12 月 7 日在佛罗里达州迈阿密举行，连续第三年在该市的 Lot 11 滑板公园举行。与会者可以期待一系列活动，包括免费滑板课程、丝网印刷工作坊、开放式滑板课程，以及由全国顶尖职业滑板运动员领导的标志性 Abloh 邀请赛演示的回归。“能够通过一项对 Virgil 的创作活动产生重大影响的活动回馈社会是一种莫大的荣幸，”已故设计师的遗孀 Shannon Abloh 在一份声明中表示。 “我们希望在未来几年继续这样做，并热切期待滑冰世界重返 Lot 11 公园。”活动官方摄影师 Atiba Jefferson、摄像师 Davonte Jolly、设计师 Jonathan Olivares 和其他赞助商 Jarritos 也将在现场。“第三届 Abloh 邀请赛有望庆祝 Virgil Abloh 的遗产以及他通过创造性合作连接社区的承诺 [...] 这一天将证明 Virgil 通过创新、包容的体验激励后代的愿景，”新闻稿总结道。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/cactus-jack-virgil-abloh-2024-invitational-supreme-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 15:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 推出两款 New Balance 993 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/jjjjound-new-balance-993-release-date</link>
      <description><![CDATA[JJJJound 总部的合作项目永不停歇，尤其是在鞋类合作方面。如今，这家总部位于蒙特利尔的公司揭晓了其与 New Balance 长期合作的最新篇章：993 的两款新配色。这两款新配色采用了 JJJJound 标志性的土棕色/橄榄色，与其说是一次彻底的合作重塑，不如说是对 JJJound 过去项目（如 2018 年的 990v3、 2020 年的 992、2022 年的 990v3 和 2023 年的 991 都以全新的面貌呈现。其中一种款式的鞋面采用双色白色和骨色中底以及醒目的银色鞋舌，而另一种款式则采用了更暗淡的外观，这得益于黑色的鞋舌、鞋领、鞋面和中底，与上述 2022 年发布的 990v3 一致。至少按照 JJJJound 的标准，鞋型的一个重大变化是鞋舌品牌的重新设计，一眨眼就会错过。通常情况下，993 会有两行文字，上面写着“New Balance”，下面是“美国制造”的字样。在这里，只有一个“美国制造”的字样被移到了鞋舌顶部，在它和鞋带正上方包含鞋子型号名称的标准“窗口”之间留出了很小的间隙。在撰写本文时，这两个合作作品尚未公布发布日期。然而，它们很可能在未来几周内上市，因此请继续关注更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/jjjjound-new-balance-993-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 15:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Baracuta 和 Barbour 的最新合作追溯了数十年来的英国风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/baracuta-barbour-fall-winter-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 Baracuta 与 Barbour 首次合作一年后，这两个英国标志性品牌再次联手推出第二个秋冬系列。在 Barbour 100 周年里程碑之际，新品摆脱了上一个系列重新构想的常春藤联盟风格，而是通过磨练他们共同的北英格兰传统，从更贴近家乡的灵感中汲取灵感。 “精心融合两个品牌的 DNA 是此次合作的关键，”户外品牌的一位发言人分享道。“我们想向 Barbour 和 Baracuta 的北方根源以及多年来穿过我们夹克的人们致敬。”这种方法的结果是，两款经典外套成为该系列的主角：Baracuta 的 G9 Harrington 和 Barbour 的 Bedale 夹克。从 60 年代到现在，G9 一直被亚文化广泛采用，最新的 G9 版本通过 Barbour 经典的蜡质外壳材料提升了夹克的典型细节。在另一种融合中，骑手最喜欢的 Bedale 夹克以更大的轮廓采用了 Baracuta 著名的狗耳领。为了继续向英国风格的历史致敬，该系列还推出了一款长款派克大衣，配有带栓扣的腰部和大兜帽，让人想起摩登派和英伦流行歌手所穿的那些。外套搭配了粗针织衫和衬衫，与夹克的衬里一样，采用了品牌标志性的格子印花。除此之外，FW24 系列还推出了猎人帽和渔夫帽，为这些耐穿的服装提供了额外的保护，抵御英国的天气。谈到最新推出的服装，Baracuta 的一位发言人分享道：“曼彻斯特和南希尔兹是 Baracuta 和 Barbour 的标志性故乡，它们流淌在我们的血液中，也融入到我们的服装中。当你穿上 Baracuta x Barbour 服装时，你不仅仅是在穿衣服；你还传递着纯粹无与伦比的英国风情。”为了表达“无与伦比的英国风情”，这些品牌与男装品味大师 Danny Lomas 联手推出了配套活动。在曼彻斯特安科茨街区的红砖背景下，Lomas 展示了他如何穿着这些服装，同时为视频添加了评论式旁白，如上图所示。立即在线购买 Baracuta x Barbour 2024 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/baracuta-barbour-fall-winter-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Conran Shop 与 N.HOOLYWOOD 合作推出特别版 OPENFIELD 沙发</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/the-conran-shop-openfield-n-hoolywood-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[标志性设计商店 The Conran Shop 与 Daisuke Obana 的 N.HOOLYWOOD 合作推出特别版沙发系列。OPENFIELD N.HOOLYWOOD EDITION 是一款独特的款式，提供两种配色：绿色和米色。该沙发与 N.HOOLYWOOD 的军用级系列 TEST PRODUCT EXCHANGE SERVICE 合作精心打造，融合了军事元素，包括来自丹麦制造商 Kvadrat 的高品质纺织品和受英国军用装备启发的皮带——增加了美感和功能性。沙发背面还采用缝制军用标准规格，突显对细节的细致关注以及持久的品质。特别设计的靠垫与腰带相结合，与沙发相得益彰，提供 N.HOOLYWOOD 和 The Conran Shop 提出的全新造型体验。OPENFIELD N.HOOLYWOOD EDITION 沙发价格从 330,000 日元 - 990,000 日元（约合 2,138 美元 - 6,413 美元）不等，可通过 The Conran Shop 的日本网站进行咨询，直至 2025 年 2 月 8 日。在 Instagram 上查看此帖子 The Conran Shop Japan (@theconranshop.japan) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/the-conran-shop-openfield-n-hoolywood-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克正式发布全新 Air Max Muse 鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-muse-black-metallic-silver-fv1920-001-official-launch-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Muse颜色：黑色/金属银SKU：FV1920-001MSRP：160 美元发布日期：2025 年 1 月 10 日购买地点：Nike继 9 月美国队奥运冠军乔丹·智利斯 (Jordan Chiles) 首次亮相全新 Air Max Muse 鞋款后，Nike 正式宣布发布这款鞋。新款鞋型重新定义了 Swoosh 的创新鞋款，采用尖端设计。这款大胆的新款鞋款采用未来主义美学设计，同时利用 Nike 的 Air 技术平衡高级舒适度。这款鞋款将外形与风格和功能融为一体，采用模压合成皮革覆盖层，成为不断发展的风格的基础。鞋面的纹理和饰面与覆盖层形成鲜明对比。 Muse 鞋履设计师 Can Eldem 表示：“这款鞋款的设计旨在给女性运动鞋爱好者带来惊喜，通过全新的 Air 应用吸引她们的注意力和想象力——这是她们从未见过的。我们的目标是设计一款全新的 Air Max 鞋款，专注于表现力和舒适度，让鞋款独一无二——时尚、美丽和大胆——同时提供她对 Air Max 系列所期望的创新和缓冲。”Air Max Muse 计划于 12 月 11 日起在部分 Nike 零售合作伙伴处独家发售，并于 2025 年 1 月 10 日在 SNKRS 上全球发售。点击此处查看完整图库Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-muse-black-metallic-silver-fv1920-001-official-launch-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 05:15:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克伦肖滑冰俱乐部将继续为洛杉矶闪电队效力一个赛季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/crenshaw-skate-club-x-los-angeles-chargers-la-collab-collection-fw24-drop-1-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[您可以永远相信 Crenshaw Skate Club 会保持忠诚，并为其家乡洛杉矶闪电队努力奋斗。几个赛季以来，托比·麦金托什 (Tobey McIntosh) 掌舵的滑板品牌一直与 NFL 球队合作，提供双品牌服装，本赛季也不例外。这对经验丰富的场外二人组推出了本赛季的首个闪电队合作系列，以纪念该队最近发布的海军蓝替补队服。该胶囊系列以海军蓝和黄色为主色调，包括连帽衫、T 恤和滑板，随着赛季的进展，还将推出更多胶囊系列。一份新闻稿表明，此次发布是与 NFL 球队于 12 月推出的“扩展合作胶囊”系列的首发产品。“将滑板和足球的文化融合在一起，这两者看似天壤之别，但却创造出了真正独特而强大的东西，”麦金托什在一份声明中解释道。“与我最喜欢的 NFL 球队合作是一个梦想成真。小时候，我钦佩闪电队的勇气和韧性，这些品质至今仍激励着我。CSC 诞生于中南部，秉承着这些价值观，这个系列证明了闪电队和我们社区的力量和决心。”在上面的 Lookbook 中探索第一个 2024 年秋冬 Crenshaw Skate Club x 洛杉矶闪电队胶囊系列，并在 11 月 25 日下午 3 点登陆 CSC 网店时购买。太平洋标准时间——在球队黄金时段周一晚间橄榄球比赛对阵巴尔的摩乌鸦队之前。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/crenshaw-skate-club-x-los-angeles-chargers-la-collab-collection-fw24-drop-1-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 03:41:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>