<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 18:15:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Coperni 凭借其空气擦拭袋乘风破浪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/coperni-air-swipe-bag-info</link>
      <description><![CDATA[从时尚性感的连衣裙到流行的弧形手袋， Coperni 出现在玻璃、牛仔布和皮革制品中，甚至包括贝拉·哈迪德 (Bella Hadid) 所穿的病毒式喷漆连衣裙，近年来，Coperni 一直是时尚界不断讨论的名字。该品牌不断创造出病毒式的时刻/单品以及适合日常需求的成衣单品。现在，这个法国品牌凭借新款 Air Swipe Bag 再次做到了这一点。在其整个产品目录中，Swipe Bag 一直是 Coperni 的重点产品之一 - 从 Doja Cat 和 Kylie Jenner 等人物到日常时尚女孩身上都可以看到。该品牌正在通过其新版本利用风能来加大赌注。 Air Swipe Bag 由 Ioannis Michaloudis 教授开发，其结构令人震惊，由 99% 空气和 1% 玻璃组成，重量为 33 克。此外，该袋子由 NASA 的纳米材料二氧化硅气凝胶制成，这是世界上最轻的固体。在 Instagram 上查看此帖子 coperni (@coperni) 分享的帖子 几乎看起来像云一样，袋子也迄今为止用纳米材料制成的最大的作品。尽管这款包刚刚在该品牌的 Instagram 页面上亮相，但它肯定会在今天巴黎时装周期间该品牌的 FW24 秀上首次亮相。看看上面图库中的 Air Swipe Bag。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/coperni-air-swipe-bag-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 18:14:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vivienne Westwood 2024 秋冬系列融合了历史上最伟大的亮点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/vivienne-westwood-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-runway-fw24</link>
      <description><![CDATA[Andreas Kronthaler 上演另一场秀Vivienne Westwood 的最新系列强调高品质工艺和灵感的融合。该品牌的 2024 年秋冬系列以“The Tailor”为主题，回顾过去，汲取 Kronthaler 和 Westwood 的爱情故事，特别是他们对历史的共同迷恋，打造出迷人的现代文艺复兴成衣系列。”制作衣服的目的是什么？它们应该让你感觉良好，”克朗塔勒在一份声明中思考道。 “这一切的背后是欲望。这就是我们想要创造的。这就是时尚的本质。当我遇到 Vivienne 时，我完全被她迷住了，她和我一样热衷于历史。这是我们共同的第一个激情。 “我决定关注文艺复兴晚期的服装，因为我去了米兰举办的乔瓦尼·巴蒂斯塔·莫罗尼 (Giovanni Battista Moroni) 展览，这让我想起了与薇薇安 (Vivienne) 合作的开始，”他继续说道。萨姆·史密斯 (Sam Smith) 昂首阔步地走上 T 台，不是一次，而是两次。第一次，他们在绿色 V 领上穿上了格子围巾式夹克，搭配高浪费的格子短裙、松糕靴、格子头巾和手杖。第二次造型则以不同的方式引人注目，发现这位歌手穿着一件及地哥特式黑色礼服漫步在T台上。 Kristen McMenamy 以飘逸的全白造型结束了这场秀。Kronthaler 还通过运动装来体现该系列的美感，采用一系列不同色调和纹理的垂地窗帘和露背廓形。 “同时，我从一位好朋友那里得到了一些运动防护装备，我可以看到其中的联系。我们参考了 1600 年代的 codpiece，使用切割和穿刺材料、皮裤、马裤和紧身衣。” ，有大量的图案和印花，但 Kronthaler 解释了一致的黑色底色。 “你会看到很多黑色，因为它当时非常时尚。我们喜欢这种颜色。它非常方便，但同时，它是所有颜色中最优雅的。”查看完整的 Vivienne Westwood 2024 秋冬系列请继续关注 Hypebeast，了解巴黎时装周的所有信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/vivienne-westwood-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-runway-fw24</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 17:37:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mugler FW24 三幕晚装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/mugler-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-fw24-runway</link>
      <description><![CDATA[从巨大的红色窗帘后面和戏剧性的烟雾中出现Casey Cadwallader 的 Mugler 2024 秋冬系列分三幕亮相。该品牌以其戏剧性而闻名——作为参考，在《沙丘 2》伦敦首映式上，网络红人 Zendaya 所穿的那件作品诞生于 Thierry Mugler 的 1995 年秋冬时装秀上，一小时 300 套造型。如今，Cadwallader 通过受档案启发的套装和令人惊叹的展示来向品牌传奇般的形象致敬。本季，设计师的第一批作品参考了 Mugler 的 1980 年代系列，该系列为修身的晚装营造出一种可怕的氛围，通常是超自然的比例。 “在 Mugler 工作之初，我的服装多年来一直带有运动风格，”Cadwallader 告诉 Vogue。 “现在我真的想要一个更迷人、更华丽、更颓废、更有质感的创作。”在这里，时装设计师的诠释包括带有强烈紧身胸衣层的透明连衣裙、以令人满意的限制节奏移动的流苏礼服，以及紧身和暴露皮肤的皮革。第二幕迎来了与加拿大画家 Ambera Wellmann 的印花合作，他的作品描绘了人体处于“玩耍与暴力、运动与分解”之间。她的作品成为色彩缤纷的连衣裙、图案鞋履、深V上衣、裹身裙和绷紧裤子的焦点。她的标志性图案与全黑主打单品相得益彰：剪裁精良的正装长裤、有领连体紧身衣和更多的透明感。Cadwallader 的最后一幕是用皮革打造出一系列适合派对的晚装。面料被切成细条，与流苏面料混合，打造出红色和黑色的舞蹈迷你连衣裙。在纳帕革的迭代中，男装采用皮革制成的蓬松飞行员夹克；在专利形式中，这种纺织品为披肩奠定了基础。在压轴戏中，Mugler 的经典弧形礼服提醒人们，该品牌在时尚界的巅峰地位是永恒的。请参阅上方图库中的 Mugler 2024 年秋冬系列，并继续关注 Hypebeast，了解更多巴黎时装周报道。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/mugler-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-fw24-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 17:36:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Central Cee 的 Air Max 95 将于 2024 年假期推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/central-cee-air-max-95-holiday-2024-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[据宣布，Central Cee 正在开发几个与耐克的事情。但焦点单品是即将推出的 Central Cee x Air Max 95，预计将于本假期发布。HOLIDAY 2024@centralcee x Nike Air Max 95HQ6457-001黑色/金属红古铜色/无烟煤色/尘土色/酷灰色在 Nike 之上Tech Fleece 早些时候曾透露，Central Cee 将在第四季度推出自己的一双 Air Max 95。拼色未知，图片是AM95剪影。 pic.twitter.com/U8vH9XZJlV — Brandon (@brandon1an) 2024 年 2 月 24 日即将推出的鞋款标志着 Central Cee 首次与 Nike 合作。 Brandon1an 在 X 上透露了一些细节，据报道，这款鞋有黑色/金属红和红古铜色/无烟煤色/尘土色/冷灰色配色。除此之外，有关该鞋款的详细信息还很少。除了鞋款发布之外，这位伦敦本地人还计划发布之前宣布的 Nike Tech Fleece 鞋款。鉴于 Central Cee 经常在运动服、鞋类等方面穿着 Nike Sportswear，并且名气不断上升，这位说唱歌手和这家运动服装巨头的合作才有意义。请继续关注有关 Central Cee 即将推出的 Air Max 95 和 Nike Tech Fleece 的更多细节，预计于本假期第四季度发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/central-cee-air-max-95-holiday-2024-announcement-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 17:17:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何与 Keith Herron 和 Ajani Russell 一起打造 Vans Knu Skool 风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/how-to-style-the-vans-knu-skool-with-keith-herron-and-ajani-russell</link>
      <description><![CDATA[Keith Herron 自 13 岁时创立自己的品牌 Advisry 起就一直从事设计工作。他开始创作街头服饰廓形——T 恤、帽子、连帽衫、丝网印刷单品——但他现在坚称自己不想被归入任何一种特定类别。无论是针织品还是前卫晚装，他的目标都是为其他年轻的黑人设计师铺平道路，激发他成长过程中从未感受到的平易近人的本质。 @hypebeast Advisry 创始人 Keith Herron 使用其品牌最新系列的单品打造 @Vans Knu Skool 造型，呈现出街头服饰风格的高级外观。 #赞助♬原声 - HYPEBEAST 同样，视觉艺术家兼滑冰运动员 Ajani Russell 通过丰富多彩的绘画和怀旧风格大胆而真实地表达自己的个性。多重连字符以无所畏惧的态度对待他们所有的努力——无论是陶瓷、滑冰、写作还是表演——这与 Vans 对激进创造力的承诺相呼应。 Herron 和 Russell 都体现了 Vans 的 Off the Wall 精神，以自己的方式推动时尚向前发展，毫不费力地表现出真实感。两人还偏向复古风格和潮流，将它们融入到更现代的整体中，就像 Vans 通过 Old Meets Knu 活动将过去和现在融合在一起一样。 @hypebeast 视觉艺术家兼滑冰运动员 Ajani Russell 以俏皮的方式设计了 @Vans Knu Skool，融合了有趣的印花和廓形，展示了他们的个人风格。 #赞助 ♬ 原创声音 - HYPEBEAST 在最新一期的 How To - HYPEBEAST 中，两位创意人士将他们独特的创意观点融入 Vans 全新鞋款 Knu Skool 的造型中。 Knu Skool 是一种复古风格，由最初的 Old Skool 轮廓演变而来。这一切都是为了炫耀你的个性，所以这双鞋对于赫伦和拉塞尔来说都是一块空白的画布。 Russell 采用舒适休闲的方式设计 Knu Skools 的白色配色，并添加了一些他们最喜欢的森林绿色运动裤，营造出流行的色彩。在设计棕色 Knu Skool 配色时，他们对每种造型都采取了一种更俏皮的方式，融入了 Y2K 印花和有趣的廓形。Herron 以他最熟悉的方式设计了 Knu Skools，使用了 Advisry 最新系列的单品。他将白色 Knu Skools 鞋与宽松裤子和经典 Advisry 牛津印花衬衫搭配，借鉴了其品牌的标志性美学。 Herron 从街头和滑板文化中汲取了很多灵感，因此他为棕色 Knu Skools 设计了休闲、永恒的外观，适合滑板公园，体现了 Old Meets Knu 的精神。他的最后一套造型更加高贵，融入了戏剧性的单色主题，展示了他驾驭多种风格的能力，就像他在日常中通过自己的品牌所做的那样。欲了解有关 Vans Knu Skool 的更多信息并查看要亲自了解鞋子的多功能性，请访问 vans.com。了解更多内容，请访问 Hypebeast ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/how-to-style-the-vans-knu-skool-with-keith-herron-and-ajani-russell</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 17:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vollebak 的新款火星连帽衫参考了 NASA 侦察轨道飞行器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/vollebak-mars-hoodie-polar-dunes-edition-imagery</link>
      <description><![CDATA[伦敦外套品牌 Vollebak 刚刚推出了全新 Mars 连帽衫，该设计采用多维材料双层 3D 雕刻而成，具有基于火星沙丘的独特纹理和设计。Vollebak 以其从超凡脱俗的景观中获得的灵感而自豪，在过去的五年里一直在研究外太空探索服装如何开始解决人类未来可能面临的一些挑战。该品牌之前的设计——例如火星气凝胶夹克——采用与漫游者登陆火星相同的先进气凝胶和降落伞制成—— - 这一次，Vollebak 以 NASA 开创性的火星勘测轨道飞行器为主要灵感来源，该飞行器于 2018 年首次以令人惊叹的细节拍摄了灯芯绒沙丘的照片。对于全新的火星连帽衫，该服装已缩小后变成一件 3D 连帽衫，由计算机编程并由机器人编织。此外，连帽衫的材料是与 Byborre（一家以其完全透明的供应链而闻名的面料厂）合作创建的，每公斤的温室气体排放量减少了 40%，水减少了 30%，电力减少了近 27%同时，连帽衫的配色方案融合了黑色、灰色和棕褐色的色调（参考火星的火山玻璃和来自受侵蚀火山的玄武岩粉），并经过精心设计，使其看起来像是计算机生成的直到穿着者靠近它。您可以仔细看看上面 Vollebak 的新款 Mars 连帽衫，它现在可以通过该品牌的官方网站购买。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/vollebak-mars-hoodie-polar-dunes-edition-imagery</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 16:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Montana Furniture 的 SPIN 系列提供了一种丰富多彩的方式来存储您的记录</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/montana-furniture-spin-vinyl-storage</link>
      <description><![CDATA[丹麦品牌 Montana Furniture 的功能模块阵容中增加了一些新成员。对于丹麦及其他地区的所有黑胶唱片收藏家来说，该品牌的 SPIN 系列提供了一种丰富多彩且简单的方式来存储他们的电唱机和唱片收藏。与大多数 Montana 作品一样，有不同的配置，每种配置都可以根据特定的尺寸和尺寸进行定制。最适合自己家的颜色。 SPIN 提供三种不同设计的方形立方体，可配有轮子或腿。SPIN I 的特点是顶排有两个水平隔间，底排有四个垂直隔间，所有隔间都是外露的，因此业主可以清楚地看到乙烯基。带门的柜子（虽然这里只有一扇门）可以选择 SPIN II，这是一种方形型号，包含一个封闭的右下隔间，周围有开放的隔间。该系列的最后一个产品是 SPIN III，它是开放式和封闭式的不对称混合体三个隔间中存储空间最多的隔间。所有 SPIN 作品均由蒙大拿州的 Peter J. Lassen 设计，包括微妙的电缆通道，以保持整洁的外观，同时允许业主整理他们的电唱机和扬声器，而无需纠结电线。所有作品均由中密度纤维板制成，木纤维的混合物。它们还提供蒙大拿州 41 种颜色可供选择，从亮绿色的“欧芹”到淡紫色的“鸢尾花”。在 Instagram 上查看此帖子蒙大拿家具 (@montanafurniture) 分享的帖子查看 SPIN 系列在 Montana Furniture 的网站上。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/montana-furniture-spin-vinyl-storage</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 16:19:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Maison Margiela 与 Gentle Monster 推出最新眼镜合作活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/maison-margiela-gentle-monster-eyewear-collaboration-campaign</link>
      <description><![CDATA[上月底，Maison Margiela 宣布与Gentle Monster 再次联手推出另一款眼镜合作款。两人于去年春天开始建立关系，因此最新的努力证明扩大了他们的前瞻性视野。为了揭示这一点，Maison Margiela 和 Gentle Monster 公布了该系列的新广告大片。新广告大片由乔丹·海明威 (Jordan Hemingway) 掌镜，展示了 17 款无性别设计，全部融入了 Margiela 独特的手工愿景。由十款太阳镜和七款眼镜设计组成，最引人注目的是新型手工皮革包裹镜框和无镜腿结构。品牌在醋酸纤维镜框上推出了黑色、灰色、白色、奶油色、玳瑁色和透明色。另一方面，皮革框架的单品有黑色、卡其色、象牙色和蓝色。当然，镜框的饰面细节是 Margiela 标志性的白色缝线。此外，在新系列中，两个品牌更进一步，推出了更多镜框。 Maison Margiela 2024 年春夏男女混合系列的一系列单品与这款眼镜相得益彰。看看上面图库中的新广告活动。全新 Maison Margiela x Gentle Monster 眼镜系列将于 3 月 7 日星期四在线发布。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/maison-margiela-gentle-monster-eyewear-collaboration-campaign</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 16:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stella McCartney 让地球母亲为​​ 24 秋冬时装秀代言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/stella-mccartney-fall-winter-2024-womenswear-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[英国设计师斯特拉·麦卡特尼 (Stella McCartney) 重返巴黎时装周，向地球母亲致以深情的敬意。这位知名设计师不断尊重我们的自然环境，忠于她的可持续发展倡议，利用重新利用的材料推动环境向前发展。 2024 年秋冬，Stella McCartney 让地球母亲代言并倡导全球变革。 Stella McCartney 的 2024 秋冬系列以铭刻着她 DNA 的单品为基础，为设计师的日常衣橱打开了大门。 Linda McCartney 向母亲的 1970 年代风格致敬，以坚挺且流畅的肩部女装为荣。宽松的双排扣西装搭配宽肩垫，打造出健壮的外观，并搭配引人注目的淡粉色长毛外套。她的影响力体现在具有生命力的引人注目的礼服上，在装饰鸡尾酒会礼服和拼接牛仔布上反映出她闪闪发光的特质。设计师的标志性风格以叛逆的身份重获新生，在拼接西装、针织搭配和浪漫外观中平衡阳刚与女性的精致。羊毛花呢纺织品的灵感源自麦卡特尼儿时的家，在时尚的飞行员夹克和装饰风衣上采用菱形镶片。毫无疑问，针织品在本季大出风头，它采用手工编织的绳索捆绑成拖地围巾和再生羊绒制成的高领连衣裙，彰显个性。在上面的图库中仔细欣赏 Stella McCartney 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/stella-mccartney-fall-winter-2024-womenswear-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:54:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arc’teryx 在伦敦开设其最大的欧洲店面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/arcteryx-london-covent-garden-store-opening-info</link>
      <description><![CDATA[Arc&#39;teryx 是 gorpcore 的领导者，可保护佩戴者免受全球前所未有的环境影响。这个加拿大品牌将高科技功能服饰带到了大洋彼岸，在伦敦开设了欧洲最大的旗舰店。这家 733 平方米的店面分布在两层楼，位于伦敦西部考文特花园的鹅卵石大道上。广阔的空间标志着始祖鸟在英国首都的第三家分店，继皮卡迪利店和巴特西发电站店之后，为所有人提供身临其境的体验。始祖鸟考文特花园提供数千种物品，为运动员的下一次冒险提供装备。从攀岩到雪地和越野装备，Arc&#39;teryx 提供支持户外导航的从头到脚的制服。欧洲首家 ReBIRD™ 服务中心将欢迎客户前来体验服装维修和护理专业知识，范围从拉链修复到重新防水服务。在上面的画廊中查看 Arc&#39;teryx 的新位置，立即访问 41/42国王街，考文特花园，WC2E 8JS。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/arcteryx-london-covent-garden-store-opening-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:53:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify 投诉后欧盟对苹果罚款 20 亿美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/apple-fined-2-billion-eu-music-streaming-app-store</link>
      <description><![CDATA[苹果公司首次受到欧盟罚款；反垄断监管机构已向苹果公司收取 18.4 亿欧元（约合 20 亿美元）的罚款，理由是其阻碍 App Store 的竞争，特别是针对音乐流媒体。 Spotify 最初对苹果提出投诉近五年后，Spotify 认为这家科技巨头未能告知消费者以更便宜的价格订阅 App Store 之外的流媒体平台（如 Spotify）的其他方式，从而违反了竞争法。Spotify 还指出，苹果对通过苹果应用内支付系统进行的交易收取 30% 的佣金，以此作为争论的主要领域是，认为罚款不公平且过度，因为 Apple Music 不必支付相同的费用。“十年来，苹果滥用了其在通过 App Store 分发音乐流媒体应用程序的市场主导地位。他们通过限制开发者向消费者告知苹果生态系统之外可用的替代、更便宜的音乐服务来做到这一点。根据欧盟反垄断规则，这是非法的，因此今天我们对苹果公司处以超过 18 亿欧元的罚款，”欧盟执行副主席玛格丽特·维斯塔格 (Margrethe Vestager) 表示。“这一决定发出了一个强有力的信息——任何公司，甚至是像苹果这样的垄断企业，都不能行使权力。 Spotify 对裁决作出回应。“苹果的规则禁止 Spotify 和其他音乐流媒体服务直接在我们的应用程序中与我们的用户分享各种好处，剥夺了我们与他们沟通的能力有关如何升级以及订阅、促销、折扣或众多其他福利的价格。当然，这些应用程序的竞争对手 Apple Music 也不会被禁止采取同样的行为。”尽管苹果公司已明确表示将对这些指控提出上诉，并表示 App Store 中的所有应用程序“都在公平竞争”苹果公司在一份声明中表示：“虽然我们尊重欧盟委员会，但事实并不支持这一决定。请继续关注 Hypebeast，了解有关事态发展的更多更新。&lt;a href =&quot;https://hypebeast.com/2024/3/apple-fined-2-billion-eu-music-streaming-app-store&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;欧盟对苹果公司罚款 20 亿美元Spotify 投诉后美元&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/apple-fined-2-billion-eu-music-streaming-app-store</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:33:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 推出最新 Fresh Foam X More Trail v3 Drop 带来冲击力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-fresh-foam-x-more-trail-dark-camo-tea-tree-release-info</link>
      <description><![CDATA[初次运行后New Balance 推出了一款新的 Fresh Foam X More Trail v3 套装，具有两种大胆的颜色变化。最新的 More Trail 版本采用该品牌的超堆叠 Fresh Foam X 中底，采用了明显的夸张外观，与跑步运动鞋典型的细长轮廓不同。其独特的成分包括缓冲中底，搭配脚趾保护技术、网状鞋面和深抓地力鞋底，使其成为越野跑和公路跑的全能鞋类选择。通过在个性设计中引入替代配色，New Balance 展示了 Fresh Foam X More Trail 如何为各种风格提供完美的画布。最新款运动鞋采用霓虹灯“茶树”色调装饰，亮红色和黑色点缀设计。在第二次迭代中，技术轮廓采用了更加柔和的调色板，用“深色迷彩”和“深色橄榄石”取代了充满活力的色调。仔细看看上面图库中的最新配色。要购买 New Balance 的 Fresh Foam X More Trail v3 运动鞋，请立即访问该品牌的网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-fresh-foam-x-more-trail-dark-camo-tea-tree-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:25:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 首次推出搭载 M3 芯片的 MacBook Air 型号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/apple-macbook-air-m3-chip-launch</link>
      <description><![CDATA[Apple 正在为其 MacBook Air 机型提供 M3 待遇。 13英寸和15英寸现在可以购买M3芯片，为型号提供更高的性能和效率。苹果表示，与M1版本相比，M3的速度提高了60%，速度提高了13倍比最快的基于英特尔的型号。两种尺寸的电池续航时间均为 18 小时，内存为 24GB，现在可以支持两个外部显示器。M3 提供 8 核 CPU 和最多 10 核 GPU，具体取决于型号。苹果似乎正在向那些希望在运行某些程序（例如照片和视频编辑软件）时获得更快速度的用户推销 M3 型号。 M3 MacBook Air 被认为是改善工作流程的最佳选择，同时仍保持其轻巧、易于携带的型号地位。Apple 还将 MacBook Air 描述为“世界上最好的人工智能消费笔记本电脑”。这款笔记本电脑专为运行大多数法学硕士模型而设计，据说可以为支持人工智能的“相机功能、实时语音到文本、翻译、文本预测、视觉理解、辅助功能等等”提供必要的动力。 Air with M3 现已上市，颜色有“午夜”、“星光”、“银色”和“太空灰”。配备 M3 的 13 英寸 MacBook Air 起价为 1,099 美元，15 英寸起售价为 1,299 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/apple-macbook-air-m3-chip-launch</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:19:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安踏公布 Kyrie Irving 首张签名款 KAI 1 球鞋的发售日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/anta-kyrie-irving-kai-1-sneaker-dubai-launch-info</link>
      <description><![CDATA[首次出现在小牛队对阵篮网队的比赛中，凯里·欧文 (Kyrie Irving) 与安踏 (ANTA) 合作的签名运动鞋将于本月发售。除了签署为期五年的代言协议外，欧文还于今年早些时候被任命为该运动服饰品牌的首席创意官，KAI 1 运动鞋的首次亮相标志着欧文与该品牌的首款产品。与鞋类设计师 Jared 合作设计Subawon，该运动鞋的整体设计语言体现了欧文的“开明战士”精神。利用创新的 VR 技术实现的时尚造型，源于他非正统的比赛风格，每个部分都以最先进的精度精心制作，打造出一幅对后卫根源的颂歌。轮廓由具有最佳舒适度、功能和性能的材料融合。碳纤维中足板、中底灵敏缓震以及稳定的 TPU 外侧侧壁，针织鞋头还增加了舒适性和灵活性，而微妙的 ANTA 标志遍布 TPU 的外侧，与鞋面无缝融合。鞋款及其包装上随处可见对 Kyrie Irving x ANTA 合作品牌的各种诠释，横跨鞋带系统的带子上饰有古老的象形文字和美洲原住民的象征，象征着帝王血统。细节包括鞋跟标签上的羽毛装饰，融入了体现两家公司传统的独特代码，以及刻在中底上的鼓舞人心的“旅程就是奖励”格言。 “安踏凯 1 的设计融入了对篮球的热爱，”欧文谈到他的首款运动鞋时说道。 “这不仅仅是一双鞋；它更是一双鞋。”它体现了我们祖先的力量和我们正在建设的未来。从象形文字到空气动力学形状，每一个细节都讲述着我们去过的地方和我们要去的地方的故事。”这款运动鞋的大胆配色由色彩设计总监 Shaneika Warden 共同构思，以象征主义和图案延续了传统主题，以及贯穿始终的色调。这些颜色与与人体的四个关键物理和生理影响学科相关的颜色融合在一起：通过银色、红色和橙色来描绘力量；通过银色、红色和橙色来描绘力量；通过银色、红色和橙色来描绘力量。紫色、红色、蓝色和绿色强调敏捷；通过青色和亮橙色来聚焦；黄色体现速度。安踏 KAI 1 将于 3 月 9 日上市，零售价 555 迪拉姆（约 150 美元）。为纪念 KAI 1 的发布，安踏迪拜旗舰店将于 3 月 9 日举办独家发布会从上午 10 点开始（GST）。前 50 名注册并购买该鞋款的人将获得一件限量版安踏球衣。在该品牌网站上注册就有机会赢取奖品。ANTA SportswearDubai Hills MallAl Khalil Rd迪拜，阿联酋点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/anta-kyrie-irving-kai-1-sneaker-dubai-launch-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:57:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRKD 宣布为 Nintendo Switch 升级 Nitro Deck+</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/crkd-announces-upgraded-nitro-deck-for-the-nintendo-switch</link>
      <description><![CDATA[去年发布的 CRKD 原创 Nitro Deck 非常受欢迎，以至于该公司已经宣布了其继任者 - Nitro Deck+，这是 Nintendo Switch 配件的修订版，它是根据社区反馈而构建的，旨在提供整体改进且功能更丰富的产品。据任天堂称，Switch 目前已进入市场第七个年头，销量接近 1.4 亿台；第三方制造商仍在为其制造新配件，这证明了它的受欢迎程度，这在大多数暮年游戏机上都找不到。新的 Nitro Deck+ 是由 CRKD 根据其用户的反馈开发的。在线社区。虽然原来的转盘只能在手持模式下使用，但 Nitro Deck+ 借助新的 HDMI 输出端口和随附的 USB-C 转 HDMI 适配器，让用户可以在“对接”模式下进行游戏——这是一个受欢迎的解决方案，解决了许多用户的主要问题与第一个 Nitro Deck 一起使用。人体工程学也进行了修改，拇指杆的位置有了新的变化。它们现在处于水平状态，反映了 Steam Deck 或 ASUS ROG Ally 等其他手持设备上的体验。由于采用了新的“轻松弹出系统”，Nintendo Switch 的进出操作也得到了改进，用户可以更轻松地将其取出，而无需像使用任天堂 Switch 那样触摸（并因此施加压力）屏幕。原来的 Nitro Deck。除了甲板背面现有的触发按钮外，新的 Nitro Deck+ 在拇指杆的两侧设有两个新的“Sidekick”按钮，这些按钮已被编程为复制 A 和 B 按钮。后退按钮已重新编程为 X、Y、A 和 B，但仍可重新映射，以便用户可以根据自己的喜好进行更改。新的平台还对触觉进行了升级，该平台具有可调节的震动系统，与后退按钮一样，可以根据用户的喜好进行定制。最后，更新后的甲板现在具有蓝牙功能，允许它通过用户的手机连接到 CRKD 应用程序，以获得额外的控制和调整选项。Nitro Deck+ 有两种半透明设计，包括透明黑色和透明白色。您现在可以通过 CRKD 网站以 69.99 美元/69.99 英镑的价格预订。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/crkd-announces-upgraded-nitro-deck-for-the-nintendo-switch</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>