<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 18:15:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>布罗德博物馆 (The Broad) 宣布耗资 1 亿美元进行扩建，博物馆规模扩大一倍以上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/the-broad-los-angeles-museum-expansion</link>
      <description><![CDATA[The Broad 已成为洛杉矶市中心游客的最爱开业不到十年，每年吸引超过 500 万人次。明年，该空间将进行一次雄心勃勃的翻修，博物馆将扩建，增加更多的画廊和庭院，以及一个用于公共节目的现场场地。正如创始馆长乔安妮·海勒(Joanne Heyler)所宣布的那样，翻修工作将由负责该博物馆的建筑公司负责。初始版本是 Elizabeth Diller 的 Diller Scofidio + Renfro (DS+R)。该公司将此次扩建描述为“面纱和拱顶”概念的延伸，该概念将存储空间封闭在蜂窝状面纱结构内。预计将于 2025 年初开始施工，并在 2028 年洛杉矶奥运会前完工。布罗德博物馆计划在博物馆的一楼、二楼和三楼增设画廊。它还将引入一个新的区域，同时兼作画廊和存储空间，游客可以在目前未展出的画架之间自由行走。还将有一个新的公共活动场所，例如音乐会和装置艺术，以及两个顶楼庭院供游客在温暖的月份休息。扩建后，The Broad 博物馆的总面积将增加 55,000 平方英尺，相当于增加 70% 的空间。该博物馆由慈善家 Eli 和 Edythe Broad 于 2015 年创立，旨在与公众分享他们的当代艺术收藏。该空间收藏了 2,000 多件作品，包括让·米歇尔·巴斯奎特 (Jean-Michel Basquiat)、村上隆 (Takashi Murakami)、辛迪·谢尔曼 (Cindy Sherman) 等人的作品。 ，是时候让博物馆走上未来的道路了，”伊迪丝布罗德说。 “伊丽莎白·迪勒 (Elizabeth Diller) 和 DS+R 为我们的扩建设计创造了新的、美丽的艺术空间，同时保留了布罗德博物馆 (The Broad) 游览的独特之处。我无法想象其他人能做得这么好或这么关心。”在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/the-broad-los-angeles-museum-expansion</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:03:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance Golf 更新其经典款和 480 型号，并在球场上进行了改造</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-heritage-golf-shoe-480-golf-sl-lookbook</link>
      <description><![CDATA[对于所有经典款式，New Balance Golf 继续重塑其核心从技术角度出发的风格，向现代运动员寻求灵感。凭借复古风格的 Heritage 高尔夫球鞋和 480 Golf SL（该品牌高尔夫系列的新成员），这个创新运动鞋品牌为典型的高尔夫球鞋带来了生活方式的转变。专为高尔夫运动和其他比赛而设计的智能单色款式，两种款式都向其前辈致敬，同时引入了新时代技术。New Balance Golf 的最新外观适应了现代高尔夫球手的表现需求和打球习惯，同时向该品牌的大量系列致敬经典和生活方式的轮廓都是一样的。 Heritage 型号提供云般的步伐和适应脚部运动的灵敏缓冲，配备 CUSH+® 鞋垫、DynaSoft 中底和由 NDurance 橡胶制成的外底。 FastTwist 3.0 可拆卸 Pulsar 防滑钉可在 18 洞比赛中提供卓越的抓地力，可与外底连接和拆卸，实现球场内外的无缝过渡。 Heritage 型号有七种新配色（其中六种在 Dicks Sporting Goods 独家销售），包括冷色调中性色和有力的奶油冰棒设计，例如“白色/粉色”配色方案。如上图所示，“Grey”干净而微妙的结构展示了鞋面周围微妙的灰度覆盖。 New Balance Golf 重塑另一经典，还推出了 480 Golf SL，有两种配色可供选择：“灰/白”和“白/红”。 480L 时尚、低调的结构和加固鞋头深受滑冰爱好者的青睐。这些参考资料针对球场进行了轻微调整，采用超细纤维皮革鞋面、加固 PU 鞋垫和灵活的无骨杯底 - 专为果岭和街道而设计。向 480 系列致敬，新型号保留了简约的美感，“白/红”颜色主题在夏季即将来临之际提供了充满活力、个性鲜明的流行红色。 New Balance Golf 忠于其设计精神，为其著名鞋类提供了全新的视角——保留了品牌忠诚者喜爱的技术方面——同时展望了高尔夫的未来前沿和崇尚绿色风格的社区。在上面的画廊中查看新的配色。 Dicks Sporting Goods 和 Golf Galaxy 是 480 Golf SL 和六种颜色的独家 Heritage 高尔夫球鞋的独家零售商。访问 New Balance 网站购买“灰色”Heritage 型号。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-heritage-golf-shoe-480-golf-sl-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>要点：Piet/P_Andrade 创始人 Pedro Andrade</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/essentials-piet-pandrades-founder-pedro-andrade</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/essentials-piet-pandrades-founder-pedro-andrade</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 17:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 的 Jordan Jumpman Jack 训练鞋“Sail”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/travis-scott-jordan-jumpman-jack-trainer-sail-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：格莱美奖后冲击之后2 月，Travis Scott 在《Sail》中饰演 Jordan Jumpman Jack Trainer 的官方图片曝光。尽管 Scott 和 Swoosh 的粉丝们无可否认地熟悉这双鞋的复古全能训练鞋美学、特殊的品牌和配色方案，但官方图片确实提供了迄今为止该鞋的一些配件最干净的外观，比如它的定制盒子和随附的配件。垃圾袋。查看上面的全套官方图片，预计 4 月 30 日将发布更广泛的版本，并查看下面的先前更新以获取更多信息、上脚图片和其他详细信息。更新：Travis Scott 和 Jordan Brand 已经建立了大量的斯科特的第一款签名鞋——Jordan Jumpman Jack Trainer 的发布势头强劲。在他们合作的这些年里，Scott 的发布引起了人们的关注，他在 2023 年发布的两款 Air Jordan 1 Low 都稳居 Nike SNKRS 去年最受欢迎发布榜单的前两名。当两人为 Jumpman Jack Trainer 的推出做准备时，两人的另一次早期破裂浮出水面。预计将在未来几个月内通过 Nike SNKRS 和指定零售商以 200 美元的价格发布。请继续关注更新以及有关这款“Sail”配色运动鞋的更多信息，请查看下面我们之前的报道。在 Instagram 上查看此帖子由 Knowing Kicks (@knowing_kicks) 分享的帖子原始故事：Jordan Brand 和 Nike 合作他们在 2024 年与 Travis Scott 的合作制定了宏伟计划，即 La Flame 将获得他与该品牌长达七年的合作关系中第一款真正的签名运动鞋：Jumpman Jack Trainer 和 Sharkidon。这是最近出现在新闻中的上述两款型号中的第一个，这要归功于“Sail”等配色的曝光。从运动鞋泄密者 @solebyjc 的上述照片中可以看出，Jumpman Jack Trainer“Sail”似乎借用了其白色， Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“Reverse Mocha”的棕色和棕褐色配色方案。它采用柔软的摔花皮革和坚固的帆布制成，均饰有熟悉的 Scott 细节，例如鞋舌和前掌带上的反向 Swoosh 以及 Cactus Jack 装饰。为了增添一些额外的风格，外底上印有图案，内底上有拼贴画般的细节。从外形上看，Jumpman Jack Trainer 介于 Air Trainer 1 和 Dunk 之间。Jordan Brand 尚未透露有关该鞋款灵感、发布日期或定价信息的任何官方信息，但根据运动鞋互联网上流传的早期报道， Jumpman Jack Trainer 将于 2024 年秋季推出，男式尺码售价为 200 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Jean Reyes (@solebyjc)分享的帖子请继续关注，了解更多信息。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/travis-scott-jordan-jumpman-jack-trainer-sail-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:49:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SS24 Drop 1 的其中一天以“爱之夏”为主题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/one-of-these-days-ss24-drop-1-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2019 年以来，艺术家 Matt McCormick 一直在完善他的愿景他的品牌 One ofThese Days 融入了美国风格的街头服饰。在扩展其产品组合时，该品牌将目光投向了 2024 年春夏系列的 Drop 1 中的“Summer of Love”。新系列被称为“A Fantasy”，探索了美国“Summer of Love”生命周期中的光明与黑暗通过一个由三部分组成的系列。因此，Drop 1 将以 13 件作品开始探索。衣柜里有学院风针织衫、水洗画家裤、刺绣花卉露营衬衫、运动裤和图案 T 恤。新系列中最明显的是该品牌延续的美国精神。“我们的 2024 春夏系列分为三个章节，讲述了‘爱之夏’的兴衰故事，”McCormick 说道。 “每一章都探讨了一个特定的音乐节，而音乐节又讲述了美国迅速变化的反主流文化的故事。第一章是蒙特利流行音乐节，这是第一个真正的“嬉皮”音乐节，也成为几乎所有音乐的蓝图从那时起就发生了节日。”看看上面画廊中的新产品。 One ofThese Days 的 A Fantasy 系列起价为 90 美元，现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/one-of-these-days-ss24-drop-1-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:33:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sam Bankman-Fried 被判入狱 25 年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/sam-bankman-fried-prison-sentence</link>
      <description><![CDATA[名誉扫地的 FTX 创始人 Sam Bankman-Fried 被判处 25 监禁在联邦监狱服刑多年。这位 32 岁的男子于周四上午在曼哈顿法庭收到了判决。班克曼-弗里德去年被陪审团判定有罪，罪名是通过加密货币交易所和对冲基金策划欺诈计划。他被发现从平台上的用户那里窃取了 80 亿美元，并被判犯有七项欺诈和共谋罪。 在审判期间，班克曼-弗里德曾试图声称用户实际上并没有损失金钱。他的辩护律师辩称，创始人只是借了资金来运营他的阿拉米达研究小组，并不知道自己所欠下的债务。检察官一直在考虑判处 40 至 50 年徒刑，而辩方则希望判处不超过 6 年徒刑和 10 年徒刑。美国地区法官刘易斯·卡普兰在量刑时表示，创始人在审判过程中撒了谎，并且没有表现出悔意。“他知道这是错误的，”卡普兰说。 “他知道这是犯罪行为。他很遗憾自己对被捕的可能性下了一个非常糟糕的赌注。但他不会承认任何事情，这是他的权利。”点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/sam-bankman-fried-prison-sentence</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:27:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗斯·卡里恩多的自然主义绘画接管了格洛斯特艺术俱乐部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/ross-caliendo-dusk-ritual-gloucester-arts-club</link>
      <description><![CDATA[格洛斯特艺术俱乐部正在展出罗斯·卡利恩多 (Ross Caliendo) 的个展作品黄昏仪式是香港艺术月的一部分。展览将于 2024 年 3 月 25 日至 4 月 24 日举行，这标志着 Caliendo 在亚洲的首次个展。 《黄昏仪式》展示了卡利恩多的自然主义形象绘画，探索光、黑暗和人类经验的相互作用，特别是在黄昏时刻。卡里恩多大胆的笔触、复杂的纹理和充满活力的调色板定义了他独特的风格，为自然世界提供了超现实的诠释。他的作品，例如迷人的风景作品《无题》（2024），将现实主义与抽象相结合，唤起深刻的叙事和情感。格洛斯特艺术俱乐部旨在培养创造力和知识话语，为展览期间的文化交流提供平台。俱乐部的艺术策展人兼WOAW画廊创始人Kevin Poon强调，俱乐部致力于将艺术视为会员体验中不可或缺的一部分。作为展览计划的一部分，潘主持了一场深入探讨 Caliendo 作品背后的主题和概念的演讲，深入探讨了他的艺术视野。《黄昏仪式》目前展览至 2024 年 4 月 26 日，地址如下。在 Instagram 上查看此帖子格洛斯特艺术俱乐部 (@gloucesterartsclub) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/ross-caliendo-dusk-ritual-gloucester-arts-club</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>挂牌拍卖：DJ Khaled 的前迈阿密豪宅以 1639 万美元挂牌出售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/dj-khaled-former-miami-mansion-sale-info</link>
      <description><![CDATA[DJ Khaled 的前迈阿密豪宅拥有ONE Sotheby&#39;s International Realty 以 1639 万美元的价格上市。位于 3914 Island Estates 的水边住宅的突出特点之一是生产商标志性的运动鞋衣柜。 1,000 平方英尺的衣柜可存放 500 多双运动鞋，配有硬木地板、落地架和 DJ Khaled 的“We The Best”标志。 2022 年，该衣柜通过 Airbnb 提供可供两晚住宿。该房屋设有五间卧室、七间浴室和半英亩土地，于 2015 年被生产商以 384 万美元购买。 Khaled 后来又花费了 250 万美元进行翻修，包括运动鞋柜、电影院、主卧室等。其他主要设施包括三盏镶有施华洛世奇水晶的 14 克拉金吊灯、一个游泳池、一片竹林、一个火坑、一个 50 英尺长的游船码头等。该房子后来于 2020 年以 480 万美元的价格出售，现在又重新回到市场上。仔细看看上面画廊中的房产。 Aventura 住宅现由现任业主 Nahim Jorge Bonilla 和 Melissa Grance 出售，他们是音乐高管/餐馆老板，也是 Ruido Callejero Music 的创始人。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/dj-khaled-former-miami-mansion-sale-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:25:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lorde 为 Talking Heads 致敬专辑翻唱“Take Me to the River”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/lorde-talking-heads-take-me-to-the-river-stream</link>
      <description><![CDATA[Lorde 带着《Talking》的封面回归Heads 的《带我去河边》。这首歌是 A24 即将发行的《Everybody&#39;s Getting Involved: A Tribute to Talking Heads&#39; Stop Making Sense》的一部分。“Take Me to the River”最初由 Al Green 于 1974 年为他自己的专辑 Al Green Explores Your Mind 创作并演唱。 。四年后，Talking Heads 为《More Songs About Buildings and Food》翻唱了这首歌。Lorde 的翻唱灵感来自于这首歌的独立摇滚版本——格林的原版呈现出爵士乐、灵魂乐的声音。这位新西兰歌手与歌迷分享了一份笔记，详细介绍了这首歌她对乐队长期以来的热爱，在她十二岁时，她的母亲第一次演奏了他们的音乐。“我听过的第一首 Talking Heads 歌曲的这个版本是我和朋友吉米在洛杉矶回声公园几天内完成的。” 。这是我对像素化精神体验的诠释，”她写道。 “我们做得很快，我没有让自己过多地整理它，它必须感觉年轻且不完美，剥落的海报，痤疮的下巴。能够成为这个合辑的一部分，我感到非常荣幸。这样做，我就穿越了过去，把一些东西钉在了那个孩子的墙上。” 现在到处都可以播放 Lorde 的《带我去河边》的封面。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/lorde-talking-heads-take-me-to-the-river-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:21:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些圆形创意在再利用材料的世界中找到了协同作用</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/discarded-spirits-andu-masebo-charley-keighley-episode-1-produced-campaign</link>
      <description><![CDATA[随着 Rio Kobayashi 和 Aaron Kudi 开始解决他们的问题废弃的 Spirits Co. 艺术品，在三英里外的哈格斯顿工作室里，产品设计师 Andu Masebo 和时尚升级改造者 Charley Keighley 正在翻阅各种废弃材料，寻找下一个灵感来源。尽管基斯利和马塞博通过共同朋友的工作熟悉了彼此的实践，但新的废弃烈酒公司活动标志着二人首次将他们截然不同的实践结合在一件艺术作品中。该项目由 Hypebeast 制作，分为两部分，旨在突破设计的界限，邀请创意人士从该品牌重复利用废物来制作复杂烈酒的独特生产过程中汲取灵感，重新定义利用废弃材料的艺术。 “我们都以循环方式工作，重新利用那些还没有目的或已经过时的东西，”基斯利解释说，他们的做法如何与废弃烈酒公司的核心价值观保持一致。她的时装工作室 KITTEN 利用流行趋势的改造来重新加工滞销服装，赋予它们新的生命。对于 Masebo 来说，他的无障碍产品和设计组合主要由废弃的材料或产品制成。一个例子是他广受好评的 2023 年“零件交换”家具系列，其灵感来自二手汽车市场，将一辆报废的阿尔法罗密欧汽车重新改造为展览系列。 “我让材料主导整个过程，”马塞博在谈到他对艺术作品的处理方法时说道。与 Discarded Spirits 的口味前卫饮料（如 Sweet Cascara Vermouth 和葡萄皮伏特加）的发明类似，他的创作也是由材料发起的，发现了过去项目中剩余金属和废弃固定物的潜力。 “我的很多设计都是基于我已经拥有的东西以及如何在产品中最大化它，所以我才开始制作。”与此同时，基斯利将从旧细条纹衬衫上取下的棉织物切碎，并将它们平放在马塞博的材料发现上。 “与从事硬质材料工作的人合作并引入我的软质材料是一件令人兴奋的事情，我们以前都没有做过，”她分享道。除了了解彼此的实践之外，这种实践实验还使他们能够围绕材料进行设计，并使它们成为艺术品的焦点。在探索如何通过 Discarded Spirits Co. 的视角重新利用废物后，二人锁定了酒吧隔板的设计。 “当我们去伦敦东部的一家小酒吧了解该品牌时，我们对饮酒的社交体验着迷，并想了解一下您通常会在哪些地方享用饮品并与朋友一起找到一个舒适的角落。” Masebo 补充道，“我认为酒吧是家外之家，无论你身在何处，这款隔板都可以让你创造出这样的环境。”创意人员对最终设计充满信心，开始通过结合他们之前策划的不同元素来制作拟议的作品。 “当我们设计时，我们会遵循逻辑上有意义的内容。最终的结果将是我们所有想法的结合。”基斯利总结道，完美地捕捉了他们合作的本质。请继续关注 Hypebeast，了解有关 Discarded Spirits Co. 全新艺术系列的更多信息。有关 Discarded Spirits Co. 的更多信息，请立即访问网站或 Instagram 页面。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任地、合法地饮酒。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/discarded-spirits-andu-masebo-charley-keighley-episode-1-produced-campaign</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:46:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TRIPSTER x Dickies 第六次联名</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/tripster-x-dickies-sixth-suit-collab-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Kunichi Nomura 的 TRIPSTER 与 Dickies 合作推出另一款产品协作套装。野村证券的设计公司也涉足街头服饰领域，目前已与这家传统工装品牌合作六次，继续推出适合各种场合的男士西装的改良版。这一次，这对经验丰富的二人组再次涉足街头服饰领域。上一季西装的款式代码为 2024 年春季交货提供信息。轻质夹克和裤子采用浅蓝色、灰白色和黑色色调，采用与第五套西装相同的廓形 - 但这一次，一切均采用涤纶制成。在 Instagram 上查看这篇文章分享的帖子Dickies Japan 设计 (@dickies_jp)聚酯纤维廓形适合各种场合，确保“高度抵抗厚度、变色和皱纹”，同时拥有比过去几季的西装更轻盈的感觉。仔细看看上面的造型手册中的产品，预计 TRIPSTER x Dickies 的第六款合作套装将于 3 月 30 日星期六发售。您可以在 BEAMS 和 Dickies Japan 的官方网上商店以及部分 BEAMS 店面购买一套。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/tripster-x-dickies-sixth-suit-collab-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:29:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alessandro Michele 被任命为 Valentino 新任创意总监</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/alessandro-michele-valentino-creative-director-official-announcement</link>
      <description><![CDATA[继合同谈判传闻甚嚣尘上之后，Alessandro Michele 正式成为据《Vogue Business》报道，这位前 Gucci 设计师将于 4 月 2 日星期二接任 Valentino 的新任创意总监，追随在 Valentino 掌舵 25 年的 Pierpaolo Piccioli 的脚步。在该品牌今年 6 月取消男装和高级定制时装秀后，Michele 为该品牌推出的首个系列将是 2025 年春夏系列，目前预计将在 9 月的巴黎时装周期间发布。“这是一项令人难以置信的荣誉，”Michele 告诉媒体。 “加入一个将‘美’这个词刻在一个由独特优雅、精致和极致优雅组成的集体故事中的时装屋，我感到无比的喜悦和巨大的责任。”在新的角色中，米歇尔将打造他的第一个时装品牌。 - 永远的时装系列。在涉足高级设计领域时，他说：“我寻找词语来表达快乐、看待它、真正传达我的感受；胸前绽放的笑容，双眸闪烁的感激之情，必要性与美丽相遇的珍贵时刻。然而，快乐是一种有生命的东西，如果我敢于说出它的名字，我担心会伤害它。”加入品牌后，米歇尔将探索品牌数十年的档案，开始打造他的品牌版本。 “我的第一个想法是这个故事：它丰富的文化和象征遗产，它不断产生的惊奇感，以及创始人 Valentino Garavani 和 Giancarlo Giammetti 以最狂野的爱赋予的非常珍贵的身份，”他“这些参考资料一直是我灵感的重要来源，我将通过自己的诠释和创意视野来赞扬这种影响力。”Valentino 首席执行官 Jacopo Venturini 曾担任 Gucci 的营销和执行副总裁。全球市场，与米歇尔保持着专业关系。他表示：“我非常高兴和兴奋地重返与 Alessandro 合作。我确信，Valentino Garavani 先生所创造的品牌传统和传统的重新诠释，加上 Alessandro 的非凡远见，将为我们带来美好的时刻。”米歇尔曾担任 Gucci 创意总监七年，并于 2022 年底退出该品牌，他称 Venturini 是“一位非凡的专业人士，能够将实用主义和战略眼光结合起来，能力和情感。”请继续关注 Hypebeast，了解有关 Alessandro Michele 重新担任 Valentino 创意总监的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/alessandro-michele-valentino-creative-director-official-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 13:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>积家 (Jaeger-LeCoultre) 于麦迪逊大道开设全新旗舰店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/jaeger-lecoultre-flagship-boutique-new-york-opening-info</link>
      <description><![CDATA[Jaeger-LeCoultre积家刚刚在麦迪逊开设了最新的旗舰店纽约大道。新店取代了 Maison 之前在同一地点的精品店，拥有更大的空间和优雅，这是该品牌的象征。店面配有高大的窗户，为室内带来开放和通风的感觉，同时也允许充足的自然光线。光线进入并照亮开放式主楼层。主楼层为客户提供了一个温馨的环境，供他们浏览当前的产品。室内设计呈现出现代而优雅的风格，但又带有一丝精致的古典气息。石灰石和橡木作为核心材质，并以黑色冲金属和彩色印花点缀。通过舒适的螺旋楼梯，参观者被引导到精品店的另一个亮点，邀请参观者与 Atelier d’Antoine 一起进行教育之旅。夹层楼举办主题探索工作坊，每场活动最多六名参与者，由制表专家指导进行实践体验。在上面的画廊中参观积家新开的纽约旗舰店。积家- LeCoultre 纽约店701 Madison Avenue, New YorkNY 10065, United States点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/jaeger-lecoultre-flagship-boutique-new-york-opening-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 13:39:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FFFPOSTALSERVICE 的 SS24 从《侏罗纪公园》中汲取灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/fffpostalservice-ss24-turrasic-collection-lookbook-info</link>
      <description><![CDATA[FFFPOSTALSERVICE 推出了 2024 年春夏系列。该系列被称为“Turrasic”，不仅以 1993 年标志性大片《侏罗纪公园》的名字命名，还从中汲取灵感。Thar 服装采用精心挑选的面料，特别是经过染色和处理以模仿恐龙皮肤外观的尼龙面料。 。衣服中也采用了网布等其他材料，以增加透气性。该系列的亮点包括 Multi Zip Breaker 夹克、摩托车徽标夹克、野战夹克、Flare Cargo V3、多口袋工装裤、宽腰包长裤和 Kilted Si-Snap 短裤。为了与这家首尔品牌的冒险精神保持一致，该造型手册拍摄于济州岛，位于韩国最古老的森林之一内。该品牌解释说，他们希望唤起人们在原版《侏罗纪公园》电影中体验到的类似游猎氛围和审美，同时进一步弘扬他们的“永无止境的科幻电影”口号。在上面的画廊中预览“Turrasic”的阵容。该系列将在未来几个月内通过 FFFPostalservice 的官方网上商店和 HBX 等精选零售商发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/fffpostalservice-ss24-turrasic-collection-lookbook-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 12:00:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024年香港艺术中心内部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/art-central-hong-kong-2024-recap</link>
      <description><![CDATA[重返香港标志性的中环海滨空间，Art Central正式开业昨天到了第九版。作为香港真正的艺术博览会，一直致力于展示来自不同大陆的众多艺术家的艺术作品。具体来说，Art Central 及其主要合作伙伴大华银行也将培养和关注新兴人才视为自己的使命。今年的 Art Central 共有 98 家画廊参展，其中 11 家是刚刚成立的相对年轻的画廊。过去五年。展览还收录了超过500位艺术家的作品，其中六位新锐艺术家首次亮相。这些艺术家在由 Art Central 2024 年策展总监郑以诺 (Enoch Cheng) 设立的新画廊 Neo 中受到关注。从绘画、雕塑到行为艺术，Art Central 2024 的一些亮点包括本地艺术家何善栋在布拉格的太极拳——以罗尼·普莱斯尔 (Rony Plesl) 的玻璃雕塑、奈杰尔·霍利特 (Nigel Howlett) 的超现实主义而又未来主义的具象油画和山上渡 (Wataru Yamakami) 的巨幅双面画作《世界的世界 - 存在与缺席的序列》为基础。砂山典子的著名行为艺术作品《A Sultry World》也在香港首次亮相，该作品以一件巨大的红色连衣裙为特色。在上面的画廊中查看一些展出的艺术品。即日起至 3 月 31 日，艺术中心向公众开放，门票可在网上或现场购买。欲了解更多详情，请访问活动官方网站。Art Central中环海滨活动空间香港中环龙和道9号点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/art-central-hong-kong-2024-recap</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 11:33:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>