<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 06:20:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Hot Boys 将在 2024 年 Lil WeezyAna Fest 上重聚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/hot-boys-reunion-lil-weezyana-fest-2024-announcement</link>
      <description><![CDATA[备受推崇的 Hot Boys 乐队将在 Lil Wayne 自己的 2024 年 Lil WeezyAna Fest 上重聚。Weezy 的艺术家策划的音乐节将于 11 月 2 日回到他的家乡新奥尔良，在 Smoothie King Center 举行。除了 Hot Boys 重聚之外，Mannie Fresh、Rob49 和其他支持嘉宾也将参加年度庆典。“Lil Wayne 体现了新奥尔良的精神，而 Lil’ WeezyAna Fest 则是这座城市充满活力和蓬勃发展的音乐场景的精彩展示。Live Nation Urban 庆祝这一精彩的活动，并很自豪能够在未来几年继续合作并促进该音乐节的发展，”业务开发和副总裁 Brandon Pankey 表示。 Operations Live Nation Urban。门票今日可通过艺术家预售购买，而一般售票将于 9 月 6 日开始。在 Instagram 上查看此帖子 Young Money (@youngmoney) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/hot-boys-reunion-lil-weezyana-fest-2024-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 04:25:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 的《Days Before Rodeo》在与 Sabrina Carpenter 激烈竞争后，首次亮相就位居第二</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-days-before-rodeo-no-2-debut-billboard-200</link>
      <description><![CDATA[特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 的《Days Before Rodeo》和萨布丽娜·卡彭特 (Sabrina Carpenter) 的《Short n&#39; Sweet》争夺第一名的战斗正式结束。卡彭特被评为本周 Billboard 200 排行榜冠军，《Short n&#39; Sweet》首发时共售出 362,000 张等效专辑单位——仅比斯科特的《Days Before Rodeo》多 1,000 张。这位“Espresso”歌手的最新作品获得了 184,000 张专辑销量、176,000 张流媒体等效专辑单位（2.33 亿次歌曲点播流媒体）和 2,000 张曲目等效专辑单位。与此同时，斯科特的《Days Before Rodeo》以 361,000 张等效专辑单位位居第二，其中等效专辑销量为 331,000 张（创下 2024 年第二大销售周），流媒体等效专辑单位为 30,000 张（4063 万次歌曲点播流媒体）和不到 500 张曲目等效专辑单位。这使这位说唱歌手第五次进入前五名，第四次进入前二名；他在 Billboard 200 上的最低峰是 2015 年的原版 Rodeo，排名第三。同样首次亮相的还有 Laine Wilson 的 Whirlwind，排名第八，这张专辑的等效销量超过 48,000 张专辑，这是她第一次进入前十。本周前十的其他歌手还有 Post Malone（排名第三）、Chappell Roan（排名第四）和 Morgan Wallen（排名第五）。排在后半部分的歌手分别是 Taylor Swift、Billie Eilish、Zach Bryan 和 Noah Kahan，分别位列第六、第七、第九和第十。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-days-before-rodeo-no-2-debut-billboard-200</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 04:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dime 2024 秋季系列以轻松舒适为主题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dime-fall-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于蒙特利尔的品牌 Dime 回归，推出 2024 年秋季新一轮主打单品。该系列包括一系列过渡季节产品，从主打运动裤和连帽衫到连帽工装夹克、带衬垫短裤甚至牛仔短裤。Dime 继续坚持其滑板服的根源。从外套开始，有各种季节性夹克，比如领子、双面夹克和受工作服启发的拼布连帽工装夹克。 Dime 经典“波浪”图案的羊毛夹克亮相，为凉爽的天气做好准备。从校队校队夹克中汲取灵感，Dime 创造了自己的夹克，以该品牌标志性的草书“D”字样和额外的拼布图案为特色。分层是秋季的关键，Dime 推出了一系列渐变色开衫。其他以舒适为主的单品包括针织毛衣和马海毛毛衣。运动美学仍然是即将到来的季节的重要组成部分，有一系列棒球服和网眼篮球短裤。短裤还包括羽绒服、衬垫短裤以及各种水洗的超大牛仔短裤以及经典水洗牛仔裤。T 恤采用短款剪裁，侵犯了婴儿 T 恤的美感，与该品牌原本四四方方的轮廓形成鲜明对比。配饰包括各种帽子和无檐小便帽、腰带等。Dime 2024 年秋季系列将于 9 月 7 日在线推出。在 Instagram 上查看此帖子 Dime (@dimemtl) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dime-fall-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 03:51:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island 的 FW24 活动将“社区视为一种​​研究形式”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/stone-island-fw24-fall-winter-2024-campaign-collection</link>
      <description><![CDATA[Stone Island 的 2024 秋冬系列“The Compass Inside”已问世，随之而来的是该品牌“社区作为一种研究形式”项目的下一部分，该项目旨在通过不拘一格、充满好奇心的活动来庆祝该品牌的社区和整个文化。Stone Island 最新的服装系列融合了音乐、运动、艺术以及它们之间存在的一切，以摇滚乐为明星传奇人物 Liam Gallagher、DJ 兼制作人 Peggy Gou、演员兼策展人 Russell Tovey 和滑板运动员 Sage Elsesser。该活动由 David Sims 拍摄，旨在定义“究竟是什么让 Stone Island 社区如此与众不同”，策展人兼文化评论家 Hans Ulrich Obrist 提出了一系列问题。在众多问题中，Obrist 问 Gallagher：“你喜欢沙漠、森林、山脉还是海滩？”这位摇滚歌手回答说：“只要有一个俏皮的小酒吧，它们都行。”在其他地方，Obrist 问 Gou：“你会给年轻时的自己什么建议？”这位 DJ 说：“不要接受别人的垃圾。”今天的肖像四重奏之后，还将有八张额外的活动照片，由 Stone Island 社区的更多成员出演，他们每个人都将回答 Obrist 的更多问题。该品牌的总裁卡洛·里维蒂 (Carlo Rivetti) 将身着该品牌著名的总裁套装亮相，该套装首次亮相于该品牌的 998-999 秋冬系列。然后，创作者 Philippe Starck、艺术家 Alexandre Diop、跑酷运动员 Davide Garzetti、摄影师 Liam MacRae、音乐制作人 Axl Beats 和平面设计师 Yoshirotten 将在 Stone Island 的聚光灯下摆姿势，完成该品牌的 2024 秋冬宣传活动。请在上面查看即将到来的季节的第一部分。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/stone-island-fw24-fall-winter-2024-campaign-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 02:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>元音 FW24 嵌入了 Yuki Yagi 的个人研究</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/vowels-fw24-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[日本设计师 Yuki Yagi 花费大量时间在纽约市中心新建的陈列室和研究图书馆内挖掘大量印刷品。事实上，这位时尚大师自己收藏的 2,000 本书籍和杂志是他品牌 vowels 2024 秋冬系列的灵感来源，该系列将于下周推出。Yagi 告诉 Hypebeast，他的首个胶囊系列为 vowels 的“真正的街头服饰”设计语言奠定了基础，而下一个系列则“更加充满活力”和“流行”。天然鸭绒夹克和 Primaloft 羊绒工装外套引领潮流，还有一件由东京上班族制服启发而来的粘合羊毛三层外套。与此同时，羊驼混纺开衫、镶嵌毛衣和手工缝制飞行员夹克为该品牌的针织品部门注入了活力，其配色灵感来自大自然的绿色苔藓和日本的赤土火焰灯笼。Yagi 的设计具有强烈的秩序感；因此，他的设计过程公式化也就不足为奇了：“经过彻底的研究，我会到外面去观察是否有人穿着类似的衣服，然后凭直觉调整设计元素，直到完善并最终定稿，”他解释道。结果是永恒的轮廓被翻转、剥离并重新设计为现代风格。“我看到你、我的团队、我自己以及任何重视精良作品而不是转瞬即逝的潮流的人都在穿这些衣服，”Yagi 谈到他的客户时说道。这种普遍性凸显了该系列的宣传活动，该活动由 Nigel Shafran 在日本各地拍摄，包括 Yagi 的出生地京都、他祖母的 Totori 家以及已故雕塑家 Masayuki Nagare 的高松工作室。vowels 的 2024 秋冬系列将于 9 月 10 日在线上和该品牌的 76 Bowery 展厅推出。价格从 135 美元到 1,500 美元不等。看看上面画廊中的线条。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/vowels-fw24-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:52:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于“我以为我失去了它！”来说，包容是一种行为</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/i-thought-i-lost-it-exhibition-hakgojae-gallery-seoul</link>
      <description><![CDATA[学古斋画廊的中心矗立着一头没有鼻子的白象，静止不动。这是为了向朝鲜时代的白象和佛教的盲人寓言致敬，这种动物已经成为社会包容的有力象征。与典型的艺术画廊禁忌相反，观众被邀请触摸雕塑。为了理解大象不寻常的形态，艺术家 Oum Jeongsoon 将触觉体验作为一种新的视线。我以为我失去了它！汇集了三位艺术家的作品，让我们想起了艺术的社会角色。本次群展探索了集体的韧性，着眼于东亚快速城市化过程中社区精神的丧失。来自中国、日本和韩国的每位艺术家都探讨了艺术如何理解和催化社会变革。丁乙是实验几何抽象的先驱，他在一系列十字和网格符号中寻找独特的中国身份。著名雕塑和表演艺术家 Chiharu Shiota 将记忆和身体的概念穿插在红色、黑色和白色的海洋中。最后，Oum 通过她的大象作品唤起了感官。她的做法不仅仅是想象，还将政治和实用结合起来，展现的不仅仅是眼前所见。除了展览之外，《我以为我失去了它！》还邀请了一群策展人、建筑师和城市规划师来思考艺术和建筑如何为边缘群体创造社会基础设施。论坛期间分享的演讲将在展览结束后出版成书。该画廊在一份声明中表示：“这为我们反思尚未学习的意识形态和尚未获得的记忆提供了一个关键的框架。”《我以为我失去了它！》目前正在首尔学古斋画廊展出，展览将持续到 2024 年 10 月 5 日。学古斋画廊韩国首尔市钟路区昭格洞三清路 50 号点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/i-thought-i-lost-it-exhibition-hakgojae-gallery-seoul</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:25:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>William Ellery 推出“周末”衬衫新品，推出“砂岩”和“绿色页岩”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/william-ellery-weekender-rugby-shirt-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：William Ellery “Weekender” ShirtsMSRP：TBC发布日期：9 月 8 日，美国东部时间下午 12 点购买地点：William ElleryWilliam Ellery 花费了整个夏天的大部分时间扩充其包袋系列，推出了 Beachcomber Bag 和 Butte Bag 等随身携带的款式，以及定制沙滩巾和太阳镜 - 甚至举办了“牛仔营” - 但随着劳动节的结束，这家总部位于纽约的这家高品质、令人愉悦的深奥户外​​用品供应商已将重心转移回服装领域。其秋季（非官方）首发产品是什么？其“Weekender”衬衫采用新的“砂岩”和“绿色页岩”配色，每一种都受到构成地壳表层的沉积岩层的启发。在 Instagram 上查看此帖子William Ellery™️（@william_ellery）分享的帖子“Weekender”是一款厚实的橄榄球衬衫，专为满足攀岩需求而设计，采用重磅棉制成，并拥有耐用的细节，例如加固接缝和橡胶纽扣，可防止任何钩破、磨损或刮擦造成的损坏。两款产品均采用超薄虎纹图案，“绿色页岩”结合了丰富的森林绿、橄榄绿和芥末黄色调，而“砂岩”则提供棕色和棕褐色的混合色调。两款产品均采用对比鲜明的白色衣领和门襟，并配有大胸袋和定制标签。William Ellery “Weekender” 衬衫采用“Sandstone”和“Green Shale”两种颜色，预计将于美国东部时间 9 月 8 日中午 12 点通过该品牌的网上商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/william-ellery-weekender-rugby-shirt-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 21:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚瑟·阿什 x Afterpay Dropshop 联名系列庆祝网球传奇人物和纽约最大的网球赛事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/afterpay-dropshop-us-open-arthur-ashe-capsule-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Afterpay 首次进军运动服领域，与生活方式品牌 Arthur Ashe 进行了特别合作。同名品牌由摄影师兼平面艺术家 Jeanne Moutoussamy、Arthur Ashe 遗产、Rowing Blazers 创意总监兼创始人 Jack Carlson 和艺术总监 Karl-Raphael Blanchard 经营，旨在向 Arthur Ashe 的一生和遗产致敬，他是第一位（也是唯一一位）赢得美国公开赛冠军和温布尔登单打冠军的黑人美国男性。这两个品牌联手打造了以网球为灵感的服装胶囊系列，为今年的最后一场大满贯赛事增添激情。该系列将作为 Afterpay 应用程序 Dropshop 的一部分独家首发，Dropshop 是限量版商品和艺术家主导的合作商品的顶级购物目的地。Afterpay 的 Dropshop 将数百万消费者与世界上最好的零售商和品牌联系起来，在一年中的关键时刻解锁限量商品、优惠和体验的独家访问权，让他们能够分期付款。Dropshop 庆祝了行业中的开拓者，纪念了时尚专家和热心民权倡导者亚瑟·阿什的一生和职业生涯。该品牌对网球时尚进行了大胆、多彩的诠释，灵感来自这位已故运动员的魅力天赋，他被认为是巅峰时期的时尚偶像。在 1968 年赢得美国公开赛冠军和 1975 年赢得温布尔登网球公开赛单打冠军之间，阿什体现了 20 世纪 70 年代的最佳时尚——比如带有尖头翻领的天鹅绒西装、搭配剪裁合身的运动短裤的优雅色块纽扣衬衫等等。该服装品牌以复制阿什在球场内外的风格而闻名，在杰克卡尔森和 Kith 校友卡尔拉斐尔布兰查德的领导下，该品牌体现了一种现代气息——轻松酷炫和时髦，同时保留了鲜明的服装特色。亚瑟阿什 x Afterpay 胶囊系列包括连帽衫、T 恤、帽子和随身旅行配件，如手提包和可重复使用的水瓶。蓝白配色主导了该系列，配套的服装单品可以与宽松的牛仔裤或休闲运动装无缝搭配。这款连帽衫的前后面板上印有联合品牌字样，而纹理雪尼尔贴片则标志着阿什在 1968 年、1970 年和 1975 年的大满贯冠军。这一纪念细节再次出现在配套的 T 恤上，每个面板上都有联合品牌的标志。单色手提包、水瓶和网球是该系列的亮点。幸运的是，阿瑟·阿什的粉丝可以在 Afterpay Dropshop 上先买后付，分四期付款，以便在售罄之前抢购该系列。Afterpay 将于 9 月 4 日和 5 日在 41 Division St. 举行的体验式活动上推出该系列，活动向公众开放。与纽约市大满贯锦标赛同时举行，该活动将融合运动和时尚，邀请客人在重新设计的空间中仔细查看该系列，该空间设有专用网球墙等。在上面的画廊中仔细查看该系列。这款庆祝胶囊系列将于 9 月 6 日起通过 HBX 网站在 Afterpay 应用程序上独家首发。请继续关注 Hypebeast，了解 Afterpay 的更多内容。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/afterpay-dropshop-us-open-arthur-ashe-capsule-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:06:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instagram 用户现在可以公开评论故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/instagram-stories-comments-feature-launch</link>
      <description><![CDATA[用户现在可以对 Instagram Stories 进行评论。以前，用户只需向发布 Stories 的人发送消息，这些消息就会出现在他们的 DM 中。现在，评论将公开显示给所有人，就像普通 Instagram 帖子上的评论一样，不过用户也可以根据自己的喜好选择提供 DM 选项。发布者可以选择打开或关闭对其 Stories 的评论。观看故事的任何人都可以查看评论，但只有与发布者互通评论的人才能发表评论，这些评论和故事本身一样，会在 24 小时后消失。这种体​​验本质上模仿了 Instagram 的直播功能，用户可以发表评论供所有人查看。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/instagram-stories-comments-feature-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:01:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FKA Twigs x On 在新广告中挑战传统运动服饰“身体就是艺术”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/fka-twigs-on-running-body-is-art-campaign</link>
      <description><![CDATA[今年早些时候，FKA twigs 首次以 On Running 的新创意合作伙伴身份亮相，随后出演了该品牌为庆祝 2024 年秋冬训练系列而开展的新活动。在 On 任职期间，twigs 本人也是一位前卫舞蹈从业者，她特别关注的是该品牌的训练部门。这场名为“身体就是艺术”的活动挑战了传统的训练观念，转而倾向于舞蹈等混合运动媒介。在一系列运动姿势中，twigs 穿着全天 Active-T Graphic、抽绳腰部 Movement Joggers 和吸汗 Movement Bra 等高性能服装。至于鞋子，她穿着 On 的 Cloudnova X。经典的白色和黑色色调与“Gecko”、“Frost”、“Mulberry”、“Ice”和“Ultramarine”等配色方案一起出现。“训练让我进入一个不同的身心空间，让我提升到更高的频率。当我训练时，我感觉非常漂亮，但这是一种来自内心的美，”twigs 说。“这与我的外表无关。这只是一种美好的感觉。身体就是艺术，所以我们为什么不以这种方式来对待它呢？”FKA twigs and On 的 2024 秋冬系列现已在线发售。该艺术家和品牌还将于 9 月 16 日在伦敦举办现场表演活动 THE BODY IS ART。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/fka-twigs-on-running-body-is-art-campaign</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年弗里兹首尔艺博会期间必看的展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/exhibitions-to-check-out-during-frieze-seoul-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/exhibitions-to-check-out-during-frieze-seoul-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:12:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌兹别克斯坦将于 2025 年举办自己的艺术双年展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bakhara-biennial-uzbekistan-announcement</link>
      <description><![CDATA[乌兹别克斯坦通常不是艺术雷达上的首选目的地，但这个中亚国家即将在 2025 年举办自己的双年展，吸引许多当地和世界知名艺术家，包括安东尼·葛姆雷爵士 (Sir Antony Gormley)、希马利·辛格·索因 (Himali Singh Soin)、阿齐扎·阿齐姆 (Aziza Azim) 和贝佐德·博尔塔耶夫 (Behzod Boltaev)。洛杉矶策展人戴安娜·坎贝尔 (Diana Campbell) 将组织首届布哈拉双年展，她拥有十多年的经验——曾主持自 2013 年以来，他一直担任达卡艺术峰会的艺术总监，并在欧洲、亚洲和美洲举办过展览。坎贝尔在一份声明中说：“几个世纪以来，来自世界各地的宗教和文化传统在布哈拉交融，形成了浓厚的学习、工艺和艺术创作氛围。” “这里一直是人们聚集在一起，通过寻求精神、智力和世俗知识来寻求更有意义的生活的地方。”首届布哈拉双年展的主题是“破碎心灵的食谱”，将围绕治愈的主题展开，并聚焦乌兹别克斯坦丰富的烹饪、建筑和工艺历史。此外，该活动旨在为现代观众振兴乌兹别克斯坦的许多文化遗址，“通过一场超越传统艺术双年展概念的跨学科活动，让它们重新融入城市的生活脉搏，”坎贝尔补充道。首届布哈拉双年展将于 2025 年启动。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bakhara-biennial-uzbekistan-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 18:59:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Stone Island x New Balance 三款 991v2s</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-new-balance-tokyo-design-studio-2024-teaser</link>
      <description><![CDATA[更新：Stone Island 本季与 New Balance 重新合作的消息上周传出，不久后二人组合的项目也被泄露。现在，我们预览了所有三款传闻中的 Stone Island x New Balance 991v2。除了之前讨论过的灰色配色外，还推出了橄榄色和黑色单色饰面。虽然我们缺乏这些鞋子的完整视觉分析，但值得注意的是，每双鞋都采用了半透明的外底。我们预计这些鞋子将很快通过 New Balance、Stone Island 和指定零售商发售，敬请关注发布细节。在 Instagram 上查看这篇帖子 Scott Graves（@stonedlove1982）分享的帖子更新：除了 Stone Island 为其即将推出的 New Balance 项目发布预告片之外，我们现在还可以初步预览这对组合这次会推出什么。这对组合组装了单色灰色版 MADE in UK 991v2，据传另外两种黑色和绿色配色也将发布。仔细看这款运动鞋，它采用了标准的混合材料结构，而 Stone Island 的标志性徽章出现在鞋舌上。请继续关注这款鞋的完整预览，因为我们预计这款运动鞋将在未来几个月的某个时候发售。原创故事：Stone Island 又回来预告与 New Balance 的另一次合作。这两个品牌于 2021 年首次合作，并于 2022 年对 RC Elite 跑鞋进行了复习。该版本由 Stone Island 的创意团队和 New Balance 的产品创新中心东京设计工作室开发，该工作室在东京和该品牌的波士顿总部均设有办事处。去年秋天，他们为 New Balance 的 991v2 引入了黑色和橄榄色的配色方案。今年夏初，Stone Island 推出了两款 New Balance 574 新配色，分别为“浅绿色”和“深绿色”。其最新预告片将 Stone Island 和 New Balance 品牌徽标粘贴在卡车图像上，其中包括一张男子用自己的身体拉着卡车的照片。在 Instagram 上查看此帖子 Stone Island (@stoneisland) 分享的帖子请继续关注 Stone Island x New Balance 即将推出的合作的更多细节。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-new-balance-tokyo-design-studio-2024-teaser</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 18:19:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ayoung Kim 在《送货舞者的弧线：逆转》中寻找失去的时间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ayoung-kim-delivery-dancers-arc-inverse-exhibition</link>
      <description><![CDATA[继亚洲文化中心 (ACC) 未来奖获奖者名单公布和首届展览之后，韩国文化体育观光部将举办 Ayoung Kim 的新个人展。Delivery Dancer’s Arc: Inverse 是一个多频道视频和雕塑项目，它拓展了 Kim 在科幻、未来主义和考古学领域的探索。对于这个大型装置，Kim 构建了一个日历标记，以数学运动滴答作响，以建立新的时间节奏。展厅中央是一块三面屏幕，将观众带入一个由 LED 和瓦砾组成的虚拟世界。艺术家利用生成式人工智能制作的屏幕，在形式和焦点上敏锐地描绘出未来。展览将延续《Delivery Dancer》的前传，主角们发现自己身处空间和时间的冲突之中。《Inverse》在全球标准面前向被遗忘的日历系统致敬。通过时间的镜头，金反思了传统与现代之间的复杂关系。她寻找在“当代艺术叙事”中迷失的独特哲学，为许多世界腾出空间。ACC 奖反映了理解当代问题并开启艺术广阔想象力新时代的努力。为了体现这一使命，金以摩擦和细微差别接近现代性，见证了未来时的活力。《Delivery Dancer’s Arc: Inverse》目前正在光州国家亚洲文化中心展出，展览将持续到 2025 年 2 月 16 日。前传《Delivery Dancer’s Sphere》将在首尔的 Ewha Media Art Presentation x Frieze 项目中展出，展览将持续到 2024 年 9 月 6 日。国家亚洲文化中心光州东区 Munhwajeondang-ro38 韩国梨花女子大学03760 首尔西大门区 Ewhayeodae-gil 52 韩国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ayoung-kim-delivery-dancers-arc-inverse-exhibition</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 17:24:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>En Iwamura 在新版画中添加了一抹金色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/en-iwamura-knots-print-art-form</link>
      <description><![CDATA[日本艺术家岩村延与 The-Art-Form 合作创作了一款限量版新印刷品。作为他创作的第一件二维作品，《Knots》以岩村延标志性的图腾半身像为特色，以金箔浮雕和透明箔压花的方式精心铺贴在纸上。Ma 的哲学强调空虚以及地点、人与物体之间的空间，这是岩村延极简主义实践的基础。在过去十年中，这位出生于京都、现居蒙大拿州的艺术家创作了俏皮的头像雕塑，从日本的民间传说和传统中汲取灵感，例如禅宗花园和陶瓷，创造出激发内省的沉思环境。岩村在一份声明中说：“我希望有一天能制作出与《结》同样规模的雕塑。一个陌生的物体突然出现在镇中心，被居住在那里的人发现。我一直梦想着用我的作品实现这种陌生的邂逅。”《结》限量发行 100 件，可在 The-Art-Form 上查询。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/en-iwamura-knots-print-art-form</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 17:17:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>