<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Mar 2025 12:27:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>宝丽来，安全别针和梦想，Moschino提醒我们玩得开心</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/moschino-fall-winter-2025-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; “奢侈品是相对的”。以防万一您忘记了，Moschino将其戴在2025年秋冬跑道的衬衫上。跑道表演常常会因自己的严重性而陷入困境，但是随后您转弯了，进入了永恒的时装月漫游，莫斯奇诺（Moschino）在那里可以照亮一天。在演出之前，Moschino在社交媒体帐户中发布了预告片。一个剪辑的特色是一个模特，上面拿出一个垃圾袋，上面有一个标有“ C&#39;est Trash Chic！”的垃圾袋。多年来，一种将Moschino批准为娱乐供应商的美学。在另一个夹子中，不露面的手用一根超大的针缝在西装外套上，然后打开跑道。创意总监Adrian Appiolaza从一开始就有一个清晰的愿景。在阿皮奥拉扎（Appiolaza）领导下的莫斯奇诺（Moschino）之后，其他品牌在商业上做出的反应都太商业化了。外观是分层的，图案的结合好像在节俭时挖掘了轮廓的每个时代一样。在角色演员阵容中，娃娃装连衣裙被戏剧化为真人大小的纸娃娃轮廓。一位高级时装厨师携带了一个由胡椒农场风格的米兰饼干袋，一名被吊架的酿酒师手里拿着一个瓶子袋的2025 Buon Moscvino。从头到脚，莫斯奇诺（Moschino）充满了霍奇 - 寄存器配饰，例如逼真的意大利面条离合器，服装珍珠，甚至只是宝丽来的珠宝纹理，固定在胸前。也许实际的胸针在沙发垫下面丢失了，但是不用担心这是一个相配的合奏，还带有台式蒲团帽子。万一您发现的棉绒和碎屑比珠宝多，Moschino提供了各种垃圾袋装，从藏匿处到礼服，再到胸围。但是，阿迪奥拉萨（Apiolaza）通过亚历克斯·康纳尼（Alex Consani）的闭幕外观提醒我们，这是一件带有“拯救我们的球体”的T恤连衣裙，尽管一切都很好，但我们必须注意时尚的浪费。 Appiolaza正在两全其美。使用Moschino FW25，您可能会在云层中迷失，而凸耳鞋底靴子仍在地面上。请参阅上面画廊中的Mo​​schino秋冬2025年秋冬系列，并敬请关注Hypebeast，以获取有关米兰时装周的更多更新。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/moschino-fall-winter-2025-runway-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的运动鞋设计要注意2025年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/new-sneaker-designs-to-watch-2025</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/new-sneaker-designs-to-watch-2025</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:47:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sunnei想要滑动信用卡，而不是Tiktok Feeds</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Sunnei被吹捧为“米兰最疯狂的时尚品牌”，经常因其病毒跑道特技表演而被人们铭记。在以前的几个赛季中，设计师西蒙妮·里佐（Simone Rizzo）和洛里斯·墨西拿（Loris Messina）雇用了模特在前排冲浪，从观众那里获得现场评级，并分享他们对场地的扬声器的内在思想，所有这些都是为了停止毁灭战士的拇指，并声称对时尚的雷达（Radar）声称更大的股份。但是上个赛季的桑尼（Sunnei）上赛季（2025年春季表演的年龄较大的演员都对时间的流逝进行了评论），严重的业务动作正是开始掩盖了十年来这个年前的品牌年轻的滑稽动作。在周四，桑尼（Sunnei）的2025年秋季2025年跑道随着商店的开业而倍增，其型号加倍，并加倍。所有29个外观都配有多个白色袋子，上面有黑色大文字上阅读“ Sunnei”，促进了意大利标签的新购物目的地（或品牌称为“社区中心”），并带有咖啡馆和画廊的空间，将于3月1日向公众开放。解释了。他们并不是说从字面上看 - 浏览上面的图像，您会发现Sunnei的模特被色彩斑posefly覆盖着五颜六色的针织高领毛衣，模糊的Mohair毛衣，紧身的拉链和长袖。取而代之的是，里佐（Rizzo）和墨西拿（Messina）从他们通常的戏剧标签上剥离了期望，并以明显的方式让观众：服装，人民，现在是新商店。表演说：“购买，尝试，检查，评论。“ 2025年秋季涉及一个品牌及其配方 - 逊尼尼的配方，”该节目继续说道。 “您可以购买它，也可以走开。从本质上讲，这一决定是最初处于最初的状态：交易的时尚。欲望符合现实的地步，某些东西从我们到您身边。”为了直言不讳，Sunnei现在不太感兴趣地停止您的滚动，对您的卡片的感兴趣，因为任何业务都应该像任何业务一样。但这并不意味着该标签已经消除了其巧妙的营销策略：桑尼（Sunnei）在米兰（Milan）周围发布了广告，其中包含模仿出版物（如Vague and the New Work Times）的虚假评论，上面写着：“您真的不需要的商店”和“旧商店更好”。桑尼（Sunnei）可能会长大，但并非没有机智。最后，该品牌的2025年秋季演出对其当前的目标是一个直接的评论：开设商店，与新消费者建立联系并建立更大的品牌。该品牌总结说：“仅此而已。不再是。不，我们不是在这里做概念性的陈述。这是一个无概念的领域。”这是增长的。请参阅上面画廊中的逊尼开会的2025年秋冬2025年收藏，并敬请期待米兰时装周的更多报道。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丽贝卡·布莱克（Rebecca Black</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/rebecca-black-takes-on-hyperpop-for-salvation</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 丽贝卡·布莱克（Rebecca Black）不再是星期五的13岁病毒星，她也希望您知道这一点。这位现年27岁的艺术家回到了她的第二个全长项目Slevation。该项目自我发行，代表了布莱克大胆进入更多实验类型，包括越来越多的主流超越主流。 “救赎”旨在使自己与布莱克的互联网信誉区分开来。七首歌曲专辑长21分钟，充满了催眠舞曲和怀旧歌词。这张专辑在10月的第一张单曲“ Trust！”中被取笑。这首歌以大胆的吉他即兴演奏开头，迅速引入了电子影响。从那以后，它已成为她流媒体最多的曲目之一。第二张单曲“糖水氰化物”于12月发行。尽管流派正在不断发展，这首歌是对超越台词的清晰出现。 “救赎”并不是歌手首次介绍实验性电子音乐。 2023年，Black自我发行了她的第一张完整专辑“ Let her Burn”，她在巡回演出中宣传。去年夏天，她还进行了锅炉室套装，黑色在Instagram上描述为“我有史以来我要检查的最响亮的桶列表项目。“您可以在Apple Music和Spotify上进行“救赎”。 target =“ _ blank” title =“ rebecca black在＆＃039; salvation＆＃039;”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/rebecca-black-takes-on-hyperpop-for-salvation</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Frieze New York揭幕2025参展商阵容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-york-2025-exhibitors</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Frieze New York已宣布将于5月7日至11日在棚屋中参加2025年版的67个画廊。该阵容包括Gagosian，Hauser＆Wirth，Pace，Perrotin和David Zwirner等主要球员，以及Tomio Koyama（Tomio Koyama（Tokyo），Kukje（Seoul＆Busan）和OMR（墨西哥城）等国际名字。纽约的几个画廊，包括303画廊和Miguel Abreu画廊，也将参加。该博览会的重点部分由Lumi Tan策划了第二年，重点介绍了新兴的艺术家和代表性不足的艺术家。新移民包括G画廊（首尔），国王Leap（NY）和YEO Workshop（新加坡）。著名的展览包括已故的詹妮·克雷恩（Jenni Crain）的作品，丹妮尔·布拉斯瓦特·希尔利（Danielle Brathwaite-Shirley）的互动视频以及奇特拉·萨斯米塔（Citra Sasmita）的纺织安装。这一宣布是在不确定性的情况下出现的，因为据报道，弗里兹（Frieze）的母公司Endeavor（Edanevor）正在考虑出售该品牌。 Stay tuned for more details and head to Frieze&#39;s website for more information.List of Frieze New York exhibitors:303 Gallery, New YorkA Gentil Carioca, Rio de Janeiro, São PauloMiguel Abreu Gallery, New YorkApalazzogallery, BresciaTanya Bonakdar Gallery, New York, Los AngelesMatthew Brown, New York, Los AngelesCanada, New约克卡洛斯（Yorkcarlos）/Ishikawa，纽约州伦敦省纽约州，纽约市Cohan，纽约洛多维科·科西尼（New Yorklodovico Corsini），布鲁塞尔斯丹（Brusselsdastan），德黑兰（Tehran），多伦多和埃德林（Torontoandrew Edlin）纽约，洛杉矶，伦敦，巴黎，勒布尔特，巴塞尔，格斯塔德，罗马，雅典，香港，香港，洛杉矶，洛杉矶，纽约人画廊，约翰内斯堡，约翰内斯堡，开普敦，伦敦，伦敦，纽约市格雷，纽约州格雷，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，纽约州，安吉利斯，香港，巴黎，伦敦，萨默塞特郡，梅诺卡，摩纳哥，苏黎世，格斯塔德，巴塞尔，圣莫里茨加尔莱里现代，首尔，纽约市纽约市，纽约，波哥大詹金斯·约翰逊·加里森森，纽约画廊，纽约州Koyama画廊，Tokyoandrew Kreps画廊，纽约Kukje画廊，首尔，Busankurimanzutto，纽约，墨西哥，墨西哥城，圣保罗，圣保罗，布鲁塞尔，巴黎，巴黎，巴黎，纽约克特里亚，纽约市Miro AngelesOMR, Mexico CityOrtuzar, New YorkPace Gallery, New York, London, Hong Kong, Geneva, Seoul, Los Angeles, Tokyo, BerlinPerrotin, New York, Paris, Hong Kong, Seoul, Shanghai, Tokyo, Los Angeles, LondonProyectos Ultravioleta, Guatemala CityNara Roesler, São Paulo, Rio de JANEIRO，纽约州，伦敦，米兰，巴黎，萨尔茨堡，汉尔茨堡，汉尔斯赫·史珀，柏林，巴黎，巴黎，塞尔索西西，塞尔索西森，伯林斯特森，开普敦，约翰内斯堡，约翰内斯堡，约翰内斯堡，阿姆斯特丹，阿姆斯特丹纳州，巴黎，巴黎，阿尔雷斯尼昂·太平洋，伦敦纽约市，纽约市纽约市， Seouldavid Zwirner，纽约，洛杉矶，伦敦，巴黎，香港，香港人（12），加勒里亚市中心，圣保罗 -  C. Leap，纽约 - 里斯本奥德里·加尔马达加亚（Audrey Gairmadragoa） - 纽约的罗德里戈·埃尔南德斯曼（RodrigoHernándezmanagement） - 塔希尔·卡尔马里米特（Tahir Karkalimitre Galeria），贝洛·高洛（Belo Horizo​​nte），圣保罗（Luana Paulo -  Citra Sasmita   &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-new-york-2025-2025-exhibitors“ rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/frieze-new-york-2025-exhibitors</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:20:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉尔·桑德（Jil Sander）创意总监逐步降低＆dsquared2在本周的最佳时尚新闻中庆祝30年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-creative-directors-step-down-dsquared2-celebrates-30-years-in-this-weeks-top-fashion-news</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-creative-directors-step-down-dsquared2-celebrates-30-years-in-this-weeks-top-fashion-news</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Foamposite One今年释放的“碳纤维”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-one-carbon-fiber-hf2902-002-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Foamposite One &quot;Carbon Fiber&quot; (mock-up pictured above)Colorway: Black/Black/Dark Smoke GreySKU: HF2902-002MSRP: $230 USDRelease Date: Holiday 2025Where to Buy: NikeIt&#39;s officially Nike Air Foamposite One season.这位笨重的模特出演了令人兴奋的竞选活动，这些竞选活动是Tekken 8和Comme desGarçons，去年，刚刚以其传奇的“ Galaxy”返回NBA全明星周末。随着即将到来的“黑色/伏特”一对的途径，似乎还有更多的配色。现在，有一个传闻中的“碳纤维”对加入。根据声名狼藉的运动鞋行业内部人士Zsneakerheadz和Sneaker Files的一份新报告，Nike将在一年结束时丢下空气空气的“碳纤维”颜色。虽然我们缺乏对这对夫妇的首先看待，但注意到该模型的确切颜色阻滞有望在整个运动鞋上存在。请继续关注更新，包括首先查看这对，因为我们目前希望它通过耐克SNKR和精选零售商以230美元的价格到达本假期。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-carbon------------------------------ 002-002-REAS]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-foamposite-one-carbon-fiber-hf2902-002-release</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:01:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Overlandish和Hoka合作为“ Trailish”倡议</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/outlandish-hoka-trailish-trail-running-partnership</link>
      <description><![CDATA[ Brooklyn-based outdoor gear store Outlandish and HOKA have teamed up for a new Trailish initiative, a partnership created to provide New York City&#39;s vast running community with access to the state&#39;s multitude of running trails.Building on Outlandish&#39;s hiking-centric Hikeish partnership with Salomon, Trailish will host monthly trail runs through the Hudson Valley and greater三州区域，让大苹果跑步者习惯于将人行道撞倒越野奔跑的机会 - 并利用纽约州的整个森林覆盖范围超过60％的事实。 “纽约是世界上最伟大的城市，但获得大自然是我们的致命弱点，” Outlandish的联合创始人Benje Williams说。 “希望Trailish可以帮助关闭循环。” Trailish将提供往返于Brooklyn Crown Heights，Brooklyn的Overlandish商店的交通，每次跑步都将由由驾驶员和步行者支持的国家许可的向导计划和领导。所有跑步还将为参与者提供一个机会，可以测试Hoka的最新越野跑鞋类（例如Mafate Speed 4），这意味着他们不必购买新装备才能成为体验的一部分。第一次越野跑计划于3月9日在洛克菲勒州立公园举行。前往Trailish主页以获取更多信息并注册。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/outlandish-hoka-trailish-trail-running-partnership</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 19:55:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PGA Tour 2K25已正式推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/pga-tour-2k25-has-officially-launched</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 使用WM Phoenix公开赛作为即将举行的派对，2K Games现在已将其最新版本的PGA Tour系列发布给公众。即将发布的发行在TPC Scottsdale中周三取笑，2K邀请了Christopher McDonald，Max Homa，Matt Fitzpatrick，Snappy Gilmore和其他创作者等人在发布前测试游戏。 Now PGA TOUR 2K25 is available for play on Xbox One X and Playstation 5. View this post on Instagram A post shared by PGA TOUR 2K25 (@pgatour2k)The standout features of the new game include EvoSwing, a newly introduced mechanic which aims to better replicate the unique challenges of the golf swing, prioritizing contact, rhythm, transition and swing path.自上次以来，Myplayer和Mycareer（本质上是2K的职业模式）也得到了改善。有五种不同的玩家原型可供选择 - 强国，技术员，魔术师，绿色保管员和雕塑家 - 每个蓝图都将您的播放器设置为开发独特的技能的路径。技能树，包括T恤方法，恢复，掩体和绿色焦点，是您从新手到专家发展主角的方式。当然，没有赃物，这不是2K高尔夫游戏。 Sun Day Red今年是第一次可用，Malbon与多余的黄油，Adidas，Footjoy和其他人一起返回。正式启动“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/pga-tour-2k25-has-officially-launched</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 19:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury的New Balance的官方图像991V2“颜色为调色板”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salehe Bembury x New Balance 991v2 “Colors Be The Palette”Colorway: Purple/PurpleSKU: U991SB2MSRP: $250 USDRelease Date: 2025Where to Buy: New BalanceUpdate: A steady stream of updates surrounding Salehe Bembury&#39;s next project with New Balance have been arriving since a leaked pair popped up earlier这个月。最初在去年八月取笑，看起来这款运动鞋可能最终会在官方图像刚刚到达时很快就会下降。如前所述，鞋子的混合材料紫色鞋面具有多种颜色，包括橙色，蓝色，金色和绿色的颜色。它的两色调中底从前脚的紫色过渡到米色和Abzorb品牌的玫瑰红色。但是，我们没有进行这项新合作的发布日期，但是，它很可能会通过New Balance和精选零售商以250美元的起价推出。Update：Update：不久，早期一对泄漏后不久，Salehe Bembury决定取笑他即将出现的New Balance 991V2 991V2“颜色为The Palette”。虽然仅限于一张图像，但这里最大的收获是鞋子可能很快就会上架。如我们上次更新中所述，它具有充满活力的调色板，并在舌头和包装上都向Bembury点头。请继续关注有关其发布的最新信息，并重新审视下面的最初细分，以获取更多详细信息，以获取Instagram上的这篇文章。 Teased last August, he went on to drop projects like the New Balance 530 &quot;Prosperity Be the Prize&quot; and this year&#39;s 1500 &quot;GROWTH BE THE TREE” instead. However, it may be time for this 991v2 “Colors Be The Palette” sneaker to release as a leaked pair has popped up. As described in our initial breakdown below, the vibrant version of the shoe sports a mixed material purple upper that includes rough suede overlays. Co-branding is served at the tongue定制包装虽然提示绿色，橙色，蓝色，蓝色和红色，但我们散布着任何牢固的释放细节，因此请继续关注更多更新，因为我们希望它能在未来的几个月内到达，这可能是通过Beaspunge和New Balance以250美元的开始。从那时起，涉及鞋子的各种项目都又一次发布，其新的区域性的“城市版”包作为最新的捆绑包。SaleheBembury刚刚带到Instagram，透露他是下一个与991V2的合作者，在哥伦哈根时装周上打了一对，在哥伦哈根时装周上，他为自己提供了免费的合作，涉及到530年的530次合作舞蹈。在我们对贝姆伯里（Bembury）首次对991V2的首次拍摄的两图预览中，它明显地在其鞋面上穿着紫色的绒面革。从那里开始，舌头标签出现了一个宝蓝色，尤其是从二人组中带有橙色的共同品牌。在衬里的衬里，灰白色，脚趾覆盖层的灰色，外底灰色，外底和“ N”徽标大纲以及在脚趾上的柠檬绿色的灰色覆盖物，在脚趾覆盖的灰色，灰色，在脚趾上呈灰色。请继续关注最新信息，包括对这对的仔细观察和启动信息，因为我们希望它在接下来的几个月内通过New Balance发行，并在250美元的价格点左右发布零售商。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 18:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超低里程迈凯伦P1曲面拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/rm-sothebys-mclaren-p1-auction-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 罕见的2015迈凯轮P1，以一种独一无二的哑光绿色外部和醒目的迈凯轮橙色内部装饰完成，将跨越RM Sotheby&#39;s的拍卖块。单所有者HyperCAR具有超低里程，在里程表上只有130公里（81英里）。填充到卡塔尔并构建为GCC规格，该P1以其赛车风格的详细信息而脱颖而出。迈凯轮橙色的口音突出了关键的外部元素，例如鼻子和尾徽章，制动卡钳，轮盖和后扰流板液压公羊。在内部，鲜艳的颜色延伸到皮革座椅，仪表板和开关柜，增强了汽车独特的美感。迈凯轮P1在2013年首次亮相，作为该品牌开创性的Hybrid HyperCar，与Ferrari Laferrari和Porsche 918 Spyder竞争。它限于全球仅375个单元，它成为了迈凯轮的一个定义模型，展示了尖端的空气动力学和性能，这些模型仍然令人印象深刻。自从交付以来，这种特殊的P1一直保持在静态存储中，并保留了其几乎是工厂烹饪状况。值得注意的是，HyperCAR启动了RM Sotheby的新的每月“密封下降”系列，竞标将于今年3月开始，P1估计将获得高达$ 1,500,000 USD。   单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/rm-sothebys-mclaren-p1-auction-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 11:03:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看耐克空气裂谷“绒面革包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-rift-suede-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Air Rift“ Suede Pack” MSRP：$ 140 USDREASE日期：3月8日要购买的地方：Nike，Nike，各种零售商的女性裂谷将在下周掉落其“麂皮包”，将在下周放下四个不同的颜色，这将构成四个不同的颜色，” Sepia。”带有带有钩环带的拉丝绒面革鞋面，可轻松调节，剪影结合了运动鞋和凉鞋的品质。空气裂谷配备了毛绒泡沫中底，脚后跟有空气缓冲，可确保舒适并支撑脚。在分式脚趾上合并了一个微小的Swoosh徽标，以保持其单色外观。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-rift-suede-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 10:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>colorwave airpods retro是对经典苹果计算机的怀旧敬意</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/colorwave-airpods-retro-take-cues-from-classic-apple-computers-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  colorwave用Airpods Retro Designss崭新的是复古美学，这是对经典苹果计算机的致敬。这些特别版的耳塞可用于AirPods Pro 2和AirPods 4，具有早期Mac的标志性米色。怀旧的彩虹铰链点向苹果的原始徽标点了点头，具有明显的倒退外观。尽管这些AirPods缺乏现代智能案例的高科技点缀，但它们的复古魅力使它们感觉就像是苹果最早设计的自然延伸。这不仅仅是简单的颜色交换。这些案例沿侧面结合了精细加工的凹槽，反映了早期Macintosh型号的通风型美学。按钮和LED指示符无缝地融合到设计中，保留功能而不会破坏复古吸引力。耳塞本身保持标准Airpods的时尚外形，但包括增强其老式风格的美学的设计修补。外壳上的哑光效果不仅增强了复古外观，而且还可以最大程度地减少指纹，从而在形式和功能之间达到平衡。阵容的令人惊讶的补充是一个深色的变体 - 在复古Mac设计和现代Airpods中很少见。此选项提供了一种时尚的替代方案，作为期待已久的黑色Airpods型号加倍，同时仍向Apple的遗产致敬。ColorwaveAirpods ANC Retro的价格为239美元，而AirPods Pro 2 Retro的价格为499美元。两者现在都可以在其网站上找到。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/colorwave-airpods-retro-take-cues-from-classic-apple-computers-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 09:28:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci X和Wander揭示了第三个以户外为中心的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gramicci-and-wander-technical-climbing-outdoor-third-collaboration-release-info-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 总部位于加利福尼亚的品牌Gramicci以及由Ikeuchi Keita和Mori Mihoko创建的总部位于东京的和Wander再次合作，再次合作进行了第三次合作。在以前的收藏中取得了巨大的成功之后，Dynamic Duo又与另一项以户外为中心的合作返回。关注攀岩运动的重点，关键亮点包括尼龙夹克，其特色是由加利福尼亚州优胜美地山谷的半圆顶峰会启发的印刷品，也被称为Mecca for Climbing。登顶任何山都不是一件容易的事。该系列通过精选的技术和功能材料向这项运动致敬，适合活跃的冒险家。耐用性和防风雨作品位于该系列的最前沿，这些物品看到尼龙背心，攀登裤子等。 Wander的标志性亮红色与透气T恤，货物风格的轻松裤子，水桶帽和攀爬短裤一起突出显示帽子。该系列还具有共同品牌的腰包，侧包和背包。 The collection features a total of 16 pieces and will be made available starting on March 7 online at and wander and Gramicci and at select retailers.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gramicci-and-wander-technical-climbing-outdoor-third-collaboration-release-info-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 08:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uniqlo UT首次亮相通用图片集，其中包含经典标题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/universal-pictures-uniqlo-ut-jaws-e-t-casper-back-to-the-future-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uniqlo ut与Universal Pictures合作提供了协作收藏。胶囊向电影工作室一些最受欢迎的IPS致敬，包括E.T.，包括E.T.，回到未来和Casper。 E.T.令人心碎的最后时刻，看到Elliott和E.T.分享一个拥抱，手指触摸场景和广受欢迎的“ E.T. Phone Home”短语被永生为印刷品，以及标志性且可怕的下巴海报和排版，这些海报和排版读到Brody令人难忘的“您需要更大的船”“您将需要一个更大的船”阵容。结束该系列的是一件T恤，上面饰有1995年《卡斯珀》电影的海报，以及“我可以保留你吗？”从看到卡斯珀暂时变成人类的场景中。检查上面的收藏。 Universal Studios X Uniqlo UT合作定于3月3日在日本发布。  单击此处以查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/universal-pictures-uniqlo-ut-jaws-e-t-casper-back-to-the-future-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 06:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>