<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 21:19:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>让·朱利安 (Jean Jullien) 发布功能性鲸鱼雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/jean-jullien-la-baleine-sculpture-case-studyo</link>
      <description><![CDATA[法国艺术家 Jean Jullien 和 Case Studyo 合作的椅子雕塑一年了我们带着另一个（功能性）版本回来了，名为 La Baleine（鲸鱼）。与他异想天开的二维插图相呼应，这件瓷器艺术品描绘了一只欢快的蓝鲸，带有潦草的手绘氛围，还有一个开放的气孔，可以容纳钢笔、彩色铅笔、鲜花或其他任何你能想到的东西。对于经常画动物和与海滩相关的场景的朱利安来说，鲸鱼代表着优雅、宏伟和无限创造力的象征。根据 Case Studyo 的说法，这座混合雕塑是根据鲸鱼气孔的隐喻而制作的，“这是呼气和释放创造力的象征”，他邀请收藏家用自己的个人表达来填充鲸鱼。 2015 年巴黎袭击事件发生后，朱利安首次因其《巴黎和平》插画而获得世界认可。出生于法国西部城市南特郊外的绍莱 (Cholet)，海洋经常成为 Jullien 的缪思，也是他最近的展览 STUDIOLO、Bye Bye Blue 和 Chut 的象征。限量 500 件，La Baleine 尺寸为 12.6 x 5.1 x 2.8 英寸，售价为 160 欧元/172 美元。订单将于 12 月 18 日星期一开始发货。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/jean-jullien-la-baleine-sculpture-case-studyo</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 20:44:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Southside 聘请 Lil Yachty 演唱“Gimme Da Lite”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/southside-lil-yachty-gimme-da-lite-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[最初在 Camp Flog Gnaw 被戏弄，粉丝们一直在等待 Southside 和 Lil Yachty 完整地播放 Trap 剪辑“Gimme Da Lite”。今天，两人在流媒体上正式发布了这首近两分钟的歌曲，并附有一段迷幻的音乐视频。“释放我所有的小兄弟，他们疯了（呜呼）/几个新的黑人试图加入帮派（呜呼）/告诉我他是一个踏步机，他试图挂（呜呼）/我不相信他，直到我看到他爆炸（呜呼），“游艇在干净的南边上空袭来——产生的节拍。 Zhamak Fullad 执导了这首歌曲充满活力的视觉效果，两位说唱歌手在一系列令人印象深刻的服装中交替出现。“Gimme Da Lite”是 Southside 即将发行的专辑中的第二首歌，该专辑预计于 2024 年某个时候发行。距离专辑第一首歌曲“Hold That Heat”与 Future 和 Travis Scott 于 2022 年 4 月发行已过去一年半。在 Instagram 上查看此帖子 CONCRETE BOY BOAT 分享的帖子^ (@lilyachty)Per根据新闻稿，有关 Southside 首张录音室专辑的详细信息将于新的一年浮出水面。播放上面完整的音乐视频。《Gimme Da Lite》现已在 Spotify 和 Apple Music 上播放。在 Hypebeast 了解更多内容 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/southside-lil-yachty-gimme-da-lite-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 20:28:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PLEASURES x Pabst Blue Ribbon 以纪念服装胶囊结束 2023 年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/pleasures-pabst-blue-ribbon-collab-capsule-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[PLEASURES 和 Pabst Blue Ribbon 通过共同的品牌精神联系在一起，取决于创意表达、个性和社区。经过一年的合作，推出了一些沉浸式艺术和文化举措，两人将在 2023 年结束时推出一款独家商品胶囊，其中包括两件图案 T 恤、一顶品牌无檐便帽以及一枚 Pabst 蓝丝带翻领别针。印花图案 T 恤售价 40 美元，有黑白配色；每件 T 恤的轮廓中间都带有 PBR 啤酒车的 PLEASURES 风格。这款 100% 丙烯酸无檐小便帽的零售价为 36 美元，采用 PBR 迷人的蓝色，并配有刺绣的 PLEASURES 徽标和 PBR 丝带贴片。该系列的最后一个是镀银 PBR 翻领别针，售价 8 美元。其他单品（例如造型书中所示的夹克和袜子）预计将于 2024 年某个时候发布。“我们喜欢喝啤酒。我们喜欢 PBR。在一起度过了地狱般的一年。这个胶囊直接是为了与朋友一起享受乐趣。” PLEASURES 联合创始人 Alex James 表示。PBR 营销合作总监 Josh Feingold 也表达了同样的观点。 “PLEASURES 和 Pabst Blue Ribbon 都体现了创造力和个性。通过从一开始就传达这些共同价值观，我们两个志同道合的品牌在 2023 年举办了一系列活动，展示这种精神……在这一年结束时，与独家商品系列是理所当然的。“立即购买 PLEASURES x Pabst Blue Ribbon，可在 PLEASURES 网上商店购买。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/pleasures-pabst-blue-ribbon-collab-capsule-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 19:55:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound Engineers 650 美元复古机械键盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/jjjjound-vintage-mechanical-keyboard</link>
      <description><![CDATA[JJJJound 向 1970 年代的咔哒声键盘致敬。耐用的硬塑料键盘最终被如今 Mac 和大多数其他计算机中出现的扁平版本所取代。 Model F Labs 等一些公司继续通过翻版老式 IBM 键盘来庆祝经典版本。 JJJJound 已与该公司合作进行设计师重制，他们称其是在“原始机械键盘广泛生产停止二十五年后”推出的。JJJJound 机械键盘采用与 OG 键盘型号相同的电容式屈曲弹簧系统，提供清脆的按键声音。按键覆盖在灰色和白色的锌金属压铸外壳内，并印有衬线字体。 USB-C 线可兼容大多数现代计算机，包括 Windows、OS X、Linux、Android 和 iOS。它还配备了用于紧急更换的额外按键。虽然机械键盘之所以受欢迎，部分原因是它们非常便宜，但 JJJJound 的机械键盘售价为 650 美元。尽管如此，键盘已经在网上售空。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/jjjjound-vintage-mechanical-keyboard</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 19:22:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CJ Hendry 的迈阿密新雕塑将获得 100 万美元现金奖励</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/cj-hendry-hoops-miami-sculpture</link>
      <description><![CDATA[想赢得 100 万美元吗？澳大利亚艺术家 CJ Hendry 向您提出了一个简单的建议：在她的全新篮球 HOOP 雕塑中连续投篮 34 次，您就可以赢得她的一幅大型绘画作品和巨额奖金。亨德利的最新项目是与迈阿密市和迈阿密海滩巴塞尔艺术展（今天正式向公众开放）的回归联合打造的，其特色是一棵 20 英尺高的钴蓝色树，树上有 34 个环，模仿枝形吊灯。这件艺术品位于温伍德区的水边，为亨德利的绘画实践和临时展览带来了令人耳目一新的变化。在 Instagram 上查看此帖子 Cj Hendry (@cj_hendry) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子 Cj Hendry (@cj_hendry) 分享的帖子 “这个 HOOPS 概念是我第一次涉足永久公共概念，”她在一份声明中说道。“我我很幸运能够以如此大的身份与迈阿密市议会合作。他们让我承担了风险，我非常感谢有这个机会。设计 HOOPS 树很有趣，因为它的规模巨大，而且比我预期的要重得多。工程团队帮助制定了规格，使其安全、坚固。所有这些组件实现了实用性和创造力的迷人结合。亨德利补充道：“拥有一件能够无限期地存在于公共空间的艺术品是一种真正的荣幸，我很高兴看到它变成现实。HOOPS 项目将与六张蓝色篮球图画的发布同时进行。仅限于限量 600 件，每件艺术品仅向艺术家的过去客户开放。其中一个版本将附有一张链接的金奖券，可领取奖品，赢得一幅巨型画作，以及任何成功在每个篮筐中连续投进 34 个篮子的人12 月 9 日之前通过视频即可领取 100 万美元现金奖励。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/cj-hendry-hoops-miami-sculpture</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰克·哈洛 (Jack Harlow) 和戴夫 (Dave) 携手演绎 Lyrical Lemonade 的《Stop Giving Me Advice》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/jack-harlow-dave-stop-giving-me-advice-lyrical-lemonade-cole-bennett-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[科尔·贝内特公布了他即将推出的 All Is Yellow Lyrical Lemonade 首张合辑专辑中的最新剪辑，迄今为止，Kid Cudi、Lil Durk、Lil Tracy、Corbin、Juice Wrld 和 Cordae 都为该专辑做出了贡献。杰克·哈洛 (Jack Harlow) 和戴夫 (Dave) 在专辑的最后一首歌曲（也是发行的第四首单曲）《Stop Giving Me Advice》中联手，两人来来回回交换智能酒吧，当然，还戴着亮黄色领带。贝内特执导的视频 – 拍摄黑色和白色的服装，虽然点缀着迷人的黄色细节，但两位说唱歌手在戴夫的家乡伦敦周围嬉戏。 “所有这些来自那些以我四分之一的价格预订的家伙主动提出的建议/所有这些红地毯狗屎，品牌合作伙伴关系，我一定让你们忘记了那个好男孩/没有雪碧，但生活给了我柠檬成为众人瞩目的焦点，”哈洛断言。 “我知道你感受到爱，感到羞耻，感到自豪，我可以从你的眼中看到它/我在工作中遇到了一位粉丝，他告诉我这是他的副业/好像我对他的日常生活不感兴趣， “戴夫对他的诗吐口水。播放上面的音乐视频。在 Instagram 上查看这篇文章由 Lyrical Lemonade (@lyricalemonade) 分享的帖子“这个作品已经制作了一段时间。杰克和我几周前去了一趟伦敦，以解决这个问题和戴夫出去了，”贝内特在 Instagram 的标题中写道。 “将这两个人聚集在一起感觉就像是一个时刻。每个酒吧。”“Stop Giving Me Advice”正在 Spotify 和 Apple Music 上播放。 《All is Yellow》将于 2024 年 1 月 26 日上线。在 Hypebeast 上了解更多内容 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/jack-harlow-dave-stop-giving-me-advice-lyrical-lemonade-cole-bennett-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:17:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kerwin Frost 和麦当劳烹饪“Fry Guy”木底鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/kerwin-frost-mcdonalds-fry-guy-clogs</link>
      <description><![CDATA[继11月底推出特别的“Kerwin Frost Box”之后，Kerwin弗罗斯特和麦当劳正在准备他们的下一道菜：一双俏皮的“Fry Guy”木底鞋。 Frost 堪称街头服饰界的宫廷小丑，以与 adidas 和 Beats 等品牌的轻松合作而闻名，而“Fry Guy”木底鞋在灵感和外观上都延续了这一精神。 “Guy”木底鞋似乎来自于 1984 年同名广告中的一个毛茸茸的蓝色角色，这是上述“Kerwin Frost Box”的恰当后续，该广告在 2007 年首次复兴了麦当劳的 McNugget Buddies。 25年。从外观的角度来看，这款厚底高光木底鞋采用纹理图案和蓝色色调，角色的眼睛位于前掌顶部，后跟处有一个大的麦当劳标志。鞋垫上刻有 Kerwin 的名字，鞋子包装在一个带有更多定制品牌的特殊盒子中。在 Instagram 上查看这篇文章 Ovrnundr (@ovrnundr.io) 分享的帖子 Kerwin Frost x McDonald 的“Fry Guy”木底鞋的发布日期尚未公布，但随着早期的一双鞋被发送给行业人物和影响者等，这很可能他们很快就会着陆。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/kerwin-frost-mcdonalds-fry-guy-clogs</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登推出首个餐具系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-tableware-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[从传统的行李箱和其他旅行伴侣系列到成衣和即使是配饰，路易威登也以其对奢华的广泛承诺而闻名。尽管拥有 169 年的历史，这家法国品牌仍随着时间的推移不断发展和演变。该系列的最新成员是推出了餐具系列。新的餐具系列标志着其首次进军该领域，将品牌的传统与现代风格融为一体。该拍品包括一系列餐具、玻璃器皿、水壶和茶具。新系列的亮点之一是 Monogram Flower Tile 餐具套装，由法国利摩日瓷器制成，包括盘子、碗和碟子。此外，餐具呈现清爽的白色，并饰有 LV 标志性的 Monogram 花朵图案和其他蓝色设计。为了与餐具相得益彰，该系列还包括 Louis Vuitton Twist 眼镜，该眼镜由水晶制成，颜色为透明、琥珀色、宝蓝色、翠绿色和威尼斯红宝石色。透过眼镜的螺旋形状，再次展现 Monogram 花朵的精神。该系列的其他产品还有由穆拉诺玻璃制成的花瓶。与 Twist Glasses 类似，玻璃水瓶有透明、琥珀色、宝石蓝、翠绿和威尼斯红宝石色。路易威登的首个餐具系列现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-tableware-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:03:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小岛秀夫预告即将推出的 Xbox 恐怖游戏《OD》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-od-teaser-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[小岛秀夫凭借《金属》等作品长期统治着动作冒险类型《齿轮》、《末影区》和《掠夺者》。然而，在接下来的努力中，游戏创作者创造了一款恐怖游戏，承诺真正吓唬玩家。该游戏名为 OD（源自其原始标题 Overdose），并在 2023 年游戏奖上进行了预览。Kojima Productions 正在开发OD 与 Xbox Studios 合作。这段 90 秒的预告片中，演员 Hunter Schafer、Sophia Lillis 和 Udo Kier 在漆黑的房间里读着童谣，同时变得越来越恐慌。在视频剪辑之前，传来开门声和莉莉丝的尖叫声。虽然这可能不会给情节带来太多影响，但从小岛希望通过 OD 传达的预期恐惧因素来看，这是一个有趣的第一眼。它还给人一种游戏电影元素的感觉，考虑到《逃出绝命镇》导演 Jordan Peele 正在致力于其开发，这是一个很高的标准。小岛秀夫表示：“这是一种非常独特、身临其境、全新的游戏风格，或者更确切地说，一种新的媒体形式。”请观看上面小岛秀夫即将推出的 OD 的预告片。阅读更多内容炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-od-teaser-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法瑞尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 与 Swae Lee 和 Rauw Alejandro 合作拍摄《飞机票》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/swae-lee-rauw-alejandro-pharrell-airplane-tickets-single-stream</link>
      <description><![CDATA[法雷尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 可能是路易威登 (Louis Vuitton) 的创意总监尽管他在二月份开始执掌公司，但这并没有阻止他去工作室。上个月末，这位艺术家在香港举行的路易威登 2024 早秋男装时装秀上预演了一首未发行的歌曲。今天，他将这首歌曲发布到了流媒体平台上。这首歌被称为“Airplane Tickets”，这与 Williams 为该品牌带来的海外旅程一脉相承。威廉姆斯担任制作人，邀请 Rauw Alejandro 和 Swae Lee 作为客座艺术家。“她唯一关心的是行踪/目光接触，她盯着我看，想让我疲惫不堪，”李说唱道。 “她没有说出来/我们联系起来，适当的计划。”亚历杭德罗加入了这首欢快歌曲的第二节，用他的母语西班牙语说唱。香港的演出并不是威廉姆斯第一次使用他的将音乐置于最前沿的新平台。在作为创意总监的首秀中，他与 Pusha T 和 No Malice 兄弟的嘻哈二人组 Clipse 重聚，进行了现场表演。现在随处播放由 Swae Lee 和 Rauw Alejandro 主演的 Pharell William 的“Airplane Tickets”。 在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/swae-lee-rauw-alejandro-pharrell-airplane-tickets-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White™ x Nike Air Terra Forma 以两种配色回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/off-white-nike-air-terra-forma-brown-orange-release</link>
      <description><![CDATA[假期即将来临，虽然有很多特殊的日子为了庆祝 12 月的到来，Off-White™ 和 Nike 预计将在 12 月 21 日再次发布两款 Air Terra Forma 合作配色，以增加这一阵容。去年，“Summit White”和“Wheat”配色上架，而这一次围绕二人组合组装了“Mantra Orange”和“Archaeo Brown”双鞋。在 2022 年的设计基础上，关键元素在两种配色上回归：尖刺鞋底单元、半透明 Swooshes、多彩中底部分、“TREAD LIGHTLY”外底细节和当然，还有 Off-White™ 的标志性拉链领带。在“Mantra Orange”中，其铁锈色调位于覆盖层之上，而黑色覆盖了运动鞋的底部。从那里开始，橙色和绿色的混合色点缀在鞋舌上，并带有拉链领带元素带有一丝蓝色。至于它的“Archaeo Brown”版本，它的底衬和覆盖层分别结合了秋季风味的棕色和橄榄色，蓝色和橙色在鞋舌处形成了充足的对比。虽然 Off-White™ 和 Nike 都没有正式宣布发布他们的产品Air Terra Forma 合作款有“Mantra Orange”和“Archaeo Brown”两种款式，目前预计将于 12 月 21 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商推出这两种款式，起价为 210 美元。随着我们在未来几周内推出，请继续关注官方活动详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/off-white-nike-air-terra-forma-brown-orange-release</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:14:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ATLUS 宣布限时赠品庆祝《女神异闻录 5：战略版》中的“重绘你的心挑战包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/atlus-alex-james-persona-5-tactica-collection-giveaway</link>
      <description><![CDATA[Alex James 与 ATLUS 联手打造两件式时尚胶囊灵感来自《女神异闻录 5 Tactica》的最新 DLC（可下载内容）“Repaint Your Heart Challenge Pack”。广受欢迎的角色扮演游戏系列的最新衍生作品《女神异闻录》首次推出了吉泽霞和明智五郎等回归角色以及可供体验的新故事。在 Hypebeast Visits 的最新一集中，詹姆斯详细介绍了他在胶囊背后的创作过程，该胶囊的特色是一件夹克和裤子套装，上面装饰着日本风格的街头艺术和图像。自《女神异闻录 5：战术版》正式在 Game Pass、Xbox Series X|S、Xbox One、Windows、Playstation 4 &amp; 5、Nintendo Switch 和 Steam 上发布以来，这对合作伙伴为铁杆粉丝带来了限时赠品，以便他们能够代表自己的想法洛杉矶服装品牌 PLEASURES 的联合创始人 Alex James 与 ATLUS 合作，从音乐摄影、音乐会海报和图形排版中寻找灵感，打造出体现《女神异闻录 5 Tactica》叛逆感的服装单品。 ATLUS x James Alex 胶囊系列将 PLEASURES 爆炸性的图形语言和图像的运用与《女神异闻录 5：战术版》的充满活力的世界相结合。这款全新策略角色扮演游戏讲述了一群被称为“怪盗团”的高中义务警员与暴虐领导人的战斗。新 DLC 以革命为主题，充满感人至深的故事情节，将系列的史诗般的战斗和角色发展带回大众视野，玩家可以扮演可玩的主角小丑，与明智悟朗和吉泽霞一起推进故事情节。 、油漆飞溅、动漫风格的面板和日文字母将游戏的沉浸式世界构建带入生活，向小丑、吉泽霞和明智吾郎等粉丝最喜爱的角色致敬。对比鲜明的霓虹粉色和白色插图为原本全黑的整体增添了视觉戏剧性。这件夹克的亮点包括复古风格的拉链、尖领和前面的倾斜口袋；背面板上有无数的图形图案，从像素化目标点到 Akechi 坚定目光的风格化特写镜头，让粉丝和新手沉浸在《女神异闻录 5：战略版》的世界中。至于裤子，口袋接缝下方有一个醒目的粉红色“PST”旗帜标志，每个可玩角色的电影特写镜头沿着腿交错排列。最后，腰带上印有“Repaint Your Heart”字样，后袋上方印有“ATLUS”标志，作为点睛之笔。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 《女神异闻录 5 Tactica》的粉丝可以通过 Instagram 上的 @hypebeast 和 @atlus_west 执行几个简单的步骤，获得胶囊。随着赠品在社交媒体上推出，所有符合条件的申请人都必须在 Instagram 上关注@hypebeast 和@atlus_west。在上面的帖子中，标记一位朋友，为特色帖子点赞，并就您喜欢的服装发表评论。为了增加获胜的机会，请在评论中使用以下主题标签：#Persona5Tactica 和 #Hypebeast。该赠品仅限美国申请者，每人限量十件。要参与行动并对《女神异闻录 5：战术版》的最新衍生作品表达喜爱，请按照上述步骤操作。在上面的画廊中查看更多 ATLUS x Alex James 商品胶囊。《女神异闻录 5 Tactica》的 DLC 名为“重绘你的心挑战包”现已在 Xbox Game Pass、Xbox Series X|S、Xbox One、Windows、PlayStation 5、PlayStation 上提供4、任天堂Switch和Steam。加入革命并在此处了解有关游戏的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/atlus-alex-james-persona-5-tactica-collection-giveaway</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:06:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·方特勒罗伊 (James Fauntleroy) 在他的首张个人专辑《有史以来最温暖的冬天》中发明了“性感圣诞节”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/james-fauntleroy-the-warmest-winter-ever-interview-album-stream</link>
      <description><![CDATA[尽管与业内几乎所有主要艺术家合作 - 写作并为 Justin Timberlake、Drake、Kendrick Lamar、J. Cole、Nas、Travis Scott、SZA、Snoop Dogg、Rihanna 和 Beyonce 等制作歌曲，并一路获得四项格莱美奖——R&amp;B 博学者 James Fauntleroy从来不认为自己是“艺术家”。作为一位受人尊敬的行业老手，方特勒罗伊终于在这个假期凭借他的首张个人专辑——一张被称为“有史以来最温暖的冬天”的圣诞专辑，进入了艺术领域。他向 Hypebeast 解释道，但在这个行业工作了近 20 年之后，他在今年夏天咬紧牙关。方特勒罗伊首次涉足艺术领域，与老朋友兼合作者 Terrace Martin 合作推出了《Nova》，该专辑刚刚获得格莱美最佳进步 R&amp;B 专辑提名，这是方特勒罗伊第七次获得格莱美提名，也是他作为艺术家的首次提名。方特勒罗伊 (Fauntleroy) 首次亮相，是复活节彩蛋和巧妙隐藏细节的粉丝，他想为他的长期支持者做一些特别的事情。尽管 Fauntleroy 可能并不认为自己是一名艺术家，但他之前曾在 Soundcloud 上推出过两个圣诞节项目：2014 年的“Warmest Winter Ever”和 2016 年的“Warmest Winter Ever II”。多年来，粉丝们一直恳求这位音乐家将这些项目转移到流媒体上，差不多十年后，他觉得是时候了。 在 Instagram 上查看这篇文章 狼 (@jamesfauntleroyii) 分享的帖子“我开始将大量内容转移到流媒体上，以便人们可以以不同的方式访问它们 – “这样人们在锻炼时就不必切换应用程序了。这是一个奇怪而具体的抱怨，我收到了很多这样的抱怨，”Fauntleroy 笑着说。 “但我真的只是想让每个人都知道我看到他们并且听到他们在说什么。” Fauntleroy 上个月预览了他所谓的“性感圣诞节”的声音，当时他发布了八首全新曲目——“Bad Bad Bad”、“Bring That Sh*t To Santa”、“Christmas List”、“Magic”、“奇迹，”“夫人。克劳斯”、“雪橇”和“拆开包裹”。然后，他用粉丝最喜欢的剪辑补充了项目的其余部分，使曲目列表总数达到 25 首。完整的曲目列表如下。方特勒罗伊总是受到这个假期的极大启发，他提到自己的童年是《有史以来最温暖的冬天》制作过程中的关键声音演奏者。 “我妈妈和我生命中所有的妈妈都会玩这个 Luther Vandross 圣诞项目。Luther Vandross 很性感，但你也可以在孩子们周围玩它。它有一个功能。它很有用。它提供了一项服务。我想成为其中的一部分，但我想以不同的方式做出贡献，”方特勒罗伊解释道。 “此外，人们一整年都在向我询问[有史以来最温暖的冬天和有史以来最温暖的冬天 II]，所以我意识到[这个]除了圣诞节之外还有更多用途。”有史以来最温暖的冬天1。拆开2.坏坏坏3。魔法4。把那玩意儿带给圣诞老人5。克劳斯夫人 6.颈部7.奇迹8.圣诞节清单9.雪橇 10.好与不好 11.身体发热 12.精神礼物13。是早上吗 14. 15、到处都下雨。圣诞彩灯 16.每天圣诞节 17.每晚都是圣诞节 18.给你爱 19.现在20.袜子填充物21。做梦 22.比如《夏日23》。槲寄生英尺 Maeta24。打开25。你可以得到它作为一名艺术家，习惯了在幕后工作，成为众人瞩目的焦点对方特勒罗伊来说是超现实的。 “这是我第一次真正谈论我自己的音乐和艺术。感觉这对我来说是一个开始，我很感激我在职业生涯这么晚的时候能够体验到这一点，”他反思道。“我已经做了我职业生涯中想做的一切，现在“如果我能找到让我感兴趣并且挑战自己极限的新事物，那么我觉得这是一个很好的指标，表明它可以为我做同样的事情“我最近的两个项目都深刻地体现了我对做一些新事物的无尽渴望，并在努力娱乐其他人的同时让自己开心。”《有史以来最温暖的冬天》现已在 Spotify 和 Apple Music 上播出。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/james-fauntleroy-the-warmest-winter-ever-interview-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daily Paper 与 New Era 合作推出 59FIFTY 合身帽</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/daily-paper-new-era-59fifty-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[在很大程度上，《Daily Paper》带着使命留在自己的宇宙中不断发展其美学。但每隔一段时间，该品牌就会与另一个实体联手——提供与 Super73、Filling Pieces、Ajax 和 Beats 的合作。现在，该品牌正在与典型的美国头饰公司 New Era 进行新的合作。这标志着他们的首次合作，这次合作中出现了 New Era 标志性的 59FIFTY 合身帽。作为街头服饰和运动服饰的必备品，帽子已成为国际风格的图腾，无论是在球场上还是在休斯顿街行走。因此，通过强强联手，新的合作款向帽子的历史致敬，同时着眼于新一代带来的影响。这款合作款 ​​59FIFTY 合身帽子采用经典黑色搭配灰色遮阳板，正面绣有 Daily Paper 的盾牌标志和名字侧面有刺绣。帽子上饰有经典的 New Era 旗帜和金色帽舌贴纸，是 Daily Paper 细节的一部分。新款 Daily Paper x New Era 59FIFTY 合身帽售价 80 美元，现已在 Daily Paper 旗舰店、Daily Paper 旗舰店发售。 Paper 网站和 New Era 网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/daily-paper-new-era-59fifty-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:00:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stella Artois x Martine Rose 在纽约 HBX 推出以斯诺克和台球厅为灵感的活动和装置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/stella-artois-martine-rose-hbx-new-york-launch-event</link>
      <description><![CDATA[全球知名比利时风格啤酒Stella Artois刚刚庆祝推出与男装的特别合作设计师玛蒂娜·罗斯。罗斯目前是英国最多产的时尚创造者和英国年度男装设计师之一，她因其反文化风格的方向而被该啤酒品牌选中。她的设计经常受到英国朋克、运动和创意青年文化的启发，与时代的丰富传统交织在一起，创造出反映英国充满活力的酒吧场景和台球厅生活方式的服装和配饰系列。为了庆祝双方富有成果的合作关系，Stella Artois 在纽约 HBX 概念店举办了一场特别活动，正式推出 Stella Artois x Martine Rose。英国牙买加男装设计师 Martine Rose 亲自与朋友和特邀嘉宾一起出席了此次活动。与会者被引导到 HBX 一楼的一个特殊区域，查看全系列产品，其中包括合作 T 恤、报纸印花纽扣衬衫、“短边”帽子、牛仔裤和珍贵单品 - 飞行员夹克饰有 Stella 瓶盖。来宾不仅有机会观看、触摸和感受产品，而且还有机会在特别专区拍摄照片。Stella Artois x Martine Rose 装置将与会者带入一家英国酒吧，其灵感源自该合作的造型手册地点 Cousins专业斯诺克及伦敦泳池俱乐部。与罗斯在英国经常光顾的考辛斯类似，这个装置充满了木纹墙、台球杆、架子、台球和粉笔记分板。酒吧顶部还设有酒吧，客人可以在享受庆祝活动的同时放置 Stella Artois 饮品。随着晚会的进行，Martine Rose 花了一些时间与与会者谈论该系列。当晚的一些著名嘉宾包括 Maurice Kamara、Selah Marley、Sage Adams、Tyler Mazaheri、Ian Bradley、Jian DeLeon、Christian Cody、Mordechai Rubinstein、Rox Brown、Sky Gellatly、Ray Miah 和 Anajah。Stella Artois x Martine Rose 的作品现已在 HBX 和 Martine-Rose.com 店内发售。该合作系列还将于 12 月 8 日在 HBX.com、Machine A 和伦敦 Dover Street Market 推出。粉丝可以参加 Stella Artois 的抽奖活动，赢取牛仔裤和瓶盖夹克等特别版单品。参与者可以前往 IG 上的@StellaArtoisUSA 关注该活动，并通过桌面或移动设备访问 Stella Artois 网站，访问“Stella Artois Spin to Win Holiday Sweepstakes”门户网站，获得赢取机会。在那里，用户需要创建一个帐户并按照说明进行输入和填写正确的字段。获奖者将于 2023 年 12 月 27 日收到通知。如需完整查看规则，请访问 stellaartoisspintowin.com/rules.STELLA ARTOIS® 旋转即可赢得假日抽奖，无需购买。向 21 岁以上的美国居民开放。开始于 10/20/23 结束于 12/26/23。请访问 www.stellaartoisspintowin.com 免费入场并了解官方规则。留言&amp;数据速率可能适用。禁止的地方无效。始终负责任地享用 © 2023 Stella Artois® 啤酒，在美国酿造，Stella Artois，圣路易斯，密苏里州。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/stella-artois-martine-rose-hbx-new-york-launch-event</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>