<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 18:19:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>梅迪奇别墅新群展引起轰动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/siren-songs-exhibition-villa-medici-rome</link>
      <description><![CDATA[在罗马，梅迪奇别墅正在举办一场新的元素探索活动。这场名为“塞壬之歌”的展览通过来自全球各地约 30 位当代艺术家的视角，探讨水不断变化的本质。在大海、云朵、露水和泪水的风暴中，展览展现了水的深邃之美，并促使人们反思它在我们生活中的地位。展览的核心是神话中的塞壬，它最早出现在古希腊神话中，后来成为不同文化中航海文学和艺术的焦点。虽然它们有着令人难以忘怀的美丽，但这些生物的欺骗性曲调象征着进入和诱惑，引导水手走向灭亡。与塞壬的诱惑类似，水是人类对危险未知事物迷恋的预兆。在展览的各种视角和媒介中，这种紧张关系在整个历史中都有所体现，将古老的故事与我们对未来的不祥预兆结合在一起。随着海平面上升和河流退却，每件作品都在流动性中找到了归宿，反映了不断变化的缺席和存在状态以及水的变质力量。《海妖之歌》将展出至 2025 年 1 月 13 日。Villa MediciViale della Trinità dei Monti，1,00187 罗马，意大利单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/siren-songs-exhibition-villa-medici-rome</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 17:37:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SAINT Mxxxxxx x Cactus Plant Flea Market 结合愿景，推出另一款色彩缤纷的合作产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/saint-mxxxxxx-x-cactus-plant-flea-market-fw24-8th-collab-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[SAINT Mxxxxxx 再次与 Cactus Plant Flea Market 联手，证明第八次合作可能会很有魅力。仅在 2024 年秋冬季，这对经验丰富的合作伙伴就已第二次联手，推出了另一款引人入胜且色彩缤纷的联名产品。该胶囊系列借鉴了每个品牌各自的方法论，巧妙地融合了咒语和图案的相互作用所带来的思想。最引人注目的是一款引人注目的校队风格夹克，背面印有超大的 Cactus Plant Flea Market 笑脸图标和古英语“Leave me one one”字样。在正面，胸部两侧印有更多古英语字样，分别写着“在你的一生中尝试管好自己的事一次”和“Saint Cactus Freak”。翻边袖子和白色按扣闭合为这款时尚夹克锦上添花。其他引人注目的作品包括一系列联名图案长袖 T 恤。这些故意做旧的 T 恤浸入灰色和深蓝色调，正面和背面均采用超大图案设计。此次发布的还有一系列更重的图案圆领运动衫和图案袜子。两人最近于 9 月联手推出了 2024 年秋季首款产品，即发布 Public Enemy 服装系列。在上面的 lookbook 中查看新系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/saint-mxxxxxx-x-cactus-plant-flea-market-fw24-8th-collab-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 17:31:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卞宇硕成为 Prada 最新形象大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/prada-byeon-wooseok-ambassador-announcement</link>
      <description><![CDATA[据 WWD 报道，Prada 已聘请演员卞宇硕为其最新大使。这位韩国明星今年在《可爱的跑者》中饰演柳善宰后人气飙升。这位 33 岁的年轻人最初是以青少年模特身份开始其职业生涯的。几年前，他开始演艺生涯，在《青春记录》和《大力少女南顺》等韩国电视剧中担任重要角色。卞宇瑟加入了 Prada 在韩国不断壮大的形象大使队伍，其中还包括歌手 Karina 和 NCT 明星 Jaehyun。在 Instagram 上查看此帖子 Prada (@prada) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/prada-byeon-wooseok-ambassador-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 17:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dior 与 KAWS 再度联手，推出 Slithering 男装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/dior-kaws-kim-jones-collaboration-collection-menswear-release-info</link>
      <description><![CDATA[2018 年 3 月，当 Kim Jones 签约成为 Dior 男装设计师时，他为接下来的 2019 年春季时装秀举办的首场秀围绕着一个由 KAWS 设计的 33 英尺高的巨大雕塑展开，该雕塑由数千朵粉色、黑色和白色花朵构成。同年晚些时候，这场里程碑式的合作促成了一款联名胶囊系列，这位纽约流行艺术家在一系列成衣和配饰上重新诠释了迪奥标志性的蜜蜂图案。如今，六年后，两人再次联手，推出了另一个生动的男装系列——这一次，该系列覆盖着千变万化的蛇形插图。“KAWS 无论是作为个人还是作为艺术家，都令人难以置信，”琼斯在 WWD 发表的声明中说道。“他是我非常敬佩的人。很高兴能与他合作完成 2019 年夏季系列，现在我觉得重新引入 KAWS 元素也不错。”在他们最新的合作中，Jones 和 KAWS 创造了淡粉色校队夹克，背面有蜿蜒的 Dior 标志，以及绗缝外套、鲜红色羊毛衫、纽扣衬衫和运动裤，上面印有 Oblique Monogram。在其他地方，蛇形图案变成了 Dior 标志性的“CD”标志，遍布成衣和配饰。“我想拥有一些有趣而流行的东西。有点像波普艺术，”Jones 补充道。最新的 Dior x KAWS 系列将于 1 月 2 日在 Dior 门店上市，价格从 270 欧元到 8,800 欧元不等。看看上面画廊中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/dior-kaws-kim-jones-collaboration-collection-menswear-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 16:08:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>X 现在将允许被屏蔽的用户查看你的帖子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/x-block-feature-view-posts-update</link>
      <description><![CDATA[X 正在对屏蔽功能进行有争议的更新。即使您屏蔽了用户，他们仍将能够看到公开帖子。如果您屏蔽了某个用户，他们虽然能够看到您的内容，但无法与帖子互动或关注您。用户还将能够查看甚至屏蔽他们的人的关注者和关注者列表。许多人批评这一决定，称它有助于跟踪并使用户更容易骚扰受害者。然而，X 将这一变化归因于“更大的透明度”。该公司表示：“如今，用户可以使用屏蔽功能来分享和隐藏被屏蔽者的有害或私人信息。” “用户将能够通过此更新查看此类行为是否发生，从而实现更大的透明度。”埃隆·马斯克此前曾于 9 月底宣布他打算彻底改革屏蔽功能。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/x-block-feature-view-posts-update</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 16:04:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HYUKOH x Sunset Rollercoaster 的 AAA 胶囊跨越国界和行业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/hbx-hyukoh-sunset-rollercoaster-aaa-collaboration</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/hbx-hyukoh-sunset-rollercoaster-aaa-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 16:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市 NBA 球星带领 Kith 出战 2024 年纽约尼克斯队</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kith-x-new-york-knicks-2024-collab-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 11 月 8 日星期五 Kith 之夜的临近，这个纽约品牌正以其唯一知道的方式为其第三届麦迪逊广场花园接管做好准备：通过一系列引人注目的纪念合作。继上周 Kith x New Balance 麦迪逊广场花园联名宣布——以双重理念的英国制造 991v2 和 Numeric 480 型号为特色——之后，Kith 正与母队联手，开展今年的 Kith 纽约尼克斯队活动。尼克斯队球员 Jalen Brunson、Josh Hart、Karl-Anthony Towns、OG Anunoby 和 Mikal Bridges 引领活动，展示全新联名服饰系列。夹克成为今年 Kith 夜间服饰联名的重点，其中引人注目的单品包括 Brunson 穿着的刺绣皮夹克和 Bridges 穿着的针织校队夹克，以及其他受工作服和运动服剪裁影响的有领廓形。Hart 和 Towns 穿着奶油色的工作夹克，以翻边袖子和胸前简洁的品牌标识以及其他零星的补丁为点缀。筛选完整的 Kith纽约尼克斯队 2024 年宣传活动，预计在尼克斯队对阵密尔沃基雄鹿队在麦迪逊广场花园的同一天发布：美国东部时间 11 月 8 日星期五上午 11 点，在 Kith 商店和线上发售。此外，麦迪逊广场花园的主入口内将有一个弹出窗口，客人可以从美国东部时间下午 5 点开始购买该系列；无需门票即可入场。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kith-x-new-york-knicks-2024-collab-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 15:56:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虎牌啤酒推出引人注目的盛会，象征着大胆的新篇章</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tiger-beer-tiger-stripe-unveil</link>
      <description><![CDATA[虎牌啤酒以大胆的转型开启了激动人心的新篇章，将尖端创新与其悠久的传统融为一体。该品牌的重新推出以大胆的橙色“虎纹”特技引起轰动。CGI 生成的奇观照亮了新加坡和胡志明市等主要城市的天空，曼联的主场老特拉福德球场上空也出现了戏剧性的景象。神秘的橙色条纹不仅仅是为了展示；它象征着虎牌啤酒的前进势头，标志着该品牌大胆发展方向的开始。“虎纹”是该品牌更广泛宣传活动的核心，旨在拥抱进步，同时忠于其根源。这一噱头让人们对虎牌啤酒焕然一新的品牌形象充满期待，为下一步的发展带来了轰动和兴奋。这是推出更新后的瓶子和罐子设计的完美方式，呼应了该品牌“解放你的老虎”的号召，进一步符合其长期以来的力量、勇气和进步价值观。大胆的设计现在包括咆哮的老虎后面的动态“虎纹”，贯穿在新的罐子设计中，采用现代蓝色（原色）和银色（水晶色）外观，强调标志性啤酒的浓烈、清爽口感。虎牌啤酒的转型也不仅仅在于包装——它反映了该品牌对创新和进步的承诺，同时与其传统保持着紧密的联系。经过改进的外观代表了一种前瞻性思维，它邀请消费者“放开他们的老虎”，加入一场颂扬坚韧和雄心壮志的运动。11 月 1 日的揭幕仪式标志着虎牌啤酒发展历程中的一个里程碑，它以自豪的过去为基础，同时坚定地展望未来。虎牌啤酒继续通过加强其通过共享体验将人们聚集在一起的承诺，来纪念其在世界各地的长期存在。2022 年是虎年，该品牌与国际足球偶像孙兴慜合作，激励全球球迷追求大胆的抱负。在此势头的基础上，虎牌啤酒于 10 月宣布与曼联合作，这加强了虎牌啤酒的信念，即创造共同的联系和体验，推动人们前进，尤其是在热爱足球的亚洲。这项多年期协议将通过观看派对、亚洲独家街头足球活动等方式将热爱这项运动的球迷聚集在一起。随着虎牌啤酒继续推出其焕然一新的形象，很明显，这一演变才刚刚开始。 “虎纹”特技表演是一个令人难忘的开端，但更多的举措即将推出。虎牌啤酒正在证明它不仅在不断发展，而且正在向未来迈进。欲了解更多信息，请访问虎牌啤酒官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tiger-beer-tiger-stripe-unveil</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:56:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/palace-skateboards-winter-drop-6-collection</link>
      <description><![CDATA[Palace 的冬季系列层出不穷。这家总部位于伦敦的滑板品牌最近推出了本季第五系列，其中包括一系列耐用的外套款式和配饰——而 Palace 本季的第六个系列也将推出更多类似的款式。这一次，Palace 的外套提供了一系列适合天气的功能，因为该品牌的新款夹克是与 Avirex 全新合作推出的。该系列推出了一款黑色新款皮夹克，侧面饰有白色镶板细节。它的后背和前胸上印有大量惯常的联合品牌标志。同时，Palace 的其他夹克包括合身的领子款式，背面饰有精致的针织细节。与 Palace 本季其他冬季系列一样，该品牌还推出了一系列 T 恤。这些 T 恤有各种不同的颜色——从灰色和黑色到海军蓝和绿色——胸前印有基本的 Palace 品牌标志。此外，该系列还包括一系列连帽衫，包括 Avirex 品牌的连帽衫。Palace 继续从越野摩托车运动中汲取灵感，再次推出以这项运动为基础的新款 T 恤，醒目的印花为胸部和腹部的大胆品牌标志奠定了基础。与此同时，还有一系列新配饰，包括内部设计有蓬松毛的新帽子——适合那些想在这个冬天选择更舒适的人——以及带有可调节带子和正面印有传统“P”标志的新帽子。请仔细看看上面的新款 Palace 系列。您可以在 11 月 8 日格林威治标准时间上午 11 点在英国和 Dover Street Market 的线上和店内购买该系列，纽约、洛杉矶和 Dover Street Market LA 的顾客可以在美国东部时间上午 11 点和太平洋标准时间上午 11 点在店内购买，其他欧盟和美国顾客可以在欧洲中部夏令时间中午 12 点和太平洋夏令时间上午 8 点/美国东部夏令时间上午 11 点在线购买该系列。该系列还将于 11 月 9 日在日本、韩国和中国发售，该系列将于日本标准时间上午 11 点在 Palace 微信上线，并于美国中部标准时间上午 11 点在 Palace 微信上线。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/palace-skateboards-winter-drop-6-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穿上 Nike Dunk Low “Celtics” 为 NBA 赛季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-dunk-low-celtics-ib4363-133-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Dunk Low “Celtics”配色：“Sail/Stadium Green-Black”SKU：IB4363-133MSRP：125 美元发布日期：2025 年购买地点：Nike随着波士顿凯尔特人队为 2024-2025 NBA 赛季做准备，Nike Dunk Low “Celtics” 将在 TD Garden 的背景下发布——完美地囊括了球队的冠军精神。Dunk Low “Celtics” 采用传统的双色拼接，以醒目的“体育场绿”与光滑的米白色皮革底色形成鲜明对比。鞋跟处醒目的黑色覆盖层增加了戏剧性的对比，使这些鞋款与任何波士顿球衣都相得益彰。所有这些都位于简单的单色外底之上，让醒目的绿色色调成为焦点。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-dunk-low-celtics-ib4363-133-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:16:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Wayne 称超级碗中场秀表演被“剥夺”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lil-wayne-says-super-bowl-halftime-show-performance-ripped-away-from-him</link>
      <description><![CDATA[Lil Wayne 简要谈到了在 2025 年 2 月即将到来的超级碗中场秀中输给 Kendrick Lamar 成为头条新闻的感受。在他最近的 Lil WeezyAna Fest 上，这位艺术家直言不讳，充分表达了他未被选中在家乡表演的失望。他分享了新奥尔良圣徒队夺得超级碗冠军那年，他为朋友和家人购买套房的故事，并继续说道：“那一刻我对自己说，‘有一天，我想站在超级碗的舞台上，在我妈妈面前。’我拼命努力才得到那个他妈的位置，但它却被夺走了。”“但是，就在这个他妈的时刻，”他在人群欢呼声中补充道，“他们不能夺走它，伙计。他们不能把它从我身上夺走。”“我告诉自己，我想站在超级碗的舞台上，在我妈妈面前，我拼命努力才得到那个位置，”他告诉人群。 “它被从我身边夺走了，但此时此刻……他们不能把它从我身边夺走。”虽然 Weezy 似乎对 Dot 本人没有任何怨恨，但这并不是他第一次公开谈论这次冷落。9 月中旬，他在 Instagram 上发布了一段关于中场秀的真挚对话，与粉丝们分享道：“原谅我的拖延。我必须有足够的力量才能做到这一点，而不会崩溃。感谢你们的每一种声音、每一种意见、所有的爱和支持。当我试图退缩时，你们的话语化作了双臂，支撑着我。”他继续说，“这让我很受伤。我责怪自己没有做好心理准备面对失望。只是自动地在心理上把自己放在那个位置，就像有人告诉我那是我的位置一样。”他补充道，“我以为没有什么比那个地方、那个舞台和那个城市平台更好的了。它击垮了我。我只是想让自己恢复正常。但是，天哪，你们都帮助了我。”Lil Wayne 在 Lil Weezyana Fest 上谈论超级碗，然后表演了“Mr.Carter”“它从我身上被夺走了，但此时此刻，他们无法接受”pic.twitter.com/Nog4quDNjG https://t.co/lwPcTiZBnF— Glock Topickz (@Glock_Topickz) 2024 年 11 月 3 日点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lil-wayne-says-super-bowl-halftime-show-performance-ripped-away-from-him</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:48:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>昆西·琼斯去世，享年 91 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/quiny-jones-dead-91-years-old</link>
      <description><![CDATA[传奇人物昆西·琼斯去世。他的公关阿诺德·罗宾逊宣布了这一悲伤的消息，他证实这位娱乐巨头在家人的陪伴下于洛杉矶家中去世。他享年 91 岁。“今晚，我们怀着饱满而悲痛的心情，分享我们父亲和兄弟昆西·琼斯去世的消息，”家人在一份声明中说道。 “尽管这对我们家来说是一个巨大的损失，但我们庆祝他伟大的一生，并知道不会再有像他这样的人了。”琼斯的职业生涯长达 75 年，以制作一些被广泛认为是有史以来最伟大的音乐专辑而闻名，其中包括迈克尔杰克逊的《Off the Wall》、《Thriller》和《Bad》、唐娜萨默斯的同名唱片以及弗兰克辛纳屈和伯爵贝西的《L.A. Is My Lady》。他还与艾拉菲兹杰拉、Terrace Martin、雷查尔斯和萨米戴维斯等人合作。他是历史上获得最多格莱美奖提名的第三位艺术家，共获得 80 项提名，也是获得格莱美奖第三多的艺术家，共获得 28 项奖。他还为许多电影配乐，如《新绿野仙踪》和《紫色》（也被改编成舞台剧）。音乐之外，琼斯还制作了粉丝最喜爱的电视节目《新鲜王子妙事多》，让威尔·史密斯一跃成为明星。琼斯留下了七个孩子：朱莉、瑞秋、玛蒂娜、昆西·琼斯三世、基达达、拉希达和肯尼亚。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/quiny-jones-dead-91-years-old</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:12:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 90“蛇皮”官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-90-snakeskin-hf1212-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max 90 “Snakeskin”配色：麦芽/天鹅绒棕色-多色-浅金棕-亚麻SKU：HF1212-200MSRP：TBD发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 已经开始展望 2025 年，期待即将到来的农历新年以及随后的 2021 年蛇。为庆祝蛇年，Air Max 90 推出“蛇皮”款，配色方案将麦芽色、天鹅绒棕色、浅矿棕色和亚麻色混合到运动鞋中。纹理“蛇皮”覆盖层缠绕在鞋领和鞋头上，呈现出自然色调。这款鞋的蛇皮触感使其具有奢华的反光效果，象征着蛇年的智慧和转变。运动鞋位于 Air 缓冲之上，更加舒适。敬请期待这款将于 2025 年春季上市的鞋款。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-90-snakeskin-hf1212-200-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·霍兰德和奥斯汀·巴特勒将主演赛车电影《美国速度》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tom-holland-austin-butler-star-race-car-focused-film-american-speed-amazon-mgm-studios-news</link>
      <description><![CDATA[汤姆·霍兰德和奥斯汀·巴特勒将出演一部以赛车为中心的新电影《美国速度》。这部电影最近在一场竞拍后被亚马逊米高梅影业收购。奥本海默的奥斯卡获奖制片人查尔斯·罗文也将通过他的 Atlas Entertainment 品牌以及 RD Whittington 和 Douglas Banker 参与这部电影的制作。剧本由丹·维登豪普特执笔，根据三位历史上著名的赛车手惠廷顿兄弟的真实故事改编，其中两位曾卷入 20 世纪 80 年代的重大 IMSA 丑闻。在那段时间里，大量车手被指控通过走私毒品、洗钱和逃税来资助他们的赛车活动。虽然两位演员还没有谈及这个项目，但两人今年已经相当成功了。霍兰德已经确定将出演他即将上映的蜘蛛侠电影的下一部，并宣布将与马特·达蒙一起出演克里斯托弗·诺兰的下一部电影。至于巴特勒，他与蒂莫西·柴勒梅联袂主演了《沙丘：第二部》，目前正在拍摄达伦·阿罗诺夫斯基的惊悚片《偷窃成性》。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tom-holland-austin-butler-star-race-car-focused-film-american-speed-amazon-mgm-studios-news</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:24:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯篮球推出 IIInfinity 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-iiinfinity-series-announcement-release-date</link>
      <description><![CDATA[过去几年，adidas Basketball 的设计语言发生了明显转变，风格越来越现代，巧合的是（或不是）这与 Jerry Lorenzo 成为合作伙伴的时间重叠。从 AE1 和 Harden Vol. 8 等标志性鞋款到 Crazy IIInfinity 等时尚外观，所有产品都采用了未来主义造型，并且通常依靠强烈的线条。这一举措首先体现在最初的“记住为什么”服装系列和该品牌在 2023 年 NBA 全明星周末的快闪预览活动中。现在，阿迪达斯篮球又向前迈进了一步，宣布推出三款鞋款 IIInfinity 系列，前两款运动鞋在去年的展示会上首次亮相，然后于去年上架。该系列由 Crazy IIInfinity、Mad IIInfinity 和新款 Nova IIInfinity 组成，以品牌的 DNA 为基础，尤其是原版 adidas Kobe 1（又名 Crazy 1）的外观，提供三款带有金属细节的新配色的光滑版本。Crazy IIInfinity 以亮红色饰面开始，最上层为黑色和金属网眼细节。从那里开始，Mad IIInfinity 和 Nova IIInfinity 都充分利用了每款运动鞋的流线型外观，突出了深灰色和黑色的强烈线条，同时点缀着一抹红色。对于那些期待购买阿迪达斯篮球新款 IIInfinity 系列的人来说，这三款外观将于 11 月 9 日通过阿迪达斯一起首次亮相。Nova IIInfinity 的起价为 130 美元，Crazy IIInfinity 和 Mad IIInfinity 的起价分别为 160 美元和 180 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-iiinfinity-series-announcement-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 23:21:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>