<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 02:18:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>观看“精灵宝可梦 Scarlet”和“Violet”的最新 DLC 预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/pokemon-scarlet-and-violet-dlc-trailer-release-date</link>
      <description><![CDATA[任天堂推出《神奇宝贝猩红》和《紫罗兰》已经一年多了转变。虽然评价褒贬不一，但这款游戏仍在不断发展，其《零区隐藏宝藏》DLC 于 9 月份从第 1 部分：青色面具开始。年底了，终于到了发布第二部分：Indigo Disk 的时候了。在下周发布之前，神奇宝贝公司分享了最终预告片。该视频时长仅四分多钟，重点介绍了训练师对资料片的期望。在熟悉的帕尔迪亚地区的新增内容和探索偏远的蓝莓学院之间，似乎存在一系列新内容，远远超出了引入和重新引入新神奇宝贝的范围。预告片中的某一时刻，帕尔迪亚地区的道馆领导人抵达蓝莓学院，训练师与伊奥诺交换她的磁石。正如预期的那样，该系列中许多最受欢迎的传奇神奇宝贝也将可供捕捉。零区 DLC 的隐藏宝藏继续于第 2 部分：靛蓝盘，将于 12 月 14 日在 Nintendo Switch 上发布《神奇宝贝猩红》和《紫罗兰》。该 DLC 捆绑包现已发售，价格为 35 美元，其中第 1 部分：青色面具已经可以玩。除此之外，现在正在进行各种游戏内分发和活动，包括获得达克莱伊、闪亮路卡利欧以及与帝牙卢卡和帕路奇亚进行泰拉突袭战斗的机会，所有这些都将在下周的大师球分发之前进行。 Instagram 上的这篇文章由 Pokémon (@pokemon) 分享的帖子在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/pokemon-scarlet-and-violet-dlc-trailer-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:22:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patta 的 Nike Air Huarache 抢先体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/patta-nike-air-huarache-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿姆斯特丹品牌 Patta 拥有一个合作目录，其中最突出的是一系列鞋类项目与美国运动服装巨头耐克合作。多年来，两人精心打造了从 Air Max 1 到巴塞罗那足球俱乐部主题的 Air Max Plus 等各种产品。现在，除了有关他们再次攻克 Air Max 1 的传言之外，我们还首次看到了 Air Huarache 的新合作。该鞋款在 2023 年一直保持低调，以全新 Air Huarache Runner 外观和复古 Air Flight Huarache 形式出现。除了传闻中的 Corteiz x Nike Air Trainer Huarache 传闻外，Patta 似乎还将以 Air Huarache 为蓝本出色地。我们第一眼看到这双鞋时，就会发现这款鞋经过重新诠释后，采用了粉色和灰色的配色。鞋面采用粉红色交叉带系统，搭配黑色硬件，鞋底采用 Pegasus 40 的替换设计。关键细节包括鞋舌处的“Air Huarache by Patta”徽章，以及后跟标签上的联合品牌标识和合作品牌标志。 - 品牌鞋盒。截至撰写本文时，两个品牌均未透露有关 Patta 和 Nike 即将在 Air Huarache 上进行合作的信息。请继续关注更新，因为我们预计这个独特的项目将在 2024 年的某个时候推出。在 Instagram 上查看此帖子 carterwang卡特王 (@carterwangchina) 分享的帖子点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/patta-nike-air-huarache-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 23:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Awake NY 推出 Holiday Classics 23 系列，融入季节性精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/awake-ny-holiday-classics-2023-collection</link>
      <description><![CDATA[与 Happy Socks 和 Rocky&#39;s Matcha 的全新合作，Awake NY 带着最终版本回归年度精选系列，假日经典 23 系列。 Holiday Classics 23 系列产品包括对品牌经典标志单品的全新诠释，如连帽衫、长袖和 T 恤，既新鲜又熟悉，而且像往常一样，Awake NY 邀请了一些朋友来为这些商品做模特。在纽约市和首尔拍摄的一组简洁图像中。该系列的关键单品是 Awake NY 流行的脚本徽标连帽衫的水钻装饰款式，这是该品牌流行的水钻装饰运动服的完美后续产品23 秋季系列有黑色、森林绿和柔和的深红色可供选择。除了连帽衫外，该系列产品还包括迷彩等新颜色的经典脚本徽标 T 恤，以及“Bendiciones”（西班牙语“祝福”）T 恤和其他一些最受欢迎的产品，所有产品均提供多种配色方案。在 Instagram 上查看此帖子 AwakeNY (@awakenewyorkclothing) 分享的帖子预计该系列将于美国东部时间 12 月 8 日星期五中午 12 点通过位于纽约市果园街 62 号的 Awake 实体旗舰店和该品牌的网上商店全面发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/awake-ny-holiday-classics-2023-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 21:41:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike LeBron 4“Fruity Pebbles”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/nike-lebron-4-fruity-pebbles-dq9310-100-release-date</link>
      <description><![CDATA[今年是勒布朗·詹姆斯在 NBA 的第 21 个赛季，尽管他是联盟中年龄最大的球员，但他继续证明自己有能力接管他所参加的任何比赛。为了支持他的统治地位，耐克篮球在本赛季推出了 LeBron 21。在推动自己的产品线向前发展的同时，两人今年也花时间庆祝过去。 LeBron 2 和 Air Zoom Generation 等鞋款已重新上架，以庆祝詹姆斯国王，而 LeBron 4 “Graffiti” 等广受追捧的鞋款也重新亮相。展望 2024 年，上市的另一个圣杯是LeBron 4“果味鹅卵石”。该设计首次出现于 2006 年，作为詹姆斯专属的球员，偶尔会在二手市场上以数千美元的价格出现。传言将于 2022 年底发布后，这双鞋终于到了向公众公开的时候了。它的多彩外观庆祝了詹姆斯最喜欢的麦片，因为这双鞋配有主题鞋底单元，鞋舌内部标签上带有 Fruity Pebbles 品牌，并配有特殊的鞋垫和鞋盒。在撰写本文时，耐克尚未宣布LeBron 4“Fruity Pebbles”的发布程序。不过，目前预计将于明年 2 月 23 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，起售价为 250 美元。请继续关注更新，我们正在等待 Swoosh 的官方确认。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/nike-lebron-4-fruity-pebbles-dq9310-100-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 21:34:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HAVEN 和 Tilak 推出 2023 年冬季 GORE-TEX 外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/haven-tilak-gore-tex-outerwear-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在使用 Needles 提供一系列性能就绪的运动服之后上个月，加拿大品牌 HAVEN 与捷克高科技服装供应商 Tilak 联手推出一系列防寒外套。该合作系列采用专业级材料（包括 GORE-TEX 和 PrimaLoft）来保暖，以抵御加拿大严酷的冬季气候。不牺牲他们的服装优势。在整个系列中，HAVEN 重新诠释了 Tilak 的一些标志性廓形，打造出一款适合崎岖户外活动的制服。在该系列中，HAVEN 推出了 Tilak 的 Raptor 夹克 MiG，配有集成通风系统、符合解剖学形状的袖子和一键式袖口调节。与此同时，Spike 夹克采用混合、保暖和连帽结构，拥有充足的储物空间，可存放户外必需品。 Crux 裤子也专为冒险而设计，采用厚实、适应性强的结构，以贝壳般的表面处理抵御各种恶劣天气。HAVEN 和 Tilak 合作推出了一款帽子，紧贴头部，优先考虑保暖性，从而完善了该系列。 ，还有巴拉克拉法帽，只露出眼睛。整个系列的配色灵感源自自然，有“碳”、“淤泥”、“雾”和“雪”可供选择。HAVEN x Tilak 系列将在 HAVEN 的网上商店和该品牌的多伦多商店上架。和温哥华店面从 12 月 8 日星期五开始。探索上面画廊中的系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/haven-tilak-gore-tex-outerwear-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 21:19:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pieter Ceizer 在迈阿密艺术博览会上首次推出“No Tears”木雕和新金属艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/pieter-ceizer-no-tears-wood-sculpture-art-miami</link>
      <description><![CDATA[出生于阿姆斯特丹、现居巴黎的艺术家和印刷师 Pieter Ceizer已经为迈阿密艺术节准备了一系列新作品：一个名为“无泪”的木雕和四幅钢画斜线结构。继《Amour》和《Good Vibes》之后，《No Tears》是 Ceizer 正在进行的 Woody 雕塑系列的最新成员，既有趣又令人心酸，而金属艺术品则展示了 Ceizer 独特的版式和工业实践的融合。No Tears 由 Ceizer 的巴黎工作室手工制作。是一个九英寸高的木制人物，漆成桃橙色或草莓红色，并丝网印刷有泪滴图案、脚本和轮廓线细节。每件限量15件，脚底有签名和编号，并包装在木盒中。同时，四件金属艺术品的标题分别为“希望”、“现在在这里”、“回忆”和“一天”。它们由钢材制成，色彩鲜艳，将印刷师基于文本的世界观与制造商的工业眼光融为一体，所有这些都被有趣的色彩包裹着。如果您恰巧来到迈阿密艺术博览会，您可以在 12 月 10 日之前前往 AM 509 展位参观。 No Tears Woody 雕塑将于欧洲中部时间 12 月 8 日星期五中午 12 点在 Ceizer 的网上商店发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/pieter-ceizer-no-tears-wood-sculpture-art-miami</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Playboi Carti 预告第三张录音室专辑《音乐》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/playboi-carti-third-album-music-teaser</link>
      <description><![CDATA[Playboi Carti 于 2017 年凭借他的同名首张混音带崭露头角，该项目包含他的热门歌曲“Magnolia”以及与 Lil Uzi Vert 合作的“Wokeuplikethis”。 2018年，他推出了首张全长LP《Die Lit》。2020年，他带着广受好评的第二张专辑《Whole Lotta Red》回归。第二年，卡蒂在社交媒体上发布了另一张名为“自恋者”的专辑。那年晚些时候，他透露自己已将标题更改为“音乐”。三年后，歌迷们一直在等待这位说唱歌手的下一张专辑。三月份，有传言说《Music》即将完成，Carti 在 Rolling Loud California 和 Wireless Festival 上表演了未发行的曲目。Carti 似乎终于开始了《Music》的正式推出。今天，12 月 7 日，这位说唱歌手在他的 Instagram Story 上发布了“I AM MUSIC”这句话。他还把头像换成了同样的字样。目前他还没有透露实际的发行日期，所以粉丝们还得继续关注期待已久的音乐LP的更多细节。PLAYBOI CARTI VIA IG“I AM MUSIC” pic.twitter.com/EWOHDxWIsW — NFR 播客 (@nfr_podcast) 2023 年 12 月 7 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/playboi-carti-third-album-music-teaser</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《最后生还者》第二季将于 2025 年首播</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/the-last-of-us-hbo-max-2025-premiere-date</link>
      <description><![CDATA[《最后生还者》今年早些时候在 HBO 首播《Max》首映当天就吸引了近 500 万观众。这部末日剧改编自顽皮狗和索尼制作的同名电子游戏。粉丝们一直在热切等待该剧的新一季，HBO Max 终于给出了更新。在《The One to Watch》预告片中，该主播表示第二季将于 2025 年首播。剧集制片人 Craig Mazin 向 Variety 透露，《最后生还者》的制作将于 2 月 12 日开始。第二季预计将遵循与电子游戏《最后生还者 第二部》相同的故事情节。第二部于 2020 年发布，故事发生在首部游戏事件发生四年后。乔尔和艾莉在怀俄明州定居。在巡逻时，乔尔和汤米从受感染的人群中救出了一名陌生人，从而引发了一系列危险的事件。 在另一次采访中，马辛告诉 IGN，第二季“肯定比一季电视剧的价值要高”，“这是一只需要拆开的大动物，你知道吗？”他说。“因为这是一个更大的故事，也是一个更复杂的故事。这是一个美丽的故事。“请继续关注《最后生还者》第二季的更多更新。最好的尚未到来。新的原创作品、回归系列以及更多内容即将在《麦克斯，值得关注的人》中推出。pic.twitter。 com/Rnfp7gpvAe— Max (@StreamOnMax) 2023 年 12 月 6 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/the-last-of-us-hbo-max-2025-premiere-date</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 19:32:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年迈阿密海滩巴塞尔艺术展必看展位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/must-see-booths-art-basel-miami-beach-2023</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/must-see-booths-art-basel-miami-beach-2023</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 19:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Scoot Henderson 和 PUMA Hoops 宣布推出 Scoot Zeros</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/scoot-henderson-puma-scoot-zeros-release-date</link>
      <description><![CDATA[我们正处于 2023-24 赛季 NBA 比赛的第二个完整月份赛季继续提供源源不断的亮点和扣人心弦的比赛。为此，波特兰开拓者队新秀斯科特·亨德森 (Scoot Henderson) 在 10 月份的 NBA 媒体日上首次展示了他自己的 PUMA 签名鞋，展示了充满电感的组织进攻时刻。现在，PUMA Hoops 和 Henderson 正式宣布了他与该品牌合作的第一双球鞋——推出 PUMA Scoot Zeros。将 PUMA 的 PROFOAM EVA 等关键技术与 Henderson 的“O.D.D.：过度决心统治”精神相融合，Scoot Zeros 进入了作为市场上仅有的少数由新秀球员发布的签名鞋之一。其他规格包括增强耐用性的加强模板和坚固​​的橡胶包裹物，确保 Henderson 可以轻松切割和提升。对于他的最初造型，两人选择了他的家乡佐治亚州为一款合身的“Georgia Peach”配色，同时还点缀着黑色、绿色和紫色。Scoot Henderson 的 PUMA Scoot Zeros 于 12 月 15 日首次亮相。他的第一款签名鞋是其“Georgia Peach”配色将通过 PUMA 和指定零售商发售，售价为 100 美元。随着 2023-24 NBA 赛季的继续，请继续关注有关新秀后卫新球鞋的更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/scoot-henderson-puma-scoot-zeros-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:59:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·格洛弗和玛雅·厄斯金是现代的“先生”。和史密斯夫人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/mr-and-mrs-smith-donald-glover-maya-erskine-trailer-stream</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·格洛弗 (Donald Glover) 和玛雅·厄斯金 (Maya Erskine) 正在带布拉德·皮特 (Brad Pitt) 和安吉丽娜·朱莉饰演卧底、已婚间谍、史密斯夫妇。在 Prime Video 的《史密斯夫妇》（皮特和朱莉 2005 年同名动作片的衍生剧）中，格洛弗和厄斯金扮演了臭名昭著的约翰和简·史密斯角色，在婚姻和间谍活动之间周旋。 Instagram Prime Video (@primevideo) 分享的帖子官方节目描述如下：两个孤独的陌生人在一家神秘间谍机构找到了一份工作，这为他们提供了间谍、财富、环游世界和梦想的上流社会的辉煌生活。曼哈顿。问题是：包办婚姻中的新身份是“先生”和“先生”。约翰·史密斯夫人和简·史密斯。约翰和简结婚后，每周都要完成一项高风险任务，同时也面临着新的关系里程碑。当他们发现彼此的真实感受时，他们复杂的掩饰故事变得更加复杂。间谍活动和婚姻哪个风险更大？格洛弗与亚特兰大作家弗朗西斯卡·斯隆共同创作，同时也是该剧的执行制片人。莎拉·保罗森、保罗·达诺、帕克·波西、约翰·特托罗、罗恩·普尔曼、米凯拉·科尔、亚历山大·斯卡斯加德、艾莎·冈萨雷斯、莎朗·霍根、乌苏拉·科尔贝罗、瓦格纳·莫拉和比利·坎贝尔也出演。 观看上面的预告片，并留意 Mr. ……还有史密斯夫人；所有八集将于 2024 年 2 月 2 日在 Prime Video 上播出。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/mr-and-mrs-smith-donald-glover-maya-erskine-trailer-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Heron Preston 和 Zellerfeld 携 3D 打印 HERON01 鞋“黑色”回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/heron-preston-zellerfeld-heron01-black-sneaker-3d-printed-release-info</link>
      <description><![CDATA[在他们的快速销售合作的下一个补充中、Heron Preston 和 Zellerfeld 带着全新 3D 打印鞋款 HERON01 Black 回归。这款最新设计采用了重大的材料创新，采用了 Zellerfeld 的新型 ZellerFOAM，这是一项专有发明，可提供光滑的表面光洁度、超泡沫“柔软度” ，”和针织般的柔软度。此外，该运动鞋采用TextureMap打印功能制作而成，该功能能够打印混合纹理，以更精确地执行品牌所需的线条和图案。设计本身采用流线型鞋领，方便穿脱，以及增强的中底形状和充足的足弓支撑。除了 ZellerFOAM 之外，鞋面的多纹理饰面还包括 Zellerfeld 成熟的 ZellerMESH 纺织品，选择了各种材料中更真实的对比，并为 3D 打印鞋类设定了更高的标准。普雷斯顿在一份声明中表示：“我们的合作关系自一开始就不断发展。我很高兴能继续与团队一起创造，探索和开发进一步推进鞋类设计的创新方法。”Heron Preston 和 Zellerfeld 的 HERON01 Black 运动鞋将在 Zellerfeld 和 L.E.D. 独家推出Studio 的网上商店 12 月 11 日中午 12 点等。仔细看看上面图库中的设计。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/heron-preston-zellerfeld-heron01-black-sneaker-3d-printed-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 17:35:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Madhappy x Columbia 第三次户外合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/madhappy-columbia-winter-2023-collab-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Madhappy 和 Columbia Sportswear 现在在其集体下拥有两个户外胶囊腰带，于 2022 年夏季推出首个 Madhappy Outdoors 合作系列。现在，继去年 11 月的冬季胶囊系列之后，这对经验丰富的二人组再次冒着寒冷继续探索我们广阔的户外世界，寻找我们的自然与自然之间的联系环境和我们的心理健康激发了第三个功能性合作外套系列，植根于哥伦比亚永恒的传统风格。该系列拥有八种款式，涵盖一系列轮廓，倾向于迷人的原色和微妙的中性色。 Columbia 的 Wallowa 羽绒夹克是该系列产品中的佼佼者，采用负责任羽绒标准 (RDS) 认证的羽绒制成，配有双入口插手口袋、松紧袖口和可调节拉绳下摆。这件夹克最初来自 Columbia 1978 年的产品目录，售价 310 美元，现在有了定制图形丝网印刷和补丁，焕然一新。Columbia 敞篷工装裤售价 175 美元，采用 Columbia 的 Omni-Shield™ 耐用防水技术制成（防水防污），并配有拉链裤腿，可将裤子变成短裤。该系列还有另外两款夹克——Columbia 女士短款绗缝夹克和羽绒裤，零售价分别为 275 美元和 210 美元。请仔细查看下面的内容。“户外活动，尤其是在冬季，对您的心理健康非常重要，”Madhappy 联合创始人梅森·斯佩克特 (Mason Spector) 说道。 “此次合作旨在将 Madhappy 的积极前景与 Columbia 的户外运动爱好者品牌结合起来，打造适合所有人在冬季户外活动的完美系列。”从太平洋标准时间 12 月 12 日上午 9 点开始在线购买 Madhappy 的 Columbia Sportswear：Winter &#39;23 Outdoors Collection 以及所有 Madhappy 地点。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/madhappy-columbia-winter-2023-collab-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 17:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alcova 迈阿密的五个最佳装置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/five-best-installations-alcova-design-miami</link>
      <description><![CDATA[迈阿密比斯坎大道上的一家老汽车旅馆并不一定是您所期望的世界自主设计的一流阵容。但在接下来的一周，房间里摆满了新兴人才和跨学科的物品，参观者将被带入创意的世界。不过，展出内容的质量并不令人意外。该展览由 Valentina Ciuffi 和 Joseph Grima 创立的米兰平台 Alcova 主办。 Alcova 在 2018 年米兰设计周期间推出，现已成为参观这座城市的游客行程中的第一站。至少从 Instagram 来看，Ciuffi 和 Grima 似乎也带着同样的能量跨越了大洋，让迈阿密秀也成为了必看的节目。对于迈阿密版，创始人希望向美国观众展示最好的国际设计，同时也支持本土的创意。创始人表示：“这场展览代表了 Alcova 在其米兰根源之外的巨大扩张。” “我们的核心使命保持不变：将独特的空间转变为沉浸式平台，实现突破性设计。”请继续阅读我们的亮点。 Dry GardenObjects of Common Interest 共同兴趣对象的埃莱尼·佩塔洛蒂 (Eleni Petaloti) 和列奥尼达斯·特拉普基斯 (Leonidas Trampoukis) 创作了一个考虑到迈阿密背景的装置作品。它的活力体现在一系列岩石色的凳子上，这些凳子有彩虹色，由树脂制成。周围空间的色调为蓝紫色，代表“城市生机勃勃”的黄昏时刻。 海边汽车旅馆的法式度假Meillart 和 Polcha 这个色彩鲜艳的展览汇集了两个独立的实体：Meillart，一个由 Marie d 创立的特殊家具平台&#39;Hoffschmidt 和 Alfred de Franssu，以及 Polcha 工作室，由 Pauline Leyravaud 和 Charlotte Tarbouriech 于 2021 年创立。 “通过这次合作，我们希望突出使用祖传艺术和手工艺技术制作的未来的关键作品，”我们希望揭示艺术品重塑传统的能力，并在像 Polcha 这样的高度表现力和装饰性的宇宙中发挥作用，建立在其UnchartedCaleb Ferris、Forma Rosa Studio、NJ Roseti、Studio Sam Klemick、Tristan Louis Marsh 和 Wallpaper ProjectsUncharted 是一个超级团体的作品。该展览以杰出设计师的作品为特色，汇集了风格和材料的折衷组合，所有这些都在被描述为“喜怒无常且空灵”的环境中进行。每个设计师都探索了不确定性的概念——创造代表他们研究过程的纪念品。设计师们补充道：“《神秘海域》并不是对探索未知领域的结果做出明确的陈述，而是对发现过程中可能存在的多种可能性进行开放式思考。”物品展览使其立即脱颖而出。这个陈列室被恰当地命名为“奖杯室”，里面摆满了由仪式物品制成的实用家具。房间内仿照 20 世纪 70 年代的高中奖杯室设计，里面有一个架子、桌子、椅子、镜子、落地灯和两个完全由传统奖杯部件制成的壁灯。 “这次展示将传统俗气的材料和象征形式重新诠释为值得欣赏和实际使用的物品，”设计师说。 Raworkshop by Rich Aybar 纽约设计师 Rich Aybar 在他的作品中充分利用了物质性。在他的 Alcova 展览中，他用金色橡胶制作了一些物品，包括灯具、花瓶和长凳。这些琥珀色的巨石看起来几乎是史前的，尽管它是由橡胶制成的，但看起来完全是天然的。 “该系列激发了人们对这种神秘的多态物质的内在吸引力，引发了我们与所选介质橡胶的物质性和图像学的联系，”设计师说。 Alcova 将在迈阿密设计展期间展出，直至 12 月 10 日。请在此处查看我们精选的必看作品。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/five-best-installations-alcova-design-miami</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 16:57:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1017 ALYX 9SM 的 Nike Air Force 1 Low 融合了过去与现在</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/1017-alyx-9sm-nike-air-force-1-low-mmw-interview</link>
      <description><![CDATA[如 Matthew M Williams 和他的厂牌 1017 ALYX 9SM (ALYX) 引领变革时代，该品牌与 Nike 的最新合作邀请世界拥抱未来。在担任创意总监四年后，威廉姆斯离开纪梵希，表面上再次加倍投资 ALYX，因为该品牌最近出售了一款上个月，香港企业家郑志刚 (Adrian Cheng) 获得了该公司大部分股权​​。这是自那以后的第一条新闻吗？与 Nike 合作推出 Air Force 1 的新项目。虽然 ALYX 的尖端实用设计语言在 2015 年取得了进展，但 Williams 建立了一种民主的设计方法，其中包括供所有人享受的广泛风格 - 搭配休闲针织品旁边还有凶猛的机车皮夹克和一系列鞋类。 “目前还不可能拥有一家每个人都可以去购买全部系列的商店，”威廉姆斯在我们的谈话中指出。不过，有了程先生的投资，为ALYX打造旗舰店是他全面实现愿景的下一步。与Nike合作一直是Williams的梦想，他充分利用了与该品牌合作的六年时间，充分利用了ALYX以及他自己的名字（缩写为 MMW）出现在一系列广泛的发行版本中——从联合品牌的 Hero Chain 到未来的 Zoom MMW 4 runner。 ALYX x Nike 和 MMW x Nike 这两个合作系列都采用了不同的设计方法。每个 MMW 系列都以与 Nike 创新团队的密切合作为中心。 “耐克展示了一系列正在开发的材料、产品和创新，促使我在风格上将它们结合起来，”威廉姆斯分享道。 2024 年，从外套、运动衫到瑜伽服装，两人都将推出各种单品，其中还包括绝密的鞋类元素。另一方面，两人在 ALYX 中强调了经典——突出了 Williams 的作品个人最喜欢的就是 Air Force 1。2018 年，许多 ALYX x Nike Air Force 1 Highs 的首批迭代在 Hypefest 上发布。在表带上添加了 ALYX 标志性的带扣，并在鞋跟外侧印有“1017 ALYX 9SM”标志，两人在接下来的几年中都以此设计为基础。今天，ALYX x Nike 的新篇章从二人为空军装备开始1 全白和全黑配色较低。尽管这次放弃了带扣——威廉姆斯指出，对于低帮鞋来说它太重了，并且会妨碍穿着者轻松穿上鞋子——硬件仍然是鞋子设计的重要组成部分。 ALYX 的标志性打火机标志位于衣领附近，ALYX 品牌的蕾丝杜布拉也闪闪发光。在 Instagram 上查看此帖子 Matthew M Williams (@matthewmwilliams) 分享的帖子Williams 认识到并不是每个人都会注意到两者之间的区别乍一看，这对和直列一对。 “我喜欢在尊重 Air Force 1 永恒魅力的同时做出细微改变的挑战，”他肯定道。除了去除接缝和调整面板的层次感之外，鞋子的功能远不止第一眼看到的那么简单。Williams 在 2023 年初发布原型时，探索了不同皮革的老化情况，比较了脚趾折痕等元素，使他能够精细地调整每个决定，最终达成他想要穿着的设计——威廉姆斯创造的一切的最终目的地。 “如果它对我说话，我希望它也能对其他人说话，”他总结道。 1017 ALYX 9SM x Nike Air Force 1 Lows 两款鞋款已通过 ALYX 开始发售，每款售价 155 美元。此次发布会之后，Nike SNKRS 计划于 12 月 15 日发布鞋款。为了掌握该项目的发布情况，该品牌推出了 Instagram 活动，其中包括定制的发布信息和 Williams 的语音留言，可通过发送代码“1017”获取” 通过 DM 发送至 @AlyxStudio。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/1017-alyx-9sm-nike-air-force-1-low-mmw-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 16:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>