<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 18:19:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Jony Ive 与 Moncler 合作推出创新外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jony-ive-moncler-jacket-release-date</link>
      <description><![CDATA[乔尼·艾维（Jony Ive）是苹果的资深设计师，他在 2019 年离开公司之前构思了 iPod、iPhone 等产品的外观。他推出了自己的首款服装设计，与 Moncler 合作构思。该设计被称为“LoveFrom，Moncler”，以向艾维的 LoveFrom 设计公司致敬，这是一件模块化的三合一夹克，旨在创造令人满意的流畅和多功能的用户体验。长袖羽绒背心是该系统的底层，该系统有三种不同的外壳选择，包括工作外套、派克大衣和连帽斗篷。系统的每个部分都由一块未切割的再生尼龙制成，经过精心设计，无缝衔接。预览图中的桃红色、淡蓝色和金丝雀色配色柔和而熟悉——与艾维在 2013 年重新设计 iOS 7 界面时引入的粉彩色调相呼应。这款产品的独特之处不仅仅在于多功能性。专有的“Duo”按钮使每层之间的过渡异常平滑，使佩戴者可以根据需要脱下或添加这些层。Duo 按钮是 Moncler 和艾维共同发明的，可让每个外层紧贴在底层上。每个外部组件都有金属孔眼，可磁性地连接到第一层对应位置的按钮上。设计的核心是轻轻点击每个按钮所带来的令人满意的感官体验。悦耳的咔哒声并非偶然：合作者们经过了长达 18 个月的细致研究，最终找到了能够发出完美声音的金属合金。艾维于 1996 年担任苹果设计主管，为成为苹果品牌代名词的时尚设计美学奠定了基础。他早期的作品，如 1999 年的 iBook G3 和 1998 年的 iMac，都是 Y2K 设计的里程碑，多年来一直深受时代精神的影响。离开苹果后，艾维创立了前文提到的 LoveFrom，并继续为音频设备先驱 Linn 和英国皇室等不同客户提供服务。LoveFrom Moncler 夹克将于 9 月 24 日在 Moncler 门店发售，不久后也将在线上发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jony-ive-moncler-jacket-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 18:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚历克斯·钦内克的《循环船》是对工业的颂歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/alex-chinneck-looping-boat-installation-sheffield-canal</link>
      <description><![CDATA[与他著名的陆地作品不同，亚历克斯·钦内克 (Alex Chinneck) 将目光投向了水面。这位超现实主义艺术家在英国谢菲尔德和廷斯利运河上展示了一件新作品。这艘名为“循环船” (The Looping Boat) 的结构由 9 吨手工轧制的钢和铝制成，高 6 米，宽 13 米。 Chinneck 的装置作品由英国能源公司 E.O.N 联合资助，是更大计划的一部分，旨在通过一系列公共艺术作品来支持可再生能源场地的开发工作。这艘船以传统的运河船颜色装饰，标志漆成都铎玫瑰色，是对谢菲尔德工业遗产和心爱水道的颂歌。对于这艘船，艺术家希望探索钢铁的材料极限，以创造一件能够与场地历史和周围环境相得益彰的作品。在倒塌的工厂和金属残余中，这艘船被命名为《循环船》，标志着 Chinneck 在廷斯利八年篇章的结束，《循环船》将继续存在。以水道为画廊，这艘船以引人注目的雕塑形式召唤物质流动性。它的空中形状和骨骼完整性凸显了 Chinneck 迄今为止最复杂的艺术作品。与他的其他公共装置一样，这艘船的直接性为开放式解读创造了空间。 Chinneck 告诉 Designboom：“我一直都很喜欢环形设计，因为它就像是一段旅程的延续。我喜欢你一直朝着同一个方向前进，但一路上总会有一段复杂而尴尬的绕行路线，这感觉很真实。”环形船现在正在谢菲尔德和廷斯利运河的四号和五号船闸之间展出。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/alex-chinneck-looping-boat-installation-sheffield-canal</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 18:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Johnson Tsang 和 Avant Arte 将推出“The Moment”壁雕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/johnson-tsang-avant-arte-moment-sculpture-edition</link>
      <description><![CDATA[Johnson Tsang 和 Avant Arte 近年来建立了卓有成效的合作伙伴关系，推出了一系列超现实主义陶瓷雕塑，以扭曲的面孔代替实用物品，从镜子到花盆。这位中国艺术家和伦敦工作室将携新作品《时刻》回归，这是一座壁挂式树脂雕塑，雕塑中有一个白色的无特征头部和两个内部接吻的面孔。这件艺术品以曾先生在香港工作室创作的一件相同的瓷器雕塑为原型，这两件作品都强调了当一个人向爱敞开心扉时可能发生的各种可能性。曾先生在一份声明中说：“我相信生活。生活以爱为基础，充满智慧，让我们通过经验成长。”曾先生怪诞、幽默、有时可爱的作品源于他从事艺术之前的生活。在警队服役 13 年后，他继续参考执勤时的记忆，创作一些更为险恶的雕塑作品。《瞬间》限量发行 250 件，尺寸为 3.6 × 10.6 × 4.9 英寸。这件艺术品附有雕刻签名和真品证书，售价为 787 美元。想要购买的收藏家必须参加抽奖，抽奖将于美国东部时间 10 月 9 日星期三上午 9 点结束。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/johnson-tsang-avant-arte-moment-sculpture-edition</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 18:02:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Elena Velez SS25：圣人和罪人的民俗女性气质</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/elena-velez-nyfw-collection-ss25-new-york-fashion-week-spring-summer-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[Elena Velez 的 2025 年春夏系列融合了寓言般的女性气质，适合所有女孩——包括圣人，尤其是罪人。在她迄今为止规模最大的展览“La Pucelle”中，Velez 从社会的影子女性（包括圣女贞德、玛丽安、布狄卡、哥伦比亚夫人和灾星珍妮）中汲取灵感，再次打破上流社会的敏感，并呈现另一个充满活力、颠覆性的系列。“叛逆的选美皇后和爱国者，”Velez 设定了场景。“她们是谁？是那些手中握着人民愿望的象征性姐妹会吗？这些寓言向导和民俗探路者是谁？她们定义了一个分裂国家的精神——她们骄傲地佩戴着‘美国’的红字。”海丝特·白兰会为 Velez 最新的成衣系列感到骄傲，这位 LVMH 决赛设计师带来了一系列复杂、具有文化评论意义的服装。引人注目的轮廓包括破旧的蕾丝礼服、大量的皮革、印有醒目的口号的图形单品，以及重新设计的舞会式连衣裙，Tinashe 在周二晚上的 Soho 秀场上第二次穿上了后者。“&#39;La Pucelle&#39; 继续探索该品牌的影子女性：细致入微、多维度的女性形象，她们不惜一切代价享受自己的自主，不为自己的欲望或恶习找借口，”该系列说明继续说道，这种精神甚至体现在展示的赞助商和贡献者身上——包括一系列定制的厚底 UGG New Heights 鞋类和官方 OnlyFans 合作。在上面的 T 台图片中探索完整的 Elena Velez 2025 春夏系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周的报道。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/elena-velez-nyfw-collection-ss25-new-york-fashion-week-spring-summer-2025-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>KITH x New Balance 990v4 抢先看</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/early-look-at-the-kith-x-new-balance-990v4</link>
      <description><![CDATA[名称：KITH x New Balance 990v4配色：灰色/奶油色SKU：U990KT4MSRP：TBCRease 日期：2024 购买地点：KITH对于 Ronnie Fieg 和 KITH 团队来说，这是一个里程碑式的一周，因为该品牌继续与 Giorgio Armani 展开雄心勃勃的合作。在兴奋之余，Fieg 在 Instagram 上透露了另一个项目——New Balance 990v4 合作。KITH 上一次与这家美国运动服装品牌合作是在夏天，当时他们合作开发了 MS1300 和 MT580，以纪念其新的 Malibu 旗舰店。现在，继 Aimé Leon Dore 的两款 990v4 之后，Fieg 又回归了这款鞋。在新鞋的简短预览中，这款鞋的混合材料结构采用了“灰色”和“奶油色”的配色。鞋面整体采用柔和的棕色，而“N”标志和鞋跟拉环处则加入了灰色。鞋后部也采用了独特的“KITH”字样，而鞋底则采用了灰白色。在撰写本文时，KITH 和 New Balance 均未正式宣布即将推出的 990v4 合作款。请继续关注最新消息，包括这款运动鞋的完整视觉预览，我们预计它们将于今年年底通过 KITH 发售，价格约为 210 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Allen (@dane3fune) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/early-look-at-the-kith-x-new-balance-990v4</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Afterpay Dropshop x Arthur Ashe 发布会上，网球成为时尚焦点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/afterpay-arthur-ashe-41-division-event-party-recap</link>
      <description><![CDATA[就在纽约市年度最大网球赛事如火如荼地进行之际，Afterpay 通过其 Dropshop 计划推出了限量版合作产品，以纪念这项运动最具代表性（也是穿着最得体）的球员之一——已故的亚瑟·阿什。该系列于 9 月 5 日在 Division St. 41 号举行了一场私人展示，邀请该市的网球社区在重新设计的空间中亲自观看这些物品。活动现场有 Stonie Blue 的 DJ 表演、一面提供拍照机会的网球墙和服装展示区，时尚人群聚集一堂，共同庆祝 Arthur Ashe x Afterpay 胶囊系列。Afterpay 的 Dropshop 为 Drop 文化提供了公平的竞争环境，让数百万消费者在一年中的关键时刻立即接触到新兴品牌、独立创作者和令人垂涎的新品，让购物者可以灵活地分期付款。Arthur Ashe 是一个以制作同名标志性网球运动员所穿网球款式的时髦、多彩复制品而闻名的同名品牌，此次与 Afterpay 合作，打造了一款定制胶囊系列，沉浸在这座城市的网球热潮中。该系列包括服装和针对练习球员的便携配饰，仅通过 HBX 网站的 Afterpay 应用提供。Stonie Blue 让观众热血沸腾，客人们在 Afterpay 的 Bondi Mint 网球场上交流，网球场经过阳光照射，恰如其分地模仿了美国网球协会比利·简·金国家网球中心。时尚新手和时尚达人被吸引到专门的网球墙前拍照，一边品尝起泡鸡尾酒，一边展示他们精心挑选的服装。这可能是苗条、修身的服装，也可能只是新一波体育爱好者在曾经沉闷、难以接近、对许多人来说令人生畏的环境中占据一席之地，但网球正在卷土重来。随着年轻球员的崛起，这项运动与时尚的关系不断发展。网球核心：运动美学旨在用干净利落的街头风格来打破运动服装的奢华气息。在活动期间，著名的时尚达人以创意天赋颠覆了传统的网球服装，身着名牌服装，衣着华丽。对于时尚女孩来说，降落伞迷你裙、紧身中裙和运动紧身连衣裙取代了熟悉的短裙和运动休闲连衣裙，而对于男士来说，受亚瑟阿什独特设计风格启发的时髦衬衫和长裤套装为活动带来了经典而又年轻的气息。其他人则选择了前卫街头风格与现代运动服装的混合，彰显了该系列的多功能吸引力。作为夏天的正式送别，Afterpay 的活动庆祝了大苹果不断壮大的网球社区和亚瑟阿什的遗产，他是时尚偶像、民权捍卫者和场上场下体育精神的典范。请参阅上面画廊中的活动亮点。Arthur Ashe x Afterpay 系列可通过 HBX 网站在 Afterpay 应用上购买。这项运动的粉丝可以通过 Afterpay 应用上的 Dropshop 购买该系列。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/afterpay-arthur-ashe-41-division-event-party-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LaQuan Smith SS25 证明魅力有多种形式</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/laquan-smith-ss25-brought-glamour-to-the-runway-nyfw</link>
      <description><![CDATA[LaQuan Smith 在 T 台上倾尽全力，为来宾们带来了一场充满华丽时刻、引人注目的外观和大量鸵鸟羽毛的秀。该系列只能用轻松性感来形容，推出了一系列镂空紧身衣、透明连衣裙和权力套装。每位走上 T 台的模特都通过每套引人注目的服装获得了全新的活力感。25 春夏时装秀将时尚界的一些最佳作品带到了布鲁克林，模特包括 Taylor Hill、Winnie Harlow、Ian Jeffrey 等。扬声器中传出欢快的摇滚风格背景音乐，为每一套令人惊艳的造型定下了基调——总共有 50 套，因为 Smith 的目标总是大做文章。该系列的灵感源于设计师对俱乐部服装的独到见解，但更进一步的是，他还旨在为 LaQuan Smith 女性提供全天候的服装——提供强大的风衣和紧身连衣裤，适合她在旅途中穿着——也许她正在参加会议或处理公务——工作结束后，是时候玩耍了。这些日间单品包括宽松的裤子、夹克和牛仔单品，可以通过添加大胆的配饰或外套轻松提升档次。设计师向典型的 LaQuan Smith 穿着者展示了新的一面，证明了魅力有多种形式。在上面的画廊中探索 Wiederhoeft 的 2025 年春夏秀，并在下面的画廊中解锁独家后台外观，由摄影师 Sarah Schecker 提供。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/laquan-smith-ss25-brought-glamour-to-the-runway-nyfw</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:00:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>W 酒店音乐系列活动 W PRESENTS 登陆爱丁堡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/w-hotels-w-presents-edinburgh-event-tamara-turnbull-bethany-grace-video</link>
      <description><![CDATA[W 酒店的最新文化活动 W PRESENTS 已在美国和阿尔加维成功举办了一系列现场音乐活动，此次继续其多目的地巡演，聚焦体现 W 酒店独特声音特征的各类新兴和成熟艺术家。今年，一系列开创性的头条表演将登陆欧洲各地的 W 酒店，这家奢华生活方式酒店品牌正在音乐界开辟一条融合热情好客与文化。为庆祝 W PRESENTS 的扩张，Hypebeast 携手 W 酒店，在巡演中探索了四座主要城市，从充满活力的圣詹姆斯区爱丁堡 W 酒店开始。在首播集中，我们邀请了 LUNCH 概念店的创始人、造型师 Tamara Turnbull 和摄影师 Bethany Grace，聚焦苏格兰爱丁堡的一些当地热门景点，然后前往该市备受期待的活动，由威尔士 DJ、制作人兼歌手 Elkka 领衔。首先，朋友们入住 12 层高的 Ribbon Building，这是市中心的一座现代地标，然后入住 W 酒店打造的总统套房——WOW 套房。占地 1,600 平方米。套房面积为 300 英尺，可欣赏到爱丁堡天际线的标志性景观，套房设有社交生活区、宽敞的餐厅和独特的摇滚酒吧，其灵感来自城市的火山起源，还设有步入式衣柜、独立浴缸、私人桑拿浴室和私人露台。buff.两人前往 buff. 的第二家、最近开业的 St. Ninian’s Manse 精品店，在爱丁堡市中心外进行美甲和修脚服务，以此开始新的一天。这家设计主导的美甲工作室以其简约的内饰而闻名，提供一系列服务、护理和生活方式产品，以满足所有游客的品味，并以提供复兴的健康理念而自豪。Good Vibes下一站：Good Vibes。这是一家小型独立唱片店，支持实体音乐发行的全盛时期，它储备了各种流派的各种黑胶唱片和 CD — — 从怀旧经典到新兴表演。这家商店位于繁华的利斯区，还向当地社区开放空间，举办现场音乐、活动和工作室研讨会。ætla作为一家庆祝新兴创意人士和企业家的概念店的创始人，两人一直致力于支持独立企业。在买了一些他们最喜欢的唱片后，他们下一站是ætla——“斯托克布里奇的一家精选高级珠宝店”。这里出售来自世界各地的一系列符合道德标准的珠宝，重点是苏格兰当地设计师的作品，为典型的珠宝店提供了独特而有意识的替代品。SUSHISAMBA 爱丁堡返回爱丁堡 W 酒店后，Turnbull 和 Grace 在 SUSHISAMBA 餐厅停下来吃晚餐，该餐厅位于酒店 10 楼，享有 360° 的城市全景。这家现代餐厅以其日本、巴西和秘鲁美食而享誉全球，是享用晚餐和饮料的完美约会地点。不断更新的精选菜单包括一系列 SUSHISAMBA 招牌菜，以及采用苏格兰当地食材烹制的新爱丁堡特色菜。Turnbull 最喜欢的菜是桑巴爱丁堡卷——由龙虾、芒果菠萝莎莎酱和 oshinko 制成。W 酒廊回到套房梳洗一番后，两人准备开始新一晚的派对。他们来到 W 酒廊，这是酒店的社交中心，迎接他们的是头条表演者 Elkka 的歌声和随行人群的欢快活力。两人演奏着她的标志性曲目，总是能让观众舞动起来，他们狂欢到深夜，然后在套房里休息了一会儿。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子 观看上述视频中 Tamara Turnbull 和 Bethany Grace 前往爱丁堡参加 W PRESENTS 活动，并继续关注该系列的更多内容。如需了解有关 W 酒店文化活动和即将举办的活动的更多信息，请立即访问其网站。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/w-hotels-w-presents-edinburgh-event-tamara-turnbull-bethany-grace-video</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:55:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉里·戴维宣布秋季美国巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/larry-david-new-live-tour-dates-september-2024</link>
      <description><![CDATA[Larry David 将于今年秋天前往美国巡回演出。巡演简称为“与拉里·大卫对话”，喜剧演员将与一系列惊喜主持人一起进行“非正式对话”，内容涵盖他在《宋飞正传》、《抑制热情》和“介于两者之间的一切”中的工作。巡演将于 9 月 20 日在丹佛开始，大卫将与佩顿·曼宁一起，随后将在西雅图、旧金山、费城、亚特兰大、芝加哥等地停留。大卫和杰瑞·宋飞在 20 世纪 80 年代末合作创作了《宋飞正传》，该剧在十年间播出了九季，大卫自己编写了 62 集。《宋飞正传》结束后，原本应该是一小时的一次性喜剧特别节目《抑制热情》被选为 HBO 系列剧。大卫扮演了自己的一个版本，该剧的情节基于他在《宋飞正传》之后的真实生活。“这真的没什么。 “这完全是在浪费你的时间，”大卫在 Instagram 上的一段面无表情的视频中说道。“晚上没那么多事情可做。所以，是的，我想如果你没什么事可做，你可以考虑打保龄球。这不是一个糟糕的 [想法]，我大约 50 年来都没有这样做过。但既然我提到了它，我想我可能很快就会去打保龄球了。”《与拉里·大卫对话》的门票将于 9 月 13 日星期五开始公开发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/larry-david-new-live-tour-dates-september-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:02:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Thom Browne 在市中心的一场精致晚宴上发布了他的 2025 年春季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/thom-browne-spring-2025-collection-commerce-inn-new-york-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[本周早些时候，Teyana Taylor、Martha Stewart、Justin Theroux 和 Leon Bridges 等人穿过 The Commerce Inn 历史悠久的拱门，与 Thom Browne 共进晚餐。晚会由 Oh, Mary! 演员 Cole Escola（他的百老汇首演启发了当晚的演出）共同主持，这场星光熠熠的盛会不仅是一场名声大噪的盛会；随着每位嘉宾身着之前从未见过的布朗服装抵达，这也成为 CFDA 主席 2025 年春季系列的非正式介绍。“我在巴黎高级定制时装周期间展示了我的时装秀系列，​​但仍然想庆祝纽约时装周，”布朗告诉 Hypebeast。“我想和我的团队、朋友和家人一起展示 2025 年春季系列。我想不出比这更完美的地方和人来做这件事了。” Browne 邀请的用餐嘉宾还包括 Addison Rae、Alessandro Nivola、Alton Mason、Ella Emhoff、Eva Chen、Ian Bradley、Ib Kamara、Issa Rae、Jordan Roth、King Princess、Lola Tung 和 Patti Lupone，他们都在餐前摆出姿势，由摄影师 Joshua Woods 拍摄了系列肖像照。这位典型的纽约设计师说道：“本季，系列中强调的许多元素都参考了可能只存在于我脑海中的美国风情”，随后他介绍了该系列的明星单品：Dania Gurira 和 Fred Hechinger 分别穿着的夹克重量羊绒双胞胎和马德拉斯格子。Browne 还指着 Mason 身上的四条纹饰尼龙运动服； Nivola 和 Nicole Brydon 身着贴袋针缝棉质西装，Theroux 则穿着采用记忆技术制作的实用外套。在会场的烛光下，St. Vincent 演唱了三首歌曲，作为写给纽约的情书。“没有你，纽约就不是纽约，亲爱的，”她唱道。好吧，没有 Thom Browne，纽约也不是纽约。请在上面的画廊中查看设计师的 2025 年春季系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/thom-browne-spring-2025-collection-commerce-inn-new-york-fashion-week</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:00:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére 首次推出 Air Jordan 4 “W.Y.W.S.” Lookbook，分享详细的发布信息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-4-fossil-stone-fz4810-200-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-4-fossil-stone-fz4810-200-info</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:53:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界最北端的林克斯高尔夫球场加入卡伯特系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/cabot-announces-investment-in-lofoten-links-norway</link>
      <description><![CDATA[作为一家围绕风景名胜区的现代高尔夫球场而建的酒店组合，Cabot Collection 近期发展顺利，从最初的新斯科舍省总部扩张至目前在全球拥有七处酒店。在刚刚宣布收购其在欧洲大陆的首家物业后，该品牌现在又公开投资了位于挪威北部的罗弗敦林克斯 (Lofoten Links)。罗弗敦是位于北极圈内的少数几个高尔夫球场之一，夏日的 24 小时白昼让位于凉爽的秋夜，人们都知道北极光会在高尔夫球场修剪整齐的球道上空出现。开球和进场都在熔岩场之间进行，而远处的白雪皑皑的山峰勾勒出挪威海的轮廓。“我们很高兴能与罗弗敦林克斯联手，这是一个壮观的物业，与我们在全球最令人难忘的目的地提供世界级高尔夫和体验的愿景完美契合，”Cabot 首席执行官兼联合创始人 Ben Cowan-Dewar 表示。 “总经理 Frode Hov 是一位真正的梦想家，我们对这个非凡场地的未来感到无比兴奋。”对于任何卡伯特地区来说，罗弗敦都是必去之地，它除了高尔夫之外，还有高档住宿和骑马、徒步旅行和皮划艇等替代活动。在对罗弗敦林克斯进行战略投资时，卡伯特的目标是随着时间的推移改善这些服务，同时提升这个偏远高尔夫目的地的知名度。您可以在官方网站上了解有关卡伯特及其所有球场的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/cabot-announces-investment-in-lofoten-links-norway</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:48:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>镜头下的阿拉斯泰尔·菲利普·威珀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/alastair-philip-wiper-through-the-lens</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/alastair-philip-wiper-through-the-lens</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 14:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kid Cudi 在纽约时装周“愤怒成员”展览中策划了一场色彩缤纷的宇宙之旅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/kid-cudi-members-of-the-rage-nyfw-new-york-fashion-week-exhibition-interview-exclusive</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/kid-cudi-members-of-the-rage-nyfw-new-york-fashion-week-exhibition-interview-exclusive</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 14:56:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JOOPITER 将拍卖一生难得的体验，而非酒店体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/joopiter-not-a-hotel-out-of-this-world-auction-news-pharrell-nigo-kaws-interview</link>
      <description><![CDATA[Pharrell 的 JOOPITER 正在拍卖千载难逢的机会，让您在日本最受欢迎的目的地之一下榻。继 NIGO 宣布参与该地区首家 NOT A HOTEL TOKYO 的创意指导后，JOOPITER 与 NOT A HOTEL 合作，让建筑和艺术爱好者有机会入住世界上最独特的酒店之一，这是其 Out of This World 拍卖的一部分。东京的这家酒店建在悬崖上，俯瞰东京湾和富士山。NIGO 精心策划了整个体验，包括使用 Jean Prouvé 和 Pierre Jeannette 的杰作家具，以及配备 OJAS 扬声器的聆听室、传统茶室，甚至模仿 NIGO 自己的私人度假室的睡眠舱，NOT A HOTEL TOKYO 让粉丝们有机会走进这位多产的日本设计师的创意建筑设计思维。在与 NIGO 谈论这个项目时，他告诉 Hypebeast：“我以前自己建过几栋房子，修好后觉得失败了，然后又建了另一栋。但这次是我第一次为了工作而建房子。”他分享道：“我自己的房子就是这样，但很舒适。有了复古的家具和设计，这里真是个好地方。”除了他自己的个人风格，比如房子私人游泳池里的巨型充气鸭子，NIGO 还邀请了 KAWS 作为房子艺术品策展的一部分。KAWS 的巨型雕像位于这栋海边别墅的屋顶上，俯瞰着东京湾。KAWS 告诉 Hypebeast，NIGO 最初是作为一个传统雕塑委托来找他做这个项目的。从这个空间中汲取灵感，他与 NIGO 密切合作，选择合适的雕像来符合他对房子的设想。至于他是如何选择将这件作品放在 NOT A HOTEL TOKYO 住宅屋顶上的，KAWS 表示：“我想象着某种表面在水中会很诱人的东西。你可以从远处看到微光，我觉得整栋房子就像玻璃一样运转。我想要一种当你透过令人惊叹的环境的反射看到它时感觉非常好的东西。”随着 JOOPTIER 参与这场千载难逢的拍卖，Pharrell 分享了他对于三人聚在一起分享这样一个项目意味着什么的看法，并讨论了当你走进别人的想法时感受到的魔力。对 Pharrell 来说，每个房间都有自己的“调谐或频率共振，一个音符就会让房间振动。对于具有这种能力的建筑来说，这真是令人难以置信。”至于 JOOPITER 的参与，Pharrell 明确表示合作将继续，“参与其中固然令人兴奋，但这也提醒我们不会止步。我们将继续做让我们兴奋的事情。”关于这对文化意味着什么，Pharrell 说：“世界已经改变，我认为人们正处于觉醒的边缘。我们的目标是建设。”Pharrell、NIGO 和 KAWS 三人定义了一代人的视觉素养。Pharrell 称赞 NIGO，称他是“这一切的核心和共同点。他看到了共同点，并选择将我们聚集在一起。[NIGO] 先看到了这一点，然后他实现了它。”官方的 Out Of This World 拍卖会为中标者提供了一个永远不会再向公众提供的机会。此次拍卖将让获胜者有机会进入由 NIGO 重新构想的 NOT A HOTEL 世界，在 NOT A HOTEL TOKYO 正式向业主开放之前入住一晚（计划于 2026 年底），在任何其他目前开业的 NOT A HOTEL 酒店入住两晚，并可以使用计划于 2025 年开业的 NOT A HOTEL NIGO Tokyo 休息室，直到东京酒店开业为止。拍卖将于 9 月 11 日至 19 日在 JOOPITER 上开放在线竞标。点击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/joopiter-not-a-hotel-out-of-this-world-auction-news-pharrell-nigo-kaws-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 10:32:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>