<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 18:22:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>泰勒·米切尔（Tyler Mitchell）对2025年大都会（Met Gala）主题的看法是“致电现代黑人花花公子的情书”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tyler-mitchells-superfine-tailoring-black-style-exhibition-catalogue-met-gala-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在今年的大都会节之前，著名的摄影师泰勒·米切尔（Tyler Mitchell）揭开了一篇针对服装学院的超级精灵的新照片论文：剪裁黑色风格展览目录。米切尔（Mitchell）将镜头转向哈林（Harlem）的现代丹迪斯（Dandies），戴着展览的外观和自己的老式宝石。当大都会（Met）邀请米切尔（Mitchell）拍摄今年的目录时，他提出了更多的东西。他不仅要记录人体模型，而是试图捕捉运动中的蒲公英的本质，这是黑人在整个历史上为量身定制的不可否认存在的生动肖像。372页的“致电现代黑人杜道主义的情书”由米切尔（Mitchell）撰写的随附文章，其中包括米奇（Mitchell）的表演，演讲，表现，表现和现代的探索者，并与他的探索者进行了探索，这是他的风格和现代的绘图，这是他的绘图和当代的绘图，并在努力中绘制了这一范围。这些图像是跨代风格展示的风格，从一个装饰在两件式的合奏中，由设计师和主持委员会成员格蕾丝·威尔斯·邦纳（Grace Wales Bonner）装饰在两件式的合奏中，到一个醒目米切尔（Mitchell）写道。米切尔（Mitchell）写道，就像大都会（Met）即将举行的展览一样，目录从教授和客座策展人莫妮卡·米勒（Monica L.这位艺术家还尊重体现这种男装运动的持久能量的男人和男孩：“您的风格，精神和自信使这种愿景栩栩如生，不仅尊重服装，而且还尊重所有黑色风格，dandyism和全方位的苍蝇的充满活力的遗产，并且通过时间的含义是10月26日，这是一定的，即始终如一的avertion。 2025. The corresponding exhibition catalogue is now available for pre-order on the Met’s website for $75 USD.单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tyler-mitchells-superfine-tailoring-black-style-exhibition-catalogue-met-gala-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看一下今年的Air Jordan 14“法拉利”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-14-ferrari-if5015-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 14 &quot;Ferrari&quot;Colorway: Challenge Red/BlackSKU: IF5015-600MSRP: $210 USDRelease Date: June 11Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been over half a year since word of the 2014 &quot;Ferrari&quot; colorway of the Air Jordan 14 returning to shelves in 2025 first surfaced.现在，我们首次预览了运动鞋，因为它以其“挑战红色”和“黑色”配色方案返回。与其前身相匹配，红色绒面革上面点头向迈克尔·乔丹（Michael Jordan）的法拉利（Ferrari）550马拉内洛（Maranello）点头，运动鞋的标志性赛车标志在横向上为黄色。碳纤维细节增加了原本黑色的鞋底单位，因为黄色还以脚跟和舌头品牌进入混合物。现在，预计将于6月11日通过Nike SNKRS和精选零售商发行，以$ 210 USD的起价。原始故事：Air Jordan 14“ Ferrari”首次于2014年发行。现在，十年后，更加久久的鞋子将于明年夏天获得回报。这款鞋子是庆祝高峰汽车性能和顶峰豪华的跨界车，直接从标志性的法拉利跑车中汲取灵感，直到其标志性的标志和标志性的法拉利红色。这双鞋带有一座大学红色绒面革鞋面，以增加豪华的效果，使其具有大胆的外观。口音是黑色和黄色的，突出了鞋子的横向上的鞋子徽标以及舌头和脚跟上的约旦品牌。鞋子在中脚上看到了碳纤维镀铬烤柄板，这是对汽车力学的点头。请注意这对将于明年晚些时候到达。 “法拉利”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-14-ferrari-if5015-600-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲比·菲洛（Phoebe Philo）的收藏C认为舒适不必牺牲细节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/phoebe-philos-collection-c-believes-that-comfort-doesnt-have-to-sacrifice-detail</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Phoebe Philo是超大的主人，而不会压倒。尽管C Collection C充满了柔和的线条和柔软的面料，但Philo的服装并不适合Milquetoast穿着者。隐藏的细节，例如松散的拉链裤腿，裸露的鞋头鞋底和蛇皮风格的拉丝羊毛沟渠，让每件作品都在不说话的情况下说话。在更雕塑的时刻，一条反对重力的瀑布裙让人联想到阿丽亚娜·格兰德（Ariana Grande）最近的Schiaparelli Couture Oscar的外观，尽管地球棕色更适合柔和的跌倒。配件增强了质朴的调色板，提供了Philo的标志性超大太阳镜和各种功能性的鞋类。裤子的腿在拉链的绒面革保险杠上扎在拉链上，而牛布鲁德膝盖高和脚踝脚趾的靴子为Philo的现代化提供了实用的稳定性，似乎很轻松，女人。茧形的形状，帐篷的皮革轮廓和轻松的扎染球衣抵制了束缚而尖锐的功率调味料，占据了本赛季时装秀的主导地位。取而代之的是，通过单调木炭燕尾服套装和烟草“男人的外套”，很容易将男装轮廓轻松地翻译成“原样”。尽管该品牌的非传统的LookBook/Drop推出方法证明了Philo本身就是一位毫无时尚的设计师，但总是可以肯定地说。 Collection C将于2025年中期至11月在Phoebephilo.com上独家在网上到达，并在包括Bergdorf Goodman，Dover Street Market，Galeries Lafayette Haussmann Paris和10 Corso Como在内的精选全球零售商到达。同时，在上面的画廊中查看查看书籍，并敬请期待hypebeast以获取更多更新。 title =“菲比·菲洛]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/phoebe-philos-collection-c-believes-that-comfort-doesnt-have-to-sacrifice-detail</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 17:39:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寂静请揭开高光泽绿色的嘘声</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/silence-please-hush-hi-fi-speaker-studio-monitor-green-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 基于NYC的Hi-Fi扬声器工作室Silence请透露其模拟Hush Speaker的新变体，这是一家专为丰富聆听体验而设计的工作室监视器，它也紧凑且美观。新版本最初以光泽的黑色发行，以不太微妙的绿色到达，保证在任何空间中弹出。许多工作室的喇叭高音扬声器都以类似的绿色以及主要的红色看到。如前所述，该品牌的许多扬声器都将光滑的饰面隔离到了高音扬声器上，并利用了低音扬声器上的木材和玻璃等多样的材料，新的Hush扬声器完全投入使用类似糖果的饰面，以最大程度地效果。在最近的Instagram帖子中，寂静的总尺寸为7x7x14英寸，请说扬声器“适合纽约公寓的尺寸”。 Hush Speaker的技术功能包括4英寸纸锥，Tetoron Dome Theeter和Ferrite Magnet驱动程序，旨在从任何音乐中提供“清晰，温暖和精确”的“雕刻形式”，并精心调整了声音。已知的 - 就像它构建的音乐一样，“继续进行。 the latest updates.See Silence Please&#39;s NYC location information below:132 BoweryFloor 2New York NY 10013United States单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/silence-please-hush-hi-fi-speaker-studio-monitor-green-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 17:36:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>forepatrol＆徒步旅行巡逻队联手加入了锐步的reebok instapump fury</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-footpatrol-hiking-patrol-instapump-fury-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：forepatrol x远足巡逻队X Reebok Instapump furymsrp：180英镑（约合235美元USD）发行日期：2025年3月20日，可以购买：forepatroflolflow footpatroflow footPatrofling footpatroling footpatring forkpink reebok reebok reebok instappump fory is reder is reter in&#39;&#39;三方解释的非常规运动鞋。 Footpatrol于本周早些时候宣布，与挪威标签徒步旅行巡逻队联合起来，为Reebok Instapump Fury特别版提供了新材料和拉链封闭的更新。  精致的外观通过灰白色橡胶覆盖物提供的干净哑光金融层可以增强外壳，从而演变出模型的盔甲。二重奏的奶油和深紫色的氯丁橡胶纺织下层从橡胶面板下方窥视，向构图引入了舒适的合成纺织品。在下面，突出的拱形鞋底分为中性色调的部分，并拥有延伸到鞋面的保护性黑色保险杠。在Instagrama帖子上查看此帖子，由Footpatrol（@footpatrol）共享，这三个合作者中的每个合作者中的每个帖子都以动态位置为代表，脚跟和远足的巡逻徽标在脚跟tabs下方以及Reebok徽章上刻有脚下，并在四分之一面板中印有Reebok的标志。 The purple insoles feature a trio of emblems and word marks on alternating sides, and an ornately decorated outsole showcases the Reebok logo under the toes.Priced at £180 (~$235 USD), the Footpatrol x Hiking Patrol x Reebok InstaPump Fury is set for release on March 20 at the Footpatrol London and Paris stores, as well as the brand&#39;s online商店。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-footpatrol-hiking-patrol-instapump-fury-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 16:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus通过存档胶囊收集庆祝15周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jacquemus-15-year-anniversary-capsule-collection-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 生日快乐，雅克姆斯！ The French fashion house is turning 15. Though officially celebrated on the runway in Capri last year, the brand has now released an archive-inspired capsule collection titled &quot;Les Quinze Ans.&quot;Over 15 years, Jacquemus quickly became an industry darling known for major celebrity moments, extravagant destination shows, and modern sculptural silhouettes suited for the global socialite lounging in the south of France. “ Les Quinze Ans”重新审视了其中一些标志性的时刻和设计。重新编辑的作品包括凯莉·詹纳（Kylie Jenner）在去年Maeght的标志性SS24“ Les雕塑”节目中戴的Castagna Minidress。其他设计，例如2013年白色U连衣裙，更深入地深入介绍了该品牌的档案馆，让人想起了它的运动时代的起点。对于lookbook，每个设计都被重新构想在一系列永恒的角色上，从杰基 - 奥第一夫人到新娘般的木乃伊和折衷的艺术老师。胶囊系列是对品牌珍贵的历史的庆祝反映，将过去推向了现在及以后。在接下来的15年中？ Jacquemus还没有增长。在最近的纽约和伦敦旗舰店开幕式之后，该品牌还宣布了计划扩展到美容类别的计划，与法国化妆品公司L&#39;Oréal签订了长期的被许可人和少数利益相关者协议。现在可以在线购买“ Les Quinze Ans”，并在某些全球零售商处购买。价格从$ 350- $ 2,590美元不等。为了纪念该系列，Jacquemus将在接下来的两周内接管全球零售商的窗户显示，包括Saks Fifth Avenue的Manhattan旗舰和Harrods。 target =“ _ blank” title =“ Jacquemus用档案胶囊收集庆祝15周年”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jacquemus-15-year-anniversary-capsule-collection-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 16:30:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga的2025年夏季活动充满了角色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/balenciaga-summer-2025-campaign-kyle-maclachlan-rachel-sennott-nadia-lee-cohen</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 如果Balenciaga要拍电影，那将是由纳迪亚·李·科恩（Nadia Lee Cohen）执导的好莱坞式的旧照片，并由凯尔·麦克拉克兰（Kyle Maclachlan），雷切尔·塞诺特（Rachel Sennott）和周（You You You You You You You You You）主演。现在，这实际上并没有发生，但这是由Demna领导的唱片公司的新屏幕测试启发的2025年夏季运动的幻想。莱昂娜（Leona）在老式的演员射击中摆姿势，旨在强调时尚在构建角色中所扮演的角色。每个缪斯（Muse）扮演着自己的虚构角色：麦克拉奇兰（Maclachlan）的模特，身穿黑暗的外套，带有戏剧性的上衣，作为“小人”； eydelshteyn出现在一个小马球中，例如“神童”；桑巴（Samba）站在竖琴旁边，穿着一件生动的红色礼服，作为“艺术家”；塞诺特（Sennott）炫耀内衣和牛仔竞技袋作为“她”，而您是骄傲的“主角”，而霍尼曼（Honeyman）则被扮演。这是一个很坎y的阵容。如果只是真正进入生产。最后一个来自Demna时代的品牌时代。这位创意总监上周宣布，在今年7月Balenciaga的高级时装秀之后，他将前往Gucci，在那里他将负责将Kering唱片公司返回其以前的Cash-Cow状态。Demna的统治结束。当Demna的统治结束时，请参阅Balenciaga的2025年夏季2025年的夏季竞选活动，并在Online的Gallery和Select StoreStores。 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/balenciaga-summer-2025-campaign-kyle-maclachlan-rachel-sennott-nadia-lee-cohen</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus睡衣独家配备了法国航空的新一流便利设施</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jacquemus-air-france-la-premiere-first-class-pajamas-le-pyjama-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Air France宣布了其新的LaPremière头等舱体验，其中包括与法国设计师Jacquemus的第一型睡衣合作。 2025年春季，在法国航空上飞行的LaPremière的乘客将获得互补的Jacquemus设计的休闲服，以便在机上和家里穿着。采用一定程度的方法，合作伙伴已经产生了四个不同的尺寸和两种不同的尺寸和两个不同的领口，使乘客可以选择最舒适的选择。棉花套装也有红色和蓝色的变种，代表了经典的法国调色板。 France Air France的马术标志绣在乳房上，而双重jacquemus和Air France标签则显示在脖子上。为了使睡衣配有一个红色的罂粟花袋，上面装饰着Maison的标志性“圆形”按钮。法国航空公司的官方声明Fabien Pelous表示：“我们很荣幸能与Maison Jacquemus及其创新的创造力合作，以创建新的New Comfort在La Prepiess la Prepiess la Premiewre fornally farne for new New Comfort。”他继续说：“每个细节都取决于创造令人难忘的旅行体验，这项合作加强了我们致力于加强在这个杰出机舱中度过的每一刻的承诺。”睡衣伴随着LaPremière机舱经验的完整改造，即即将出现的波音777-300ER，以4.5平方米的3.5平方英尺的套装为特色。每间套房都有一个座位和一个躺椅，可转变为2米床并进行个人增强的服务。 View this post on InstagramA post shared by Air France (@airfrance)&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/jacquemus-air-france-la-premiere-first-class-pajamas-le-pyjama-release-information&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Exclusive Jacquemus睡衣带有法国航空的新一流便利设施”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jacquemus-air-france-la-premiere-first-class-pajamas-le-pyjama-release-information</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Montblanc继续其著名的Majlis概念这个斋月</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/montblanc-ramadan-majlis-concept-park-hyatt-dubai-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 由世界各地的穆斯林观察到，斋月的圣月是一个反思，同理心，纪律和社区的时期 - 在白天的禁食时间里进行。今年，阿拉伯语的蒙特布朗克·马格里斯（Montblanc Majlis）与该品牌一起在迪拜帕克凯悦（Park Hyatt Dubai）搭配品牌返回，以获得独特的烹饪体验。对于整个月，务虚会的宁静棕榈和喷泉花园被转变为典型的Majlis，将其融合在一起，融合了奢侈的传统，传统，传统，并提供了平均的Sancture。邀请游客深入研究始于日落时开始的专业精心制作的iftar体验，菜单上的中东经典菜单是由尼尼尔（Ninive）背后的屡获殊荣的厨师精心策划的。在伙伴关系上享受伙伴关系和品牌拥抱，品牌拥抱蒙大拿州中东，印度和非洲的蒙特兰克（Montblanc），弗朗西克·朱赫（Franck Juhel）的精神，享受着蒙大拿州中东中东和非洲的主席。在迪拜的Majlis与Ninive和Park dubai一起，我们希望提供一个亲密的空间，在整个斋月的圣月份中与您的亲人建立有意义的联系，并珍惜您的回忆。精选的烤肉和海鲜，以及雕刻站，带来了有品位的羊肉欧兹和整个鲈鱼。为了结束晚餐的甜蜜，Ninive为客人带来了当地和大陆甜点美食的合奏。夜晚，喷泉花园Majlis再次转变，为Suhour晚期的体验腾出空间。对于现场Oud玩家的环境声音，食品提供的食物采用了由Ninive团队专门设计的一系列美味共享风格的菜肴。迪拜Park Hyatt dubai的Ninive由Ninive撰写的Montblanc Majlis将于3月29日举行。 GST为350 AED（约95美元），而镀板共享的Suhour为晚上10:30。商品及服务税的价格从375 AED（约合102美元）设定为价格。预订您在迪拜公园凯悦酒店网站上的Palm and Fountain Gardens的位置。另外，有关更多信息，请访问Montblanc网站。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/montblanc-ramadan-majlis-concept-park-hyatt-dubai-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:52:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saba和No ID是期待已久的联合专辑中不可阻挡的二人组</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/saba-no-id-from-the-private-collection-album-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 如果天堂是芝加哥，则萨巴和没有ID肯定是在现场进行的匹配。这位强大的说唱歌手/制片人二人组已承诺在几个月中进行了一个适当的联合项目。 “我的一些衣服设计师 /其中一些t节。”萨巴吐出在有弹性的第一节经文上，由BJ领导的桥增强。 “崩溃”是另一个植根于增长和康复的切割 - 在整个多样化的曲目列表中，它从芝加哥的所有口袋中提升了灵感。混音带 -  Saba和No ID与Ogi，Madison McFerrin和Jordan Ward共享了多产和深刻的“如何打动上帝”，“世界烦恼”和“ Head.rap”，包括多产而深刻的单曲。在下面找到完整的跟踪列表1。每幅画都有一个价格（BJ芝加哥儿童和Eryn Allen Kane）2。故障3。 Crash（壮举。拉斐尔·萨迪克（Raphael Sadiiq）和凯利·罗兰（Kelly Rowland））4。世界的困境5。停止玩ME6。西边绑定的Pt。 4（壮举。MFNMELO）7。 Head.Rap（壮举。MadisonMcFerrin，Ogi和Jordan Ward）8。使徒行传1.59。互惠（Feat。Ibeyi）10。踩踏11。大图（壮举。OGI）12。 30 Secchop（壮举Joseph Chilliams和Jean Deaux）13。如何打动God14。她称其为（Feat。FrshWaters and Tru）15。几首歌（壮举。爱Munsay，Ogi和Smino）是一种反思和令人耳目一新的聆听，从私人的saba集合中，没有ID源于saba and No ID的实时情感，没有意识的主题类型，从而使他们的目的从Zodiac的典范到了他的目标。重新评估推出。萨巴谈到叔叔时说：“他是让我爱上嘻哈的人。” “这让我想重新接触事情；我必须与自己进行很多对话，这是我很长一段时间内就不必进行的。”“要拥有真实的职业，您必须重新发明您的思维过程，重新发明您的观点，”没有ID。 “而且您不能坐在山顶上，对您所知道的事情大喊大叫。” target =“ _ blank” title =“ saba and no ID是期待已久的联合专辑中不可阻挡的二人组”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/saba-no-id-from-the-private-collection-album-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>牛仔推出了新的弹簧电动自行车颜色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/cowboy-launches-new-spring-ready-e-bike-colors</link>
      <description><![CDATA[ Cowboy is calling it: Spring has finally sprung and the e-bike maker is marking the brighter days ahead with the launch of two new limited edition e-bike colors.The Brussels-based brand is introducing &quot;Breeze&quot; and &quot;Dawn&quot; in its Cruiser ST and Cruiser models respectively, its take on a spring-ready light blue and soft pink hues, in what it calls &quot;carefully curated shades designed to capture the新自行车季节的能量和更新。” The all-new colorway of the Cruiser ST (step-through) model is described by the brand as a &quot;serene light blue&quot; that &quot;captures the essence of Spring with its balance of energy and calm&quot;, while the Cruiser&#39;s &quot;golden peach&quot; is said to celebrate the &quot;longer days and the simple pleasures of Spring.&quot;Both e-bikes have a host of features including built-in GPS tracking, a 40-90 km range per charge, integrated Apple Watch support allowing users to用水龙头和牛仔专有的“自适应能力技术”锁定并解锁自行车，该技术可以根据骑行条件自动调整功率输出。Cowboy今天可以订购新的电子自行车颜色，并定于5月提供第一次交付。巡洋舰和巡洋舰ST的价格为2,999欧元。该公司目前仅在欧洲内部发货，但请继续关注，我们会告诉您是否发生了变化。在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/cowboy-launches-new-spring-ready-e-bike-colors</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塞缪尔·罗斯（Samuel Ross）和巴尔维尼（Balvenie）宣布了米兰设计周的合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/the-balvenie-samuel-ross-present-transposition-milan-design-week</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 随着米兰设计周更加接近，巴尔维尼宣布与多学科创意的塞缪尔·罗斯（Samuel Ross）和他的他的工作室sr_a. entitled Transip座位，并计划在4月8日开放，仅在4月8日开放，仅仅四天由“捕捉蒸馏精神”的“升高铜雕塑”建造，这是一个经验式的空间，合作者希望会激发客人“探索酒店的未来”。生产威士忌的手工 - 甚至是“炼金术”的方式，将为整个场地的设计细节提供信息，而Balvenie将其描述为在整个建筑物中流动的“垂直河流”，以创造令人陶醉的感官体验，从而使客人对威士忌制作过程的味道（象征意义）。该品牌也有希望的“薄雾，阴影，光线和声音”，增加了该位置的预期光环。萨梅尔·罗斯（Samuel Ross）的设计方法随着时间的流逝而发展，但是在他的许多努力中，工业的元素都在起作用。这种哲学是通过其“五十种收藏”的稀有威士忌与“稀有的威士忌”结婚的，这些威士忌是“稀有的手工艺实践，几代人都传给了几代人”，并且似乎在合作伙伴之间有着相互的理解和欣赏。罗斯被描述为长期以来的拥护者“通过他的抽象和多学科创造方法的工艺的意义”，其换姿势，这种友谊的果实被认为是一个美丽的“两个世界之间的碰撞”  - 巴尔维尼说的“这将改变您与您在现场品尝的事物的关系。下午5点）和星期三9至星期五11（上午11点至晚上8点）。该经验位于伊斯兰教区的历史悠久的铸造厂，通过Genova Thaon di Revel，21 Milano。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/the-balvenie-samuel-ross-present-transposition-milan-design-week</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:14:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先查看Wale的独家Nike GT Future Colorway</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/wale-nike-gt-future-reflective-teal-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike GT FutureColorway: TBCSKU: TBCMSRP: $190 USDRelease Date: Holiday 2025Where to Buy: NikeA decade ago, Baltimore native and sneaker enthusiast Wale was known for debuting rare and high-profile Nike releases -- despite not having an official partnership with the brand.现在，他在耐克GT未来的揭幕中继续以惊人的反射性蓝绿色配色来延续这种传统。Wale长期以来一直与独家和未发行的Foamposite Colorways相关，在整个2010年代经常展示它们。但是，该最新版本采用了不同的方法，选择了时尚，现代的结构，而不是传统的Foamposite材料。当他准备在本周晚些时候发行即将发行的单曲时，DMV说唱歌手被发现穿着GT Future的蓝色迭代。这款运动鞋的无隔离，一件式版本从Foamposite和Hyperflight型号中汲取了灵感，具有雕刻的条纹，增强了其未来派的特征。在自然照明中，鞋子展示了深水蓝色的色调，但是当照亮时，它会以明亮的银色闪光灯而变化，从而产生了惊人的视觉效果。虹彩饰面延伸到舌头的swoosh，增强了其尖端设计。黑色的口音概述了舌头和外底，提供了鲜明的对比，并为运动鞋提供了精致而高能的外观。 rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“首先查看Wale的独家Nike GT Future Colorway”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/wale-nike-gt-future-reflective-teal-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 09:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme X Nike Air Max 1 2025年春季合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-air-max-1-spring-2025-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  supreme x nike air max 1在线播放的预告片之后，街头服装烙印已正式宣布发布该协作。这一消息是在Supreme还透露了其Nike Spring 2025 Collection之后的。无数场合与Swoosh合作，Supreme再次与Nike合作，为2025年春季的Air Max 1的新版本提供了新版本。每双鞋都以四种配色到达，都是用高级皮革鞋面制成的，并坐在泡沫中底，脚后跟和橡胶外底有可见的安全气囊。皮革延伸到舌头上，上面有拉丝针织衬里。鞋垫是共同品牌的，蕾丝锁和舌头标签也是如此。每鞋都有一个刺绣文字，在脚后跟和白色皮革swoosh上饰有“世界著名”，并具有折叠式蛇皮图案。这四种颜色可以看到Supreme X Nike Air Max 1以全白和全黑的迭代以及黄色/白色和紫色/白色颜色到达。最高和Air Max共同品牌是在舌头标签上最突出的，在该标签上，Supreme的盒子徽标与绣花标签匹配。这些鞋垫全都处于最高红色，也与Nike Air徽标共同品牌。 Supreme的1994年成立年就在鞋带和金属最高品牌的Dubraes下被缝制。SupremeX Nike Air Max Max 1 2025年春季合作将通过3月20日开始通过官方的Supreme WebStore看到全球发行版，并将于3月22日在亚洲上市。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-rike-air-max-1-spring-2025-collaboration-rease-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-air-max-1-spring-2025-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 08:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克SB X Air Jordan 4“海军”骑行到本周最好的鞋类滴度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-3-nike-adidas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-3-nike-adidas</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 05:06:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>