<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 21:11:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Bose 的新款超开放式耳机与我们尝试过的任何其他耳机都不一样</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/boses-ultra-open-earbuds-are-unlike-anything-else-weve-tried</link>
      <description><![CDATA[Bose 宣布推出 Ultra 系列的最新型号优质消费音频产品的精选——Bose Ultra Open 耳塞。它们出人意料地进入了耳塞市场，模糊了时尚配饰和科技可穿戴设备之间的界限，由于其开放性，提供了独特的音频体验。 Bose Ultra Open 耳塞并不是为了取代我们大多数人所拥有的更传统的入耳式耳机而设计的，而是为了补充它们，对于我们这些能够找到用例的人来说，它们就是您所没有的那种可穿戴设备不知道您需要什么。Bose Ultra Open 耳塞是夹式耳机，不是放在耳道内，而是从两侧固定在您的耳朵上，就像夹式耳环一样。耳塞由两个主要部分组成，通过灵活的硅胶臂连接，圆柱形“电池筒”靠在您的耳朵外侧，扬声器单元靠在您的外耳上，就像个人迷你音响系统一样。由于其开放式设计，用户仍然可以听到周围的世界，同时沉浸在他们正在听的内容中 - 再次，为了比较，如果你是 AirPods 用户，这就像处于透明模式。鉴于此（如果您还没有猜到），Bose Ultra Open 耳塞不提供噪音消除功能，因此，虽然有些地方您不想使用它们（飞机），但也有其他地方它们非常适合。但他们的表现如何呢？过去一周我们一直在使用它们，可以肯定地说它们提供了与我们尝试过的其他耳塞截然不同的体验。首先，它们非常轻，并且由于其夹式设计，我们发现它们在长时间使用时会更加舒适；因为它们不位于耳道内，所以我们没有体验到一些入耳式降噪耳塞可能产生的微妙但令人不快的压力感。它们非常轻巧，这与它们的设计相结合意味着您很容易忘记您戴着它们（特别是因为您总是可以听到周围发生的一切）。开放式设计还带来了一种结合的沉浸感，其中聆听耳塞上的内容和周围世界的体验合二为一。就声音（实际上是声音泄漏）而言，这是一种总体上积极的体验，其中一些注意事项。耳塞提供了非常平衡的声音轮廓，其中包括令人惊讶的温暖低音（良好的低音），因为它们的开放性质。我们发现它们有时听起来很尖，但这总是因为它们没有正确安装——每次都进行一个小的调整（使扬声器单元更靠近）来修复这个问题。每个人的耳朵都不同，所以你的里程可能会有所不同。在声音泄漏方面（当您周围的其他人可以听到您正在听的内容时），我们发现在近距离（例如在汽车中）时，耳机在最高声音设置时会泄漏；但是，正如 Bose 所声称的那样，在大多数其他场景中，泄漏很小且不明显。去年随着 Ultra 系列的推出，Bose Immersive Audio 出现在 Ultra Open 耳塞上，空间效果非常出色考虑到耳塞远离耳道，效果出奇的好。电池筒上还设有一个按钮（完全可点击的真实按钮；这里没有手势滑动），增加了良好的触感，但在调整耳塞时很容易按下。耳塞有黑色或白色烟色可供选择用户每次充电的电池续航时间预计可达 7.5 小时（充电盒中可额外续航长达 19 小时）。它们采用 Snapdragon 声音技术套件和最新的 Qualcomm aptX 自适应编解码器，可实现高分辨率音频流，兼容蓝牙 5.3，Android 用户可以利用 Google Fast Pair。Bose 的 Ultra Open 耳塞现已通过该品牌网站发售，售价 299 美元美元/299 英镑。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/boses-ultra-open-earbuds-are-unlike-anything-else-weve-tried</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 20:30:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>要点：保罗·班切罗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/essentials-paolo-banchero-nba-all-star-interview-lookbook</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/essentials-paolo-banchero-nba-all-star-interview-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 19:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMIRI 通过 2024 春夏系列活动融入旅行精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/amiri-spring-summer-2024-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[随着温暖的时刻即将到来，AMIRI 推出了2024 年春夏全新广告大片，以旅行精神为主题。在视觉效果方面，AMIRI 在出生于美国、现居欧洲的摄影师 Drew Vickers 的帮助下前往意大利阿马尔菲海岸。该活动在意大利索伦托的阿斯特别墅举行，将对旅行和奢华的热爱与 AMIRI 的高尚气质融为一体。当代产品。您会在视觉效果中找到精选的 AMIRI SS24 单品，涵盖剪裁、针织、搭配套装等。在剪裁方面，象牙色无袖双排扣西装外套等套装搭配带有花卉细节的配套短裤和奶油色双排扣西装。想要平静的时刻，可以选择柔软的图案系扣领衬衫，蓝/白针织 Polo 衫衬衫、圆领毛衣等都可以发挥作用。但即便如此，AMIRI 也通过蓝色、白色和灰色色调的水晶和亮片手工刺绣正面赋予了另一种精致的程度。该系列的另一个关键点是使用各种面料，这些面料可以看到家庭纺织的钩针针织物，宽松的编织皮革、羊毛和丝绸。另一个广告亮点是奶油色和棕褐色花呢搭配套装。视觉效果中还可以看到丝巾、稀松编织拉菲草沙滩包和混合船鞋等配饰。在上面的图库中查看 AMIRI 的 2024 春夏广告大片。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/amiri-spring-summer-2024-campaign-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 19:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FACETASM 希望通过 Spike Jonze 经典来提醒大家：“做你喜欢的事”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/facetasm-fw24-do-what-you-love-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[对于 FACETASM 最新的沉浸式营销活动，这家总部位于东京的品牌筛选了通过导演 Spike Jonze 的丰富电影作品展示其 2024 年秋冬系列。 FACETASM 的最新动态产品特别受到 Jonze 将主流文化时刻与最低调的时代精神主题相融合的启发，将新款针织品融入了一系列充满活力的色彩中，让我们所有人想起该活动的同名广告：“Do What You Love”。我十几岁的时候，斯派克·琼斯一直是我的英雄，”FACETASM 在一份新闻稿中写道。 “一个具有出色风格和幽默感的人，能够在主流文化和地下文化以及不同的亚文化之间自由穿梭。” 服装采用 FACETASM 内部开发的格子面料，以舒适性为首要制作理念。在造型手册中，各个年龄段的模特将这个系列与各种平凡的城市背景以及充满五彩纸屑的布景相结合。海边照片中清晰可见 Wild Things 的灵感，穿着奇特的模特摇晃王冠。该系列“混合着孤独感和渴望感”，还强调了与 Converse、Dickies、Fruits of the Loom 和 New 的合作。 Era 以及丹麦珠宝设计师 Vibe Harsløf。翻阅顶级画廊中生动活泼的造型手册，并在该品牌的官方网上商店购买 FACETASM 的完整 2024 年秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/facetasm-fw24-do-what-you-love-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci 全新 SS24 广告大片探索伦敦另类地标</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/gramicci-spring-summer-2024-campaign-imagery</link>
      <description><![CDATA[Gramicci 刚刚推出了 2024 年春夏全新系列，它囊括了品牌的 90 年代加州反主流文化精神。新系列的宣传活动以伦敦市中心为背景，强调城市不属于西装，它是一块空白的画布，可以创造回忆，挖掘人们的怀旧之情。学校假期充满了恶作剧和疯狂。考虑到这一点，该活动参观了英国首都的一些另类地标，在那里，寻求冒险的城市居民可以欣赏漫长的夏日、在泰晤士河边的练习场打高尔夫球的天气，或者在黄金时段在浑浊的海水中畅游。 Shadwell Basin。同样有趣的方式也体现在衣服中。例如，该胶囊系列在专为户外用途而设计的同时，通过超大廓形和舒适的面料提供现代、轻松的美感，达到了令人愉悦的平衡。该系列的亮点在于有机斜纹布和粗犷的帆布单品，同时又巧妙登山设计受到技术倾斜的口袋的欢迎，口袋与耐用的尼龙搭配，具有鲜艳的色彩和可折叠的设计。Gramicci 还提供了新的登山和游泳短裤系列，提供一系列经典的颜色和印花选项，从颜料染料到季节性图案。此外，该系列还包括技术防水夹克和 UPF Shield 上衣，以保护穿着者免受当季不可预测天气的影响。您可以在上面查看 Gramicci 的新系列，该系列将于 2 月 22 日起通过该品牌的官方网站购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/gramicci-spring-summer-2024-campaign-imagery</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯 (LeBron James) 首次佩戴 Hennessy x Mitchell & Ness 联名款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/hennessy-mitchell-and-ness-collab-varsity-jacket-lebron-james</link>
      <description><![CDATA[超级明星运动员、商业大亨和全球文化偶像勒布朗·詹姆斯一直处于领先地位无论是通过他自己的签名鞋还是敏锐的个人风格感，他都走在时尚和鞋类的最前沿。 2 月 13 日星期二，在洛杉矶湖人队对阵活塞队的比赛中，詹姆斯展示了一套引人注目的服装，引起了球迷和休闲旁观者的好奇。他穿的一件单品是一件校队夹克，凸显了著名干邑制造商 Hennessy 与传统运动服饰品牌 Mitchell &amp; 之间的合作。轩尼诗 x Mitchell &amp; Ness.The Hennessy x Mitchell &amp; Ness 大学夹克是两个品牌之间尚未发布的合作款 - 两家公司携手打造了一个更宽的胶囊，以纪念轩尼诗作为 NBA 全球精神的遗产。这是第一次推出限量版大学夹克夹克已经进入了公众的视野。话虽如此，这款合作作品现在开始在干邑白兰地和运动服装爱好者中引起热议，因为此次合作旨在庆祝轩尼诗 (Hennessy) 和 Mitchell &amp; 品牌之间对卓越和真实性的共同热情。内斯。此次合作是典型的时尚时刻，既精致又充满运动美感。随着期待值的迅速上升，那些希望从合作中获得单品的人应该注意到，将有朋友和家人专用的单品，以及不同颜色的零售单品。对于那些总是希望获得限量版产品的人来说，朋友和家人的物品增加了另一个集体维度，特别是那些忠于轩尼诗和米切尔的人。轩尼诗 x Mitchell &amp; Ness.The Hennessy x Mitchell &amp; Ness 的合作伙伴关系将在印第安纳州印第安纳波利斯轩尼诗体育馆举行的 NBA 全明星周末期间得到重点展示，并将作为轩尼诗体育馆的一部分，继续于 3 月 7 日在旧金山、3 月 17 日在达拉斯和 3 月 30 日在亚特兰大进行展示最终，这个系列放大了 Hennessy 和 Mitchell &amp; 的风格和精神的无缝融合。 Ness 为篮球迷和文化带来了影响力，在全球范围内提升了场外时尚运动的水平。 Ness 合作款既可以购买，也可以购买赠品。我们鼓励粉丝和时尚爱好者继续关注 Hennessy.com，以了解有关即将发布的产品的更多详细信息。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/hennessy-mitchell-and-ness-collab-varsity-jacket-lebron-james</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:11:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于猫烧伤，舒适是关键</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/cat-burns-jd-sports-new-balance-9060-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/cat-burns-jd-sports-new-balance-9060-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:06:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fornasetti x Poltrona Frau Vanity Fair XC Imagine Edition 意大利风情碰撞</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/poltrona-frau-fornasetti-vanity-fair-xc-imagine-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[数十年来的第一次位于托伦蒂诺的 Poltrona Frau 和米兰工作室 Fornasetti 联手进行了一次特别合作。在首次尝试中，两人将各自独特的个性与意大利设计和工艺融为一体，重新设计了该家具品牌最具标志性的作品之一：Vanity Fair XC 扶手椅。由 Poltrona Frau 创始人 Renzo Frau 构思，这是 1930 年最初的 Vanity Fair 扶手椅它是高品质工艺的象征，采用毛绒面料和采用工匠技术拼凑而成的部件。该作品拥有永恒的设计，后来成为世界各地家庭的必备品，为创新者和创意人士创造了一个神圣的空间。 ”艺术总监 Barnaba Fornasetti 回忆起自己对这件作品的记忆时说道。 “Fornasetti 的说法是‘成为一个有梦想的人’，这并非巧合：所有 Fornasetti 艺术都是对想象力的召唤，是对创造性思维的鼓励。”向 Poltrona Frau 的 2024 年想象系列以及 Fornasetti 自己的体验致敬扶手椅，该奢侈品牌为当代 Vanity Fair XC 模型引入了一种“云端”的感觉。 Fornasetti 改编了曾经用于装饰物品和室内装饰材料的档案图案，以实现其大胆的美感，“我在卧室里复制了旧印刷品中的云，但太阳的脸和风格化的光线是主题之一我父亲痴迷于解释。”印花策略性地放置在扶手椅的圆形装饰艺术风格曲线中，凸显出独特的轮廓和经典的 Fornasetti 风格。为了进一步提升外观和感觉，Poltrona Frau 采用了类似于丝网印刷的技术，通过多个屏幕以数字方式印刷图案。这种高科技方法通常用于皮革配饰的制作，使该品牌能够在 Pelle Frau® Impact Less 皮革上复制精确的线条和独特的灰度渐变。最后，面板与拉丝银色螺柱和黑色腿融合在一起。 Poltrona Frau 全球营销和传播总监 Leonardo Allasia 在 Vanity Fair XC Imagine Edition 上发表讲话时表示：“我们之所以联系 Fornasetti，是因为我们爱上了他们的工作室，以及他们激发想象力的理念——我们今年的品牌主题。植根于我们集体想象力并通过我们的工艺实现的品牌合作关系使我们有机会创造出真正独特的东西，以纪念我们在设计周期间在米兰旗舰店推出的系列，并为长期合作关系奠定了基础。今年 4 月晚些时候，这款扶手椅将在米兰 Poltrona Frau 旗舰店和伦敦 Harrods 贵宾顶层公寓的 Salone del Mobile 展会期间与 2024 Imagine Collection 一起向公众展示，让粉丝有机会发现其定制工艺和详细设计。 Vanity Fair XC Imagine Edition 限量 50 台，并将于 4 月 10 日之前在欧洲通过 Poltrona Frau 网站独家预订，此后也可在全球精选 Poltrona Frau 商店购买。 div&gt;在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/poltrona-frau-fornasetti-vanity-fair-xc-imagine-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 16:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赞达亚、坏兔子、詹妮弗·洛佩兹和克里斯·海姆斯沃斯将主持 2024 年 Met Gala</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/2024-met-gala-host-theme-what-is-zendaya-bad-bunny-jennifer-lopez-chris-hemsworth</link>
      <description><![CDATA[第一个众所周知，5 月的星期一是时尚界最盛大的夜晚，而今年的这一天是 5 月 6 日。这一备受期待的日子属于一年一度的 Met Gala，旨在庆祝服装学院在大都会艺术博物馆内最新展览的开幕。周四，Vogue 正式确认了即将到来的时尚晚会的主题和联合主席的细节。2024 年 Met Gala 的官方着装要求是“时间花园”，灵感来自 J.G.据该媒体报道，巴拉德 1962 年的同名短篇小说“可以有多种解释”。考虑到这个名字，经过精心剖析的造型很可能会引用花卉和环境情绪板。今年的主持人包括赞达亚、詹妮弗·洛佩兹、坏兔子、克里斯·海姆斯沃斯和安娜·温图尔。该团体将追随去年的主播，其中包括佩内洛普·克鲁兹、米凯拉·科尔、罗杰·费德勒、杜阿·利帕和温图尔。值得注意的是，温图尔自 1995 年以来一直是这场盛会的领军人物。2024 年 Met Gala 将为“睡美人：复兴时尚”剪彩，该展览将展示服装学院永久收藏的约 250 件服装，其中许多服装从未公开展示过。该展览跨越 400 年的时尚历史，将展出 Phillip Lim、Stella McCartney 和 Connor Ives 等当代时尚家的作品，以及 Elsa Schiaparelli、Yves Saint Laurent、Christian Dior 和 Hubert de Givenchy 等经典设计师的作品。展览将集中展示 50 件精致且历史悠久的服装，这些服装无法再次穿着，因此得名“睡美人”。其中，查尔斯·弗雷德里克·沃斯 (Charles Frederick Worth) 于 1877 年设计的丝缎舞会礼服和一件 17 世纪的紧身胸衣将在陆地、海洋和天空这三个主要区域展出，记录了天然材料在时装设计中的历史转变。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/2024-met-gala-host-theme-what-is-zendaya-bad-bunny-jennifer-lopez-chris-hemsworth</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 15:53:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Thom Browne 在 2024 秋冬系列中漫步于忧郁而又精致的幻想风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/thom-browne-fall-winter-2024-collection-new-york-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[“永远不会再有。永远不会再没有了。”在灯光落下之前，演员凯莉·库恩 (Carrie Coon) 背诵埃德加·艾伦·坡 (Edgar Allen Poe) 的《乌鸦》(The Raven) 的录音大声喊道，棚屋里充满了热烈的掌声。汤姆·布朗 (Thom Browne) 又这么做了。他以本周最佳秀结束了纽约时装周，一场无与伦比的阴谋、浪漫和设计诗意的展览为标志。在 2024 年秋冬系列中，Browne 从埃德加·艾伦·坡 (Edgar Allen Poe) 的诗《乌鸦》中寻找灵感。因此，布朗的奇特但以剪裁为中心的着装风格遇到了更黑暗的边缘。这场秀的开场是一个半心烦意乱的母亲般的人物，她继续在整个白雪覆盖的场景中蹦蹦跳跳，后面跟着她的孩子们（当然，他们都穿着 Thom Browne 小西装）。随着 Coon 严肃严肃的声音的每一个瞬间，颓废造型的蒙太奇慢慢地流过喜怒无常的冬景。​​ 后面是 Browne 的标志性剪裁，既有经典的结构，也有扭曲的廓形。有一瞬间，您会发现一件镶板露肩花呢大衣搭配黑色铅笔连衣裙。接下来，您会发现一件重新混合的燕尾服，将经典风格融入布朗非正统的前瞻性思维世界。该系列几乎完全以黑色、白色和灰色为主，这延续了这位美国设计师对单色主题的承诺，迫使人们关注最重要的事情，即服装设计。进一步致敬这首诗，选择从大衣到连衣裙等嵌有黑色的服装乌鸦图案。但这场秀的最高潮时刻之一是模特亚历克斯·康萨尼(Alex Consani)最后穿的两层金鸟造型，外面是一件盛开的金色斗篷，里面是一件金色锁子甲开衫，里面是一条灰蒙蒙的金/白色裙子。按照 Browne 的传统，设计师在时装秀结束时为他的丈夫 Andrew Bolton 带来了一大盒红色巧克力，这是对爱情和时尚真正幻想的最后证明。看看 Thom Browne 的 2024 秋冬系列上面的图库和视频。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/thom-browne-fall-winter-2024-collection-new-york-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 15:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sebago 将船鞋换成运动鞋，重现经典飓风轮廓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/sebago-hurricane-sneaker-2023-release-info</link>
      <description><![CDATA[本季，传统鞋履品牌 Sebago 重新审视其丰富的档案，带回其首款帆船运动鞋。复古 Hurricane 鞋款专为水手设计，与该品牌正装鞋履的典型目录（主要由船鞋组成）不同，其设计更具目的性。该鞋款线条纤细、简约，将功能部件融入轻盈的鞋身中，非常适合船上生活。在其现代版本中，这款运动鞋已升级为港口以外的日常鞋类选择。该品牌的底座采用 Strobel 结构和波浪形胎面，为鞋床带来灵活性和抓地力。鞋舌上的微网布和皮革外层的穿孔细节相结合，让穿着更加舒适，增强长时间的透气性。最新迭代的整体美学保持了原始形式，清爽的白色色调营造出蜿蜒的感觉。从中底到脚趾盒的管道线。外部组件还点缀有凸起的“Docksides”字样和 Sebago 品牌。仔细看看上面的活动视频中的运动鞋。Sebago Hurricane 将于 2 月 22 日发售。要了解更多信息，请访问该品牌的网站和 Instagram 页面。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/sebago-hurricane-sneaker-2023-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 15:23:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yinka Ilori 与 THE SKATEROOM 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/yinka-ilori-x-the-skateroom-collab-capsule-images-release-info</link>
      <description><![CDATA[THE SKATEROOM 已经招募了另一个主要的多学科的人创作者策划了一个迷人的新胶囊。该滑板团体以英籍尼日利亚艺术家 Yinka Ilori 为主角，推出了两块独立滑板和三联画，所有这些都浸透了 Ilori 标志性的充满活力的色调。Ilori 对滑冰世界并不陌生。 2020 年，Ilori 率先设计了法国鲁贝的 COLORAMA 滑板公园，并于 2021 年推出了他的“Block Cubes”项目——位于佐治亚州萨凡纳市中心的一个色彩缤纷的滑板公园。在这个与 THE SKATEROOM 合作的胶囊中，艺术家挖掘滑板运动中爱、团结和希望的突出主题。他将他标志性的西非风格图案和主题带到了这一系列木板上，顶部写着动态三联画“你是我的世界”，底部写着“爱你很容易”。宏伟的姿态和这幅昂扬的三联画是一种独一无二的声明。图像让人想起最初的花朵力量美学，以地球为中心特征，放射出太阳般的光芒。爱和太阳的创造力永远存在- 在 ILORI 的作品中突出，而这个版本是一个完美的代表，”三联画的描述在 THE SKATEROOM 的网站上写道。至于独立的板，一个写着“如果你有梦想，那么一切皆有可能”，另一个则被包裹在一个醒目的绿色、紫色和蓝色几何图案。仔细看看下面画廊中的彩色板。立即购买该系列，该系列仅在 THE SKATEROOMS 的网上商店有售。与所有 SKATEROOM 掉落一样，10% 的收益将捐献给世界各地的社交滑板项目。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/yinka-ilori-x-the-skateroom-collab-capsule-images-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 15:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赖斯和迈凯伦一级方程式赛车首次亮相系列将时尚与跑车相提并论</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/reiss-mclaren-formula-1-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[去年 Reiss 与迈凯伦一级方程式车队签订了一份多年合同这笔交易为该时尚品牌开启了新篇章，标志着其首次正式的体育合作伙伴关系。尽管 Reiss 在高性能服装领域还处于起步阶段，但由于他们共同致力于提供品质和引导创新风格，Reiss 似乎很适合迈凯伦。凭借其精心设计的理念，迈凯伦队服的最初胶囊系列脱颖而出，既精致又美观。功能性的。它采用精密工艺和技术纺织品，反映了当代剪裁中赛车运动工程的复杂性。凭借在其成员中取得的成功，Reiss 现在扩大了其面向公众的产品系列，推出了一系列精选单品，包括多功能 Polo 上衣和耐用皮夹克，继续将这两个世界融为一体。在最新推出的产品中，三款胶囊系列不仅注重细节，而且风格独特，呈现出迈凯伦特殊制服的全新面貌。第一个系列名为“Hype”，通过一系列赛车风格的街头服装推出定制系列。皮革棒球夹克采用更锐利的驾驶员轮廓重新设计，打造出日夜优雅的外观。这款外套搭配度假衬衫和针织上衣，采用迈凯伦标志性橙色色调的巡回演出印花和图案。同时，“Dynamic”和“Fan Wear”胶囊为高级定制美学提供了更字面的诠释。该系列包括两件套西装、夹克、裤子和绗缝马甲，将剪裁剪裁与技术材料相结合，增强了单品的功能性。与 F1 车队胶囊系列类似，这些无皱服装组合在一起，为旅行和忙碌的生活方式提供制服。其他单品包括丝光 Polo 上衣和平纹针织运动衫，使永恒的设计外观更加完美。随着该系列的发布，Reiss 和迈凯伦一级方程式车队在迈凯伦总部的中心举办了一场新的活动。在尖端车间的包围下，动态视频展示了服装在框架箱中被机械设备吊起进行产品测试，旨在展示时尚和赛车运动如何通过突破工艺界限的使命将其联系起来。仔细看看上面活动视觉效果中的三个胶囊。立即在该品牌网站上独家购买首次亮相的 Reiss x McLaren Formula 1 系列。在 Hypebeast 了解更多信息&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/reiss-mclaren-formula-1-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 14:07:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>所罗门公司与 Outlandish 非营利组织“Hikeish”计划合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/salomon-outlandish-hikeish-initative</link>
      <description><![CDATA[布鲁克林户外用品零售商 Outlandish 和 Salomon 的慈善 Salomon 基金会联手推出一项新的 Hikeish 计划，进一步推动 Outlandish 的发展让有色人种更容易接触户外活动的使命。联合创始人 Benje Williams 和 Ken Bernard 在 2023 年 3 月商店开业后不久告诉 Hypebeast：“Outlandish 希望帮助人们重新与户外活动建立联系，并希望在这个过程中感觉更完整，并与比自己更大的事物建立联系。”是一个完全非营利的 501(c)(3) 组织，简而言之，其目标是扩大 Outlandish 现有活动的范围。其中包括（但不限于）带导游的徒步旅行/越野跑项目以及前往店内的教育体验涉及社会公平、多样性、可持续艺术以及它们与户外的关系，以及“不留痕迹”原则的教学，这是一套广受好评的徒步旅行者指南和礼仪，有助于除了以社区为中心的包容性计划外，Hikeish 还将作为 Salomon 新产品和装备的发布点，Outlandish 举办“Gear Locker”计划，将 Salomon 鞋子借给活动参与者进行磨损测试。第一款产品将是 Salomon 全新的 X Ultra 360 Edge 登山靴，双方合作还将在今年春天开始生产合作服装。威廉姆斯说：“所罗门的支持让 Outlandish 能够加大力度让人们走出去。许多品牌都在谈论改善准入和包容性，但很少有品牌能像所罗门那样，投资建立多年合作伙伴关系，所罗门公司的营销经理 Jennifer Horowitz 补充道：“这确实是一种双重合作。” “一方面，我们正在帮助增加 POC 进入历史上缺乏多样性的空间的机会。另一方面，我们也在努力帮助保护和保存这些野生空间。通过向更多人敞开大门并邀请他们“走出去，探索世界，我们希望能够给人们上一堂关于保护和维护环境的课。越多的人关心自然，就会有越多的人倡导保护自然。”为了庆祝合作伙伴关系的开始， Salomon 和 Outlandish 将于 2 月 16 日星期五在布鲁克林举办 Hikeish 跑步和派对，随后于 2 月 18 日星期日在洛克菲勒州立公园举办周年纪念徒步活动。请前往 Outlandish Instagram 了解有关这两项活动的更多信息。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/salomon-outlandish-hikeish-initative</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超塑推出“马龙传奇”手办</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/superplastic-x-post-malone-collab-vinyl-figure-release-info</link>
      <description><![CDATA[对于 Super Plastic 最新的音乐相关项目，收藏馆长是期待波斯特·马龙。 Super Plastic 名为“马龙传奇”，将其对细节的原始关注应用于这位艺术家的首个乙烯基人物身上，从他的一些粉丝最喜欢的曲目中汲取设计灵感。 Vinyl Posty – 穿着粉色西装、白色乐福鞋和星星镶嵌的袜子——身高约一英尺，看起来与他现实中的形象惊人相似，还有他臭名昭著的面部纹身和金链。该人偶还拥有可互换的头部，配有鹰头饰，可以让传奇人物变身为他自称最喜欢的动物。这位多才多艺的音乐家的唱片也在该人偶的设计中发挥了重要作用。他在“Rockstar”音乐视频中挥舞的武士刀刀片启发了该人物的武士刀配饰，而向日葵花束的灵感则来自他的《蜘蛛侠：平行宇宙》热门单曲“Sunflower”——目前是有史以来白金认证最高的单曲。他还配备了一根点燃的香烟（参考了“Congratulations”音乐视频）和一个可互换的青铜装甲手臂，作为“Circles”的中世纪视觉效果的参考。 《马龙传奇》的造型和配饰是一次旅行，”波斯特·马龙在一份官方声明中说道。 “Super Plastic 是我共同创造这个人物的完美合作伙伴，我对这个结果感到非常兴奋。”看看上面画廊中的“马龙传奇”，花 170 美元为自己购买一个从 2 月 20 日开始，Super Plastic 网站上将提供美元。购买后，300 名粉丝将随机获得限量版金鹰头。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/superplastic-x-post-malone-collab-vinyl-figure-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>