<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 15:15:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Off-White™️ 的“BE RIGHT BACK”运动鞋向公共交通致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/off-white-be-right-back-sneaker-release</link>
      <description><![CDATA[Off-White™️ 推出“BE RIGHT BACK”运动鞋，作为 Virgil Abloh 2020 年“OUT OF OFFICE”鞋款的后续之作。据该品牌介绍，这款 1990 年代风格的运动鞋汲取了高性能跑步和日本设计原则，同时对 Off-White™ 标志性的箭头标志进行了全新诠释。低帮鞋型点缀网眼镶板和橡胶皮革细节，营造出色彩缤纷的效果。箭头相互交叉，系在鞋带上的小拉链带凸显了其运动风格。四种配色分别向不同的全球城市致敬：纽约、米兰、巴黎和迈阿密。纽约采用白色和蓝色，向该市的公共汽车致敬，运动鞋本身也是一种交通方式。米兰同样借用了经典米兰电车的颜色，采用米色和黄色色调。为了向迈阿密的新巴洛克风格泳池致敬，这座城市的运动鞋采用俏皮的粉色和蓝色柔和色调。最后，巴黎的公交车采用了灰色和深青色。Off-White™️“BE RIGHT BACK”运动鞋的四种配色现已在零售店和线上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/off-white-be-right-back-sneaker-release</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:09:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“相位”灯实时反映月球周期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/relative-distance-phase-lamp-london-design-festival</link>
      <description><![CDATA[我们大多数人都犯过拿起手机，浪费大量时间浏览网页的错误。我们的生活充满了不断的干扰，结果，时间不知不觉就过去了。但由伦敦工作室 Relative Distance 设计的 Phase 灯旨在通过实时反映月球绕地球的轨道，让我们重新认识这一概念。“我们与月球的联系比我们想象的要深，”工作室的联合创始人罗兰·埃利斯 (Roland Ellis) 说。 “Phase 让你与某种东西建立起关系，而这种东西是我们存在的重要部分。它创造了一种平静和联系的感觉，我们希望人们能体验到与之共存的感觉。”Phase 的创作过程始于四年前。它描绘的月球图像实际上是 NASA 于 2014 年发布的，该图像拼贴了 15,000 张月球近侧的广角照片。然后将这幅图像贴到烟熏玻璃上，玻璃背面是一个由矿物复合材料制成的外壳。所有电子元件都被剥离，以确保灯尽可能纤薄。它的三种设置提供不同的选项：与月亮同步、完全照亮和短暂的月球动画。日期、时间和亮度由三个按钮设置，这些按钮齐平地放在外壳内。“我们花了 4 年时间研究材料和照明，以完善技术，并设计电子和配电，使这件作品看起来纤薄得不可思议，”Dev Joshi 说。 “这是我们设计理念的一部分，尽量减少物体的形状以最大限度地发挥影响力。它创造了一种难以置信的感觉，让人们体验到挂在室内墙上如此逼真的月亮。”Phase 灯将在今年 9 月 14 日开幕的伦敦设计节上展出。每一盏灯都是在 Relative Distance 的伦敦工作室 Phase 手工制作的，直径有 60 厘米和 120 厘米两种。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/relative-distance-phase-lamp-london-design-festival</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:55:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 与 Novak Djokovic、Taylor Fritz 等一同庆祝其纽约服装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/asics-new-york-apparel-collection-event</link>
      <description><![CDATA[ASICS 在 Hypebeast 的 41 Division 上汇集了文化和风格，庆祝纽约网球界最重要的一周。为推出该品牌的 17 件单品系列，该空间变身为 ASICS 和 ACES，成为网球爱好者的天堂。当晚以 ASICS 网球纽约系列的款式装饰，主题为“健全的心灵，健全的身体”，体现了公司一直以来的信念，即运动是通过身心建立健康和幸福的一种方式。活动包括定制鸡尾酒，如“ASICS Ace”，以及网球场和球拍形状的糖饼干。嘉宾们还欣赏了现场漫画绘画站，艺术家们将与会者的卡通面容栩栩如生地呈现出来。随着 DJ Kazi 的音乐，整个场地变成了一个身临其境的粉丝体验。作为惊喜，ASICS 邀请了这项运动的一些顶级球员来庆祝网球文化。奥运会金牌得主诺瓦克·德约科维奇 (Novak Djokovic) 前来参加问答环节，分享他在奥运会后的旅程以及他对完美网球鞋的看法——选择他自己的 Court FF 3 Novak 款式。“穿着舒适的鞋子非常重要。这款鞋能真正赋予你速度，帮助你改变方向，以及你正在寻找的能力，”德约科维奇说道。ASICS 独特的 GEL™ 技术因提供缓冲系统而受到称赞，该系统可减轻冲击力并适应曲折，同时提供柔软性、稳定性和耐用性。“这是一款完美的网球鞋，也是我穿过的最好的网球鞋，”德约科维奇补充道。除了运动鞋，ASICS 的 MATCH ACTIBREEZE™ 上衣也是当晚的一大亮点。大学网球运动员凯末尔·卡拉戈佐格鲁身着该系列的灰蓝色 ASICS 男子 MATCH ACTIBREEZE 短袖上衣出席了此次活动。该系列包括 Polo 衫、无袖背心和短袖，其吸湿排汗网眼让运动员感到干爽舒适，从而让运动员能够发挥出最佳水平。该系列可与女式 MATCH SKORT 或男式 MATCH 7IN SHORT 搭配穿着，在场上或场下均可打造防汗套装。新签约 ASICS 运动员 Taylor Fritz 也参加了此次活动，同时出席活动的还有 Caroline Dolehide、Eva Lys、Jasmine Paolini、Borna Coric、Ons Jabeur、Corentin Moutet 和 Harriet Dart。粉丝们可以与他们最喜欢的运动员分享特别的时刻和照片，有些人甚至带着签名的网球离开。访问 ASICS.com 购买纽约系列，并关注 @asicstennis 了解运动员如何体现“健全的思想，健全的身体”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/asics-new-york-apparel-collection-event</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:55:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西铁城 Zenshin 系列彰显力量、优雅和 100 年的设计创新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/citizen-zenshin-integrated-titanium-series-lookbook</link>
      <description><![CDATA[1970 年，西铁城推出 X-8 天文台表，树立了行业里程碑。西铁城率先在制表业中使用钛金属，开创了创新先例，竞争对手很快效仿。随着最新推出的 Zenshin Integrated Titanium 系列，这个日本品牌庆祝了 100 年的专业工艺和挑战现代工程界限的前瞻性设计形象。 Zenshin 系列有三种款式：一款带星期和日期显示的三针腕表和一款带星期显示的计时码表，均由标志性的 Eco-Drive 技术可持续供电，还有一款自动款式。在 Zenshin 三针、Zenshin Chrono 和 Zenshin Mechanical 之间，西铁城以复古美学颠覆了其经典腕表风格，与现代风格相得益彰。该系列采用 Super Titanium™ 制成，这是一种专有材料，比不锈钢硬度高五倍，重量轻 40%，使腕表具有防刮和防锈功能。西铁城推出了改进的一体式表链，与银色调 Super Titanium™ 表壳相匹配，带有拉丝 Y 型链环和折叠式闭合系统。这种独特的表链设计与西铁城 Tsuyosa 于 2023 年发布的纤薄运动风格轮廓相呼应。与标志性的 Tsuyosa 一样，Zenshin 系列强调耐用、多功能的功能，以及同样大胆的手腕外观和感觉。表盘上的石灰水纹理营造出微妙的夜光效果，在阳光直射下会发生变化。这种简单、精致的触感放大了每个型号的金属色彩故事。Zenshin 三针腕表提供蓝色、绿色和白色表盘，在 3 点钟位置显示日期和星期。它的表壳尺寸是该系列中最小的，直径为 39 毫米。Zenshin Chrono 采用流线型钛金属结构，是一款相对轻巧的计时码表，直径为 42.4 毫米，佩戴在手腕上优雅而优雅。有鲑鱼色、白色和浅蓝色可供选择，配有外部测速刻度和三个黑色小表盘，与银色和白色时标形成鲜明对比。计时码表和三针型号采用西铁城 Eco-Drive 机芯，可在任何光线下驱动，充满电后可运行长达九个月，精度极高。这些轮廓体现了西铁城独特的经典感性，同时展示了该品牌创新可持续技术的能力。 Zenshin Mechanical 有绿色、白色或蓝色可供选择，以日常实用性为重点，日期窗口位于 3 点钟位置，偏心小表盘显示型号内部机械机芯的运行时间。每款型号的防水深度均为 100 米，这也是该系列从运动到街头魅力的另一个亮点。但真正让这个系列与众不同的是每个型号表盘上都采用华丽的色彩。Zenshin Integrated Titanium 系列时尚而时尚，提供一系列精致的钟表，独特的表盘组合使其更加出众。该系列的运动元素与各种风格相得益彰，从休闲工作服到高低街头风格，同时为时尚消费者提供通用的实用性。如需了解有关 Zenshin Integrated Titanium 系列的更多信息，请访问 Citizen 的网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/citizen-zenshin-integrated-titanium-series-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:36:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Music 在空间音频中呈现 Oasis 的《Definitely Maybe》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/oasis-definitely-maybe-apple-music-spatial-audio</link>
      <description><![CDATA[为庆祝 Oasis 定义时代的首张专辑《Definitely Maybe》发行 30 周年，Apple Music 宣布将发行这张广受好评的唱片，采用突破性的杜比全景声空间音频技术，并在 Apple Music 上独家播出，同时由 Matt Wilkinson 主持一档特别电台节目。在长达一小时的节目中，Wilkinson 深入探讨了专辑的新空间音频版本，同时讨论了新的混音以及它们是如何由格莱美奖获奖制作人、混音师兼工程师 Ryan Hewitt 精心改编。Wilkinson 还探索了为纪念 30 周年而发行的从未听过的珍品、演示和替代版本，以纪念英国音乐中一些最具代表性的歌曲，如专辑开场曲“Rock ’n’ Roll Star”、“Live Forever”和“Cigarettes &amp; Alcohol”。此外，节目还邀请了众多嘉宾，分享他们对这张专辑的回忆，反思 Oasis 及其遗产，其中的贡献者包括 Nia Archives、Yungblud、Royel Otis、Kneecap、Felix White、Cardinals 和 Amyl and the Sniffers。“经过 15 年的漫长岁月，Oasis 终于重新聚首，因此现在正是展示有史以来最伟大的首张专辑的最佳时机，”Apple Music 的 Matt Wilkinson 说道。 “Definitely Maybe 在 1994 年发布时改变了摇滚音乐的进程，当我第一次听到这些新的 Spatial Audio 混音时，我震惊了。加入我的 Apple Music，让我们把一切都调到 10，庆祝它的天才！”你现在可以在 Apple Music 上收听 Definitely Maybe 30 周年纪念版。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/oasis-definitely-maybe-apple-music-spatial-audio</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:22:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TECHART 推出保时捷卡宴 E3.2 的“空气动力套件 I”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/techart-porsche-cayenne-e3-2-aero-kit-i-release-info</link>
      <description><![CDATA[TECHART 以其在保时捷车辆定制方面的专业知识而闻名，它为保时捷卡宴 E3.2 改款车型推出了新款 Aero Kit I。这款最新产品旨在提升卡宴的道路存在感，将运动美学与增强的性能融为一体。Aero Kit I 的前部采用优质碳纤维制成，并配有大胆设计的引擎盖，凸显了卡宴的运动特性。车尾同样令人印象深刻，展示了强大的扩散器和侧面空气翼，所有这些都为动感十足的赛车风格外观增色不少。除了视觉吸引力之外，Aero Kit I 还具有功能优势，尤其是在所有驾驶模式下改善车辆操控性，同时在任何速度下保持平衡的空气动力学性能。经德国联邦机动车运输管理局 (ABE) 批准，该套件可随时用于合法道路。定制不仅限于车身。TECHART 还提供从 21 英寸开始的一系列合金轮毂，完美凸显了车辆的运动线条。运动型排气系统可定制标准或 TECHART 独有的钛和碳排气管。对于那些追求更高性能的人来说，TECHART 的动力套件可将 Cayenne 的输出功率提高 66 马力，扭矩提高 88 磅英尺。在内部，TECHART 内饰制造厂提供了无限的可能性。手工制作的方向盘和定制的皮革或 Alcantara 内饰元素将 Cayenne 变成了个性化的杰作，使每辆车都独一无二。 TECHART 的全新 Aero Kit I 现已通过该品牌的官方网站发售，价格可根据要求提供。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/techart-porsche-cayenne-e3-2-aero-kit-i-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 12:50:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这家日本美发沙龙采用野兽派风格的室内设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tagi-hair-salon-sides-core-interior-design-japan</link>
      <description><![CDATA[Tagi 是一家位于福井市的独立美发沙龙，已于春末正式开业。Tagi 的室内设计完全采用超现代和野兽派风格的美学，由 SIDES CORE 设计，SIDES CORE 是一家由一对夫妇 Sohei 和 Sumiko Arao 创立的日本建筑公司。这些客户之前曾在不同的沙龙工作过，他们决定在福井一个宁静的社区一起开办自己的公司。为了满足这对夫妇想要创造一个舒适而开放的空间的愿望，SIDES CORE 还从沙龙的名字 Tagi 中延伸了店铺的布局——Tagi 的意思是，一个促进多样化互动的地方。占地 73.89 平方米的空间，洗涤、剪发和展示区由低水泥隔断隔开。水泥外观贯穿整个空间，从地板、墙壁到天花板，营造出一致的工业美感，但又不会让人感到幽闭恐怖。隔断的高度各不相同，由一系列现代装饰和功能元素来抵消。镜子、灯具、窗帘和照明设备均悬挂在七根平行的吊架上，让店主可以根据自己的喜好，以各种方式轻松改变沙龙的布局。在上面的画廊中查看 Tagi。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tagi-hair-salon-sides-core-interior-design-japan</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 10:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 9 月，所有内容将登陆 Disney+</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/new-disney-plus-movies-films-tv-shows-september-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/new-disney-plus-movies-films-tv-shows-september-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 09:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您现在可以购买 GR10K 的 FW24“Incognito”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/gr10k-fw24-incognito-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在结束充满悬念的活动后，GR10K 现已揭晓其 2024 年秋冬“Incognito”系列的完整阵容。这些服装秉承消失精神，成为“隐身模式”的物理反映和体现。正如品牌网站所解释的那样，这些作品“按照一种思路进行彻底组装”，尝试了缩减和降级的想法，与其低成本、 B 级恐怖电影宣传美学相呼应。从裤子、连帽夹克、 T 恤、鞋类、包袋到配饰，作品都充满了微妙的解构主义，尽管是松散的史酷比绳，从技术细节到夸张的色彩。Hoodle Skeleton Shell 采用明亮的金丝雀黄色，坚固防水。它有许多口袋、双向拉链开合以及 Duraflex 调节系统，确保舒适透气。配套的帆布 Arc 裤也单独出售。Soil Sack 袋仿照建筑工人的麻袋形状设计，建筑工人的麻袋是一种用于收集建筑工地碎片的大型塑料垃圾袋。 GR10K 版本有金丝雀黄或深土色两种配色，尺寸同样宽敞，并配有多个手柄，可实现多种穿戴方式。另一个值得注意的亮点是随小册子出售的 Incognito 8 盎司长袖 T 恤。正如该品牌所描述的，这本书采用了一种极简主义的故事讲述方式，并在其中抽象地汇编了一些事件。“Incognito”系列售价从 53 美元到 982 美元不等，现在可以通过 GR10K 的官方网店购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/gr10k-fw24-incognito-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 09:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bonhams 将拍卖历史悠久的保时捷 911 Turbo“最后的华尔兹”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bonhams-porsche-911-turbo-the-last-waltz-auction-info</link>
      <description><![CDATA[Bonhams 将拍卖一辆真正独一无二的汽车历史珍品：一辆 1998 年保时捷 911 Type 993 Turbo Coupé，被亲切地称为“最后的华尔兹”。这辆车在保时捷的传奇中占有特殊的地位，因为它是该车型最初生产期间离开祖文豪森工厂的最后一辆风冷 911。这辆保时捷受德国作家克劳斯·范德堡的委托，由保时捷的 Sonderwunsch（特殊愿望）部门按照他的要求精心打造。这辆车涂上了海洋蓝色，拥有升级后的 443 马力发动机，与 Turbo S 相同，并具有一系列定制功能，包括全夜蓝色皮革内饰。范德堡是费里·保时捷的朋友，他将这辆车献给了公司的创始人，仪表板上刻有纪念他的铭文。“最后的华尔兹”于 1998 年 3 月 27 日完成，当天费里·保时捷去世，“最后的华尔兹”象征着保时捷爱好者时代的结束。尽管“最后的华尔兹”是在杰瑞·宋飞的墨西哥蓝卡雷拉 4S 之前完成的，但它仍在工厂停留了六个月进行定制，成为风冷 911 系列的最后一辆客户车。这辆车的里程表上显示行驶里程刚刚超过 11,000 公里，一直被小心地保存着，在日本、比利时和英国的收藏家手中流传。它的历史意义，加上其原始的状况，使它成为有史以来拍卖会上最具收藏价值的保时捷之一。这辆车附有一封来自保时捷的信，确认它是最后一辆风冷 911。这场重要的拍卖会——定于今年的古德伍德复兴节上举行——恰逢保时捷 911 Turbo 诞生 50 周年。此次拍卖将于 9 月 7 日在古德伍德奇切斯特举行，估价最高可达 800,000 英镑或约 1,050,000 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bonhams-porsche-911-turbo-the-last-waltz-auction-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 09:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell 的 JOOPITER x G-Dragon 拍卖品将在大林博物馆公开展出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/pharrell-joopiter-auction-g-dragon-nothing-but-a-g-thank-art-and-archive-auction-announcement-seoul-south-korea</link>
      <description><![CDATA[更新：JOOPITER x G-Dragon 拍卖会的所有拍品将于 9 月 5 日至 9 月 7 日在首尔大林博物馆展出。特别展览将展示这位多才多艺的明星的服装、收藏的艺术品、稀有的运动鞋和配饰、珠宝、家具、乐器，甚至还有一套他的入耳式监听器。为庆祝展览，JOOPITER 还与 G-Dragon 的 PEACEMINUSONE 以及 Dongjoon Lim 和 Sookyo Jeong 的 POST ARCHIVE FACTION (PAF) 合作推出了一系列限量版胶囊系列。PEACEMINUSONE 联名产品包括 T 恤、连帽衫、帽子和配饰，均带有联合品牌设计。JOOPITER x G-Dragon 拍卖展的门票预订可通过大林博物馆官方网站进行，两个胶囊系列均可在大林博物馆礼品店购买。同时，全球客户可以在 JOOPITER 网上商店和微信小程序上的 JOOPITER SHOP 购买 JOOPITER x PEACEMINUSONE 系列，也可以通过 JOOPITER 的微信小程序购买 JOOPITER x PAF 系列。原创故事：Pharrell 的 JOOPITER 拍卖行已正式宣布即将与韩国流行音乐偶像 G-Dragon 举行拍卖会。这位经常被誉为“韩国流行音乐之王”的韩国多才多艺的歌手正在向粉丝们开放他庞大的稀有时尚收藏品、当代艺术、设计物品和纪念品档案，以庆祝他作为文化开拓者留下的遗产。这些作品都是在 G-Dragon 辉煌的职业生涯中收集的，是对他对时尚、音乐和艺术界影响的现代评论。此次拍卖还将包括艺术家自己的艺术品以及拍卖的个人定制艺术品，其中包括一双定制的 Off-White x Air Jordan 1s、一条香奈儿腰带等。创始人 Pharrell 在一份声明中表示：“我很荣幸能称 G-Dragon 为朋友，他为音乐、时尚、艺术和设计带来了无限的创造力，不断激励着我。我们很荣幸他向 JOOPITER 开放了他的档案，我们很高兴能让全世界一起来庆祝他多方面的非凡才华。”G-Dragon 在自己的声明中说道：“作为一名艺术家，我非常渴望不断进步，并向其他传奇创作者学习，这就是我对艺术、设计和收藏产生兴趣的原因。多年来，Pharrell 和我建立了一种特殊的联系，因为我们都对在任何地方寻找灵感有着共同的好奇心。在我人生的这个激动人心的阶段，我一直在回顾过去，以便继续前进。JOOPITER 是帮助我讲述故事和展示一路激励我的作品的完美合作伙伴。”JOOPITER 和 G-Dragon 将与 Frieze Seoul 联合推出此次拍卖。 Pharrell 将于 9 月 2 日在首尔的 Paradise Art Night 与 G-Dragon 一起启动拍卖，拍卖品将于 9 月 5 日至 7 日在首尔大林博物馆展出。拍卖将于 9 月 2 日至 10 日在 JOOPITER 上开放在线竞标。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/pharrell-joopiter-auction-g-dragon-nothing-but-a-g-thank-art-and-archive-auction-announcement-seoul-south-korea</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:31:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DMX 的家人否认与 Irv Gotti 合作拍摄了这位已故说唱歌手的纪录片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dmx-family-not-working-on-irv-gotti-documentary</link>
      <description><![CDATA[DMX 的家人通过社交媒体证实，他的家人没有参与 Irv Gotti 关于这位已故说唱歌手的所谓纪录片。X 的前妻 Tashera Simmons 在 Instagram 上发表的声明中澄清说，他们的家人“目前没有与 Irv Gotti 合作，也没有同意与他合作制作与 Earl Simmons 相关的任何内容，包括传记片。”她继续说道：“Earl Simmons，艺名 DMX，是音乐界的标志性人物，他的生活和故事具有重要意义。在我们推进任何与他的遗产相关的潜在项目时，我们致力于确保以最大的尊重和诚信处理它们。我们感谢粉丝和公众对 Earl Simmons 故事的支持和关注。有关未来项目的任何官方公告都将通过我们的官方渠道进行传达。”在 Gotti 的代表告诉 The Shade Room 他的一些即将开展的项目包括一部关于 DMX 的传记片后，Simmons 迅速解决了这个问题，尽管没有透露具体信息。在 Instagram 上查看这篇帖子由真正的 Tashera Simmons（@tasherasimmons）分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dmx-family-not-working-on-irv-gotti-documentary</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grand Seiko 推出 2024 年秋季时计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/grand-seiko-fall-2024-timepieces-release-info</link>
      <description><![CDATA[在秋季来临之际，Grand Seiko 发布了其最新系列的计时新品。此次发布的新品包括四款新腕表，包括 Spring Drive、Hi-Beat 3600 和两款 45GS Re-Creation 限量版。Spring Drive 5 Days SLGA025 “Atera Bue”SLGA025 零售价为 10,500 美元，是 Grand Seiko Evolution 9 系列的最新成员。 SLGA025 的灵感来源于长野县山谷的阿特拉河 - Spring Dive 时计的产地 - 其祖母绿蓝色纹理表盘让人想起阿特拉山谷清澈的流水。这款腕表采用 40 毫米表壳，采用高强度钛金属结构，搭配金属表链。这款腕表拥有令人印象深刻的 120 小时动力储存，其核心是 Spring Drive 5 Days 9RA2 机芯。Hi-Beat 36000 SBGH347“冰瀑”加入 Grand Seiko Heritage 系列后，SBGH347 展示了一种新的表盘图案，让人想起冬季岩手山冰冻的南塔基瀑布的风景。这种新图案被称为“冰瀑”，捕捉了冰冻运动的活力，而其蓝白色增添了冰冷的氛围。该款腕表配备 Hi-Beat 9S85 机芯，可连续运行 55 小时，每小时振动 36,000 次，令人惊叹。这款腕表标价 6,900 美元，采用不锈钢外壳，顶部饰有 Grand Seiko 一贯的亮丽饰面，并配有同款钢表链。45GS 限量版复刻版：SLGW004、SLGW005这两款限量版 445GS 复刻版将于 11 月发布，旨在向 1968 年推出的两款原始版本致敬。虽然新款腕表的外观忠实地重现了原版腕表的复古优雅，但技术升级也满足了现代用户的需求。这两款腕表均采用手动上链 9SA4 机芯，这是一种高频机芯，可提供 80 小时的动力储存。SLGW004 限量发行 200 枚，采用 18k 黄金表壳和奶油色表盘，标价 30,000 美元。至于 SLGW005，它采用另一种经典搭配，即不锈钢和米白色表盘。这款配色的售价为 9,700 美元，限量发行 1,300 枚。欲了解更多信息，请访问 Grand Seiko 的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/grand-seiko-fall-2024-timepieces-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿斯顿·马丁推出全新 5.2 升双涡轮 V12 Vanquish</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/2025-aston-martin-v12-vanquish-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿斯顿·马丁推出全新 Vanquish，重振其最具标志性的车型之一，这款旗舰车型标志着这个英国汽车品牌进入了新时代。新款 Vanquish 每年限量发售不到 1,000 台，旨在重新定义该品牌的性能、豪华和设计界限。Vanquish 的核心是强大的 5.2 升双涡轮增压 V12 发动机，可产生惊人的 823 马力和 737 磅英尺的扭矩。这台强劲的发动机将汽车的最高时速推至 214 英里/小时，使其成为阿斯顿·马丁有史以来生产的速度最快的量产车。新发动机与现代技术相结合，包括电子后差速器和 Bilstein DTX 减震器，确保精确的操控和令人振奋的驾驶体验。Vanquish 的底盘轴距加长了 +80 毫米，提供了增强的稳定性和灵活性。至于其设计，该车采用碳纤维车身和全长全景玻璃车顶。车内，超豪华内饰配备了最先进的信息娱乐系统，将触感表面与先进技术相结合，营造出无与伦比的驾驶环境。阿斯顿马丁执行主席 Lawrence Stroll 将新款 Vanquish 描述为“光环车型”，体现了该品牌在超豪华市场上打造最强大、最漂亮的汽车的使命。Vanquish 融合了精致的舒适性和超级跑车的性能，是阿斯顿马丁工程实力和设计卓越的证明。新款 Vanquish 现已开放订购，价格和配额详情可通过阿斯顿马丁官方渠道索取。新款 V12 预计将于 2024 年第四季度首次交付。如需近距离观察车辆的运行情况，请观看以下视频。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/2025-aston-martin-v12-vanquish-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 07:16:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CASETiFY 推出怀旧系列，庆祝《老友记》上映 30 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/friends-casetify-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[CASETiFY 为纪念深受喜爱的情景喜剧《老友记》30 周年，推出了一个特别的合作系列。该系列的灵感来自于这一文化现象中最难忘的时刻，并刻在 CASETiFY 广受欢迎的 Impact、Mirror、Clear、Impact Ring Stand、Bounce 和 Ultra Bounce 等系列手机壳上。此次合作的亮点是 Rachel 和 Monica 公寓紫色门上的黄色框架、中央公园咖啡馆，以及 CASETiFY 经典贴纸风格艺术品中的一些节目标志性口头禅。该系列的最后一个产品是《老友记》手机挂饰配件，它们为该系列增添了更多参考。除了智能手机，这些保护壳还适用于 Apple AirPods、AirPods Pro、Apple Watch 表带、无线充电器、握把支架、卡夹支架、指环支架、移动电源、充电座、手机挂饰、MacBook 和 iPad。《老友记》x CASETiFY 系列将于 9 月 3 日通过 CASETiFY 在线网店、CASETiFY Co-Lab 应用程序和 CASETiFY Studio 在全球发售。价格从 38 美元到 112 美元不等。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/friends-casetify-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 03:43:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>