<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 18:22:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>正式查看耐克SB扣篮低“电气石”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-sb-dunk-low-bhm-black-history-month-hf3058-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike SB Dunk Low “Tourmaline&quot;Colorway: Tourmaline/Baroque Brown/MonarchSKU: HF3058-300MSRP: $135 USDRelease Date: 2025Where to Buy: NikeUpdate: Black History Month 2025 may have wrapped up, however, the Nike SB team still has a special thematic pair on the way with its new “ Tourmaline”采用SB Dunk Low。向黑人牛仔致敬，其薄荷绿色绒面革鞋面由特殊的鞋跟刺绣，绳索，苏克林纳艺术等。我们在一月份预览了下面的一对，现在有了Swoosh的正式图像。但是，尚未指定发布日期，因此请注意这双新对通过耐克SNKRS并以135美元的开头选择，并选择滑板商店。运动鞋以柔软的绒面革制成的“电气石”绿色鞋面脱颖而出。明亮的“君主”橙色管道和“巴洛克棕色”脚跟面板增添了大胆，坚固的外观。醒目的红色外底和黑色swoosh提供了对比，而金黄色的缎面衬里则增加了一丝优雅。厚实的绳索鞋和套管形的鞋跟品牌向标志性的牛仔工具致敬，而脚跟则展示了西方明星刺绣，让人联想到牛仔靴设计。在内部，鞋垫描绘了一个牛仔轮廓，骑着日落的沙漠，一个图案在伴随的黄色手帕上反映出来。手帕上刻有“将会发生的事情将要发生的事情”，封装了牛仔文化的韧性和精神。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nike-sb-dunk-low-bhm-bhm-bhm-bhm-bhm-nistory-month-hf3058-300-rease-rease-info- rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-sb-dunk-low-bhm-black-history-month-hf3058-300-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 18:17:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 High OG Rare Air Pack的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-high-og-rare-air-cinnabar-royal-blue-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：空气约旦1高OG稀有空气“ cinnabar”和“深蓝色”配色：帆/cinnabar/cinnabar/light骨头和白色/黑色/黑色/中性灰色/深蓝色/穆斯林：DB4612-100和DZ5485-100msrp：dz5485-100msrp：$ 180我们的日期：4月5日：4月5日：4月5日。一系列2025年的“稀有空气”踢球将首次亮相，其两次是Air Jordan 1 High OG。到达“ Cinnabar”和“ Deep Royal Blue”（我们之前在下面进行了多次预览），将新的色彩阻断和品牌元素应用于Retro Silhouette。对于“ cinnabar”，这涉及项圈两侧的蓬松绒面革，两色的鞋带和翅膀徽标，一侧读取典型的“空气约旦”，另一侧读取“耐克空气”。着眼于其“深蓝色”对应物，它只是选择在侧领的耐克空气版本上配备耐克空气版本的翅膀徽标，同时在sockliner命中同样的“稀有空气”并使用特殊包装。现在发布的发布将于4月5日通过Nike SNKR和精选零售商，价格为每双180美元。如前所述，这对具有白色皮革底座的结合，其标志性的皇家蓝色在覆盖层上，黑色在swooshes上，在衣领上是灰色的绒面革。 Wings徽标的“ Nike Air”版本出现在左鞋的外侧领子上，将其与它的重新稀有空气系列绑在一起。预计将于2025年4月通过耐克SNKR和精选零售商，价格为180美元。现在已经出现了仔细观察后者，突出了其灰白色，灰色和红色的布置，以及内侧领域的特殊“ Nike Air”品牌。请注意，明年4月的“深蓝色”同行与耐克SNKRS一起到达，并以180美元的价格出售女士的零售商。请继续关注这两对的正式预览，并在下面的最初细分中进行审查。以获取更多信息：原始故事：Air Jordan 1可能不像几年前那样珍贵，但是，Jordan Brand准备在明年的本年度来克服本年度的40日纪念日。仅本月，我们就拥有了Off-White™和Fragment Design X Union La项目，其中涉及运动鞋的出现，作为传闻中的著名发行来源。现在，“稀有空气”系列的归来，尤其是在9月的Air Jordan 3和Air Jordan 4s弹出，将会随着两个Air Jordan 1 High Ogs的扩展。在“ Cinnabar”和“ Deep Royal Blue”中出现，两者看起来都看到了备受喜爱的高顶部以新颜色呈现。前者将白色，灰色和红色横跨鞋面，同时还包括中底的灰白色和内侧项圈的“ Nike Air”翅膀徽标的黑色。对于此迭代，也存在着“稀有空气”袜子设计。至于“深蓝色”演绎，同样的“耐克空气”翅膀徽标在左鞋的侧领。它的颜色成分结合了白色，蓝色，灰色，灰白色和黑色，以及在黑色swooshes底部包含一个红色层，可以透露磨损。请继续关注更新，包括踢球的官方图像，因为我们目前希望这两对在2025年4月通过耐克SNKR和精选零售商的起价下降，并以180美元的起价。＆nbsp;在Instagram上查看此帖子，该文章在Sharkickss（@sharkicks1）的帖子上（@sharkicks1）在Sharkicks1＆nbs;查看Instp; （@sharkicks1）   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-high-og-rare-air-cinnabar-royal-blue-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:43:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MarinaAbramović发行950件NFT系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/marina-abramovic-taex-nft-collection-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 著名的表演艺术家MarinaAbramović通过她最新的四件NFT系列MarinaAbramovićElement（Mae）返回Web3空间。该系列与数字艺术平台Taex合作创建，该系列将于5月在以太坊上直播。《传奇人物》（Legend）是由Abramović撰写并由Taex开发的一个虚构故事，该项目深入研究了她的艺术哲学，并经历了三个主要的NFT下降 -  Art，Life，Life，Life，Life，Marina Abramovi方法 - 使观众在不同方面进行了不同方面的创造性。每个分期付款中的令牌各不相同，从静止图像，循环动画和实时与月球循环相动的作品，总共涵盖了960个独特的数字艺术品。Mae Collection在其第四阶段和最后阶段，均以薄弱的方式在其第四阶段和最后的阶段，将在2025年11月发行。阿布拉莫维奇的头像。“今天使用技术并创建自己的头像是一种发展表演者和公众之间新关系的方式，”这位艺术家在最近的一份声明中分享道。 “公众的互动提供了可以转化为能源的过程。”自2022年成立以来 - 臭名昭著的市场崩溃仅一年后 - 泰克斯（Taex）见证了动荡的景观和随后的数字艺术稳定成熟，作为数字画廊和艺术品的共同制作人，已经对其工具进行了相应的调整。该公司在向艺术报纸上谈到NFT市场的波动性上时指出：“许多项目被过滤了并且没有在市场崩溃中幸存下来，这使现已更加稳定的数字艺术市场（包括NFT）作为一种用于展示，收集和参与艺术叙事的工具。访问泰克斯页面以获取更多更新。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/marina-abramovic-taex-nft-collection-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Corpsware的工作服适用于真正的工艺品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/corpsware-season-2-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 出生于加利福尼亚州旧金山的Corspware是一种实用的时尚标签，为日常工艺品销售创造功能优先。在裁缝和技术上的驱动下，海湾地区标签的工作服是为那些用手工作和创造的人建造的。简而言之，该品牌的衣服“设计用于在办公室，商店，甚至几杯饮料。”今天，Corpsware已将其“第2季”系列的窗帘撤回，这是春季友好型公用事业的良好阵容，优先考虑耐用性，性能，性能和现代风格。杰出的作品包括一半的拉链衫，在旧金山被切割和缝制，带有坚固的斜纹棉纺织品和冷却水分的搭配面板，以及带有洗涤后的帆布身体，一个锥形的圆锥形，适合缝制的毛衣和缝制的腰带的易于工作的裤子，供应新的配件。市场，“根据标签。还有一个看起来特别工业的越野工具袋，还有一个瓶装袋，旨在运载从斯坦利杯到优质葡萄酒的所有东西。Corpsware第2季系列将于3月20日星期四上午10点在PT上在线推出。 Take a look at the designs in the gallery above.Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/corpsware-season-2-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:18:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uniqlo的泰特现代弹出窗口将庆祝伦敦画廊的25周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/uniqlo-tate-modern-pop-up-shop-25th-anniversary-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 今天，Uniqlo已被宣布为著名的泰特现代画廊的25届庆祝活动的官方合作伙伴。结合特殊的研讨会和节目，庆祝活动将需要由日本零售商经营的为期一个季节的弹出式弹出式。伦敦大型博物馆占据了泰晤士河河上的一座翻新的工业建筑，将举办Uniqlo Tate Shop及其相关的激活，其相关的激活时间为5月9日至9月16日。金和萨尔瓦多·达利。 T恤预览描述了标志性的作品，例如资产阶级的青铜蜘蛛和带有Uniqlo X Tate Modern Conbrand Conbranded Logos的SalvadorDalí的龙虾电话。除了限量版版本和在线产品的策划外，UTME等UNIQLO计划！将为游客提供个性化的T恤和刺绣。 Inspired by UNIQLO&#39;s LifeWear philosophy of &quot;Art for All,&quot; the brand will also lead creative workshops starting at the birthday weekend.According to UNIQLO-parent Fast Retailing, last year the brand extended its 2016-born partnership with Tate until 2029. In 2021, the partners initiated the interactive UNIQLO Tate Play program, and last year, UNIQLO&#39;s UT line released the Curated By Tate collection, which重新构想了一组抽象作品作为T恤图形。 title =“ Uniqlo＆＃039; tate Modern弹出窗口将庆祝伦敦画廊25周年纪念日”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/uniqlo-tate-modern-pop-up-shop-25th-anniversary-date-information</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲利普·马洛因（Philippe Malouin）创建沙发，配有“连帽衫”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/hem-philippe-malouin-great-sofa-milan-design-week</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 不列颠加拿大设计师Philippe Malouin为瑞典品牌Hem创建了一个新的沙发，该沙发穿着毛绒衣，灵感来自连帽衫的舒适感。该设计被称为“大沙发”，其尺寸宽敞，带有轻松的，包裹的形式，尽管看起来很笨拙，但实际上是结构化的和支持的。不过，冠状珠宝的形式是其内饰的形式，它看到Kvadrat纺织品粘合到泡沫上，而弹性的角（类似于床单）将其固定在整个底座上。多亏了这个设计细节，沙发已经出现在“生活”，而不是成为没有人敢于使用的家具，而是邀请游客跌倒，坐下或睡觉。该品牌说：“沙发达到了低调的优雅和独特的特征的平衡。” “它没有采用公开的雕塑形式，而是一个熟悉的轮廓，感觉诱人且毫不费力地活着。结果是一个无缝集成到任何家庭中的作品 - 一个放松，连接和放松的地方。”大沙发标志着Hem与Malouin合作的最新一章。迄今为止，他们的伙伴关系已经看到他创建了Chop的金属家具，以及BookMatch的长凳和桌子。 HemPetrusPalmér.Sit在4月在今年的米兰设计周上推出的“他的进步设计精神完美地体现了我们使命的精神”，“大沙发”将在胶囊广场空间上呈现，并在4月17日在4月17日开始销售的售价：$ 4的价格在胶囊广场空间中呈现。 USD）。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/hem-philippe-malouin-great-sofa-milan-design-week</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:00:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保罗·史密斯（Paul Smith）的头条新闻rakuten时装周在东京</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paul-smith-tokyo-fashion-week-fall-winter-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 五十年了，保罗·史密斯（Paul Smith）没有放慢脚步的迹象。今年，这位英国设计师已经在巴黎展示了2025年秋冬男装系列，并与Lee一起提供了独家胶囊系列。现在，设计师已在东京时装周的客座设计师回到日本。该节目于周三晚上举行，是日本科技公司Rakuten的“ R Project”的一部分，该节目有助于发展日本时装业。访问了东京超过100次，这座城市感觉就像是史密斯长期存在的遗产的协同作用。尽管FW25系列最初在今年早些时候在巴黎时装周首次亮相，但Rakuten跑道节目选择了男女同校的格式，以其他女装外观为特色。受图像制作艺术的启发，咸味和丰富的调色板向美国摄影师Saul Leiter致敬，他的摄影作品定为20个三分之二的Magazines。橙色，青色和银块模仿了早期彩色照片的传统规模。除了调色板之外，该系列的轻松轮廓和随意分层兑现了其他传奇摄影师的scuff乱制服，例如大卫·贝利（David Bailey），特伦斯·多诺万（Terence Donovan）和威廉·埃格斯顿（William Eggleston）。条纹船员毛衣与放松的休闲裤配对，而西装采用了简单的单调方法，将衬衫与领带相匹配。该跑道还与该品牌与巴伯（Barbour）进行了最新合作，包括蜡夹克，鞋子和针织品非常适合旅途中的怪异摄影师。目前可以从跑道上选择的项目作为Rakuten的Now-Now-Now-Now Capsule Collection的一部分。在上面的画廊中查看来自东京展览的完整跑道，并敬请关注Hypbeast，以获取更多有关其余部分的更新。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paul-smith-tokyo-fashion-week-fall-winter-2025</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 16:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第七个带有光束T的独家胶囊t</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/seventh-japan-beams-exclusive-capsule-shorts-sweater-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 第七，已揭开了带有横梁t Harajuku的独家弹出的独家作品。这家总部位于伦敦的唱片公司以其简约的必需品而闻名，它在东京塞塔加亚 - 库（Setagaya-ku）的传统日本平房内展示了其灰色调的长寿。该品牌在Instagram Post.com上说：“我们很荣幸与Beams T家族一起创建这项运动，同时将日本文化尊重，同时结合了第七个家庭和兄弟情谊的精神。”分层的T恤采用了乘员运动衫的形式，袖子穿着袖子，穿着匹配的长袖。但是，百慕大的杂物可能是最强的碎片，它是用磨损的皱纹棉布制成的。短裤的长下摆和宽松的搭配，由深层褶皱和独特的飞镖强调。内部和社区，同时还可以从这一刻开始购买。 （@beams_t）   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/seventh-japan-beams-exclusive-capsule-shorts-sweater-release-date-information</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 15:53:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解码图标：Gucci在上海宣布了新展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gucci-bamboo-exhibition-in-shanghai</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 尽管Gucci正在经历巨大的变化，但该品牌并未忘记其根源。 Gucci Bamboo Bag于1947年首次推出，很快成为房屋代码中的传统。为了纪念其遗产，该品牌将在上海举行的题为“ Gucci Bamboo：解码图标”的展览。与跨学科设计公司2050+合作策划的经验将通过沉浸式的装置和艺术合作来追踪和揭示袋子的历史。该展览会在Sunke Villa举办，还将尊重Bamboo在中国文化中的历史意义。该材料象征着毅力，诚信，谦卑和发现，装置将探索植物作为重要的艺术媒介。该发布会是上周Gucci备受争议的创意总监公告的高跟鞋。看似令人惊讶的举动，Demna将在将近十年的品牌离开Balenciaga。没有关于他的Gucci跑道首次亮相的正式宣布，但是客户和批评家迅速批评了乔治亚人出生的设计师有争议的美学是否会成功。新闻后，凯林（Kering）的股票下跌了12％，但是，凯林（Kering）高管们对黛咪（Demna）的过去能力保持信心，同时仍在纪念房屋的遗产。从3月28日到4月6日，“解码图标”展览将是向公众提供的，并免费提供。访客可以通过Wechat进行高级预订。  单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gucci-bamboo-exhibition-in-shanghai</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 15:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>8滴您本周不想错过</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-drops-march-week-3-supreme-nike-palace-arcteryx</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-drops-march-week-3-supreme-nike-palace-arcteryx</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 13:03:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看New Balance 1000“ Dark Royal”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-dark-royal-m1000msp-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：New Balance 1000“ Dark Royal”配色：Dark Royal/Blacksku：M1000MSPMSRP：$ 150 USDREASE日期：2025年4月2025日在这里购买：＆nbsp; New BalanceFollow the Dragon Berry揭示的“龙贝里”揭示，New Balance 1000现在已经浮出水面。这种轮廓已成为波士顿品牌的抢手。采用Y2K设计美学，并将其与复古的未来主义外观相结合，鞋子与颜色障碍物达到了大胆的平衡。鞋子具有黑色粉底，该粉底突出了鞋面的网状底层，而深蓝色则坐在皮革上。当鞋子坐在黑色外底以舍入设计时，“ N”是灰色的。其他白色刺绣击中了脚后跟，并用NB 100品牌踩了脚趾。寻找很快到达的一对。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-dark-royal-m1000msp-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:26:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>暹罗发现总结了未来实验室第4卷：设计文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/siam-discovery-future-lab-volume-four-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 曼谷的暹罗发现再次突破了零售和文化参与的界限，并成功完成了未来的实验室4：设计文化。实验性共同创建空间的最新迭代旨在重新定义艺术，城市身份和超个性化的相交，提供了一种独一无二的体验，将城市的视觉遗产与当代设计相结合。随着其启动，未来实验室已经展示了Seraker Culture（第1卷），Surf和Surf和滑冰卷2卷和Metaver-2 Drorvers-dressive-notive-notive-worife tobles-notive-worife worife andaive wister-witer 2）。值得注意的是，第4卷通过与曼谷大都会政府合作介绍了一个以曼谷城市的企业身份为特色的装置，从而迈出了新的新方向。该项目的核心是醒目的2.4 x 10米的“ BKK”字体雕塑，显着地放置在Pathumwan Skywalk上，这是城市最繁忙的行人步行路线。这款具有里程碑意义的融合传统和现代性的目的是反映曼谷丰富的城市挂毯，庆祝Sao Ching Cha Font，这是对泰国Naree脚本的印刷敬意。BEYONDVISSION GENSITIOT，Future Lab第4卷邀请游客创建自己的曼谷身份。与当地品牌Yuedpao和ODS合作，经验使参与者可以定制具有标志性字体的T恤和徽章。这些独特的，独一无二的纪念品将曼谷的视觉语言变成了可穿戴艺术，加强了新的现代泰国设计浪潮。GovernorChadchart Sittipunt强调了该装置的重要性，并指出超过100,000多个行人跨越了Pathumwan Skywalk，每天都跨越了这一启发性的文化陈述，从而使这一启发性文化陈述。 Meanwhile, Siam Piwat’s Salawit Suviporn and Yuedpao’s Tonongsak Saeiaw underscored their commitment to innovation, ensuring that Future Lab remained a hub for creative collaboration and immersive experiences.During the course of the activation, Future Lab Volume 4 saw over 50,000 plus visitors stop by to check out the experiential space and create custom garments.尽管最新卷已经结束，但我们期待着接下来会想到什么实验室 - 同时，请查看上面画廊中项目的发展。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/siam-discovery-future-lab-volume-four-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克Shox TL表面“橄榄光环”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-shox-tl-olive-aura-fv0939-002-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike Shox Tl“ Olive aura”配色：“轻/橄榄光/金属银/非金属银/非sku” SKU：FV0939-002MMSRP：$ 170 USDREALES光环。”这种新鲜的变体采用了柔软的柔和调色板，该调色板与模型的最新迭代不同，该迭代主要由黑色，金属和鲜艳的色调组成。新的配色强调了一种更为低调的美学，以迎合那些寻求多功能性并有点优化的人。运动鞋的鞋面是由透气的网状和合成纤维制成的，其层面是由灰白色的基础，并由精致的绿色口音补充。标志性的TPU笼子状覆盖层从金属银到鼠尾草绿色优雅地过渡，为设计增添了深度和质感。标志性的黑色Swoosh徽标在刺绣上概述了鞋子的柔和音调，同时还提供了微妙的对比度。舌头上的反射元素，脚趾和脚跟可确保在弱光条件下对跑步者的可见度提高。替换传统鞋带，鞋子结合了快速释放的鞋带系统，提供便利性和现代优势。定义的耐克Shox和Waffle鞋底是轮廓的标志，以光滑的黑色色调呈现，将品牌的创新缓冲技术与隐形设计相结合。    单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-shox-tl-olive-aura-fv0939-002-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:13:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>URWERK的UR 101 T-Rex到达鳞片青铜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/urwerk-ur-101-t-rex-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Urwerk的UR-101 T-Rex标志着T-Rex血统的最新补充，将大胆的美学与创新的工艺相结合。从传统中剥夺了传统，有机GuillochéPattern跨越了裸露的情况表面，创建了与原始的和原始的磨损相关联。这款新钟表被包裹在青铜器中，配有质感的鳞片装甲，横跨其挡板，侧面和凸耳。 GuillochéGraved的青铜被氧化和刷子，以创造出丰富而动态的表面，随着时间的流逝而不受绿色的变化，可以加深音调。从千年猎鹰中汲取符合千年猎鹰的人体工程学提示，UR-101 T-Rex Rex余额和功能，弯曲以贴在手腕上，同时融合了一个独特的视觉案例设计，以符合独特的视觉案例设计。 UR-101 T-Rex的添加冠拔出了皇冠拉力，让人联想到原始的UR-101，还增强了手表的用户体验和独创性。在新开发的UR-1.01V口径的能力中，UR-101 T-Rex是对Urwerk的技术遗产的重新诠释，以其标志性的徘徊时间显示。联合创始人费利克斯·鲍姆加特纳（Felix Baumgartner）反映了创建品牌早期卫星时间展示的挑战，这为他们的创新动作奠定了基础。仅限于100件，可以通过URWERK获得UR-101 T-Rex，价格为45,000美元。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/urwerk-ur-101-t-rex-reas-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ urwerk＆ulwerk＆＃039; s Ur 101 t-rex t-rex t-rex在此处构建的scaly bronze build/here there the here/pip the here glas &lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/urwerk-ur-101-t-rex-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 07:16:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅各布·埃洛迪（Jacob Elordi</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jacob-elordi-prime-video-series-the-narrow-road-to-the-deep-north-trailer</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Prime Video的Mew Limited系列来自Justin Kurzel。该系列由雅各布·埃洛迪（Jacob Elordi）饰演狭窄的道路上的澳大利亚战争英雄，是对理查德·弗拉纳根（Richard Flanagan）同名的，男人的书手奖获奖小说的改编。埃洛迪（Elordi）扮演多里戈·埃文斯（Dorrigo Evans）的主角，他是一名医务人员，他成为了日本战争囚犯。他的热情和不可能的恋爱也与敖德萨·杨（Odessa Young）的艾米·穆尔瓦尼（Amy Mulvaney）感到困扰，后者是他叔叔的妻子。该剧本由肖恩·格兰特（Shaun Grant）撰写，并将埃洛迪（Elordi）的角色描绘成一个战争英雄，他回到家后成为一名受人尊敬的外科医生。该系列跨越十年，并在澳大利亚新南威尔士州拍摄。这部电影首次在柏林电影节上首映，还包括CiaránHinds，Olivia Dejonge，Heather Mitchell，Show Kasamatsu，Thomas Weathall和Simon Baker与Elordi一起出演。 The series is one of 30 Australian Original series that have been commissioned by Prime Video since 2019. The first five episodes will first premiere in Australia, New Zealand and Canada on April 18 on Prime Video.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/jacob-elordi-prime-video-series-the-narrow-road-to-the-deep-north-trailer&quot; rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“雅各布·埃洛迪（Jacob Elordi]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jacob-elordi-prime-video-series-the-narrow-road-to-the-deep-north-trailer</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 06:23:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>