<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 21:12:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>20 年后，HUF x Nike Air Max 1 完整系列问世</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/huf-nike-air-max-1-romeo-tanghal-interview-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/huf-nike-air-max-1-romeo-tanghal-interview-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 20:40:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver 透露《Hardstone Psycho》曲目列表和特色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-tracklist-features</link>
      <description><![CDATA[在 Hardstone Psycho 全球发行前几天，Don Toliver 发布了该项目的官方曲目列表和特色艺术家。正如 Instagram 帖子中所揭示的，这张预期的作品配备了 Travis Scott、Teezo Touchdown、Future 等人的特色。这张专辑共有 16 首曲目，其中还包括 Kodak Black 在“Brother Stone”中的贡献，以及 Cash Cobain 和 Charlie Wilson 在已经发布的“Attention”中的贡献。这位说唱歌手在下面的 Instagram 轮播中透露了这一消息，其中还展示了一些替代专辑封面和铁徽章，Don 称之为“The Psycho Iron”。在 Instagram 上查看这篇帖子DON TOLIVER (@dontoliver) 分享的帖子Hardstone Psycho 的曲目列表还包括已经发布的单曲“Bandit” - 正式标志着他的回归 - 以及“Deep In The Water”，这表明他和 Kali Uchis 已经有了他们的孩子。以一种有凝聚力的美学结合在一起 - 其中包括大量的链条、自行车和皮革服装 - Donny 在 Hardstone Psycho 相当低调的推出上提高了赌注，确保专辑的所有视觉元素都保持高雅、连贯且近乎神秘，因为大多数元素都浸透着灰色和蓝色。请密切关注《Hardstone Psycho》，它将于 6 月 14 日星期五在各处发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-tracklist-features</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 20:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 将于 7 月 4 日推出 Patriotic 6900 手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/g-shock-6900-watch-4th-july-independence-day-release-info</link>
      <description><![CDATA[7 月 4 日前夕，卡西欧发布了一款全新 G-SHOCK，灵感源自独立日的爱国精神。作为 6900 系列的最新成员，DW6900US24-2 以现代设计镜片重新诠释了该系列 1995 年的原始型号。在圆形表壳内，标志性的“三眼”型号拥有三重图形显示屏和大型正面按钮。 6900 系列在首次推出时，就标志着 G-SHOCK 以前的方形设计（如 DW5000C）发生了重大转变。DW6900US24-2 的不锈钢表壳背面刻有星条旗，向美国节日致敬。红色和蓝色细节增强了手表的海军蓝表圈和镜面表盘，而带环则呈现红色，带有大颗白色星星。这款手表的正面按钮装有卡西欧经典的“G”标记，该标记已在 DW6900 上出现多年。按下按钮时，EL 背光屏幕发出信号，用美国国旗照亮设备。除了规格外，最新的 G-SHOCK 还配备了 200 米防水功能，以及多功能闹钟、倒数计时器和 1/100 秒秒表。DW6900US24-2 现已在网上和 G-SHOCK 的 Soho 商店发售，售价 130 美元。查看上面图库中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/g-shock-6900-watch-4th-july-independence-day-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 20:07:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参观伦敦首家全套房酒店埃默里酒店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-emory-london-london-all-suite-hotel-first-look</link>
      <description><![CDATA[The Emory 已开业，是伦敦第一家完全由套房组成的酒店。该酒店由 Maybourne 拥有和经营，该集团还经营着五星级酒店 Claridge’s 等热门场所。这是建筑公司 RHSP 在这座城市的第四家酒店。已故的理查德·罗杰斯 (Richard Rogers) 于 2021 年去世，以其现代主义美学而闻名，他负责 Ivan Harbour 旁边 The Emory 的设计和建造。The Emory 位于贝尔格莱维亚，拥有 61 间套房，分布在九层楼。所有套房都装有罗杰斯设计的落地窗，光线充足。Maybourne 以一种特别独特的方式聘请了一组设计师来装饰套房的内饰。Alexandra Champalimaud、Andre Fu、Pierre-Yves Rochon 和 Patricia Urquiola 都将他们的愿景变成了现实，从定制家具到精心策划的原创艺术品，分布在两层楼。法国室内设计师 Rémi Tessier 被聘请来设计 The Emory 的餐厅、厨房和酒吧。餐厅采用暖色调，包括木材和橙色色调，并展出了达米恩·赫斯特的一系列画作，题为“秘密花园画作”。同时，酒吧设有玻璃门，可通往庭院，还有彩色玻璃艺术装置。酒店的屋顶设有额外的酒吧和雪茄吧，仅向埃默里酒店的客人开放。查看上面的埃默里酒店的照片。酒店现已开业，套房起价为每晚 2,040 英镑（2,610 美元）。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-emory-london-london-all-suite-hotel-first-look</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>范思哲 2025 度假系列狂野不羁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/versace-ss25-2025-resort-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Versace 是一家从不低调的品牌，此次通过推出充满鲜艳色彩和动感印花的 Resort 2025 系列，坚守其精神。该品牌旨在通过大胆选择吸引下一代时尚爱好者，让时尚重新焕发欢乐。“我喜欢这个充满活力的 Versace Gang。学院风朋克，有点摩登，剪裁精良，配以酸性色彩和印花，剪裁精巧，层次分明，”Donatella Versace 说道。 “这就是我所钟爱的年轻叛逆态度，穿着完全个性化的衣服。穿上 Versace，让它成为你自己的。”女装系列以动物为灵感的冬季服装为主，比如印有斑点狗和猎豹图案的紧身裤和外套，以及带有羊毛饰边的配套套装。然后，春季系列推出了一系列较短的 60 年代风格廓形。这些造型是所有产品中最精致的，马术造型展示了 Versace 如何呈现“老钱”美学。奇思妙想再次注入到该系列中，草莓和瓢虫与花朵搭配，形成覆盖服装的印花。根据 Versace 的说法，印花永远不会嫌多，因为这些大胆的印花是分层的，以达到最佳效果。男装系列的前半部分在简单的全黑造型和经典的 Versace 品牌印花之间切换，这证明男装更加百搭。霓虹绿和灰色配色方案主导了六种正式造型，前一种色调最终占据了整套西装。该系列的最后部分是将女装系列中的相同花卉印花运用到西装外套、衬衫和裤子上，证明这些俏皮的时装适合每个人。请参阅上方图库中的 Versace Resort 2025 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/versace-ss25-2025-resort-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:42:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saul Nash SS25 重新构想男装的原型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/saul-nash-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[面向 2025 年春季，伦敦男装设计师 Saul Nash 正在展翅高飞。这位时尚大师的最新系列名为“ARCHETYPES”，探讨了“日常生活中身体的运动”，服装涵盖工作服、牛仔服、定制正装、性能服和运动服。“品牌是我的生命，2018 年我刚开始的时候，我只穿运动服。现在，我作为一个人正在改变和发展。我想看看男装的原型，以及如何将运动融入其中。这个系列的所有重点都集中在改进和完善我们穿着的新剪裁上，”纳什说。在整个系列中，纳什对各种男士主打产品进行了微调。例如，一件法式罩衫经过重新剪裁，接缝从船领边缘延伸到胸前。标志性的白色衬衫也适应了设计师的风格，采用马鞍形剪裁，肩部延伸至袖口。此外，超轻的 Kaihara 牛仔布制成了带有白色明线缝线的工作服衬衫，与运动裤搭配。跑步夹克采用再生尼龙；抽象针织品采用人体形状，外套后背留有开口，便于通风。灰色纪念连帽衫胸前印有“SAUL”，棒球服上也印有数字“18”，以纪念该品牌的创始年份 2018 年。在上面的画廊中查看 Saul Nash 的 2025 年春季系列“ARCHETYPE”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/saul-nash-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马丁·史克雷利在新诉讼中被指控复制和分发《武当》专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/martin-shkreli-wu-tang-clan-album-pleasrdao-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[声名狼藉的制药大亨马丁·史克雷利 (Martin Shkreli) 因涉嫌分享武当派 (Wu-Tang Clan) 的独一张专辑《少林往事》中的录音而被起诉。这支嘻哈乐队的第七张录音室专辑在六年的时间里秘密录制完成，完成后被压缩成一张双 CD 的副本。这张 CD 在保险库中存放了一年，然后于 2015 年被拍卖。此次拍卖附带一项法律协议，即 88 年内不得复制或商业利用，但可以在现场试听活动中向公众播放。时任图灵制药公司首席执行官的史克瑞利以 200 万美元的价格购买了《少林往事》CD。这张专辑最终于 2018 年被美国政府没收，当时史克瑞利因欺诈被捕，并最终于 2021 年以 400 万美元的价格卖给了 NFT 集团 PleasrDAO。PleasrDAO 目前正在起诉史克瑞利违反拍卖的法律协议，据称他制作了这张 LP 的数字副本并将其分发给他的社交媒体粉丝。该诉讼在布鲁克林法院提起，诉讼引用了史克瑞利上周末在 X 上举行的直播，据报道他在直播中播放了这张专辑。显然，这并不是他第一次向公众播放这张专辑，因为诉讼中提到了他在 2022 年，也就是他发行专辑一个月后，为粉丝播放这张专辑的另外一次机会。“当然，我制作了 MP3 副本，它们就像藏在世界各地的保险箱里一样。我并不傻。诉讼称，史莱克利在一次直播中说：“我不会花两百万美元买东西，只为了能留一张。”PleasrDAO 要求史克雷利删除他制作的所有《少林往事》副本，并向他们支付他通过这张专辑获得的任何补偿，并支付额外的惩罚性赔偿金。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/martin-shkreli-wu-tang-clan-album-pleasrdao-lawsuit</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Kobe 8 Protro “What The” 或将于明年回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kobe-8-protro-what-the-release-info</link>
      <description><![CDATA[自去年重新推出 Nike Kobe 系列以来，Nike Basketball 一直将 Kobe 8 Protro 作为其主要产品之一。虽然预计今年晚些时候将有一系列以团队为导向的配色上市，但来自 brandon1an 的关于“What The”回归的新传闻表明，该品牌还有许多冒险计划。2013 年，科比·布莱恩特和耐克组装了 Nike Kobe 8 System Premium“What The Kobe”——混合了近 30 种科比 8 配色——去年，它在我们有史以来最好的耐克“What The”发布中占据了一席之地。现在，据说它将在 2025 年夏季回归。虽然目前尚不清楚这是 2013 年那双鞋的复刻版还是对主题的全新演绎，但它肯定会成为该系列明年最大的发布之一，引起人们的关注。在撰写本文时，耐克尚未确认明年是否会推出“What The”版的 Kobe 8 Protro。请继续关注最新消息，包括对这双传闻中的鞋款的首次亮相，因为它目前计划于明年夏天通过 Nike SNKRS 和指定零售商推出，价格约为 190 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Brandon (@brandon1an) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kobe-8-protro-what-the-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:53:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>POST ARCHIVE FACTION (PAF) 和 District Vision 预览全新眼镜合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/post-archive-faction-paf-district-vision-new-eyewear-collaboration-paris-fashion-week-preview</link>
      <description><![CDATA[District Vision 继续扩大其现代运动太阳镜系列，暗示将与韩国品牌 POST ARCHIVE FACTION (PAF) 展开新的合作。District Vision 以其跑步眼镜而闻名，通常以其未来主义的造型而闻名。该品牌将其增强的天赋带入跑步、骑行等运动，通过与 PAF 的合作升级其主打产品。将 PAF 的时尚简约设计与 District Vision 的现代轮廓相结合，二人将他们在功能和技术方面的学习成果运用到视觉配饰中。District Vision 和 PAF 将当代潮流与日益增长的运动美学相结合，分享了即将发布的产品的预告片。District Vision 和 PAF 在 Instagram 的联合帖子中分享了新合作的几张图片。这款环绕式太阳镜的镜框和镜片有多种颜色可供选择，是焦点。标题指出，它将在巴黎时装周期间供新闻媒体查看，“6 月 18 日至 23 日在 District Vision 巴黎展厅预览，仅限预约。”官方发布日期尚未确定。在此抢先一睹即将推出的合作。在 Instagram 上查看此帖子 POST ARCHIVE FACTION (PAF) (@postarchivefaction) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/post-archive-faction-paf-district-vision-new-eyewear-collaboration-paris-fashion-week-preview</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:49:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>顾问委员会 Crystals x Merrell Hydro Moc 本周发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/advisory-board-crystals-merrell-hydro-moc-release-info</link>
      <description><![CDATA[在获得 Dime 和 Nicole McLaughlin 的联合签约后，Merrell 正与 Advisory Board Crystals 合作推出一双 Hydro Mocs。此次合作将户外功能与现代风格融为一体，也注重生活方式方面。低调的功能，如磁性封闭带以及侧面的白色“ABC”标签等联合品牌标签，与超大拉环相得益彰。该款鞋子采用泥土色调，大理石纹棕褐色图案营造自然感觉。鞋子采用 Bloom Performance Foam 制成，100% 纯素食，这一点符合 ABC 和 Merrell 的可持续发展目标。“Hydro Moc 一直是我们最喜欢的 Merrell 款式之一，我们希望我们的第一个项目是对原版 Moc 的演绎，”Advisory Board Crystals 设计师 Remington Guest 和 Heather Haber 说道。“它因其多功能性而具有吸引力。对我们来说，这是第一款泡沫鞋，在泡沫鞋被炒作之前。我们喜欢它是一款实用的鞋子，但也可以在任何场合穿。”“从美学上讲，它具有未来感，同时也有一定的复古感，这正是我们一直想要的 Abc 的理想交汇点。感觉就像。”ABC x Merrell Hydro Moc 联名产品将于 6 月 13 日在指定零售商和 Advisory Board Crystals 网上发售，售价 120 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/advisory-board-crystals-merrell-hydro-moc-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Nike SB Dunk Low “City Of Cinema”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-sb-dunk-low-city-of-cinema-fz1278-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：5 月底出现的众多新设计之一是巴黎主题的 Nike SB Dunk Low“City Of Cinema”。随着一双样品曝光，这款运动鞋的最新泄露揭示了设计上的许多变化。从鞋面开始，它的底层现在带有与覆盖层类似的纹理。金色 Swooshes 也被黑色 Swooshes 替换，并配以白色对比色缝线，而这双鞋的鞋带为与天鹅绒鞋领相配的栗色，而不是之前的芥末黄色鞋带。除此之外，编织鞋舌标签的底色似乎已从栗色换成了深棕色，而鞋底也经历了几次显着的调整。从半透明外底变为棕色，最引人注目的是中底，因为其染色细节和黄色底色已换成纯米白色饰面。最后，主题鞋垫图案已更新以完成新外观。预计该鞋款将于年底通过 Nike SNKRS 和精选滑板店发售，敬请期待更多更新。原创故事：即将推出的 Nike SB Dunk Low“电影之城”图像已在互联网上发布，这要感谢 @sbheadsbe。该模型从巴黎宏伟的剧院中汲取了很大的灵感。其天鹅绒般的鞋底覆盖着泛黄的裂纹皮革，以此向该建筑的历史意义致敬，而鞋舌和鞋领的深栗色毛绒天鹅绒则模仿了剧院华丽的内饰。特殊的 Nike SB 标志缝在鞋舌上并印在鞋垫上，而其面板上的 swoosh 则采用了黑色和黄色的渐变色。然后，鞋子放在黄色和棕色的中底上，以庆祝这些剧院的坚固结构，而厚厚的芥末色鞋带将运动鞋系在一起，以打造干净利落的外观。查看下面的首张图片，并继续关注更多信息。在 Instagram 上查看这篇帖子比利时 SB Heads (@sbheadsbe) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-sb-dunk-low-city-of-cinema-fz1278-200-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>池田亮司 (Ryoji Ikeda) 在 Almine Rech 的新感官展览中模糊了微观与宏观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ryoji-ikeda-almine-rech-brussels-exhibition</link>
      <description><![CDATA[日本艺术家 Ryoji Ikeda 正在 Almine Rech 画廊展示其数据宇宙三部曲的最新篇章。这场同名展览位于画廊布鲁塞尔分馆，涵盖了这位跨学科艺术家和作曲家二十多年的作品，以一系列涵盖天体物理学、量子力学和宇宙奥秘的装置艺术吸引观众。这位出生于岐阜、现居巴黎的艺术家以利用数学代码创作催眠式视听装置和低音故障音乐而闻名，这些音乐反映了人类对世界的影响。池田的最新展览标志着他的数据宇宙三部曲首次在欧洲展出，展览由 16 块墙到墙的屏幕组成，展示了内脏模式和平静声学的相互作用，策展人费尔南达·布伦纳 (Fernanda Brenner) 将其描述为“数字媒体的不透明性和对我们生活的极权控制”。从数据芯片的解剖外观、城市地图上令人眼花缭乱的线条和边界矩阵到围绕地球轨道盘旋的数千颗卫星，池田的电影提醒我们知识的局限性。 “通过池田对大量数据集进行分解并将其编纂成美学消费的过程，”布伦纳继续说道，“他作品强烈的视觉体验突破了人类感知的门槛，并引发了对我们传统上称之为现实的组织模式和结构的重新思考。”对于布鲁塞尔的人来说，展览将持续到 2024 年 7 月 27 日。Almine Rech Abdijstraat 20 / Rue de l’Abbaye1050 Brussels BE点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ryoji-ikeda-almine-rech-brussels-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:40:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪奥 2025 早春男装系列为经典男士衣橱增添光彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/dior-mens-resort-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[下周，Kim Jones 将在巴黎举办 2025 年春季时装秀，为 Dior 粉丝们带来充满经典元素的现代 Resort 2025 系列。作为设计师成熟时装秀的前奏，季中系列以更高的视角展现了男士衣橱中一些最畅销的必备单品。简洁的阵容以中性色调的锋利风衣、简约的西装外套和直筒拉链夹克开场。褶皱西裤和宽松的 Oblique 衬里裤子保持正式感，而运动鞋和船鞋则以全品牌图案为办公套装增添活力。此外，蓬松外套搭配格纹夹克和图案毛衣，而羊毛圆领和休闲裤则注重类似的舒适感。牛仔布融入工作服衬衫，配有宽敞的口袋和坚固的衣领，超休闲牛仔裤与未扣扣子的运动外套形成鲜明对比。总体而言，配色特别自然，让 Jones 的休闲剪裁成为焦点。即使是该系列的配饰，从紧凑型单肩包到实用的工作包，也从未偏离黑色、海军蓝和米白色调。然而，有时设计师会放开他对大胆图形的偏爱：例如，第 19 个造型就采用了一条极其明亮的彩虹色 Oblique 覆盖裤子。尽管如此，这个系列是琼斯为拥有男装标志性衣橱而做出的努力。请参阅上方图库中的 Dior Men&#39;s Resort 2025 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/dior-mens-resort-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:22:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Diptyque 推出城市蜡烛系列，汇集全球 11 个热点地区的香气</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/diptyque-2024-city-candles-collection</link>
      <description><![CDATA[Diptyque 每年都会推出 City Candles 系列，带领人们踏上环球香氛之旅。每年，该品牌都会为蜡烛设计独特的配方，以反映全球精选城市的标志性特征和气味。该系列通常会在相同的 11 个城市循环推出，但每年都会推出新的气味配方。城市蜡烛也以独家销售而闻名，仅在同名城市的 Diptyque 商店出售，但一周内可在网上购买。巴黎蜡烛将薰衣草与西普香水混合，西普香水是一种以木质柑橘气味而闻名的香水变种。伦敦同样唤起了花香，带有天芥菜、丁香、杜松和风信子的香味，向该市哥伦比亚路的夏季花卉市场致敬。为了获得更浓郁的气味，柏林注入了酸橙和蜂蜜，模仿沿着菩提树下大街（一条两旁种满菩提树的小路）散步的气味。与此同时，迈阿密的柠檬和木兰花混合在一起，恰如其分地带有海滩气息。纽约 Yok 更倾向于更深沉、更性感的形象。这款蜡烛融合了雪松木、香根草、熏香和广藿香，力图模仿这座城市地下酒吧的气味，而上海则通过桂花和绿茶的香味向茶道致敬。其他蜡烛包括香港、北京、首尔、东京和比佛利山庄。每支蜡烛都装在一个独特的盒子里，盒子上装饰着这座城市的建筑图案。今年，Diptyque 将巴黎和香港蜡烛作为一对独家推出。 City Candles 系列将于 6 月 20 日至 6 月 26 日在 Diptyque 网站上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/diptyque-2024-city-candles-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:21:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 4 RM“黑色/浅骨色”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-4-rm-fq7939-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[最新消息：耐克正准备推出 Air Jordan 4 RM——Air Jordan 4 的首款正式拆解款——因为它刚刚发布了其三款首发同款配色的官方图片。最后曝光的是“黑色/浅骨色”款，我们在二月份首次看到了它。随着双色构造再次被重点关注，我们等待 Swoosh 关于该款鞋型的发布程序的最新消息。请继续关注最新消息，因为它很可能于今年夏天通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 150 美元，请查看我们之前的更新以了解更多信息。更新：Air Jordan 4 迎来 35 周年，推出了一系列令人兴奋的新品，其中包括其首款正式的可拆卸型号——Air Jordan 4 RM。随着过去几个月出现的各种运动鞋预览，我们现在可以最好地看到它的“黑色/浅骨色”配色。双色设计采用绒面革、皮革和网眼的混合材料，配以 Jumpman 覆盖的鞋舌标签和鞋跟处的同色 Nike Air 品牌标志（更不用说侧面的小 Jumpman 标志了）。在我们等待 Swoosh 的官方发布的同时，它仍有望在夏季通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 150 美元。更新：在坚持最初的 Air Jordan 4 设计数十年后，Nigel Sylvester 和 Jordan Brand 准备通过推出 Air Jordan 4 RM 来改变现状。上个月，一张泄露的图片在网上曝光，Sylvester 刚刚通过下面嵌入的 Instagram 视频亲自展示了这款新运动鞋。根据 Sneaker Files 的最新报道，RM 代表“Remix”，Sylvester 的两种配色预计将于 7 月 3 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 150 美元。请继续关注更新，我们热切地等待 Jordan Brand 的确认，并务必查看下面的初步分析以获取更多信息。在 Instagram 上查看这篇帖子 nigelsylvester（@nigelsylvester）分享的帖子原始故事：Air Jordan 1 和 Air Jordan 4 都是传奇的复古款式，曾经由迈克尔·乔丹在 NBA 球场上穿着。然而，今天这两种受人喜爱的设计的定位有一个重要的区别。Air Jordan 1 已经发展成为一个特许经营权——从厚底 Air Jordan 1 Brooklyn 到运动型 Air Jordan 1 Golf Mule，有无数的迭代。与此同时，Air Jordan 4 以其原始形式存在，它已经通过无数的颜色排列和材料组合重新构想。然而，这种情况最终将发生改变，因为之前传闻的 Air Jordan 4 RM（Restomod）将于今年晚些时候上市。最初有传言称这是与 Nigel Sylvester 的一次性合作，EldenMonitors 提供的同款鞋款首次曝光，页面指出这是正在研发的八双鞋款之一。除此之外，预计还有两款合作配色将在八款鞋中占据一席之地。在我们对这款运动鞋的简短预览中，它保留了 Air Jordan 4 的传统鞋底单元，同时将鞋面换成了低帮设计，鞋眼处采用环绕式鞋笼和网眼覆盖层。在撰写本文时，我们尚未收到 Jordan Brand 确认 Air Jordan 4 RM 将于今年上市的任何确认。但是，目前预计它将在今年假期通过 Nike SNKRS 和精选零售商首次亮相，价格未知。敬请关注更多配色的更新，包括传闻中的与 Nigel Sylvester 的合作，这些都将在未来几个月内浮出水面。在 Instagram 上查看此帖子 Romeo (@eldenmonitors) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-4-rm-fq7939-001-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:17:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>