<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 09:14:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>朗格 (A. Lange & Söhne) 全新沙龙在伦敦梅菲尔区开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/a-lange-sohne-salon-mayfair-london-opening-info</link>
      <description><![CDATA[德国奢华腕表制造商 A. Lange &amp; Söhne 在伦敦梅菲尔开设了新店。新店是该品牌在伦敦开设的第三家零售店，继续巩固了其在伦敦的影响力。沙龙位于戴维斯街，周围遍布画廊、高级餐厅和奢侈品商店，步行即可到达著名的格林公园和海德公园。新钟表沙龙位于波登大厦一楼，这是一座二级历史保护建筑，之前也是登喜路的旗舰店。沙龙外观保留了古典魅力，内部则为客人提供现代、舒适而优雅的休息室，客人可以近距离欣赏品牌的许多标志性钟表。从装饰角度来看，带有标志性大日期显示的时钟或许是沙龙最值得注意的亮点之一。虽然这是品牌的标志性设计，但其设计也从德累斯顿森帕歌剧院著名的五分钟时钟中汲取灵感。“我们很高兴扩大在伦敦的业务，并欢迎我们忠实的朗格朋友社区成员以及新客户来到我们位于 Bourdon House 的新沙龙。这个历史悠久的独特环境将使我们能够为他们提供他们应得的卓越客户体验，”品牌首席执行官 Wilhelm Schmid 说道。A. Lange &amp; Söhne2 Davies Street, LondonW1K 3DJ, 英国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/a-lange-sohne-salon-mayfair-london-opening-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 08:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特阿拉伯吉达的 teamLab Borderless 内部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/teamlab-borderless-jeddah-announcement</link>
      <description><![CDATA[更新：本周早些时候，teamLab 正式开放了其在中东的首家沉浸式博物馆。这座新博物馆位于吉达，是联合国教科文组织世界遗产，也是前往伊斯兰圣城朝圣的门户，占地约 10,000 平方米，拥有 80 多件独立艺术品和装置。鼓励游客漫步、探索和发现博物馆，在那里他们可以沉浸在艺术和无边界的境界中。 teamLab 的许多知名艺术作品都已安装完毕，例如“人们聚集的岩石上的水粒子宇宙”、“共振灯森林 - 一笔”和“光漩涡”等。此外，还有大量新装置首次亮相。在这些作品中，“沙落中生命的持久性”探索了花朵的短暂之美。在这里，游客可以“触摸”花朵和流沙，然后目睹它们散落和腐烂。在另一个房间里，“火粒子宇宙：生于黑暗，归于黑暗”中，滚烫的火焰与黑色物质不断燃烧。teamLab Borderless Jeddah 现在从周六到周三下午 1 点到晚上 11 点开放参观。周四和周五，博物馆开放时间为下午 3 点至凌晨 2 点。博物馆的最后入场时间为闭馆前 90 分钟。欲了解更多信息，请访问 teamLab 官方网站。原文：备受赞誉的日本集体 teamLab 将把其无边界博物馆带到中东。这座即将落成的博物馆位于历史名城吉达，与沙特文化部合作建造，将永久坐落在 Al-Arbaeen 泻湖旁，占地 10,000 平方英尺，包含 80 多个感官装置。teamLab 由 Toshiyuki Inoko 于 2001 年创立，最初是一个由四人组成的小团体，旨在为人类和他们所居住的环境之间建立新的对话。该集体以创造高度沉浸式的视听装置而闻名，现已扩大到包括艺术家、数学家、建筑师、设计师和工程师在内的大约 400 名贡献者；以及日本的一些永久性博物馆和世界各地的临时装置。© teamLab“对我们与世界之间连续性的全新理解。”teamLab 谈到其新博物馆时表示：“人们通过身体来理解和认识世界，自由移动并与他人建立联系和关系。”“身体有自己的时间感，在头脑中，不同思想之间的界限是模糊的，导致它们相互影响，有时甚至相互交织……无边界世界根据我们的存在而变化，当我们沉浸并融入这个统一的世界时，我们探索人与人之间的连续性，以及对我们与世界之间连续性的全新理解。”成立 20 年来，吉尼斯世界纪录将东京的 teamLab Borderless 评为单个艺术家或团体参观次数最多的博物馆。中东的狂热粉丝现在不必走那么远就能进入这个集体的迷人世界，因为吉达的地点将于今年夏天开放。teamLab Borderless吉达历史街区沙特阿拉伯点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/teamlab-borderless-jeddah-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 元年 Speedcat 回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/puma-og-speedcat-comeback-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：为准备发布 OG Speedcat，PUMA 现已发布即将发布的官方活动。造型师兼创作者 Sierra Renna 是这场活动的灵感和代言人，散发出包裹在运动鞋中的凶猛、无畏和富有表现力的能量。6 月 19 日，PUMA OG Speedcat 运动鞋也将在网上和位于巴黎玛黑区的 NAKED Copenhagen 实体店独家预发售。从 6 月 29 日起，这款鞋将通过 PUMA 及其全球零售商广泛发售。在 Instagram 上查看这篇帖子SIERRA RENA（@sierrarenas）分享的帖子原文：如果它不是一双全新的鞋子，那就是一双旧鞋子。但有时重新推出过去的鞋子正是让人们兴奋的原因——唤起以前穿过的人的美好回忆，并为可能从未拥有过原版鞋子的年轻一代带来新的灵感。因此，在怀旧的氛围中，PUMA 重新推出了其 OG Speedcat 鞋型。这家德国运动服装品牌的这款鞋在 21 世纪初首次流行起来。虽然由于其低调的橡胶鞋底，它被设计成一款高性能赛车鞋，但该款鞋很快成为街头最爱——多年来拥有多种颜色。这款鞋拥有单色绒面革鞋面，仅与弧形 PUMA 贴花和精美的箔 PUMA 名称和动物标志形成对比。这款时尚的空气动力学鞋采用圆头设计，饰有 PUMA 动物标志。为了纪念回归，PUMA 推出了红色和黑色绒面革配色的 OG Speedcat —— 这两种简单百搭的配色肯定会吸引人群，尤其是考虑到目前对低调运动鞋的热爱。请仔细查看上面的画廊。PUMA 的 Speedcats 将于 6 月 29 日在 PUMA 线上发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/puma-og-speedcat-comeback-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>De Bethune 为其 DB Eight 系列增添两款全新计时码表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db-eight-db8rews3-db8reys2-release-info</link>
      <description><![CDATA[独立高级钟表制造商 De Bethune 发布了两款全新 DB Eight 腕表。去年，该品牌推出了一款银色表盘款式，散发出低调的魅力，并采用钛金属包裹。现在，该系列又加入了两款精致而经典的配色。其中一款采用白金包裹的宝蓝色表盘，而另一款则采用甜美的巧克力色表盘和黄金表壳。两种款式均采用平衡而优雅的表盘设计，保留了与前代相同的美学代码。经典的双表盘外观继续突出扭索饰纹内表盘和位于 6 点钟位置的大麦粒 60 分钟瞬时分钟计数器。草书阿拉伯数字和精致的叶形指针使表盘焕然一新，与各自的表壳材质相呼应。表壳直径为 42.4 毫米，表壳厚度为 9.2 毫米，配有尖顶表耳。该参考的核心是 DB3000 手动上链机芯，可通过开放式蓝宝石水晶底盖看到。有关价格和供货情况的更多信息，请访问 De Bethune 的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db-eight-db8rews3-db8reys2-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 02:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 将于 7 月 4 日推出 Patriotic 6900 手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/g-shock-6900-watch-4th-july-independence-day-release-info</link>
      <description><![CDATA[7 月 4 日前夕，卡西欧发布了一款全新 G-SHOCK，灵感源自独立日的爱国精神。作为 6900 系列的最新成员，DW6900US24-2 以现代设计镜片重新诠释了该系列 1995 年的原始型号。在圆形表壳内，标志性的“三眼”型号拥有三重图形显示屏和大型正面按钮。 6900 系列在首次推出时，就标志着 G-SHOCK 以前的方形设计（如 DW5000C）发生了重大转变。DW6900US24-2 的不锈钢表壳背面刻有星条旗，向美国节日致敬。红色和蓝色细节增强了手表的海军蓝表圈和镜面表盘，而带环则呈现红色，带有大颗白色星星。这款手表的正面按钮装有卡西欧经典的“G”标记，该标记已在 DW6900 上出现多年。按下按钮时，EL 背光屏幕会发出信号，使设备用美国国旗照亮。除了规格外，最新的 G-SHOCK 还配备了 200 米防水功能，以及多功能闹钟、倒数计时器和 1/100 秒秒表。DW6900US24-2 现已在网上和 G-SHOCK 的 Soho 商店发售，售价 130 美元。查看上面图库中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/g-shock-6900-watch-4th-july-independence-day-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 02:00:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver 透露《Hardstone Psycho》曲目列表和特色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-tracklist-features</link>
      <description><![CDATA[在 Hardstone Psycho 全球发行前几天，Don Toliver 发布了该项目的官方曲目列表和特色艺术家。正如 Instagram 帖子中所揭示的，这张预期的作品配备了 Travis Scott、Teezo Touchdown、Future 等人的特色。这张专辑共有 16 首曲目，其中还包括 Kodak Black 在“Brother Stone”中的贡献，以及 Cash Cobain 和 Charlie Wilson 在已经发布的“Attention”中的贡献。这位说唱歌手在下面的 Instagram 轮播中透露了这一消息，其中还展示了一些替代专辑封面和铁徽章，Don 称之为“The Psycho Iron”。在 Instagram 上查看这篇帖子DON TOLIVER (@dontoliver) 分享的帖子Hardstone Psycho 的曲目列表还包括已经发布的单曲“Bandit” - 正式标志着他的回归 - 以及“Deep In The Water”，这表明他和 Kali Uchis 已经有了他们的孩子。以一种有凝聚力的美学结合在一起 - 其中包括大量的链条、自行车和皮革服装 - Donny 在 Hardstone Psycho 相当低调的推出上提高了赌注，确保专辑的所有视觉元素都保持高雅、连贯且近乎神秘，因为大多数元素都浸透着灰色和蓝色。请密切关注《Hardstone Psycho》，它将于 6 月 14 日星期五在各处发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-tracklist-features</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 01:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参观伦敦首家全套房酒店埃默里酒店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-emory-london-london-all-suite-hotel-first-look</link>
      <description><![CDATA[The Emory 已开业，是伦敦第一家完全由套房组成的酒店。该酒店由 Maybourne 拥有和经营，该集团还经营着五星级酒店 Claridge’s 等热门场所。这是建筑公司 RHSP 在这座城市的第四家酒店。已故的理查德·罗杰斯 (Richard Rogers) 于 2021 年去世，以其现代主义美学而闻名，他负责 Ivan Harbour 旁边 The Emory 的设计和建造。The Emory 位于贝尔格莱维亚，拥有 61 间套房，分布在九层楼。所有套房都装有罗杰斯设计的落地窗，光线充足。Maybourne 以一种特别独特的方式聘请了一组设计师来装饰套房的内部。Alexandra Champalimaud、Andre Fu、Pierre-Yves Rochon 和 Patricia Urquiola 都将他们的愿景变成了现实，从定制家具到精心策划的原创艺术品，分布在两层楼。法国室内设计师 Rémi Tessier 被聘请来设计 The Emory 的餐厅、厨房和酒吧。餐厅采用暖色调，包括木材和橙色色调，并展出了达米恩·赫斯特的一系列画作，题为“秘密花园画作”。同时，酒吧设有玻璃门，可通往庭院，还有彩色玻璃艺术装置。酒店的屋顶设有额外的酒吧和雪茄吧，仅向埃默里酒店的客人开放。查看上面的埃默里酒店的照片。酒店现已开业，套房起价为每晚 2,040 英镑（2,610 美元）。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-emory-london-london-all-suite-hotel-first-look</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 01:32:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lev Rosenbush 利用古希腊文化设计 TST 的新足球奖杯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lev-rosenbush-tst-soccer-tournament-trophy</link>
      <description><![CDATA[出生于布鲁克林、现居伦敦的雕塑家 Lev Rosenbush 与北卡罗来纳州卡里的 The Soccer Tournament (TST) 合作，推出了新的庆祝奖杯。这项七人制比赛于 2020 年诞生，其联合创始人 Alecko Eskandarian 和 Dan Friel 渴望创造一系列真正有奖品的游戏。您可能会问，什么样的游戏？试试（输入商业宣传语）100 万美元。 TST 的组织旨在营造大型比赛氛围，定期邀请世界级运动员参赛，包括 46 名男子和 8 名女子。最新一届比赛于本周末拉开帷幕，包括前曼联边锋路易斯·纳尼和他的葡萄牙同胞、五人制足球世界冠军里卡迪尼奥在内的多位著名足球运动员，以及帕特·迈克菲和克里斯·保罗等众多名人——后者将今年的奖杯颁发给了获胜球队 La Bombonera 和美国女子队。在 Instagram 上查看此帖子lev（@levrosenbush）分享的帖子Rosenbush 的工作室实践 Halftime 探索了体育与艺术之间的奇妙交集，他试图用陶器作为载体，继续讲述足球迷们的核心社区故事。“在 Halftime 的保护伞下，我的目的是改变人们对‘典型’体育迷的看法，”Rosenbush 告诉 Hypeart。这位艺术家目前居住在坎伯韦尔，当 TST 打来电话说他们需要一个新的奖杯时，他大吃一惊。“我有五周的时间来制作和设计这些奖杯以及冠军徽章——对传统希腊双耳瓶和圣杯进行了现代诠释，”他回忆道。每件奖杯上都展示了与 Demit Omphroy 和 Zach Kovan 合作的七个足球瞬间。“TST 的一切都与高风险、精心策划和冒险有关……所以我将这种心态运用到了奖杯的创作中，”Rosenbush 补充道。正如 Ricky Bobby 曾经说过的，“如果你不是第一，你就是最后一名。”同样的观点也适用于 TST 的高风险性质，因为亚军不会获得任何奖金，而冠军将获得一百万美元的奖金。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lev-rosenbush-tst-soccer-tournament-trophy</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 01:29:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>20 年后，HUF x Nike Air Max 1 完整系列问世</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/huf-nike-air-max-1-romeo-tanghal-interview-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/huf-nike-air-max-1-romeo-tanghal-interview-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 01:28:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury x New Balance 530 即将上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/salehe-bembury-new-balance-530-yellow-release-info</link>
      <description><![CDATA[Salehe Bembury 和 New Balance 以 1906R“Heat Be Hot”套装拉开新年的序幕，希望接下来还有另一个项目即将推出。多年来，他们曾多次联系，尽管 Bembury 担任 Crocs 新 Pollex 部门的负责人，但两人仍继续密切合作。这一次，正如通过下面嵌入的 Instagram 帖子提前泄露的一双鞋所揭示的那样，两人在 New Balance 530 上建立了联系。虽然 530 最近除了在线发布之外有些不活跃，但今年早些时候，Miu Miu 将其重新设计成一个解构的“超轻”版本。在我们对 Bembury 对该鞋型的简短而有限的预览中，它看起来忠于 90 年代的复古风格，并以典型的 Bembury 风格将其与狂野的色调相结合。网眼和绒面革鞋面采用亮黄色调，侧面饰有银色“N”标志。至于鞋跟区域，在鞋子侧面典型的“530”标志下方有一个“SALEHE BEMBURY”品牌缝制标签。支撑这款运动鞋的是 ABZORB 背衬中底，颜色为深黄色，而紫色外底则使鞋款更加完美。在撰写本文时，Salehe Bembury 和 New Balance 均未承认这个即将推出的项目，因此尚未披露任何确定的发布细节。敬请关注最新消息，包括对这双鞋的完整介绍，我们预计它将在明年某个时候通过 BeASpunge、New Balance 和指定零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子 Sample Collecter (@woganwodeyang) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/salehe-bembury-new-balance-530-yellow-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 01:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款 Air Jordan 4 RM 采用“Light Legend Brown”涂层</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/air-jordan-4-rm-light-legend-brown-fq7940-200-release</link>
      <description><![CDATA[Jordan Brand 在正式成立为 Nike 子公司之前，于 35 年前推出了 Air Jordan 4。尽管几十年来一直是最受欢迎的 Air Jordan 之一，但该款鞋的低帮版本（或任何真正的可拆卸设计）从未推出过。然而，随着期待已久的 Air Jordan 4 RM 于今年夏天上市，这种情况终于将发生改变。去年最初报道称，这款新鞋款与 Nigel Sylvester 合作推出，而他后来也亲自调侃了这款鞋款，这款鞋款后来出现在 Swoosh 上周正式发布的几款同款鞋款中。除了 Nike 已经发布的“Canyon Rust”、“Oxidized Green”和“Black/Light Bone”配色外，现在又推出了一款女性专属的“Light Legend Brown”。这款运动鞋整体采用沙棕色调，鞋带系统采用绒面挡泥板、TPU 覆盖层、皮革细节和帆布。鞋跟处印有同色系 Nike Air 标志，而编织鞋舌标签上则印有灰白色 Jumpman 标志。在撰写本文时，我们还没有收到 Jordan Brand 关于新款 Air Jordan 4 RM 鞋款发布的消息。敬请期待它于今年夏季某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 150 美元，且仅限女性尺码。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/air-jordan-4-rm-light-legend-brown-fq7940-200-release</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 22:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Crenshaw 滑冰俱乐部在六月节系列中纪念其传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/crenshaw-skate-club-juneteenth-collection-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Crenshaw Skate Club 发布了其最新纪念系列，这是该品牌创始人 Tobey McIntosh 特别引以为豪的系列。这家以加州为中心的服装公司在六月节推出的服装向黑人历史上的杰出人物致敬，特别是为 CSC 等品牌铺平道路的先锋黑人滑板运动员。CSC 的服装涵盖了图案 T 恤、纽扣衬衫和其他剪裁和缝制单品，将复古和当代非洲侨民形象融为一体。具体来说，拼贴纽扣衬衫在众多款式中脱颖而出，真正标志着两个时期形象的融合，呈现出一种全方位的网格状图案。在其他地方，“誓言 T 恤”占据了图形部门的主导地位，印有“滑板俱乐部的誓言”。内容如下：“我是一个坚强而自豪的滑板运动员。我发誓要爱护和保护我的姐妹们，尊重我的兄弟们。我有坎贝尔的勇气。比斯利的勇气。威廉姆斯的领导力。格莱姆斯的梦想。巴比尔的智慧。以及对全能者的信仰。我们将克服困难。”查看上面画廊中的 lookbook，并从 CSC 的 Juneteeth 系列中挑选一件单品，该系列将于 6 月 15 日上午 11 点开始，届时全系列将在 Crenshaw Skate Club 的官方网上商店上线。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/crenshaw-skate-club-juneteenth-collection-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 21:41:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克被 8 名前 SpaceX 员工起诉，指控其性骚扰和报复</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/elon-musk-spacex-employees-sexual-harassment-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克 (Elon Musk) 被八名前 SpaceX 工程师起诉，他们称，在他们撰写了一封公开信，表达对公司性骚扰的担忧后，马斯克亲自下令解雇他们。这八名员工（四男四女）于 2022 年 6 月全部被解雇，原因是他们发表了一封信，声称首席执行官“在公共领域的行为经常让我们分心和尴尬”，而这封信是在马斯克被报道已就不当行为达成和解后不到一个月发表的一名前 SpaceX 空姐提出了这一指控。信中还要求 SpaceX 高管谴责马斯克的行为，并认为公司应该“迅速明确地与埃隆的个人品牌划清界限”。在诉讼中，原告指控马斯克“将女性视为性对象，根据她们的胸罩尺寸进行评估，在工作场所发表淫秽的性挑逗，并给那些挑战‘动物屋’环境的人提供报复，如果他们不喜欢，可以另谋高就。”该诉讼在加利福尼亚州法院提起，还回忆了几个场景，包括在工作中发表的露骨性评论，以及一名男同事邀请一名女员工参加性派对。该员工表示，虽然她向人力资源部报告了此事，但​​人力资源部并未采取任何行动，她的同事很快就升职了。周二，《华尔街日报》发表了一篇报道，称马斯克与至少两名 SpaceX 员工发生过性关系，其中一名是马斯克的前实习生，最终被他聘为高管团队的一员。第三名从 SpaceX 辞职的女性表示，马斯克曾多次要求她为他生孩子。在她拒绝之后，她声称自己被拒绝加薪，并得到了糟糕的绩效评估。这八名员工也是美国国家劳工关系委员会 (NLRB) 案件的一部分，他们声称解雇他们违反了美国劳动法。作为回应，SpaceX 起诉了 NLRB，称他们的行为违反了美国宪法。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/elon-musk-spacex-employees-sexual-harassment-lawsuit</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>范思哲 2025 度假系列狂野不羁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/versace-ss25-2025-resort-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Versace 是一家从不低调的品牌，此次通过推出充满鲜艳色彩和动感印花的 Resort 2025 系列，坚守其精神。该品牌旨在通过大胆选择吸引下一代时尚爱好者，让时尚重新焕发欢乐。“我喜欢这个充满活力的 Versace Gang。学院风朋克，有点摩登，剪裁精良，配以酸性色彩和印花，剪裁精巧，层次分明，”Donatella Versace 说道。 “这就是我所钟爱的年轻叛逆态度，穿着完全个性化的衣服。穿上 Versace，让它成为你自己的。”女装系列以动物为灵感的冬季服装为主，比如印有斑点狗和猎豹图案的紧身裤和外套，以及带有羊毛饰边的配套套装。然后，春季系列推出了一系列较短的 60 年代风格廓形。这些造型是所有产品中最精致的，马术造型展示了 Versace 如何呈现“老钱”美学。奇思妙想再次注入到该系列中，草莓和瓢虫与花朵搭配，形成覆盖服装的印花。根据 Versace 的说法，印花永远不会嫌多，因为这些大胆的印花是分层的，以达到最佳效果。男装系列的前半部分在简单的全黑造型和经典的 Versace 品牌印花之间切换，这证明男装更加百搭。霓虹绿和灰色配色方案主导了六种正式造型，前一种色调最终占据了整套西装。该系列的最后部分是将女装系列中的相同花卉印花运用到西装外套、衬衫和裤子上，证明这些俏皮的时装适合每个人。请参阅上方图库中的 Versace Resort 2025 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/versace-ss25-2025-resort-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:42:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saul Nash SS25 重新定义男装的原型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/saul-nash-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[面向 2025 年春季，伦敦男装设计师 Saul Nash 正在展翅高飞。这位时尚大师的最新系列名为“ARCHETYPES”，探讨了“日常生活中身体的运动”，服装涵盖工作服、牛仔服、定制正装、性能服和运动服。“品牌是我的生命，2018 年我刚开始的时候，我只穿运动服。现在，我作为一个人正在改变和发展。我想看看男装的原型，以及如何将运动融入其中。这个系列的所有重点都集中在改进和完善我们穿着的新剪裁上，”纳什说。在整个系列中，纳什对各种男士主打产品进行了微调。例如，一件法式罩衫经过重新剪裁，接缝从船领边缘延伸到胸前。标志性的白色衬衫也适应了设计师的风格，采用马鞍形剪裁，肩部延伸至袖口。此外，超轻的 Kaihara 牛仔布制成了带有白色明线缝线的工作服衬衫，与运动裤搭配。跑步夹克采用再生尼龙；抽象针织品采用人体形状，外套后背留有开口，便于通风。灰色纪念连帽衫胸前印有“SAUL”，棒球服上也印有数字“18”，以纪念该品牌的创始年份 2018 年。在上面的画廊中查看 Saul Nash 的 2025 年春季系列“ARCHETYPE”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/saul-nash-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>