<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Mar 2025 21:16:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>对上帝田径ii篮球的恐惧和嗨，“油腻的米色”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：恐惧上帝田径II篮球LO和HI“ PUTTY BEIGE”配色：Putty Bei/Putty Beige/Putty Beige/Putty Beige and Pitty Beige/Putty Beige/Putty Beige/Pitty Beigeskus：JS0980和JQ8483MSRP和JQ8483MMSRP：180 $ $ 180 USDERESE：上个月浮出水面，我们现在有有关“恐惧的恐惧田径篮球”篮球lo和hi的官方发行详细信息。配备有法院就绪的规格，其中包括带有多向牵引力的橡胶外底，工程性的内靴子，可提供精确的贴合性和单丝鞋面的透气性，以易透气，现在的第二张剪影已在其第二个外观上落下。现在，发布将于3月8日通过阿迪达斯（Adidas）和精选零售商进行，以$ 180美元的价格为lo，hi.original故事的200美元：阿迪达斯（Adidas）和对上帝的恐惧尤其活跃于他们对上帝田径运动线的合作恐惧。这对二人在去年12月初和杰里·洛伦佐（Jerry Lorenzo）取笑涉及模特的德里克·玫瑰（Derrick Rose）合作之后，以中间和高级形式介绍了对上帝田径运动的恐惧。它的中高剪切选项都带有新的颜色构图，从半透明的胶质外底开始，其恐惧的恐惧是对脚后跟的黑色品牌的恐惧。至于鞋面，它的法庭就绪建造了运动棕色，并在脚后跟品牌上又有口香糖的味道。请继续关注最新信息，因为我们目前希望这两人在3月1日以180美元和200美元的价格到达。   &lt;a href =“ https：///hypebeast.com/2025/2025/2025/3/fear-gear-god-god-god-athlet--rast--rastlet--ii--ii ii-ii basket basket-basket-basketball ball-basket ball-putty-putty-putty-beige-beige-beige-beige-beige-bland notals Intart notal = not = no no = no =”篮球和hi＆quot＆quot&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚当·桑德勒（Adam Sandler）不给F*CK  - 您也不应该</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 奥斯卡金像奖只是亚当·桑德勒（Adam Sandler）的另一个星期天晚上。除了他在最近提名的电影中的角色之外，桑德勒还超越了全职演员超越了全职演员，并以他随和的统一制服成为了偶然的时尚偶像，昨晚的奖杯表演，包括一辆飞行员的狂热者，包括一辆多彩的夏威夷衬衫，又有一对杂物，又有一对五角形的夏威夷衬衫，一月的颜色是一月的11级活动。在红地毯上，演出主持人柯南·奥布赖恩（Conan O’Brien）迅速注意到了桑德勒（Sandler）的开场白几分钟，这是正确的 - 当他像他合适的和启动同时代的同时代人一样伸出一样，在他的适合和训练的同时代人中伸出来，将他的选择与一个凌晨2点播放的人，​​直到您戴上了我的sandler of the sandler of sandler of the sand of sand orik&#39;&#39;他的过道座位。演员的服装是“我不给f*ck”的定义。正如奥布赖恩（O’Brien）在独白中所说的那样：“对于一个享有声望的夜晚，每个人都穿着适当的衣服很重要。” Sandler was properly dressed – by no standards but his own – even if both his outfit and back-and-forth banter with O’Brien may have been written into the show&#39;s script.As the industry continues to champion personal style – alongside the recent rise of more &quot;untraditional&quot; method attire we’ve been seeing on the Red Carpet (shoutout Timothée Chalamet’s thematic A Complete Unknown press tour as Bob Dylan) – the Oscars prefers the 传统的。 2021年，奥斯卡制片人的一封泄漏的电子邮件透露了该节目关于着装要求的强烈建议：“如果您想去那里，正式的人是完全酷的，但是随意的真的不是。同伴笑了。 “我不在乎我穿的衣服或不穿衣服。我那时髦的健身短裤和蓬松的运动衫冒犯了你，以至于你不得不在同龄人面前嘲笑我。”他是对的：他的浅蓝色运动衫和着色篮球短裤最终不会伤害任何人 - 相反，他的衣服可能会引起他的黑色领带的嫉妒。我们不是都宁愿舒适，也不愿在三个小时以上的电影之夜的紧身胸衣上 - 尤其是在当今的大流行社会中？桑德勒在颁奖典礼上倾向于享受休闲服，但是并非没有先例。坎耶·韦斯特（Kanye West）在2019年的大都会（Met Gala） - 主题营地：苏珊·桑塔格（Susan Sontag）1964年的同名文章之后的时尚笔记：时尚的笔记 - 当时他穿着一件34美元的黑色狄基·艾森霍尔（Eisenhower）夹克（Eisenhower），到时尚最喜欢的夜晚。与桑德勒（Sandler）类似，你们选择休闲而不是奢华的选择是耸耸肩，耸了耸肩，偏离了老化的行业标准和疲倦的二进制界限。在某种程度上，桑德勒（Sandler）升高的挥舞着挥舞着的服装实际上是在眼中看上去，完全无视了这件纸上的着装规范，并在此早晨造成了2001年早晨的启动，因为他的班上是一定的，因为他的班上是一定的，这是一定的一员，这是一定的一员，这是一定的一员。天鹅连衣裙或Doja Cat的2019年Met Gala“湿”兽医礼服。从桑德勒本人那里拿到桑德勒本人，他与分开的话相遇后出发出发： href =“ https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-soscars-2025-2025-academy-awards” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ adam sandler不给f*ck，您不应该在此处查看Hypeebeast Full Gallery there fuffer Gallery]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury的New Balance 991V2“颜色是调色板”下周到达</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salehe Bembury x New Balance 991v2 “Colors Be The Palette”Colorway: Purple/PurpleSKU: U991SB2MSRP: $250 USDRelease Date: March 13Where to Buy: BeASpungeUpdate: Following a wave of teasers, Salehe Bembury has just officially announced the rollout of his New Balance 991V2“颜色是调色板”。这对充满活力的对在下面嵌入的新促销视频中展出，在标题中，该视频揭示了何时可以出售这对。宾布里（Bembury）将提供第一波浪潮，因为他的Beaspunge网站将于3月13日美国东部时间（EST）于3月13日举行发布。从那里开始，预计New Balance将在一周左右的时间内提供其全球推出，这可能是在长期以来的250美元的价格点上。最初在去年八月取笑，看起来这款运动鞋可能最终会在官方图像刚刚到达时很快就会下降。如前所述，鞋子的混合材料紫色鞋面具有多种颜色，包括橙色，蓝色，金色和绿色的颜色。它的两色调中底从前脚的紫色过渡到米色和Abzorb品牌的玫瑰红色。但是，我们没有进行这项新合作的发布日期，但是，它很可能会通过New Balance和精选零售商以250美元的起价推出。Update：Update：不久，早期一对泄漏后不久，Salehe Bembury决定取笑他即将出现的New Balance 991V2 991V2“颜色为The Palette”。虽然仅限于一张图像，但这里最大的收获是鞋子可能很快就会上架。如我们上次更新中所述，它具有充满活力的调色板，并在舌头和包装上都向Bembury点头。请继续关注有关其发布的最新信息，并重新审视下面的最初细分，以获取更多详细信息，以获取Instagram上的这篇文章。 Teased last August, he went on to drop projects like the New Balance 530 &quot;Prosperity Be the Prize&quot; and this year&#39;s 1500 &quot;GROWTH BE THE TREE” instead. However, it may be time for this 991v2 “Colors Be The Palette” sneaker to release as a leaked pair has popped up. As described in our initial breakdown below, the vibrant version of the shoe sports a mixed material purple upper that includes rough suede overlays. Co-branding is served at the tongue定制包装虽然提示绿色，橙色，蓝色，蓝色和红色，但我们散布着任何牢固的释放细节，因此请继续关注更多更新，因为我们希望它能在未来的几个月内到达，这可能是通过Beaspunge和New Balance以250美元的开始。从那时起，涉及鞋子的各种项目都又一次发布，其新的区域性的“城市版”包作为最新的捆绑包。SaleheBembury刚刚带到Instagram，透露他是下一个与991V2的合作者，在哥伦哈根时装周上打了一对，在哥伦哈根时装周上，他为自己提供了免费的合作，涉及到530年的530次合作舞蹈。在我们对贝姆伯里（Bembury）首次对991V2的首次拍摄的两图预览中，它明显地在其鞋面上穿着紫色的绒面革。从那里开始，舌头标签出现了一个宝蓝色，尤其是从二人组中带有橙色的共同品牌。在衬里的衬里，灰白色，脚趾覆盖层的灰色，外底灰色，外底和“ N”徽标大纲以及在脚趾上的柠檬绿色的灰色覆盖物，在脚趾覆盖的灰色，灰色，在脚趾上呈灰色。请继续关注更新，包括仔细观察这对和启动信息，因为我们希望它在接下来的几个月内通过New Balance发布，并在250美元的价格点左右发布。 rel =“ nooopener” target =“ _ black” title =“ salehe bembury＆＃039; s new Balance 991v2“颜色为the Palette”下周到达”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:24:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗里茨·汉森（Fritz Hansen</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/fritz-hansen-series-7-chair-sevener-arne-jacobsen-70th-anniversary-collection-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  AS 2025标志着Pervasive Series 7主席的七十年，最初是由Arne Jacobsen设计的，1955年，Fritz Hansen在活动，合作，合作和专业版本和专业版本中启动了一年。为了启动成立70周年，丹麦家具制造商推出了“上午7:14”系列，这是五种颜色的阵容，灵感来自丹麦晨报的独特感觉。在蓝色，紫罗兰色，粉红色，米色，米色和绿色的浅色色调中，弗里茨·汉森（Fritz Hansen）的新Palette的New Palette瞄准了Denmark of Denmark the Mutun ununs of Den Mutun unun unun unun unun unun unun unun unun unun。为了进一步增强该系列背后的空灵灵感，设计的原始镀铬腿是在虹彩饰面中重塑的，它的照明和角度各不相同。当您堆放椅子时，您会感觉到像折射光一样流利的日出因素。”椅子的腿部最小的敏感性和光滑的美学吸引力使它在全球的公共场所和私人空间中都使用，因为椅子在数十年中一直保持至关重要。网站。 ＆quot” 7：14 AM;调色板“&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/fritz-hansen-series-7-chair-sevener-arne-jacobsen-70th-anniversary-collection-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bape的标志性“ ABC Camo”覆盖了Crocs Classic Clog</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-crocs-classic-clog-camo-release-date</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-crocs-classic-clog-camo-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 19:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brigade SS25 Bridges NYC和日本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[   旅的第一个春季/夏季降落在这里。尽管总部位于纽约市 - 并受到其家乡的文化作物的奶油的影响，但旅途却超越了五个行政区，首先是其2025年春季/夏季系列收藏的第一部分，这引起了过去十年中的创始人亚伦多（Aaron Maldonado）的启发。根源在其大多数服装中，这个主题再次在该品牌的最新交付中引起了人们的关注。年轻的上议院马球衬衫的特色是从波多黎各年轻的上议院采购的轮廓，而拉雷斯的纽扣衬衫看到波多黎各的第一个旗帜在中间被屏幕印刷，“外面有一场战争正在进行，“外面有一场战争”是在他的另一个迷恋tee上写的。尽管其他风格的影响遍布整个范围，但仍在整个范围内闪耀。珠宝图案以trompe l&#39;Oeil耶稣连锁细节的形式出名，而唐人街的能量是在少数龙图案和徽标中模仿的。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-collection-lookbook-book-rease-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 19:20:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada Group英寸接近16亿美元的Versace交易</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/prada-evaluates-versace-bid</link>
      <description><![CDATA[   更新（3/3/2025）：花了几周的时间评估Donatella Versace的意大利时装屋，Prada Group倾向于从其现任所有者，Capri Holdings Ltd收购Versace。 USD）。根据媒体的匿名来源，初步尽职调查后，转换并未确定任何风险。普拉达（Prada）和卡普里（Capri）可以在本月底达成协议，尽管尚未确认。消息人士说：“时机和估值可能会改变，讨论仍然会瓦解。根据意大利网站该平台的说法，Prada已签署了一项独家协议，以执行尽职调查报告，尽管目前尚无法保证私人审议将提供正式的要约。在2023年至2024年之间，范思哲（Versace）的损失增加了700万美元，而普拉达（Prada）和米乌（Miu Miu）看到销售飙升，这是奢侈品行业越来越稀有的。普拉达（Prada）的潜在竞标也将是将范思哲（Versace）带回国内所有权的第一步伊尔·索尔（Il Sole）说，卡普里·控股（Capri Holdings）由美国联邦法院（Capri Holdings）邀请巴克莱（Barclays）探索替代选择。据报道，卡普里·控股公司（Capri Holdings）向普拉达（Prada）及其花旗合作伙伴（Prada Partners）提出了一项潜在的交易，如果要通过这笔交易，范思哲（Versace）将很幸运地加入普拉达（Prada）的品牌家族，在整个奢侈品销售的放缓过程中，它都经过了强烈的风化。当Gucci拥有者Kering和Louis Vuitton所有者LVMH报告在2024年的最后季度报告表现不佳时，Prada Group胜利地报告了9个月的净收入同比增长18％，这是MIU MIU的迅速流行，这是Prada的魔力在Versace上的魔力。尽管两个标签共享意大利出处，但品牌的美学位于频谱的另一端。范思哲（Versace）以繁忙的模式和丰富的细节为自己起了个名字，但普拉达（Prada）保持了限制性的设计精神，近年来一直引起人们的共鸣。另一方面，范思哲（Versace）在奢侈品表现的总体下降中遭受了重大打击。 11月，卡普里·控股（Capri Holdings）报告说，范思哲（Versace）的收入在2025年第二财年的第二财年下跌了28.2％。该品牌似乎很难引起消费者的共鸣，因为路易·维昂（Louis Vuitton）等奢侈品巨人（Louis Vuitton）和诸如雅克克米斯（Jacquemus）等新手的巨大竞争，例如雅克（Jacquemus）占据了市场。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/prada-evaluates-valuates-versace-bid” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ prada group in Chardace of近16亿美元的versace for Versace for Versace”&gt;单击此处，请点击在此处查看hypebeast   &lt;/p Gallery]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/prada-evaluates-versace-bid</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 19:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎德克萨斯州的另外六首EP感到惊讶</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paris-texas-they-left-me-with-a-gun-ep-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在揭幕了惊喜之后，他们于2月21日离开了我的剑，巴黎得克萨斯州提供了更多的情绪音乐，以使我们能够持续到3月。这位总部位于加利福尼亚的说唱二人组发出了另一个出乎意料的EP，该EP在上周的项目中停止的地方就恰到好处。 在过去的两周中，二人组的两次惊喜每股收益都是在创作者的Chromakopia世界巡回赛泰勒（Tyler）之前的几个月中制作的，标志着巴黎德克萨斯州迄今为止最大的世界巡回演唱会。经常出现的巴黎得克萨斯州合作者比利·莱莫斯（Billy Lemos）和迪利普（Billy Lemos）和迪利普（Dilip）在整个过程中也提供了各自的生产专业知识和见解 - 二人组合将故事融合在一起的“核心”。根据新闻稿，一对项目都指出了洛杉矶说唱的新时代的开始，将conseceptional sepeceptection sepect of Contect of Spart-ever the ext Explix asext [louie of ext ext [louie of ext]开始，德克萨斯州。”虽然形式相似，但EPS更直接地通过相同的不祥的叙述声音串在一起。1。 Superstar2。 Twin Geeker3。 Stripper Song4。泥浆5。 H A L O6。他们没有弦线给我留下枪 - 现在到处都是枪。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paris-texas-they-left-me-with-a-gun-ep-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patta和Avirex联手重新想象图标外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/patta-and-avirex-icon-jacket-release-information-where-to-buy</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 去年庆祝成立20周年后，帕塔没有显示出进入第三个十年时放慢脚步的迹象。这家位于阿姆斯特丹的街头服装品牌已与Avirex联系起来，以重新制作美国标签的偶像外套 -  Patta并不是唯一一个值得庆祝的品牌，Avirex在1975年在纽约市建立了50年的运营。许多品牌可以实现。但是Patta和Avirex都有可以尝试的文化菜，并尝试了他们，提供了最终产品，它在纸上很忙，但实际上非常微妙，调色板是免费的，只能努力工作。每个细节都在二人组合，“周到”的每个细节都代表了两个品牌的独特历史“在夹克的前部，您会发现Avirex的50周年盾牌徽章位于胸部左侧；而且，在轰炸机的背面，“ patta 4”毫无疑问地用块大写字母抹上了两层对比鲜明的黑白皮革制成的大写字母。 Patta多年来一直在推动这个口号，它称之为“包容性信息”和“ Patta品牌的核心支柱”。夹克上发现的最后一个细节是帕塔（Patta）自己的紫色和红色山顶，上面有“ 2004”（建立的那一年）和另一个熟悉的品牌口号，“对所有人的爱都充满爱”，以夹克的后部为中心。在夹克的后部，帕塔（Patta）和阿维尔（Avirex）在文化上留下了一个与众不同的文化，几乎可以在限制性的范围内搭配一台，彼此相处融合了一位，彼此相处融合了一位，这是一个与众不同。 Avirex Icon夹克将于3月7日通过Patta专门在线发布，价格为1,495英镑/€1,595 EUR/$ 1,695 USD。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ patta and avirex团队重新构想图标夹克”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/patta-and-avirex-icon-jacket-release-information-where-to-buy</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:39:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>围裙记录X Nike Air 180“血统”限制为300双</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fz3309-600-info</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: Apron Records x Nike Air 180 &quot;Fossil Rose&quot;Colorway: Team Red/Fossil Rose/Pink OxfordSKU: FZ3309-600Retail Price: $150 USDRelease Date: May 8Retailers: NikeUpdate: Shortly after being spotted, Apron Records has gone on to confirm that its Air 180 &quot;Bloodline&quot; colorway will be releasing除了本周晚些时候的“深色原子蓝绿色”外观。但是，这种红色版本的鞋子仅限于仅300双，只能在英国可用。享受下面嵌入的画廊中的一对，并继续关注有关活动的更多更新。在Instagram上查看这篇文章。二人组介绍了他们的“深色原子蓝绿色”的Air 180迭代 -  1991年的模型，去年回到了货架上 - 并宣布发行日期为3月8日。与其绿色的材料类似，其混合材料鞋面将蓬松的底座与皮革叠加层结合在一起，而是用丰富的红色提供。至于其质感的swooshes，他们搭配了粉红色，以补充脚后跟的金属玫瑰细节。在脚后跟，Aglet，Sockliner和Razor形的Dubrae上可以看到共同品牌，以完成运动鞋的特殊演绎。在写作时间，Apron Records和Nike均未确认以及第二次“ Fossil Rose Rose” Air 180的Colorway drop droging。请继续关注更新，因为我们希望它在接下来的几周内通过Nike SNKRS到达货架，并以$ 150 USD的起价来选择零售商。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fossil-fossil-fz3309-600-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fz3309-600-info</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:39:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Thiseneverthat和Gore-Tex与所有新的合作一起回来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/thisisneverthat-gore-tex-ss25-new-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在去年秋天的Gore-Tex Collaboration Release成功之后，总部位于首尔的烙印ThiseSneverthat又回来了，全新的下降正好在春季淋浴中。该系列建立在去年秋天品牌合作伙伴关系的微妙设计代码上。 Gore-Tex签名功能磨损保持前面和中心，主要集中于匹配的技术集合。拉链外壳与匹配的绿色Gore-Tex Rain Pants配对，可在多纹绿色和黑色颜色中使用。该协作还包括一个坐标套件，该套件由技术连帽套头衫和短裤组成，均以海军和蓝绿色都可以匹配的侧条纹重音。非Apparel配件还将带有共同品牌的技术材料棒球帽。悬而未决的发行版是从ThiseNeverthat第二届春季/夏季版本的《 2025年》发行的刚刚出发的，该版本具有合作下一次迭代的互补调色板。柔和的蔬菜，洗净的红色和类似牛仔布的蓝色都充满了每件，非常适合功能性中性的颜色流行音乐和强调伪装印花。  在Instagrama帖子上查看此帖子ThiseSneverthat®（@ThisIsNeverthat）ThiseSneverthat和Gore-Tex的最新下降将于3月6日在美国东部标准时间和3月7日在日本的3月7日在日本上午11点在Online和店内发售。同时，您可以从上面的Instagram中查看预告片。协作“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/thisisneverthat-gore-tex-ss25-new-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-Shock用象征性钟表庆祝国际妇女节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/g-shock-casio-international-womens-day-watch-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 继续在3月8日纪念国际妇女节的传统，Casio G-Shock推出了限量版时计，注入了鼓舞人心的象征意义。对于2025年，GMA-P2125W-6A模型获得了薰衣草色的设计和一个甜美的隐藏细节，在激活背光时会发光。根据G-shock的方式，紫色的色调代表了各种文化的正义和尊严。从乐队和表圈到表盘和手臂，到处都有紫色的色调调色板，并以白色和金色的细节重音，以形成对比。为了纪念特殊日子将含羞草送给女性的传统，G-Shock还融合了一朵含羞草花，当LED背光开启时出现。 The practice is a historic tradition originating from the Italian women&#39;s movement in the 1940s. View this post on Instagram A post shared by CASIO G-SHOCK women Official (@gshockwomen_casio_official) The brand&#39;s popular analog-digital GMA-P2100 boasts a bio-based resin band, case, and bezel, an eco-conscious material meant to mitigate environmental impact.  该手表虽然提供水和防震功能增强的耐用性，但仍保持着折扣的感觉，适合多功能式。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/g-shock-casio-international-womens-day-watch-release-date-information&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;G-Shock Celebrates International Women&#39;s Day With Symbolic Timepiece&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/g-shock-casio-international-womens-day-watch-release-date-information</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与GU永恒的公用裤子一起春季旅行</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/spring-road-trip-with-gu-utility-pants</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 随着季节的变化，我们以繁重的河水夹克和最大层进行交易，以使其更轻，宽松和适应性碎片。 GU的实用裤子展示了一种简单而复杂的设计，将功能与样式相结合，使其成为春季衣柜的主食。他们拥有一个精致的轮廓，可以打扮或向下打扮 - 并进行任何逃生。裤子在与亲密朋友的公路旅行中捕获，展示了轻松的多功能性，在有意义的体验中庆祝永恒的风格。每种外观都有用于户外冒险的作品。除了实用裤子外，通过为行动而建立的合奏来强调其他GU产品。枪管腿裤的特征是独特的枪管形轮廓，灵感来自工作服细节，并结合了三重缝合和侧袋。他们坚固的棉质斜纹质材料可确保耐用性，而他们的简单腰部设计则提供了最大的舒适度。进一步利用舒适性，GU的超宽货物裤带有可调节的下摆牵引线，可以定制。由军事启发的细节，例如侧货袋和膝盖tuck，增添了崎tound的触感，而结构化的面料则保持了抛光的外观。同时，牛仔布超宽的货物裤是用大约10盎司牛仔布制成的，可提供全年的选择，并带有光滑的轮廓。超宽货物的侧袋和膝盖塞进一步增强了设计和功能。对于男人的外观，放松的上衣会创造出连衣裙的氛围，而着装鞋则增加了鲜明的对比，并提高了裤子的粗糙元素。对于女性的造型，合身的顶部强调了实用裤子的独特形状，实现了现代的街道风格美学。为了增强休闲服装，添加了简约的袋子和配件作为口音。要探索GU的实用裤子和自己的外观，请访问官方GU网站。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/spring-road-trip-with-gu-utility-pants</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:46:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Giuseppe di Morabito成为了他那令人生畏的未来派首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/giuseppe-di-morabito-makes-his-eerily-futuristic-debut</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  yasmin wijnaldum和世界上最先进的人形机器人有什么共同点？他们俩都刚刚关闭了Giuseppe di Morabito的首张秋季/冬季2025年跑道表演。超级名模并不经常必须与超凡脱俗的特征竞争，但是人类的“ Ameca”当然感觉就像那样。 Di Morabito的节目旨在突出时尚与我们技术模糊的未来之间的紧张关系，是对即将发生的事情的繁华封装。跑道以设计师迪·莫比托（Di Morabito）的录音打开，促使Ameca“醒来”。当人形生物成为中心舞台时，AMECA首先阅读了托马斯·凯雷（Thomas Carlyle）1834年的Sartor Resartus（裁缝零售商）的文字，这是一本关于服装和人类状况的哲学论文。当阿米莉亚·格雷（Amelia Gray）进入时装秀时，该节目的有机部分正在进行中。在整个集合中，发生了类似的并置。名为“与星星”的标题为“古董和现代”的黑暗对于实现这一效果至关重要。开花的紧身胸衣是因为在铸造金属中枯萎而永生，并补充了他们的男士对手的装甲套装。在其他地方，Crinoline被现代化为外套，雕刻西装外套和迷你连衣裙，遍布天然调色板。为了结束，Yasmin Wijnaldum穿着雕刻的牛皮紧身胸衣，让人想起希腊的身材，及时结晶。该模型与AMECA胆怯地互动，AMECA又将模型的运动视为过去，现在和未来之间的最终交互性姿态。在Instagrama帖子上查看这篇文章，该帖子由Giuseppe di Morabito（@GiusePppedImorabito_Official）分享，该节目解释说的是Di Morabito列出的，介绍了“超越传统时尚展示的多方面愿景，从而提供了现代现实的反映。”他也不是第一个思考类似人类技术的影响的设计师。  丹尼尔·玫瑰莓（Daniel Roseberry）回收了已停用的技术，可以在Schiaparelli的SS24 Couture Collection中制作机器人婴儿，并匹配“主板”，作为对怀旧的外星人般的致敬。此外，许多设计师，包括Collina Strada和Acne Studios，都选择使用AI作为塑造其设计的工具。Giuseppedi Morabito FW25可能是AMECA的跑道首次亮相，但是技术，AI和时尚之间的更大的对话只是开始。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/giuseppe-di-morabito-makes-his-eerily-futuristic-debut&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Giuseppe di Morabito Makes His Eerily Futuristic Debut&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/giuseppe-di-morabito-makes-his-eerily-futuristic-debut</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:15:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FundaciónJuanMarch揭幕了“必须看到”在马德里举行的展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/fundacion-juan-march-it-must-be-seen-exhibition-madrid</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Madrid的FundaciónJuanMarch已经推出了&#39;必须看到。抽象艺术中色彩的自主权，直到2025年6月8日。展览于2月28日开幕，特色是Felipe Pantone的作品，包括“减法可变性循环43”和特定地点的“染色体Transvelum”。 The latter, a UV ink on fabric piece measuring seven by four meters, spans the main staircase, creating a striking interplay of light and color.Curated by Manuel Fontán del Junco and María Zozaya Álvarez, with input from David Batchelor and Paul Smith, the exhibition highlights pioneers of color theory like Piet Mondrian, Josef Albers, and Yves Klein.它还包括极简主义和几何抽象方面的关键人物，例如弗兰克·斯特拉（Frank Stella），布里奇特·莱利（Bridget Riley），唐纳德·贾德（Donald Judd），索尔·里维特（Sol Lewitt），何塞·玛丽亚（JoseMaríayturralde）和理查德·塞拉Flavin.fundaciónJuanMarchcalledeCastelló，77 Salamanca，Madrid 28006Spain   单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/fundacion-juan-march-it-must-be-seen-exhibition-madrid</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 16:52:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>