<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2024 18:13:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Ludovic de Saint Sernin 通过 Robert Mapplethorpe 的镜头记录自我发现之旅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ludovic-de-saint-sernin-fall-winter-2024-fw24-collection-new-york-fashion-week-nyfw-runway</link>
      <description><![CDATA[自 2017 年创立同名品牌以来，Ludovic de Saint Sernin 的秀场就一直出现在巴黎时装周日历上。然而，尽管总部位于欧洲，这位流动设计师的大部分收入却来自大西洋以西：事实上，北美才是该品牌最大的市场，美国销售额占 Ludovic de Saint Sernin 总收入的 32%。为了满足消费者的需求，在与罗伯特·梅普尔索普基金会 (Robert Mapplethorpe Foundation) 的合作下，de Saint Sernin 于周日晚抵达纽约，在 CFDA 时装日历上首次举办时装秀。 在青少年时期，de Saint Sernin 经常在已故摄影师毫不掩饰挑衅性的作品；这位现年 32 岁的设计师在 20 岁出头的时候，在阅读了帕蒂·史密斯 (Patti Smith) 的回忆录《Just Kids》（其中记录了她与梅普尔索普的关系）后，发现了与这位著名艺术家更深层次的联系。 “我在 Robert 身上看到了自己的个性和创意，”de Saint Sernin 在秀场后台告诉 Hypebeast。 “这是一个正确的时刻，不仅要尊重他的工作，还要尊重他的生活。”为此，他将梅普尔索普著名的花朵种植在天鹅绒的透明露背上衣上；后来，他的作品变得更加粗俗，通过暴露皮肤的剪裁、链甲细节和类似 BDSM 的皮革吊带，拥抱了 Mapplethorpe 图像中与生俱来的情欲。 “这是关于自我探索，”德圣塞宁说。 “这部剧从一些非常纯粹和极简的东西开始，然后才进入对性的探索。”整个系列都弥漫着强烈的酷儿自豪感，向梅普尔索普对 70 年代和 80 年代同性恋文化的争议记录致敬。他补充道：“我想展示发现你的身份、你的性取向的终生旅程。”梅普尔索普的许多照片，比如现在广受赞誉的《穿涤纶西装的男人》，都捕捉到了经典男士西装前景中的性感。 , de Saint Sernin 倡导了这种二分法，展示了主要由光泽皮革制成的正装。孔眼长裤搭配同样发光的消防车红色领带，而大衣、风衣和飞行员夹克也采用了这种英雄材料。由于对去办公室很感兴趣，设计师设计了一些不安全的工作单品，例如垂至腰部以下以露出模特臀部的皮革三角裤。“罗伯特的工作让我获得了自由，”de Saint Sernin 总结道。 “我希望这个系列也能给其他人带来这种感觉。”时装秀结束后，de Saint Sernin 的时尚团队在 The Standard 召集汽车来 BOOM 举办一场经典的时尚盛宴，他那无忧无虑的俱乐部儿童服装看起来就像在家里一样。请参阅上方图库中的 Ludovic de Saint Sernin 2024 秋冬系列，并敬请关注 Hypebeast 了解更多纽约时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ludovic-de-saint-sernin-fall-winter-2024-fw24-collection-new-york-fashion-week-nyfw-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿丽亚娜·格兰德 (Ariana Grande) 和辛西娅·埃里沃 (Cynthia Erivo) 主演电影《魔法坏女巫》首部预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/wicked-film-trailer-ariana-grande-cynthia-erivo-watch</link>
      <description><![CDATA[爱莉安娜·格兰德 (Ariana Grande) 和辛西娅·埃里沃 (Cynthia Erivo) 主演即将上映的改编作品百老汇的《邪恶女巫》。两部电影中的第一部的新预告片分为两部分，在第十八届超级碗期间首映。观众被带到了绿野仙踪，格琳达·厄普兰（格兰德饰）和埃里沃（埃尔法巴·索普饰）在魔法学校学习巫术时相遇。 Shiz 大学。“你很绿，”格林达看到 Elphaba 时惊讶地说。尽管两人最初发生冲突，但他们意外地成为了亲密的朋友。“有些东西接管了我，”埃尔法巴警告说。 “当它发生时，糟糕的事情就会发生。” 主要演员包括杨紫琼、杰夫·高布伦、乔纳森·贝利、伊桑·斯莱特和玛丽莎·博德。杨紫琼饰演希兹大学校长，贝利饰演格琳达的恋人菲耶罗。高布伦似乎扮演一个邪恶的巫师，格林达和艾尔法巴必须联手将其打倒。 很久以前，环球影业宣布将在 2012 年开发《魔法坏女巫》。直到 2021 年，格兰德和埃里沃才被选角，该片将于 2022 年开机。以《摘金奇缘》而闻名的乔恩·朱 (Jon M. Chu) 将执导这部电影。《魔法坏女巫：第一部》计划于今年晚些时候于 11 月 27 日首映，而《魔法坏女巫：第二部》将于 11 月 26 日上映，2025 年。观看上面的《邪恶女巫：第一部分》预告片。在 Hypebeast 上了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/wicked-film-trailer-ariana-grande-cynthia-erivo-watch</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Serena Williams Design Crew 推出 Nike Air Max 1 向洛杉矶致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/serena-williams-design-crew-nike-air-max-1-collaboration</link>
      <description><![CDATA[Serena Williams Design Crew 作为孵化器成立于三年前面向新兴服装和鞋类设计师。在这位网球职业选手在球场内外大胆风格的指导下，Crew 由 10 名与 Nike 合作的设计师组成，他们的专业包括图形设计、色彩设计、鞋类材料等。在其最新项目中，SWDC 重新设计了 Nike Air他们的愿景是Max 1。秉承威廉姆斯自己的风格，将强大的轮廓与女性化的细节相结合。这款淡粉色鞋子向她的家乡洛杉矶致敬，鞋头处饰有精致的白色天使翅膀图案。鞋面采用米色皮革镶板和粉色绒面革，鞋舌上印有深粉色 Nike 徽标。后面板上的“W”字样以及鞋带底部和孔眼处的玫瑰金装饰使这双鞋更加完美。 SWDC x Nike Air Max 1 的确切发布日期尚未公布，但预计该鞋款将会发售2024 年，以及该集体的其他系列作品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/serena-williams-design-crew-nike-air-max-1-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:53:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>跨学科创意 Ilsse Peredo 为 Crocs Echo Storm 带来迈阿密风情</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ilsse-peredo-crocs-echo-storm-miami-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ilsse-peredo-crocs-echo-storm-miami-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:47:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salomon 在 USM 模块化家具展上预览即将推出的运动风格系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/salomon-sportstyle-2024-sneaker-releases</link>
      <description><![CDATA[上周末，Salomon 和 USM 模块化家具 — 在 A Clean Lit Space 和 Rarify 的帮助下 —在纽约市 SoHo 区的 USM 商店举办了一场活动来庆祝纽约时装周。该活动以 Cascades 为中心，这是一个旅行定制 USM 雕塑斜线鞋类展示，具有丰富的日落渐变调色板，在本次活动中，备有 Salomon Sportstyle 的最新、最棒的鞋款：10 种未发布的鞋款，这些鞋款将在Salomon Sportstyle 的标志性 XT-6 亮相，并以单一配色呈现，即黑色配银色和防水 GORE-TEX 衬里。更厚实的 XT-4 有四种颜色，从土棕色和棕褐色配色方案到大胆的小麦色、黄色和蓝色，或黑色和珊瑚色迭代。然而，这一系列中最独特的款式是 X-ALP 的两种款式，这是一款更厚、更重的登山鞋，配有大胆的凸纹鞋底和坚固的橡胶鞋头，直到现在，只有与法国零售商 The Broken Arm。其中一双鞋面采用灰色、棕褐色和绿色，并带有引人注目的天蓝色和紫色点缀，而另一双鞋则选择了白色和棕褐色混合的浅色外观。一款适合比赛的 Speedcross 3 采用霓虹黄和亮红色的混合颜色，而 XT-Slate 的两款则采用了 XT-Slate 的设计（其中一款看起来像是龙珠 Z 的弗利萨和魔人布欧的混合体，其混合了棕褐色和柔和的粉红色）和浅紫色色调，其中另一种结合了钢灰色、黑色和沙褐色）完成了产品。亲自看看上面的新鞋，并将其锁定在此处以获取发布日期的更新可用。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/salomon-sportstyle-2024-sneaker-releases</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:34:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 4“Vivid Sulfur”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/air-jordan-4-vivid-sulfur-aq9129-101-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：继 1 月份的初始预览之后，新的视觉效果Air Jordan 4 “Vivid Sulfur” 的详细信息已呈现。新配色的鞋面以白色为主，与黑色和黄色形成鲜明对比，预计将于 4 月 20 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，售价为 200 美元。请继续关注最新消息，包括其官方披露，因为我们即将首次亮相，并查看下面的初步报道以了解更多信息。 原创故事：今年才刚刚一个月，它已经成为 Air 的一个重大事件Jordan 4。从 A Ma Maniére 提供的全新合作配色到期待已久的“Bred Reimagined”，Air Jordan 4 有望成为 Jordan Brand 2024 年的“it”鞋款——这是 Hypebeast 团队思考的一个话题上星期。除此之外，一款新的女性专属“Vivid Sulfur”配色已经在发布日期之前被发现，目前计划于 4 月份发布。新外观以白色皮革作为鞋面的基底。 ，匹配鞋带和网。从那里开始，黑色对比到达网状衬垫、最上面的中底细节、翅膀和后跟标签。其标志性的黄色色调覆盖了位于后跟和鞋舌、衬里和大部分鞋底单元的 Jumpman 标志。灰白色的“椰奶”在可见的 Air 单元周围和外底的脚趾处呈现出最后的触感。虽然 Jordan Brand 尚未透露有关 Air Jordan 4 的“Vivid Sulfur”展示的任何发布细节，但目前预计会发布女款尺码将于 4 月 20 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 200 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Fkz sporters (@fkzsnkrs) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/air-jordan-4-vivid-sulfur-aq9129-101-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 17:33:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>圣罗兰 (Saint Laurent) 梦幻巴黎书店开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/saint-laurent-babylone-bookstore-paris</link>
      <description><![CDATA[继去年 12 月开设其巴黎旗舰店（也是该品牌最大的旗舰店）后，Saint Laurent&#39;s创意总监 Anthony Vaccarello 继续将时装屋与其巴黎根源联系起来，为另一个具有建筑魅力的企业打开了大门。格勒内尔街 (Rue de Grenelle) 的最新文化中心名为圣洛朗巴比伦 (Saint Laurent Babylone)，它不仅仅是普通的旧书店；在 Vaccarello 本人的镜头下，这里是艺术、音乐、时尚和各种文化汇聚的住所。Saint Laurent Babylone 的内部设计与该品牌巴黎新旗舰店的内部设计相似，将时尚的大理石桌子与原始的岩石搁架和墙壁融为一体。皮埃尔·让纳雷 (Pierre Jeanneret) 档案桌上放着珍本书籍，需要戴上手套才能翻阅。虽然 Saint Laurent Babylone 不仅提供书籍，店内还展示一系列唱片和杂志，全部由 Vaccarrello 精心挑选。 WWD 注意到其中收录了一些 Saint Laurent Rive Droite Edition 的新旧作品，以及 Rose Finn-Kelcey 和 Juergen Teller 的摄影作品。仔细看看下面画廊中的商店。文化顶峰也将开始在店面举办活动——DJ 表演、阅读和聆听活动，Teller 计划于本月晚些时候在店内举办签名售书活动。Saint Laurent Babylone 位于以下地址，周三至周六上午 11 点开放——晚上 7 点，周日中午 12 点开始– 晚上 7 点 9 RUE DE GRENELLE, 75007 PARISPARIS FRANCE75007点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/saint-laurent-babylone-bookstore-paris</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 16:17:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SS24 区正在注视着你</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/area-fall-winter-2024-fw24-collection-new-york-fashion-week-nyfw-runway</link>
      <description><![CDATA[位于切尔西的 Starrett-Lehigh 大厦周日，Area 在纽约时装周上的表演对“观看与被观看”之间的游戏进行了评论。 2024 年春夏，设计师 Piotrek Panszczyk 和 Beckett Fogg 围绕自己受众的视角打造了他们的创作，包括成衣和高级定制服装。这场秀的笔记模仿了医生眼科检查的格式，清楚地指导旁观者如何看待他们的作品：“请注意衣柜的重要性，我们在其中探索必需品和非凡的动态，因为我们的设计重建了两者之间的相互联系。眼睛、时尚和观察者在塑造叙事中发挥着不可或缺的作用。”该地区的基本准则——富有表现力的工艺、材料创新和先进的装饰——被 20 年代的卡通眼睛所激发。该品牌用粘糊糊的地球仪装饰了一系列超现实主义服装，赋予了 60 年代波普艺术的风格。挂脖上衣是由学生拼贴而成；巴拉克拉法帽用了大量的眼球来遮盖模特的头部，而连体衣也同样采用了裁缝窥视器来塑造人体形状，留出空间来暴露胸部。眼睛图案成为更具表现力的图像的起点——达尔马提亚斑点、盛开的花朵和水晶孔眼——出现在几件富有想象力的作品上。花瓣的中心没有被覆盖，让人在非典型的位置瞥见身体，而闪闪发光的宝石则为牛仔装增添了印记对奢华的偏爱。在真正的时装时尚中，Area 用闪闪发光的珠宝打造了一套完整的套装，当它们在运动中相互碰撞时，它们的存在变得非常明显。在最终的套装中，时装设计变得具有雕塑感：金色金属圆圈在原本正式的礼服上打出了大洞，其中的水晶模仿了眺望面前世界的瞳孔。在艺术家和观众之间的共同体验中，”该品牌在总结中写道。在这里，Area 证明了它对消费者的密切关注，也许就像消费者对他们的关注一样。在上面的画廊中查看 Area 的 2024 年春夏成衣和高级定制系列，并继续关注 Hypebeast 以了解更多信息更多纽约时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/area-fall-winter-2024-fw24-collection-new-york-fashion-week-nyfw-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 16:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚瑟小子 (Usher) 穿着定制 Air Jordan 4 参加第 58 届超级碗中场表演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/usher-super-bowl-air-jordan-4-sneakers</link>
      <description><![CDATA[用他自己的话说，亚瑟在他的创作生涯中“把世界带到了 A”昨晚的超级碗第五十八届中场表演。除了简明扼要地回顾他 30 年职业生涯中的热门歌曲、一系列客串表演和一些令人印象深刻的步法之外，亚瑟小子的运动鞋也是这段旅程的关键部分——最具体的是，他在赛季末穿的定制 Air Jordan 4 鞋。由 The Shoe Surgeon 打造的迈克尔·乔丹第四款签名运动鞋的镀铬版本采用金属银色鞋面搭配明亮的运动蓝色点缀、定制鞋舌标签，以及最引人注目的是鞋跟上的亚瑟小子令人眼花缭乱的“U”标志代替标准的 Jumpman 图形。在穿上定制运动鞋（搭配专为表演而设计的手工制作的黑蓝色 Off-White™ 连身裤）之前，亚瑟小子穿着一双 Stan Smith 风格的全白运动鞋开始表演，然后换上在穿着 Air Jordan 4 结束演出之前，他穿上旱冰鞋，这是中场表演中最令人难忘的片段之一。由于这双鞋是专门为表演而手工制作的，因此不会向公众开放，但您可以在详细了解上面的内容，并在 YouTube 上重温整个欢乐的视觉和听觉奇观。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/usher-super-bowl-air-jordan-4-sneakers</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 15:47:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《星球大战：第一集——幽灵的威胁》将重返影院</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/star-wars-episode-1-the-phantom-menace-returning-to-theaters-info</link>
      <description><![CDATA[ 直到今天，《星球大战》仍然是最成功和最受欢迎的电影系列之一，总票房超过 103 亿美元。由于其成功，该系列产品已扩展到其他领域，包括电视、视频游戏、玩具，甚至精选服装。现在，这一切的开端电影《星球大战：前传 1：幽灵的威胁》正在重返影院。这部电影于 1999 年 5 月 19 日上映，重返影院庆祝其 25 周年。由著名电影公司编剧和导演据统计，《乔治·卢卡斯》第一集的全球票房收入超过 10 亿美元，以今天的标准来看，这仍然是一个了不起的、高于平均水平的壮举。此外，这部电影还包括伊万·麦克格雷格饰演的欧比旺·克诺比、利亚姆等人。尼森饰演奎刚·金、娜塔莉·波特曼饰演帕德梅·阿米达拉、杰克·劳埃德饰演达斯·维达、伊恩·麦克迪阿米德饰演谢夫·帕尔帕廷等。 《星球大战：前传 1：幽灵的威胁》以其视觉效果和引人入胜的原创故事情节而闻名，至今仍是电影界的奇迹。就在上个月，迪士尼+原创系列《星球大战：坏批次》的官方最终季预告片发布了。首演三集。 《星球大战：第一部曲：幽灵的威胁》将于 2024 年 5 月 3 日重返影院。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/star-wars-episode-1-the-phantom-menace-returning-to-theaters-info</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 15:46:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme 2024 春夏全系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/supreme-spring-summer-2024-full-collection</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/supreme-spring-summer-2024-full-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 15:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SF1OG 柏林时装周秀是对学年的怀旧探索</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/sf1og-berlin-fashion-week-show-dr-martens-recap-campaign</link>
      <description><![CDATA[新兴时尚品牌 SF1OG 展示了即将推出的 2024 年秋冬系列这家总部位于柏林的品牌成立于 2019 年，通过实验性设计突破创意界限，同时利用剩余材料手工制作服装，注重可持续发展的重要性，因而赢得了赞誉。该公司还以在非凡场所展示其系列产品而闻名，在标志性鞋履品牌 Dr. Martens 的支持下，其最新的 2024 秋冬时装秀在学校体育馆进行了展示。这一概念最初由参议院经济事务部授予，能源和公共企业以及时装理事会。 SF1OG 的创意总监 Rosa Marga Dahl 和选角总监 Kyra Sophie Wilhemseder 借鉴了前东德的个人学校经历，旨在通过节目的美学来超越几代人。时装秀结束后，Dahl 向其合作伙伴 Dr. Martens 解释道：“我们每个人都有很多关于学校的具体记忆。有的不好，有的好。但这是我们可以梦想并选择自己想成为的人的时候。”致力于丰富的故事讲述和对真实性的重视，决定在柏林米特的恩斯特·路透学校（位于资金不足的地区）进行展示—— - 旨在提供学校的不同视角。达尔解释说：“通过举办这次活动，也许有机会向学生展示学校新的一面，同时也让学校焕发出不同的光芒。”学校同意与该品牌合作，改变学生的生活方式当一名学生走秀而其他学生在观众席时，他们对自己的看法以及他们如何看待自己。在谈到该系列和选角时，她说：“我们不想让任何人真正扮演一个角色，我们试图找到实际上是我们想象中的角色的人。”SF1OG 的手工工艺方法贯穿于每个系列中，而这个版本是没有什么不同。这些服装通过引入百褶裙、领带和不均匀条纹衬衫，同时尝试纹理和体积，为典型的校服提供了现代、俏皮的风格——所有这些都与 Dr. Martens 的经典廓形相得益彰。秉承对可持续设计的持续承诺，每件单品均采用“大量古董和滞销面料”制成，例如重新利用的亚麻布、皮革和其他材料，这些材料也“参与了故事本身的讲述”。 SF1OG 的核心及其概念，与 Dr. Martens 所倡导的价值观保持一致。作为官方演出赞助商和长期支持者，该品牌与 SF1OG 团队密切合作，在现场创作内容，描绘了他们叛逆镜头下的一些才华和设计。在 Julius 拍摄的图库中查看演出亮点Pfeiffer 并由 OK LAH 制作。如需购买 FW24 系列，请访问 SF1OG 网站，或者访问 Dr. Martens 网站了解更多信息和最新合作。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/sf1og-berlin-fashion-week-show-dr-martens-recap-campaign</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 15:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲冠军联赛发布官方“EA SPORTS FC 24”终极球队球衣</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/uefa-champions-league-ea-sports-fc-24-ultimate-team-kit-release-info</link>
      <description><![CDATA[欧洲冠军联赛继续进行与 EA SPORTS 建立长期合作关系，为 FC 24 Ultimate Team 发布了最新的“UCL Glory”球衣。继去年的合作之后，本赛季的设计更新包括充满活力的色彩爆发以及标志性洋红色和青色色调中富有表现力的泼溅、彩虹色袖标以及标志性的星球标志，印在球衣正面的一颗较大的同色星星内。FC 24 Ultimate Team 还将让玩家有机会在整个赛季中通过获得选择来独特地定制自己的球队作为欧洲冠军联赛代名词的体育场配件。作为合作的最后一步，在收集“UCL Glory”球衣时，球员将参加抽奖，有机会赢得专属实体球衣，将大胆的风格带入欧冠联赛。欲了解更多信息，请立即访问欧足联网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/uefa-champions-league-ea-sports-fc-24-ultimate-team-kit-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 14:56:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国法官命令埃隆·马斯克在 SEC 推特调查中作证</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/elon-musk-testify-court-order-sec-twitter-probe</link>
      <description><![CDATA[一名美国法官命令埃隆·马斯克作为美国证券交易委员会的一部分作证，并且美国交易委员会对其 2022 年收购 Twitter 进行调查。该消息维持了马斯克于 12 月首次下令接受采访的决定。马斯克对该命令提出上诉，称 SEC 之前已经对他进行了两次采访，并且该组织正在骚扰他。 SEC 正在对马斯克以 440 亿美元收购 Twitter（现称为 X）的交易进行自己的调查。其调查涉及是否文书工作 马斯克在提交购买文件时违反了法律，而且如果他在交易期间所做的陈述属实的话。马斯克未能出席 9 月份的采访，然后拒绝重新安排。尽管他声称受到骚扰，美国证券交易委员会表示，它公布了与其调查相关的新文件，现在对这位科技企业家提出了更多问题。美国证券交易委员会和马斯克现在有一周的时间就作证的地点和时间达成一致。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/elon-musk-testify-court-order-sec-twitter-probe</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 14:50:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的一切都在下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/palace-skateboards-spring-2024-drop-3</link>
      <description><![CDATA[Palace Skateboards 携 2024 年春季系列第三周新品回归，不肯放过这一轮。继两周前发布了广泛的首个系列以及上周推出最新的 Crocs 合作款之后，这家总部位于伦敦的服装公司推出了从超毛茸茸的熊耳羊毛衫和帽子到圆点 Pertex 夹克，当然还有 Tri- Ferg 装饰的商品。熊耳服装在 Palace 最近的作品中占有一席之地——该品牌的 2023 年冬季系列以熊耳无檐小便帽为特色——在这里，棕熊风格的风格出现在三件羊毛衫上，即大胆的蓝色迷彩与奶油色和黑色配色一起迭代。 Pertex 夹克采用与本季早些时候发布的拉链连帽衫相同的图案，Fergus Purcell 著名的“Tri-Ferg”彭罗斯三角形装饰了六件连帽衫的胸前和背面。除了这些关键单品之外，此次发布的单品还包括重量级单品、粗条纹毛衣、带有各种条纹和格子图案的拼贴式纽扣上衣、Palace 熟悉的“Basically A Longsleeve”长袖 T 恤的新版本、短袖条纹衬衫和宽松棉布的三种配色带有内置腰带和脚踝系带的裤子。最后，三顶大胆品牌的卡车司机帽展现了加油站的时尚气息，是 Palace 正在推出的德克萨斯风格“Flexas”商品的一部分。您可以看到下面的一些款式。Palace 2024 年春季系列的第三款产品将于美国东部时间 2 月 16 日星期五上午 11 点在该品牌的官方网站上登陆店内和网上，并于 2 月 17 日星期六上午 11 点登陆日本。 Palace Japan 网站上的 JST。将于 2 月 17 日上午 11 点（美国中部时间）在“Palace_Skateboards”官方微信商店上架。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/palace-skateboards-spring-2024-drop-3</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 18:16:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>