<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Mar 2024 21:11:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>抢先预览 Air Jordan 2/3“Varsity Red”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-2-3-varsity-red-fd0383-161-release-info</link>
      <description><![CDATA[Jordan 品牌一次又一次地证明了这一点，因为一个剪影已经有几十年的历史了，但这并不意味着没有办法赋予它新的生命。多年来，Jumpman 团队利用 Air Jordan 系列的标志性元素打造出 Spizike 等独特的混合运动鞋。虽然铁杆粉丝并不总是对最终的设计感到满意，但不可否认的是，这些创作提供了一些独特的东西。 2024 年，Air Jordan 2/3 是最新推出的组合，今年早些时候推出了黑白配色。现在，第二双鞋已经上市，带来了 Air Jordan 2 的“大学红”风格- 由于 Off-White™ 的 Air Jordan 2 Low 等特别发布，人们对它太熟悉了。其新设计采用白色皮革鞋面，衬里、鞋舌品牌、鞋跟和中底后部饰有红色细节。在其他地方，中底的其余部分采用灰白色调，而橡胶外底则采用纯灰色。 截至撰写本文时，Jordan Brand 尚未确认全新 Air Jordan 2/3 的“大学红”迭代何时推出混合运动鞋即将发布。不过，目前预计将于今年夏天上架，作为该款式首次通过 Nike SNKRS 和指定零售商推出的一部分，售价为 160 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Kicksa luo luo (@kicksdong) 分享的帖子&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-2-3-varsity-red-fd0383-161-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 21:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4Batz 邀请 Drake 进行“第二幕：date @ 8 remix”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/4batz-x-drake-act-ii-date-at-8-remix-single-stream</link>
      <description><![CDATA[4Batz 让 Drake 参与混音。在询问粉丝“你们想要谁的混音版”之后，这位新兴艺术家让 6 God 跳上病毒式的“act ii: date @ 8”曲目，吐出一些流畅的小节。“我会来滑过 8下午 / 给你的 DM 发一条短信 / 五块钱买你该死的头发 / 两块钱买你该死的指甲 / 你的鞋子穿完了 / 所以我又给你买了一双,“4Batz 在副歌部分滑动。德雷克在第二节突然出现，改变了节奏。 “你是怎么得到所有这些身体和脸的？/他们在克莱科提供什么样的水？/听我说话，这不是DNA，h ** /准备好弹出，但我们必须低调/我真的必须冷静下来/“因为我最终会像游戏节目一样陷入危险。”根据官方新闻稿，“德雷克在与 4batz 会面后准备好了他的诗句。”“你们都收听，蝙蝠侠和崔兹！ 4Batz 分享道：“这首歌将会改变世界。”4Batz 本周在 Instagram 上发布了以下视频，该视频围绕他整周都在调侃的混音版进行了大肆宣传。在 Instagram 上查看这篇文章由 4batz (@4batzz) 分享的帖子，立即在 Spotify 和 Apple Music 上将 Drake 混音串流到 4Batz 的“act ii: date @ 8”。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/4batz-x-drake-act-ii-date-at-8-remix-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 20:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>川久保玲邀请 Charles Jeffrey LOVERBOY 推出特别系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/rei-kawakubo-charles-jeffrey-loverboy-dover-street-market</link>
      <description><![CDATA[以其前卫品牌 Comme des Garçons 和国际商店而闻名多佛街市场 (Dover Street Market) 川久保玲 (Rei Kawakubo) 无疑是时尚史上最重要的人物之一，这位 81 岁高龄的日本设计师仍在力挽狂澜。鉴于她享有盛誉的声誉和众所周知的难以捉摸的地位，很荣幸能见到这位设计师，更不用说她就任何类型的设计工作与她联系。嗯，这就是 Charles Jeffrey LOVERBOY 的例子，川久保玲邀请设计师创作了一个新的庆祝系列。川久保玲邀请这位英国设计师为 2024 年 10 月 CdG 贸易博物馆的重新开放和 2024 年 4 月推出的巴黎多佛街市场。在这个特殊系列中，这位英国设计师用英国羊毛和意大利棉制成了引人注目的精美西装，通过格子呢孔、分层帆布、过度曝光的颜色、贴花圆点补丁和磨损边缘展现出有趣的性格。在胸针、苏格兰短裙别针和狗牌项链上都能看到设计师的“LOVERBOY 生物”。该特别系列将在商店的“川久保玲策展”部分展示，该部分还将展示川久保玲选择的其他设计师和单品。查看上面画廊中的系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/rei-kawakubo-charles-jeffrey-loverboy-dover-street-market</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 20:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas YEEZY BOOST 350 V2 “Flax” 再次补货</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/adidas-yeezy-boost-350-v2-flax-fx9028-release-date</link>
      <description><![CDATA[adidas 的 YEEZY 产品最近刚刚回归，作为品牌继续出售剩余库存。然而，随着 Ye 分享了他对此举的不满，最近发布的 adidas YEEZY BOOST 350 V2“Steel Grey” 在首次发售后的一周内仍然有完整尺寸的发售。尽管出现了混乱，但展会必须继续，阿迪达斯将于下周推出更多产品，包括阿迪达斯 YEEZY BOOST 350 V2“Flax”的第二次补货。阿迪达斯 YEEZY BOOST 350 V2 的“Flax”版本于 2020 年首次上架，仅限亚洲和非洲地区发行。此后，它于 2022 年 9 月下旬在全球发布，并于 2024 年第二次回归。这种再熟悉不过的设计再次亮相，重新设计的 Primeknit 鞋面带有其标志性的黄色“Flax”色调和后染色的单丝侧条纹也被编织到鞋面中。与往常一样，以舒适为导向的 BOOST 中底为运动鞋提供支撑，并以半透明黄色包裹，以完成外观。 adidas YEEZY BOOST 350 V2 “Flax” 将于 3 月 11 日上午 11 点再次回归EDT 通过 adidas 确认抽奖，起始价格为 230 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/adidas-yeezy-boost-350-v2-flax-fx9028-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 19:59:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Outlandish 和 Pingora 通过全新哈德逊河谷包庆祝 Lenape 民族的遗产</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/outlandish-pingora-lenape-center-hudson-valley-lucid-13-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[布鲁克林徒步品牌 Outlandish 与 Utah 合作运动装备品牌 Pingora 打造了 Hudson Valley Lucid 13 Pack：一款徒步包，旨在庆祝 Lenape Nation 作为 Lenapehoking 的第一批居民和看护者的遗产。该包配备符合人体工程学的背带、耐用的尼龙 210D 防撕裂材料和可调节肩带上刻有大约 3,000 至 5,000 年前特拉华河山脊上的勒纳佩人绘制的岩画。该雕刻是已发现的最大的莱纳佩岩画，上面有蜥蜴、蜻蜓、鹿、熊、持弓男子、新月和萨满的插图。我们还在这里，”拉马波·莱纳佩民族的成员奎鲍威尔在一份声明中说，他后来成为该项目深思熟虑的合作者。 “我们是山民，有时也被称为非洲土著部落等。”该部落是勒纳佩人的一个子类别，其土地以前从纽约州奥尔巴尼一直延伸到新泽西州拉里坦河北部。如今，勒纳佩人在拉马波斯山脉山麓、新墨西哥州边界上占据了半径七英里的范围。约克和新泽西州。“尊重自然是最重要的元素——我们如何看待自然，以此作为让自己变得更好的一种方式，”在竞选活动中徒步旅行时为这款包做模特的鲍威尔补充道。 “例如，学习像河流一样流动。不要试图逆流而上。走到哪里就去哪里，充分利用你登陆的地方。”Outlandish 补充道，“希望该产品能够在帮助方面发挥一点作用。”纽约人在探索他们最初关心的风景时，将 Lenape 艺术、讲故事和遗产发扬光大。“Hudson Valley Lucid 13 Pack 将在未来几天内通过 Outlandish 在线购买。该包的所有收益都将惠及 Lenape 中心。请参阅上面图库中的设计。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/outlandish-pingora-lenape-center-hudson-valley-lucid-13-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 19:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Invader 可能正在为 2024 年巴黎奥运会筹划新的参与性游戏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/invader-may-be-planning-new-participatory-game-for-2024-paris-olympics</link>
      <description><![CDATA[最初发布于 Hypeart.com 街角商店上方，烟囱上方，桥下各种流行文化偶像的小型（有时是大型）马赛克人物被重新想象为复古风格的艺术品，让人想起 Tomohiro Nishikado 的《太空入侵者》（Space Invaders，1978）街机游戏。这当然是难以捉摸的法国艺术家 Invader 的作品，在过去的 20 年里，他的印记不仅仅触及了他的祖国。全世界估计有 4,000 起此类入侵事件。随着时间的推移，入侵者的标志性马赛克几乎已经成为巴黎市的代名词，就像法国首都的奥斯曼风格建筑一样。据美联社报道，有传言称《Invader》正准备增加一系列新的入侵，以配合 2024 年巴黎夏季奥运会。就像他广受欢迎的 Flash Invaders 可下载应用程序一样，我们鼓励用户拍摄新的和现有的入侵照片，以得分并在超过 360,000 名玩家的排行榜上排名。 Invader 的真名是 Franck Slama，最近在蓬皮杜中心的一根蓝色管道上安装了他在巴黎的第 1,500 次入侵，标志着他职业生涯的一个里程碑。虽然艺术家本人尚未就奥运会发表正式声明，但美术杂志编辑法布里斯·布斯托等粉丝相信，“他（入侵者）无疑会以不同的方式入侵奥运会。我几乎可以肯定。”巴黎夏季奥运会将于 2024 年 7 月 26 日至 8 月 11 日举行。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/invader-may-be-planning-new-participatory-game-for-2024-paris-olympics</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 19:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jordan Brand 推出 Jordan Wings 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-1-wings-release-date-price</link>
      <description><![CDATA[更新：上个月意大利制造的 Air Jordan 1 高点和低点售价高达 975 美元的价格引起了运动鞋界的热议。现在，经过对可能发布的产品进行多次讨论后，Jordan Brand 正式推出了 Jordan Wings 系列。该系列被称为“迄今为止最巅峰的产品表达”，以意大利制作的奢华外观重新演绎了历史设计，超越了传统设计的范畴。 Air Jordan 1 与服装和配饰相得益彰。再次看看运动鞋，四种设计——包括两种低帮和两种高帮——已经组合在一起。其中三款采用全粒面意大利皮革，而黑色高帮则采用带毛意大利皮革。除此之外，厚重的缎面衬里和足部贴合泡沫强调了每双鞋的舒适度。其他细节包括编号鞋舌、衣领处压印的 Wings 标志、缎面和皮革鞋垫选项以及四套带有金属金色肩带的蕾丝套装。从服装上看，迈克尔·乔丹历史上的特殊时刻都被捕捉到了。 Jordan Wings 运动夹克和裤子均采用优质尼龙饰面和 Air Jordan 字母提花图案，向 Jordan 独特的热身套装致敬。至于乔丹之翼照片毛衣，它重述了乔丹在芝加哥公牛队首场比赛中首次公开的照片的故事。除此之外，羊绒混纺斗篷、优质抓绒连帽衫、奢华校队夹克和黄油色小羊皮短裤都是额外的亮点。这还不是全部——每件 Jordan Wings Knot 毛衣都从 NBA 球网汲取灵感，耗时 7 小时手工缝制而成。主题 T 恤加入该系列，其中包括特殊的系扣领衬衫、超大廓形套头衫、运动风长裤、皮裤、字母提花短裤、小羊皮半身裙和小羊皮文胸。配饰采用同样的意大利制造工艺，使该系列更加完整。光滑的意大利小牛皮卡夹和小羊皮行李袋也同样如此。 Jordan Wings Pouch 也采用小牛皮，而 Jordan Wings Bucket Hat 有黑色、白色和橙色可供选择，Jordan Brand 指出，乔丹本人抓住了所有颜色的单品。乔丹历史的另一段历史与乔丹之翼二指戒指有关，其镀金黄铜结构向乔丹在比赛日用胶带粘住的手指致敬。最后但并非最不重要的一点是，镀金黄铜钥匙扣和全丝 Jordan Wings 围巾为这一高端系列画上点睛之笔。据称，Jordan Wings 系列将在大中华区限量发售，并在北京举办了独家发售。原创故事：Jordan Brand 将于 2024 年推出迄今为止最优质的 Air Jordan 1 版本——Air Jordan 1“Wings”系列。“Wings”采用完全意大利制造的皮革制成。发布的产品拥有 Jordan Brand 有史以来最高的建议零售价：Air Jordan 1 High 为 975 美元，Air Jordan 1 Low 为 875 美元。首次传言是在 2023 年底，“Wings”最初被认为的建议零售价在 1,300 美元之间美元和 1,500 美元，直到最近的报告显示其价格略低，但仍然很高。从 Matt“Corporate Got Em”Tomamichel 的照片中可以看出，“Wings”共有三种款式：全白高帮鞋和带有毛边的低帮鞋，展示其优质皮革结构，以及配备了带有“法国蓝”旋风和常规边缘。所有鞋款似乎都有一个特殊的球翼鞋舌标签，上面印有“意大利制造”字样，这是对其结构的致敬，也可能是对 Air Jordan 2 的致敬，后者在鞋身上突出地印有球翼标志。鞋舌最初于 1986 年在意大利生产。围绕“Wings”的 2023 年谣言指出了六种配色（三种高，三种低），尽管所谓的剩余颜色尚未透露。市场对这款高价鞋款的反应值得关注，2014 年，Jordan Brand 发布了不太受欢迎的 Air Jordan Shine，这是一款以 Air Jordan 1 为灵感的鞋款，采用优质皮革，鞋面采用类似 Bottega Veneta 的编织方式，售价 400 美元美元价格标签。另一方面，该品牌在 2015 年、2016 年和 2017 年与 Don C 的 650 美元 Just Don x Air Jordan 2 合作系列以及 2020 年的 Dior x Air Jordan 1 系列中取得了成功，其中高帮售价为 2,200 美元，低帮售价为 2,000 美元。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-1-wings-release-date-price</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 19:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威利·诺里斯 (Willie Norris) 演绎 2024 秋冬系列《Outlier》，塑造生活中混乱的一天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/willie-norris-for-outlier-fw24-fall-winter-2024-collection-images</link>
      <description><![CDATA[在 Outlier 中，Willie Norris 的 IDEAS 系列是探索性时尚对话的孵化器：2023 年秋季，这位实验时尚家推出了一个通过乳胶假肢变得逼真的外星系列；这位充满好奇心的梦想家为 2024 年春季打造了一款植根于逃避现实的衣柜。现在，Norris 的 IDEAS 系列在第七次迭代中推出了 2024 年秋冬宣言：生活中的时尚一天，名为“肮脏的肮脏工作”。该系列向“穿衣服时真正肮脏的苦差事”致敬。为优先考虑“逃避和赋权”的任务提供解决方案。该系列的名称源自艺术家 Yuki James 的 Midjourney 肖像，Norris 在造型 8 中将其放在背心上。Bubble_T Collective 联合创始人 Nick Anderson 为这件作品做模特，化着冷淡妆容。 “一觉醒来，好冷啊！” Norris 惊叹道。 在 Instagram 上查看此帖子 Outlier (@outlier) 分享的帖子与之前的 IDEAS 输出一样，设计师的最新作品在“不可能的跑道”上与世界见面。过去几季，Outlier 的作品都出现在虚拟的时装秀上，例如该品牌的设计工作室、纽约人行横道和跑步机，而这个系列的秀场则是一个蓝色的建筑区，隐藏在网状包裹的结构中。除了安德森之外，还有其他七位模特——时尚编辑造型师伊恩·布拉德利 (Ian Bradley)、作家、喜剧演员兼演员朱利奥·托雷斯 (Julio Torres) 和 DJ 奥斯卡·努涅斯 (Oscar Nunez) 均以七种造型亮相，记录了他们从早上醒来到晚上戴着绿色腕带和粘液发型进入想象中的俱乐部的一天Norris 最新的 Outlier 收获是量身定制的“Come With Me”，被描述为“胶囊集合”。 Bradley 打开了生产线，穿着棉质平角内裤，裹着由 Outlier 的 Injectexted Linen 纺织品制成的隔热被子，就好像他真的从床上跳起来一样。他后来的服装包括宝蓝色灯芯绒哈林顿夹克和羊毛尼龙塔夫绸制成的运动服，其灵感来自于他自己的个人衣柜。每件作品都属于该系列行程中的一个单独章节。与此同时，Torres 的运动图形作品带有来自 IDEAS 系列长期合作者 Zak Krevitt 的艺术作品，而 Nunez 的造型集“怪异”、“性感”和“甜美”于一身：最值得注意的是，他穿着一件灯芯绒外套衬衫，既防水又轻便，采用宽松的麻棉结构。贯穿始终，柠檬绿的色调暗示着该系列的宏伟结局：去俱乐部的长袖和涂有荧光胶的工装裤（激起人们对玛丽·凯特和阿什利·奥尔森等人在 2004 年儿童选择奖上被“瘦身”的怀念）。在诺里斯的世界里，有营地，也有秩序：在霓虹灯和冷酷的魅力之间，她精心打造了一个多功能的衣柜，里面有实验性的、材料驱动的和功能性的服装。探索上面画廊中的系列。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/willie-norris-for-outlier-fw24-fall-winter-2024-collection-images</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 18:02:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先预览另一款 Sporty & Rich x adidas 联名款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/sporty-rich-adidas-sl72-collab-images</link>
      <description><![CDATA[运动型&amp;运动型Rich 正在增加其与阿迪达斯合作的档案。该生活方式品牌已经拥有大量 adidas Samba 款式，现在又将其风格融入到另一款典藏运动鞋 adidas SL72 中。这款运动鞋采用蓝色和黄色配色，蓝色占据了大部分轮廓，而运动鞋的三条纹和其他细节采用亮黄色。“SL72 采用瑞典风格的配色，向我一半的瑞典血统致敬。”Sporty &amp; Rich 创始人 Emily Oberg 在 Instagram 帖子中写道。纹理鞋面采用尼龙、绒面革和皮革混合材质。白色运动型 &amp;三条纹顶部印有丰富的标志，中底上印有阿迪达斯标志。在 Instagram 上查看此帖子艾米丽·奥伯格 (@emilyoberg) 分享的帖子“对阿迪达斯以及他们对我们这个品牌的信任表示无限的感谢。不确定我所做的一切值得这一生，但我正在实现我母亲的梦想，我对我们所取得的成就和我所获得的机会感到无比自豪和高兴。”运动型Rich x adidas SL72 尚未公布。请继续关注 Hypebeast，了解有关运动鞋的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/sporty-rich-adidas-sl72-collab-images</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 17:45:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jil Sander 2024 春夏广告大片着眼当下</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/jil-sander-ss24-campaign</link>
      <description><![CDATA[无论季节还是年份，Lucie 和 Luke Meier 的愿景Jil Sander 始终致力于执行坚定不移的阶级理念。最近，设计师们在米兰时装周上展示了该品牌的最新系列，证明了超大廓形、雕刻图案和圆润边缘。该品牌以此活动为基础，发布了全新 2024 年春夏广告大片。在视觉效果上，这对夫妇抛开过去和未来，决定全心全意关注当下。理所当然，这就是其当代愿景不断发展的地方，因此其意图是有道理的。但为了将这一愿景变为现实，两人寻求了英国艺术家兼摄影师杰克·戴维森 (Jack Davison) 的帮助，在西班牙加那利群岛拍摄此次广告大片。视觉效果凸显了本季女装和男装简洁、雕塑感十足的设计，强调了该品牌优雅的前瞻性愿景。“我们很高兴杰克·戴维森 (Jack Davison) 诠释我们的作品”，Lucie 和 Luke Meier 说道。 “他的摄影同时是敏锐的、深情的和异想天开的；他对光线、构图和细节的感觉非常出色。他捕捉了日常生活中本能和形式、视觉和触觉、表面和触觉的瞬间。深度找到了平衡和表达。我们深深欣赏并与我们所做的事情产生共鸣的品质。“看看上面画廊中的新活动。 Jil Sander 的 SS24 系列现已在实体店和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/jil-sander-ss24-campaign</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 17:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿丽亚娜格兰德回归“永恒的阳光”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/ariana-grande-eternal-sunshine-album-stream</link>
      <description><![CDATA[爱莉安娜·格兰德 (Ariana Grande) 在永恒的阳光下飘逸地重返地球——她的第一部完整长片该项目自 2020 年开始启动。作为她的第七张录音室专辑，这位女歌手与他人共同制作了整张专辑《永恒的阳光》。专辑共 13 首曲目，时长 35 分钟，其中只有一首来自 Grande 的祖母（她称之为 Nonna）。大多数曲目的长度约为两分半钟，Grande 融合了流行、浩室和 R&amp; 音乐，永恒的阳光;B 受到各个音乐时代的影响 – 为该项目的每首独特曲目注入内省和反思。该项目中唯一共享的单曲 Grande – 其名称源于 2004 年金·凯瑞和凯特·温斯莱特主演的科幻爱情片《永恒的阳光》一尘不染的心灵——是“是的，然后？”这标志着这位歌手备受期待的回归舞台。今天，她还分享了《我们不能成为朋友》的音乐视频，该视频讲述了与 2004 年电影类似的故事 - 她异想天开、诙谐的审美观以及埃文·彼得斯作为她的爱人诺娜以一些合理的建议结束了专辑“平凡的事情”：“永远不要在没有亲吻晚安的情况下上床睡觉。这是最糟糕的事情。永远不要这样做，”她开始说道。“如果你做不到——如果你觉得这样做不舒服——那么你就来错地方了。出去吧。”现在到处播放 Ariana Grande 永恒的阳光。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/ariana-grande-eternal-sunshine-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 16:27:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Carhartt WIP 推出 SS24 Field & Craft 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/carhartt-wip-ss24-field-craft-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在扩展工作服的脉络中，Carhartt 的 WIP 系列以其核心而闻名以更适合日常穿着的更优质方式向世界展现个性。尽管该品牌已经开始随着天气变化发布服装，但 Carhartt WIP 仍将继续推出 2024 年春夏产品组合，推出全新 Field &amp; 男装系列。 Craft 系列。这是该品牌第二个 2024 春夏系列，最新单品融入了 WIP 融合实用主义和工装美学的风格。但新系列中最引人注目的是一些经过改造的经典单品，它们采用中等重量的涤棉斜纹布结构。具体来说，您会发现宽松的短袖工艺衬衫、短裤和长裤，并辅以纯棕色和钢蓝色色调。除此之外，其他亮点单品还包括以 Harrington 廓形为灵感的 Module Script 夹克、Otley Bomber 和拼色针织 L/S Kendricks Polo 衫。无论具体哪款服装，推动该系列发展的还有永恒的军事灵感美学。在该系列的其他产品中，您会发现各种夹克，包括实用单品和派克大衣、裤子和裙子的工装裤、纽扣上衣等。看看上面画廊中的产品。Carhartt WIP 的 SS24 Field &amp; 2019 春夏系列工艺品系列现已在店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/carhartt-wip-ss24-field-craft-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 15:44:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOAH 推出最新 SS24 产品 – 与 Lavenham 合作完成</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/noah-spring-summer-2024-march-drop-lavenham-collab-lookbook-ss24-release-info</link>
      <description><![CDATA[NOAH 推出了最新的春季/Summer 2024 系列和色彩缤纷、迷人的产品让这个总部位于纽约的品牌融合了意大利和英国的影响。该系列的最前沿是与 Lavenham 的另一款纯色（条纹）合作，二人联手为三月新品推出一些个性十足的外套款式。Madras Sack 夹克采用柔和的格子图案，在服装中脱颖而出。 。这款棉质西装外套采用非结构化、超大尺寸，采用专为 NOAH 设计的定制亚麻马德拉斯面料于意大利精制而成。缺角翻领和拼贴口袋完善了精致而宽敞的设计。这款夹克搭配双褶马德拉斯长裤，图案和颜色相同，也采用相同的定制意大利亚麻制成。Lavenham 加入了一系列明亮色调和大胆印花的外套单品。 NOAH x Lavenham Denham 夹克在英国萨福克制作而成，采用 Lavenham 标志性的菱形绗缝设计。这款个性夹克采用全身普罗旺斯印花，是一款完美的“准备”单品，在 NOAH 著名的夹克廓形上采用了更轻盈的设计。腰部饰有贴袋，袖子上印有刺绣徽标。此外，Lavenham 为该系列推出了一款全新连帽夹克款式。与 Denham 夹克一样，NOAH x Lavenham 连帽夹克也采用 Lavenham 的菱形绗缝面料，腰部设有贴袋，袖子处饰有精致的联名刺绣。查看上方图库中的造型手册，选购 NOAH 的全套春夏系列NOAH 官方网上商店推出 2024 年系列与 Lavenham 合作款。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/noah-spring-summer-2024-march-drop-lavenham-collab-lookbook-ss24-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 15:33:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX Archives 中的一切都将掉落</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/hbx-archives-week-10-new-balanace-aime-leon-dore-neighborhood-info</link>
      <description><![CDATA[继上一个版本之后，具有多HBX Archives 回归 WTAPS 口袋衬衫夹克，带来各种令人垂涎的鞋类、服装、配饰和收藏品。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从时尚和街头服饰世界采购独特单品的首选之地。从 Gucci 和 Stone Island 到 sacai 和 Burberry 等品牌，HBX Archives 都会在其在线网上商店中寻找过去的有趣单品进行销售。 本周的热门鞋履款式包括 New Balance 等令人惊叹的运动鞋、从 Alexander McQueen 的前卫厚底鞋到 Gucci 的复古华丽 Peyton 乐福鞋。从精选款式中，最引人注目的款式是“棕色”的 Aimé Leon Dore x New Balance 550。鞋款采用毛茸茸的绒面革鞋面，鞋舌标签、鞋垫和旋转上均饰有联名款，而略带黄色的外底增强了其复古魅力。至于服装，选择包括低调的主打单品，例如来自 NEIGHBORHOOD 的素色系扣衬衫、WTAPS 等极简主义夹克，到渡边淳弥 (Junya Watanabe) 的 Sarouel 牛仔裤等古怪单品。配饰部分包括奢华的设计师眼镜和手袋。精选系列中的佼佼者包括 Valentino Vlogo Moon Hobo 包、Burberry TB 红色皮包、Saint Laurent 字母图案太阳镜和山本耀司 (Yohji Yamamoto) 的 YY5010 圆形太阳镜。收藏品中的亮点是来自当代艺术家的两件罕见的乙烯基雕塑。第一个是 Joan Cornellà 的 Fwen Club SEIBWOZ（超级 FWEN 版），它配有粉色和夜光大脑部件。另一款是 Juce Gace 的 MIGHTY JAXX 乙烯基玩偶“木头觉醒”经典版乙烯基玩偶，以《匹诺曹历险记》为特色。每周，Hypebeast 都会继续预览 HBX Archives 中发布的版本，为您提供获得手办的最佳机会。稀有且受追捧的作品。查看上面 HBX Archives 上发布的所有内容，并从东部标准时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多商品。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/hbx-archives-week-10-new-balanace-aime-leon-dore-neighborhood-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 13:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Goldmund 价值 300,000 美元的扬声器正在重新定义豪华音响</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/goldmunds-300000-speakers-are-redefining-luxury-audio</link>
      <description><![CDATA[Goldmund 的目标是通过其新推出的产品“重新定义无线扬声器的可能性” Asteria、Rhea 和 Theia 是受希腊神话启发的三款扬声器，它们既是聆听设备，也是艺术品。这家瑞士公司以其豪华音频资历而闻名，希望其新扬声器能够将无线音频带入新的维度。他们的声音和设计（事实上，还有价格）。那些看起来超凡脱俗的扬声器看起来像是斯坦利·库布里克电影中的东西——尽管如此，它们比一张电影票要贵很多钱，因为该套件中最便宜的起价为 95,000 美元。每个扬声器均采用银灰色铝合金精心制成，并配有完美匹配的格栅。整个扬声器均采用铝材，垂直和边缘外壳面板均采用经过精心微喷砂处理的铝材制成与扬声器的水平内部面板形成鲜明对比，内部面板采用拉丝铝制成。材料组合形成微妙的对比，对细节的关注增添了扬声器的“艺术品”资格。与其他 Goldmund 扬声器一样，Asteria、Rhea 和 Theia 均采用该品牌专有的“Proteus LS”技术，该技术采用先进的数学模型可以测量从外壳形状到盒子边缘衍射的所有内容，以提供最有效和最有影响力的声音轮廓。此外，每款新扬声器均配备了该品牌的另外两项专有技术，其中一项被称为“Leonardo”，用于校正相位失真，以进一步确保为用户提供最佳声音，而另一种则被称为“机械” “接地”有助于消除振动，以实现尽可能低的共振。总而言之，这三款新扬声器都经过了从内到外的考虑，它们的外观既美观又具有技术声音实力。该系列中最便宜的（如果你可以这样称呼它的话）Asteria，由一个600 瓦 Telos 放大器，频率响应范围为 34.5 Hz 至 25 kHz。在中间，Rhea 的功率略有增加，高达 650 瓦，频率响应范围为 26.5 Hz 至 25 kHz。 Theia 是该品牌的“三巨头中的巅峰之作”，具有 875 瓦的巨大放大功率，频率响应范围更宽，为 21 HZ 至 25 kHz。 在定价方面，Asteria 售价为 89,000 英镑英镑/95,000 美元；瑞亚号 137,000 英镑/150,000 美元； Theia 的售价为 275,000 英镑/300,000 美元。这些扬声器按每对定价，并且每个扬声器都装在定制的航空箱中以提供保护。而且，如果您需要进一步的说服力，它们是有源扬声器，这意味着您无需担心花费额外的钱购买放大器来为其供电。单击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/goldmunds-300000-speakers-are-redefining-luxury-audio</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 13:35:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>