<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 21:14:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A.P.C. 和 Jessica Ogden 从蝴蝶中汲取灵感，推出第 26 轮拼被系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/apc-paris-jessica-ogden-quilt-collection-round-26-release-info</link>
      <description><![CDATA[A.P.C. 与纺织艺术家 Jessica Ogden 合作，继续推行重复使用计划，将品牌之前系列中的面料升级再造，制作出独一无二的手工被子。作为正在进行的项目的第 26 期，Ogden 和 A.P.C. 创始人 Jean Touitou 继续共同探索非传统被子风格，深入研究蝴蝶翅膀的独特色调和图案。该系列细分为七组，与自然蝴蝶色调相一致，每个模型名称都反映了特定的蝴蝶种类。热带宣传活动图像将绗缝床罩和靠垫转换为牙买加的照片，奥格登的家人于 20 世纪 60 年代末在那里工作。当时，奥格登的祖母为她母亲所在的以社区为中心的组织绘制了一系列以蝴蝶为主题的贺卡。正是这个个人故事成为了新系列的基础。在整个系列中，蝴蝶的抽象形状可以通过几何绗缝图案来解读。每种色调都有独特的感觉，一组由柔和的中性色组成，另一组由对比鲜明的蓝色和花卉图案组成，而在其他地方，灰度色调则以大胆的红色点缀。A.P.C. Jessica Ogden Quilt Collection 第 26 轮现已在 A.P.C. 的网上商店和该品牌的实体店发售。  单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/apc-paris-jessica-ogden-quilt-collection-round-26-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 20:49:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>anaiis 的《anaiis and Grupo Cosmo》EP 是全球影响力的生动融合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/anaiis-and-grupo-cosmo-ep</link>
      <description><![CDATA[法国塞内加尔艺术家anaiis在旧金山湾区长大，在纽约市上学，目前居住在伦敦，她在创作艺术时从无国界的丰富多彩的艺术中汲取灵感，她的最新项目——anaiis and Grupo Cosmo EP——从巴西和委内瑞拉汲取灵感，即摇滚、波萨诺瓦和70年代迷幻音乐的鲜明融合。该项目与Grupo Cosmo以及巴西艺术家Sessa和Luedji合作创作，探索了主题多种多样，从黑人身份到自然界之美和母性。据 anaiis 说，这种精神是通过在场并以模拟方式工作来捕捉的，不需要现代技术。“我们在海滩上度过了好几天，一起吃饭、讲故事，一起创作，”她说。“每首歌都是现场录制到磁带上的，没有电脑，一周后，我们就有了一张真正捕捉到当时精神的专辑。”“Honeydew”是该项目的核心和主打单曲，深入探讨了母亲的经历，而“B.P.E”则是对全球解放运动和黑人身份的致敬。在 anaiis 和 Grupo Cosmo 的七首曲目中，听众们将经历一场感人肺腑的旅程——在 anaiis 温柔而有力的触觉的引导下，他们将踏上旅程。为了配合该项目的发布，anaiis 为“B.P.E.”制作了一个视频。就像 EP 本身一样，它是用模拟胶片拍摄的。 “我希望这部电影能够探索传统和文化如何以这种非常普遍和标志性的方式传承下来，同时也让观众感到快乐。这首歌是对黑人的颂扬，对我来说，重要的是这部电影捕捉到了我们作为一个集体的精神力量，”她说。立即播放 anaiis 和 Grupo Cosmo。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/anaiis-and-grupo-cosmo-ep</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登纽约新店开业，首家美国咖啡馆、巧克力店等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57-street-temporary-store-open-cafe-chocolate-shop-info</link>
      <description><![CDATA[在路易威登的纽约旗舰店进行为期多年的翻新的同时，这家法国时装公司已将其曼哈顿主要前哨暂时迁入 57 街对面的一座五层装饰艺术风格的建筑中。该品牌称该地点为“零售、文化和美食的新基石”。确实如此：一进门，宽敞的中庭就矗立着与 OMA 的 Shohei Shigematsu 共同开发的 Courrier Lozine 90 行李箱雕塑，这些雕塑高耸于每层楼的新 Louis Vuitton 咖啡馆、巧克力店、烹饪概念和独家胶囊系列之上，几乎触及天花板。这是这里的布局：皮革制品占据了一楼，女装占据了二楼，男装占据了三楼。四楼是巧克力店和 Le Café Louis Vuitton，而五楼则设有私人零售休息室和该品牌的家居用品系列。值得注意的是，在所有五层楼中，Louis Vuitton 都创作了超大型壁画，庆祝其与一些最具影响力的艺术家的合作，包括与 Richard Prince、Yayoi Kusama、Supreme、Takashi Murakami 和 Stephen Sprouse 的合作。四楼的咖啡馆是美国第一家开业的咖啡馆，两个月以来的预订已经一空。著名厨师 Christophe Ballanca 和 Mary George（在法国厨师 Arnaud Donckele 和 Maxime Frédéric 的指导下，他们曾开设了路易威登的 Saint-Tropez 餐厅）是这一最新烹饪理念的幕后推手。他们的菜单包括印有花卉 Monogram 图案的龙虾和松露馄饨、装满时令食材的 Damier 馅饼、法式烤面包三明治、LV 汉堡等。时尚美食家会喜欢看到该品牌的标志俏皮地嵌入几乎每一道菜中。该空间本身设有主餐厅、酒吧和阅读区，共有 70 个座位。墙壁上是 LV 自己的图书馆（由编辑兼策展人 Ian Luna 负责），用餐期间可以直接从书架上购买 600 多本书；桌子上摆放着路易威登自己的盘子，楼上也可以购买。这家巧克力店也是路易威登在美国的第一家巧克力店。在巴黎、新加坡和上海取得成功后，路易·威登的 Le Chocolat Maxime Frédéric 正式跨越大西洋，提供一系列经典巧克力棒、榛子糖果和可功能的薇薇安形状音乐盒（是的，不知何故完全由巧克力制成）。这家店可能是临时的，但它肯定会给人留下持久的印象。在上面的图片中查看 Louis Vuitton 的新店，并从 11 月 15 日起在以下地址亲自查看空间。Louis Vuitton New York6 E. 57th StreetNew York, NY 10022单击此处在 Hypebeast 查看完整图片]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57-street-temporary-store-open-cafe-chocolate-shop-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:23:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kevin Klamminger 在 Unit 采取“普罗米修斯式方法”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kevin-klamminger-promethean-approach-unit-london</link>
      <description><![CDATA[奥地利艺术家 Kevin Klamminger 即将以全新个展首次亮相 Unit。通过展示绘画和铅笔作品，Klamminger 探索了当意识和潜意识发生碰撞时会发生什么。Promethean Approach 由丰富的橙色、黄色和红色的日落色调融合在一起——创造了一种戏剧性的光影效果，反映了艺术家对对立的主题兴趣。马、蝴蝶、盾牌和长矛作为视觉线索出现，将观众拉入一场意义构建的游戏，增加了这种紧张感。克拉明格的作品中充满了讽刺意味，他调侃英雄象征的荒谬性，就像他画中的肌肉发达的马一样。艺术家被动物健壮的体格和焦虑的天性所吸引，这种紧张感在《来，见，被》中得到了最好的体现。两位百夫长在海滩上发生冲突，而他们的坐骑纤维状的脖子弯曲扭动，变成了一个怪诞的解剖学研究。艺术家没有采取预先思考的方法，而是倾向于直觉的创作过程，让这些具象元素溢出到画布上，经常“毫无预兆地”出现，正如画廊所说“克拉明格认为，对自己的形象进行心理分析会打开太多的门，而这些门他不一定想通过。”展览既破碎又和谐，孕育了一个富有想象力的空间，拒绝简单的解释，但又以俏皮的方式邀请他们。普罗米修斯的方法将在 Unit 展出至 2024 年 12 月 8 日。Unit3 Hanover SquareLondon W1S 1HD点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kevin-klamminger-promethean-approach-unit-london</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:20:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艺术家们揭秘“不可思议的可爱”的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/uncanny-cuteness-group-exhibition-tang-contemporary-art-singapore</link>
      <description><![CDATA[可爱风潮席卷全球。无论是像 Hello Kitty 这样深受喜爱的偶像，还是睁大眼睛的超扁平人物，还是网络新星 Moo Deng，很明显，这种普遍存在的审美已经成为一种文化力量。这种可爱的力量是新加坡唐人当代艺术中心新一届群展的核心思想，艺术家们齐聚一堂，探索普遍魅力的推拉力。《不可思议的可爱》探讨了圆形图形和柔和色彩的视觉语言如何演变为理解身份、消费和政治信息的有力媒介。展览展出了 Arkiv Vilmansa、Dennis Osadebe、Jonathan Hadipranata、Ruo-Hsin Wu、Tania Marmolejo、Yasuhito Kawasaki、Yokoteen 和 Mie Olise kjærgaard 的作品，通过可爱而俏皮的形式传达了关于艺术的作用和审美驱动的文化联系的想法。从 Hadipranta 嘴巴被胶带封住的天使般的孩子到 Marmolejo 维纳斯般的女人身上那双极具穿透力的眼睛，这些具象作品中的每一件都戳中了可爱和不安的阴暗面，开辟了对艺术和社会本身作用的新视角。展览邀请观众剥开可爱的甜美表面，露出锋利的棱角，揭示有时最不起眼的主体对世界有最多的看法。《不可思议的可爱》现将展出至 2024 年 12 月 7 日。新加坡唐人当代艺术中心 402 Orchard Road, Delfi,#06-01/02, Singapore 238876点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/uncanny-cuteness-group-exhibition-tang-contemporary-art-singapore</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·贾德基金会将在新展览中展示皮埃尔·保林的家具设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/donald-judd-foundation-pierre-paulin-exhibit-opening-information</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·贾德基金会 (Donald Judd Foundation) 将继续在纽约市春街 101 号举办系列展览，从 Pierre Paulin 的设计档案中精选 6 件作品。即将举行的 Pierre Paulin：Action House 展览将重点展示这位法国设计师为 Herman Miller 未实现的项目所做的作品，该项目旨在革新国内设计系统。展览的内容于 1968 年结出硕果，当时 Paulin 开始着手制作一系列原型，将 Herman Miller 的 Action Office 计划转化为住宅家具。该展览由贾德基金会艺术总监 Flavin Judd 和 Paulin、Paulin、Paulin 共同策划，包括六个原始模型（大致相当于原型），编号为 0 至 5。尽管原型制作已过去数十年，但 Paulin 的乌托邦愿景仍保持着新鲜和未来感。秉承以人为本的实用主义，Paulin 设计的这六件家具可根据用户的喜好、文化、空间和直觉定制成独特的配置。Dune 座椅系统至今仍是现代主义设计中令人垂涎的作品，其三角形软垫面板的自然景观具有很强的接地效果，反映了 Paulin 对地板作为设计平面的喜爱。较小尺寸的对称 Tapis Siege 坐落在一个悬垂的矩形木制平台上，可用作额外的存储或展示空间。这些超现代的作品及其另外四个同类作品通过其流畅的曲线形状变得柔和，最终在它们的工业构造中注入了人性化的品质。Pierre Paulin：Action House 展览将于 11 月 16 日至 2025 年 2 月 15 日周五和周六下午 1:00 至下午 5:00 正式向公众开放。 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/donald-judd-foundation-pierre-paulin-exhibit-opening-information</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用这些便携式灯具营造舒适氛围</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-portable-cordless-lamps-edit</link>
      <description><![CDATA[北半球的夜晚正在来临，我们中的许多人正直接进入冬眠模式。因此，我们认为现在是向您介绍一些我们最喜欢的便携式灯具的最佳时机，这些灯具可以帮助您充分利用较短的日子，营造舒适的氛围，而无需电源线。请继续阅读我们的编辑。Dipping LightMarsetMarset 的 Dipping Light 可为任何室内装饰增添艺术气息。这款灯由 Jordi Canudas 设计，底座采用拉丝黄铜制成，手工吹制的玻璃灯罩采用渐变色涂漆，营造出“浸入式”效果。开关位于底座底部，配有调光器，可将灯设置为三种强度之一。点击此处了解更多信息。Piton LampMuuto在为 Muuto 设计这款灯时，Tom Chung 参考了登山装备。这位设计师的工作室位于多伦多，他希望创造一种可以在多种环境中工作的光源——从舒适的卧室到崎岖的山坡。这款灯完全可充电，结合了 LED 和扩散罩，营造出氛围光。其纤薄的外形由阳极氧化挤压铝制成，而灯罩则由注塑塑料制成。在此了解更多信息。PAO 灯HAYHAY 与日本设计师 Naoto Fukasawa 合作打造了 Pao 灯，该灯以蒙古传统 Pao 帐篷命名，其形状即源于此。该灯的造型设计“朴素”，简单的形状堆叠在一起。高光泽的外部有四种不同的颜色可供选择，灯罩可实现暖色调的漫射筒灯。在此了解更多信息。Multi-Lite 便携式灯GubiMulti-Lite 最初由 Louis Weisdorf 在 20 世纪 70 年代设计，此后成为 20 世纪照明设计的真正标志。其灵活的灯罩由可移动的部分组成，可让您根据需要引导光线。现在，除了经典款外，它还有四种新颜色可供选择。点击此处了解更多信息。Como Lamp&amp;TraditionComo 灯给人一种永恒经典的感觉。我们最喜欢的是阳极氧化铝版本，它具有与之前版本相同的由 Space Copenhagen 设计的蘑菇形状，并且底座上有调光器。点击此处了解更多信息。Gustave LampFlos拿起 Flos Gustave 灯时，会有一种独特的重量感，让人感觉很奢华。与 Flos 的许多灯一样，它的设计也融入了创新的照明技术，而且——得益于其设计师 Vincent Van Duysen——它的外观和性能一样出色。点击此处了解更多信息。Melt LampTom DixonDixon 与瑞典设计工作室 Front 共同设计了整个 Melt 系列，其理念是创造比通常提供的照明更有机、更自然的照明。因此，他们的参考点从融化的冰川到从外太空拍摄的图像，然后他们在吹制的玻璃灯罩中唤起这些图像。点击此处了解更多信息。14pBocciBocci 的 14p 发出的光芒瞬间营造出温暖的感觉。该设计由两个半球形手工浇注玻璃组成，将光源包裹在中心。⁠有透明、棕褐色和灰色可供选择，玻璃采用磨砂花岗岩纹理，将光线折射成有机不规则的光芒。点击此处了解更多信息Panthella 160 便携式灯 V3Louis Poulsen“Panthella 160”中的“160”来自灯的直径（160 毫米）。它由丹麦建筑师 Verner Panton 与 Louis Poulsen 于 1971 年设计，后来成为 Panton 和该品牌最成功的作品之一。该设计经过精心设计，确保光源不会产生眩光，其喇叭形底座可产生柔和的散射光。点击此处了解更多信息Mantle LampTala当 Tala 团队设计 Mantle 时，他们想到要用它来照亮人们聚集在一起的桌子。这成为对桌面景观本身的一种庆祝，而颜色饰面 - 钴蓝色、花岗岩黑色和石白色 - 参考了陶器、石头和珐琅等服务材料。点击此处了解更多信息点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-portable-cordless-lamps-edit</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:30:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Up There 与 New Balance 第二次合作推出的 860v2 鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/up-there-new-balance-860v2-pink-ml860ut2-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Up There x New Balance 860v2 “Pink”配色：TBCSKU：ML860UT2MSRP：170 美元发布日期：2024 年购买地点：Up There、New Balance澳大利亚精品店 Up There 与 New Balance 合作发布了 860v2 的引人注目的版本，在假期前夕推出了大胆而精致的配色。 Up There 以精心策划的运动鞋合作而闻名，它突破了通常的朴素色调，呈现出充满活力的粉彩设计，以清新的粉色、蓝色和紫色色调重新诠释了 New Balance 860v2。Up There x New Balance 860v2“粉色”运动鞋将性能与时尚相结合，为经典的跑步鞋款增添了俏皮感。这款运动鞋采用透气的双层网眼鞋底，轻盈舒适，而 New Balance 标志性“N”标志上的银色金属细节与柔和的粉彩色调形成了鲜明的对比。优质的缝线和覆层增强了耐用性和视觉吸引力，鞋舌上意想不到的绿色品牌标志使这款设计更加完美。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/up-there-new-balance-860v2-pink-ml860ut2-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:44:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kenzo 和 Verdy 推出三位角色，打造怀旧假日系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kenzo-verdy-market-holiday-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 Kenzo 的 SS25 展示会上展示他们的合作预览之后，由 Nigo 领导的巴黎时尚品牌终于推出了与日本艺术家 Verdy 合作的完整系列。以节日为主题的 Kenzo Verdy Market 系列引入了三个特殊角色，以配合 Verdy 对 Kenzo 设计美学的大胆重塑。老虎 Winky、花儿 Deezy 和大象 Bimpy 以 Verdy 的复古风格呈现，并配以设计师的标志性字体，形成整个系列的 Kenzo Paris 字标。针织品和纯色运动衫基本款混合构成外层，包括一件大学风格的针织开衫，背面饰有 Winky 老虎的超大贴花。在其他地方，嵌花套头衫描绘了戴着圣诞老人帽子的吉祥物，有领工作夹克采用黑色和靛蓝牛仔布制成，背面绣有吉祥物。为了使图形更具表现力，一些 T 恤和连帽衫采用新的 Kenzo 字标，嵌入红色和金色圣诞一品红花朵背景中，而更谨慎的选择则在胸部放置一个小吉祥物图标。配饰系列包括简约的徽标帽子，配以节日色彩，还有吉祥物钱包和皮革钥匙扣。一系列怀旧纪念品是 Nigo 和 Verdy 粉丝的理想节日礼物或个人收藏品。复古陶瓷马克杯上印有积雪覆盖的方块字，连帽衫上也有这种图案。一些特殊的家居用品脱颖而出，包括 Deezy the Flower 雪花玻璃球，以及以 Verdy 风格描绘 Kenzo 圆形老虎徽章的毛毯和地毯。Kenzo Verdy Market 系列将于 11 月 19 日在 Kenzo 网上商店独家发售，并于 11 月 20 日在精选 Kenzo 商店和零售合作伙伴发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kenzo-verdy-market-holiday-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 推出 Air Max 1000，以 3D 打印技术重塑 Air Max 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-1000</link>
      <description><![CDATA[自从 Nike 于 1987 年通过 Air Max 1 向世界推出可视 Air 缓震以来，Air 既是美学的象征，也是创新的标志，首先是在运动表现领域，然后是生活方式领域。 2024 年，Air 的全新篇章从 Air Max 1000 开始，这是一款 3D 打印的 Air Max 1 复刻版，由 Zellerfeld 的 3D 鞋类打印大师合作打造。Air Max 1000 首次亮相时，全红配色，鲜艳的色彩突显了其 3D 打印无鞋带鞋面的雕塑感。对比由光滑和纹理印花混合而成，前者出现在鞋头和中足，而后者在鞋喉、下半部分和鞋头上提供类似碳纤维的对比。品牌标识被简化为一个凹陷的 Swoosh，鞋跟的透明气室（实际上可能只是挖空了——从这组首发图片中几乎不可能确定）展示了鞋子的内部结构，这是对 Tinker Hatfield 的 Air Max 1 灵感的致敬：巴黎“由内而外”的蓬皮杜艺术中心。“作为一名创新者，Air Max 1000 最让我兴奋的是，我们可以通过更高水平的制造实现新的解决方案，”耐克首席创新官 John Hoke 说道。 “控制、时间精度、时间表达——所有这些对于运动和设计都至关重要。当这些变量同时增加时，我们产品的未来感觉是无限的。”敬请关注发布日期信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-1000</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clarks 最新推出的《怪奇物语》联名系列是一场怀旧之旅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/clarks-stranger-things-netflix-hardware-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[为庆祝 2024 年怪奇物语日，Clarks 重返印第安纳州霍金斯，推出与 Netflix 热门剧集的最新合作款。作为 7 月大量系列的怀旧续集，新品将品牌 1987 年的 Hardware Hype 鞋重新推出。该鞋款最初与剧中设定的场景同时推出，曾以时尚与运动相结合的外观为特色，配有键盘图案的鞋底、皮革鞋面和刺绣脉搏波，体现了那个时代的复古未来主义风格。对于复刻版，Clarks 更倾向于运动风格，将其主要特征重新设计成运动鞋形式。鞋底的网格鞋底采用耐用橡胶制成，而鞋面上的黑色皮革则换成了穿孔绒面革面板，使鞋子透气性更好。最明显的变化可以在系带中找到，黄色鞋带变成了红白相间的魔术贴带，外缘饰有脉搏波。从鞋子到包装，绿色的 Hardware 鞋盒也经过重新设计，内盖上印有《怪奇物语》女主角 Eleven 的醒目素描。该品牌继续将新品与剧中的图像结合起来，为配套活动重新演绎了 80 年代的原始广告。在视觉效果中，一名年轻的游戏玩家穿上运动鞋并开始玩复古视频游戏时，被赋予了 Eleven 的超能力。该活动的元素也融入了新的造型手册中，其中 Hardware 运动鞋被摆放在桌子上，旁边是复古电视、游戏机和其他童年用品。为了放大 80 年代的热潮，Clarks 与 Raleigh 合作，赠送了一款独一无二的“Upside-down”Chopper。《怪奇物语》的铁杆粉丝可以从 11 月 18 日起在 Clarks 网站上参加特别比赛，获胜者将在第五季开播前获得这辆超自然自行车。 《怪奇物语》 x Clarks Hardware 现已在线发售，起价为 44 英镑（约合 57 美元）在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/clarks-stranger-things-netflix-hardware-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:20:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lady Gaga 将出演《星期三》第二季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lady-gaga-to-make-a-cameo-in-season-2-of-wednesday</link>
      <description><![CDATA[Lady Gaga 在好莱坞保持着强劲势头。据《综艺》报道，该杂志从接近 Netflix 周三制作的消息人士处获悉，第二季将有这位歌手客串。虽然目前还不确定 Gaga 在下一季中的角色究竟是什么，但有消息透露，制作团队最初希望 Gaga 扮演更重要的角色，但最终没有成功。该节目的第二季目前正在爱尔兰拍摄。 Gaga 在《星期三》中的角色将是她迄今为止最新的演艺项目。星期三的消息是在这位演员与 Joaquin Phoenix 共同出演《小丑：疯狂的一天》之后发布的。她曾因《一个明星的诞生》获得奥斯卡最佳女主角提名，并三次获得最佳原创歌曲提名。去年，当被问及 Gaga 是否有可能客串第二季时，Jenna Ortega 当时告诉《综艺》杂志：“我相信 Netflix 会喜欢的。”第一季第四集中的一个舞蹈场景在与 Gaga 的《血腥玛丽》混音后在 TikTok 上引起了很多关注。奥特加将再次与凯瑟琳·泽塔-琼斯、路易斯·古兹曼、艾萨克·奥多涅斯和卢扬达·乌纳蒂·刘易斯-尼亚沃一起出演。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lady-gaga-to-make-a-cameo-in-season-2-of-wednesday</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:10:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 GPHG 钟表大奖获奖者名单如下</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/gphg-grand-prix-horlogerie-geneve-2024-watch-awards-winner-list</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/gphg-grand-prix-horlogerie-geneve-2024-watch-awards-winner-list</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 12:40:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Liam Gallagher 主演 Stone Island 的“社区作为一种研究形式”项目</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/liam-gallagher-stone-island-glazed-silk-light-second-chapter-community-as-a-form-of-research-info</link>
      <description><![CDATA[摇滚巨星 Liam Gallagher 出现在 Stone Island 的“社区作为一种研究形式”系列中，佩戴 Glazed Silk Light — 该品牌 1992 年秋冬系列的标志性档案作品。这幅肖像是 Stone Island 更广泛的宣传活动的一部分，该活动捕捉了音乐、艺术和体育领域的知名人物，以庆祝该品牌独特的全球社区以及风格影响力。Glazed Silk Light 是一款档案风衣，采用优质三叶尼龙制成，涂有 PVC 涂层，使其具有半透明的晶体效果。每件作品都通过复杂的成衣染色工艺实现其独特的半透明效果，从而产生独特的色彩和光泽。这件外套的外壳呈现出柔和的泥绿色，而内层则呈现出鲜艳的红色，在互补色之间形成了鲜明的对比。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/liam-gallagher-stone-island-glazed-silk-light-second-chapter-community-as-a-form-of-research-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 10:20:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fiori Golf 推出 2024 年冬季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/fiori-golf-winter-24-collection</link>
      <description><![CDATA[虽然南加州的冬天可能没有中西部或东海岸寒冷的月份那么冷，但熟悉该地区的人都知道，早晚需要有策略地分层穿衣。因此，对于 Fiori Golf 这个将意大利魅力与悠闲的冲浪态度融为一体的新兴高尔夫品牌来说，冬季系列的概念更多的是多功能性，而不是纯粹的天气保护。花卉图案是 Fiori 反复出现的设计元素，其名字在意大利语中是花朵的意思，其最新的冬季系列也不例外。但一如既往，创始人 Anthony Wagner 希望以不同的方式呈现花卉图案。这让我们看到了该系列的亮点：带有超大提花图案的针织品。有背心或长袖款式，无论是哪一种，都非常适合那些寒冷的早晨和炎热的下午。高科技连帽衫是另一款受欢迎的单品，也是 Fiori 轮换中的主打单品，它模糊了高尔夫和运动服之间的界限。微型羊毛提供了足够的保暖性，而插肩袖让上身在挥杆时不受阻碍地移动。 Fiori 徽标印在胸前中央，这是一个球形标志，球形标志由一朵盛开的花朵包围，花朵位于球座顶部。您现在可以在 Fiori 的网站上浏览整个系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/fiori-golf-winter-24-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 20:25:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>