<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 15:12:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>古老的故事在 Andu Masebo 和 Charley Keighley 的合作艺术作品中找到新的生命</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/discarded-spirits-andu-masebo-charley-keighley-episode-2-produced-campaign</link>
      <description><![CDATA[在 Discarded Spirits Co 的最后一集中在 . 的新艺术系列中，Andu Masebo 和 Charley Keighley 开始采用触觉方法，利用废弃材料制作与饮料相关的设计作品。在探索了多种考虑因素之后，他们提出了一个简单的问题，这对他们的设计之旅至关重要：“我们如何为无生命的物体带来背景？”当创意人员寻求回答焦点问题时，他们设计了一款多功能房间隔板，结合了他们对以材料为主导的实验的独特偏好。马塞博在工作室崎岖的背景下支撑着这件作品，他解释说：“我们的房间隔断之所以看起来像现在这样，是因为我们使用的材料。我们没有制定详细的蓝图并制作原型。每个元素都自然地组合在一起。”成品包括一个引人注目的三件式框架，由产品设计师剩余的管状钢制成。圆润的边缘结构完美地融合了彼此材质的软质和硬质，由升级改造者 Keighley 拼凑而成的布条组成。 “当我们将织物拉伸到钢材上时，隔板就变得栩栩如生，”她说。 “以这种不寻常的方式使用传统的柔软悬垂面料，并为它与金属一起找到新的生命，真的很有趣。”创意人士从 Discarded Spirits Co. 的 Sweet Casara Vermouth 发明中汲取灵感，将未使用的咖啡樱桃壳重新利用，制成芳香复杂的利口酒。领域。 “重要的是，产品要以材料为基础，而不是其他设计因素，”Keighley 补充道。事实证明，甜卡斯卡拉苦艾酒对他们的设计之旅产生了显着的影响，基斯利后来通过引入红色调面板，扩展了围绕烈酒的故事讲述。 “一开始我们坚持使用经典的细条纹，但后来我们被甜卡斯卡拉苦艾酒的大胆红色所震惊，”她解释道。她前往当地的慈善商店，采购了一系列明亮的衬衫，并开始研究她的标志性技巧，将它们与冷钢色和更中性的衬衫并置，使分隔线更具深度。为了完成这件作品，两人采取了极简的方法，没有选择任何处理或装饰，以展示他们重新利用的材料的起源。 “我们用来制作物体的东西以前就有过生命，我们想发挥它的作用，”马塞博解释道。在他们的过程中，他们发现了如何保持材料中的成分完好无损，以揭示其独特的特性。这意味着保持凉爽的银色金属不被抛光并处于原始状态，同时基斯利确保纽扣门襟和口袋保留在每块织物上。 “就像 Discarded 的饮料一样，这些废弃的物品也有自己预先存在的故事，”基斯利说。 “通过保留其原始功能，它们让用户思考它以前属于谁，以及它在哪里使用，同时将其变成一个全新的作品并赋予它新的身份。”他们的循环背后的故事讲述将他们的创意方法与废弃烈酒公司联系起来，塑造了他们处理工艺的方式。回到总体焦点，Masebo 回答了开始合作作品的问题，“这些作品以前有过生命，我想这就是让它变得有趣并赋予它背景的原因 - 就像废弃烈酒公司的饮料一样。”这位产品设计师在深思熟虑的物质性之旅中总结道：“我希望这款隔板能够塑造人们享受饮料的方式，更重要的是，激发人们为废弃的物品找到新的生活。”立即探索 Hypebeast 上完整的创意主导系列。有关 Discarded Spirits Co. 的更多信息，请立即访问网站和 Instagram 页面。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/discarded-spirits-andu-masebo-charley-keighley-episode-2-produced-campaign</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>xydrobe 与 Harrods 合作开设首家多感官虚拟现实影院</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/xydrobe-harrods-first-retail-partne</link>
      <description><![CDATA[xydrobe 是一个全新的独家 VR 目的地，已宣布 Harrods 成为首个零售合作伙伴开放其最先进的多感官虚拟现实影院，为游客提供来自世界上最令人垂涎​​的奢侈品牌的各种沉浸式体验。将于 2024 年 6 月开业，骑士桥地标的五楼将设有 xydrobe VR影院，为客户提供沉浸式4D体验，旨在重新定义故事讲述和娱乐的本质。该空间将提供一个独特的平台，举办每月一次精心策划的体验日历，世界上最受欢迎的品牌以一种调动所有感官的方式分享他们的故事。此外，该空间将能够同时容纳多达 20 名客人，所有人都将能够发现尖端技术带来的娱乐新维度。该体验的 4D 功能还将通过最高级的 VR 耳机提供一流的视觉效果——提供风、温度、沉浸式环绕声和各种气味的感觉。 由 Nell Lloyd-Malcolm 和 Isabella 共同创立2021 年 11 月，在 Gallucci 和 Michael Pegrum 的带领下，xydrobe 在 Harrods 的开业成为他们迄今为止最雄心勃勃的扩张，他们与 JW Anderson、Manolo Blahnik、Givenchy 和最近的 Dr. Gallucci 等品牌合作收集视觉特效内容和沉浸式虚拟现实体验.Barbara Sturm。仔细看看上面 Harrods 的新 xydrobe 安装有何预期，并务必在 6 月开业时查看。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/xydrobe-harrods-first-retail-partne</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:54:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Noah 推出四月新品，迎接春天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/noah-april-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[NOAH 涉及很多事情。但两个焦点是它对纽约的热爱以及它对经典风格的当代迭代。简洁而百搭的单品具有持续的吸引力，这就是 NYC 印记持续受到赞誉的原因。因此，为了继续打造其产品组合，该品牌发布了 4 月份的新发布。进入春天，新发布及其随附的造型手册传达了希望、温暖和“融化的时光”的感觉。新款单品注重耐磨性和多功能性，旨在适合任何人的生活方式——无论是与朋友闲逛、在湖边钓鱼还是开车穿过乡村。衣柜里备有包括轻质针织品、多色 Polo 衫、七分裤、泳裤和珠地布 T 恤。其中，亮点单品包括轻质毛衣和多色 Polo 衫，可为任何装扮带来随性风格。为了让新单品焕发活力，该品牌在纽约长岛的大南湾拍摄了随附的造型手册。在上面的画廊中查看新产品。 NOAH 4 月新品售价从 48 美元到 268 美元不等，将于美国东部时间今天上午 11 点在店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/noah-april-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:32:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>郭台铭发布期待已久的首张专辑《I Hear You》，发行单曲《1+1=11》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/peggy-gou-debut-album-i-hear-you-announcement</link>
      <description><![CDATA[Peggy Gou 的全长 LP 似乎姗姗来迟，至少根据她的粉丝的说法。她已经从事 DJ 十年了，并于 2017 年在 Boiler Room 首次亮相。继去年夏天火爆的《(It Goes Like) Nanana》之后，郭台铭宣布了她的首张专辑《I Hear You》。这张 LP 预计于 6 月 7 日发行，其中包括“Nanana”以及她最近与 Lenny Kravitz 合作的“I Believe in Love Again”。为了纪念这一消息，这位 DJ 还推出了一首新单曲，即节日主题曲“1 +1=11。”冰岛裔丹麦艺术家奥拉维尔·埃利亚松 (Olafur Eliasson) 首次担任音乐视频导演，负责该歌曲的官方视觉效果并担任主演。“I Hear You 不仅仅是我的首张专辑，”郭台铭说。 “它体现了我在创造永恒事物的过程中无数个小时的奉献精神，并证明了倾听、对我们自己和对彼此的力量。”观看 Peggy Gou 的新单曲“1+1=11”并观看音乐视频多于。 《I Hear You》将于 6 月 7 日完整发布。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/peggy-gou-debut-album-i-hear-you-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:10:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥克利 (Oakley) 聘请凯利安·姆巴佩 (Kylian Mbappé) 打造 Flex Latch 面板太阳镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/oakley-kylian-mbappe-latch-panel-sunglasses-release-info</link>
      <description><![CDATA[Oakley 推出了 Latch 系列色调的最新成员：闩锁面板。为了推出这款眼镜，该眼镜品牌邀请了 Oakley 运动员和巴黎圣日耳曼队球员 Kylian Mbappé 在广告中展示时尚的新款太阳镜。新款 Latch Panel 太阳镜从原来的 Eyeshade 镜框中汲取设计灵感。该款式的两端均配有侧护罩，并通过闩锁机构固定；这样可以对抗周边眩光，让佩戴者能够“集中”观察前方的事物，而不会受到任何干扰。5B 柱面镜片和 Oakley 的 Prizm™ 镜片技术可确保更好的视野，细长的耳柄可以巧妙地塞在任何头饰下面。当我处于比赛模式时，我的注意力集中在发挥最佳水平的单一目标上，”姆巴佩在一份官方声明中说道。 “Latch Panel 太阳镜让我看得更远，为我提供了真正进入该区域所需的清晰、聚焦的视野。”仔细看看下面的新款太阳镜。现在就为自己准备一副 Latch Panel 墨镜，可在 Oakley&#39;s 购买官方在线商店。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/oakley-kylian-mbappe-latch-panel-sunglasses-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:58:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 与 Quiet Golf 的首次合作展示了少即是多：Hypegolf Drops</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/puma-quiet-golf-collaboration-collection</link>
      <description><![CDATA[PUMA 因赞助奥运会银牌得主 Rickie 等知名球员而在高尔夫行业闻名福勒和大满贯冠军莱克西·汤普森。另一方面，Quiet Golf 是一系列知名高尔夫服装品牌的一部分，吸引了创意人士和街头服饰爱好者。两个品牌首次合作，推出了由珠地布 Polo 衫、绞花针织毛衣和百褶裙组成的复古衣橱，采用 QG 标志性的大地色调，并饰有联合品牌徽标。Quiet Golf 的首要理念是“少即是多” ，所以正如预期的那样，这是一个适合那些喜欢低调外观的人的系列。然而，PUMA 的影响力不仅仅因为标志性的跳猫标志，还因为这个德国品牌在将性能融入日常服装方面的专业知识。从这个意义上说，您可以两全其美。 3 个最爱 尽管条纹 Polo 衫已在高尔夫中出现，PUMA 和 Quiet Golf 向您展示了如何正确使用它们。白色、绿色和棕色的组合是令人赏心悦目的颜色，左胸的刺绣刚好够大，不会太突兀。对于像这样的经典高尔夫款式，只有使用珠地棉才有意义。 PUMA x QGC Sunday Stripe Polo 衫还有海军蓝版本，售价 110 美元。是时候将四分之一拉链从兄弟会兄弟手中拯救出来了。你瞧：半拉链。这一迭代的衣领比您通常在此类服装上看到的衣领更高，并且它再次选择了自然质感的面料而不是涤纶。 PUMA x QGC Half Zip 鞋款有灰白色或海军蓝颜色，售价为 180 美元。 Quiet Golf 标志性的佩斯利绿色与经典高尔夫球鞋出人意料地融合在一起，出现在 PUMA Avant 鞋的马鞍部分。鞍座和鞋跟上的布洛克细节赋予它们永恒的感觉，而无钉外底和 ProFoam 中底则让它们保持现代风格。您可以花 180 美元购买一双。供货情况该系列现在可以在 Quiet Golf 或 PUMA GOLF 网站上购买。如果您错过了任何商品，您还可以从周六上午 10 点开始亲自前往 QG 位于加利福尼亚州科斯塔梅萨的旗舰店购买。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/puma-quiet-golf-collaboration-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威尼斯足球俱乐部宣布与 Denim Label Cycle 建立官方合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/venezia-fc-cycle-official-denim-partner-release-info</link>
      <description><![CDATA[继续添加到其广受欢迎的时尚清单中意乙俱乐部 Venezia FC 宣布意大利品牌 Cycle 作为其 2023/24 赛季的官方牛仔布合作伙伴。Cycle 秉承“意大利制造”的精神，于 2000 年推出，其创立原则是利用产品重塑产品的生命周期。通过现代视角的传统材料和饰面。此后，它在奢华牛仔布领域迅速崛起，与当地和全球工匠以及知名纺织品制造商合作，完善其工艺。与时尚前卫的 Venezia FC 合作是理所当然的事情。这两个实体都来自意大利东北部的威尼托地区，与沿海省份有着独特的关系。这款合作套装于今年早些时候在赛前球衣上首次亮相，胸前印有 Cycle 的标志以及球队标志性的橙色、黑色和绿色条纹。“我们非常高兴地欢迎 Cycle 成为我们的合作伙伴。”威尼斯足球俱乐部体育总监兼总经理菲利波·安东内利 (Filippo Antonelli) 表示：“时尚界充满活力的现实，讲述了牛仔裤和意大利制造的故事，面向威尼斯足球俱乐部特别关心的年轻观众。我们感到自豪能够与 Cycle 合作，并且确信这种合作关系将为两个品牌创造重要的增长机会。”伴随的活动由 Venezia FC 的明星球员 Gianluca Busio、Francesco Zampano、Nicholas Pierini 和 Tanner Tessmann 主持，视觉效果以历史悠久的意大利建筑为背景，捕捉到他们穿着新球衣搭配 Cycle 标志性牛仔裤的身影，以凸显其日常生活风格。查看上方图库中的活动图片。有关 Venezia FC x Cycle 合作伙伴关系的更多信息，请访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/venezia-fc-cycle-official-denim-partner-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:53:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypeart 访问：阿尔文·阿姆斯特朗 (Alvin Armstrong) 描绘黑人体验的魔力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/hypeart-visits-alvin-armstrong-paints-the-magic-of-the-black-experience</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/hypeart-visits-alvin-armstrong-paints-the-magic-of-the-black-experience</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:44:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face 最新 NSE 系列探索过去，定义未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/the-north-face-nse-mountain-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[延续去年的未来主义进步主题，The North Face 的最新的 NSE 系列名为“Lost Signals”，是对其丰富的户外传统的颂歌。受到“定义未来，你必须了解你的过去”这句格言的启发，该品牌深入研究其山地档案，发现其一些标志性创作。 NSE 子标签于 2000 年代初推出，推出了一系列专为探险家设计的高性能服装，其独特的紫丁香和紫罗兰色运用，结合橄榄色和灰色，这种混合色调营造出充满活力的氛围。春季造型。功能性“Lost Signals”系列采用 Dryvent 等创新 The North Face 技术面料制成，旨在抵御各种天气条件。该系列对经典的 Transverse 2L Dryvent 夹克进行了现代改造，这款个性化的外套单品体现了本季关于过去和未来的信息。其他出色单品包括 Lite Lilac 套装、Murray 衬衫、Sakami 短裤和 Cargo裤子——为户外衣橱增添永恒元素——以及标志性的 Explore Camp 凉鞋，非常适合夏季探索。North Face NSE 系列现已在该品牌的网站和合作伙伴商店购买。查看上面图库中的最新活动图片。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/the-north-face-nse-mountain-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:27:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Domenico Formichetti 的 PDF 发布“BEND”银戒指</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/domenico-formichetti-pdf-bend-sterling-ring-release-info</link>
      <description><![CDATA[Domenico Formichetti 的 PDF 版本每一次发布都会引起轰动。该品牌继承了 Domenico Formichetti 对街头服饰的非传统观点。他被认为是业内为数不多的在意大利充满活力的街头服饰发展中发挥重要作用的人之一，他提供的中性成衣单品探索个性和不随波逐流。在即将推出的新品中，这位意大利设计师展示了其“BEND”银戒指。这款银戒指具有中世纪风格，坚固耐用，其设计目的是为原本简约的配饰带来厚重的美感。年轻时，多梅尼科经常参加运动，导致手部受伤。当这些伤害发生时，他会戴上类似金属的支架作为支撑。这些戒指是对他的经历的致敬，也是对保护的提醒，类似于用于受伤的牙套或带子。该戒指由 925 纯银制成，具有哑光饰面。该戒指在意大利手工制作和设计，体现了该品牌代表叛逆、实验和独立的形象。 “BEND”银戒指尺寸为 12 至 28，将于 4 月 5 日起在 PDFChannel 独家发售。在 Instagram 上查看此帖子由 PDF 共享的帖子 (@pdf.channel) 在 Instagram 上查看此帖子由 PDF 共享的帖子 (@pdf.channel)点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/domenico-formichetti-pdf-bend-sterling-ring-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:15:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 款新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/best-drops-2024-april-week-1-palace-skateboards-the-north-face-tokyo-design-collective-junya-watanabe-man-oakley-louis-vuitton-blackstock-weber-schott-nyc-nonnative-conerse-japan-66-north-period-corre</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/best-drops-2024-april-week-1-palace-skateboards-the-north-face-tokyo-design-collective-junya-watanabe-man-oakley-louis-vuitton-blackstock-weber-schott-nyc-nonnative-conerse-japan-66-north-period-corre</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 10:35:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌尔斯·费舍尔在高古轩展览中思考“美”的短暂性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/urs-fischer-beauty-exhibition-paris</link>
      <description><![CDATA[瑞士概念艺术家Urs Fischer揭开了他的问题绘画的最新篇章（2010年至今）系列。这些最新作品位于高古轩位于郎世宁街的位置，绕过了费舍尔过去在其主题上叠加的食物和硬件的描绘，取而代之的是表示美的短暂性的花卉图案。费舍尔以“美丽”为题，在四块超大铝板上处理了著名电影演员珍妮·莫罗、罗密·施奈德和吉恩·蒂尔尼的老式照片，并使用环氧底漆和石膏的混合物以及溶剂型和水性丝网印刷画。费舍尔展现了他早期问题绘画的象征，展示了他对拼贴画的精湛眼光，通过并置来模糊女性的内心深处，这些并置迫使不同的联想，例如花朵的性内涵，以及青春和名誉的转瞬即逝的本质。费舍尔很早就了解广告的力量，之前告诉 Hypeart，广告现在“在全球范围内定义了语言——事物是什么和欲望是什么样子。在某些方面，它们[广告]是当今世界最强大的视觉贡献之一。”几个世纪。它们在我们的大脑中创造了我们的内在形象和世界秩序。”在巴黎高古轩见证美丽，直至 5 月 25 日。Gagosian9 rue de Castiglione75001 巴黎，法国点击此处查看完整画廊在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/urs-fischer-beauty-exhibition-paris</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 10:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先体验 Nike Kobe 8 Protro“学院海军蓝”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-kobe-8-protro-college-navy-hf9550-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 Nike Kobe 8 揭晓之后Protro 出现在“好莱坞之夜”和“湖人队主场”中，该轮廓还获得了“学院海军蓝”配色，作为其“团队版”系列的一部分。该鞋款继续向科比·布莱恩特的传奇致敬，其时尚纤薄的设计提升了篮球运动员典型的球场鞋的品质。即将推出的“College Navy”鞋款采用网状鞋面结构，采用深蓝色调。 Swoosh 徽标、Kobe Bryant 签名和 Black Mamba 品牌等细节均采用白色点缀，与海军蓝形成鲜明对比。海军蓝颜色延伸至鞋带、鞋舌、内衬，甚至 React 缓震中底。这款鞋采用白色外底，使设计更加圆润。Nike Kobe 8 Protro“College Navy”现已在指定零售商和 Nike 网上商店发售，售价 190 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Knowing Kicks (@knowing_kicks) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-kobe-8-protro-college-navy-hf9550-400-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 09:32:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finisterre 和 Josh Vyvyan 将他们的新合作带到了康沃尔海岸</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/finisterre-josh-vyvyan-collaboration-spring-summer-2024</link>
      <description><![CDATA[总部位于康沃尔郡的品牌 Finisterre 始终致力于打造可持续服装，并关心环境是其所做一切的核心。如今，这一印记在与当地纹身艺术家 Josh Vyvyan 合作推出的全新 2024 年春夏系列中得以延续。新系列从古老的康沃尔民间传说和神话中汲取灵感，将宣传活动带到海岸，浓缩了纹身的精髓。康沃尔郡最出名的是：户外探险和冲浪。考虑到这一点，该系列包括一系列图案丰富的 T 恤，廓形超大，正面和中间饰有大胆的图案和图案。该系列的每件单品均采用原创刺绣设计，每件设计都融合了多种元素代表英国夏季的颜色。此外，该系列中的一款引人注目的服装是 Tonkin Utility 工作衬衫。蓝色设计在整个廓形上混杂有口袋，而中腹部则添加了日落刺绣图案，使整体更加圆润。 。 Finisterre 为该系列画上了完美句号，推出了一系列新帽子，帽顶略微弯曲，并带有更多刺绣细节。查看上方 Finisterre 的新系列，请务必立即前往该品牌的官方网站购买该系列。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/finisterre-josh-vyvyan-collaboration-spring-summer-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 09:29:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿布扎比将耗资 2.8 亿美元建造世界上第一个电子竞技岛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/abu-dhabi-true-gamers-worlds-first-esports-island-announcement</link>
      <description><![CDATA[尽管中东地区继续拥护电子竞技行业这是过去三十年来最大的放缓。最近，True Gamers 透露了在阿布扎比建造世界上第一个电子竞技岛的计划。阿联酋对该行业下了很大的赌注，并准备成为地区和国际人才的电子竞技游戏首选目的地。为了吸引世界上最优秀的人才并强调游戏行业的本土人才，中东正在其一长串令人印象深刻的投资清单中添加一个电子竞技岛。据 BCG 称，该地区超过 60% 的人口是游戏玩家，因此中东地区是全球游戏移动应用下载量最高的地区之一。 True Gamers 的项目来得正是时候，他们最近宣布在阿布扎比投资 2.8 亿美元建设该岛。该岛位于 Al Bandar 和 Al Dana 开发项目之间，沿 Al Raha 海滩，预计竣工时价值将达到 10 亿美元。岛上预计将包括一家豪华酒店、用于全球和地区锦标赛的高科技场馆、GG训练营等专业培训设施，甚至内容创作空间。训练营本身预计将配备最先进的游戏电脑以及分析工具，甚至还有用于睡眠或休息时间的独立休息区。玩家还将获得均衡的营养计划。真正的玩家竞技场将在岛上举办大部分比赛。预计将设有许多会议和展览区域。这里还将有一个游戏机区、许多游戏电脑，甚至还有一个流媒体区。至于GG度假村，它拥有200间配有游​​戏电脑的房间。据说该房产面向海滩，设有供游戏玩家放松的空间以及游泳池。 True Gamers 首席执行官兼联合创始人安东·瓦西连科 (Anton Vasilenko) 在一份声明中表示：“True Gamers 对中东和北非地区进行了全面的市场分析在制定电子竞技岛计划之前，我们先了解了该地区的电子竞技格局和全球电子竞技行业的增长轨迹。这种深入的分析让我们相信，拟议的商业模式将有助于实现电子竞技岛。”过去，中东一直是世界上一些最大的电子竞技锦标赛的中心。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/abu-dhabi-true-gamers-worlds-first-esports-island-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 08:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>