<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 03:25:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>德文·布克（Devin Booker）揭示替代耐克书1“ 1995全明星”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-1995-all-star-pe-alternate-colorway</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Book 1 &quot;1995 All-Star&quot; PEColorway: White/Purple/OrangeSKU: N/AMSRP: N/ARelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeDevin Booker laced up in another PE for the Phoenix Suns&#39; match agains the Minnesota Timberwolves.在2024年全明星周末期间，书籍在1995年的“全明星赛” PE Colorway中向太阳谷致敬，该书1 PE Colorway在1995年在凤凰城举办的全明星赛中，从东部会议团队佩戴的紫色球衣中汲取了灵感。这双鞋具有深紫色的底座，包括明亮的普通话，尘土飞扬的仙人掌和黑色口音。现在，Book对“ 1995 All-Star” PE有了新的新看法。在此替代版本中，运动鞋会翻转配色方案，使鞋子具有干净的白色上底座，在前脚，橙色的swoosh上看到了刺绣的“ 1”，脚后跟上的刺绣“ 1”。整个鞋子的颜色具有紫色，橙色和蓝绿色的触感。虽然目前是PE，但预计这双鞋将在今年夏天的某个时候推出。请继续关注更多信息。在Instagrama帖子上查看这篇文章，由Phoenix Suns（@suns）  &lt;a href =“ https://https://hypebeast.com/2025/2025/3/devin-booker-booker-nike-book-nike-nike-book-1995--1995-----------------------------------------------pe-pe-alternate-colorway” “ 1995年全明星”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-1995-all-star-pe-alternate-colorway</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 03:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯（Adidas</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-gazelle-indoor-made-in-italy-core-black-ih8642-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Adidas Gazelle ItalyColorway制造的室内：“ Core Black” Sku：IH8642MSRP：$ 350 USDREASE日期：3月13日要购买的地方：Adidasadidas继续使用其经典的Silhouettes升级为最新的ITALE int in ITALY int in ITALY in ITALY in ITALALE int in ITALALE int in ITALALE int in ITALALE：GAZROUP。基于意大利制造的桑巴人发行的成功，这种精致的迭代将标志性的露台运动鞋变成了高端的陈述。在全黑色的配色中，意大利的瞪羚在室内是低调的奢侈品大师班。鞋面由本地采购的优质皮革制成，具有柔软而耐用的感觉，而黑色绒面革T-toe面板则增加了微妙的对比度和质地。与标准瞪羚室内型号偏离，此版本的舌头，脚跟和四分之一的脱刀品牌具有圆滑的，极简主义的美感。打蜡的鞋带完成了设计，增强了其形式影响，让人联想到精美的意大利礼服鞋。  单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-gazelle-indoor-made-in-italy-core-black-ih8642-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 02:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚当·桑德勒（Adam Sandler）不给F*CK  - 您也不应该</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 奥斯卡金像奖只是亚当·桑德勒（Adam Sandler）的另一个星期天晚上。除了他在最近被提名的电影等电影中的角色外，桑德勒还超越了全职演员超越了全职演员，并以他随和的统一身份成为了偶然的时尚偶像，昨晚的奖杯表演包括一辆飞行员国家拉链连帽衫，包括多彩的夏威夷夏威夷衬衫，Retro basselly shorts of Armor curry of Armor curry of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor the New&#39;&#39;红地毯，节目主持人柯南·奥布赖恩（Conan O’Brien）迅速注意到桑德勒（Sandler）进入开场独白的几分钟之久 - 是合适的，因为他像他合适的和训练的同时代人一样伸出了痛苦，将他的服装的选择与“我在凌晨2点进行过视频扑克”的方式进行了比较，直到我戴上了我的杰布里（Sandler）。过道座位。演员的服装是峰的定义“我不给f*ck”。正如奥布赖恩（O’Brien）在独白中所说的那样：“对于一个享有声望的夜晚，每个人都穿着适当的衣服很重要。” Sandler was properly dressed – by no standards but his own – even if both his outfit and back-and-forth banter with O’Brien may have been written into the show&#39;s script.As the industry continues to champion personal style – alongside the recent rise of more &quot;untraditional&quot; method attire we’ve been seeing on the Red Carpet (shoutout Timothée Chalamet’s thematic A Complete Unknown press tour as Bob Dylan) – the Oscars prefers the 传统的。 2021年，奥斯卡制片人的一封泄漏的电子邮件透露了该节目关于着装要求的强烈建议：“如果您想去那里，正式的人是完全酷的，但是随意的真的不是。同伴笑了。 “我不在乎我穿的衣服或不穿衣服。我那时髦的健身短裤和蓬松的运动衫冒犯了你，以至于你不得不在同龄人面前嘲笑我。”他是对的：他的浅蓝色运动衫和着色篮球短裤最终不会伤害任何人 - 相反，他的衣服可能会引起他的黑色领带的嫉妒。我们不是都宁愿舒适，也不愿在三个小时以上的电影之夜 - 尤其是在当今大流行的社会中吗？桑德勒在颁奖典礼上倾向于享受休闲服，但是并非没有先例。坎耶·韦斯特（Kanye West）在2019年的大都会（Met Gala） - 主题营地：苏珊·桑塔格（Susan Sontag）1964年的同名文章之后的时尚笔记：时尚的笔记 - 当时他穿着一件34美元的黑色狄基·艾森霍尔（Eisenhower）夹克（Eisenhower），到时尚最喜欢的夜晚。与桑德勒（Sandler）类似，你们选择休闲而不是奢华的选择是耸耸肩，耸了耸肩，偏离了老化的行业标准和疲倦的二进制界限。在某种程度上，桑德勒（Sandler）升高的挥舞着挥舞着的服装实际上是在眼中看上去，完全无视了这件纸上的着装规范，并在此早晨造成了2001年早晨的启动，因为他的班上是一定的，因为他的班上是一定的，这是一定的一员，这是一定的一员，这是一定的一员。天鹅连衣裙或Doja Cat的2019年Met Gala“湿”兽医礼服。从桑德勒本人那里拿到桑德勒本人，他与分开的话相遇后出发出发： href =“ https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-soscars-2025-2025-academy-awards” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ adam sandler不给f*ck，您不应该在此处查看Hypeebeast Full Gallery there fuffer Gallery]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:43:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bape的标志性“ ABC Camo”覆盖了Crocs Classic Clog</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-crocs-classic-clog-camo-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: BAPE x Crocs Classic ClogColorways: Green, Blue and PinkSKUs: TBCRetail Price: TBCRelease Date: March 8 (BAPE) and March 12 (Crocs)Retailers: BAPE and CrocsBAPE and Crocs have finally joined forces to create their own colorways of the Classic Clog and the result is about what you would expect -- the famous slip-on Silhouette被熟悉的Bape图案所覆盖。被尊敬的日本街头服装标签所覆盖，Bape X Crocs Collection看到了Bape的全熟悉的“ ABC Camo”，散布在“绿色”，“蓝色”和“粉红色”颜色的经典堵塞的鞋面上。每对都有自己的一套以Bape为主题的Jibbitz Charms，其中包括其猿猴，Baby Milo，Shark，Tiger和The Ape永远不会杀死Ape”的口号。 Additional detailing ranges from co-branding at the footbed of each pair to BAPE&#39;s &quot;R&quot; note at the strap fastener.For those looking to shop the new BAPE x Crocs Classic Clog collection, it is set to drop initially via BAPE on March 8. From there, it will release via Crocs on March 12. Stay tuned for more updates, including pricing information, as its launch nears. View this post on Instagram＆nbsp;一份由沐浴ape®官员（@bape_japan）共享的帖子  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-crocs-classic-clog-camo-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:38:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗里茨·汉森（Fritz Hansen</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/fritz-hansen-series-7-chair-sevener-arne-jacobsen-70th-anniversary-collection-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  AS 2025标志着Pervasive Series 7主席的七十年，最初是由Arne Jacobsen设计的，1955年，Fritz Hansen在活动，合作，合作和专业版本和专业版本中启动了一年。为了启动成立70周年，丹麦家具制造商推出了“上午7:14”系列，这是五种颜色的阵容，灵感来自丹麦晨报的独特感觉。在蓝色，紫罗兰色，粉红色，米色，米色和绿色的浅色色调中，弗里茨·汉森（Fritz Hansen）的新Palette的New Palette瞄准了Denmark of Denmark the Mutun ununs of Den Mutun unun unun unun unun unun unun unun unun unun。为了进一步增强该系列背后的空灵灵感，设计的原始镀铬腿是在虹彩饰面中重塑的，它的照明和角度各不相同。当您堆放椅子时，您会感觉到像折射光一样流利的日出因素。”椅子的腿部最小的敏感性和光滑的美学吸引力使它在全球的公共场所和私人空间中都使用，因为椅子在数十年中一直保持至关重要。网站。 ＆quot” 7：14 AM;调色板“&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/fritz-hansen-series-7-chair-sevener-arne-jacobsen-70th-anniversary-collection-release-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2hollis闪耀着“样式”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/2hollis-style-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  2Hollis提供了他的第二张工作室单曲《 2025》，这是说唱歌手广泛的世界巡回演唱会中的另一个流派剪裁。  紧随今年早些时候的“恐惧”之后，与他的巡回夫人Nate Sib一起制作了2hollis Taps，带有曲目的继任者“风格”。速度持续了两分钟。长达两分钟的闷热单钟长，在短暂的舞台上挤满了舞池驱动的拳头 - 在其短时间内 - 一项技巧21年历史的21岁的音乐家，这是一位技巧，这是一位技巧，这是一位精通舞台的音乐家。 “热男孩，每个人都想成为我们 /见你，保重，不想成为你 /哦，伙计，khalo在我的电话上，弗里达（Frida） /必须向我们展示我们的内容，以便他们相信我们，艾西（Ayy），“ 2hollis croons”，“ 2hollis croons the the First Perse”，喃喃自语“我喜欢您的风格”，录制了众多风格的录像带。 Torso在传达歌曲的歌词时 - 尽管他的头部被框架的顶部砍断了。观看上面的视频和流式“ Style”现在在Spotify和Apple Music上。  在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/2hollis-style-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:26:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bape Black SS25将骑自行车的人带到城堡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-black-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[   如果您曾经想过，当他们住在城堡时，皮革骑自行车的青少年可能会是什么样子，那别无所求。每件作品的标题为“ Luxue Motorcore”和“ Black Chateau Resort”，都是叛逆的骑自行车的文化和精致奢侈品时尚的无缝融合。 Bape Black以其主食Bape设计的高端迭代而闻名，SS25也不例外。标志性的Bape Mad Face与坚韧的金属骑自行车的装饰品一起刺激了Dandy Tweed夹克。量身定制的西装外套搭配货物疯狂的脸部短裤和黑色丝绸头巾非常适合在法国南部度假。在更硬的一侧，洗净的皮夹克具有类似的摩托车启发的硬件和压花徽标。如果没有一堆疯狂的脸部领带和无指指的驾驶手套，那就不完整了。  在Instagrama帖子上查看此帖子，由Bape Black共享 *a BathingApe®（@BapeBlackOfficial）从2025年春季/夏季收藏中的选定项目，现在可以在线获得。价格范围从洗衣服哈灵顿夹克的198，000日元至22,000 jpy的疯狂脸部耳环（约1,326-148美元）。这些作品尚未在美国商店中可用，但是您可以在此处查看更多发布更新。  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-black-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver掉下醒目的“无杆”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/don-toliver-no-pole-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在他最近的Hardstone Psycho专辑中锁定视觉效果之后 - 最近在上周揭开了迷人的“ Tore Tore Up”音乐视频 -  Don Toliver已重新回到了他的爱人时代，以换取他的最新视觉努力。 &quot;NO POLE&quot; – which marks the first single on Love Sick&#39;s deluxe version, which landed on DSPs in February of 2023 – has been racking up streams as of late, despite it being over two years after its initial release.Donny has decided to capitalize on the cut&#39;s second wind of virality with &quot;NO POLE&quot;&#39;s official music video, a captivating and cinematic expansion of Love Sick&#39;s visual world.The rapper and his driver pull off into an empty parking lot as他们的跑车用尽了燃料。当他的司机遇到一名妇女在脱衣舞娘的灯柱上跳舞时，托利弗（Toliver）驶入附近的便利店，以便在脱衣舞夹杆上跳舞，并立即被入选。 Toliver将空的商店退出了一个均匀的空旷的停车场。在上面的画廊中播放了“无杆”音乐视频，并继续关注Don Toliver的所有最新动作。   在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/don-toliver-no-pole-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 22:13:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike ACG Rufus“ Armory Blue”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-rufus-armory-blue-hj4334-400-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike ACG Rufus &quot;Armory Blue&quot;Colorway: Light Armory Blue/Desert Khaki/Light Khaki/Denim TurquoiseSKU: HJ4334-400MSRP: $110 USDRelease Date: March 31Where to Buy: NikeWhen Nike debuted its new SNKRS Showcase series in 2023, one silhouette that stood out在许多运动鞋中，有ACG Rufus。 2001年的车型继续在2024年返回，到达了各种各样的外观。耐克随后选择将其包括在其第三次，也是最近的SNKRS展示活动中，强调了两种外观 - 一个“大胆的浆果”，在1月份正式透露，这是新的“ Armory Blue”迭代。期待本月晚些时候的零售首次亮相，Swoosh发表了其官方的“ Acg Rufus In” Ararory Blue的Imakery Imaker。这对夫妇在浅蓝色的色调中以牛仔布状的鞋面为特色，横向中脚上有一个小的柔和的金色swoosh。从那里开始，它的室外鞋底设备具有米色的饰面，棕色斑点散布​​在外底上。在写作时间，耐克尚未宣布ACG Rufus的“军械库蓝色”迭代将掉落。请继续关注最新信息，因为目前预计将从3月31日开始通过Nike SNKRS到达货架，并以110美元的价格出售零售商。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-rufus-armory-blue-hj4334-400-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 21:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对上帝田径ii篮球的恐惧和嗨，“油腻的米色”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：恐惧上帝田径II篮球LO和HI“ PUTTY BEIGE”配色：Putty Bei/Putty Beige/Putty Beige/Putty Beige and Pitty Beige/Putty Beige/Putty Beige/Pitty Beigeskus：JS0980和JQ8483MSRP和JQ8483MMSRP：180 $ $ 180 USDERESE：上个月浮出水面，我们现在有有关“恐惧的恐惧田径篮球”篮球lo和hi的官方发行详细信息。配备有法院就绪的规格，其中包括带有多向牵引力的橡胶外底，工程性的内靴子，可提供精确的贴合性和单丝鞋面的透气性，以易透气，现在的第二张剪影已在其第二个外观上落下。现在，发布将于3月8日通过阿迪达斯（Adidas）和精选零售商进行，以$ 180美元的价格为lo，hi.original故事的200美元：阿迪达斯（Adidas）和对上帝的恐惧尤其活跃于他们对上帝田径运动线的合作恐惧。这对二人在去年12月初和杰里·洛伦佐（Jerry Lorenzo）取笑涉及模特的德里克·玫瑰（Derrick Rose）合作之后，以中间和高级形式介绍了对上帝田径运动的恐惧。它的中高剪切选项都带有新的颜色构图，从半透明的胶质外底开始，其恐惧的恐惧是对脚后跟的黑色品牌的恐惧。至于鞋面，它的法庭就绪建造了运动棕色，并在脚后跟品牌上又有口香糖的味道。请继续关注最新信息，因为我们目前希望这两人在3月1日以180美元和200美元的价格到达。   &lt;a href =“ https：///hypebeast.com/2025/2025/2025/3/fear-gear-god-god-god-athlet--rast--rastlet--ii--ii ii-ii basket basket-basket-basketball ball-basket ball-putty-putty-putty-beige-beige-beige-beige-beige-bland notals Intart notal = not = no no = no =”篮球和hi＆quot＆quot&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury的New Balance 991V2“颜色是调色板”下周到达</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salehe Bembury x New Balance 991v2 “Colors Be The Palette”Colorway: Purple/PurpleSKU: U991SB2MSRP: $250 USDRelease Date: March 13Where to Buy: BeASpungeUpdate: Following a wave of teasers, Salehe Bembury has just officially announced the rollout of his New Balance 991V2“颜色是调色板”。这对充满活力的对在下面嵌入的新促销视频中展出，在标题中，该视频揭示了何时可以出售这对。宾布里（Bembury）将提供第一波浪潮，因为他的Beaspunge网站将于3月13日美国东部时间（EST）于3月13日举行发布。从那里开始，预计New Balance将在一周左右的时间内提供其全球推出，这可能是在长期以来的250美元的价格点上。最初在去年八月取笑，看起来这款运动鞋可能最终会在官方图像刚刚到达时很快就会下降。如前所述，鞋子的混合材料紫色鞋面具有多种颜色，包括橙色，蓝色，金色和绿色的颜色。它的两色调中底从前脚的紫色过渡到米色和Abzorb品牌的玫瑰红色。但是，我们没有进行这项新合作的发布日期，但是，它很可能会通过New Balance和精选零售商以250美元的起价推出。Update：Update：不久，早期一对泄漏后不久，Salehe Bembury决定取笑他即将出现的New Balance 991V2 991V2“颜色为The Palette”。虽然仅限于一张图像，但这里最大的收获是鞋子可能很快就会上架。如我们上次更新中所述，它具有充满活力的调色板，并在舌头和包装上都向Bembury点头。请继续关注有关其发布的最新信息，并重新审视下面的最初细分，以获取更多详细信息，以获取Instagram上的这篇文章。 Teased last August, he went on to drop projects like the New Balance 530 &quot;Prosperity Be the Prize&quot; and this year&#39;s 1500 &quot;GROWTH BE THE TREE” instead. However, it may be time for this 991v2 “Colors Be The Palette” sneaker to release as a leaked pair has popped up. As described in our initial breakdown below, the vibrant version of the shoe sports a mixed material purple upper that includes rough suede overlays. Co-branding is served at the tongue定制包装虽然提示绿色，橙色，白色，蓝色和红色，但我们散布着任何牢固的释放细节，因此请继续关注更多更新，因为我们希望它能在未来的几个月内到达，这可能是通过Beaspunge和New Balance以250美元的开始。从那时起，涉及鞋子的各种项目都又一次发布，其新的区域性的“城市版”包作为最新的捆绑包。SaleheBembury刚刚带到Instagram，透露他是下一个与991V2的合作者，在哥伦哈根时装周上打了一对，在哥伦哈根时装周上，他为自己提供了免费的合作，涉及到530年的530次合作舞蹈。在我们对贝姆伯里（Bembury）首次对991V2的首次拍摄的两图预览中，它明显地在其鞋面上穿着紫色的绒面革。从那里开始，舌头标签出现了一个宝蓝色，尤其是从二人组中带有橙色的共同品牌。在衬里的衬里，灰白色，脚趾覆盖层的灰色，外底灰色，外底和“ N”徽标大纲以及在脚趾上的柠檬绿色的灰色覆盖物，在脚趾覆盖的灰色，灰色，在脚趾上呈灰色。请继续关注更新，包括仔细观察这对和启动信息，因为我们希望它在接下来的几个月内通过New Balance发布，并在250美元的价格点左右发布。 rel =“ nooopener” target =“ _ black” title =“ salehe bembury＆＃039; s new Balance 991v2“颜色为the Palette”下周到达”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:24:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brigade SS25 Bridges NYC和日本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[   旅的第一个春季/夏季降落在这里。尽管总部位于纽约市 - 并受到其家乡的文化作物的奶油的影响，但旅途却超越了五个行政区，首先是其2025年春季/夏季系列收藏的第一部分，这引起了过去十年中的创始人亚伦多（Aaron Maldonado）的启发。根源在其大多数服装中，这个主题再次在该品牌的最新交付中引起了人们的关注。年轻的上议院马球衬衫的特色是从波多黎各年轻的上议院采购的轮廓，而拉雷斯的纽扣衬衫看到波多黎各的第一个旗帜在中间被屏幕印刷，“外面有一场战争正在进行，“外面有一场战争”是在他的另一个迷恋tee上写的。尽管其他风格的影响遍布整个范围，但仍在整个范围内闪耀。珠宝图案以trompe l&#39;Oeil耶稣连锁细节的形式出名，而唐人街的能量是在少数龙图案和徽标中模仿的。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-collection-lookbook-book-rease-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/brigade-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 19:20:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada Group英寸接近16亿美元的Versace交易</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/prada-evaluates-versace-bid</link>
      <description><![CDATA[   更新（3/3/2025）：花了几周的时间评估Donatella Versace的意大利时装屋，Prada Group倾向于从其现任所有者，Capri Holdings Ltd收购Versace。 USD）。根据媒体的匿名来源，初步尽职调查后，转换并未确定任何风险。普拉达（Prada）和卡普里（Capri）可以在本月底达成协议，尽管尚未确认。消息人士说：“时机和估值可能会改变，讨论仍然会瓦解。根据意大利网站该平台的说法，Prada已签署了一项独家协议，以执行尽职调查报告，尽管目前尚无法保证私人审议将提供正式的要约。在2023年至2024年之间，范思哲（Versace）的损失增加了700万美元，而普拉达（Prada）和米乌（Miu Miu）看到销售飙升，这是奢侈品行业越来越稀有的。普拉达（Prada）的潜在竞标也将是将范思哲（Versace）带回国内所有权的第一步伊尔·索尔（Il Sole）说，卡普里·控股（Capri Holdings）由美国联邦法院（Capri Holdings）邀请巴克莱（Barclays）探索替代选择。据报道，卡普里·控股公司（Capri Holdings）向普拉达（Prada）及其花旗合作伙伴（Prada Partners）提出了一项潜在的交易，如果要通过这笔交易，范思哲（Versace）将很幸运地加入普拉达（Prada）的品牌家族，在整个奢侈品销售的放缓过程中，它都经过了强烈的风化。当Gucci拥有者Kering和Louis Vuitton所有者LVMH报告在2024年的最后季度报告表现不佳时，Prada Group胜利地报告了9个月的净收入同比增长18％，这是MIU MIU的迅速流行，这是Prada的魔力在Versace上的魔力。尽管两个标签共享意大利出处，但品牌的美学位于频谱的另一端。范思哲（Versace）以繁忙的模式和丰富的细节为自己起了个名字，但普拉达（Prada）保持了限制性的设计精神，近年来一直引起人们的共鸣。另一方面，范思哲（Versace）在奢侈品表现的总体下降中遭受了重大打击。 11月，卡普里·控股（Capri Holdings）报告说，范思哲（Versace）的收入在2025年第二财年的第二财年下跌了28.2％。该品牌似乎很难引起消费者的共鸣，因为路易·维昂（Louis Vuitton）等奢侈品巨人（Louis Vuitton）和诸如雅克克米斯（Jacquemus）等新手的巨大竞争，例如雅克（Jacquemus）占据了市场。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/prada-evaluates-valuates-versace-bid” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ prada group in Chardace of近16亿美元的versace for Versace for Versace”&gt;单击此处，请点击在此处查看hypebeast   &lt;/p Gallery]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/prada-evaluates-versace-bid</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 19:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎德克萨斯州的另外六首EP感到惊讶</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paris-texas-they-left-me-with-a-gun-ep-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在揭幕了惊喜之后，他们于2月21日离开了我的剑，巴黎得克萨斯州提供了更多的情绪音乐，以使我们能够持续到3月。这位总部位于加利福尼亚的说唱二人组发出了另一个出乎意料的EP，该EP在上周的项目中停止的地方就恰到好处。 在过去的两周中，二人组的两次惊喜每股收益都是在创作者的Chromakopia世界巡回赛泰勒（Tyler）之前的几个月中制作的，标志着巴黎德克萨斯州迄今为止最大的世界巡回演唱会。经常出现的巴黎得克萨斯州合作者比利·莱莫斯（Billy Lemos）和迪利普（Billy Lemos）和迪利普（Dilip）在整个过程中也提供了各自的生产专业知识和见解 - 二人组合将故事融合在一起的“核心”。根据新闻稿，一对项目都指出了洛杉矶说唱的新时代的开始，将conseceptional sepeceptection sepect of Contect of Spart-ever the ext Explix asext [louie of ext ext [louie of ext]开始，德克萨斯州。”虽然形式相似，但EPS更直接地通过相同的不祥的叙述声音串在一起。1。 Superstar2。 Twin Geeker3。 Stripper Song4。泥浆5。 H A L O6。他们没有弦线给我留下枪 - 现在到处都是枪。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paris-texas-they-left-me-with-a-gun-ep-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>围裙记录X Nike Air 180“血统”限制为300双</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fz3309-600-info</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: Apron Records x Nike Air 180 &quot;Fossil Rose&quot;Colorway: Team Red/Fossil Rose/Pink OxfordSKU: FZ3309-600Retail Price: $150 USDRelease Date: May 8Retailers: NikeUpdate: Shortly after being spotted, Apron Records has gone on to confirm that its Air 180 &quot;Bloodline&quot; colorway will be releasing除了本周晚些时候的“深色原子蓝绿色”外观。但是，这种红色版本的鞋子仅限于仅300双，只能在英国可用。享受下面嵌入的画廊中的一对，并继续关注有关活动的更多更新。在Instagram上查看这篇文章。二人组介绍了他们的“深色原子蓝绿色”的Air 180迭代 -  1991年的模型，去年回到了货架上 - 并宣布发行日期为3月8日。与其绿色的材料类似，其混合材料鞋面将蓬松的底座与皮革叠加层结合在一起，而是用丰富的红色提供。至于其质感的swooshes，他们搭配了粉红色，以补充脚后跟的金属玫瑰细节。在脚后跟，Aglet，Sockliner和Razor形的Dubrae上可以看到共同品牌，以完成运动鞋的特殊演绎。在写作时间，Apron Records和Nike均未确认以及第二次“ Fossil Rose Rose” Air 180的Colorway drop droging。请继续关注更新，因为我们希望它在接下来的几周内通过Nike SNKRS到达货架，并以$ 150 USD的起价来选择零售商。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fossil-fossil-fz3309-600-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/apron-records-nike-air-180-fossil-rose-fz3309-600-info</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:39:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>