<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 15:14:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>新款雷克萨斯 GX 550 让您随时随地享用披萨</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lexus-x-monogram-gx-550-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[得益于雷克萨斯与豪华家电品牌 Monogram 的新合作，现在您基本上可以拥有一家车轮上的披萨店——如果您愿意的话。Monogram GX 旨在成为一种定制的车轮上的烹饪体验，与全新 2024 款雷克萨斯 GX 的首次亮相相吻合。这款独一无二的车辆在 Food &amp; 上首次亮相6 月 14 日，阿斯彭葡萄酒经典赛将奢华与越野性能融为一体，打造独特的公路冒险之旅。Monogram GX 由 Richard T. Anuszkiewicz 和 Monogram 的工业设计团队设计，采用精致的双色驼色皮革内饰、黄铜和钛金属装饰、Dekton 板岩细节和定制轮辋。特色功能包括 Monogram 30 英寸智能嵌入式烤箱、Monogram Forge 加热式制冰机和葡萄酒和波本威士忌专用储藏室，以及冷藏室和设备齐全的电镀站和酒吧。雷克萨斯营销副总裁 Cynthia Tenhouse 指出，这款车通过将烹饪卓越与旅行相结合，提升了 GX 体验。Monogram 家电执行董事 Julie Burns 补充说，Monogram GX 重新定义了豪华公路旅行，提供精心打造的美食之旅。在撰写本文时，假设该车是一次性展示车，不会向公众出售。点击此处查看Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lexus-x-monogram-gx-550-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:07:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cincoro 的 Hypegolf 邀请赛颁奖典礼倡导高尔夫新前沿</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cincoro-hypegolf-invitational-awards-ceremony-recap</link>
      <description><![CDATA[今年在洛杉矶亨廷顿俱乐部举行的 Hypegolf 邀请赛已正式落下帷幕。这是该赛事举办的第四年，为期一天的活动吸引了来自世界各地的高尔夫球手参加各种推杆比赛、长打比赛和最近洞挑战赛，同时享受高尔夫领域最新的装备、时尚和鞋类。 Cincoro 是众多与 Hypegolf 社区一起庆祝其丰富体育遗产的生活方式品牌之一，向探索高尔夫与时尚和文化交汇的新一代球员致敬。Cincoro 由迈克尔乔丹、珍妮巴斯、韦斯埃登斯、埃米莉亚法扎拉里和 Wyc Grousbeck 创立，其龙舌兰酒的黄金标准源于共同的精神，即捕捉体育史上的非凡时刻。最近有消息称，Cincoro 团队宣布一批新的有远见的投资者加入 Cincoro 的创始遗产，其中包括 23 次大满贯冠军塞雷娜威廉姆斯和美国职业棒球大联盟名人堂德里克杰特等。Cincoro 在 Hypegolf 的存在传达了这种包容精神，邀请各个级别的球员以新发现的能量拥抱比赛。用该品牌屡获殊荣的龙舌兰酒组合制成的夏日鸡尾酒出现在前九洞和后九洞的品牌酒吧活动上。与会者在白天享受了一系列服装弹出式展示、品牌激活、现场音乐等。当球队在球场上结束比赛时，球员们转移到 Cincoro 的户外休息区进行社交和放松。Cincoro 向 Hypegolf 多元化创意社区举行的举杯仪式拉开了闭幕式的颁奖典礼。随后，Malbon Golf 的 Ryan Ruffels 和 Luke Garner、Lauren Henderson 和 Kenzie Storashenko 获得了 9 洞猎枪挑战赛的第一名，并每人获得了一瓶 Cincoro 龙舌兰酒。Sonny Kollet、职业高尔夫球手 Hailey Ostrom、Gold Yeller 和 Monica Yu 赢得了 G-SHOCK 的最近洞挑战赛，每人都带回了新的防震钟表。COBRA PUMA Golf 的新款 DARKSPEED 发球木杆被赠送给演员 Ross Butler 和职业高尔夫球手 Hailey Ostrom，以表彰他们赢得最远开球比赛。由于 Hypegolf 邀请赛是对高尔夫不断发展的景观的热烈庆祝，因此还为在球场上表现出色的球员设立了奖项。DJ 和录音艺术家 Chase Marchetti（也称为 Rhêtorík）赢得了令人垂涎的最佳合身奖，并获得了 Malbon 高尔夫球包。为了庆祝一系列富有表现力的鞋类，滑板运动员和 Sole Technology 的营销副总裁 Don Brown 和 James Yoon 赢得了最佳球鞋奖。刺猬索尼克凭借其标志性的鲜艳红色运动鞋获得了最佳球鞋奖荣誉。在上面的画廊中查看 Cincoro 颁奖典礼的精彩片段。在此处了解有关 Cincoro 在 Hypegolf 邀请赛上的品牌激活的更多信息。免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cincoro-hypegolf-invitational-awards-ceremony-recap</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:02:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建筑与设计为 ASPESI 最新社论提供了背景</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/aspesi-the-uniform-arts-and-crafts-second-installment-editorial-project</link>
      <description><![CDATA[本月初，ASPESI 启动了一项特别编辑项目，旨在研究制服的用途及其与人类身份的联系。该系列由 Lodovico Colli di Felizzano 拍摄，通过分析不同的创意人士，探索了他们珍贵衣橱背后的故事，以及这个意大利品牌的“生活制服”如何促成了他们个人风格的形成。第一集的主角是植物艺术家 Satoshi Kawamoto 和艺术开发者 Caterina Licitra，而最新一集的主角则是建筑师兼设计师 John Brevard，分享他的制服如何为他的创意生活提供背景，以及 Doriana、Elisa 和 Lavinia Fuksas，这个创意家庭的着装品味源于他们亲密的关系和世代相传的教诲。富有创意的 Fuksas 家族总部位于罗马，是现代意大利设计界的典型——他们在工作中融合传统，以与当代观众保持相关性。这个家族的掌舵人是 Elisa 和 Lavinia 的母亲 Doriana Fuksas，她以自己 40 年的建筑师生涯拉开了三集的序幕。尽管她的工作以创新为驱动力，但 Doriana 的风格终其一生都保持不变，一身黑色服装。然而，如今，她通过“尝试不同纹理和面料重量的组合”来保持这种风格。这是一个功能性强的衣柜，仍然忠于她自己。在其他地方，Elisa Fuksas 探索了她的服装如何也是她作为导演和作家的创造力的延伸，她解释说：“成为一名作家意味着以个人和可控的方式发声，但电影是这一切的结合。”她的风格反映了这种方法，简单而精心设计的服装选择“创造了一种将思想保留在内心并在外表上表现出平静的动态。”对于 Lavinia 来说，母亲对她身份的影响似乎更加明显。在童年时期对母亲的珠宝着迷之后，她后来成为了一名珠宝设计师。现在，她用服装来表达自己的背景，将经典夹克与大胆的珠宝搭配在一起。与此同时，迈阿密出生的建筑师 John Brevard 在本集中将观众带到了伊比沙岛，他现在与自己品牌的内部设计团队合作。Brevard 以几何家具和建筑结构而闻名，他的设计语言将目光投向宇宙的模式。“这是为了平衡过去、现在和未来等同心圆中的事物，也平衡男性和女性或黑暗与光明，”他分享道。他在本集中身穿精致的海军蓝尼龙长裤和夹克，他作品中存在的和谐平衡似乎也体现在他永恒可靠的制服中。然而，偶尔搭配亚麻衬衫和短裤已成为最近的一种趋势，因为他将自己经典的都市风格重新融入了伊比沙岛的炎热之中。在上面的画廊中观看 John Brevard 和 Elisa Fuksas 的剧集。如需探索整个系列，请立即前往该品牌的 YouTube 频道。ASPESI 在“制服 - 工艺美术”中展示的新季系列可在其网站和实体店购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/aspesi-the-uniform-arts-and-crafts-second-installment-editorial-project</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>STAMPD 和主厨 Nobu Matsuhisa 首次亮相伊比沙岛寿司俱乐部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ibiza-sushi-club-chris-stamp-chef-nobu-matsuhisa-release-info</link>
      <description><![CDATA[Chris Stamp 和 Chef Nobu Matsuhisa 一直通过他们的 Sushi Club 事业将他们对寿司美食和文化的热爱带给全世界。迄今为止，两人已在全球各地建立了他们的 Sushi Club 品牌，包括比佛利山庄、阿斯彭、巴黎、圣特罗佩、纽约、慕尼黑等。现在，两人又推出了 Ibiza Sushi Club，进一步丰富了他们的品牌阵容。作为他们首次推出西班牙 Sushi Club，新推出的标志性服装胶囊系列将与伊比沙湾的 Nobu 酒店合作。此次庆祝发布会上，Sushi Club 推出了标志性服装单品，包括 T 恤、连帽衫、帽子等。过去，这些产品采用经典的钢灰色、黑色、白色、棕色等色调。然而，这一次，将推出新的限量版 Miel 配色，同时在设计上巧妙地向伊比沙岛旗帜致敬。“很高兴能与 Chris Stamp 合作，通过首个西班牙 Sushi Club：Ibiza Sushi Club 来庆祝伊比沙湾 Nobu 酒店周围的社区和烹饪艺术形式，”厨师 Nobu Matsuhisa 说道。 “同样，最好的食物来自高品质、简单的食材，我相信最好的时尚来自高品质、简单的材料。”新的 Ibiza Sushi Club 胶囊旅馆将于 6 月 28 日在 Nobu Hotel Ibiza Bay 推出。随后不久，它将在 7 月 4 日在线上发售。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ibiza-sushi-club-chris-stamp-chef-nobu-matsuhisa-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:37:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NewJeans 推出由 Pharrell 制作的《Supernatural》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/newjeans-supernatural-single-music-video-pharrell-williams-stream</link>
      <description><![CDATA[在邀请村上隆演唱之前发行的单曲《Right Now》之后，NewJeans 又与 Pharrell 联手，推出了该组合最新、备受期待的作品《Supernatural》。《Supernatural》采用复古的 Neptunes 风格制作，融入了活泼的贝斯线和 Pharrell 的原创歌词。这首时长刚过三分钟的曲目还伴随着怀旧、受 2000 年代初启发的音乐视频探索了符合其曲目名称的美学和主题。在上面的画廊中查看。在 Instagram 上查看此帖子 NewJeans (@newjeans_official) 分享的帖子与其器乐版本以及“Right Now”及其器乐版本搭配，“Supernatural”的“双专辑单曲”得到了街头服饰领域众多人才的帮助。该项目还得到了藤原浩在时尚方面的贡献。除了村上隆的配饰胶囊外，藤原还提供了一个服装胶囊，以配合 EP 的发布。“Right Now”的视觉和商品胶囊——均由村上隆提供——于上周浮出水面。他对《Right Now》的诠释让这些女士们通过一系列引人注目的配饰和身临其境的视觉效果重新塑造了飞天小女警的形象。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《Supernatural》。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/newjeans-supernatural-single-music-video-pharrell-williams-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:32:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芭芭拉·桑切斯-凯恩：变形者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/barbara-sanchez-kane-interview-hypebeast-magazine-33</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/barbara-sanchez-kane-interview-hypebeast-magazine-33</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:28:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fursac 乘风破浪，迎接 SS25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/fursac-spring-summer-2025-lookbook-info</link>
      <description><![CDATA[法国品牌 Fursac 继续重新定义传统男装主打产品，着眼于刺激。随着我们进入夏季，Fursac 正飞往国际海岸线，迎接 2025 年春夏系列，带我们一起踏上旅程。创意总监 Gauthier Borsarello 本季正在冲浪，在灿烂的阳光下宣传法国运动场景。Fursac 的 SS25 系列充满海洋气息，采用休闲款式，打造理想的海滩装扮。为迎接清晨的海浪冲刺，条纹 T 恤配有撞色条纹，营造复古风格，搭配带口袋的工装短裤，可存放您的日常必需品。传统的阴阳图案印在休闲连帽衫上，适合寒冷的夜晚，而花卉泳裤和牛仔工装夹克可以为任何海滩服装增添活力。Fursac 系列推崇多功能性​​，为正式和休闲的夏季造型提供选择。无论您准备穿着双色燕尾服和细条纹西装外套参加派对，还是喜欢更休闲的风格，搭配褪色牛仔裤或修身小脚裤，Fursac 都能满足您的需求。串珠项链、鲨鱼齿饰物和品牌渔夫帽为您的造型增添了个性化色彩——所以赶快穿上西装，乘上 Fursac 的下一波浪潮吧。在上面的图片中仔细查看 Fursac 的 SS25 系列。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图片]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/fursac-spring-summer-2025-lookbook-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:14:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anti Social Social Club 与 UFC 再度携手，共同举办第二届国际格斗周活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/anti-social-club-assc-ufc-second-fight-week-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 2024 年国际格斗周到来之前，Anti Social Social Club 与 UFC 签署了第二次合作协议。在去年丰富多彩的联名系列的基础上，此次最新联名包括与 UFC 超级明星康纳·麦格雷戈、乔恩·琼斯和肖恩·奥马利合作的单品，以及一系列以格斗为灵感的配饰。领衔该系列的是一款印有标志的校队夹克，全黑外观的正面和背面印满了 ASSC 和 UFC 的标志。同时，连帽衫和 T 恤上印有上述战士的图案，以及两人共享标志的最新款式。迷彩短裤采用该系列的主打格斗手套图案，袜子上装饰有醒目的标志。此外，该系列还有护齿套、时钟、凳子、雨伞和霓虹灯。 ASSC 和 UFC 的主要标志在每件商品上都清晰可见。“我喜欢与 Anti Social Social Club 合作完成这个项目，”UFC 的官方 Octagon 播音员兼该系列宣传活动的代言人 Bruce Buffer 说道。“将 UFC 的活力和精神带入街头服饰世界是一个令人兴奋的机会，我迫不及待地想让粉丝们体验它。该系列以 Conor McGregor、Jon Jones 和新星 Sean O’Malley 等传奇人物为特色，体现了 UFC 的激情、强度和风格。是时候踏入拳击场，让八角笼焕发生机了！”在 Instagram 上查看此帖子Anti Social Social Club ® (@antisocialsocialclub) 分享的帖子Anti Social Social Club x UFC 系列将于 6 月 29 日星期六开始在该品牌的网上商店发售。价格从 29 美元到 349 美元不等。请仔细查看上方画廊中的系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/anti-social-club-assc-ufc-second-fight-week-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 14:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>回顾 2024 年 Brompton 世界锦标赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/brompton-world-championships-london</link>
      <description><![CDATA[虽然体育界的焦点可能集中在德国举行的 2024 年欧洲杯上，但上周末（6 月 22 日），伦敦迎来了 Brompton 世界锦标赛 (BWC) 的回归，500 名选手在国王十字站 Coal Drops Yard 的独一无二的绕圈赛赛道上比赛。英国自行车制造商 Brompton 以其标志性的折叠自行车而闻名，自 2008 年以来一直在世界各地举办该赛事，吸引了众多骑行者和鼓励观众穿着富有创意的非莱卡服装参赛，以此吸引观众。与前几年一样，伦敦 BWC 挤满了各种令人眼花缭乱的服装，增添了派对氛围，接管了 Coal Drops Yard 的城市环境，成为一个熙熙攘攘的博览会村和活动，供所有人（骑车或以其他方式）享受。伦敦 BWC 赛道是迄今为止最具创新性的赛道之一，包括通过 Coal Drops Yard 的“露天剧场”进行动态冲刺的斜坡下降、在 Granary Square 进行急转弯以及沿着 VIA Straight 进行 200 米的全油门冲刺。参赛者正面交锋，争夺大量奖品，最快的男性和女性参赛者骑着独一无二的 BWC 主题 Brompton 自行车离开。在比赛之外，参赛者还有机会争夺最佳着装、最快折叠和最长的 Brompton T-Line 保持时间。与此同时，Brompton 社区还享受了免费试骑、现场娱乐、美食摊位和独家商品——使其成为近年来最令人难忘的 BWC 活动之一。仔细看看上面在伦敦 Brompton 世界锦标赛上发生的事情。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/brompton-world-championships-london</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 12:31:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Union LA x Nike Field General 运动鞋官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/8/union-nike-field-general-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Union x Nike Field GeneralSKU：FQ9003-200、FQ9003-001配色：“闪光/淤泥红-颗粒米色-动感粉色”、“黑色/深灰色-黑色-照片蓝色”零售价：120 美元发布日期：2024 年 6 月 27 日零售商：Union LA更新：Nike 和 UNION LA 的 Field General 运动鞋计划于本周晚些时候发布，横跨三种配色。虽然“象牙色”变体的官方图片尚未完全公布，但可以在上面的画廊中查看黑色和闪光色调的配色。这款运动鞋将与 Union U 胶囊系列一起通过 UNION LA 的官方网站发布。更新：即将推出的 Union LA x Nike Field General 首次亮相，它看起来几乎与 1982 年启发它的足球鞋完全不同。从运动鞋泄密者 @kicksdong 的照片中可以看到，改进后的设计提供了更加适合生活方式的精神，就像一款复古的草皮训练鞋，它同时剥离了核心并增加了分层细节。OG Field General 最初为 Archie Manning 和 Dan Fouts 等 NFL 四分卫设计并由他们穿着，唯一看起来没有变化的细节是外露的网眼鞋头、四分之一面板和鞋舌以及纤细的鞋跟领。除此之外，其他一切都是艺术诠释，就像一位抽象画家在精心绘制的肖像上进行自己的诠释。鞋面采用厚重的镶板，配以朴素的棕色和棕褐色，点缀着粉红色。其他细节包括鞋跟拉环、外部鞋跟稳定器、Union LA 标签、联名中底和有趣的鞋眼，鞋眼由从鞋跟升起的纺织条固定。外底上的华夫格式牵引图案在 80 年代的草皮鞋上看起来并不突兀，但与原版的鞋钉相去甚远。在撰写本文时，官方尚未公布发布日期。不过，Union LA x Nike Field General 的这款配色可能会在今年夏天的某个时候与其他版本一起上市。请阅读下面的原始文章了解更多信息，并随时关注后续更新。原始故事：在与 Bephies Beauty Supply 合作推出 Footscape 风格的 Air Jordan 1 High 之后，Union LA 已经通过预告其下一个 Nike 项目，重新成为运动鞋的焦点。两人有望在 2024 年夏季重聚，推出以 Nike Field General 为中心的另一个系列。这款档案模型最初于 1982 年左右作为足球运动员的草皮鞋推出，而 Union 的合作将成为这款运动鞋首次复古系列的一部分。这家总部位于洛杉矶的街头服饰零售商的版本图片尚未曝光，但上面的图片展示了 eBay 上的一双复古鞋。它采用低帮结构，配有透气网眼鞋面，鞋头周围、鞋带附近和低跟处均配有光滑皮革覆盖层。关于 Field General 的一个有趣事实是，其首次推出的宣传海报上出现了 Swoosh 赞助的 NFL 明星四分卫，如 Archie Manning 和 Dan Fouts。发布日期和泄露的图像可能会在未来几个月内浮出水面，因此请继续关注，我们一定会在收到这些信息后立即更新您。对于其他新闻，Nike KD 16“Aunt Pearl”的更多图片已经浮出水面。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/8/union-nike-field-general-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 11:18:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 与 Stella Artois 再度联手推出大满贯网球系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/palace-artois-tennis-2024-wimbledon-collection</link>
      <description><![CDATA[随着 2024 年夏季新品发布会的全面展开，伦敦 Palace 刚刚公布了其最新合作成果——与 Stella Artois 联手，从英国伟大的网球运动中汲取灵感。Palace 和 Stella Artois 有着长期的合作关系，两家公司于 2021 年两次联手，推出的系列充分颂扬了英国酒吧文化的辉煌。 Palace 和 Stella Artois 的最新系列继续彰显英国的卓越品质，Stella 是法国网球公开赛和温布尔登网球锦标赛的官方啤酒合作伙伴。新系列结合了网球和啤酒爱好者的核心款式和配饰，是酒吧与球场的经典组合，以诙谐的方式展现了性能和风格。运动系列包括时尚的宽松夹克——袖子和徽标徽章上饰有刺绣细节——而轻便的球场夹克、高科技 Polo 衫和短裤则带有传统的 Palace x Stella Artois 图案。除了配套的帽子和袜子外，Palace x Stella Artois 还包括由最古老的体育器材供应商之一 Slazenger 提供的特别联名网球拍和网球。同时，还推出了毛巾和用于放置球衣和啤酒的旅行袋，以及一系列场外连帽衫、T 恤和全新的圣杯，使活动更加完美。请浏览上面画廊中的 lookbook，预计该系列将于美国东部时间 6 月 28 日上午 11 点通过该品牌的官方网店在店内和线上发售。该系列将于日本标准时间 6 月 29 日上午 11 点在亚洲 Palace 网上商店发布，并于美国中部标准时间 6 月 29 日上午 11 点在官方“Palace_Skateboards”微信商店发布。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/palace-artois-tennis-2024-wimbledon-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 11:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Draga & Aurel 的桌子利用磨砂效果捕捉色彩和光线</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/draga-aurel-zen-furniture-collection-info</link>
      <description><![CDATA[科莫创意二人组 Draga &amp; Aurel 一直致力于通过光线和色彩探索透明度。最近在米兰设计周，他们在 Rossana Orlandi 画廊推出了最新系列 Zen。该系列由一张大餐桌和三张咖啡桌组成，延续了 Draga &amp; Aurel 的实验之旅。这些作品由有机玻璃制成，表面采用磨砂缎面处理。其鲜明的几何形状让人联想到冰雕和超凡脱俗的纪念碑。与通常的色调一致，禅意桌采用了折射粉彩和荧光条纹的鲜艳混合，让人产生被困在其中的错觉，从而为其空灵的氛围增添了一层额外的吸引力。仔细看看上面画廊中的作品。请访问 Rossana Orlandi Gallery 的官方网站，了解有关每件作品的更多详细信息。在 Instagram 上查看此帖子 Rossana Orlandi (@rossana_orlandi) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/draga-aurel-zen-furniture-collection-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家探秘 ASICS 即将推出的 GEL-KAYANO 14 与 Zack Bia 的 Field Trip Recordings 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/zack-bia-field-trip-recordings-asics-gel-kayano-14-collaboration-paris-fashion-week-release-info</link>
      <description><![CDATA[Zack Bia 和 Field Trip Recordings 再次与 ASICS 合作，推出了一款新配色。GEL-KAYANO 14 鞋款与首次合作的鞋款形成鲜明对比，当时仅限量 200 双。在接受 Hypebeast 采访时，Bia 向我们解释说，这一次，他们想选择一种与第一次不同的配色。首次合作是一场亲朋好友的秀，以经典的黑白配色亮相。这一次，为了配合充满活力的夏日氛围，这款鞋采用了电光绿和蓝配色，每一步都必定会吸引众人的目光。Bia 谈到他的唱片公司时说：“我们很高兴通过另一款合作款 ​​GEL-KAYANO 14® 鞋与 ASICS 重新建立合作伙伴关系。能够自由地将这款鞋用作我们的画布是最有趣的。我们非常高兴能推出一款不仅适合夏日的亮色鞋，而且它不仅适合我们的亲朋好友，还适合 ASICS 品牌和唱片公司的支持者。”这款鞋的灵感来自 555 THz 频率的光，这种光可以看到绿色在光谱中的变化，鞋子的绿色和蓝色反映了电磁波频率和机械振动。 Field Trip Recordings x ASICS GEL-KAYANO 14 无疑是高能量的化身，将于 7 月 14 日在指定零售商和 ASICS 线上发售，售价 170 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/zack-bia-field-trip-recordings-asics-gel-kayano-14-collaboration-paris-fashion-week-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:19:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克为 Cortez “奥林匹克” 增添金色元素</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-cortez-olympic-hj9343-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike CortezSKU：HJ9343-100配色：奥运会零售价：90 美元发布日期：待定零售商：Nike.com备注：距离 2024 年夏季奥运会仅剩一个月，耐克继续稳步发布主题款式。加入该系列的最新款式是 Cortez，采用简单的三色配色。这款运动鞋采用传统的白色皮革鞋底，纹理皮革面板的耐克标志、鞋跟、中底和鞋垫上点缀着海军蓝色。金色在鞋舌标签、鞋垫和压花鞋跟标志等品牌细节上闪闪发光，提升了这款轻松的产品的档次。鞋子放在白色的中底和外底上，而相配的白色鞋带将它们系在一起，打造出干净利落的外观。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-cortez-olympic-hj9343-100-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MAD 和 GRWN 的 Aleali 或将为皇家橡树 39 毫米腕表打造“冰雪紫罗兰”风格大变身</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/grwn-aleali-may-mad-audemars-piguet-royal-oak-39mm-paris-fashion-week-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[实验室培育钻石品牌 GRWN 与 MAD 合作，在巴黎时装周之际推出限量版定制手表“Ultra Violette”。在 GRWN 新任创意总监 Aleali May 的带领下，两个品牌的首次合作带来了两款独一无二的爱彼皇家橡树 39 毫米腕表，每款腕表都以编号概念的命名惯例而独具特色。首次亮相的焦点是“Ultra Violette” Concept 1，这款腕表镶有 652 颗钻石，配有迷人的拉丝紫色表盘。表盘上镶嵌着 11 颗彩虹长方形切割钻石，12 点钟位置的标记则被深紫色的 AP 标志所取代——与 6 点钟上方的 GRWN 标志以及中央秒针相呼应。表圈镶有 32 颗方形祖母绿切割钻石，表壳和表链上则铺镶着圆形密镶钻石，呈现出雨滴般的效果。“我一直受到钟表运动及其与一个对奢侈品有着深刻理解和欣赏的社区的联系的启发。通过与 MAD 合作，我们设计并定制了最具标志性的钟表之一，它融合了时尚与‘新奢华’，面向下一代 Z 世代消费者，”May 在官方新闻稿中表示。“Ultra Violette” Concept 1 爱彼皇家橡树 39 毫米起价约为 100,000 美元。现在，您可以通过 GRWN 的官方网站进行查询。在 Instagram 上查看此帖子 GRWN (@grwndiamonds) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/grwn-aleali-may-mad-audemars-piguet-royal-oak-39mm-paris-fashion-week-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:12:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>