<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2024 00:56:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Alvarez Works 将路虎卫士重塑为艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/alvarez-works-land-rover-defender-sky-blue</link>
      <description><![CDATA[路虎卫士可以说是这家英国汽车制造商传奇历史上的瑰宝。从北美到日本，爱好者们不遗余力地修复和维护一些更古老、更受尊敬的模型。 Alvarez Works 总部位于葡萄牙，是一家精品工作室，致力于将路虎卫士修复成可驾驶的艺术品。该工作室在询问的基础上开展工作，开展的每个项目都旨在挖掘车辆及其驾驶员的独特故事。在最新的尝试中，Alvarez Works 采用了 1999 年款路虎卫士，剥离了其核心元素，并将其重新打造为闪亮的天蓝色经典。成品车包括新安装的发动机、车轴、分动箱、弹簧、减震器和涡轮 2.4 升 Td4 四缸发动机。内饰方面，这款 SUV 的座椅和中控台采用优雅的橙色驼色鞣制皮革装饰，媒体装饰上也采用与之相配的天蓝色表面。对于那些想要购买或查询自己的定制车辆的人，请访问 Alvarez Works 的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/alvarez-works-land-rover-defender-sky-blue</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 00:49:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>豪瑟沃斯正在出售迈克·凯利 (Mike Kelley) 创作的光栅照片印刷品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hauser-wirth-mike-kelley-kandors-photo-lenticular-print</link>
      <description><![CDATA[豪瑟沃斯正在销售已故美国艺术家迈克的新版画凯利来自他的堂吉诃德式坎多尔系列。坎多 (Kandor) 创作于 1999 年至 2011 年艺术家去世之间，指的是虚构的超人家乡城市，该城市在漫画的主要反派布莱尼亚克 (Brainiac) 的氪星毁灭中幸免于难。这位美国艺术家以坎多 (Kandor) 作为参考点来创作反映超人的雕塑和装置作品。关于富裕、损失和权力。 《无题》照片反射艺术品随着观看者在作品周围移动而变化，并以凯利的透镜状雕塑之一的放大描绘为特色。围绕着主题的是烟雾，这些烟雾的颜色营造出一种戏剧性的喜剧般的感觉。在整个创作过程中，凯利观察到整个漫画系列中对坎多尔的描述常常不一致且矛盾。他的诡异灯光雕塑反映了记忆的痕迹，既与漫画的叙述有关，也与艺术家自己的生活有关——象征着他的教育综合体（1995），这是凯利曾就读过的所有学术机构的建筑模型复制品，对于他不记得的部分留空。限量 200 份（加上 50 个 AP），无标题尺寸为 30 x 21 x 5 英寸，可在线购买，价格为 2,000 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hauser-wirth-mike-kelley-kandors-photo-lenticular-print</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 23:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>dublab 将原创作品带到洛杉矶国际机场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dublab-los-angeles-international-airport-partnership-announcement</link>
      <description><![CDATA[深受喜爱的洛杉矶互联网广播电台 dublab 已获得节目资助洛杉矶国际机场 (LAX) 的原创作品。这一消息是在 1 月 10 日发布的 Instagram 帖子中宣布的，现已删除。 dublab 成立于 1999 年，涵盖真正多样化的子流派，从环境音乐和独立音乐到爵士乐和电子音乐，旨在与国际听众分享具有前瞻性的自由形式广播。目前，该公司的成员包括美国制作人兼视觉艺术家 Teebs，还有受人尊敬的传奇人物 Laraaji 和冉冉升起的英国制作人 DJ Seb Wildblood。通过 dublab 的 Instagram 发布的帖子写道：“我们很荣幸能够策划多样化且令人难忘的艺术体验，以增强和人性化旅行体验。”该团体将从其阵容中招募 30 名成员，在洛杉矶国际机场的几个航站楼（包括繁忙的汤姆·布拉德利）创作音景。国际航站楼。授予赠款的洛杉矶世界机场首席执行官贾斯汀·埃尔巴奇 (Justin Erbacci) 表示：“洛杉矶国际机场艺术项目的重点是展示来自南加州的才华横溢的艺术家，他们代表了该地区的创造力。”展览补充了我们的客人到达西门的路径，并极大地增强了乘客体验，让我们的客人在整个旅程中发现洛杉矶最好的文化。”结合其在线服务，dublab 定期在其所在城市举办活动，其中包括最近与 In Sheep&#39;s Clothing 合作在 DTLA 的 The Row 举办的名为“Sound &amp; Vision”的快闪市场。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dublab-los-angeles-international-airport-partnership-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 21:09:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zegna FW24 将羊绒重塑为全新经典</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/zegna-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[中央收集了一大堆羊绒片Zegna 2024 年秋冬时装秀，位于米兰 Allianz Mico 内。喜气洋洋的一堆衣服采用了这家意大利时装公司经典的骆马色调，旨在模仿该品牌的“sala delle misschie”，或者其位于意大利特里韦罗的总部 Oasi Zegna 的混纺室。这场秀旨在突出男装品牌实验室的进步，创意总监 Alessandro Sartori 表示，在这里他“可以孜孜不倦地探索新面料，开发新形式，设计出适合当下的前瞻性服装解决方案。”周一下午，Zegna 工厂诞生的是一个开放系统，其中多功能性处于领先地位。该品牌的朋友 James Blake 与 Sartori 合作，为这一奇观创作了灾难性的美丽配乐。来自艺术家唱片中的歌词很痛苦：“最终，是朋友们伤了我的心。”这些话一遍又一遍地在宇宙场地中回荡，与演出说明中的“该系列的主题和思想”相匹配。“我正在打造一套新的经典，”萨托里在演出结束后向 Hypebeast 讲述了这句话。 。杰尼亚的新款式以品牌的活跃款式为基础，以避免设计师所说的“多用途”或缺乏适应性。萨托里将“经典”定义为“慷慨、轻松且持久”。他补充道，“你应该能够以多种不同的方式设计它们。”为了满足这些要求，这位时装设计师优先考虑了学术剪裁、深思熟虑的分层和（大部分）单色饰面。在实践中，Sartori 用三层羊绒重新设计了洛登呢大衣，像三明治一样缝合在一起。他用“声波焊接羽绒被”改造了一件绗缝夹克，将其夹在两片羊绒之间。带有褶皱部分、内部填充物和刨花羊绒正面的毛衣，在许多套装中被保留为最外层。萨托里肯定地说：“羊绒是冬季的首选纤维。”羊绒碎屑从天花板上掉下来，落在羊毛山的顶部，而模特们则阴沉着脸围着它转，这与布莱克忧郁的音乐相匹配。中央纺织品成为主角，包括双领西装外套、无领外套、束腰外套、背心和新款“II Conte”夹克。手套也采用了这种面料，偶尔采用格纹来搭配该系列中的几件带图案的毛衣。就连长款皮夹克也采用了羊绒背衬。“在羊绒绿洲，转变被认为是进化和适应，风格是轻松的，”时装秀总结道。显然，现代杰尼亚男士欣赏精雕细琢的高品质服装，赢得永恒经典的称号。他无视流行趋势，而是遵守自己个人风格的法则，这种风格因其简约的形象而一直炙手可热。有了这些羊绒，可以肯定地说他永远不会感冒。请参阅上方图库中的 Zegna 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 了解更多米兰时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/zegna-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 20:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约Floating +POOL预计2024年夏季开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/plus-pool-new-york-opening-announcement-preview</link>
      <description><![CDATA[纽约雄心勃勃的计划在东河开设一个巨型漂浮+POOL最快将于 2024 年夏季获得测试。纽约州州长 Kathy Hochul 宣布，这个具有里程碑意义的项目最初构想于十多年前，刚刚获得市政府和州政府总计 1600 万美元的投资。该项目最初由 PLAYLAB 工作室设计创始人阿奇·李·科茨 (Archie Lee Coates) 和杰夫·富兰克林 (Jeff Franklin) 与建筑师黄东平 (Dong-Ping Wong) 合作。 +POOL 不仅仅是为这座城市已经标志性的天际线增添了一个视觉上吸引人的补充，它还将提供夏季炎热的休息场所，同时作为水生过滤设施，每天净化周围 100 万加仑的河水。然而，并不是每个人都如此欣喜若狂，包括 Wong，他提到了唐人街附近将安装 +POOL 的担忧。 “当我开始 + POOL 时，目标不仅仅是建造一个游泳池，”建筑师在一份声明中指出。 “我们的目标是看看是否有可能从头开始对城市中那些经常被忽视的地方进行重大的公民变革。当我们决定在 2015 年启动一个非营利组织时，它是基于一个理想，即非盈利组织利润将保护该项目免受私人利益的影响，并确保它仍然是一个真正适合所有人的项目。”“随着该项目变得更加依赖纽约的慈善生态系统，”黄继续说道，“并提升到更豪华的房间和权力水平，最初为该项目奠定基础的理想慢慢让位给了优先考虑金钱的利益，使该项目暴露在中产阶级化的杠杆下。“以社区为+POOL的核心，Wong希望该项目不要忽视其最初的目标目标是帮助不同种族和经济背景的纽约人躲避炎热并学习如何游泳——去年夏天，市长埃里克·亚当斯取消了免费课程，后者受到了影响。该项目预计将于今年夏天开始测试。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/plus-pool-new-york-opening-announcement-preview</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 19:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>先睹为快 Reebok Answer III“OG 白/黑”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/reebok-answer-3-allen-iverson-og-white-black</link>
      <description><![CDATA[25 年前，阿伦·艾弗森场均得分超过 26 分，令 NBA 闻风丧胆每场得分，赢得了他职业生涯中四个得分王中的第一个。为了庆祝他的统治地位，锐步将重新发行他当年首次亮相的 Answer III 运动鞋，这是自 99 赛季以来首次。继最初的“白/闪红”发布后，“白/黑”配色保留了艾弗森第四款签名鞋款的 DNA，也是他的 Answer 系列中的第三款。引人注目的细节包括 DMX 泡沫中底之上的涂层滚花皮革鞋面和夸张的橡胶装饰。较小的品牌标注包括鞋舌上的红色“I3”缝制徽标，以及鞋侧的珠宝首饰。无论是否是费城球迷，Answer 系列的最新复古款通过保留的调色板吸引了大众，但仍然保留了曾经开创该鞋款的人的热情。对于那些想要购买的人来说，Reebok Answer III“OG White/Black”将于太平洋时间 1 月 19 日晚上 9 点全球在线发售，售价 140 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/reebok-answer-3-allen-iverson-og-white-black</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 18:26:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>K-Way FW24 点亮工程外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/k-way-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[米兰时装周期间男装，特色法式-意大利外套品牌 K-Way 推出了迄今为止最前卫的 2024 秋冬系列。该品牌在 Lorenzo Boglione 的带领下，将其母公司 BasicNet Group 总部的底层改造成一块空白的白色画布，下一季的廓形以饱和的色彩呈现在欧洲名流面前。K-Way 的主力 LeVrai 3.0 夹克在很大程度上定义了该系列，有中性海军蓝、纯蓝色、消防车红色、森林绿、冰灰色和纯白色。这场演出是按基调组织的，按照上述顺序；该品牌生动的设计规范主要适用于蓬松的外套和具有测量体积的衬垫裤子。K-Way 标志性的三色拉链贯穿了外套、上衣、裙子和裤子的中心。当几何绗缝呈现在各种颜色上时，经典图案变得更加宏伟。然而，可折叠风衣 The Claude 却是该系列的主打单品：其创意廓形将科技前沿品牌的 LeVrai 3.0 造型转变为色调各异的巨大创意作品。在这里，K-Way 以前所未有的方式带来乐趣。在其他地方，天鹅绒飞行员夹克与该系列主要的浮夸形象形成了触感柔软的对比。在大多数造型中，有领衬衫和领带从该品牌著名的外套下脱颖而出，将畅销产品定位于具有商业头脑的客户群。总而言之，分层对于展示 K-Way 工程纺织品背后的专业工艺至关重要。请参阅上方画廊中的 K-Way 2024 年秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以了解更多米兰时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/k-way-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 17:01:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>炒作背后：梅赛德斯-迈巴赫如何预示豪华汽车的新时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/behind-the-hype-mercedes-maybach</link>
      <description><![CDATA[在最新一集的 Behind the HYPE 中，梅赛德斯-迈巴赫品牌以 Hypebeast 的身份受到关注揭示了一代又一代的豪华汽车如何与知名名人、创意偶像甚至皇室成员的旅行联系在一起。梅赛德斯-迈巴赫车辆（尤其是其原型 S 级）的设计蓝图已成为全球公认的轮廓。凭借细长的线条和典型的巨大格栅，其独特的美感通过一系列细致入微的迭代得以保留，所有这些都可以追溯到由被誉为“建造者之王”的威廉·迈巴赫发明的华丽的 W3 汽车。自 1921 年以来，迈巴赫一直着眼于旅行的未来，推动创新，打造出将技术才华与同样令人惊叹的外观相匹配的车型。它的进步方针迫使上流社会的核心人士驾驶——或者被驾驶——它最新的汽车。从那时起，梅赛德斯-迈巴赫就获得了象征地位的定位，而且还象征着道路上汽车行业的卓越表现。如今，该品牌不断发展的产品系列已被已故 Virgil Abloh 等具有前瞻性思维的创意人士所利用。他的“Project MAYBACH”体现了现代环境中无缝融合的奢华身份。该项目以越野轿跑车展示品以及 Virgil Abloh 的限量版迈巴赫为特色，这是一辆装备齐全的梅赛德斯-迈巴赫 S680。像 Abloh 这样的诠释不仅提升了该品牌与创意十足的名人的联系，而且在指导其下一代车型的设计方向方面发挥着重要作用。但是，在梅赛德斯-迈巴赫闻名的奢华设计背后，不言而喻的是，该品牌的技术工艺为其持续取得成功，或许还为其粉丝带来了收藏价值。今年早些时候推出的首款全电动梅赛德斯-迈巴赫车型——名为 EQS SUV——展示了汽车设计的前瞻性思维。这款开创性的车辆融合了一系列高端功能，例如先进的 ENERGIZING AIR CONTROL Plus 系统和卓越的噪音舒适技术，所有这些功能均由环保电力驱动。秉承卡尔·迈巴赫“好也必须是美”的精神，梅赛德斯-迈巴赫 EQS SUV 凭借全新夜间系列设计套件引领先锋。该套件将精致的风格与技术实力融为一体，采用深色镀铬元素、抛光表面以及独特的黑曜石黑和莫哈韦银双色漆面。夜间系列开启了梅赛德斯-迈巴赫的大胆时代，前卫工艺与先锋设计的结合，将其吸引力提升到了一个新的水平。要了解有关梅赛德斯-迈巴赫故事的更多信息，请观看最新的 Behind the HYPE 剧集通过上面的图库。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/behind-the-hype-mercedes-maybach</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face 的“Ripstop”系列融合了探索与艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-ripstop-global-handloser-campaign-imagery</link>
      <description><![CDATA[The North Face 刚刚推出了全新的“Ripstop”系列-- 它将复古户外设计与经典的 90 年代廓形相结合，阐释了探索如何融入艺术气息。整体而言，该系列弘扬了一种局外人精神，借鉴了户外服装的起源。它向世界上的“垃圾”和叛逆探险家致敬，他们重新利用战后剩余材料来制造更多功能的装备。这一灵感创造了一个全新的、面向未来的系列，其中纹理和军事风格的美学成为中心舞台。该系列的防撕裂方面也借鉴了 The North Face 的起源，以提升的功能性和创造性的重新利用为胶囊的核心。这种创新的重新利用方法与标志性的 The North Face 廓形和经典配色相结合。该系列的亮点在于 The North Face 全新和进化的生活方式单品，其中 &#39;92 Neptuse 和 Denali 裤子以耐用性达到了新的高度拉链、纽扣和面料均经过专门设计，可承受恶劣的户外环境。此外，新款羽绒服胸前还饰有惯用的 The North Face 品牌标志，而技术性更强的派克大衣则配有大量口袋和厚重的外套。职责拉链。配件使胶囊系列更加完善，包括新的无檐小便帽和手套，可以为探险家保暖。您可以在上面查看 The North Face 的全新“Ripstop”系列，该系列将于 1 月 16 日起通过该品牌的官方网站购买。&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-ripstop-global-handloser-campaign-imagery</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:24:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Joaquín Furriel 登陆马德里，演绎 Moncler 2024 春夏系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/joaquin-furriel-moncler-spring-summer-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿根廷演员华金·弗瑞尔 (Joaquín Furriel) 是南美洲最杰出的人才之一，主演的开创性作品包括《老板》、《犯罪解剖》、《儿子》、《直觉》、和更多。这位 49 岁的球星上一季前往米兰，接下来将前往马德里宣传 Moncler 2024 年春夏系列。男装系列时尚而精致，体现了 Furriel 的永恒风格，衣橱必备单品可立即从城市过渡到街头。这位演员逃离大都市的每一个转折点都被记录下来，游览马德里熙熙攘攘的大街，准备冒险。 Moncler 的品牌技术元素占据主导地位，以简洁的飞行员夹克、配套长裤和羊绒高领套头衫拉开了该系列的序幕。该品牌的蓬松设计出现在海军蓝马甲和奶油色拉链上衣，而罗纹针织衫、主打纽扣衬衫和绒面革外套衫则采用中性色调。仔细看看上面画廊中的 Moncler 2024 春夏男装系列。现已可通过 Moncler 网站购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/joaquin-furriel-moncler-spring-summer-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 15:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast 主办的 BRED 阿布扎比节将于今年四月回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/bred-abu-dhabi-event-announcement</link>
      <description><![CDATA[当代新文化节BRED Abu Dhabi宣布重返亚斯岛4月24日至28日举办第二届年度活动。继去年成功举办首届之后，即将到来的节日将继续通过将全球人才以及地区艺术家和设计师带到最前沿来庆祝新文化。除了充满活力的艺术展示之外，BRED 还将接待各种零售商和街头食品摊贩，为与会者提供各种景点供探索。上周在阿布扎比举行的独家发布会上宣布了今年的节日。在当地创意人士的参与下，组织者分享了 2024 年展示会的精彩内容，然后放映了一部记录中东崛起的新文化现象的短片。该影片由巴勒斯坦导演阿什拉夫·道瓦尼 (Ashraf Dowani) 创作，向来自巴勒斯坦的艺术家致敬。 BRED Abu Dhabi 2023 探讨新的创意浪潮如何成为他们工作的核心。这部时长七分钟的影片由创意总监 Tareq Qaddumi 担任主角，他深入研究了新文化中艺术家、设计师和音乐家的跨界，他们在各自的媒介中分享自我表达的对话。阿联酋说唱歌手 Saud G、艺术策展人 Ahmad Makary、突尼斯设计师 Midos 以及双重传统创意人士 DJ Saliah 和 Zayed Al Haddar 也加入了他的叙述。请务必观看上面画廊中的完整纪录片。如需了解有关 BRED Abu Dhabi 2024 的更多信息，包括其参赛阵容，请继续关注 Hypebeast，了解未来几个月的更多报道。如需了解更多信息，请立即访问节日官方网站。在 Hypebeast 上了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/bred-abu-dhabi-event-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 15:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dior 2024 年夏季广告大片洋溢着欢乐的笑容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dior-men-summer-2024-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[英国设计师 Kim Jones 庆祝在 Dior 任职五周年，以梦幻般的度假方式改造这家法国时装屋。在重返巴黎时装周之前，Jones 凭借一场充满活力的 2024 年夏季广告活动实现了这一里程碑。 Dior 2024 年夏季广告大片向设计师的创意追求致敬，将其高级时装与奢华剪裁和欢乐意象融为一体。该活动以充满活力的色调为主导，背景是标志性的迪奥外观，这是琼斯设计语言的代名词。迪奥进入了梦幻般的境界，以优雅的花呢大衣、精致的棒球夹克和褶皱长裤开始了​​这场广告活动。印花 T 恤宣扬 Jones 的酷男孩灵感，而纹理西装和霓虹色 Polo 衫则与该系列的中性色调相得益彰。绗缝皮革是 2024 年夏季的主题，首次亮相于厚实的运动鞋和带有银色五金配件的厚底乐福鞋。在上方图库中仔细查看 Dior 2024 年夏季广告大片。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dior-men-summer-2024-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 14:56:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JORDANLUCA FW24 充满希望剪影的气球</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jordanluca-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[2024 年秋冬，JORDANLUCA 从一款开始有浮力的物品：气球。设计师乔丹·鲍文 (Jordan Bowen) 和卢卡·马尔切托 (Luca Marchetto) 将这个精致的、放大的物体视为希望的象征。 “色彩鲜艳的派对气球有一种苦乐参半、怀旧的魅力——它们唤起聚会、童年、年轻的乐观、玩耍、无拘无束的快乐，”他们在演出笔记中沉思道。 “我们用嘴赋予它们生命，充满希望。”这一主题贯穿于该品牌的米兰时装周秀场，由艺术家 Dominic Myatt 设计的 1,500 个气球聚集在宾客之中。该系列的颠覆性宣言在一定程度上受到了 JORDANLUCA 最喜爱的作家 Chuck Palahniuk 在他的小说《Not Forever》中的引用：但现在：“一旦易碎的东西被打破，那么每个人都可以放松。”就像气球无常的概念一样，时间的概念及其无处不在的本质对 Bowen 和 Marchetto 来说尤其值得注意，他们用 37 米连续的布料制作了一件连衣裙，将其无数次地包裹在模特身上。它被恰如其分地称为“混乱礼服的旋转木马”。“我们个人与悲伤的斗争帮助我们剥离了对灵性的理解，这样，从更复杂的装备中解放出来，它就变得无非是在当下寻找快乐。 ”，设计师写道。在时尚方面，斗牛犬轰炸机拥有坚定的风度，提供了针对现代世界的“有目的的匆忙声明”。双领三叶草衬衫于 2023 年秋季首次推出，融合了英国萨维尔街和意大利剪裁风格，向创始人各自的背景致敬，其结果是对正装的反常诠释。与此同时，Kilt Trousers 向传统致敬，以欢快的西装裤形式更新了该品牌的主打产品。 Monolith大衣是自信的助推器，宽阔的肩膀和精明的商务态度，而派克大衣则采用了野兽派图案剪裁和口袋作为翻领。在这里，JORDANLUCA通过对经典的精心颠覆来展望希望。就像气球一样，该品牌将日常时尚必需品的标准化代码放大、缩小和弹出，注意到它们的坚定流行并对其进行重建，以迎合当今的时代精神。在上面的图库中查看 JORDANLUCA 的 2024 秋冬系列，并敬请关注Hypebeast 了解更多米兰时装周男装报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jordanluca-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 13:35:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Av Vattev 的 2024 秋冬“超级文化”系列充满朋克摇滚气息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/av-vattev-fall-winter-2024-superculture-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Antonio Vattev 的同名品牌以未来主义为主题，以不服从的态度讲述反叛的详细故事。 Av Vattev 推出了 2024 年秋冬系列，以英国音乐叛逆为主题，为 2024 年拉开序幕。 Av Vattev 回忆起 20 世纪 70 年代的“摇滚反对种族主义”运动，当时英国人和谐团结，同时消除了社会分歧。该品牌的“超级文化”系列充满朋克摇滚气息，融合了独特的英国亚文化，带来无限乐趣。这位中央圣马丁学院的毕业生继续发展他标志性的剪裁风格，以交叉翻领和细条纹装饰开启了 2024 秋冬系列。实用外套采用褪色饰面，与做旧牛仔裤完美搭配。带装饰的飞行员夹克和铆钉长裤充满了反抗精神，而带有旋转图案的不匹配运动服则向光头党亚文化致敬。金属色衬衫和流苏半身裙充满活力，模特们穿着露趾人字拖和针织头饰走上T台。在上面的画廊中仔细看看 Av Vattev 的 24 秋冬“超级文化”系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/av-vattev-fall-winter-2024-superculture-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 13:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Forét 前往丹麦海边迎接 2024 秋冬时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/foret-fall-winter-2024-menswear-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[丹麦男装品牌 Forét 一季又一季地拓展视野，推出立足当代生活的多功能衣柜。继白日梦风格的盛夏系列之后，Forét 2024 年秋冬系列将前往寒冷的海边。Forét 的新系列逃离喧嚣的城市生活，寻找“家外之家”。轻松的活动在舒缓的灯光下进行，以有趣的追求拥抱日常的舒适。高级系列精致而简约，为您现有的衣橱添加优质单品，让您终生难忘。 FW24 享受丹麦海滨，登上长满青草的山峰，同时在木屋内寻找庇护所。 Forét 以毛茸茸的半拉链和时尚的工装夹克开启了该系列，看到必备的短外套以庄重的色调呈现。保暖羽绒服是理想的叠搭选择，搭配舒适的针织衫和格纹法兰绒，开启冒险之旅。绞花针织开衫、卡其色外套衫和功能性长裤，通过一系列日常配饰完善了该系列。在上方图库中仔细查看 Forét 的 2024 秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/foret-fall-winter-2024-menswear-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 12:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>