<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jan 2025 18:17:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Kiko Kostadinov FW25 开启全新原始时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kiko-kostadinov-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[Kiko Kostadinov 的 2025 秋季系列标志着这位来自伦敦的保加利亚设计师风格方言的转变：他典型的极简主义已经过时，取而代之的是一种全新的原始感——以更宽松、纹理更丰富和不均匀的服装为特征。不对称是该系列的基础，外套、上衣和裤子的剪裁故意不对称，还有几种复合轮廓创造了分层的幻觉。此外，匈牙利和保加利亚的经典军装体现了该系列更为挺括、正式的结构中的严谨性，而 Kon Trubkovich 的画作则激发了 Kostadinov 的纺织品处理和明亮的橙色、黄色和天蓝色故事。硬币和小饰品风格的插图以极其微妙的方式刺绣在外套上，而格纹图案则更大胆地宣称带有围裙式垂坠的裤子。大皮带在超长衬衫和大围巾上引人注目；黑色皮手套在厚针织衫的袖子下显得怪异，斜挎包成为染色小马毛的必备品。在步行秀上，模特们首次亮相与 Asics 合作的新款，该款鞋向日本运动品牌 1950 年代的分趾马拉松鞋致敬。尽管服装风格发生了变化，但 Kostadinov 的男装仍然保持朴素；毕竟，人们尤其被他作品的朴实无华所吸引。他的秀场笔记以 1988 年匈牙利黑白电影《诅咒》中的一句话作为开场，这句话很好地解释了这一现象：“我什么都不依附，但一切都依附于我。”在上面的画廊中查看 Kiko Kostadinov 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST Style (@hypebeaststyle) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kiko-kostadinov-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 17:34:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Junya Watanabe MAN FW25 向粗犷绅士致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/junya-watanabe-man-fw25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[在 Junya Watanabe MAN 2025 秋冬系列中，格纹再次回归。粗犷阳刚的理想、户外运动风格在最近在巴黎展示的最新系列中得到体现。乡村民谣的背景音乐立即奠定了基调，让观众了解他们即将看到的造型。模特们身穿 Levi&#39;s 牛仔裤，搭配传统的黑红配色或威尔士亲王格纹水牛格子，让人想起喜欢与大自然融为一体的户外露营者。服装是对伐木工人刻板印象的现代诠释，唤起了一种粗犷的美感，传达出一种超级阳刚之气。留着胡子的男人穿着最新的格子混搭、牛仔帽和搭配的帆布工作夹克走在 T 台上。对于真正的户外工作者来说，该系列传达了一种审美，这种审美是为成熟的北美伐木工人设计的，接近典型的嬉皮士。然而，以真正的渡边淳弥风格，该系列将皮革风衣、军装夹克和大衣等花花公子的轮廓与格子和帆布工作外套融合在一起。该系列的合作非常多，有 Filson 背带行李袋可供选择，与户外运动者的装扮相得益彰。一双合作款 New Balance 471 海军蓝运动鞋在时装秀上亮相，与几款船鞋乐福鞋和越野靴一起亮相。Levi&#39;s 牛仔裤也被加入到合作系列中。请查看上面的完整系列。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/junya-watanabe-man-fw25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 16:34:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威利·查瓦里亚的巴黎首秀浪漫、坚韧而真实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/willy-chavarria-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周五晚上，在巴黎的美国大教堂，墨西哥裔美国男装设计师 Willy Chavarria 首次亮相巴黎时装周——可以说，这是一个非常适合这位连续两年跨大西洋参加 CFDA 年度男装设计师大赛的场地。在场地的神圣墙壁中，Chavarria 揭开了 2025 年秋季系列的面纱，名为“狼蛛”，以他独特的愿景为动力：体现了他自己历史上处于弱势地位的象征——他的酷儿身份、爱尔兰裔美国母亲和墨西哥裔美国父亲的混血身份，以及他在加州圣华金谷移民农民中的工薪阶层成长经历——并让有同样经历的人感到敬畏。Chavarria 的 T 台上充满了浪漫的气息，玫瑰装饰的西装外套、花朵图案的西部帽和性感的西装。秀场中场，J Balvin 穿着系着蝴蝶结的燕尾服现身，表演了一段亲密的独舞。他的搭档 Valentina Ferrer 最近与她的哥伦比亚雷鬼乐迷共同出演了 Chavarria 的 2024 年秋季广告，她在后台用一种可爱的眼神注视着这一切。在工作服和运动服中，这位设计师明显大胆的比例被意大利面料所提升，包括丝绸、天鹅绒、圈形呢和双面羊绒。设计师的时装秀色调——华丽的金色、鲜艳的蓝色、深红色和庄严的梅子色的巴洛克混合——在设计师不拘一格的模特阵容中熠熠生辉，与往常一样，模特阵容中充满了肌肉男、矮个子、高个子、四五十岁的男人、头发长到后背的男人，以及非二元性别者。后台，一位白天在纽约做披萨小哥的模特解释说，查瓦里亚的团队通过一段病毒式视频发现了他，视频中他在下东区的 Scarr&#39;s 制作新鲜派。“能成为如此大运动的一部分真是太棒了。巴黎的拉丁裔并不多，所以能代表他们感觉很好，”他说。“这是我第一次走秀。”查瓦里亚的时装秀之所以如此有影响力，就是因为有这样的故事。他的缪斯女神都是真实的人。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子此外，Chavarria 还展示了他与阿迪达斯的第二次合作，其中包括一个 90 年代风格的男女生活时尚系列，以及受战斗靴启发的运动鞋。这位设计师与 Return to Vendor 合作打造眼镜，Return to Vendor 是首个使用回收的整理网制作完全可回收产品的单一材料品牌；他还与 South Central Project 联手打造了四条丝巾，重点关注摄影师 Carlos Jaramillo 的摄影散文《照亮你的朝圣之路》。总而言之，该系列的几项活动构建了一个无处不在的衣橱，由抵抗、charoscuro 和技巧塑造而成。“当雷声响起时，它为你我而响起，”Chavarria 的秀场笔记写道。“在卷起的天空下，我的吻像狼蛛的毛发一样柔软而温柔。”好吧，就像狼蛛一样，查瓦里亚 (Willy Chavarria) 的巴黎首秀让大教堂的脊背一阵发凉。在上面的画廊中查看 Willy Chavarria 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/willy-chavarria-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 14:38:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NIGO 邀请 Futura 参与 KENZO FW25 系列设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nigo-kenzo-futura-collaboration-fw25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[继与 Pharrell 共同为 Louis Vuitton 设计的系列之后，NIGO 于 2025 年秋冬季发布了他与 KENZO 的合作系列。在巴黎时装周上，NIGO 与他自 90 年代就认识的老朋友 Futura 联手，兄弟情谊高涨。这位纽约涂鸦传奇人物将他标志性的书法风格融入 KENZO 的传统图案中，为这家奢侈品牌带来了一丝纽约街头风情。秀前，NIGO 告诉媒体：“我第一次见到 Futura 是在 1996 年的东京。我是他的忠实粉丝。第一次见到他时，他穿着我设计的一件衣服。那是一件我设计的带有可拆卸半袖的风衣。从那时起，我们就开始交流。所以我经常去纽约看他，他也来日本看我。”今晚，Futura 加入了观众的行列，展示了他与 NIGO 为 KENZO 合作设计的一件作品。Futura 用他标志性的书法重新设计了 KENZO 花朵，还融入了他广受欢迎的原子标志，该标志出现在夹克、飞行员夹克和阔腿裤上。涂鸦造型的喷雾效果使现代 KENZO 花朵的各种迭代在和服领子上发挥作用。 Futura 用自己的字体重新设计了 KENZO 的品牌标识，这些字体出现在购物袋、花束包装、啤酒瓶架和法棍包等配饰上。NIGO 将这些特殊元素带到了大众眼前，因为他记得在 90 年代看到人们在纽约各地携带这些物品。他还回忆起 Futura 在 1990 年设计的一件衬衫上使用日语单词“fragile”，现在他已将其融入这些单品的特色标签中。这两个地方之间有着强烈的文化联系，NIGO 和 Futura 在本系列中的合作就体现了这一点。该系列旨在打造一个通勤系列，男装系列以从东到西、从东京到巴黎的未来高速旅行为背景。针织装饰灵感来自日本的老式弹珠机。NIGO 与 KENZO 合作，使用富士山和巴黎景色的图形，灵感来自 1998 年秋季的东方快车。 Kenzo Weave 图案继续成为该系列的主打图案，为牛仔布图案和提花图案提供了灵感。NIGO 在日本和巴黎两地巡回演出，该系列从他的个人经历中汲取灵感，同时庆祝与 Futura 的终身创意合作和友谊，为 KENZO 的新一季带来焕然一新的面貌。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nigo-kenzo-futura-collaboration-fw25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 02:54:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 为学校篮球队赠送了一件 AE1 Low 特别版“堪萨斯大学杰霍克斯”PE 鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-ae1-low-kansas-jayhawks-pe-info</link>
      <description><![CDATA[自从安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 和阿迪达斯篮球队首次向运动鞋界推出阿迪达斯 AE1 以来已经过去了一年多的时间，而该型号仍然蓬勃发展。两人并没有急于推出续集来扩展该系列，而是继续推出 AE1 Low，并继续推出这款鞋和中帮鞋的新配色。现在，随着 NCAA 篮球赛季男队和女队争夺今年疯狂三月的席位，Edwards 和三条纹队联手为堪萨斯大学的两支球队赠送了 AE1 Low 的“堪萨斯 Jayhawks”PE。新配色沿袭了赛季开始时为球队制作的 AE1 Low PE，这次在其独特的鞋面上采用了白色和蓝色混合。Jayhawk 的鲜艳蓝色色调贯穿最上层，而其红色则在鞋跟的三条纹标志处清晰可见。学校主题的后跟拉环和两只鞋子之间写有“ROCK CHALK”字样的鞋垫使这双特别的鞋子更加完美。安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 的 adidas AE1 Low 的这款“堪萨斯杰霍克斯 (Kansas Jayhawks)”版本已确认为球员专属款式，目前预计不会向公众发布。请欣赏下面展示的新款鞋款，并继续关注 Edwards 签名鞋的更多报道，我们热切期待他的下一个设计的发布。在 Instagram 上查看此帖子堪萨斯男子篮球队 (@kuhoops) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-ae1-low-kansas-jayhawks-pe-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 00:48:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 正式发布“4X4”及其由 Gabriel Moses 执导的视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/travis-scott-4x4-single-stream</link>
      <description><![CDATA[更新：自从今天早上将“4X4”移至 DSP 以来，Travis Scott 已经发布了这首歌的官方音乐视频。Netflix 的 WWE Raw 的官方主题曲——本月初首次亮相——“4X4”在加布里埃尔·摩西 (Gabriel Moses) 执导的音乐视频中继续探索其与摔跤世界的联系。La Flame 开始于一辆军用卡车的后面，汽车行驶时周围有一群身着制服的保镖。这位说唱歌手还与游行乐队一起表演，这是对这首歌的样本的致敬，也是对它在大学橄榄球锦标赛中场秀上的首次亮相的致敬。视觉效果在单色黑白镜头和彩色镜头之间交替，当说唱歌手踏入WWE溜冰场时达到高潮。播放下面的“4X4”视频，并在下面的原始故事中阅读更多内容。原始故事：在本周早些时候的大学橄榄球锦标赛上首次亮相这首歌后，特拉维斯斯科特已正式在所有流媒体服务上推出“4X4”。“四乘四，我把我的窗户涂成墨色，是的（窗户），是的/该死，小兄弟，他做到了，一劳永逸（一劳永逸，一劳永逸），是的/走出我的壁橱，那狗屎无一无（无一无），是的/那是一种氛围，那是一种独一无二的（氛围），是的，”他低声唱道Tay Keith 制作的歌曲的副歌。周一晚上，在圣母大学对阵俄亥俄州立大学的比赛中场休息时，这位说唱歌手首次登台表演了期待已久的歌曲。他还同时赠送了一款服装胶囊，所得款项将捐赠给 Direct Relief 的加州野火应对基金。演出结束后，他保证将正式在所有流媒体服务上发布“4X4”——这是他自 2023 年 UTOPIA 以来的首款新录音室作品。他信守了自己的诺言。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“4x4”。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/travis-scott-4x4-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 23:07:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-5-black-metallic-hf3975-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”配色：黑色/白色/金属银/火红色SKU：HF3975-001MSRP：210 美元发布日期：2 月 8 日购买地点：Nike更新：终于，Nike 在几周后发布之前揭开了期待已久的 Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”的面纱。这是我们对这款运动鞋迄今为止最好的预览，突出了它的黑色、白色、冰蓝色和金属银色组合。发售日期仍定于 2 月 8 日，通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 210 美元。有关这双鞋的更多信息，请重新查看我们之前的更新。更新：新图像现在可以更清楚地看到 Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”，它计划于今年 2 月作为 Jordan 的“Reimagined”系列的一部分上市。这双鞋的设计与原版鞋型相近，让粉丝们可以上脚预览 Nike 对品牌系列中最受欢迎的运动鞋之一的现代诠释。在 Instagram 上查看此帖子 SoleChaserz（@thesolechaserz）分享的帖子更新：随着 Jordan Brand 的“Reimagined”系列每年不断扩展，通过对标志性外观进行新的诠释来重新组合，几个月来一直有传言称 Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”将于 2025 年初推出。现在，我们第一次看到这双鞋，虽然分辨率较低，细节有限，但让我们对预期的发售有所了解。该配色的大部分典型设计保持不变，包括黑色磨砂鞋面、银色中底细节、冰冷外底等。不过，鞋带现在是白色的，每个覆盖层周围都有反光滚边。预计该鞋款将于明年 2 月 8 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 210 美元。请继续关注更多图片，并查看我们下面的初步讨论以了解更多信息。更新：上个月有报道称 Air Jordan 5“Black Metallic”将于明年回归。现在，zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 澄清说，该配色将在“Reimagined”系列下重新发布——Jordan Brand 对经典外观进行了特别的改造。在我们等待首次看到这双鞋的同时，知名的运动鞋泄密者确实指出，它将采用白色鞋带和鞋面反光滚边，同时仍采用我们之前在下面概述的预期配色。请继续关注最新消息，我们预计 Air Jordan 5 “Black Metallic Reimagined” 将于明年某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子 原创故事：与往常一样，Jordan Brand 计划在今年全年发布一系列令人兴奋的 Air Jordan 5。虽然下周将推出“Sail”款，但“Black Cat”款预计将于今年晚些时候上架，引起了人们的极大兴趣。明年是这款运动鞋的 35 周年纪念，2025 年似乎是 Air Jordan 5 大放异彩的重要时刻，尤其是 zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 的最新传闻表明其 OG“Black Metallic”配色将回归。此前，该设计最初于 1990 年推出，并于 2000 年、2007 年、2011 年和 2016 年重新发布，更不用说 2020 年的低帮高尔夫版了。其颜色组合“黑色”、“白色”、“金属银色”和“火红色”已得到确认，但其具体细节尚未披露。上图是 2016 年的那双，你可以期待它明年可能会与之搭配。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未确认有关 Air Jordan 5“Black Metallic”配色可能回归的任何细节。请继续关注最新消息，包括对该款鞋的首次亮相，我们目前预计它将在明年某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，售价可能为 210 美元。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-5-black-metallic-hf3975-001-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 22:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周热门时尚新闻：Pharrell 邀请 Nigo 为 Louis Vuitton FW25 代言，Kim Jones 在 Dior 秀后获封爵士</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/top-fashion-news-january-24-louis-vuitton-pharrell-nigo-prada-raf-simons-dior-kim-jones-fashion-week-milan-paris-poggy-porsche-jacquemus-ye-fear-of-god-nba-beams-plus-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/top-fashion-news-january-24-louis-vuitton-pharrell-nigo-prada-raf-simons-dior-kim-jones-fashion-week-milan-paris-poggy-porsche-jacquemus-ye-fear-of-god-nba-beams-plus-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 22:25:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yuki Yagi 磨练元音技巧 AW25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/vowels-aw25-autumn-winter-2025-fw25-everyday-life-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 Yuki Yagi 的创意指导下，Vowles 根植于对过去的参考。 Yagi 一次又一次地从该品牌位于纽约市的研究图书馆中汲取灵感，该图书馆收藏了丰富的媒体资料——具体来说，有超过 2,000 本书籍和杂志——为日本的设计和生产过程提供了信息。对于 vowels 的秋冬季，该品牌在其新奠定的基础上，推出了一个名为“日常生活”的多功能系列。通过 Yagi 的“Shu Ha Ri”指导（一种描述学习和掌握阶段的日本概念）实践，主打轮廓得到了提升和增强。工艺在日常生活中得到充分展示，作品由舒适的棉、羊毛、丝绸和马海毛制成。日常生活浸润在鲜艳的色彩中，以 M-1 为灵感的手工针织飞行员夹克引领该系列，采用醒目的钢蓝色、黑色和酒红色。开衩插肩大衣、双拉链夹克和工作裤上绘有后印象派静物画。元音在其学院派美学的基础上，推出了一款时尚的全黑校队夹克，饰有雪尼尔补丁，以及一系列常春藤风格的学院风 T 恤。羊毛马海毛西装搭配及地风衣，少量厚重开衫采用明亮色调，柔和的套头针织衫上点缀着全身穿孔心形图案。在上面的样本中探索元音“日常生活”2025 年秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/vowels-aw25-autumn-winter-2025-fw25-everyday-life-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lichen 推出采用全新樱桃木配置的 2 层控制台</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/lichen-2-tier-console-cherry-wood</link>
      <description><![CDATA[Lichen（总部位于皇后区里奇伍德的设计孵化器和工作室）自 2017 年成立以来不断发展变化，其 2 层控制台也随之发展。2 层控制台是 Lichen 最受欢迎的内部产品之一，最初是胶合板设计，后来成为在公司内部布鲁克林木材店生产的实木产品。现在，随着全新樱桃木版本的发布，它又进入了新的篇章。Lichen 团队从前几年生产的大量批次中吸取的经验教训推动了更新控制台的诞生。Lichen 注意到其生产方法中存在一些“低效和浪费”，因此将控制台的材料改为实心樱桃木。此外，Lichen 开始生产采用新金属支架设计的设备，使其易于平装——这种设计调整确保了移动时易于运输，任何住在大城市的人可能都对此非常了解。桌子长 59 英尺，深 17.5 英尺，高 18 英尺，虽然它可以存放你选择放在上面的任何东西，但它被设想为电视机、唱片收藏或杂志/书籍的存放处。 Lichen 还制作了一个组装视频，其中有分步说明，向您展示如何组装和拆卸桌子。如果您想在家中添加樱桃木材质的 Lichen 2 层控制台，您现在可以通过 Lichen 网站或其 Ridgewood 展厅（564 Woodward Ave, Ridgewood, NY, 11385，周六和周日 12-5 开放）进行购买。该设备售价为 899 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/lichen-2-tier-console-cherry-wood</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 16:44:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Helly Hansen 的 HH-118389225 为 FW25 准备了创新且多功能的外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/helly-hansen-hh-118389225-fw25-collection-lookbook-info</link>
      <description><![CDATA[HH-118389225 的 2025 秋冬系列巧妙地平衡了其以性能为导向的设计传统与当代美学。这个雄心勃勃的季节旨在突破界限，采用传统上在技术服装中看不到的新轮廓和图案，同时坚持模块化衣橱的概念。这种方法确保每件单品都足够百搭，能够应对不同的天气条件，并秉承 Helly Hansen 可靠性和功能的传统。新系列推出了几种创新款式，每一种都经过精心设计，将外形和功能融为一体。模块化加垫上衣向 90 年代的 Helly Hansen Mountain Jackets 致敬，以全新的格纹印花重新演绎，将怀旧与现代融为一体。模块化内衬具有无与伦比的适应性，可轻松从夹克转变为背心，使其成为温度波动时的实用选择。此外，轻质加垫裤采用时尚的轮廓设计，非常适合那些既追求时尚又追求性能的人。 Pile Fleece Jacket 是一款出色的多功能单品，既适合城市探险，也适合户外越野，体现了该系列的混合风格。HH-118389225 在其坚实基础上，还对粉丝喜爱的款式进行了精致的更新，例如可翻转羽绒服和防水羽绒派克大衣。这些单品采用 Helly Hansen 的优质 Helly Tech 面料制成，该面料以其卓越的隔热和防水性能而闻名。双面羽绒服提供双重造型选择，兼具多功能性和实用性，而防水羽绒派克大衣则旨在提供最大程度的保暖性，并抵御恶劣天气条件。在上面的画廊中仔细查看 Helly Hansen 的 HH-118389225 FW25 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/helly-hansen-hh-118389225-fw25-collection-lookbook-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 11:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯迪拉克推出迄今为止速度最快的量产车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/cadillac-lyriq-v-ev-release-info</link>
      <description><![CDATA[凯迪拉克推出了 2026 LYRIQ-V，这是其高性能 V 系列产品线中首款全电动车型。 LYRIQ-V 拥有 615 马力和 650 磅英尺的扭矩，仅需 3.3 秒即可从 0 加速至 60 英里/小时，是迄今为止速度最快的凯迪拉克量产车型。“LYRIQ-V 体现了凯迪拉克对工程卓越的不懈追求，”凯迪拉克全球副总裁 John Roth 说道，并补充道：“它以豪华和高科技的驾驶体验将我们的性能血统推向了电动汽车时代。”值得注意的是，LYRIQ-V 配备双电机全轮驱动和 102 千瓦时电池，预计续航里程为 285 英里。驾驶员可以通过 Velocity Max 发挥全部性能潜力，而 V-Mode 系统允许自定义设置以实现性能驾驶。 Brembo 高性能制动器和可提高灵活性的竞技模式进一步巩固了其运动性能。外观上，LYRIQ-V 以大胆的设计元素脱颖而出，包括独特的下前面板、黑晶盾格栅和独有的 22 英寸深色运动轮毂。新款 Magnus Metal Frost 外观颜色为其色调增添了引人注目的选择。车内，座舱将高性能元素与尖端技术融为一体，例如 33 英寸 LED 显示屏、增强现实平视显示器和带杜比全景声的 23 扬声器 AKG Studio 音响系统。Nappa 皮革座椅、V 型装饰和发光门槛板提升了豪华体验。标准配置包括连续阻尼控制、黑色车顶和超级巡航免提驾驶辅助。该车将于 2025 年初在通用汽车位于田纳西州的 Spring Hill 工厂开始生产，起价为 79,990 美元。 2026 款 LYRIQ-V 将在美国、加拿大、澳大利亚、新西兰和其他全球市场销售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/cadillac-lyriq-v-ev-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:01:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 Superstar 推出串珠升级版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-superstar-jh7098-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：adidas Superstar颜色：TBCSKU：JH7098建议零售价：250 美元发售日期：2 月 6 日购买地点：adidasadidas 的 Superstar 鞋款今年将再次流行起来，与 JJJJound、CLOT 和 Minecraft 合作推出联名产品。为进一步增强势头，阿迪达斯还推出了一款手工制作的串珠版 Superstar——一款以过去阿迪达斯设计为基础的独特版本。串珠美学对阿迪达斯粉丝来说并不陌生，它曾出现在 CLOT Gazelle 运动鞋等之前的款式中。为了进一步提升这一概念，这款鞋采用了引人注目的串珠装饰，覆盖了鞋面的一半。在侧面，透明合成材料提供了光滑的底部，上面覆盖着复杂的串珠设计，主导着鞋子的这一部分。串珠形成了一种闪闪发光的图案，阿迪达斯标志性的三条纹巧妙地编织在纹理中。墨黑色的串珠部分在经典的黑白配色中脱颖而出，这是自 1980 年代首次亮相以来 Superstar 的标志。同时，内侧保留了 Superstar 的传统皮革结构，在现代创新与永恒魅力之间实现了完美平衡。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-superstar-jh7098-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:55:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>九寸钉乐队宣布 2025 年“Peel It Back”巡演日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nine-inch-nails-peel-it-back-tour-dates-announcement</link>
      <description><![CDATA[Nine Inch Nails 乐队即将举行“Peel It Back”巡回演唱会，这是他们三年来首次踏上巡回演唱会。该巡回演唱会将于 6 月 15 日在都柏林的 3Arena 拉开帷幕，乐队将首先在欧洲巡演，包括英国、德国、瑞士的演出，以及在比利时德塞尔的 Graspop Metal Meeting、波兰格丁尼亚的 Open’er 和西班牙马德里的 Mad Cool 等主要音乐节上亮相。该乐队将于 8 月初带着他们的北美巡演第一站于 8 月 6 日在奥克兰举行，随后在波特兰、温哥华、芝加哥、多伦多、波士顿和布鲁克林等地进行巡演，最后于 9 月 18 日在洛杉矶起亚论坛举行闭幕式。请查看下面的完整巡演日期列表。门票将于 1 月 29 日通过 NIN 网站开始发售。PEEL IT BACK 世界巡回演唱会 2025 日期：6 月 15 日星期日 - 爱尔兰都柏林 - 3Arena6 月 17 日星期二 - 英国曼彻斯特 - Co-op Live6 月 18 日星期三 - 英国伦敦 - The O26 月 20 日星期五 - 德国科隆 - Lanxess Arena6 月 21 日星期六 - 比利时德塞尔 - Graspop Metal Meeting^6 月 24 日星期二 - 意大利米兰 - Parco della Musica Novegro6 月 26 日星期四 - 瑞士苏黎世 - Hallenstadion6 月 27 日星期五 - 奥地利维也纳 - Wiener Stadthalle6 月 29 日星期日 - 荷兰阿姆斯特丹 - Ziggo Dome7 月 1 日星期二 - 德国柏林 - Uber Arena7 月 3 日星期四 - 波兰格丁尼亚 - Open&#39;er^7 月 7 日星期一 - 法国巴黎 - Accor Arena7 月 10 日星期四 - 西班牙马德里 - Mad Cool^星期六7 月 12 日 - 葡萄牙奥埃拉斯 - NOS Alive^8 月 6 日星期三 - 加利福尼亚州奥克兰 - Oakland Arena 8 月 8 日星期五 - 俄勒冈州波特兰 - Moda Center8 月 10 日星期日 - 不列颠哥伦比亚省温哥华 - Rogers Arena 8 月 12 日星期二 - 华盛顿州西雅图 - Climate Pledge Arena 8 月 14 日星期四 - 犹他州西谷市 - Maverik Center8 月 15 日星期五 - 科罗拉多州丹佛 - Ball Arena 8 月 17 日星期日 - 明尼苏达州圣保罗 - Xcel Energy Center8 月 19 日星期二 - 伊利诺斯州芝加哥 - United Center8 月 22 日星期五 - 密歇根州底特律 - Little Caesars Arena 8 月 23 日星期六 - 安大略省多伦多 - Scotiabank Arena8 月 26 日星期二 - 马里兰州巴尔的摩 - CFG Bank Arena8 月 27 日星期三 - 宾夕法尼亚州费城 - Wells Fargo Center8 月 29 日星期五 - 马萨诸塞州波士顿 - TD Garden8 月 31 日星期日 - 俄亥俄州克利夫兰 - Rocket Mortgage FieldHouse9 月星期二02 – 纽约布鲁克林 – 巴克莱中心 9 月 5 日星期五 – 北卡罗来纳州罗利 – 联想中心 9 月 6 日星期六 – 田纳西州纳什维尔 – 布里奇斯通竞技场 9 月 9 日星期二 – 乔治亚州德卢斯 – 加斯南竞技场 9 月 10 日星期三 – 佛罗里达州坦帕 – 阿马利亚竞技场 9 月 12 日星期五 – 德克萨斯州休斯顿 – 丰田中心 9 月 13 日星期六 – 德克萨斯州沃斯堡 – Dickies 竞技场 9 月 16 日星期二 – 亚利桑那州菲尼克斯 – Footprint 中心 9 月 18 日星期四 – 加利福尼亚州洛杉矶 – 起亚论坛^节日日期点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nine-inch-nails-peel-it-back-tour-dates-announcement</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:54:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA 首次推出“世界和平计划”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/wacko-maria-world-peace-project-spring-summer-ss-25-release-info</link>
      <description><![CDATA[WACKO MARIA 通过其“世界和平计划”系列传播和谐的信息。该胶囊系列将于 1 月 25 日发布，包括黑色、淡蓝色和灰色等各种圆领运动衫，以及黑白水洗重磅 T 恤，所有产品胸前均设计有相同的标志图案，即四个人并肩站立，右臂举起。运动衫上还可以看到其他品牌标识，背面绣有 WACKO MARIA 字样。查看上面的系列。WACKO MARIA 的世界和平计划系列将于 1 月 25 日通过官方网店发布，T 恤售价为 10,450 日元（约合 65 美元），运动衫售价为 19,800 日元（约合 125 美元）。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/wacko-maria-world-peace-project-spring-summer-ss-25-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:53:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>