<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 01:13:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>艾未未在新通告中竖中指</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ai-weiwei-circle-in-black-avant-arte-print</link>
      <description><![CDATA[艾未未从来都不喜欢当局，这一点在他的《透视研究》（1995-2011）系列中体现得淋漓尽致。在这幅作品中，这位中国异见艺术家拍摄了自己向标志性纪念碑和既定权力结构赠送鸟的照片。艾未未与伦敦工作室 Avant Arte 重聚，将他选择的符号提炼成新的印刷版，其中竖起了中指。这些圆形艺术品有蓝色和黑色两种颜色可供选择，每件都是手工制作的，使用装满黑色墨水的雕刻木块，为艺术品表面带来独特的纹理变化。这些作品与英国印刷厂 Make-Ready 合作创作，散发出光泽的表面，让人想起魏伟的瓷器雕塑，这些雕塑也受到元朝和明朝中国古代陶瓷的启发。每件《黑色圆圈》限量发行 100 份，尺寸为 23.6 x 23.6 英寸（无框）和 26.3 x 26.3 英寸（带框）。单色木版画采用 225gsm Liber Charta White Smooth 纸制作，并附有艺术家签名和编号的真品证书。对于想要购买的收藏家，请访问 Avant Arte 参加抽奖，抽奖截止日期为美国东部时间 12 月 10 日星期二上午 9 点。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ai-weiwei-circle-in-black-avant-arte-print</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:17:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新阿姆斯特丹冲浪协会的新系列已为冬季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/amsterdam-surf-association-new-collection</link>
      <description><![CDATA[新阿姆斯特丹冲浪协会刚刚发布了今年的最新系列，该品牌推出了一系列适合各种天气的单品，从舒适的外套到定制的裤子和配饰。新阿姆斯特丹冲浪协会由前职业风帆冲浪运动员保罗·泽珀 (Paul Zeper) 创立，该协会以对冲浪文化的热爱为基础打造服装，同时将这种灵感与现代休闲服饰风格融为一体。这种设计方法体现在该品牌的新款针织品中，低调的单品与前后两面的宽大字体相得益彰。同时，该系列还包括一系列厚重的外套，亮点包括一款新的防水拉链衫，采用重型拉链和大衣领设计。此外，该系列还包括各种日常服饰，包括新的开衫和针织衫，可与该系列的其他单品混搭。在这个胶囊系列中，还建议分层穿着，因为该品牌为过冬做了准备，推出了新的羽绒大衣和带有格纹印花设计的更合身的夹克。仔细看看上面的系列，现在就前往新阿姆斯特丹冲浪协会的官方网站挑选你最喜欢的单品。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/amsterdam-surf-association-new-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 22:02:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看奥马尔·阿波罗为 A24 电视台《同性恋》演唱的西班牙小夜曲，该片由卢卡·瓜达尼诺执导</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/omar-apollo-trent-reznor-te-maldigo-luca-guadagnino-queer</link>
      <description><![CDATA[当歌手奥马尔·阿波罗 (Omar Apollo) 得知他将在卢卡·瓜达尼诺 (Luca Guadagnino) 的下一部电影《同性恋》中与丹尼尔·克雷格 (Daniel Craig) 一起首次亮相时，互联网因据称他与主演的一段激情戏而引发热议。然而，在电影上映之前，这位艺术家还有更多东西可以提供给他的粉丝，那就是发行了一首特别的电影单曲。《Te Maldigo》的英文意思大致是“我诅咒你”，这是一首以阿波罗缓慢而柔和的嗓音为中心的简约小夜曲。在特伦特·雷兹诺和阿提克斯·罗斯的合作下，小调吉他弹奏与阿波罗深情歌词的低节奏表达相呼应：“这真是一个残酷的世界，你不爱我，我能做什么？我诅咒你”（西班牙语翻译）。《Queer》是瓜达尼诺改编自威廉·S·巴勒斯的原著小说，讲述了 20 世纪 50 年代墨西哥城同性恋美国侨民威廉·李（丹尼尔·克雷格饰）的享乐和浪漫追求。音乐视频的背景是一间灯光昏暗的酒吧，弥漫着忧郁的情绪，或许指的是小说中主角经常光顾的酒吧，他在那里遇到了他的爱人 Eugene Allerton（德鲁·斯塔基饰）。请参阅上面的“Te Maldigo”完整视频，现已在各地上映。《Queer》将于 11 月 27 日开始在部分影院上映。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/omar-apollo-trent-reznor-te-maldigo-luca-guadagnino-queer</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 21:52:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汉斯·奥普·德·贝克的《耳语故事》在尘埃般的奇迹中找到了慰藉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/hans-op-de-beeck-whispered-tales-exhibition-templon-new-york</link>
      <description><![CDATA[纽约 Templon 画廊揭开了比利时艺术家 Hans Op de Beeck 的新个展“Whispered Tales”的面纱，该展览将持续到 2024 年 12 月 21 日。Op de Beek 以其令人回味的单色雕塑而闻名，他将画廊空间变成了一个冻结人物的游乐场。艺术家将古典雕塑技巧与电影感性相结合，探索存在稍纵即逝的本质，在它们永远消逝之前捕捉到温柔的时刻。从穿着母亲超大高跟鞋的年轻芭蕾舞演员到满是骷髅骑手的维多利亚旋转木马，艺术家在一系列静默的场景中在永恒与短暂之间徘徊。画廊写道：“艺术家对规模和氛围的感知方式引发了一种脱节，当面对非同寻常的场景时，会产生一种陌生感。”正是通过奥普德贝克标志性的灰色调色板，这种奇怪、梦幻般的氛围才得以呈现。当地方和人物被剥离了预期的色调，转而投入一个尘埃般的世界时，艺术家通过炼金术般的目光呈现了平凡。在探索“现实表象之下”的真相时，《耳语故事》邀请观众暂停、反思，在静谧的生活片段中寻找幻想。Templon293 10th Ave,New York, NY 10001点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/hans-op-de-beeck-whispered-tales-exhibition-templon-new-york</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 21:26:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Sonic Heirloom”为数字时代保存记忆提供了一种媒介</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/map-project-office-father-sonic-heirloom-information</link>
      <description><![CDATA[在这个时代，许多有形的记忆形式，如相册和文化纪念品，都消散在广阔的数字领域，后代将拥有什么样的集体记忆模式？总部位于伦敦的设计工作室 Map Project Office 已经构思出一个可能的答案。Map Project Office 与声音设计和作曲工作室 Father 合作，制作出一种介于数字化设备和精美传家宝之间的物品，可以通过声音捕捉个人体验的情感深度。最终成果是一个名为“Sonic Heirloom”的推测性设计项目，它有助于与那些否则会因时间的流逝而消失的记忆进行更亲密的互动。该项目的核心是一个便携式录音盘，它鼓励用户捕捉珍贵体验的现场声音。一旦捕捉到声音，就可以将录音盘放入玻璃柜中的永久位置。播放时，作品中心的黄铜色铃铛会与播放器发出的声音和谐地旋转，播放器就像唱片针一样轻轻地放在铃铛上。经过长时间的使用，钟声会融入录音的独特共鸣，为聆听体验增添一层深度。关于这个联合项目，Map 创意总监 Jake Weir 在一份声明中表示：“Sonic Heirloom 植根于广泛而迷人的研究，这些研究引导我们走过了无数的发现之路。”他继续说道：“我们的目标是创造一种新的物理原型，既能体现这一概念，又能保持珍贵和出乎意料。”这一概念的灵感来自于钟表等历史声音媒介的作用，它们可以计时并组织日常仪式。考虑到这一点，Map Project Office 和 Father 让一家传统铸造厂使用现有的锡和铜铸造了这口钟，以获得独特的声音特征。在数字时代，时间以光速变化，物理对象的可丢弃性达到了前所未有的水平，人们确实失去了连续性和永恒感。通过这个推测性项目，Map Project Office 和 Father 邀请人们更深入、更有意识地倾听，以全新的方式留住珍贵的时刻。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/map-project-office-father-sonic-heirloom-information</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:48:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>里佐利在最新艺术家专着中向田名网圭一致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/rizzoli-keiichi-tanaami-monograph-release</link>
      <description><![CDATA[Rizzoli 带着一本感人的新专著回归，重点介绍了今年 8 月去世的已故重要战后日本艺术家田名网敬一 (Keiichi Tanaami)。田名网敬一的作品以纸质、杂志封面和大型绘画等跨学科作品而闻名，他打破传统，创作出来自奇幻世界的人物，并混合了原始、日记式的场景和元素，这些场景和元素主要受到艺术家在二战期间经历美国对日本的原子弹袭击的经历的启发。这本精装书由 Kaleidoscope 和 Capsule 的 Alessio Ascari 编辑，按主题详细介绍了他多产的职业生涯，分为五个部分：爱欲、地下、流行、传统和风景。这本全面的书还深入探讨了 Tanaami 在情色、超现实主义、迷幻以及美国漫画艺术方面的更细致入微的项目。这本书共有 256 页，对这位艺术家的人文主义感兴趣的粉丝们还将发现个人探索，详细描述了这位艺术家对政治、消费主义和流行文化的看法，以及著名策展人 Hans Ulrich Obrist 和美国文化评论家 Carlo McCormick 的贡献。 “虽然日本和西方的美术传统在 Tanaami 成长为艺术家的过程中对他来说非常重要，但他最深切地感受到的是流行文化和亚文化。在成长过程中，他对手冢治虫的开创性漫画系列《铁壁阿童木》的崇拜与他对《超人》和《神奇女侠》等美国漫画的痴迷不相上下，”阿斯卡里在书中说道。 “他经常回忆童年在目黑宫度过的时光——目黑宫是一家专门制作好莱坞 B 级电影的破旧电影院——以及在剧院舒适黑暗的环境中感到多么快乐。他会一遍又一遍地看流行的娱乐电影、西部片和动作片。他会把笔记本放在膝盖上，从屏幕上画出米老鼠、贝蒂娃娃、大力水手和其他卡通人物。”这本书可以在 Rizzoli 的在线书店和精选经销商处购买，售价 75 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/rizzoli-keiichi-tanaami-monograph-release</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike x sacai 推出全新联名系列 互相支持</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-x-sacai-x-yusuke-hanai-collab-collection-fw24-release-info</link>
      <description><![CDATA[经验丰富的合作伙伴 Nike 和 sacai 已经将其归结为一门科学，锁定了他们的合作创意方法并不断推动其发展。继 6 月份在巴黎时装周上首次预览其 2025 年春夏 sacai x Nike Zegamadome 联名产品后，两人又推出了另一款成熟的服装，包括五款运动服风格款式和一款男女通用的 T 恤。基于引言 — “当我们跌倒、摔下去，感觉无法继续前行时，总有人站在我们身边，鼓励我们向前迈出下一步。这种纽带对我们的生存至关重要”——新系列探索了联系的概念，由姐弟俩 Tina Kunakey 和 Zakari Kunakey 领导此次活动。在 Instagram 上查看这篇帖子 sacaiofficial（@sacaiofficial）分享的帖子另一位关键发布者是 Yusuke Hanai，他制作了一个雕塑，灵感来自新服装和上述引言。在下面的画廊中仔细查看。新款 Nike x sacai 服装将于本周五（11 月 22 日）在 Dover Street Market LA 发售，随后于 12 月 13 日在 sacai 网上商店发售。至于雕塑，将于 12 月 13 日在 sacai 的网上商店独家发售，并于 11 月 22 日在 Dover Street Market LA 开放预订。它还将在洛杉矶的 T&amp;Y GALLERY 展出整整一个月。完整信息如下。日期：11 月 22 日（星期五）-12 月 21 日（周六）营业时间：11:00 – 18:00地址：T&amp;Y GALLERY（821-823 E 3rd Street, Los Angeles, CA 90013）单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-x-sacai-x-yusuke-hanai-collab-collection-fw24-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:42:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯·伯恩斯描绘了列奥纳多·达·芬奇的人文主义肖像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ken-burns-leonardo-da-vinci-pbs-documentary</link>
      <description><![CDATA[肯·伯恩斯 (Ken Burns) 不再局限于他一贯的以美国风情为主题的内容，而是制作了一部涵盖列奥纳多·达·芬奇 (Leonardo da Vinci) 生平的新纪录片。这是这位 15 次获得艾美奖的电影制片人第一次报道美国话语之外的话题，例如他对爵士乐（2001 年）、美国内战（1990 年）和海明威（2021 年）的详细描述，这些都已成为教科书材料——而是选择从人文主义的角度来看待历史上最具创造力的梦想家之一。这部关于意大利博学者的两集纪录片现已在 PBS 上播出，由伯恩斯的女儿莎拉和她的丈夫大卫麦克马洪合作制作。画家、制图师、雕塑家、工程师、建筑师、科学家——达芬奇无限的好奇心无法局限于一个学科，伯恩斯和他的合作者探索了这一学科，以讲述他对知识的不断渴求，特别是对“在他有生之年毫无意义的物体、思想和现象”，肯在一次采访中解释道。“他弄清楚了人类心脏的工作原理。他根据牛心和人体解剖建立了一个模型。因为他，心脏不再像 1300 年前希腊医生盖伦所说的那样有两个腔。有四个，他知道瓣膜是如何工作的。他没有使用这些知识的目的。没有人做心脏手术。心脏病学的概念还不存在。但他在没有显微镜或望远镜的情况下知道这些事情，比我们知道它们早了几个世纪。我喜欢这一点。”这部纪录片部分围绕着达芬奇无休止的日记展开，他在日记中思考了从地球引力、解剖学到心脏的方方面面。从动物王国的基础知识到对他创作一些最令人难忘的画作的过程的详细调查，包括《蒙娜丽莎》（1503 年）和《最后的晚餐》（1495-1498 年）。“在我接触过的所有历史人物中，他是最不愿意被带到现在的人，”伯恩斯告诉《综艺》。“他会好奇我们是如何弄清楚这个或那个的。他会看到我们登上月球，并问我们‘你们是如何应对重力问题的？’”这部时长四个小时、由 Keith David 讲述的《列奥纳多达芬奇》可通过 PBS 播放。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ken-burns-leonardo-da-vinci-pbs-documentary</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:38:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aminé 发行 '.mp3s' EP</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/amine-s2wik-wingz-cardo-got-wings-mp3s-ep-stream</link>
      <description><![CDATA[Aminé 的 .mp3 现已发布。在通过“Adam”和与 Smino 合作的“Passenger Princess”向我们展示了他离开 KAYTRAMINÉ 后的新篇章之后，这位多才多艺的波特兰说唱歌手发布了备受期待的上述四张专辑，其中包含两首新曲目。“s2wik”标志着开场曲目。融合了合成器的剪辑以电子流行风格的制作和音调呈现，进一步突出了 Aminé 标志性的俏皮歌词。《Wingz》延续了这位说唱歌手令人钦佩的适应能力，将氛围转变为一种更低调的感觉。“如果 Cardo 有翅膀，那我也一样 / RedBull 喝着伏特加果汁 / 她没有蛋糕，shawty 有守车，嘿 / 我像黑鬼一样打它 / 不在我的名单上，但她是我的招募对象 / 给我发短信过来，我会追上你的，”Aminé 在干净的 Cardo 制作的节拍中吐露道。“现在有 2 个新的 loosies 出来了，”他在 Instagram 标题中写道，不清楚他是否有一个更长的项目，或者 .mp3 是否只是一次性的项目来吸引我们。无论如何，这张 EP 表明他的多才多艺得到了异常展示。立即在所有 DSP 上流式播放 .mp3s 四件套。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/amine-s2wik-wingz-cardo-got-wings-mp3s-ep-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:18:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼·梅森发布《天使之眼》混音带</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kenny-mason-angel-eyes-mixtape-stream</link>
      <description><![CDATA[刚刚结束 Camp Flog Gnaw 演出的 Kenny Mason 又发布了一张令人惊喜的长篇专辑。这张名为《Angel Eyes》的最新即兴混音带也是这位亚特兰大说唱歌手的最新作品，此前有消息称他将在 Denzel Curry 的 Mischievous South 世界巡演中担任配角，该巡演将于今年 2 月开始。《Angel Eyes》共 9 首曲目，时长超过 30 分钟，是 Mason 融合说唱和摇滚影响的进化版；它涵盖了八个新曲目，其中包括一个之前发布的曲目：“HOODRAT”，已于本月初发布。除了这张跨流派的电动混音带外，梅森还发布了该项目的最新官方视频。 《INTUITION》是 Mason 自导自演的作品，灵感来自《黑暗骑士》，在单色镜头中，Mason 模仿小丑的动作，把头探出车窗。《Angel Eyes》是 Mason 今年的第二张 LP，这张包含 9 首曲目的 LP 是他 3 月份发行的 3、6、9 系列的最后一张。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《Angel Eyes》，并观看上面的《INTUITION》视频。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kenny-mason-angel-eyes-mixtape-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 19:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>莫瑞吉奥·卡特兰用胶带绑的香蕉拍出 624 万美元高价</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/maurizio-cattelan-duct-taped-banana-sothebys-auction-record</link>
      <description><![CDATA[一根用胶带贴在墙上的香蕉——这件引发艺术市场荒谬性争论的艺术品——在苏富比纽约的“新当代艺术”拍卖会上，以创纪录的 624 万美元（含买家佣金）成交。拍卖师奥利弗·巴克将莫瑞吉奥·卡特兰的《喜剧演员》（2019 年）称为“世界上最昂贵的香蕉”，经过 10 分钟的激烈竞标，其价格超过了 150 万美元的预估价。这件艺术品的买家是加密货币平台 TRON 的创始人、知名艺术品收藏家孙宇晨。孙宇晨买下了《喜剧演员》的第二版，该作品于 2019 年在迈阿密海滩巴塞尔艺术展上首次声名鹊起。当时，这件作品的三个版本每版售价 12 万美元，古根海姆博物馆买下了第三版。苏富比当代艺术部主席格雷瓜尔·比洛将这件作品的文化影响力与马塞尔·杜尚的《喷泉》（1917 年）进行了比较，并指出数字媒体如何扩大了《喜剧演员》的影响力。尽管香蕉因懒惰和玩世不恭而受到批评，但其史无前例的销售凸显了其作为艺术界过度消费象征的持久作用。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/maurizio-cattelan-duct-taped-banana-sothebys-auction-record</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 19:01:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 SCOPE 艺术展：你需要知道的一切</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/scope-art-show-2024-everything-you-need-to-know</link>
      <description><![CDATA[SCOPE 艺术展将于 2024 年 12 月 3 日至 8 日重返迈阿密海滩，举办第 23 届，展出来自 15 个国家的 85 多家国际参展商的作品。SCOPE 艺术展以艺术、文化、科技和健康的动态融合而闻名，今年的主题是“相互依存”，颂扬了创造力的协作精神。参观者可以期待各种各样的体验，从巨大的装置到引人入胜的面板和独家活动。SCOPE 的大型作品标志性平台 New Contemporary 将展出 Yinka Ilori MBE 和 Lua Brice 的新作品。Ilori 的“Lift Me Higher With Joy”邀请与以社区为中心的座位升降器互动，而 Lua Brice 的“Folding Light”则使用声音和灯光创造了一种沉浸式环境。同样在展厅里，Esther Mahlangu 博士的 26 英尺画作“Ukuthula Makube Nawe（愿和平与你同在）”传达了永恒的和平信息，而 Hebru Brantley 的“Black Oddyssey”则通过狂欢节灵感元素来庆祝非裔美国文化。Hypeart 也将在 SCOPE 首次亮相。此次展示将探索喷漆在当代艺术中的变革力量，艺术家们将这种媒介从传统街头艺术推向充满活力、突破界限的创作。 KATSU、Stickymonger 和 UFO907 的原创作品将在展览中央休息室的展位上展出。今年展会新增的蓝地板项目通过与拿骚的 FUZE 艺术博览会合作，聚焦加勒比艺术家。这个精心策划的部分展示了 Deborah Jack、Marlon Griffith 等艺术家的精彩作品，每件作品都提供了对加勒比文化、身份和历史的独特视角。蓝地板项目是该地区当代声音的强大平台，提供了一个庆祝加勒比艺术多样性和活力的空间。除了展览之外，本部分还介绍了 SCOPE 艺术展 x The Current：Baha Mar 艺术奖，这是一项旨在支持加勒比新兴人才的新计划。首届奖项授予了艺术家 Wesley Clark，他目前居住在 Baha Mar，他的作品将继续发展今年的节目提供了丰富的小组讨论，深入探讨塑造当代艺术格局的关键问题。讨论将探讨人工智能在艺术创作中的作用，研究新兴技术如何影响创作过程并挑战传统的作者定义。另一个小组将关注拉丁裔艺术的发展，强调其对文化和艺术景观的重大影响，同时探索拉丁裔社区内多样化的声音和实践。第三场会议将应对在数字时代维护艺术完整性的挑战，解决社交媒体和大众数字消费时代对艺术商品化的担忧。除了这些发人深省的小组讨论外，音乐和健康将成为博览会的焦点。与会者可以欣赏国际知名艺术家 Black Coffee 和 Disclosure 的现场表演，将他们的标志性声音带给迈阿密海滩的人群。健康也将是一个主要焦点，健康合作伙伴 Alo 每天举办瑜伽、冥想和呼吸练习课程。这些活动将在展会充满活力的氛围中提供放松和正念的时刻，确保参观者在与周围的创意能量互动的同时恢复活力。与会者还可以享受 Panther Coffee、Bondi Sushi 和 Bodega Taqueria 的快闪店，完成沉浸式体验。每张为期一周的 SCOPE VIP 通行证包括香槟通行证、宾客通行证、SCOPE 派对入场券、独家现场节目访问权以及精选 SCOPE 商品。在此处购买门票，如需了解更多详情，请访问 scope-art.com。SCOPE 艺术展 801 Ocean Dr.Miami Beach, FL 33139 在 Instagram 上查看此帖子SCOPE 艺术展 (@scopeartshow) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/scope-art-show-2024-everything-you-need-to-know</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:28:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Valve 推出限量版白色 Steam Deck OLED</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/valve-steam-deck-oled-1tb-limited-edition-white-available-now-release-info</link>
      <description><![CDATA[Valve 推出了一款新的限量版 Steam Deck OLED，一年前它首次宣布推出这款改变游戏规则的掌上游戏机的升级版。这款新设备恰逢假期到来，在原版 Deck 的全黑色调上采用了 Uno 反转卡，并采用了符合季节特点、以白色为主的妆容。该设备的扳机键、摇杆和正面和背面的按钮上均有灰色点缀，电源按钮上则有一抹橙色打破了单色。新款机型被简单地称为“限量版白色”，具有与 1TB 版 Steam Deck OLED 相同的规格，这意味着用户可以期待找到 Valve 去年在 OLED 机型中首次亮相的改进型 50Whr 电池。这些新电池比 LCD 机型的电池提高了 10Whr，为 OLED 机型用户提供 3-12 小时的电池续航时间（取决于您玩的游戏类型）。这也意味着新版用户将享受到与原版相同的视觉震撼的 7.4 英寸、1280 x 800 HDR OLED 显示屏，其色彩鲜艳、黑色对比度超高、刷新率 90Hz，游戏体验非常流畅。不过，最棒的是，这款显示屏（仅在 1TB OLED 型号中出现）采用优质防眩光蚀刻玻璃，而 512GB 型号采用的是标准玻璃。1TB 型号的蚀刻玻璃可减少太阳光的反射和眩光，让游戏玩家在更明亮的环境中更舒适地玩游戏。与所有 Steam Deck OLED 型号一样，新的特别版白色和灰色型号配备 Wi-Fi 6E 模块，与 LCD 型号上的 Wi-Fi 5 模块相比，可提供更快的无线互联网连接。这将有助于改善云游戏和下载等网络相关活动的整体用户体验，并且由于使用了较新的技术，该设备在未来也更具保障性。新型号还配备了一个全新的独家白色手提箱，并配有这款新型号独有的启动视频和虚拟键盘主题。包装盒内的其他配件包括 45W 电源、2.5 米（8.2 英尺）电缆和一块特殊的白色超细纤维清洁布。Valve 一直在强调这款新型号的限量性质，并表示一旦现有库存售完，“将不会再生产这种特殊设计”，并强调“一旦售完，我们将售完”。因此，Valve 将每个 Steam 帐户的购买限制为一次，并且——作为打击黄牛和转售商的进一步措施——它表示“帐户必须在 2024 年 11 月之前进行过 Steam 购买，并且信誉良好才有资格购买。”“限量版白色”Steam Deck OLED 现已在全球范围内通过 Steam 直接发售，售价为 599 英镑/679 美元/719 欧元。亚洲粉丝可通过 Komodo 购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/valve-steam-deck-oled-1tb-limited-edition-white-available-now-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:21:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>agnès b 将在巴黎举办“丰碑式 Harmony Korine 回顾展”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/agnes-b-harmony-korine-collection-exhibition-la-fab-paris</link>
      <description><![CDATA[由法国时装设计师 agnès b. 赞助，哈莫尼·科林 (Harmony Korine) 的里程碑式作品系列即将登陆巴黎。此次回顾展在巴黎 13 区的 La Fab 举行，展出了这位美国艺术家的一系列摄影作品、版画和油画，展现了 30 年来突破界限的创作。作为 20 世纪 90 年代地下文化的明星，科林的作品以怀旧、前卫和实验性为特征，形成了他所谓的“错误主义艺术”。从 1997 年的经典导演处女作《Gummo》到最近由特拉维斯·斯科特主演的《Aggro Dr1ft》，他多面的作品始终挑战现状，邀请观众探索他大胆而超现实的美学世界。这位艺术家第一次遇到 agnès b. 是在 1999 年威尼斯《朱利安驴子》的首映式上。这次相遇标志着两人之间持久的创作协同作用的开始，多年来促成了多次合作。在接受“我们之间有某种东西，我们一起成为孩子”的采访时，这位设计师在 2003 年指出。“这不是关于支持，而是关于友谊。” Harmony Korine 自 1997 年以来的 agnès b. 系列将于 2024 年 11 月 22 日至 2024 年 3 月 23 日在巴黎展出。前往 La Fab 的网站购买门票并了解有关展览的更多信息。La FabPl. Jean - Michel Basquiat，75013 巴黎，法国单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/agnes-b-harmony-korine-collection-exhibition-la-fab-paris</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:16:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解 HBX 的五个新技术品牌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-new-gorpcore-techwear-brands-fall-winter-2024</link>
      <description><![CDATA[随着 2024 年秋冬季节的全面到来，世界大部分地区都正在经历随之而来的天气。无论是由于寒风刺骨还是大量降水，每年这个时候，户外服装都是不仅仅是户外运动爱好者考虑的问题。对于那些想要勇敢面对自然元素的人来说，HBX 推出了五个专门生产技术服装的新品牌——href=&quot;https://hypebeast.com/tags/san-san-gear&quot;&gt;SAN SAN GEAR、ROA、Hiking Patrol、FFFPOSTALSERVICE 和 J EONGL I，单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-new-gorpcore-techwear-brands-fall-winter-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>