<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 03:18:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>三宅一生 (Issey Miyake) 2025 春夏系列颂扬“纸之美”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/issey-miyake-ss25-the-beauty-of-paper</link>
      <description><![CDATA[在巴黎时装周期间，三宅一生 (Issey Miyake) 探索了纸张的自然根源，并将其用于 2025 年春夏巴黎时装周的发布会，这场发布会的主题为“纸之美”。与实验性女装系列一起发布的发布会笔记印在一张和纸上，和纸是一种由灌木和树丛制成的传统日本纸，分发给了与会者。同时，他们坐的凳子是由压缩的纸张圆筒制成的，该品牌称这是三宅一生褶皱技术的副产品。然而，和纸曾被用作服装材料。在近藤聪及其设计团队的创意指导下，这些服装力求向和纸和造纸的悠久历史致敬。“纸张的什么让我们感到安心？从这个问题开始，该系列的研究和开发重点是纸张的历史、制作和工艺，”该品牌表示。 “这些发现通过各种实验性裁缝研究启发了材料、技术和设计。”除了纯粹的功能之外，该系列还探索了人类与纸张的联系，无论是现在还是过去。在上面的画廊中查看 Issey Miyake 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/issey-miyake-ss25-the-beauty-of-paper</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:36:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grit Richter 的《Breathe Out》将激情与玩乐融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/grit-richter-breathe-out-exhibition-galerie-tanja-wagner-berlin</link>
      <description><![CDATA[Galerie Tanja Wagner 将在柏林举办德国艺术家 Grit Richter 的新个展，展览将持续到 2024 年 11 月 8 日。展览通过八件新的大型艺术作品探索了人际关系的温暖。作为汉堡地下音乐界的资深人士，Richter 在她的视觉作品中融入了声音的感官力量，让观众进入她的电子幻想。Breathe Out 的标题让人联想到冥想，充分关注情感、感觉和记忆。在明亮和球状的形态的汇合中，艺术家的叙事能力飞扬，捕捉到温柔的爱情场景中的人物。展览以讽刺和游戏为主题灵感，从（错误）联系中汲取灵感。例如，“破碎的心社团”分享了两个圆形、无脸形的形态被温暖的红色和紫色光芒笼罩的时刻。他们的手臂在画布中央相遇——一只手随意地碰拳，另一只手握着半颗心。这幅作品反映了矛盾的心态，因为繁星点点的天空指向单恋的宇宙品质。虽然《呼气》的轮廓和颜色乍一看呈现出视觉和谐，但其形象元素却透露出一种反抗感，稍微摆脱了正式的命运。在对飘渺的渐变和编织四肢的调查中，Richter 的作品敢于将你带入其中，又让你离开。Galerie Tanja WagnerPohlstraße 64,10785 柏林，德国单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/grit-richter-breathe-out-exhibition-galerie-tanja-wagner-berlin</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 21:49:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HELIOT EMIL 感受到 SS25 的压力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/heliot-emil-ss25-paris-fashion-week-runway-show</link>
      <description><![CDATA[HELIOT EMIL 巴黎 SS25 展示会的邀请函采用非晶态宝石的形式，宝石上贴有一块金属标签，上面刻有“文化建构人工景观”字样。这个名字在重新排列时暗示着发人深省的对立：人性与人造性、建构与景观。Encor Studio 制作的一件特别中心作品进一步探讨了这些矛盾。 HELIOT EMIL 将频闪的电致变色玻璃雕塑描述为“自然与人造之间的张力”——如今，从生成式人工智能到气候变化，很多领域都感受到了这种熟悉的张力。该品牌通过描绘冰岛冰与火的对比地质特征来与这一主题互动。创意总监 Julius Juul 在 Instagram 上的一篇帖子中表示：“我从冰岛令人惊叹的风景中汲取灵感。它有一种近乎超凡脱俗的感觉，比如火山海滩、黑山上的黑色，以及沙丘形成有机流动形状的方式。”刚刚诞生的火山景观具有一定的极简主义，这在该丹麦品牌 SS25 系列的层次感和纹理简约性中得到了体现。黑色为主的风格占据了该系列的主导地位，通过曲线和垂褶面板找到立体感，让人想起黑色熔岩场的平滑褶皱。金属配件和配饰也经过了地质处理，从模特肩上披着的熔融铬矿石，到整个系列中反复出现的波浪形登山扣。连帽衫上嵌有蜿蜒凹槽的类似毛圈的材料，以及用于夏季毛衣和无檐便帽的极其松散的针织纱线，使整个系列变得柔和。不规则绗缝格子内的可见开口优化了羽绒夹克，使其适合温暖的天气条件。米白色的风衣套装由重叠的不透明织物网和半透明窗户制成，仿佛是为了实现某种形式的仿生。这个系列确实是“超凡脱俗的”，有时让人想起《沙丘》等星际科幻故事。未来主义的设计细节，如冷却通风口、复杂的多向皮带和拉链系统以及与束腰外衣相邻的款式，特别能唤起这一流派的回忆。该系列激发了人们对此时此地自然世界的敬畏，同时也设想了与未来未知环境的新关系。无论是有意还是无意，HELIOT EMIL 准备了一条不仅着眼于 SS25，而且着眼于更远世界的系列。在上面的画廊中查看 HELIOT EMIL 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/heliot-emil-ss25-paris-fashion-week-runway-show</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 21:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔纳森·安德森 (Jonathan Anderson) 为 LOEWE SS25 证明自己是一位当代艺术家</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/loewe-spring-summer-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Jonathan Anderson 和 LOEWE 是天作之合。周五上午，这位爱尔兰设计师重返巴黎时装周，在巴黎阴雨连绵的天气下展示他的 2025 年春夏女装系列，邀请了 Emily Ratajkowski 和 Daniel Craig 等嘉宾，并佩戴了一枚镌刻金戒指作为入场券。 LOEWE 标志性的巨型场地保持原样，由英国艺术家 Tracey Emin 创作的 396 厘米木杆顶部的一只独特的鸟类雕塑装饰着整个空间。精致的乐器随着古典的微风从一面墙弹到另一面墙，将莫扎特、巴赫、肖邦和 Mane 的花卉画作变成了可穿戴的艺术品。抽象的花朵在前三个造型中绽放，漂浮在半空中，由有线外壳支撑。Anderson 的现代化轮廓证明了他的创新设计语言，与气球斗篷和保留的迷你连衣裙一起发挥作用，而破碎的摩托赛车图案则伴随着毛茸茸的十字绣上衣和扩大的双色西装。莫扎特 19 世纪的肖像画在短款 T 恤上，由梵高 1890 年代的鸢尾花画在充气套装上引领。安德森为 SS25 展示了酷女孩制服，让模特们穿上宽松的单排扣西装、宽松的迷你裙和风衣式皮革大衣。乔纳森·安德森在 LOEWE 做了他最擅长的事情，从不令人失望，并带来了一场令人大开眼界的盛会，向时尚的过去、现在和未来致敬。请仔细查看上面的 LOEWE SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/loewe-spring-summer-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 21:30:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sundae School 现已开课</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/sundae-school-resilience-fall-winter-2024-collection-lookbook-interview-release-info-fw24-interview-dae-lim</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/sundae-school-resilience-fall-winter-2024-collection-lookbook-interview-release-info-fw24-interview-dae-lim</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 20:42:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>空山基在上海揭幕时尚公共艺术雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/hajime-sorayama-space-traveler-nanzuka-shanghai-sculpture</link>
      <description><![CDATA[日本著名艺术家 Hajime Sorayama 正与 NANZUKA ART INSTITUTE 合作，在上海浦东新区新兴综合体 The Summit 推出一件新的公共艺术雕塑。太空旅行者是与保利集团合作制作的，展示了 Sorayama 熟悉的女性机器人，它用 13 英尺高的不锈钢制成，悬浮在地面上方，周围是一面凹墙，可以反映周围的环境。 《太空旅行者》推测了未来科技超越人类的情景。空山的光滑“性感机器人”带有创造它的物种的外表，但却没有生命，只是反映了决定人性变化状态的冲动和情感。空山作品的色情外表背后是对身体商品化以及人类与技术日益混合的探索。“或者说，”NANZUKA 写道，“太空旅行者”可以解释为提出这样的问题：我们的技术是否有一天会超越人体的极限，带来永恒的生命，以及我们是否会看到人工智能与人类共存的未来。”公共艺术雕塑将在上海展出至 2024 年 11 月 6 日。NANZUKA 艺术学院 3F。上海浦东新区高峰大厦 1 号在 Instagram 上查看此帖子Hajime Sorayama（@hajimesorayamaofficial）分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/hajime-sorayama-space-traveler-nanzuka-shanghai-sculpture</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 20:28:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Billie Eilish 的《Birds of a Feather》音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/watch-billie-eilishs-birds-of-a-feather-music-video</link>
      <description><![CDATA[Billie Eilish 发布了 Hit Me Hard and Soft 专辑中曲目“Bird of a Feather”的音乐视频。专辑发行后，这首歌迅速成为粉丝的最爱。在视频中，Eilish 位于一家公司办公室内。她坐在空荡荡的房间里的椅子上，开始被一股无形的力量拉向四面八方，同时对着镜头表演。在倒在地上后，艾利什再次开始飘浮——这个符号似乎传达了被一个实际上并不在场的人拉向不同方向的感觉。《Hit Me Hard and Soft》于 5 月首次亮相，标志着艾利什发行了第三张录音室专辑。本周末，这位歌手将开始她的环球巡演，巡演将持续到 2025 年 7 月。观看上面的 Billie Eilish 的《Birds of a Feather》官方音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/watch-billie-eilishs-birds-of-a-feather-music-video</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:47:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从高尔夫球场到雕塑花园：法国拉科斯特女子公开赛图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lacoste-ladies-open-de-france-2024-recap-pictures-art</link>
      <description><![CDATA[欧洲女子巡回赛上的高尔夫锦标赛拉科斯特法国女子公开赛连续第三年以非传统和前瞻性的理念重返法国北部。这家法国运动服装品牌已担任其国家公开赛冠名赞助商超过 10 年，但在 2022 年，它决定采取新的方向，并聘请一家创意工作室，通过艺术视角重新构想这项赛事。总部位于巴黎的 Trajectoire Studio 以制作探索艺术与体育之间关系的表演和展览而闻名，其任务是将一系列艺术品从概念变为现实，每件艺术品都战略性地放置在俱乐部会所周围和周围的洞周围，以避免干扰游戏的流程。今年，该展览引入了三件新艺术作品，其中一些表达了这项运动的独特美学，另一些则对其文化地位进行了评论。Trajectoire 创始人 Jérémie Nassir 表示：“通过与三位艺术指导方面的新人才进行三次新的合作，我想突出来自不同领域的艺术家，从抽象到插画。我希望多样化视角，提供高尔夫的多种视角。”在 Instagram 上查看此帖子 Lacoste Ladies Open de France (@lacoste_lodf) 分享的帖子 Alexandra De Assunçao 是一位居住在巴黎的法国葡萄牙艺术家，她展示了《THE GIRLS DRIVE》，以庆祝在这项运动中占据一席之地的女性。艺术家 Grems 创作的 BACKSPIN 是用喷漆改造的旧高尔夫球车，而 Olivier Binamé 创作的 PARCOURS 则让人联想到高尔夫球的飞行。为了最大限度地提高曝光率，Lacoste 还连续第二年主办 Le Club Lacoste Deauville 赛事，邀请少数精选内容创作者和网红近距离亲身体验赛事。六位才子在比赛开始前抵达现场，享受了在多维尔高尔夫球场举行的晚会以及与 Lacoste 大使 Gregory Havret 和 Patricia Meunier-Lebouc 一起打高尔夫球等精彩活动。在 Instagram 上查看此帖子Lacoste (@lacoste) 分享的帖子但真正的亮点是在 Les Planches 举行的最接近洞旗比赛，Les Planches 是一条著名的海滨长廊，旨在表彰多维尔电影节的电影明星。才子们在海滩小屋里换好衣服，然后来到沙滩上，每个人都尝试将高尔夫球击向鳄鱼形果岭。为期多天的活动以告别晚宴和颁奖典礼结束，以庆祝友谊赛的获胜者。锦标赛本身目前正在进行中，因此您可以在 LET 网站上关注所有活动。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lacoste-ladies-open-de-france-2024-recap-pictures-art</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:07:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rick Owens SS25 为好莱坞大道上的生物们打造时尚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周四晚上，一大批 Kiss Boots 鞋走进巴黎东京宫，参加 Rick Owens 的 2025 年春季时装秀。穿着这些鞋的人包括 Cardi B 和 Michèle Lamy，她们坐在前排，而其他众多看秀者则穿着这位超凡脱俗的设计师标志性的外星人肩部连衣裙、未来主义皮革和防护羽绒服。这场盛会本身就证明了 Rick Owens 的狂热粉丝群体已经强大到何种程度。与 6 月份的“白缎爱之军”秀类似，Owens 邀请了来自巴黎不同时装学校的模特与品牌的忠实朋友和 Owenscorp 员工一起走秀。数百名模特按照服装分组走下会场的宏伟楼梯：有些是乳胶和皮革服装，有些是外星人服装，还有更多是为沙漠而生的服装，整个游行队伍几乎让人感觉神圣。“好莱坞”，Owens 称之为。这就是娱乐圈。该系列以“罪恶大道”命名，Owens 在秀场笔记中解释说，他在寻找他的同胞时“兴高采烈地”跑到了那里。 “我在寻找杰克·史密斯和肯尼斯·安格……或肯·罗素拍摄的火焰生物。我总是提到好莱坞前法典黑白圣经史诗中失落的场景，将装饰艺术、可怕的罪恶和救赎的死亡融为一体。”最终的系列向那些在好莱坞穿梭的华丽人物致敬，只有欧文斯才能驾驭这种风格。精致的真丝雪纺面料经过精心剪裁，形成脆弱的斗篷；牛仔布被用在剪裁裤上，可换位的拉链夹克采用了硬棉和回收的涤纶帆布，在窄织机上制成。上一季的充气式 Kiss Boots 在这一季放了气，其中大部分都增加了小腿货物包。还有一条黑色软缎长袍系列，由与欧文斯合作了 25 年的达芙妮·巴拉索斯设计。早期，只有欧文斯、巴拉索斯和一位裁缝在打造这个品牌；巴拉索斯的职责之一是从好莱坞贝弗利大道的东方丝绸店购买面料。周四的时装秀是一个神奇的、圆满的时刻。欧文斯在最后留下了一句临别赠言：“表达我们的个性是件好事，但有时我们需要接受我们的共同点……尤其是在我们目前所经历的世界上最严重的不宽容面前。”在多元化的走秀阵容、统一的街头风格和该系列的超自然设计代码之间，这场 Rick Owens 秀有一种毫无疑问的统一性——即使只是一瞬间。在上面的画廊中查看 Rick Owens 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 18:40:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克推出 Air Max 95“Erosion”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-95-erosion-hm0953-100-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max 95“Erosion”配色：Summit White/Cacao Wow/Light British Tan/Velvet BrownSKU：HM0953-100MSRP：TBCRease 日期：9 月 30 日购买地点：NikeUpdate：本月早些时候浮出水面的 Nike Air Max 95“Erosion”刚刚由 Swoosh 提前正式揭晓，预计将于下周发布。正如我们在下文的原始故事中所述，这双鞋的外侧采用棕色到紫色的渐变色，内侧采用棕色到浅棕色的渐变色，呼应了其侵蚀的主题。预计仍将于 9 月 30 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售。原始故事：对于 Nike Air Max 95 来说，这是相对平静的一年。得益于 Corteiz 及其三种配色的鞋子，这款鞋在 2023 年引起了轰动，并且随着涉及 A Ma Maniére、Stash 和 Corteiz 的项目再次预计在明年推出，这款鞋再次开始积聚势头。现在，一种新的“侵蚀”配色为这款运动鞋增添了兴奋感，因为它采用了受土壤颜色图表启发的外观。在外侧，它利用 Air Max 95 的分层构造，将棕色渐变到越来越浅的紫色，一直延伸到鞋舌。至于内侧，它从深棕色开始，同样向上变浅。鞋垫设计上有“NIKE AIR MAX 95 AS IF UNEARTHED BY THE PROCESS OF EROSION.”文字，与 Nike 和 Nike SNKRS 品牌标志一起呼应主题，与主题鞋盒的内部相匹配。这双鞋的黑色鞋底单元配有可见的蓝色 Air 单元。在撰写本文时，耐克尚未分享有关这款以“侵蚀”为主题的 Air Max 95 的任何发布细节。请继续关注更新，包括官方图片，因为目前预计将于 9 月 30 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，价格约为 185 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-95-erosion-hm0953-100-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 18:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yaber 推出特别版 K3 投影机，点亮巴黎时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/yaber-lunar-rock-k3-projector-pantone-release-info</link>
      <description><![CDATA[在尖端技术与高端时尚美学的交汇处，Yaber 与 Pantone 色彩研究所联手踏上了当代设计革命之旅。为了追求设计领域日益增长的运动，使物体与自然更加紧密地结合在一起，两个品牌共同在巴黎时装周上推出了 K3 投影仪的独家版本。这一举措体现了一种更深层次的和谐哲学，我们看到了科技与设计融合的界限。Yaber 和 Pantone 色彩研究所的合作灵感来自于日益流行的“自然色彩运动”——一种寻求将产品与自然相结合的设计哲学。在一个可持续性和正念越来越受到重视的世界里，颜色的选择不仅仅是美学；它传达了与自然世界的更深层次的联系。选择这种平静而优雅的灰色与可持续性和平衡的更广泛主题完美契合，提供的产品不仅可以作为家庭娱乐解决方案，而且还符合人们对环保生活日益增长的渴望。Pantone 色彩研究所副总裁 Laurie Pressman 将 Lunar Rock 描述为“一种难以捉摸的灰色，具有安静的气质和淡淡的金属光泽，灵感来自岩石、石头、鹅卵石和花岗岩等元素——经受住了时间考验的天然材料。”选择 Lunar Rock 是一种体现现代设计的行为。其沉稳自信与现代简约美学相结合，使其在设计和功能上都脱颖而出。Lunar Rock 被定义为一种永恒之美的颜色，将优雅与可靠性相结合，使其成为 Yaber 尖端 K3 投影仪的完美选择。K3 设计优雅而实用，可靠性强，可无缝融入任何环境，既是时尚配件，也是尖端科技设备。Lunar Rock 微妙的金属光泽和平静的存在感可增强任何空间，同时与现代室内设计轻松融合。这款限量版 K3 投影仪将简约优雅与顶级性能融为一体。它具有 1,600 ANSI 流明和双 15W JBL 立体声扬声器，配备杜比音效，可确保身临其境的娱乐体验。对于那些希望提升家庭影院的人来说，具有同样强大性能的标准 K3 系列现已在 Yaber 的官方网站上接受预订。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/yaber-lunar-rock-k3-projector-pantone-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>劳伦·伦敦、穆奇·贝茨和 Pusha T 的家人在乐高“Touch of Gold”计划中担任主角</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lego-flowerpot-project-info</link>
      <description><![CDATA[乐高支持大量知名变革者创意人才，最近与 Pharrell Williams 和 Lando Noris 合作，打造了他们自己的可拼搭套装。在下一个尝试中，乐高将通过其新的“Touch of Gold”计划与 Lauren London、Mookie Betts 和 Pusha T 一起强调黑人创造力。乐高向创意空间中不可阻挡的黑人力量致敬，展示世界级演员和艺术家与家人在家中的情景。父母和孩子在家中融为一体，捕捉到释放创造力的配对。洛杉矶道奇队的外野手兼游击手穆基·贝茨在户外构建自己的现实，与妻子和两个孩子一起建造乐高花朵。亚特兰大女演员劳伦·伦敦邀请她的孩子们进入被乐高积木包围的游戏室，一起玩动物和宇宙飞船。最后，弗吉尼亚说唱歌手 Pusha T 带着他的家人进入录音室，用玩具耳机和敞篷车录制动感的节拍。在上面的画廊中仔细看看乐高的“Touch of Gold”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lego-flowerpot-project-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥拉维尔·埃利亚松的“生活世界”装置走向全球</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/olafur-eliasson-lifeworld-global-installation</link>
      <description><![CDATA[奥拉维尔·埃利亚松 (Olafur Eliasson) 即将在世界各地发布他的新视频项目。该作品包括一系列场地特定的装置，横跨纽约、伦敦、首尔和柏林。埃利亚松以发人深省的装置而闻名，他放慢了节奏，邀请观众沉浸在自己模糊的倒影中。Lifeworld 将用广告屏幕的水晶般清晰度来取代每个城市的虚无缥缈的镜头，并将其投射回自身。在城市的喧嚣中，这件作品让激烈的竞争暂时停顿下来，让世界呈现出一种柔和而模糊的光芒。随着形状和颜色相互交织，艺术家为内省腾出了空间。“放慢速度是开放的一部分，”埃利亚松告诉 Artnet，“放慢注意力，你会突然看到比你想象的更多的东西。”继《冰表》和《天气项目》等其他大型大气装置的脚步之后，《生活世界》在周围环境中挖掘美。“我认为我的模糊电影比通常在屏幕上看到的电影更接近现实，因为它很热情。它为你留出了空间。我认为那是一种强烈的温柔，”埃利亚松解释道。通过在当下寻找灵感，艺术家提供了一个重新连接和回归的时刻，即使只有几分钟。受 CIRCA 委托，Lifeworld 将于 2024 年 10 月 1 日至 12 月 1 日每天晚上当地时间晚上 8 点 24 分在伦敦的 Piccadilly Lights、首尔的 K-Pop Square 和柏林的 Limes Kurfũrstendamm 出现。整个 11 月，该作品将于美国东部时间晚上 11 点 57 分至午夜在时代广场出现。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/olafur-eliasson-lifeworld-global-installation</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:31:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>S’YTE 继续通过 FW25 系列超越性别规范</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/syte-fw25-collection</link>
      <description><![CDATA[随着秋季的临近，S’YTE 推出了 FW25 系列，将动态分层技术和创新的中性外观带到了设计实践的最前沿。S’YTE 延续了其创新传统的传承，打造了永恒的衣橱。该系列包含 11 款造型，从外套到下装，款式多样，采用动态分层设计 - 将厚棉外套搭配在其配套背心上，打造双窗口效果。微妙的设计元素和独特的面料和材料是该品牌的强项，创造出一件人字形超大不锈钢领大衣，采用羊毛粗纱和黑色硫化绳染纱线制成。该系列的一大亮点是提花流苏套装，包括夹克、裹身裙、宽裤和不对称长袖 T 恤。这些单品使用提花面料制作纹理流苏条纹，以袖口和装饰领的形式呈现纹理点缀。虽然该系列的大部分产品都采用清爽的冷色调黑色，但柔软的平纹针织“BORO”贴花侧开衩长袖 T 恤和柔软的平纹针织“BORO”贴花高领长袖 T 恤在上衣的前后角采用奶油色、多层方形拼布装饰。该单品采用黑白两色设计，其“BORO” APPLIQUE 刺绣搭配同色下装。该胶囊系列独特的纹理和面料为结构精良的衣橱必备单品提供了百搭的阵容。现在就在 Yohji Yamamoto 网站上购买该系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/syte-fw25-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max DN 以玫瑰色“团队红/粉红泡沫”渐变色呈现</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-dn-hq4050-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Dn“Team Red/Pink Foam”配色：Team Red/Pink Foam-Burgundy Crush-Black-White-Comet RedSKU：HQ4050-600MSRP：160 美元发布日期：2024 年购买地点：Nike自该鞋款发布以来，Nike 不断扩大 Air Max Dn 产品线，包括“Silver Glitter”、“Canyon Rust”等等。现在，新赛季将以“团队红/粉红泡沫”的形式推出全新渐变配色。这款鞋的配色方案包括团队红、粉红泡沫、酒红色、黑色、白色和彗星红，非常适合秋季。鞋面采用从粉色到红色的渐变色调，营造出动态混合效果。这款鞋采用醒目的 Air Max Unit 鞋面，以鲜红色泡沫为亮点，打造标志性外观。这款鞋采用网眼和合成覆盖层制成，增强了透气性，兼顾了风格和性能。鞋面配有缓冲垫，更加舒适，鲜艳的配色为秋季增添了亮点。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-dn-hq4050-600-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 09:59:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>