<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 12:22:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>罕见的 1990 年 RUF BTR lll“平头”敞篷车表面拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/1990-ruf-btr-lll-flatnose-cabriolet-rm-sothebys-auction-info</link>
      <description><![CDATA[RM Sotheby&#39;s 将拍卖一款备受追捧的 1990 年 RUF BTR III Flat-Nose Cabriolet，这款典范车型彰显了 RUF 作为首屈一指的保时捷改装公司的地位。这辆特殊的汽车是 BTR 系列中最极端的版本之一，是动力、稀有性和独特性的典范融合——据信是仅有的 25 辆之一。这款 BTR III Cabriolet 最初于 1990 年 12 月 5 日交付给 RUF 加拿大，其四重黑色配色方案脱颖而出，覆盖车身、皮革内饰、车轮表面和敞篷车顶。除了独特的吸引力之外，它还采用了罕见的平鼻车身配置，并配有 Turbo S 后部空气管道。在引擎盖下，该车拥有一台数字匹配的 3.4 升六缸 RUF 发动机，可产生 408 马力，这要归功于 K27 涡轮增压器和博世 DME Motronic 发动机管理系统。定期测试表明，BTR III 的速度可以超过 205 英里/小时，标志着它是当时最快的公路车之一。与其强劲引擎相得益彰的是由 RUF 开发的六速变速器，确保换档平稳而精确。该车令人印象深刻的规格不仅限于其引擎，还包括其 Recaro CSE 座椅、索尼音响系统、电动车窗、警报系统、17 英寸 Speedline 轻合金轮毂、105 升油箱、运动后视镜以及搭配 RUF 仪表的真皮包裹运动型方向盘。这款罕见的 BTR III 里程表上只有 2,072 英里，预计拍卖结束时将售出 500,000 美元。 RM Sotheby Dare to Dream 系列中的这辆车和其他车辆的竞标活动现已开放至 6 月 1 日。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/1990-ruf-btr-lll-flatnose-cabriolet-rm-sothebys-auction-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:42:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CNCPTS 和 Sperry 推出夏季“Dawn To Dusk”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/cncpts-x-sperry-dawn-to-dusk-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[波士顿零售商 CNCPTS 和 Sperry 合作推出限量版 CNCPTS x Sperry Dawn To Dusk 系列。这个充满活力的胶囊系列以五种新配色重新演绎了 Sperry 的经典 Authentic Original 船鞋，非常适合夏季。 Dawn To Dusk 系列在 Sperry 的标志性设计上进行了有趣的转变，将准备风格与街头服饰风格融为一体。每双鞋均采用双层厚半透明橡胶外底，并带有纹理底座，可增强抓地力。反光斑点鞋带，采用透明扣环和 Sperry 的 360° 系带系统固定，可实现定制贴合。该鞋款还采用圆形仿鞋头鞋面、皮革衬里鞋垫和杯底结构。鞋舌上的联名标签突显了 Sperry 和 CNCPTS 之间的合作关系。该系列采用优质纹理绒面革制成，有五种充满活力的配色可供选择，灵感源自日出和日落：Ember Rise（橙色）、Dawn Blush（粉色）、Morning Mist（晨雾） （绿色）、黄昏海军蓝（蓝色）和紫罗兰色面纱（紫色）。“继 2023 年秋季合作之后，我们的目标是通过引人注目的设计和周到的颜色选择，为夏季推出 Sperry x CNCPTS Authentic Original 3-Eye Cup 鞋款，” CNCPTS 创始人兼首席执行官 Tarek Hassan 表示。美国风格，该系列展示了其多功能性。“CNCPTS x Sperry Dawn To Dusk 系列有 4 - 13 号男士尺码，售价 150 美元，可通过 CNCPTS 官方网站购买，预计很快会在 Sperry 网上商店上更广泛发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/cncpts-x-sperry-dawn-to-dusk-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 07:54:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Victor Victor Worldwide 利用 Hardies 硬件打造协作胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/victor-victor-worldwide-x-hardies-hardware-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[Victor Victor Worldwide 和纽约市的 Hardies Hardware 是联手推出合作胶囊系列，定于本周末在日本和网上发布。该系列中的著名单品包括图案 T 恤和连帽衫，其中展示了 Hardies Hardware 所有者和职业滑冰运动员 Tyshawn Jones 在 Steven Victor 价值 5,000,000 美元的 Ferrari Monza 上摔倒的那一刻。现在被称为“五百万美元的奥利”。乍一看，该系列包括一件教练夹克、两件厚重连帽衫、两件 T 恤、一顶 6 片帽子和袜子。这些商品的价格从 2,750 日元到 36,300 日元不等，约合 17 美元到 230 美元——整个系列将于今天（5 月 25 日）在东京 OTSUMO PLAZA 商店进行预售，随后通过 HUMAN 在线发布MADE 于 5 月 26 日发售。虽然该系列在 HUMAN MADE 上发售，并带有 NIGO 的斗狗标志，但 HUMAN MADE 表示这不是合作款，而是 Victor Victor 专用产品，与 Hardies Hardware 独家合作。当你等待挑选时在线下载，在下面的视频中重温琼斯在维克多的法拉利蒙扎上撞车的那一刻。在 Instagram 上查看此帖子 WOCKOOOO 分享的帖子！ (@stevenvictor)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/victor-victor-worldwide-x-hardies-hardware-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 06:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马推出全新 Skytop 概念车向 Z8 致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bmw-skytop-concept-car-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马推出了最新概念车 Skytop，这是一款豪华开放式两厢车座位，位于科莫湖著名的 Concorso d&#39;Eleganza Villa d&#39;Este。 Skytop 结合了优雅的设计和动感的性能，尤其是向 BMW Z8 和 BMW 503 等历史车型致敬。Skytop 概念车以其独特的异国情调设计脱颖而出，散发着运动优雅气息，与其肌肉感十足的姿态相得益彰。这款精心打造的车辆采用温暖的单色，并从内到外将独特的材料与传统工艺融为一体。宝马集团设计主管阿德里安·范·霍伊东克 (Adrian van Hooydonk) 表示：“BMW Concept Skytop 是一款真正独特且充满异国情调的设计，秉承了Concorso d&#39;Eleganza Villa d&#39;Este 集驾驶动力与优雅于一身，可与 BMW Z8 或 BMW 503 等历史悠久的祖先相媲美。比例和有机体。紧绷、肌肉发达的表面由几条精确的线条定义，将车辆的体积引向后方。集成在门肩上的小翼取代了传统的门把手，而带有精密薄片的轻合金车轮增强了其独特的外观。鸟瞰图可以看到宽阔的发动机盖、标志性的 BMW 鲨鱼鼻设计、发光双肾型格栅和缩回的后部。明显的花键从发动机盖延伸到车内，一直延伸到后挡板上的铝制装饰，强调了轮廓的动态流动。前灯采用铣削铝制支架上定制开发的 LED 单元，采用最新技术并拥有最纤薄的轮廓。尾灯平坦而明确的形状与整体设计相得益彰。在内饰方面，豪华主题延续了皮革饰面的防滚架、侧鳍、完全可伸缩的后窗以及可存放在行李箱中的可拆卸皮革车顶部件隔间。配色方案从红棕色车顶平滑过渡到带有镀铬阴影效果的柔和银色外观，由宝马集团丁戈尔芬工厂的绘画大师精心打造。 在座舱内，布洛克风格的皮革表面和驾驶舱内的水晶应用增强了奢华和宽敞的感觉。内饰采用宝马集团的传统马鞍工艺打造，与历史车型的工艺相呼应。在引擎盖下，Skytop 与 BMW Z8 共享发动机型号，配备 BMW 产品组合中最强大的 V8 发动机，确保其性能与其设计相匹配。 截至撰写本文时，BMW 尚未透露任何有关量产计划的细节。型号。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bmw-skytop-concept-car-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 05:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island 推出 New Balance 574 Legacy 的新版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/stone-island-x-new-balance-574-legacy-release-info</link>
      <description><![CDATA[Stone Island 发布了其首个预告片即将推出的 New Balance 合作款，第二次推出 New Balance 574 Legacy，很大程度上让人想起 2023 年的那双鞋。虽然细节很少，但我们可以看到这双鞋具有相同的流线型轮廓，鞋舌处有 Stone Island 标志性的 Compass 标志，与其前身相同的军事风格。与上一款一样，这款 574 Legacy 拥有绿色、棕色和米色色调。主要区别是最新一双鞋的主要是深绿色鞋面，搭配鞋带，鞋头和鞋领处有米色防撕裂底层。此外，New Balance 的“N”标志可以在侧面和鞋跟上看到，而反光 3M 细节则令这双鞋更加完美。另一个显着的区别是鞋舌看起来与鞋面相同的深绿色，而不是像上一代那样的对比色。根据现有的几张图片，这双鞋似乎也放弃了最后一双鞋中的毛茸茸的鞋垫，而是选择了镂空鞋领结构。在撰写本文时，价格和供货情况尚未公布，但我们预计它们将于今年夏天发布。如果该品牌要忠于最新型号，零售价应大致在 140 美元左右。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/stone-island-x-new-balance-574-legacy-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 05:03:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅典表推出全新可持续战术潜水表胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ulysse-nardin-dive-watch-capsule-diver-net-ops-diver-x-skeleton-ops-release-info</link>
      <description><![CDATA[雅典表推出了两款将尖端技术与环保材料相结合的新表款：Diver Net OPS 和 Diver X Skeleton OPS。Diver Net OPS 是一款高性能时计，体现了雅典表对环境责任的奉献。该型号采用 44 毫米表壳，由 95% 再生不锈钢制成，侧面部件和表背采用 Nylo（再生渔网）和 Carbonium（再生碳纤维）组合而成。Carbonium 也用于飞机制造，提供了独特的单向旋转表圈上的大理石花纹效果。喷砂卡其绿色表盘包括位于 12 点钟位置的动力储存指示器和位于 6 点钟位置的小秒针显示，并带有 Super-Luminova 夜光标记，在低光下会发出绿光。 Diver Net OPS 由自动制造机芯 UN-118 提供动力，提供 60 小时动力储存和硅质摆轮游丝。该表款防水深度达 300 米，配备部分由回收渔网制成的织物表带或卡其绿色橡胶表带。Diver X Skeleton OPS 是对潜水腕表的前卫重新诠释，展现了雅典表 (Ulysse Nardin) 的卓越品质。镂空自动机芯 UN-372。这款44毫米腕表采用时尚的黑色DLC涂层钛金属表壳、凹形Carbonium旋转表圈以及位于12点钟位置的发条盒盖，将斑驳的美感延伸至腕表的核心。表盘以大型镂空X结构为主，增强了其现代设计感。 Diver X Skeleton OPS 防水深度达 200 米，还配有卡其绿色织物表带或卡其绿色橡胶表带。这两种型号都体现了制表商对创新和可持续发展的承诺，将冒险风格与环保材料融为一体。 Diver Net OPS 的售价为 13,300 美元，而 Diver X Skeleton OPS 的售价为 27,500 美元，可通过雅典表官方网站购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ulysse-nardin-dive-watch-capsule-diver-net-ops-diver-x-skeleton-ops-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 04:07:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 的 New Balance 1906R “Rosewater” 下周发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/5/action-bronson-new-balance-1906r-rosewater-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：Action Bronson 自一月份以来一直对他的三种合作配色保持沉默今年即将推出的 New Balance 1906R。然而，他刚刚在 Instagram 上分享了受健美操启发的“Rosewater”配色终于到了上架的时间，并透露 5 月 31 日将是其上市日期。虽然他没有具体说明在哪里购买这双鞋，也没有具体说明它们的价格是多少，但他确实指出，“FIRE COLLECTION OF GEAR”将与期待已久的运动鞋一起上市。请继续关注这对组合，因为我们热切地等待下周的首次亮相，并查看下面我们之前的细分以获取更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 Action Bronson (@bambambaklava) 分享的帖子更新：一天后Action Bronson 展示了 Baklava x New Balance 1906R “Rosewater” 的外底，首次展示了这款即将推出的鞋款的完整外观。布朗森 Instagram Stories 上发布的两张模糊照片显示，这款鞋将有成人和儿童尺码，布朗森还透露，这款鞋的灵感来自“女性配色”，更具体地说，是男性运动鞋爱好者购买大尺码的做法女士双鞋，这样她们就可以摇滚不同的风格。“这已经是 2024 年最两极分化的运动鞋了，你就等着吧，”标题喇叭说道。 “我对女性色彩方式的热爱永无止境。女性健美操与我相遇。我收集运动鞋已经有 37 年了。如果你是真正的运动鞋爱好者，你就会了解女性关节的细节。”不出所料，这款鞋的鞋面与外底色彩缤纷，白色中足和鞋头饰有大量反光银色细节。还有粉色、紫色、蓝色和霓虹绿的混合色调，所有这些都出现在明亮的橙色中底上。这双童鞋的许多细节与全尺寸鞋款相同，只是用大中足带替换了鞋带系统。查看下面的原始故事了解更多信息，并期待 Baklava x New Balance 1906R“Rosewater”原创故事：2023 年对于 Action Bronson 来说是运动鞋界的重要一年，他通过 Baklava 品牌与 New Balance 合作推出 990v6 鞋款，受到了粉丝和运动鞋爱好者的喜爱，最终为他赢得了今年 Hypebeast100 的一席之地带着这样的势头，这对充满活力的二人组将焦点转向了 1906R，早在 6 月份，这位艺术家就展示了他自己的版本，采用橙色和黄色的“Scorpius”配色。此后，他在十月展示了一双蓝色的“Medusa Azul”，现在又展示了即将推出的系列中的第三款——粉红色和白色的“Rosewater”。在一张图片预览中，“Rosewater”鞋款采用由棕色色调和红色和蓝色点缀组成的彩色外底。在其他地方，鞋面的一小部分可见，证实了白色和粉色鞋面的设计，其洋红色风格的阴影撞击 1906R 的鞋跟笼，而鞋带则装饰着亮黄色。在撰写本文时，Action Bronson 都没有New Balance 也没有透露关于推出 1906R 合作配色的任何细节，包括这双“Rosewater”。不过，Bronson 指出，该设计将在 2024 年的某个时候发布，因此请继续关注更新，因为我们预计它将在新的一年通过 Baklava、New Balance 和精选零售商上市。在 Instagram 上查看此帖子 分享的帖子作者：Action Bronson (@bambambaklava)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/5/action-bronson-new-balance-1906r-rosewater-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 00:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 1906L“Raincloud”即将上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-1906l-raincloud-u1906lgr-release-info</link>
      <description><![CDATA[Junya Watanabe MAN 震撼运动鞋界已有数月与 New Balance 合作推出运动鞋乐福鞋。此后不久，这款鞋款被命名为 1906L，将热门的 1906 鞋款转变为乐福鞋形式，明亮的全绿色外观在“灰色/银色”和“棕色/海军蓝”等更传统的鞋款之前上市。 New Balance 色彩安排。随着人们对这款引起争议的新款运动鞋的期待不断增加，我们与构思该设计的团队坐下来讨论它是如何实现的。现在，1906L 的最新外观在鞋上铸有灰色的“Raincloud”图案。这双鞋的外观与前面提到的“灰色/银色”类似，以混合材料乐福鞋风格的鞋面开始，鞋面覆盖着其标志性的灰色色调。鞋舌处有一个小“N”标志，而后跟外侧有一个“1906L”字样。从那里开始，白色和深灰色在中底处连接，运动鞋的橡胶外底处有黑色支撑。 截至撰写本文时，New Balance 尚未宣布其新款 1906L 运动鞋乐福鞋何时首次上架。请继续关注更新，包括有关“Raincloud”配色的具体细节，因为目前有传言称新鞋款将于今年秋天通过 New Balance 和全球精选零售商上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-1906l-raincloud-u1906lgr-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 23:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ortuzar Projects 在新展览中聚焦传奇艺术家厄尼·巴恩斯 (Ernie Barnes)</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ortuzar-projects-ernie-barnes-in-rapture-exhibition</link>
      <description><![CDATA[纽约Ortuzar Projects目前正在展出艺术家的个展。已故美国艺术家厄尼·巴恩斯。 《欣喜若狂》是与安德鲁·克雷普斯画廊 (Andrew Kreps Gallery) 合作推出的作品，其中包括涵盖巴恩斯五年职业生涯的画作，融合了艺术和体育的世界。该展览的标题灵感源自 B.B. King 2000 年的专辑《Making Love is Good for You》，并紧随 Barnes 最近举办的一系列职业生涯展览，其中包括 PLAYLAB 在洛杉矶 UTA 艺术家空间举办的一场展览以及《The 《Sugar Shack》（1976 年）在佳士得拍卖行的画作，打破了人们的预期，在 2022 年以 1,530 万美元的价格成交。体育与艺术的交集为巴恩斯提供了逃离他成长的种族隔离南方种族主义阴影的机会。直到今天，巴恩斯仍然看到了美式橄榄球和艺术创作行为中创造性的相似之处和职业道德。巴恩斯在 AFL 时期效力于丹佛野马队、圣地亚哥闪电队和纽约泰坦队，经常被队友称为“大伦勃朗”，因为他会在比赛间隙在场边画画。传记作家唐·泰特 (Don Tate) 表示，在这两个截然相反的职业之间，巴恩斯认识到“两者都需要节奏。两者都需要技巧”。 展出的是巴恩斯的许多开创性作品，包括《Full Boogie》（1978 年）和《Fumble in the Line》（1990 年），以及鲜为人知的肖像画和风景画，从《狂喜》（In Rapture，2000）到《返乡》（Homecoming，1994）。该展览目前在纽约展出至 2024 年 6 月 15 日。Ortuzar Projects5 White St,New York, NY 10013点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ortuzar-projects-ernie-barnes-in-rapture-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 23:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Malbon 的性能系列是该品牌迄今为止技术最先进的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/malbon-performance-line-jason-day-collection</link>
      <description><![CDATA[自赛季初引进职业高尔夫球手 Jason Day 以来 Malbon Golf在利用其明星运动员来提高人们对即将发布的版本的认识并突出关键产品方面做得很好。大师赛结束后，戴被奥古斯塔国家队官员要求脱下的臭名昭著的冠军背心在网上发布，而在这位澳大利亚高尔夫球手在 PGA 锦标赛上首次亮相未发布的作品后，该品牌也采用了类似的策略。这些单品包括相配的淡紫色短裤和四分之一拉链，现已与一系列其他服装一起发布。该系列被称为 Malbon Performance Line，毫无疑问是这个生活方式高尔夫品牌迄今为止最注重技术的系列。然而，如果您期待一系列传统的高尔夫服装款式，例如定制斜纹棉布裤和腰带环短裤，那么您并不真正了解 Malbon 的含义。是的，珠地网眼 Polo 衫有中性颜色可供选择，但 95% 尼龙/5% 莱卡是一种非常规的选择。透气 T 恤专为参加高强度训练而设计，科技短裤也采用松紧腰带和抽绳而非腰带环设计。薰衣草色的四分之一拉链已经售罄，腰部有一根可调节绳索，背面有精美的穿孔 M.Pieces 品牌标识，该系列的价格在 40 美元到 150 美元之间。现已在 Malbon 网站上提供。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/malbon-performance-line-jason-day-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 22:29:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Kobe 8 Protro“橙/白”抢先体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-kobe-8-protro-orange-white-hm6469-801-release-info</link>
      <description><![CDATA[自已故科比·布莱恩特挚爱的 Nike Kobe该系列于去年正式回归，粉丝们已经看到了无数的 Protro（性能复古）发布和预览，其中 Nike Kobe 8 Protro 是迄今为止最常见的鞋款。在过去的两个月里，我们看到了该鞋款的各种以团队为导向的配色——从“学院海军蓝”到“香槟金”。现在，我们首先看到了神户鞋的“橙色/白色”迭代8 普罗特罗。低帮款式将以其更新的构造回归——采用 React 泡沫中底、刺绣品牌元素和改进的人字形牵引图案。至于配色细节，鞋面大部分采用橙色色调，Swooshes 以及鞋舌和后跟品牌标识处出现白色。从那时起，全白鞋底单元支撑着这款适合球场使用的运动鞋。 截至撰写本文时，耐克篮球尚未透露这款“橙色/白色”版本的Kobe 8 Protro何时上架。请继续关注更新，包括对这款运动鞋的仔细观察，因为我们目前预计它将于今年秋天通过 Nike SNKRS 和部分零售商发布，起价为 190 美元。在 Instagram 上查看此帖子 SoleChaserz 分享的帖子 ( @thesolechaserz)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-kobe-8-protro-orange-white-hm6469-801-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拥有有史以来第一双篮球鞋：科尔切斯特橡胶公司的复古商标即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/colchester-rubber-co-basketball-sneaker-trademarks-up-for-auction</link>
      <description><![CDATA[科尔切斯特橡胶公司 (Colchester Rubber Co.) 作为第一双篮球运动鞋的创造者，在篮球历史上占有重要地位。这些运动鞋专为篮球发明者詹姆斯·奈史密斯 (James Naismith) 博士制作，他在距科尔切斯特橡胶厂仅 50 英里的地方教授篮球运动，在这项运动的早期发展中发挥了至关重要的作用。现在，他们的遗产可供收购，他们的五个老式商标和知识产权正在打包拍卖。这为收藏家和爱好者提供了一个拥有体育遗产的独特机会。 1891 年，詹姆斯·奈史密斯 (James Naismith) 博士需要专门的鞋履来适应篮球的动态运动。科尔切斯特橡胶公司 (Colchester Rubber Co.) 应运而生，设计并制造了首款篮球运动鞋。这些鞋不仅提供了必要的支撑和灵活性，还为现代篮球鞋奠定了基础，影响了 Keds 和 Converse 品牌的发展。 2017 年 9 月，草根组织发起了一项众筹活动，旨在将这些标志性的篮球鞋带回来。具有 125 年历史的设计。科尔切斯特“国家宝藏”运动鞋是在一次遗产拍卖中发现的，并经过历史学家的广泛研究，展示了为奈史密斯博士制作的原始原型的元素。这些运动鞋采用硫化橡胶和手工染色帆布制成，是同类运动鞋中的第一款，在健身房地板上跑步、跳跃和旋转时为脚部提供保护。 Colchester National Treasure 鞋款针对现代休闲装进行了更新，现在具有内置足弓、缓冲鞋垫和金属孔眼，将复古风格与现代舒适感融为一体。该公司还推出了低帮版本，均提供中性全码 5-14 和复古配色。此外，该套装还包括五个商标和知识产权，以“Harry in the Hall”活动为特色。该活动倡导将第一位非裔美国职业篮球运动员哈利·卢 (Harry Lew) 纳入篮球名人堂。卢于 1902 年加入新英格兰联盟波塔基特维尔运动俱乐部，与家人一起为种族平等而奋斗。在他 20 多年的职业生涯中，卢曾效力并管理过篮球队，为后代从事这项运动铺平了道路。拥有这些复古商标可以直接联系到篮球的起源，代表着一段早于篮球运动兴起之前的历史。现代运动品牌。这些商标具有宝贵的知识产权，可以通过多种方式利用，例如推出复古产品线或进军不断增长的复古和怀旧商品市场。投资科尔切斯特橡胶公司的复古商标是一种尊重和尊重复古商标的方式。保留对篮球运动发展产生重大影响的公司的遗产。不要错过这个难得的机会，拥有有史以来第一款篮球运动鞋的商标。拍卖将于 6 月 21 日午夜结束，所有五个商标/IP 打包出售。保护这些商标，成为宝贵的体育遗产的管理者。欲了解更多信息，请访问 https://colchestersneakers.com/ 或联系 Dtorkelson@cordesco.com 获取密封投标表格。商标和知识产权的美国注册号为：5363613； 3182789； 3847869； 5640822，欧盟 018285800点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/colchester-rubber-co-basketball-sneaker-trademarks-up-for-auction</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:50:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brain Dead 以《谋杀绿脚趾》为灵感，推出 T 恤印花胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/brain-dead-the-big-lebowski-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Brain Dead 与 Focus Features 联手打造胶囊T 恤系列的灵感源自《大勒博夫斯基》。这部邪典喜剧惊悚片由乔尔·科恩和伊桑·科恩编剧、导演和制作，于 1998 年在圣丹斯电影节上首次与世人见面，从此成为经典。电影主演杰夫·布里吉斯饰演杰夫·“花花公子”·勒博夫斯基，一个简单的人，在几个小偷闯入他的住处并偷走了他心爱的地毯后，发现自己陷入了戏剧的中心。这部电影因其喜剧片段和独特的语言而获得了偶像地位（影迷们甚至创立了一种名为“杜德主义”的“宗教”，致力于传播布里奇斯角色的哲学和生活方式），主演还包括朱丽安·摩尔、约翰·古德曼、约翰·特托罗和Steve Buscemi。在这里，Brain Dead 希望通过三件印有 Johnny Ryan 艺术作品的图形 T 恤来庆祝该图片在流行文化历史中的地位。其中，其中一个设计是电影的反派之一吴在正面臭名昭著的地毯上小便，背面是 Brain Dead 品牌版本的垫子。第二个廓形采用针头图案，最后一款 T 恤采用“Strike”图案，两者均向电影中的保龄球场景和隐喻致敬。Big Lebowski x Brain Dead 胶囊系列现已在 Brain Dead 的网上商店上销售，具体如下：以及该品牌的 Fairfax 和 Sunset 工作室。每件 T 恤售价为 54 美元。看看上面图库中的一行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/brain-dead-the-big-lebowski-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:38:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>性感红为“我们信任的性感”带来热度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/sexyy-red-in-sexyy-we-trust-album-stream-link-tay-keith</link>
      <description><![CDATA[Sexyy Red 正在宣示她的主张2024 年夏天，她推出了一张炙手可热的混音带《Sexyy We Trust》。昨天，这位说唱歌手在 Instagram 上宣布了该项目，由她的俱乐部音乐合作伙伴 Tay Keith 及其厂牌 Drumatized 担任执行制作人，令粉丝们大吃一惊。专辑中的其他特色艺术家包括 Drake、Lil Baby、Mike WiLL Made-It 和 VonOff1700，专辑总共有 14 首曲目，时长仅为半小时多一点。 《Sexyy We Trust》是这位南方公主的第三个工作室项目，比《Hood Hottest Princess》晚了不到一年。  《Get It sexyy》成为专辑的第六首歌曲，Drake 在《U My Everything》中的出现也标志着另一个亮点。男孩在臭名昭著的“BBL Drizzy”节奏中唱出他的诗句，吐出“Red，女孩，我爱你，让我们开始吧/对这座城市表现出足够的爱，我保证，所以让我们滚出圣路易斯/”也许我们去圣卢西亚，我去过那里，所以我会介绍你/或者也许你和我一起去圣马丁，如果这些黑鬼休息一下并不再和我一起开始。”来自基思的强烈联署和德雷克（她最近也被看到和拉娜·德雷一起出去玩），红色奇妙的“棘轮”运行仍在继续，而且看起来不会很快停止。 流性感红色的性感我们信任 – 现在随处可见并阅读我们对 Tay Keith 进行了独家采访，了解更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/sexyy-red-in-sexyy-we-trust-album-stream-link-tay-keith</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:32:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>100 Thieves 和 adidas Originals 推出首个胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/100-thieves-adidas-originals-ss24-capsule-release-date</link>
      <description><![CDATA[100 Thieves 已从游戏界最知名的游戏之一发展成为也是成熟的生活方式品牌。它在该领域的持续崛起部分归功于其与 Gucci 等时尚主打品牌以及 Jujutsu Kaisen 和 Pokémon 等深受喜爱的系列产品的强力合作。今年早些时候，有消息称 100 Thieves 将与 adidas 合作，为其英雄联盟和 Valorant 战队打造 100 Thieves 2024 年主打球衣。现在，100 Thieves 和 adidas Originals 推出了他们的首个合作款收藏。该系列由服装、配饰和两人共同设计的第一款运动鞋组成，首先是 100 Thieves 对 adidas 传奇运动服的演绎。由此产生的设计是联名半拉链运动上衣搭配毛圈棉运动裤。从那时起，两人的球衣分别有男女尺码，没有赞助商标志，左侧有 100 Thieves 标志，右侧有三叶草标志，肩部也有三条纹。一件灰白色 T 恤，胸前饰有同色系刺绣 100 Thieves 标志，下摆附近饰有联名标签，搭配联名套装（三双袜子和一条毛巾）。该系列以 Nadeshot 为主题。挑战 adidas Rivalry Low。 Matthew “Nadeshot” Haag 于 2017 年创立了 100 Thieves，并在运动鞋的金色 dubrae、鞋舌内部标签和后跟标签处收到了标注。至于运动鞋的规格，灰褐色鞋面在三条纹和后跟标签处采用黑色对比，同时位于缝合的灰白色中底和橡胶外底之上。首个 100 Thieves x adidas Originals 胶囊系列即将发布5 月 31 日通过 adidas、100 Thieves 和精选零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子 adidas Originals (@adidasoriginals) 分享的帖子点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/100-thieves-adidas-originals-ss24-capsule-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 23:52:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>