<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 01:06:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Nike Air Max Sunder GORE-TEX 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-sunder-gore-tex-black-crimson-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Sunder GORE-TEX“Black”和“Hyper Crimson”配色：黑色/深烟灰色和深红色/火红色/黑色/深烟灰色SKU：FZ4238-001 和 FZ4238-800MSRP：210 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeCOMME des GARÇONS HOMME PLUS 带来1999 年的 Nike Air Max Sunder 于 2022 年重返市场，打造了三款单色运动鞋。今年，Swoosh 决定通过在线发布的方式将这款运动鞋带回市场，以庆祝这款运动鞋诞生 25 周年。在发布了几款初始外观后，Nike 在其最新的 SNKRS Showcase 直播中继续展示了 GORE-TEX 鞋款。现在，两款 Air Max Sunder GORE-TEX 配色的官方图片浮出水面。“黑色”外观将配备拉链的运动鞋呈现为全黑饰面，突出了其独特的构造。至于“Hyper Crimson”版本，其鲜红色调与黑色细节相结合，形成引人注目的色彩组合。两双鞋的鞋面均采用防水防撕裂材料，同时取消了内系带系统，使其成为真正的一脚蹬鞋。在撰写本文时，耐克尚未公布 Air Max Sunder GORE-TEX 的“黑色”或“Hyper Crimson”配色的具体发布日期。根据其在今年的 SNKRS Showcase 中的体现，预计将于 2025 年初通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，女款起售价为 210 美元。敬请期待更新，我们将等待更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-sunder-gore-tex-black-crimson-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 23:45:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年东区高​​尔夫邀请赛图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/eastside-golf-invitational-2024-in-pictures</link>
      <description><![CDATA[Eastside Golf 是由 HBCU 校友创立的品牌，因与乔丹的合作而闻名，该品牌刚刚在自由国家高尔夫俱乐部举办了第二届年度邀请赛。该品牌已制定了雄心勃勃的 2024 年计划，将与梅赛德斯-奔驰美国公司合作，覆盖女性群体，并加大对创始人奥拉朱旺·阿贾纳库和厄尔·库珀母校莫尔豪斯学院的支持，这是这两个品牌第二次共同举办锦标赛。这为 Eastside 重要的几天画上了句号，从在 SoHo 开设其有史以来第一家体验式快闪店开始，到在自由女神像的阴影下说唱歌手 Fabolous 为 Eastside 的客人演唱“Make Me Better”结束。自该品牌爆红以来，Eastside Golf 赛事一直如此，比赛吸引了体育和创意产业的知名人士参加，包括前赛扬奖得主 CC Sabathia 和超级碗冠军 Victor Cruz，他们都是高尔夫时尚界杰出黑人品牌的早期投资者。在 Instagram 上查看此帖子 Eastside Golf (@eastsidegolf) 分享的帖子“我认为他们的标志非常完美，因为您可以看到高尔夫格局的变化以及谁在打高尔夫，”Sabathia 在 Liberty National 告诉我们。“我马上告诉他们，这就像公共高尔夫的乔丹标志。自新冠疫情以来，高尔夫运动开始流行，我觉得这是人民的品牌。”我们还询问了克鲁兹对 ESG 的支持，他说：“我想，当我见到厄尔和奥拉朱旺时，我就看到了他们的魅力和他们与这项运动的渊源——奥拉朱旺成为职业球员的持续旅程。我知道这些人对这项运动充满热情。”与会者在上午 11 点左右开始抵达，在自由国家高尔夫俱乐部入口处，梅赛德斯和迈巴赫车队的一些最漂亮的车辆迎接了他们。这家高尔夫俱乐部耗资 250 美元建造，于 2006 年开业，以靠近自由女神像和曼哈顿天际线的景色而闻名。对于像 Eastside 这样具有前瞻性的品牌来说，这是一个合适的场所。每位参加者都收到了一个令人羡慕的装备包，其中包括 Eastside Golf x Nike Air Max 1 G “Everyone&#39;s Game” 等物品。在 Instagram 上查看此帖子 Eastside Golf (@eastsidegolf) 分享的帖子破冰后，比赛于下午 1 点开始，并在太阳落入地平线时结束，球员们再次受邀聚集在 65,000 平方英尺的玻璃和钢铁巨无霸 Liberty National 俱乐部会所。当天的最后一场精彩表演属于 Fabolous，他的嘻哈和 R&amp;B 融合让 2000 年代中期陷入了困境。 Cooper 和 Ajanaku 与这位纽约市艺术家一起登上舞台，在为参赛者颁发奖项之前尽情享受这一刻。梅赛德斯 DEI 负责人 Erica Bolden 回忆了当天的感受：“参加这些活动并听到人们说‘我以前从未想过打高尔夫球’，真是令人兴奋。我在这里吃早餐，当厨师得知这是东区高尔夫活动时，他非常兴奋。他说‘我见过这个品牌，我真的很兴奋。’因此，能够看到 [厄尔和奥拉朱旺] 真正成长，并且知道我们参与其中，真的很酷。”浏览上面的画廊，看看所有动作是如何展开的。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/eastside-golf-invitational-2024-in-pictures</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 22:29:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aesop 推出一款带 Bocci 的台灯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/aesop-has-released-a-table-lamp-with-bocci</link>
      <description><![CDATA[Aesop 已涉足个人护理领域之外，与多学科设计工作室 Bocci 合作制作了一款灯。这款可充电球体发出柔和的琥珀色光芒，让人联想到 Aesop 商店舒适的现代氛围。这款灯重新构想了 Bocci 的 14p 吊灯风格，由两个半球组成，半球由手工浇注的玻璃制成，将光源包裹在中心。在模仿 Aesop 瓶子深棕色的同时，合作伙伴通过采用独特的变化（例如悬浮在材料中的微小气泡）保留了玻璃的手工制作品质。玻璃上的磨砂花岗岩饰面将光线折射成有机的不规则纹理，而灯的柔和烛光品质唤起了该品牌受古代民间传说和文学启发的美学。这种共同创造的光源目前在三个 Aesop 门店展出：纽约市的肉类加工区和洛克菲勒中心门店，以及该品牌在温哥华的盖斯敦门店。Aesop 门店仍然是该品牌定义自己的场所，因为它不断委托高端室内装饰和建筑公司进行精心设计的场地特定装置和门店设计，例如最近在西班牙巴塞罗那开设的 Aesop Diagonal by Mesura Studio。近年来，这些商店还充当了其举办发人深省活动的场地，例如在骄傲月期间，他们经常举办酷儿图书馆，为游客提供免费书籍。这款灯的零售价为 360 美元，目前仅在美国和加拿大的部分 Aesop 商店有售，这些商店已在该品牌的网站上完整列出。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/aesop-has-released-a-table-lamp-with-bocci</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:32:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jae Tips 和 Saucony 重聚，推出“To-Do List”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jae-tips-saucony-progrid-omni-9-to-do-list-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Jae Tips x Saucony ProGrid Omni 9 “To-Do List”配色：棕褐色/粉色和紫色/粉色SKU：S70864-1 和 S70864-2MSRP：180 美元发布日期：9 月 20 日购买地点：Saucony布朗克斯艺术家 Jae Tips 最近在运动鞋界掀起了波澜，与 Saucony 合作推出了多款生活方式模特。为了延续二人之间的合作关系，他们为 ProGrid Omni 9 制作了两款新款式，作为“To-Do List”系列的一部分，该系列最初于 6 月在巴黎男装周期间预告。Jae Tips 的 Saucony ProGrid Omni 9“To-Do List”配色已在部分地区发布，现在正在全球范围内发售。这款运动鞋由色彩缤纷的款式组成，包括“棕褐色/粉红色”和“紫色/粉红色”，每双都提供鲜艳的配色方案，一定会引人注目。除此之外，二人还制作了 Shadow 6000 的儿童配色，以便 Jae 的两个孩子可以穿上他的运动鞋。该系列的每款运动鞋都配有定制鞋盒，并带有图形鞋跟印花和鞋舌徽章。对于那些有兴趣从 Jae Tips 的新款 Saucony“To-Do List”系列中挑选一双的人来说，两种配色的 ProGrid Omni 9 将于 9 月 20 日通过 Saucony 在美国上市，每双售价 180 美元。随后，该鞋款将于 9 月 27 日在欧洲上市，以完成整个系列的发布。在 Instagram 上查看这篇帖子 Saucony (@sauconylifestyle) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jae-tips-saucony-progrid-omni-9-to-do-list-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:31:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾艺术家在纽约 Nunu Fine Art 捕捉“当下”生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/in-the-moment-group-exhibition-nunu-fine-art-new-york</link>
      <description><![CDATA[在纽约 Nunu Fine Art 画廊，六位台湾艺术家在一场新的群展中，在无尽的信息海洋中寻找稳定。《当下》透过网络生活的光圈过滤，每位艺术家都在审视数字时代的冰冷脉动。这些艺术家出生于 1990 年代，在成长过程中，他们因技术进步和政治活动而团结在一起。他们的作品见证了前一代艺术家，专注于内省和个性的主题——捕捉当下的瞬间。在形式和焦点方面，此刻的作品毫不掩饰。觉乔涵以古怪的形式唤起运动和幻想。傅宁通过绚丽的想象为厄运带来了生机。陆冠宏在叙事场景中充分利用了荒诞和幽默。李秉傲以多种纹理将记忆与虚构相调和。王冠珍在看不见的事物中找到了乐趣，肖启恒则以一种急需的温暖来反思科技。这两位艺术家一起，以娴熟的技巧和情感共鸣驾驭着瞬息万变的世界的起起落落。策展人张菁文告诉《观察家报》，“他们的身份认同感已经从物理空间扩展到数字领域。”“在他们的作品中，你既能看到超脱，也能看到情感的深度。他们很‘冷静’，但仍在寻找意义。”《此刻》展览将持续至 2024 年 10 月 31 日。Nunu Fine Art New York381 Broome St,New York, NY 10013点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/in-the-moment-group-exhibition-nunu-fine-art-new-york</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:26:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约翰·多纳霍将辞去耐克首席执行官一职</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-ceo-john-donahoe-step-down-exit</link>
      <description><![CDATA[耐克周四向时尚商业报证实，耐克首席执行官约翰·多纳霍将于 10 月 13 日卸任。埃利奥特·希尔 (Elliott Hill) 曾在耐克任职 32 年，于 2020 年退休。他将于 10 月 14 日重返耐克，担任该品牌的总裁兼首席执行官。在推动耐克销售重回正值区间的压力越来越大、公众批评该品牌在其领导下缺乏产品创新的情况下，多纳霍发表声明，承认该品牌需要一位新首席执行官：“很明显，现在是进行领导层变革的时候了，埃利奥特就是合适的人选。我期待看到 Nike 和 Elliott 未来的成功。”Donahoe 曾担任贝恩和 eBay 的首席执行官，于 2020 年 1 月接任 Nike 首席执行官，此前 Mark Parker 曾担任该公司总裁兼首席执行官 14 年。自那以后，该品牌的许多高级领导人都已离开公司或受到一轮轮裁员的影响，将品牌交给了任期较短的高级团队。Nike 的粉丝们对品牌过度依赖复古运动鞋款式以及远离批发业务感到沮丧；结果，消费者转向竞争对手，导致 Nike 的销售额跌至新低：该公司报告称，上一财年仅增长了 1%，该品牌目前的预测是其销售额将降至 26 年来最低水平。凭借在该品牌工作 30 多年的经验，Hill 对如何维护、提升和推动 Swoosh 品牌有着更强的把握。他于 2009 年在 Nike 以实习生的身份开始工作。 1988 年，他在公司工作的 32 年期间，曾在北美和欧洲担任过多个高级领导职位。最近，他担任耐克消费者和市场总裁；如今，他却在品牌处于最低谷时走上了最高职位。帕克告诉媒体：“考虑到我们未来的需求、过去的业务表现，以及经过深思熟虑的继任流程，董事会得出结论，很明显，埃利奥特的全球专业知识、领导风格以及对我们行业和合作伙伴的深刻理解，加上他对体育、我们的品牌、产品、消费者、运动员和员工的热情，使他成为领导耐克下一阶段增长的合适人选。”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-ceo-john-donahoe-step-down-exit</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ScHoolboy Q 发布“感谢上帝为我”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/schoolboy-q-thank-god-4-me-video-watch</link>
      <description><![CDATA[ScHoolboy Q 继续宣传他的最新专辑《Blue Lips》。这张 LP 于 3 月首次亮相，是这位说唱歌手继 2019 年的《CrasH Talk》之后的第六张专辑。Q 现在带着曲目“THank God 4 Me”的官方视频回归。该视频由奥马尔·琼斯 (Omar Jones) 执导，视频中似乎有人向一名卧底警察告发了他们的朋友，然后切换到 Q 的说唱。为了与 LP 的主题保持一致，这位说唱歌手戴着一顶亮蓝色的帽子，整个视频中都点缀着蓝色。Anthony Tiffith 和 Moosa Tiffith 与制片人 David Wept、Farah Idrees 和 Henry Anguiano 共同制作了该视频。立即观看 ScHoolboy Q 的“THank God 4 Me”官方视频，并立即在各地播放 Blue Lips。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/schoolboy-q-thank-god-4-me-video-watch</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 20:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与 Honey Balenciaga 小姐一起在后台度过的一天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-ring-honey-balenciaga-behind-the-scenes-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-ring-honey-balenciaga-behind-the-scenes-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 20:48:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada SS25 打破现状</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/prada-ss25-spring-summer-2025-milan-fashion-week-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[Miuccia Prada 和 Raf Simons 拥有当今时尚界最具影响力的人物：前设计师 Miu Miu 品牌完全抵御了奢侈品市场即将放缓的趋势，今年上半年销售额几乎翻了一番，而两人在 Prada 的联手努力（也取得了令人印象深刻的正增长）是一家热销工厂，它巧妙地展望了时尚的未来，对时尚现状发表了发人深省的评论。现在。Prada 的 2025 年春季男装系列要求观众质疑他们对当前物质世界的看法，而该品牌周四在米兰展示的本季女装系列则融合了定义它的所有趋势、情绪和蓝图。在这里，Prada 和 Simons 重写了可以和不能结合在一起的“规则”。西方主打产品，如绒面革工作外套，与星际镀铬裙子和古怪的 BDSM 风格安全带相冲突，而令人不安的黑色羽毛、凸眼眼镜和链式贴花将该系列可爱的怪异感带到了最前沿。设计师跨越了保守和挑衅的界限：经典的花卉印花装饰着精致的圆领上衣，而金属色连衣裙则打孔以展示大部分人体。在外套中，闪亮的黑色皮革与淡粉色尼龙混合在一起；晚礼服的种类繁多，既适合时髦的女商人，也适合超凡脱俗的火星人，还适合芭蕾舞演员。鞋履也同样不拘一格：普拉达和西蒙斯从该传统品牌的档案中重新演绎了无数款式，引起了广泛关注，而且很少有两位模特穿着同一款鞋。该系列缺乏凝聚力，这正是这两位聪明的时装设计师想要表达的观点。当今互联网驱动的文化发展速度极快；它被划分为无数的利基、子利基和核心，供观众消化和认同；事实上，它们如此之多，甚至普拉达夫人本人也有一个这样的利基（#miucciacore）。虽然时代精神的焦点集中在这些算法子集之间，但 Prada 的未来眼光却尽可能地关注其中的许多子集。在上面的画廊中查看 Prada 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多米兰时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/prada-ss25-spring-summer-2025-milan-fashion-week-runway-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 20:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果将​​加州执照和身份证纳入 Apple Wallet</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/apple-wallet-california-license-id-feature</link>
      <description><![CDATA[Apple Wallet 距离取代您的实际钱包又近了一步。该公司刚刚宣布，现在可以将加州驾照和州身份证添加到虚拟钱包中。加州加入了越来越多的州的行列，在这些州中，虚拟驾照和身份证被视为与真实身份证相同。夏威夷、俄亥俄州、亚利桑那州、科罗拉多州、佐治亚州和马里兰州都已与 Apple 合作，将身份证纳入 Apple Wallet。加州已经在自己的应用程序上开发该功能的试点版本。该应用可在 Apple 和 Android 设备上使用，允许州居民使用加州 DMV 所称的移动驾驶执照 (mDL)。加州州长加文·纽瑟姆 (Gavin Newsom) 表示：“加州人现在可以选择将他们的驾驶执照或州身份证添加到他们的 iPhone 或 Apple Watch 的 Apple Wallet 中。”“通过这一新整合，我们正在努力为 21 世纪的加州人民提供更好的服务。”蒙大拿州、新墨西哥州和西弗吉尼亚州都已签署协议，成为下一批将虚拟驾照和身份证引入 Apple Wallet 的州。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/apple-wallet-california-license-id-feature</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:48:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adrian Appiolaza 在 Moschino SS25 告诉我们要“快乐起来”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/moschino-spring-summer-2025-milan-fashion-week-womenswear-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Adrian Appiolaza 正在为 Moschino 注入新的活力。这位创意总监在每场时装秀上都强调趣味性，今年早些时候，他在 6 月的米兰男装周上展示了他的首个男装系列，首次亮相 Moschino。Appiolaza 为他的第二个女装系列注入了一种无忧无虑的态度，在意大利时尚之都晾晒他的干净衣物。闪闪发光的节奏充满了 Moschino 2025 春夏系列，混凝土场地上布满了刚刚翻滚的白色衣物。前几款造型完美地反映了这种氛围，模特们身着纯白色连衣裙，层叠而下，动感十足。插图套装完成了第一章，形成了圆点套装、印花水手服和带有仿纽扣的时尚风衣。接下来，Moschino 的喧嚣奢华开始活跃起来，以超大尺寸的品牌标志和潦草的字母为特色。超大号 T 恤连衣裙上印有“THINK”经文，让你质疑生活，而短款摩托车夹克和扣式皮裙则散发着叛逆气息。Appiolaza 用全黑造型增添了高雅气质，包括珍珠紧身胸衣、便利贴印花连衣裙和笑脸配饰，让你心情愉悦。最后，流苏装备淹没了字母礼服和轻盈的长裙，搭配皮革公文包和透明眼镜。 Moschino 用“GET HAPPY”外套散发出欢乐的气息，用系带露肩制服为 SS25 画上圆满句号。在上面的画廊中仔细查看 Moschino 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上更多米兰时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/moschino-spring-summer-2025-milan-fashion-week-womenswear-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MM6 Maison Margiela SS25 敢于突破喧嚣</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mm6-maison-margiela-ss25-spring-summer-2025-milan-fashion-week-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[周四下午，在米兰，在朦胧的烟雾和震撼的低音线下，Maison Margiela 子品牌 MM6 在昏暗的工业灯光下展示了引人注目的 SS25 系列。在这个类似地堡的 T 台上，该品牌重新定义了品牌 DNA 中始终存在的解构主义精神。该系列不仅参考了 Margiela 早期的愿景，采用了标志性的半透明塑料纺织品和故意不规则的结构，还以钛白色为主色调，将品牌对中性色彩的喜爱发挥到了极致。一些轮廓让人想起了 21 世纪初，比如背心连帽衫、燕尾服背心和超大运动太阳镜。超破洞牛仔布是 Margiela 世界中的永恒主题，在整个系列中被发挥到了极致：如果由其他品牌生产，破洞紧身“牛仔裤”和超深 V 领等单品可能会显得过时，但经过 Maison 的精简和传承，这些风格焕发出了新的生命。在展示的后期，一位模特穿着一件类似于皱巴巴的塑料购物袋的背心，下身穿着破旧的牛仔裤和高抛光的金色配饰。人们可能会开始将这个系列解读为对快时尚或假冒文化的反驳，这种文化无限复制了 Margiela 的产品——重新创造形式，却没有精心考虑的内容。或者，也许 MM6 希望继续推动 Margiela 赖以建立的解构与再造的触觉对话。完整系列请参见上方画廊，并继续关注 Hypebeast 对米兰时装周的更多报道。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mm6-maison-margiela-ss25-spring-summer-2025-milan-fashion-week-runway-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:47:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fendi 预览其奢华 Red Wing Heritage Classic Moc 靴子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/fendi-red-wing-heritage-classic-moc-boots-release-info</link>
      <description><![CDATA[距离芬迪 (Fendi) 100 周年纪念仅剩几个月，人们对即将到来的庆祝活动的兴奋感不断增加。这家意大利奢侈品公司刚刚在米兰举办了 2025 年春夏女装系列时装秀。与奢华连衣裙和上衣一同亮相的还有一项意想不到的合作——芬迪 (Fendi) 和 Red Wing Heritage 之间的新合作。今年年初，路易威登 (Louis Vuitton) 的 Timberland 靴子首次亮相，受到热烈欢迎，难怪其他品牌也想对这一趋势进行自己的诠释。对于芬迪 (Fendi) 和 Red Wing Heritage 来说，两家公司都以 Classic Moc 靴子为蓝本，为其设计了多种配色方案——包括三种不同的棕色、粉色和黑色——标志性的“F”标志遍布鞋面的每一侧。据芬迪称，这些靴子是在意大利和美国制作的，因为该项目是为了庆祝两个品牌的传统和知名工艺。截至撰写本文时，芬迪和 Red Wing Heritage 均未透露有关其 Classic Moc 靴子发布时间的任何细节。请继续关注最新动态，我们目前预计该款鞋将于明年初与 Fendi 2025 年春夏女装系列一同上市。在 Instagram 上查看此帖子Fendi (@fendi) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/fendi-red-wing-heritage-classic-moc-boots-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:40:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Onitsuka Tiger SS25 献给我们心中的流浪青春</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/onitsuka-tiger-spring-summer-2025-ss25-milan-fashion-week-collection-runway</link>
      <description><![CDATA[Onitsuka Tiger 正在成长——在米兰时装周的 T 台上庆祝其 75 周年，还有什么比这更好的地方来分享喜悦和反思艰辛呢？随着品牌的不断发展，它也继续赢得声誉并在高级时尚界留下自己的印记。其最新的无性别、跨流派尝试——名为“城市动感”——记录了成长过程中的所有复杂性，并将它们汇编成一个连贯的、包含 50 款造型的系列。“该系列的节奏与任何大都市相协调，并由年轻人内心的野心和欲望之火所推动，”该系列说明道。“该系列的灵感来自于年轻人踏上探索之旅，随着全球城市节奏的脉搏，该系列描绘了对成长的原始而诚实的描绘，脆弱与力量、亲密与自我表达并存。”展示以全黑系列服装开始，包括蕾丝造型、褶皱裤和短裤、超大西装外套和有领夹克。第 14 款造型引入了色彩，将青春期的情感融入该系列的美学构图中。纹理也开始凸显，以连衣裙上的珠宝细节和上衣上的全息流苏的形式出现。紧随其后的是一系列时尚的白色外观，包括有领衬衫、燕尾服背心和更有条理的夹克，再次致力于“通过将日常时尚比喻转变为进化的象征和前卫的归属标志，突出年轻人的摩擦和矛盾。”一组裸色系服装为本次展示画上了句号，包括与 Wolford 合作制作的紧身连衣裙、垂坠上衣和长筒袜。在上面的 T 台图片中探索 Onitsuka Tiger 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 对米兰时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/onitsuka-tiger-spring-summer-2025-ss25-milan-fashion-week-collection-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:41:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mercer Labs 将推出全新惊悚沉浸式展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/roy-nachum-dark-matter-exhibition-mercer-labs</link>
      <description><![CDATA[Mercer Labs 将在万圣节前夕推出一场全新的沉浸式展览。由联合创始人兼多学科艺术家 Roy Nachum 构思的《暗物质》将观众带入噩梦般的梦境，将精神黑暗元素与超自然表现融合在一起。展览位于曼哈顿市中心 Mercer Labs 占地 36,000 平方英尺的基地，将有 15 个独特的房间。在机器人、4D 音景、动态投影和无限空间的漩涡中，《暗物质》创造了一种既令人着迷又令人毛骨悚然的体验。“《暗物质》探讨了黑暗在艺术史中的作用，”纳胡姆在展览声明中说道。“揭示了潜意识的不确定性和未知如何塑造了跨时代的艺术运动。展览是我们的恐惧和迷恋的一面镜子。”这场展览融合了弗朗西斯科·戈雅的黑色绘画中的不安感或耶罗尼米斯·博斯的《人间乐园》中的神秘魅力，以令人难以忘怀的美感为背景。自 2024 年 1 月开业以来，Mercer Labs 已为 88rising、艾丽西亚·凯斯和翠贝卡电影节举办了沉浸式活动。这种对未知世界的探索扩展了博物馆的使命，即通过多感官体验挑战对现实的看法，突破艺术的极限。对于《暗物质》，纳胡姆将他的好奇心扩展到更深、更黑暗的世界。这场展览穿越心灵和历史领域，是传统鬼屋的艺术氛围演绎。门票可在 2024 年 10 月 4 日至 10 月 30 日的部分晚上购买。艺术家的首场展览“无限”将在白天开放。Mercer Labs21 Dey StNew York, NY 10007点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/roy-nachum-dark-matter-exhibition-mercer-labs</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>