<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 15:14:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Champion x Rick Owens 推出最新合作系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/champion-x-rick-owens-summer-2024-collab-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Champion 和 Rick Owens 已加入再次力量。经验丰富的合作伙伴继续将运动装与实用风格进行碰撞，拉开了 2024 年夏季系列的帷幕。这对搭档的最新作品涵盖了一系列中性款式，以黑色、白色和银色为主色调，继续融合 Champion 的运动风格传承 Rick Owens 的标志性廓形。这一次，两人在大部分合作服装上都采用了网眼款式和宽松的垂坠感。 “当我在九十年代开始我的品牌时，我手绘了我的标志作为冠军标志和 JEAN PATOU 香水标签之间的交叉......” Rick Owens 在 Instagram 帖子中分享道。 “他们都有相似的复古书法风格……当时我并没有意识到这一点，但现在我明白了这种平衡如何定义了我持续的审美观——一部 1930 年代的黑白电影版，兼具美国的率真和欧洲的魅力……我还记得我那年长、更酷的表兄弟们在七十年代穿着冠军卫衣和短裤，在我的脑海中牢牢记住了这个标志……“Jumbo Windbreaker 可以说是引领潮流的，它以醒目的银色色调呈现，并在整个过程中点缀着联名款。其他出色单品包括不同风格的短裤、背心背心和 T 恤，以及全系列的可穿戴配饰。与过去的系列一样，五角星图案被印在一堆服装上。 Rick Owens 对此也做了更多阐述。“我添加的五角星代表了对道德偏执和不宽容的投票，这一直是我议程的首要任务。很偶然，CHAMPION 在意大利有一家工厂，距离我的工厂 15 公里，允许我们将在日益环保的条件下在同一地区生产完全意大利制造的系列”查看上面的造型手册，立即在 Rick Owens 官方网上商店购买该系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/champion-x-rick-owens-summer-2024-collab-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 14:51:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 和 Live Nation 已就 Astroworld 的过失致人死亡诉讼达成和解，仅保留其中一项</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-live-nation-wrongful-death-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[几乎所有针对 Travis Scott 和 Live Nation 的非正常死亡诉讼均已解决，距离 2021 年 Astroworld 观众激增导致 10 名音乐节观众死亡已近三年。Live Nation 的一名代表律师表示，十起诉讼中的 9 起已经和解，其中包括已故 23 岁麦迪逊·杜比斯基 (Madison Dubiski) 的家人提起的诉讼。据美联社报道，本周将接受审判。据美联社报道，在周三的法庭听证会上，律师尼尔·曼尼表示，只剩下一起非正常死亡诉讼。和解条款是保密的，由于法院的禁言令，双方律师无法发表评论。唯一悬而未决的诉讼是由 9 岁的埃兹拉·布朗特 (Ezra Blount) 的家人提起的，他是该事件中被杀的最年轻的人11 月 5 日活动。布朗特家族的律师表示，他们计划将此案告上法庭。据美联社报道，州地区法官克里斯汀·霍金斯表示，布朗特的案件将在任何未决的伤害案件之前上法庭。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-live-nation-wrongful-death-lawsuit</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 13:56:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦巴比肯中心焕然一新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ibrahim-mahama-barbican-purple-hibiscus</link>
      <description><![CDATA[Ibrahim Mahama 是一位加纳艺术家，以创作复杂且有时巨大的纺织装置而闻名，这些装置探索着资本、劳动力和全球化如何融入材料的历史。过去，他曾用完全由黄麻袋制成的米兰 Fondazione Nicola Trussardi 外墙进行覆盖，这是 Mahama 在他的实践中用来评论商业和全球货物运输的常用容器。他最新的画布？伦敦巴比肯中心的野兽派混凝土立面。 Mahama 的作品名为“紫芙蓉”（2023-2024 年），与加纳塔马利（艺术家的家乡）的 1,000 名当地织工一起工作了七个月，重新构想了巴比肯的粗野主义外观。这座高耸的粉红色装置与巴比肯正在进行的展览“解开：艺术中纺织品的力量与政治”相呼应，该展览由 50 位国际艺术家的作品组成，他们以纺织品为平台来探索暴力和帝国主义的叙事以及复原力，希望和爱。巴比肯中心此前在一份声明中表示，覆盖在巴比肯中心粉红色新皮肤上的是马哈马通过“易货”系统收集的传统“batakaris”服装。 “这些破旧、退化且带有多年使用痕迹的罩衫证明了传统信仰体系的持久性，以及代际知识的持续相关性，”他补充道，这些服装证明了“玛哈玛对人类生命周期的浓厚兴趣”。 “紫芙蓉”将在巴比肯中心展出至 2024 年 8 月 18 日，而“解开：艺术中纺织品的力量与政治”将展出至 2024 年 5 月 26 日。 CentreSilk St, Barbican,London EC2Y 8DS 在 Instagram 上查看此帖子巴比肯中心 (@barbicancentre) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ibrahim-mahama-barbican-purple-hibiscus</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 12:45:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HUGO GARAGE 与 Daniel Ricciardo 和 Yuki Tsunoda 一起在迈阿密赛道上掀起风暴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/daniel-ricciardo-yuki-tsunoda-hugo-garage-miami-formula-1-opening-info</link>
      <description><![CDATA[一级方程式赛车正在时尚界崭露头角，从 TAG Heuer 到 PUMA 等品牌都以革命性的视角进军赛车运动。规模庞大的 HUGO BOSS Group 接下来登场，以动态激活点燃迈阿密大奖赛，并打开 HUGO GARAGE 的大门。上周末，HUGO 在赛道内外大放异彩，揭开了 HUGO GARAGE 创意场地的面纱，让你仿佛置身于 F1 机械工坊之中。在继续促进与 Visa Cash App RB Formula 1 Team（以前的 AlphaTauri）的合作伙伴关系的同时，HUGO 正在打造引人注目的文化体验，为激动人心的网格端活动提供支持。 HUGO GARAGE 将时尚、赛车运动和音乐融为一体，成为迈阿密温伍德区的一个鼓舞人心的平台。 HUGO 以 Boiler Room 来庆祝此次发布，举办了一场充满舞蹈的活动，共有 1,000 多名嘉宾与 Visa Cash App RB 车队车手 Daniel Ricciardo 和 Yuki Tsunoda 一起参加。该品牌还与 LOVE RACING 和 AFROFUTURE 合作举办了为期两天的游戏活动，举办了一个开创性的赛车比赛网站。 “当我手里有一个轮子时，我感觉就像在家里一样，所以《LOVE RACING》装置让我又回到了小时候。我已经 34 岁了，但有时我感觉自己像 14 岁，所以这真的很有趣，”他说里卡多在 HUGO GARAGE 上。 HUGO GARAGE 将为所有与会者提供详细的定制体验，在 T 恤和配饰上创作丝网印刷和喷绘艺术品。 Visa Cash App RB 一级方程式赛车复制品将驻留在该空间内，而 HUGO 将推出限量版胶囊系列以纪念这一时刻。该联名商品采用银色和红色团队色调，T 恤、裤子和皮革外套上饰有线性装饰和红牛动物标志。 Daniel Ricciardo 和 Yuki Tsunoda 在昏暗的灯光下展示该系列，展示了他们充满活力的团队态度。 HUGO x RB 胶囊系列现已在店内和通过 HUGO 网站在线购买。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/daniel-ricciardo-yuki-tsunoda-hugo-garage-miami-formula-1-opening-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 11:11:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jannik Sinner 在 Gucci 的“Is a Feeling”活动中证明了他无与伦比的网球姿态</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/gucci-jannik-sinner-is-a-feeling-tennis-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[网球赛季即将来临，各品牌开始推出注定要取得胜利的球场系列。从温布尔登网球公开赛到美国网球公开赛，国际职业选手都在为他们的下一场胜利做准备，古驰 (Gucci) 邀请意大利网球明星詹尼克·辛纳 (Jannik Sinner) 参与其最新的广告活动。作为历史上排名最高的意大利球员，Jannik Sinner 已经成为打破规则的时尚理想的代名词。这位运动员去年在温布尔​​登网球公开赛上首次佩戴非白色配饰上场，引起了轰动。他的字母组合 Gucci 行李袋引发了网球界的叛逆，在 Gucci 1980 年代的“Is a Feeling”广告活动中重新点燃了他的杰出风格。摄影师里卡多·拉斯帕 (Riccardo Raspa) 在训练期间跟踪这位红发运动员，并捕捉到他在国际网球锦标赛上的表现。辛纳的定制行李袋回归，用红色和绿色的线性带子挂在他的肩膀上，与他在草地、红土和橡胶球场上的原始白色服装形成鲜明对比。仔细看看上面图库中的活动。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/gucci-jannik-sinner-is-a-feeling-tennis-campaign-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 10:12:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先体验 Humanrace adidas Originals Samba “Colors Pack”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pharrell-williams-adidas-originals-humanrace-samba-colors-pack-id9064-prlogr-id9065-cblack-id9066-glored-id9067-clowh-id9068-bogold-ig2088-alumin-info</link>
      <description><![CDATA[Pharrell Williams 继续与 adidas 合作，两人现在正准备发布最新版本的 Humanrace Samba 鞋款。秉承春夏精神，全新 adidas Originals Humanrace Samba “Colors Pack” 共有六种配色：“蓝色”、“大胆金”、“荣耀红”、“核心黑”、“铝爱绿”和“铝云”。继去年发布的成功基础上，该系列还推出了六种颜色选择，全部都从鞋底开始采用单色设计，鞋面至鞋带。这一次，该模型以多功能“铝”底座回归。鞋面采用优质皮革制成，具有光滑的皮革饰面，而鞋头则采用传统的绒面革制成。每个版本的三条纹、鞋跟标签以及衬里均采用同名色调，在保持其低调魅力的同时，创造了颜色的视觉延伸。新款 adidas Originals Humanrace Samba 将于 5 月 15 日通过 adidas 和 select 发售零售商。价格尚未确定，但粉丝们可以期待新型号的零售价格与其前身相似。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pharrell-williams-adidas-originals-humanrace-samba-colors-pack-id9064-prlogr-id9065-cblack-id9066-glored-id9067-clowh-id9068-bogold-ig2088-alumin-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 09:04:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 款新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/best-drops-2024-may-week-2-supreme-melvins-jjjjound-apc-the-hundreds-uniqlo-erl-levis-j-crew-beams-skims</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/best-drops-2024-may-week-2-supreme-melvins-jjjjound-apc-the-hundreds-uniqlo-erl-levis-j-crew-beams-skims</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 08:06:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>积家 (Jaeger-Lecoultre) 全新演绎 Master Grande Tradition 948 世界时机芯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jaeger-lecoultre-master-grande-tradition-calibre-948-world-timer-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 Jaeger 的揭幕-积家 (LeCoultre) 在腕表与腕表展上推出的诱人新奇作品上个月，世家继续深入探索其档案，为现有款式提供令人耳目一新的更新。最新发布的是 Master Grande Tradition Calibre 948 的全新诠释，采用 18 克拉玫瑰金表壳，搭配精美的绿色珐琅表盘。积家以精湛的腕表复杂功能而闻名，自豪地展示其制表实力在其创作的各个方面。在这款全新腕表中，世界时复杂功能与通过漆艺、珐琅和手工机刻雕饰所表现出来的手工工艺巧妙地融为一体，为地球带来了令人惊叹和着迷的描绘。时针和分针呈现金色外观，与腕表粉红金外壳的微妙暖色调相得益彰。飞行陀飞轮位于 6 点钟位置，每 60 秒旋转一圈。当陀飞轮完成表盘 360 度旋转时，地图和城市环也会转动以模仿地球的自转。正如名称所示，该腕表搭载自制 948 型自动上链机芯，提供 48 小时动力每小时振动 28,800 次。该腕表配有优雅的黑色鳄鱼皮表带，限量生产 20 枚。请访问 Jaeger-LeCoultre 积家官方网站了解更多详情，并询问其价格和供货情况。在 Instagram 上查看此帖子 Jaeger-LeCoultre (@jaegerlecoultre) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jaeger-lecoultre-master-grande-tradition-calibre-948-world-timer-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 08:01:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 聘请 Sean Wotherspoon 打造复古风格的“Hidden Gems”胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bape-x-sean-wotherspoon-vintage-inspired-hidden-gems-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[沐浴猿 (BAPE)聘请洛杉矶设计师兼艺术家 Sean Wotherspoon 设计一款复古风格的胶囊系列，名为“Hidden Gems”。 Wotherspoon 因其在 Round Two 商店中对复古界的影响力以及与 Nike 和 adidas 等品牌多次成功的运动鞋合作而闻名，他为经典单品注入了新的生命，将他的标志性风格带入了这个独特的系列中。“Hidden Gems”系列展示了融合了 Wotherspoon 的创意理念和 BAPE 的标志性元素。该系列包括一系列服装和收藏单品，如重新设计的牛仔夹克、牛仔裤、格子衬衫、双面运动衫、T 恤，以及精选配饰，包括球垫、手链、橡皮筋扭蛋球和重新诠释的 BABY MILO 娃娃。“我们称这个系列为“隐藏的宝石”。其中有从过去到现在的细节，以及您可能不会注意到的细节，直到您真正花一些时间在这个系列上。我将我最喜欢的复古风格和技术与我最喜欢的 BAPE 时代给你带来了两全其美的感觉。”Wotherspoon 分享道。该系列的一个显着元素是“植物迷彩”，这是专为此次合作打造的独特图案。牛仔单品在水洗牛仔布和山核桃条纹之间交替，饰有标志性的 APE HEAD、TWO FACE 和 BAPE BEE 徽标，以及 Wotherspoon 的 SW 徽标。格子衬衫上绣有 APE HEAD 和汉字“Sean”，背面印有 SW 标志和 BAPE BEE。圆领运动衫是双面的，有四种款式，分别是红色和蓝色或海军和灰色。它们具有破裂的猿头、将军和两张脸印花。双面 T 恤有红色 x 绿色或灰白色 x 海军蓝可供选择，翻转即可露出相同的 TWO FACE 印花。短袖运动衫也有海军蓝和绿色可供选择，并采用晒褪色处理，打造复古外观。 BAPE x Sean Wotherspoon 的限量版系列预计将于本周六（5 月 11 日）发售，价格从 77,000 日元到 8,800 日元不等日元或约 55 - 500 美元 - 更多信息请访问 BAPE Japan 官方网站。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bape-x-sean-wotherspoon-vintage-inspired-hidden-gems-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 07:30:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第二款 KoRn x adidas Originals 运动鞋将于下周发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/korn-adidas-campus-2-0-if4282-release-info</link>
      <description><![CDATA[adidas 正准备发布与美国新金属乐队 KoRn。继 adidas Originals Campus 00s 和 Supermodified 鞋款大获成功之后，最新的合作版本推出了其中一款鞋型的续作，恰当地命名为 Campus 2.0。新款鞋款忠于 Campus 00s 的风格和美学，以驯服的外观和厚实的轮廓的代名词。鞋面采用深灰色，采用毛茸茸的绒面革材质，侧面点缀白色皮革三条纹。对比色调贯穿整个运动鞋，体现在皮革鞋跟稳定器、鞋跟衬里和鞋舌刺绣上。鞋舌上的品牌标识也从一只脚到另一只脚从阿迪达斯的标志变为 KoRn。三条纹的侧面还可以看到金色的“Campus”，而霓虹绿色的“A.D.I.D.A.S.”鞋舌内部饰有压印，既是对品牌的致敬，也是对乐队 1996 年歌曲的致敬。主鞋带采用灰白色，与中底相得益彰，形成一致的色调，与棕色外底和谐并置。另外还有两双绿色和黑色鞋带，以及限量贴纸和吉他拨片标签。KoRn x adidas Originals Campus 2.0 运动鞋售价 120 美元，将于 5 月 15 日通过 adidas 和精选零售商发售。在 Instagram 上查看此帖子 adidas Originals (@adidasoriginals) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/korn-adidas-campus-2-0-if4282-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 07:05:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈斯兄弟在新的“内在愿景”展览中展示他们的第一幅画作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/the-haas-brothers-marianne-boesky-gallery-inner-visions-exhibition</link>
      <description><![CDATA[哈斯兄弟 - 双胞胎尼古拉和西蒙 - 有降落在纽约市切尔西区的 Marianne Boesky 画廊，为题为“Inner Visions”的新展览拉开帷幕。与他们在家乡德克萨斯州纳什尔博物馆和雕塑中心举行的个展相呼应，这个最新的展览看到了兄弟俩十多年前开始开发的吸积技术已经超越了其潜力。受“自然界中发现的分层堆积过程”的启发，这对夫妇最早的堆积形式包括在干粘土上刷湿粘土，以在雕塑上产生斑点饰面；现在，这项工艺采用了新的媒介。在展览中，兄弟俩将丙烯颜料涂在画布上，创作了一系列他们的第一幅吸积画。随着时间的推移，这对家庭二人组使用挤压瓶小心地将颜料分层在其自身之上，创造出万花筒般的三维环，倾向于迷幻。混乱而又有序的结果是兄弟俩截然不同的身份的产物：西蒙是数学家，尼古拉是小丑。他们的新青铜作品利用蜡来实现类似的分层效果，同样找到了共同点。哈斯兄弟的《Inner Visions》展览将于 6 月 8 日至 6 月 8 日在位于 509 West 24 Street 的 Marianne Boesky 画廊展出看看上面的内部。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/the-haas-brothers-marianne-boesky-gallery-inner-visions-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 04:30:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西尔维斯特·史泰龙的个人腕表收藏将在苏富比拍卖行拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/sylvester-stallone-personal-watch-collection-sothebys-important-watches-auction-new-york-info</link>
      <description><![CDATA[苏富比将于 6 月推出在纽约举办“重要腕表”拍卖会，届时将有无数著名且令人垂涎的时计进行拍卖。该拍品包括 11 块来自著名演员西尔维斯特·史泰龙 (Sylvester Stallone) 个人收藏的腕表，其中包括来自百达翡丽 (Patek Philippe)、爱彼 (Audemars Piguet)、劳力士 (Rolex)、伯爵 (Piaget) 和沛纳海 (Panerai) 等品牌的稀有和银幕磨损腕表。 史泰龙作为演员的传奇地位通过他扮演的标志性角色得以彰显。描绘的，特别是约翰·兰博和洛基·博尔博亚。除了在表演和电影制作方面的工作外，史泰龙还是一位有影响力且充满热情的手表收藏家。史泰龙说：“我和这个充满热情的社区中的许多其他人一样喜欢收藏过程，他们不仅仅将手表视为配饰，还欣赏它们的历史、工艺和艺术性，但最重要的是它们给人的感觉。”在这位演员收藏的 11 枚时计中​​，未开封的百达翡丽 Grandmaster Chime Ref. 6300G-010 备受瞩目。该型号估价为 2.5 至 500 万美元，是世家当前系列中首款大自鸣腕表。该腕表以其高复杂性而闻名，配备 20 项复杂功能、两个独立表盘、6 项专利创新、5 种报时模式以及耗时 100,000 小时打造的令人惊叹的双面表壳。沛纳海 PAM00382 Luminor Submersible 1950 是该批次中另一款值得注意的时计。这款腕表被制造商称为“Bronzo”，与 2011 年电影《敢死队 2》中史泰龙手腕上佩戴的腕表一模一样。它采用青铜制成，是一款真正独特的报时器，随着磨损的流逝，它散发着独特的时间气息。风化的外观是其主人所独有的。预计售价在 30,000 至 60,000 美元之间，该手表的新主人还将收到一张签名电影海报。重要手表拍卖将于 6 月 5 日在纽约苏富比拍卖行举行。请访问拍卖会的特别网页，了解更多信息所有作品。 在 Instagram 上查看此帖子 苏富比 (@sothebys) 分享的帖子点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/sylvester-stallone-personal-watch-collection-sothebys-important-watches-auction-new-york-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 04:17:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宋威龙加盟Gucci担任品牌大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/song-weilong-gucci-new-brand-ambassador-info</link>
      <description><![CDATA[Gucci 已任命中国演员宋威龙为其最新品牌大使，并将他拍成该品牌 520 情人节广告。韦龙凭借在《寻找自我》和《爱上你本来的样子》等热播中国电视剧中的角色而迅速走红，并获得了包括 2019 年中国电影频道传媒大奖最佳新人奖在内的多项荣誉。韦龙对新角色感到兴奋，他称赞了古驰在创意总监萨巴托·德·萨诺的带领下将现代美学与传统工艺融为一体。他期待与古驰进一步创新合作，并重点介绍他与文琪在情人节活动中的首次亮相。该活动展示了“GG Marmont 包”、“Gucci Moon 侧包”和 De Sarno 的首款运动鞋设计“Re-Web 运动鞋”等关键单品。韦龙与古驰的合作始于今年早些时候在米兰古驰男装秀和上海古驰 Ancora 活动上的亮相。他在奢侈品代言方面的历史包括与 Burberry 和 Emporio Armani 的合作，凸显了他在时尚界的影响力。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/song-weilong-gucci-new-brand-ambassador-info</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:12:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Todd Snyder x FootJoy “Mint Julep” 已为大满贯高尔夫做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/todd-snyder-footjoy-mint-julep-valhalla-pga-championship-premiere-series-wilcox-field</link>
      <description><![CDATA[已经开始与洛杉矶街头服饰/高尔夫品牌 Metalwood Studio 和时装设计师 Jon Buscemi 合作一年后，FootJoy 带着其广受欢迎的 NRG 系列的下一款产品回归。虽然这个传统高尔夫品牌继续通过更新现有型号来服务其流行粉丝，但合作使其业务范围扩展到球道之外，而男装设计师兼零售商托德·斯奈德 (Todd Snyder) 在这些产品中一直占据着稳定的地位。现在，两人再次联手，赶上本月在肯塔基州路易斯维尔举行的 PGA 锦标赛，并为 Hypegolf 提供了独家首发造型。托德·斯奈德 (Todd Snyder) 和 FootJoy 从肯塔基州最受欢迎的鸡尾酒薄荷冰镇酒中汲取灵感，设计了两款Premiere 系列在干净的白色画布上点缀着凉爽的薄荷蓝和海军蓝色调。在球场上，FootJoy 的经典德比鞋轮廓、白色荔枝纹皮革被海军蓝漆皮鞋跟部分和迷彩鞋跟标签上的华丽品牌所取代。另一方面，牛津风格的 Wilcox 鞋面为白色，但鞍座部分和鞋头的布洛克细节保持了视觉趣味。两款鞋的共同点是薄荷蓝色中底、真皮鞋垫和联名鞋垫。FootJoy 的全套性能特点也得到了展示，例如 VersaTrax+ 外底和脚下 OrthoLite EcoPlush 缓震。请留意 FJ 大使 Max Homa、Will Zalatoris、Justin Thomas 和 Adam Scott 本月晚些时候在 Valhalla 高尔夫俱乐部穿着新款式的球鞋，但在此之前，这些鞋款将于美国东部时间 5 月 14 日上午 10 点通过 FootJoy 或 Todd 购买斯奈德的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/todd-snyder-footjoy-mint-julep-valhalla-pga-championship-premiere-series-wilcox-field</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 01:26:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast Flea 纽约供应商聚焦：FSP Outdoors</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-fsp-outdoors</link>
      <description><![CDATA[在 5 月 18 日至 19 日纽约 Hypebeast Flea 之前，Hypebeast 将重点关注每件作品概述了此次活动的 30 多家供应商，概述了他们的实践、灵感以及他们计划为活动带来的内容。 Hypebeast Flea 纽约可免费参加 — 请在此回复 FSP Outdoors 由 Blair Kemp 创立，是一家总部位于纽约市的户外包袋和装备品牌，致力于寻找自然世界中最复杂的乐趣。它以独一无二的腰包而闻名。 FSP 的所有包袋均在其布鲁克林工作室手工缝制，并且该品牌拥有终身维修政策 - 如果你打破了它，他们会修复它。 FSP Outdoors 还策划了一本杂志，以当地艺术家和朋友为特色，他们共同致力于提升自然世界。在 Instagram 上查看此帖子 FSP Outdoors / Bags and Gear Made in NYC (@fspoutdoors) 分享的帖子带着人走遍世界，变得多愁善感。我制作用于登山、徒步旅行、冲浪以及任何可以让您走出家门的物品的包。我在布鲁克林的一个小工作室里制作所有东西。图案和设计不断演变，具体取决于我如何使用这些包以及我如何观察其他人使用它们。纽约的什么对你启发最大？纽约仍然是自发的。您可能会遇到多年未见的人，并与他们共度余下的时光。这种有机的体验在大多数地方都不再发生了。另外，一切都发生在这里。无论你想做什么，这里都有，你都可以找到并参与。它甚至靠近海滩和攀岩点。你在 Hypebeast Flea 有什么计划吗？我有一些我将第一次亲自展示的新包包款式，一些我多年来一直在制作的更大的徒步包，以及一些用布料废料制成的随机小东西只能在跳蚤市场买到。我还计划带一台小电视，播放一些经典的户外视频。您还想在 Hypebeast Flea 上看看哪些其他供应商？我期待看到 Head Hi 上的书籍、杂志和杂志和乡村工程带来。我也很高兴看到人们拥有的所有手工制品。我知道这一切都需要做大量的工作，所以很高兴能亲自看到它并与制作者讨论它。在 Instagram 上查看此帖子 FSP Outdoors / Bags and Gear Made in NYC (@fspoutdoors) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-fsp-outdoors</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:44:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>