<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 09:12:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Jacquemus 推出全新“LE MARIAGE”系列，为婚礼季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jacquemus-le-mariage-wedding-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[Jacquemus 正在通过设计师。有些人可能还记得，Simon Porte Jacquemus 本人于 2022 年在法国南部 Charleval 村迷人的 8 月夏季婚礼上说了“我愿意”。从那时起，该品牌的粉丝就被他将自己的风格融入到品牌标志中的方式所吸引。法国南部的美学灵感。现在，设计师秉承夏季婚礼的精神，推出了全新的“LE MARIAGE”系列。婚礼结束后，设计师向《Vogue》杂志讲述了这个特殊的日子，并讨论了他如何选择婚礼的主题和单品，“我想要非常庄重、非常经典，同时口袋里也有这件头纱”我发现它很有诗意，它传递了一个很好的信息，带来了一些脆弱和一些女性气质……我喜欢陈词滥调的一面。”就像他自己的婚礼一样，他为该系列带来了类似的愿景，将传统经典与充满活力的婚礼场景相结合。该活动旨在打造终极婚礼派对，为伴娘使用鲜艳的橙红色，为婚礼嘉宾使用明亮的蓝色、黄色甚至深绿色，采用大胆纯色。 Jacquemus 体现了当代时尚，将场合的乐趣与严肃融为一体。超大遮阳帽等配饰以真正的 Jacquemus 时尚风格卷土重来，而透明材质的运用高雅，并与休闲剪裁西装搭配，永远不会远离戏剧。每件单品都融入了女性气质，衬托出场合的宁静，赋予其真正的 Jacquemus 风格。请查看上方和下方完整的“LE MARIAGE”广告活动。该系列现已在线提供。在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jacquemus-le-mariage-wedding-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Denim Tears 推出 COMME des GARÇONS 合作款钱包</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/denim-tears-comme-des-garcons-wallets-collaboration-asap-nast-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[牛仔泪正忙这次有新的合作。继最近开业的 African Diaspora Goods 商店之后，Tremaine Emory 创立的品牌与 COMME des GARÇONS 合作推出了一套独家钱包。该品牌最初是在推出 2024 年春夏“Kiss My Grits”系列时调侃的，随后推出了西瓜图案钱包。现在，似乎还有其他版本的配件即将发布。其中包括一款较小尺寸的拉链钱包，绿色底座上饰有黑色星星，另一款以黑色底座和 Denim Tears 标志性的白色花环为亮点，另一款则以非洲侨民三色的英国国旗为特色。A$AP纳斯特领导了宣布合作的最新活动。这些协作钱包将于 4 月 19 日开始在 Denim Tears 和纽约市的 African Diaspora Goods 店内以及所有 Dover Street Market 门店发售。在 Instagram 上查看此帖子 Denim Tears (@denimtears) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/denim-tears-comme-des-garcons-wallets-collaboration-asap-nast-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:50:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike ACG 推出《红杉》中的 Rufus Mule</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-acg-rufus-sequoia-fv2923-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike ACG 继续大肆宣传 Rufus 穆勒鞋的回归即将推出的“Sequoia”迭代。最新款式采用深苔绿色调的奢华绒面革鞋面制成，领口衬里采用黑色皮革。这次迭代的品牌细节更加微妙，可以在鞋面较小的凹陷 Swoosh、All Conditions Gear 鞋垫和脚趾尖处的另一个小格子上找到。该鞋采用带斑点的沙棕色中底和带斑点的黑色外底，为套穿式轮廓带来舒适的外观。看看上面的鞋子。 Nike ACG Rufus “Sequoia” 将于 2024 年 6 月通过 Nike 和指定零售商发售，零售价为 110 美元。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-acg-rufus-sequoia-fv2923-300-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:26:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朴赞郁正在着手将《老男孩》改编成英语电视剧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/park-chan-wook-developing-english-oldboy-tv-series</link>
      <description><![CDATA[朴赞郁和狮门电视台正在开发英语-该剧改编自电影制片人备受推崇的电影《老男孩》。这位韩国导演将与他的制作搭档 Syd Lim 一起制作该剧，而考特尼·莫克 (Courtney Mock) 和塔拉·乔希 (Tara Joshi) 将负责狮门电视台的该项目。包括演员阵容、情节和可能的上映窗口在内的更多细节尚未公布。“狮门电视台与我分享了将《老男孩》带入电视世界的创意愿景，”帕克在一份声明中表示。 “我期待与一家品牌代表大胆、原创和冒险故事讲述的工作室合作。”“帕克是我们这一代最有远见的故事讲述者之一，我们很高兴与他合作，带来他的电影杰作狮门电视台执行副总裁兼脚本开发主管 Scott Herbst 补充道。 “这部改编自《老男孩》的系列电影将展现原始的情感力量、标志性的打斗场面和发自肺腑的风格，这些都使这部电影成为经典。”原版《老男孩》于 2003 年首映，由崔岷植、刘智泰、康惠主演。郑和吴达洙担任主要角色。这部动作惊悚片讲述了一名男子被关押 15 年后获释，然后继续追捕绑架者并爱上一名年轻女子的故事。它随后赢得了大奖并获得了戛纳金棕榈奖提名，被广泛认为是有史以来最好的电影之一。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/park-chan-wook-developing-english-oldboy-tv-series</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 07:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特为新野马 60 周年纪念套装重温 1965 年造型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/ford-mustang-60th-anniversary-package-release-info</link>
      <description><![CDATA[福特推出限量版野马 60 周年纪念套装，承诺混合动力经典风格与现代性能的结合。这款特别版呼应了 1965 年原版野马的精神，限量发行 1,965 辆，反映了该车型的首次亮相年份。周年纪念版将在 2025 年野马 GT Premium 车型上提供，有轿跑车和敞篷车两种选择。值得注意的是，这款特别版融入了受第一代野马启发的设计元素，包括独特的挡泥板徽章、门槛板条纹和令人回想起 1960 年代的独特车轮设计。“野马的设计 DNA 从未如此强大和持久。”马特·辛普森 (Matt Simpson)，福特爱好者汽车公司总经理。 “我们将历史元素融入到野马的现代面料中，以庆祝其跨代的标志性地位。”野马 60 周年纪念包的主要特点包括让人想起 1965 年野马景泰蓝徽章的专属徽章、独特的 Dark Gravity 20 英寸车轮灰色，带有明亮的加工细节和可选的标志性银色或朱红色侧面图案。该套件还引入了新的格栅设计，融入银色鼻孔作为功能性进气口，增强了车辆的性能美感。周年纪念版车型的内饰并不回避奢华，提供深空灰、胭脂红或黑色等选择缟玛瑙颜色——仪表板上饰有独特的序列化徽章，强调了汽车的收藏价值。此外，福特还推出了软件更新，使野马车主能够通过 60 年代风格的数字仪表组为车辆赋予复古外观。福特还定制了汽车的外观颜色，包括经典色调，如温布尔登白、赛车红和新款 Vapor Blue，让爱好者可以选择最适合自己风格的配色方案。福特高级设计师 Stefan Taylor 强调了将怀旧与现代融为一体的谨慎态度。 “在设计过程中，我们仔细研究了 1965 年野马的精致细节元素，”他解释道，并补充道，“我们的目标是捕捉 65 年代车型的精髓，同时提高野马作为当代跑车的既定声誉。”获得分配无需等待太久，60 周年纪念套餐预计将于第四季度开始推出，订单最早将于今年夏天开放 - 定价细节将在该日期临近时公布。&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/ford-mustang-60th-anniversary-package-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 07:08:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“Canary”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：终于到了时间Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG “Canary” 首次亮相，成为今年推出的多款获得 Cactus Jack 批准的 Air Jordan 1 Low OG 中的第一款。该鞋款将于 5 月 17 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 150 美元。欣赏上面这双鞋的完整视觉分解，并回顾过去几个月备受期待的配色信息。更新：自从整个 1 月份引起轰动以来，我们迎来了 Travis Scott 的 Air Jordan 1 Low OG “Canary” 的最新造型。其“金丝雀”配色方案从他的高中——劳伦斯·E·埃尔金斯高中汲取灵感，结合了白色、黄色和蓝色细节。据称，这是一款女性专属产品，目前计划于 5 月 17 日通过 Nike SNKRS 上架，售价为 150 美元。请继续关注更新，并查看下面我们之前的注释以获取更多信息。 在 Instagram 上查看此帖子 YankeeKicks ™️ (@yankeekicks) 分享的帖子更新：距离我们第一次看到 Travis Scott 的 Air Jordan 1 已经过去一周了Low OG“Canary”——即将从 La Flame 发售的两款 AJ1 Low 之一。现在，在我们等待夏季推出时，这对产品的详细视觉分解已经到来。请务必深入了解我们之前的报道和下面的图片，以获取更多信息，我们将继续关注有关这双鞋的更新。更新：Travis Scott x Air Jordan 1 Low Canary 的抢先预览已经通过运动鞋泄密者@sharkicks 曝光。受到斯科特高中（德克萨斯州密苏里市劳伦斯·E·埃尔金斯高中）颜色的启发，这双鞋采用白色鹅卵石皮革底底、黄色绒面革覆盖层以及蓝色鹅卵石皮革制成的说唱歌手标志性反向 Swoosh 标志。水印比斯科特音乐中的即兴表演更加频繁，它们还展示了许多其他伴随的细节。该鞋款配有黄色、红色和蓝色鞋带，外侧四分之一、左后跟标签和鞋垫上印有 Cactus Jack 品牌标志，并配有白色中底和柔软的棕色外底。 “Canary” 是 Travis Scott Air Jordan 1 罕见的合作款，它不拘泥于阴暗或朴实的配色方案（他之前与 Fragment Design 和 Jordan Brand 的三头合作是唯一的其他例子），而且，有趣的是，它的黄色和蓝色色调与北卡罗来纳州威尔明顿莱尼高中的颜色没有什么不同——迈克尔·乔丹的母校，也是多年来 Air Jordan 多款鞋款的灵感来源。预计今年夏天某个时候上市，并阅读原版下面的文章了解更多信息/将最终产品与之前的模型进行比较。在 Instagram 上查看此帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子原始故事：Travis Scott 和 Jordan Brand 将继续他们在 Air Jordan 上的工作随着新款女性专属“金丝雀黄”鞋款的消息浮出水面，进入 2024 年 1 低点。在最近发布的“黑橄榄色”配色几周后，“金丝雀黄”就出现了，它拥有“金丝雀/赛车蓝/浅银/橡胶中棕色”配色方案，这是在@zsneakerheadz上图非官方模型中想象的。与课程一样，有关确切抵达日期的早期信息尚不明确。 Kicksfinder 最先报道了该鞋款的发布，并表示该鞋款将于“2024 年夏季”发布，这意味着它应该会在 4 月至 6 月之间的某个时间被视为伴随 Jordan Brand 标准季节性鞋款发布的特别合作款之一。 Scott 于 2019 年首次参与 Air Jordan 1 Low 的设计（首款 Travis Scott x Air Jordan 1 Low 于格莱美演出期间首次亮相），现已成为 Jordan Brand 在该鞋款上最重要的合作者。除了“Reverse Mocha”和“Black Phantom”等多种配色之外，还有 Travis Scott xfragment design x Air Jordan 1 Low 合作款，甚至还有广受好评的高尔夫版本。敬请期待有关官方发布日期的更多信息，以及一旦发布即可抢先查看图像。预计 Travis Scott x Air Jordan 1 Low “Canary” 真正发售时零售价为 150 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 07:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bentley Home 在米兰设计周推出首款家庭办公家具</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/bentley-home-office-furniture-milan-design-week-release-info</link>
      <description><![CDATA[Bentley Home 推出了首款家庭办公家具和在 2024 年米兰设计周上推出了庆祝十多年豪华家具设计的新系列。该系列在历史悠久的基耶萨宫展出，包括六件体现轻盈和现代奢华的新作品。今年标志着 Bentley Home 首次涉足家庭办公家具，其中包括由 Francesco Forcellini 设计的 Wilton 办公桌。该办公桌的显着元素包括其动态外形和弧形细节，带来轻盈感和创新的双壳轮廓。它具有集成抽屉，并提供定制饰面，如液体琥珀色和暖灰色 Fiddleback Sycamore。该系列还包括 Bollington 办公扶手椅，它以简约和有机的设计与 Wilton 办公桌相得益彰，捕捉了宾利优雅的精髓。 Federico Peri 推出的新款 Loftus 沙发引入了模块化概念，配有浮动坐垫和集成大理石或皮革边桌，展示了几何线条和有机形状的融合。这件作品与 Wilton 办公桌和 Bollington 扶手椅一起，凸显了该系列对创新和可持续发展的关注。Carlo Colombo 为该系列贡献了 Chilton 座椅系列和 Langport 床，每件作品都体现了宾利的标志性设计元素。 Chilton 扶手椅和椅子具有蜿蜒的曲线和带饰面的动感外观。 Langport 床采用精致设计，配有可定制面板和集成环境阅读灯。 Bentley Design Collaborations 负责人 Chris Cooke 强调该系列致力于定制以及传统工艺与现代设计的融合，并表示：“2024 年的新系列是它的特点是充满活力和轻盈的触感，这是一次设计思想的碰撞——所有人都致力于将宾利独特的设计 DNA 转化并提升到现代家具中。”宾利家居工作室还采用了灵感来自南方的多感官装置。意大利萨兰托地区，展示了可持续材料以及与当地工艺传统合作的艺术性，体现了宾利对现代奢华和环境责任的愿景。宾利家居工作室Palazzo Chiesa，Corso Venezia，n。 36,20122 意大利米兰点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/bentley-home-office-furniture-milan-design-week-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 06:53:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Feng Chen Wang 与 Converse 宣布再度合作推出二合一 Chuck 70</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/feng-chen-wang-converse-2-in-1-chuck-70-2-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[现在在王峰和匡威合作的第五个年头，继续探索和拓展他们的合作项目。两个品牌的最新产品中，二合一 Chuck 70 轮廓采用两种新的单色配色。今年早些时候，Feng Chen Wang 已经宣布推出两款合作款二合一 Chuck 70 Converse 低帮鞋，采用仿旧和渐变外观。灵感源自 Wang 的 2019 春夏系列“My Half”，这位伦敦设计师提出了通过将现有的两半结合在一起创造新轮廓的概念。新款鞋款拥有更加简洁的外观，以独特的设计风格脱颖而出。鞋带上方饰有 Feng Chen Wang 印记魔术贴带。鞋面采用镂空设计，可透过下方的网布层看到。双层橡胶外底使鞋子具有解构的触感，这也是王的设计语言和精神的代名词。“Egret”配色以双色调外观呈现，并通过鞋身、鞋舌和后跟区域表达黑色调。同时，“黑色”款式呈现出具有微妙纹理对比的色调外观。新款二合一 Chuck 70 鞋款将于 5 月 7 日起通过 Converse 正式发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/feng-chen-wang-converse-2-in-1-chuck-70-2-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 06:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布加迪在米兰设计周上推出全新家居系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/bugatti-home-collection-milan-design-week-info</link>
      <description><![CDATA[今年米兰设计周期间，布加迪家居推出了一款新家具系列将布加迪一个多世纪的传承与当代设计融为一体。揭幕仪式在基耶萨宫 (Palazzo Chiesa) 历史悠久的花园中举行，同时在米兰撒赫莱 (Sahrai Milano) 举办了一场补充展览。今年的系列展示环境从布加迪最新的超级跑车米斯特拉尔 (Mistral) 无缝过渡到精致的家居陈设，体现了布加迪 (Bugatti) 的精神埃托雷·布加迪 (Ettore Bugatti) 位于莫尔塞姆 (Molsheim) 的原始温室。这些设计强调工艺、简约优雅和对细节的敏锐关注——布加迪品牌的标志。2024 年布加迪家居系列的特色产品由欧洲开孔橡木、玻璃和金属制成，并结合羊绒、羊毛、丝绸等奢华面料和皮革。新作品展示了天然材料与先进技术元素的融合，创造了透明与坚固的独特相互作用。亮点作品包括Type_1组合沙发、双人沙发和躺椅，重新诠释了布加迪独特的“C-line”家居装饰。 Type_4 餐桌和 Type_5 椅子以其时尚、空气动力学的形式以及碳纤维和手绘铝等材料的使用延续了汽车的灵感。此外，Type_7 办公桌因其创新结构和近乎隐形的集成抽屉而脱颖而出。与布加迪一系列传奇设计一起展示的家具系列还在 Via Manzoni 38 上设有平行展示，由定制地毯领导者 Sahrai Milano 主办和纺织品设计。此次双重展览凸显了两个以无与伦比的精致和创新而闻名的品牌之间的协同作用。对于那些希望亲眼目睹新系列的人来说，它计划从即日起至 4 月 21 日展出。布加迪家居展览Sahrai MilanoVia Alessandro Manzoni，38,20121 Milano MI，意大利点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/bugatti-home-collection-milan-design-week-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:48:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Future 和 Metro Boomin “Drink N Dance” 新视觉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/future-metro-boomin-drink-n-dance-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Future 和 Metro Boomin 推出了随附的音乐视频他们的《WE STILL DON&#39;T TRUST YOU》剪辑“Drink N Dance”。由 Loris Russier 执导，视觉效果以历史悠久且美丽的洛杉矶剧院为背景，该剧院成为两人及其观众真正喝酒和跳舞的空间。 《Drink N Dance》是两人第二张联合专辑中的第二首单曲，紧随主打歌视觉效果的发布。《WE STILL DON&#39;T TRUST YOU》在开场主打歌中客串了 The Weeknd 等人， J. Cole、A$AP Rocky、Lil Baby 等乐队在其登上排行榜榜首的前作《WE DON&#39;T TRUST YOU》之后三周推出。观看上面的 Future 和 Metro Boomin 的“Drink N Dance”音乐视频。&lt; p&gt;阅读 Hypebeast 的更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/future-metro-boomin-drink-n-dance-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:15:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先体验 Nike KD 17 “Penny”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-kd-17-penny-fj9487-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[耐克和凯文·杜兰特正在为他的另一款产品做准备最新签名鞋。 KD 17 以“Penny”配色亮相，赋予这款篮球鞋经典的白黑游戏皇家配色方案。鞋款采用以白色为主的网状鞋面，而皇家蓝和黑色则以波浪状点缀鞋身。垂直线条的灵感源自 Air Max Plus 的纹理。该鞋的中底采用 CushIon 材料，其形状源自现代 Air Talaria 跑鞋，赋予其更多功能和风格。 “KD” 品牌标志出现在鞋舌和前掌上，同时位于 Zoom 缓震和 TPU 鞋垫之上，以确保稳定性。Nike KD 17 “Penny” 将于今年 5 月 24 日在指定零售商和 Nike 在线商店发售150 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-kd-17-penny-fj9487-100-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 04:02:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>昆汀·塔伦蒂诺放弃将《影评人》作为他的最后一部电影</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/quentin-tarantino-the-movie-critic-scrapped-as-tenth-final-film</link>
      <description><![CDATA[昆汀·塔伦蒂诺不再前进《电影评论家》是他的第十部也是最后一部电影。 《Deadline》率先报道了这位广受好评的导演“只是改变了主意”。消息人士告诉该刊物，塔伦蒂诺并不打算重写剧本或重振该项目，他计划将他的最后一部电影作为一个全新的项目。 此前，由于电影的另一次重写，电影的时间表被推迟。布拉德·皮特预计将出演主角。塔伦蒂诺此前曾表示，这部电影将以 20 世纪 70 年代为背景，围绕一位愤世嫉俗的影评人的生活展开。他此前还在 2023 年戛纳电影节上表示，“在你们看到这部电影之前，我不能告诉你们[任何事情]。我现在很想做一些角色的独白，但我不会或许如果摄像机少一些的话，你就只能等着瞧了。”在塔伦蒂诺不再推进该项目的消息传出之前，该剧还获得了加利福尼亚州 2000 万美元的税收补贴。目前还不确定他下一步要做什么。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/quentin-tarantino-the-movie-critic-scrapped-as-tenth-final-film</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 03:42:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DOXA 的 Sub 200T Seafoam 作为瑞士腕表独家发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/doxa-sub-200t-seafoam-watches-of-switzerland-exclusive-release-info</link>
      <description><![CDATA[作为瑞士钟表百年庆典的一部分，该零售商与 DOXA 合作发布了一款独家 SUB 200T 腕表。这款手表的表盘采用 Seafoam 配色，呈现柔和的色调和太阳纹饰面，每当光线照射到表盘上时都会轻轻闪烁。棒形时标以及时针、分针和秒针均采用抛光金色涂层，为表盘增添光彩，为腕表增添一丝温暖气息。这款限量版腕表旨在打造男女皆宜的款式，采用全新 39 毫米直径表壳尺寸适合大多数手腕佩戴。该腕表采用不锈钢材质，配备新型单向旋转表圈，具有双重指示，方便佩戴者根据水下深度计算潜水时间。外表圈上的标记也采用海泡绿色，以区别于内部指示，同时与表盘呈现相同的色调。 正如型号名称所示，该时计能够浸入水下 200 米，这种能力是其紧致的表壳和旋入式表冠确保了这一点。精钢表背上镌刻有瑞士手表 100 周年纪念图案以及腕表的独特批号。腕表配有不锈钢米珠表链以及额外的海泡绿 NATO 表带。 DOXA Sub 200T Seafoam 限量 100 枚，售价为 1,690 美元，只能通过 Watches of Switzerland 购买。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/doxa-sub-200t-seafoam-watches-of-switzerland-exclusive-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 03:07:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，莱昂纳多·迪卡普里奥将在马丁·斯科塞斯的传记片中饰演弗兰克·西纳特拉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/leonardo-dicaprio-jennifer-lawrence-martin-scorsese-frank-sinatra-biopic-casting-reports</link>
      <description><![CDATA[据报道莱昂纳多·迪卡普里奥将饰演弗兰克马丁·斯科塞斯 (Martin Scorsese) 执导的辛纳屈传记片。消息人士告诉 Variety，这位电影制片人计划连续拍摄有关耶稣的电影和辛纳屈传记片，前者计划于今年晚些时候开始制作，拍摄地点位于以色列和意大利和埃及。据传迪卡普里奥将与詹妮弗·劳伦斯搭档出演，詹妮弗·劳伦斯将饰演女演员兼西纳特拉的第二任妻子艾娃·加德纳。《综艺》补充说，西纳特拉的女儿蒂娜是这位已故艺术家遗产的控制者，但尚未“向电影。”据称，在斯科塞斯拍摄《花月杀手》后，苹果也有兴趣维持与斯科塞斯的关系，但索尼正在寻求收购这部电影。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/leonardo-dicaprio-jennifer-lawrence-martin-scorsese-frank-sinatra-biopic-casting-reports</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 02:58:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Crumpler x Andee Frost 唱片包系列让您的黑胶唱片存储空间最大化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/crumpler-andee-frost-record-bags-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[在 4 月 20 日唱片店日之前，Crumpler 推出了其与墨尔本 DJ Andee Frost 的第二次合作被称为 Crumpler x Andee Frost Record Bags 系列。 Andee Frost 定义了墨尔本的超级狂热狂欢和俱乐部场景，是音乐及其他领域的杰出力量。 Andee Frost 是 The House De Frost 和 Animals Dancing 主办的 IYKYK 活动的常客，与 Optimo、Horse Meat Disco、Moodymann、DJ Harvey、Andrew Weatherman 等时代定义表演者一起登上舞台。 Crumpler 再次与魅力十足的音乐爱好者合作，展示了其 OG 唱片包的改良版，包括 Tooney Bin 和 Cosmic Taco，充满了适合现代黑胶唱片收藏家和发烧友的存储解决方案。墨尔本的夜晚很年轻，由安迪·弗罗斯特。在他的整个职业生涯中，这位“非官方的墨尔本夜间市长”一直在酒吧驻场，对不起奶奶！ Third Class 和 New Guernica，永远为这座城市的时尚夜猫子策划迪斯科冒险之旅。就在唱片店日即将到来之际，Crumpler 和 Frost 推出了 Tooney Bin（非常适合容纳最多 70 张 12 英寸唱片和 DJ 设备）和 Cosmic Taco（可容纳 35 张 7 英寸黑胶唱片的较小版本）。两种款式均采用充满活力的色块结构和别致的全黑配色。该系列配有各种隔层，最大限度地提高了耳机、USB、深夜零食和您手头上可能需要的任何俱乐部准备材料的存储空间 - 提供功能性斜挎包和斜挎包款式。适合想要储存自己喜爱的黑胶唱片的音乐爱好者在即将到来的唱片店日，Crumpler 邀请您以时尚的方式存储和传输您的音乐。秉承同样的精神，该品牌向那些抓住了当代锐舞文化的时代精神和能量的文化人物致敬，用对 EDM 的新旧诠释点燃了舞池。在上面的造型手册中查看这些手袋的实际运用。在 Crumpler 网站上预订全新系列即可获得免费的 Vinyl Slipmat。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/crumpler-andee-frost-record-bags-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 02:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>