<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 15:15:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Les Benjamins 刚刚推出了朋克风格的 FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/les-benjamins-fall-winter-2024-punk-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年 1 月，Les Benjamins 推出了其 2024 秋冬系列。该系列融合了朋克精神，是这家总部位于伊斯坦布尔的品牌首次深入音乐世界进行设计。创意总监 Bünyamin Aydin 在谈到他对该系列的理解时说道：“只有当你重新与自己的根源和家乡音乐流派的起源联系起来时，你才能继续创造新的运动。” “我想将这些土耳其文化瑰宝重新介绍给年轻人。”为了庆祝土耳其朋克界的“文化瑰宝”，Aydin 回顾了 70 年代音乐家 Tünay Akdeniz 的生活和作品。从他的音乐曲目到他的风格，Akdeniz 体现了一种独特的东方朋克态度，在全球音乐界鲜为人知，这为 FW24 系列提供了灵感。该系列将艺术家的衣橱以及其他经典朋克美学分开，由街头服饰定义，重新设计为超大、宽松的轮廓。以冬季飞行员夹克为例，它采用垂肩和露肩袖设计，或采用带尖刺兜帽和开襟剪裁的拉链连帽衫。本季流行的苏格兰短裙也出现在该系列中，但 Aydin 没有采用标志性的格子呢，而是结合了传统的土耳其图案，创造出一种错落有致的镶板美感，双重反映了东方叙事。除了破洞牛仔裤和红色皮夹克，更正式的单品也通过金属装饰和丝网印刷设计融入了朋克风格。在造型手册中，焦点长款西装外套搭配清爽的白衬衫和领带，展示了这种叛逆的改造，一半饰有波斯地毯风格的印花，衣领上饰有铆钉，胸前悬挂着松散的红线。女装设计总监 Lamia Al-Otaishan Aydin 解释说，这些单品的设计适合时尚和音乐叛逆者，她说：“我们专注于创造所有性别都能享受的单品，没有什么比能够与世界分享我们丰富的地下音乐社区更有意义的了。”通过上面的画廊仔细查看 Eastern Punk 系列。如需购买全新 2024 秋冬系列，请立即前往 Les Benjamins 网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/les-benjamins-fall-winter-2024-punk-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 15:06:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特纳当代艺术展探索 Anya Gallaccio 的激进艺术实践</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/anya-gallaccio-turner-contemporary-preserve-exhibition</link>
      <description><![CDATA[特纳当代艺术馆将举办英国开创性艺术家 Anya Gallaccio 的大型综合展览，展览名为“保留”，将持续到 2025 年 1 月 26 日。展览跨越三十多年，展出 Gallaccio 的标志性作品以及新的场地特定装置。Gallaccio 以使用冰、花和树等有机、短暂的材料而闻名，其实践探索了转变、无常和环境的主题。她的作品挑战了传统雕塑，经常融入自然的腐朽或生长，反思人类与自然的关系。展览还突出了肯特郡的自然遗产，包括一件受该地区白崖和白垩景观启发的新作品。加拉乔重新展示了她著名的作品，包括她著名的非洲菊墙雕和砍伐树木装置。与展览相结合，学校计划“一天一苹果”关注肯特郡的苹果园。学生们在李斯法院庄园种植果园并参观画廊，了解自然和可持续性。由梅丽莎·布兰奇弗劳尔策划的这次展览启动了特纳当代艺术馆的艺术+环境计划。 Gallaccio 还受英国艾滋病记忆组织 (AIDS Memory UK) 委托，在伦敦创建了一座纪念碑，以象征对受艾滋病毒/艾滋病影响者的纪念和团结。Turner ContemporaryRendezvous，Margate CT9 1HG，英国单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/anya-gallaccio-turner-contemporary-preserve-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jason Day 签名款 PAYNTR 高尔夫球鞋终于上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/jason-day-payntr-eighty-seven-87-sc-golf-shoe</link>
      <description><![CDATA[三月份，杰森·戴伊宣布与专注于高性能鞋类的新兴品牌 PAYNTR Golf 合作，这让高尔夫行业的不少人感到惊讶。但也许我们应该预见到这一点。这位澳大利亚人已经在新赛季开始与新兴的 Malbon Golf 合作，而他与 PAYNTR 的新协议使他有机会在该品牌中占有一席之地，他对这个品牌的前景同样看好。在花费近一年时间开发出一款在四大锦标赛上都经过测试的原型鞋之后，杰森·戴伊和 PAYNTR 现在已经准备好展示他们的劳动成果。这款鞋名为 Eighty Seven SC（Speed Classic），现已开始发售。这款签名鞋最初以全白配色、金色点缀和银色外底发售，以戴伊的幸运数字 87（这是他出生的年份）命名。鞋型具有经典高尔夫球鞋的一些简洁线条，但又具有跑步鞋的精神和 DNA。当您开始解构其结构时，后者就会变得显而易见。全长 Carbitex 碳纤维推进板可最大限度地增加地面反作用力，PMXNitro+ 中底增添了舒适感，Clarino 超细纤维鞋面提供与皮革类似的触感，但透气性更强。“我们的目标一直是为高尔夫球手创造真正的性能优势，同时又不牺牲风格或舒适度——我坚信，我们已经通过 Eighty-Seven SC 实现了这一目标，”杰森·戴伊说道。 “我们很高兴能在 2025 年推出该系列的另外三款鞋款。”最后一个细节为 Jason Day 增添了个性化元素。数一数鞋面上的所有穿孔，你会得到数字 87。这款鞋目前在 PAYNTR 的在线商店和指定零售商处售价 220 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/jason-day-payntr-eighty-seven-87-sc-golf-shoe</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:57:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理查森与 Cheeky Collab 合作庆祝 Brazzers 成立 20 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/brazzers-richardson-collaboration-20th-anniversary-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Richardson 推出了一个充满对 21 世纪初致敬的合作系列，以庆祝 Brazzers 成立 20 周年。与高端成人平台合作，Richardson 制作了足球运动衫、连帽衫、泳衣、T 恤、棒球帽、袜子和项链——全部带有 Brazzers 著名的标志。Brazzer 母公司 Aylo 的品牌和社区负责人 Alex Kekesi 表示：“与 Richardson 的此次合作是对 Brazzers 最擅长的事情的庆祝——将幻想变成现实。”“Brazzers 是品质和愉悦的代名词，这个胶囊系列向过去二十年来让 Brazzers 成为原创成人娱乐界头号品牌的明星们致敬。Richardson 对时尚的反抗、诱惑和非传统的态度使他们成为融合我们共同的艺术、性和文化世界的完美组合。”“我们很荣幸与 Brazzers 合作，庆祝他们 20 年的卓越成就，”Richardson 创始人兼创意总监 Andrew Richardson 补充道。“Brazzers 和这个系列中所代表的明星是成人视频行业的黄金标准。 Brazzers 值得获得奖牌。”该系列推出周年纪念活动，由 Luna Star、Kira Noir、Ryan Reid、Abigail Morris、Jordi El Nino Polla 和 Ricky Johnson 主演——他们都出现在该系列的“同类最佳”丝网印刷图案中，这些图案出现在连帽衫和 T 恤上。与此同时，一顶水钻帽子采用蓝色牛仔布制成，上面饰有耀眼的标志，连体泳衣采用高领和低背设计，带有 Richardson 的标志。该系列的最后一款是经典的 Richardson 螺丝项链，上面印有 Brazzers 的 ZZ 图标。 Richardson x Brazzers 系列将于 10 月 17 日在香港 HBX 线上线下发售。请查看上方图库中的阵容。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/brazzers-richardson-collaboration-20th-anniversary-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:55:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci x and wander FW24 致敬 1970 年代攀岩文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/gramicci-and-wander-fw24-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Gramicci 和日本户外品牌 wander 携手推出第二个系列。FW24 系列汲取了 Gramicci 20 世纪 70 年代西海岸的传统，包括一系列毛绒外套、战术裤和冬季配饰。在整个系列中，合作伙伴引入了一种新的柔和迷彩，将军事风格的图案抽象为类似油漆飞溅的艺术替代品。迷彩、黑白基本款与品牌防水尼龙中温暖的南瓜橙色相得益彰。抓绒面料为双口袋夹克带来超舒适的穿着体验，而套头背心则采用四分之一拉链领和下胸口袋设计，增添趣味。两件单品均采用波西米亚风格提花带，环绕胸部。抓绒面料系列还包括多种颜色的超毛绒帽子和罩衫裙。羽绒被为宽松背心和连帽夹克带来最后一层舒适感。绗缝款式有橙色、黑色和迷彩可供选择，采用灰色滚边和反光细节，增添科技感。战术裤采用棉质和尼龙面料，包括防撕裂 Voyager 长裤、灯芯绒 Gadget 长裤和尼龙 EQT 长裤。该系列还推出了一系列冬季配饰，包括渔夫帽、羊毛手套和一套以攀岩为灵感的包包。在上面的画廊中查看 Gramicci x and wander 的 FW24 造型手册。完整系列现已在 Gramicci 网上和店内以及精选零售商处发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/gramicci-and-wander-fw24-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:42:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Dunk Low CO.JP “What The” 将于今年冬季回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-dunk-low-co-jp-what-the-reissue-release</link>
      <description><![CDATA[21 世纪初，Nike 进军日本市场，以满足日益增长的运动鞋爱好者市场需求。该品牌建立了 CO.JP 品牌，代表“Concept Japan”，通过该品牌发布的运动鞋仅在同名国家发售。Nike Dunk Low “What The” 于 2017 年首次推出，这款运动鞋采用明亮的橙色、黄色、红色和蓝色色调。这款鞋现在将在假日季重新上架。这一消息是耐克重新发布经典 CO.JP 鞋款的持续努力的一部分。今年 1 月，该品牌重新推出了 Dunk Low CO.JP “Ultraman”，这是一款 1999 年推出的运动鞋，以日本科幻人物的名字命名。今年 5 月，Nike 重新推出了黑红双色 CO.JP Dunk Low，同样源自 1999 年。这款最新复刻款以 Nike Dunk Low “What The Dunk” 系列命名，该系列倡导不匹配的颜色和图案的折衷概念。Nike Dunk Low CO.JP “What The” 预计售价 125 美元，将于 2024 年假日季上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-dunk-low-co-jp-what-the-reissue-release</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:36:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wrangler® 将其标志性的 13MWZ® Original Cowboy Cut™ 牛仔布带到欧洲，迎接 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/wrangler-kiliwatch-fw24-paris-fashion-week-event-recap-video</link>
      <description><![CDATA[传统牛仔品牌 Wrangler 于 2024 年秋冬在欧洲首次推出其标志性的 13MWZ® Original Cowboy Cut™ 牛仔裤廓形。该款牛仔裤一直是美国几代牛仔和牛仔竞技冠军的衣橱必备单品，秉承了该品牌自由、传统和进步的精神，自 1947 年推出以来几乎没有变化。采用重磅 100% 纯棉制成，这款牛仔裤采用棱纹设计，贴合穿着者的身形，经久耐穿。新系列有七种水洗色，包括“经典黑色”、“棕褐色”、“石洗”和“巧克力色”，采用中腰、常规大腿和直筒裤脚、宽松版型、靴型剪裁，与社区风格相得益彰。为庆祝其在欧洲大陆的首次亮相，Wrangler 与巴黎繁华的玛黑区古董专卖店 Kiliwatch 合作，在巴黎时装周前举办了一场私密活动。Navinder Nangla 是这一代最令人兴奋的艺术家之一，他因其非传统的美学和红色波浪线字体作品而备受推崇，他的艺术和气质让人想起之前的波普艺术偶像。活动现场设有专属定制站，参观者可以在等待时挑选皮带，并在皮带上印上艺术家标志性的拼写错误文字。“Wrangla by Nangla”、“Hauwdee”和“Kakctuz”只是 Nangla 在他的风格中加上的名字和信息中的一些牛仔主题成语。“我最喜欢定制的东西是人们的名字，因为当我用我的方式拼写时，他们会开始微笑，”Nangla 告诉 Hypebeast，提到他的阅读障碍。“能身处人们可以与我的艺术互动的地方，我也可以与他们互动，这总是一件很棒的事情。我的艺术是为人民服务的。”无论是身着全套牛仔服装、播放精选乡村音乐的与会者，还是提供牛仔帽定制空间和复古风格照相亭的商店——牛仔主题融入了当晚的各个方面。查看上方 Wrangler 活动上发生的事情。如需了解更多信息，并购买最新的 13MWZ® Original Cowboy Cut™ 系列，请访问该品牌的网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/wrangler-kiliwatch-fw24-paris-fashion-week-event-recap-video</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:25:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bvlgari 推出黄金 Bvlgari Tubogas 珠宝系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/bvlgari-tubogas-jewelry-yellow-gold-collection-info</link>
      <description><![CDATA[今年，宝格丽深入挖掘其丰富的档案，推出全新宝格丽Tubogas系列，该系列的灵感源自定义宝格丽前卫高级珠宝方法的标志性技术。Tubogas工艺的灵感源自20世纪20年代用于输送加压气体的管道，于40年代首次在罗马珠宝商的创意中引入，当时装饰艺术主导着珠宝市场。这种设计很快便被广泛运用在宝格丽独特的风格中，不仅奠定了其标志性设计语言和高雅审美，也为其在该领域的创新愿景铺平了道路。全新宝格丽Tubogas系列源自品牌的悠久传统，是其卓越工艺的见证。该系列由两条金带缠绕在一个中心芯上构成，制作过程中需要细致入微的细节，使它们可以无缝连接，无需焊接。结果：金子既柔韧又耐用，可终身使用。1948年，这种精湛的标志性技术首次被运用在宝格丽标志性的Serpenti Tubogas珠宝腕表的创作中。到了70年代，宝格丽将其融入其他标志性系列，很快它就成为当时引领潮流的人物所佩戴的备受追捧的设计。这一独特工艺至今仍在使用，并继续影响着其珠宝系列的制作。宝格丽回归本源，推出全新 18 克拉黄金 Tubogas 系列，以纪念其使用贵金属的传统。该系列由一系列体现品牌 DNA 的单品和设计组成，包括三款手链，采用极简黄金、三金和密镶耳钉，构成该系列的核心，并搭配同款项链。此外，宝格丽还推出了该系列中最珍贵的系列：Tubogas Parentesi。该设计向大胆的 70 年代美学致敬，灵感来自罗马路面，并向宝格丽丰富的意大利传统致敬。整个系列还包括三款全新的项链设计，采用前所未有的三角形。这种独特的风格展示了 Maison 工匠进行的精湛实验，他们不断突破创新珠宝制作的界限，这在历史上定义了其优雅风格。在推出新品的同时，宝格丽还借鉴神话和历史，扩大了其 Serpenti 系列，推出两款黄金珠宝套装，包括项链和戒指套装以及手镯和独特珍贵的项链。该款珠宝采用与 Tubogas 相同的制作方式，拥有非凡的设计，标志性的蛇头可以打开和关闭，可根据佩戴者的意愿进行量身定制。在宝格丽网站和全球旗舰店探索完整的 Tubogas 系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/bvlgari-tubogas-jewelry-yellow-gold-collection-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Weeknd x Harmony Korine 推出限量版《Hurry Up Tomorrow》黑胶唱片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/the-weeknd-harmony-korine-hurry-up-tomorrow-vinyl</link>
      <description><![CDATA[在新专辑《Hurry Up Tomorrow》发行之前，The Weeknd 与 Harmony Korine 合作发布了该项目的限量版黑胶唱片。该黑胶唱片由 Korine 去年创立的创意和技术公司 EDGLRD 制作，仅在 72 小时内开放预订。光滑的黑色黑胶唱片包装在一个紫色和蓝色色调的盒子里，上面描绘了一个男人的脸。这张专辑的封面与 The Weeknd 之前发布的封面不同，之前 The Weeknd 的封面上有黑眼圈。黑胶唱片的背面是黑色背景，专辑名称采用手写字体。上周，The Weeknd 分享了这张专辑的第一首曲目“Timeless”，由 Playboi Carti 演唱。《Hurry Up Tomorrow》将是他的第六张专辑，也是他的《After Hours》三部曲中的第三部也是最后一部。该 LP 尚未收到正式发行日期。现在预订 The Weeknd x Harmony Korine 的 Hurry Up Tomorrow 黑胶唱片只需 38 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/the-weeknd-harmony-korine-hurry-up-tomorrow-vinyl</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:33:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>手冢制作与 Albino & Preto 合作推出《铁壁阿童木》系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/albino-preto-tezuka-productions-astro-boy-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[与 Tezuka Productions、Albino &amp; 合作Preto 推出了其最新合作胶囊系列，主演正是手冢治虫最著名的 IP 和最受喜爱的角色铁壁阿童木。该系列包括柔术训练服装，涵盖柔道服、训练柔道服和图案 T 恤，饰有联合品牌的刺绣补丁和铁壁阿童木的全彩图案印花。除此之外，该系列还包括一个特别限量版乙烯基玩具。这个玩具高 12 英寸，呈原子侠（又名铁壁阿童木）的造型，身着 A&amp;P 武术训练套装，配有黑色腰带和标志性的红色靴子。看看上面的系列吧。Bob Marley 胶囊系列将于太平洋标准时间 10 月 9 日上午 11 点通过 Albino &amp; Preto 的网上商店。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/albino-preto-tezuka-productions-astro-boy-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 12:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VEJA 与 P. Andrade 联手，为 Fitz Roy 徒步鞋带来全新演绎</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/veja-pandrade-fitz-roy-hiking-shoe-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：VEJA x P.Andrade Fiz RoyColorway：TBCSKU：TBCMSRP：TBC发布日期：10 月 4 日（P. Andrade），10 月 24 日（VEJA）购买地点：P. Andrade、VEJA法国鞋类品牌 VEJA 已与巴西品牌 P. Andrade 合作，推出他们的首个鞋类合作款。以 VEJA 的 Fitz Roy 徒步旅行为原型这款合作款鞋采用多色外观，让人联想到岩石结构。这种拼贴式图案呈现在鞋的整个鞋面上，一抹柔和的蓝色与各种泥土色调相得益彰——这种色调的灵感来自亚马逊雨林。据 P. Andrade 背后的两位设计师 Pedro Andrade 和 Paula Kim 称，这款鞋的设计灵感源自他们对密封系统的迷恋。他们表示：“我们在亚马逊探险期间首次测试了这款鞋，它的效率和美观给我们留下了深刻的印象。”这款联名鞋符合两个品牌的环保理念和做法，中底由 52% 的甘蔗和 3% 的亚马逊橡胶制成。同时，外底采用 31% 的亚马逊橡胶材料成分，确保在崎岖地形中提供保护。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/veja-pandrade-fitz-roy-hiking-shoe-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 11:29:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AGLXY x Benny Gold：一场庆祝街头服饰精神的全方位合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/benny-gold-x-aglxy-collaboration-feature</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/benny-gold-x-aglxy-collaboration-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 10:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Assouline 推出一本关于 NBA 的精彩书籍，《篮球：不可能的收藏》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/assouline-nba-book-basketball-the-impossible-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Assouline 回顾了 NBA 历史上的一些最重要时刻。记者 Howard Beck 讲述了球场内外最令人难忘的事件，让篮球迷有机会通过引人入胜的视觉效果重温历史。回顾联盟对世界的影响，豪华书籍出版商 Assouline 将其作为探索 NBA 100 个最具标志性时刻的终极系列的一部分首次推出。这本名为《篮球：不可能的系列》的书收录了著名记者霍华德·贝克的话语，他通过鼓舞人心的图片分享了这些令人难忘的事件，这些图片精准地指出了从威尔特·张伯伦到迈克尔·乔丹，从阿伦·艾弗森到勒布朗·詹姆斯的 NBA 传奇人物，他们都为联盟的传奇历史做出了贡献。从震碎篮板的扣篮到赢得总冠军的压哨球，这本书是 NBA 的历史缩影，旨在呈现篮球的形状和质感。贝克是 The Ringer 的资深作家，自 1997 年以来一直全职报道 NBA，其中有七年为《洛杉矶每日新闻》报道湖人队，九年为《纽约时报》报道尼克斯队，对报道联盟最重要的比赛并不陌生。他的作品曾多次获得美联社体育编辑 (APSE) 和职业篮球作家协会 (PBWA) 的嘉奖。《篮球：不可能系列》本月发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/assouline-nba-book-basketball-the-impossible-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 05:04:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PIET 和喜力推出大胆街头服饰系列，颂扬风格与可持续性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/piet-heineken-streetwear-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[喜力啤酒与巴西街头服饰领域的先锋品牌 PIET 展开了新的合作，推出了一个将大胆设计与前瞻性可持续发展方法相结合的系列。此次合作探索了创造联系和交流蓬勃发展的空间的想法，其根源在于塑造更有希望的未来的共同愿景。两个品牌都坚信，可持续发展不仅是一种趋势，更是一种持久的运动，指导着他们今天的选择。该系列的亮点是一件引人注目的夹克，融合了喜力标志性的绿色，由 PIET 的创意总监 Pedro Andrade 设计。这件夹克体现了两个品牌的精髓，在制作过程中体现了耐用性和非一次性时尚。它的设计优雅地随着年龄的增长而变化，每一次穿着都会增加它的个性，让它成为穿着者的个人宣言。这种周到的设计反映了对创造永恒作品的承诺，这些作品在演变过程中讲述了一个故事。该系列在一个节日上首次亮相，巴西音乐和时尚偶像马塞洛·D2 身着喜力 x PIET 系列的一件单品成为焦点。这件有机棉夹克采用经典剪裁和 PIET 闻名的标志性做旧饰面，进一步强调了合作对可持续性和风格的关注。此次节日发布会凸显了该系列的文化相关性，吸引了时尚前卫观众的注意。“与喜力一样，PIET 也密切关注 Z 世代的运动和愿望，以保持文化相关性。这两个品牌都以目标和明确的可持续发展计划为基础，真实地做到了这一点。喜力和 PIET 携手推出这个胶囊系列，不仅庆祝现在，还相信梦想一个更加平衡的未来，一个具有积极影响和价值观的未来，与新一代的原则产生深刻共鸣，”喜力集团巴西分公司品牌公关主管 Adriana Teixeira 表示。“我认为喜力的邀请来得正是时候，可以解决现在对我们未来的影响这一主题。拥有创作自由并与一个与我拥有相同价值观的团队合作对于实现代表两个品牌的美学至关重要。 “在一个历史悠久、影响力巨大的音乐节上开启这一旅程，并能为巴西顶级音乐人才提供服装，扩大了我们的信息和工作范围，”PIET 创始人兼创意总监 Pedro Andrade 强调道。该系列将于 10 月 4 日在 PIET.com 及其圣保罗快闪店独家发售。PIET 旗舰店 圣保罗Padre João Manuel 街 722 号点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/piet-heineken-streetwear-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:00:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast 社区中心：租户</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/tenant-skate-shop-hypebeast-community-center</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/tenant-skate-shop-hypebeast-community-center</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 19:35:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>