<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2024 21:11:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The North Face Urban Exploration 推出电动“URBAN PROTECTION”太空舱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-urban-exploration-spring-summer-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[The North Face Urban Exploration 已推出其新年的第一个胶囊，被称为“城市保护”。新胶囊系列以“开放天际线”为主题，重点关注“闪光”概念，模特们走上夜间的香港街头，展示引人注目的全新服装系列。The North Face 于 1986 年首次引入“闪光”元素，复兴了“闪光”元素。 “URBAN PROTECTION”蓝色服装系列中引人注目的主题，涵盖外套、鞋子和配饰。 “我们是城市居民，不受城市景观的限制。在城市的启发下，带着好奇和快乐去追求我们的激情。对我们来说，城市是一个充满活力的游乐场，我们可以在这里表达自己并找到新的意义，”该品牌在其中写道Instagram 标题。 1996 款 NUPTSE 男式羽绒服是该系列产品中的佼佼者，具有卓越的防水和防撕裂功能，以及带有鹅绒锉的卡扣式剪裁。可隐藏的兜帽方便穿脱。女式 2000 RETRO NUPTSE 羽绒服拥有相同的功能特点，但轮廓更加女性化、前卫。另外，男式 GORE-TEX 夹克融合了两种 GORE-TEX 风格。至于该系列的鞋履部分，经典的 Glenclyffe 徒步鞋以米色和黑色重新设计，推出低、中、高款式；鞋面由再生聚酯纤维制成。 Oxeye 运动鞋重量轻，但仍具有保护作用，可确保行走时提供最大的缓冲和舒适度。在 Instagram 上查看此帖子 THENORTHFACE UrbanExploration (@tnf_urbanexploration_hk) 分享的帖子查看上面充满 Flash 的造型手册，立即为自己挑选一件。 The North Face Urban Exploration 2024 春夏系列现已于全香港 The North Face 概念店及 Urban Exploration 概念店发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-urban-exploration-spring-summer-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王静怡在VLAB穿越“时光隧道”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jingyi-wang-time-tunnel-exhibition-vlab-gallery</link>
      <description><![CDATA[纽约艺术家王静怡在以下地点推出了她的最新展览“时光隧道” VLAB，展出2024年1月16日至2月16日未公开的作品。王的油画巧妙地探索了自然与文化之间的相互作用，利用仙人掌人物形象象征着生命脆弱与力量的微妙平衡。展览的焦点是怀旧的“时间” 《旅行》的画作，将观者带回到1994年，以三代人的家乡记忆为背景。王的凄美表情捕捉到了对仙人掌天堂中家庭温暖的向往。除了家庭主题之外，王还从日常生活中汲取灵感。 《微信视频通话》让我们一睹与母亲的虚拟探索，而《隐藏》则通过气球和仙人掌描绘了童年的美好，象征着矛盾而又共存的关系。 《走进红色夕阳》描绘了仙人掌的统一未来，《风雨过后的阳光》反映了王先生细致入微的人生观。《童年》肖像系列追溯了从 1960 年代到 2000 年代的时尚演变，利用各种仙人掌角色来代表不断变化的趋势。王静怡的目标是在不断涌入的负面新闻中聚焦生活中的积极时刻，将这些叙事与女性，尤其是亚洲女性的强大故事交织在一起。王静怡邀请观众逃离生活有趣时刻的魅力，提供急需的喘息机会来自无情的消极情绪。 VLAB的“时间隧道”浓缩了王的艺术视野，其中仙人掌既是隐喻又是缪斯，创造了一个反思空间，并与人性微妙、亲密的方面联系起来。请访问 VLAB 网站了解更多信息。在其他地方，David Shrigley 发起了一场以网球交换项目为特色的展览。VLABC。 de Justiniano, 9Centro, 28004马德里, 西班牙 在 Instagram 上查看此帖子 V LAB (@vlabgallery) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jingyi-wang-time-tunnel-exhibition-vlab-gallery</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 20:54:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére x Air Jordan 4 “Phantom” 抢先预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/a-ma-maniere-air-jordan-4-phantom-fz4810-001-release</link>
      <description><![CDATA[当无数双眼睛盯着巴黎的跑道时时装周期间，光之城的街道上也会举办许多令人兴奋的时装秀。最新的消息涉及 A Ma Maniére (AMM) 和 Jordan Brand 的频繁合作伙伴，AMM 创始人 James Whitner 被发现出现在两人传闻中将于 2024 年发布的 Air Jordan 4 中。此前，两人曾以“紫罗兰矿石”看起来浸透着柔和的紫色。现在，两人正在跟进该项目，推出新推出的“幻影”配色方案。简短的预览版特别采用了全“Phantom”鞋面，并配有带有 AMM 的“A”标志的半透明鞋跟细节。灰白色中底与深棕色细节相结合，为运动鞋提供支撑。 “故事变得更好了，”惠特纳在分享第一款造型后分享了他的故事，表面上是指这次合作。在撰写本文时，A Ma Maniére 和 Jordan Brand 都没有透露有关他们即将在 Air 上合作的任何发布细节Jordan 4。这款“Phantom”配色将于未来几个月通过 Nike SNKRS、A Ma Maniére 和部分零售商上架，预计价格为 250 美元。在 Instagram 上查看此帖子 A 帖子由 HYPEBEAST Kicks (@hypebeastkicks) 分享点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/a-ma-maniere-air-jordan-4-phantom-fz4810-001-release</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 20:39:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独立流行乐队 Varsity 正在将一年的音乐制作成一张专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/varsity-one-year-music-souvenirs-album</link>
      <description><![CDATA[独立流行乐队 Varsity 在芝加哥和美国掀起了波澜超过过去十年。自从凭借首张同名专辑崭露头角以来，由 Stef Smith、Dylan Weschler、Patrick Stanton、Paul Stolz 和 Jake Stolz 组成的乐队在 DIY 音乐领域逐渐培养了一批忠实的追随者。在他们的最新项目中， Varsity 采用了一种相当非传统的方法来录制专辑。在过去的一年里，乐队每月都会在家里聚在一起进行即兴演奏，创作一首歌曲，摆脱了一张完整的 LP 可能带来的巨大压力。斯坦顿解释道，“我们会在练习空间里一起写这首歌，播放几次，然后录制唱片。”对于一支一直活跃的乐队来说近十年来，它也作为歌曲创作和探索新声音的实验练习。 Varsity 表示，他们会寻求不同的艺术家为每首歌曲提供灵感。其中一个月的歌曲灵感来自于 Crumb 的《Reference Point》，而另一首歌的灵感则来自 Paul McCartney 的《Bought the Farm》。到 2023 年底，乐队自然会拥有 12 首新曲目，足以制作一张完整的 LP。在韦施勒完成整个过程之前，请来了迈克尔·麦克唐纳和迈克尔·麦克唐纳来帮助混音。最终产品名为“纪念品”，与他们制作的其中一首歌曲同名，并将于 2 月 16 日发行。去年的某个时刻。斯坦顿说：“不仅仅是我们正在听的音乐和受到的启发，还有我们每个人的情感所在。”播放 Varsity 即将发行的 LP“Souvenirs”中的同名曲目。该专辑将于 2 月 16 日完整发行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/varsity-one-year-music-souvenirs-album</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 20:34:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Swae Lee 亮相巴黎路易威登 2024 年秋季男装秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-fall-2024-show-swae-lee-paris</link>
      <description><![CDATA[Louis Vuitton 2024 年秋季秀场开幕时变身狂野西部巴黎时装周之夜。此次大型展示标志着 Pharrell 执掌这个法国大型奢侈品牌的第三次掌舵。这是一场载入时尚史册的牛仔竞技表演，明星牛仔们在基金会场地上小跑。 Sonss、凯里·穆里根 (Carey Mulligan)、拉基斯·斯坦菲尔德 (LaKeith Stanfield)、奥马尔·施 (Omar Sy) 和泰肖恩·琼斯 (Tyshawn Jones) 坐在前排，他们的穿着常常带有牧场主的口音。其中，Swae Lee 用令人眼花缭乱的“你好”向 Hypebeast 打招呼，让我们仔细看看他参加本周最受关注的时装秀的经历。“在前往 LV 2024 秋冬男装秀之前，最后一次检查一下合身情况” “出发前在酒店的最后时刻。” 周二晚上的演出并不是 Lee 第一次来到 LV 牧场。这位“黑披头士”说唱歌手此前曾于 11 月参加过 Pharrell 在香港海滨星光大道举行的法国时装屋 2024 早秋系列第二次亮相。这条秀场吸引了超过 1,200 名嘉宾，仅在微博上的浏览量就超过 7.1 亿次，成为 Swae 与 Rauw Alejandro 和 Pharrell 本人合作的最新单曲《Airplane Tickets》的发布平台。众所周知，Louis Vuitton 的秀场同时也是新音乐的跳板（2024 年秋季推出了 Miley Cyrus 的 Bangerz 未发行的歌曲《Doctor》），但这一次，Swae 以旁观者的身份进入了 Pharrell 的围场。 ”“在下车去看秀之前发了一些最后一刻的短信。你可以从车里听到人群的声音！”在秀场上，Lee 变身为 Louis Vuitton 2024 秋季牛仔，穿上田园风秀场上新鲜的合奏。他穿着一件路易威登格纹夹克的黑、白、灰色迭代，许多人将其比作首次亮相后的《我的世界》场景。这件外套搭配了一顶带有LV标志的牛仔帽，走秀的几位模特都戴着这顶帽子。修身黑色长裤在 Swae 的 LV 运动鞋上方被剪开，一条冰冷的“SL”链条完成了他的“合身”。从他的表情来看，你会期待他大喊一声“耶哈！”；相反，Swae 在进入秀场时告诉 Hypebeast，“Louis 适合情侣”。“在 Louis Vuitton 感觉很好。”“Louis Vuitton 秀总是很棒！向 Pharrell 致敬。”Lee 的造型反映了“美国花花公子”的愿景沿着 Pharrell 的弗吉尼亚乡村风格跑道倾泻而下。大衣、牛仔夹克和西装外套中融入了西式装饰，彰显牧场风情，同时又不背离路易威登的精湛技艺。水牛格纹、装饰性的裤子、大扣腰带和宽边帽子描绘了一幅法国时装屋牧牛人的真实写照——唯一缺少的是他的套索。值得注意的是，该系列还采用了一系列本土设计，如绿松石色 Speedy 手袋和磨边外套，这些都是与达科他和拉科塔民族的艺术家合作制作的。时装秀结束后，Swae 前往后台祝贺 Pharrell 的精彩表演。在那里，他遇到了 Ozuna 和他的“Airplaine Tickets”合作者 Rauw Alejandro，如下图所示。“在后台遇到了我的兄弟 Rauw Alejandro 和 Ozuna”“大声喊出 Pharrell，”Swae 在出发前说道。 “LV 牛仔终生。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-fall-2024-show-swae-lee-paris</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 20:22:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Massimo Osti Studio 首次亮相巴黎时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/massimo-osti-studio-paris-fashion-week-debut</link>
      <description><![CDATA[去年年底，C.P.公司正在诞生一个名为“Massimo Osti Studio”的新厂牌，将其添加到已故 Massimo Osti 的产品目录中，其中还包括 Stone Island。现在，等待已经结束，因为该品牌刚刚在巴黎时装周期间首次亮相。“我们希望将其隔离开来，保持其纯粹和干净；拥有进行 360 度实验的空间，而又不会冒着混淆 C.P. Company 是什么的风险，”去年，马西莫·奥斯蒂 (Massimo Osti) 的儿子洛伦佐·奥斯蒂 (Lorenzo Osti) 在品牌推出前谈到了该品牌。 “这就像外套创新的沙箱。”该品牌的首次亮相就是这样。在巴黎的一次私人活动期间，该展示首次展示了该品牌对面料研究和实验的重点关注，同时又不影响质量。衣柜中的重点是外套，包括连帽拉链夹克、派克大衣、轻质羽绒服、混合剪裁的外套夹克和背心。这些单品采用由尼龙、混纺羊毛等多种面料制成的技术和工业风格，充满活力。许多夹克随后与相配的裤子搭配，打造出完全科技感的外观。对于第一批产品，该品牌选择了多种色调，如橄榄绿、深灰色、灰米色和技术浅蓝色。该系列展示柜从即日起至 1 月 20 日在巴黎开放。在上面的画廊中欣赏 Massimo Osti Studio 的首个系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/massimo-osti-studio-paris-fashion-week-debut</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 19:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wales Bonner x adidas Samba 限量 750 双</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/wales-bonner-adidas-samba-black-gold-release-info</link>
      <description><![CDATA[经过多年的合作，Wales Bonner 现在已成为阿迪达斯的合作伙伴之一重要的合作伙伴，很大程度上归功于二人在广受欢迎的桑巴舞鞋款上的工作。去年的六双鞋款让这双鞋款赢得了 Hypebeast100 2023 年度最佳运动鞋合作奖，进入新的一年，据透露，上周已经组装了一款蟒蛇皮样品，另外两双鞋款也已亮相。现在，新的迭代Wales Bonner x adidas Samba 系列的其中一款已经亮相，而这一款可能是迄今为止最难入手的一双。在这款鞋的简短预览中，它采用全黑结构，整个鞋面均采用皮革。与往常一样，延伸的可折叠鞋舌采用白色对比色缝线，鞋跟标签周围也出现了这种缝线。虽然折叠时可以看到联合品牌标识，但另一面值得注意的是新的金色“1/750”字样，表明该版本限量 750 双，并且可以单独编号。与此相匹配的是，三条纹贯穿整个设计，以金色饰钉为特色。 截至撰写本文时，双方均未透露有关下一批 Wales Bonner x adidas Sambas 发布的详细信息。请继续关注更新，因为它可能会在未来几个月内通过阿迪达斯和部分零售商上市，价格约为 180 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/wales-bonner-adidas-samba-black-gold-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 18:56:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shygirl 宣布新EP《Club Shy》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/shygirl-club-shy-ep-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[虽然2024年才刚刚开始，但Shygirl正在为激动人心的一年做准备与一系列新音乐。为了保持观众的参与度，这位英国歌手/说唱歌手/DJ 宣布了一张名为《Club Shy》的新 EP，将于下个月发行。实际上，混合了多个空间。 Shygirl 的风格游走于舞蹈、工业嘻哈、污垢和解构俱乐部音乐的空间之间，这就是为什么它仍然无可辩驳地独特和迷人。她的多维声音也不仅使她成为英国著名人物，而且在国际音乐界日益流行。随着即将发行的 EP，Shygirl 更深入地涉足电子和俱乐部音乐。在特色方面，该项目包括艺术家 Empress Of、Cosha 和 Lola Zouaï。在制作方面，该项目邀请了 Kingdom、SG Lewis、Boys Noize、Sega Bodega 和 Karma Kid。新项目的力量在于，Shygirl 不断将她对东伦敦夜生活场景的热爱带给世界——已经通过现场俱乐部活动感动了洛杉矶、纽约、芝加哥和巴西等城市。敬请期待 Shygirl 即将推出的 EP Club Shy，将于 2 月 9 日星期五发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/shygirl-club-shy-ep-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 18:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉娜·德雷 (Lana Del Rey) 身穿蓝色天鹅绒服装参加 SKIMS 情人节活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/lana-del-rey-skims-valentines-day-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[Lana Del Rey 对 Blue Velvet 有着浓厚的兴趣 - 甚至命名她的第二张专辑《Paradise》中的电影结束后的一首歌。将这一点与 SKIMS 策划杀手级和令人难以置信的品牌宣传活动的技巧相结合，您就得到了该品牌的 2024 年情人节活动，由空灵女歌手领衔。金·卡戴珊 (Kim Kardashian) 的品牌在帖子的标题中写道。在 Instagram 上查看这篇文章由 Kim Kardashian (@kimkardashian) 分享的帖子 由 Nadia Lee Cohen 拍摄，Del Rey 坐在一个淡蓝色心形盒子里，戴着 SKIMS 浅紫色天鹅绒蕾丝泰迪熊。看看上面图库中的照片。“我从一开始就是 SKIMS 的忠实粉丝，所以能出现在他们的情人节活动中真是令人兴奋，”德尔雷在《综艺》的一份声明中说道。 “他们的系列非常漂亮和梦幻，这使得与 Nadia 的创意合作变得非常有趣。我希望你和我一样喜欢它。”SKIMS 情人节商店于 1 月 23 日中午 12 点开业。美东时间。立即在 SKIMS 网上商店预览该系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/lana-del-rey-skims-valentines-day-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 17:30:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Union LA x Nike Field General 抢先预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/8/union-nike-field-general-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：即将推出的 Union LA x Nike Field General 抢先预览其外观与 1982 年的足球鞋几乎完全不同。从运动鞋泄密者 @kicksdong 的照片中可以看出，经过改造的设计提供了一种更加适合生活方式的精神，就像一款复古的草皮训练鞋，同时剥离到其核心并以分层细节支撑。OG Field General 的唯一细节 - 最初设计为阿奇·曼宁 (Archie Manning) 和丹·福茨 (Dan Fouts) 等 NFL 四分卫所穿——看​​起来没有变化的是裸露的网状鞋头、四分之一面板和鞋舌以及纤细的鞋跟领。除此之外，其他的一切都是一种艺术诠释，就像抽象画家将自己的旋转描绘在一幅精心绘制的肖像上。鞋面的多层镶板采用朴实的棕色和棕褐色配色方案，并点缀着粉色，其他细节包括后跟标签、外部后跟稳定器、Union LA 标签、联名中底和一个有趣的顶部孔眼，该孔眼由从鞋跟上升起的纺织带。外底上的华夫格式抓地图案在 80 年代的草皮鞋上看起来并不会显得格格不入，但它与原来的鞋钉相去甚远。截至撰写本文时，官方发布日期尚未确定。然而，Union LA x Nike Field General 的这款配色可能会在今年夏天的某个时候与其他版本一起推出。请阅读下面的原始文章了解更多信息，并继续关注后续更新。 原创故事：继与 Bephies Beauty Supply 合作发布以 Footscape 为灵感的 Air Jordan 1 High 合作款后，Union LA 已经在大力推动通过戏弄其下一个耐克项目，自己重新回到了运动鞋的聚光灯下。两人有望在 2024 年夏季重聚，推出另一个以 Nike Field General 为中心的系列。这款典藏鞋款最初于 82 年左右推出，作为足球运动员的草皮鞋，Union 的合作将成为该鞋款首次复古系列的一部分。这家总部位于洛杉矶的街头服饰零售商的版本图片尚未浮出水面，但上面的画廊展示了 eBay 上的一双复古鞋。它采用低帮结构，由透气网布鞋面拼接而成，鞋头周围、鞋带附近和后跟处均配有光滑的皮革覆盖层。关于 Field General 的一个有趣事实是，其最初推出的宣传海报上有 Swoosh 赞助的明星 NFL 四分卫，如阿奇·曼宁 (Archie Manning) 和丹·福茨 (Dan Fouts)。发布日期和泄露的图像可能会在未来几个月内浮出水面，所以请保持锁定，我们&#39;一旦我们收到这些信息，我们一定会及时通知您。有关其他消息，Nike KD 16“Aunt Pearl”的更多图片已经浮出水面。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/8/union-nike-field-general-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 17:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谁决定战争 FW24 完善其核心设计理念</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/who-decides-war-fall-winter-2024-paris-fashion-week-lookbook</link>
      <description><![CDATA[去年的 WHO DECIDES WAR SS24 秀简直就是一场狂热，充满了焦虑门口有与会者，座位上还有几位名人嘉宾。人们对不仅要参观系列，还要置身于现场氛围的需求证明了 Ev Bravado 和 Tela D&#39;Amore 的品牌自 2018 年成立以来的规模不断壮大。每一季，两位设计师都会同时打造和完善他们的品牌。因此，对于 WHO DECIDES WAR 的 2024 秋冬男装系列，Bravado 和 D&#39;Amore 带着精致签名的使命重返巴黎时装周。 与 WHO DECIDES WAR 一贯的风格一样，新产品蕴含着前卫的态度，展示了街头服饰如何成为风格的融合。我们看到了垃圾摇滚、剪裁、工装和前卫微妙的元素。但它的核心仍然是街头服饰，其包容多维本质的能力是两位年轻设计师的持续优势。 24 春夏系列见证了该品牌为其标志性的牛仔风格增添了新的特色。因此，这一季对其中的一些新增内容进行了完善。“这个词对我来说有多种含义；其中之一就是大卫和歌利亚的故事，这是我小时候就被教导的一个非常特别的故事，”布拉瓦多告诉《Vogue Runway》 。 “随着我们搬到巴黎，我们感觉自己在所有这些巨头中处于劣势，但我们仍然可以挺起胸膛，与伟人战斗。”看看上面的造型手册中的系列。敬请关注 Hypebeast 对巴黎时装周的报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/who-decides-war-fall-winter-2024-paris-fashion-week-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 17:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>膨胀的勇士登陆 Rick Owens 的家中拍摄 FW24</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/rick-owens-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[南加州出生的设计师 Rick Owens 被称为黑暗之王，以永恒的恶魔般的存在渗透到创意界。他的设计阴暗而怪异，走在险恶的线条上，比例不自然。 2024 年秋冬，Owens 在他位于巴黎的家中迎来了 100 名客人，向 25 年前存放他收藏品的这个空间致敬。国际创意人士齐聚一堂，见证他的最新创作，希望将推动他成为明星的社区团结起来。欧文斯举办了三场亲密的展览，向媒体、买家和朋友预览，通过大量的原型扩展了他奇妙的宇宙，这些原型展现了他精湛的工艺。该系列名为“PORTERVILLE”，旨在纪念欧文斯的加利福尼亚家乡，以膨胀而强健的乌托邦士兵来纪念他的职业生涯里程碑。 Rick Owens 的挚爱 Tyrone Dylan 像往常一样为时装秀拉开序幕，席卷了设计师品牌的神圣大厅。他肌肉发达的外表在自然光透过落地窗照进来的情况下闪闪发光，他只穿着层叠的罗纹短裤和与伦敦设计师 Straytukay 合作制作的气球状鞋子。实验性的靴子通过摩擦力相互摩擦，而英国设计师 Leo Prothman 用绑带皮革重新诠释了 Kiss 靴子。黑眼睛的模特从头到脚都穿着连帽连体衣和带有尖锐波特维尔字样的传奇毛衣。欧文斯惯用的尖头河豚从头顶伸出，而毛茸茸的生物则带着不朽的能量降落。欧文斯在整个系列中寻求升级改造技术，解构自行车轮胎，从其他领域创造出橡胶装备。四四方方的机车夹克拉上拉链，变得更加完美，随后将互锁的皮毛制成可穿戴的球体。欧文斯 (Owens) 于 2024 秋冬回归家乡，穿越时空并邀请我们在此过程中体验他的世界。在上方图库中仔细欣赏 Rick Owens 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/rick-owens-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 17:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wolf Parade 的 Daniel Boeckner 即将推出他期待已久的个人唱片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/wolf-parade-daniel-boeckner-solo-lp-announcement</link>
      <description><![CDATA[Daniel Boeckner 曾多次担任歌手、词曲作者和吉他手。首先，他是 Wolf Parade 的主唱，这是他二十年前帮助创立的独立摇滚乐队。自 2013 年以来，他还加入了另一支名为 Operators 的蒙特利尔乐队。这位艺术家还是一支名为 Handsome Furs 的两人乐队以及另一支由 Spoon 的部分成员组成的乐队divine Fits 的成员，这两个乐队均于 1998 年解散。尽管博克纳在音乐界任职多年，但令人惊讶的是他从未发行过个人专辑。今年 3 月，随着他的同名 LP Boeckner 的发行，这一点将得到修正。这张专辑将通过 Sub Pop 发行，涵盖八首歌曲，预计于 3 月 15 日发行。鼓手 Matt 也将加入 Boeckner 的项目张伯伦和吉他手布拉德·兰纳。它将看到这位艺术家从他在音乐方面的传奇经历以及他多年来帮助制作的各种唱片中汲取灵感。“这张唱片就像一本自传——Atlas Strategy 音乐具体的合成器爆炸、Operators 的丰富合成器素材、Handsome 的噪音吉他皮草同时受到从斯托克豪森到汤姆·威茨的各种影响，”他描述道。丹尼尔·博克纳的博克纳！将于 3 月 15 日播出。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/wolf-parade-daniel-boeckner-solo-lp-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 16:39:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Feng Chen Wang 为 FW24 释放龙息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/feng-chen-wang-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[出生于中国、现居伦敦的设计师 Feng Chen Wang 总是热衷于揭开自己的背景，将她卑微的出身和英国的家庭生活融入到引人注目的作品中充满龙息的收藏品。这位设计师在巴黎时装周最后一刻的时装秀在开幕前几天就出现在日程表上，承诺从既定的创意中带来一些新的东西。 Feng Chen Wang 位于巴黎市中心一座废弃的建筑内，欢迎热情的人群体验她的 2024 年秋冬系列。该系列以她的中国传统为基础，同时保留了在巴黎万里无云的天空下绽放的可穿戴设计。 FW24 延续了本季的耐磨趋势，推出具有独特文化风格的日常制服。空灵的旋律如雨点般降临在坐在长椅上的客人们身上，透过剥落的壁纸，转变为轰鸣的配乐。褪色的皮革套装搭配配套的领带和方头乐福鞋，随后是剪裁成飘逸块状的加拿大燕尾服。不对称在短款卡车司机夹克和强肩粗花呢外套中占据主导地位，而球根飞行员夹克和绳索吊带连衣裙则将目光投向了反抗。发霉的扎染图案诞生在超大号连帽衫和浸胶外套上，Wang 首次与 Converse 合作推出她的下一款匡威合作款，搭配巨大的中底，搭配低帮 Chuck 70 鞋款。在上方图库中仔细欣赏 Feng Chen Wang 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/feng-chen-wang-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 16:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Big Thief 的 Adrianne Lenker 宣布推出新唱片《Bright Future》，并推出感人歌曲《Sadness as a Gift》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/big-thief-adrianne-lenker-bright-future-solo-lp</link>
      <description><![CDATA[Big Thief 的主唱兼吉他手 Adrianne Lenker 将推出新个人专辑。该项目名为“Bright Future”，将于 3 月 22 日通过 4AD 发布。为此，Lenker 在她的模拟工作室召集了一群她的老朋友，并指出他并没有打算制作一张专辑，只是想要探索新的声音。她之前的独奏项目的联合制作人和工程师 Philip Weinrobe 也回来参加会议。尼克·哈基姆 (Nick Hakim) 弹奏钢琴，而马特·戴维森 (Mat Davidson) 也贡献了钢琴、小提琴和吉他。小提琴家和打击乐手 Josefin Runsteen 不仅加入了乐器演奏，还与 Lenker 一起录制声乐和声。“我认为这些人的共同点是，他们是我认识的音乐方面最好的听​​众之一。他们的存在感非常强，”Lenker 在谈到该乐队的录音室会议时说道。 2020 年歌曲的后续歌曲《Bright Future》收录了 12 首曲目，其中包括重新录制 Big Thief 的《Vampire Empire》。在宣布这张 LP 的同时，Lenker 也分享了这首令人心碎的单曲“Sadness As A Gift”的初尝。在这张 LP 发行后仅一周，Lenker 将进行巡演以支持即将推出的 LP。 3 月 21 日，他们将在田纳西州诺克斯维尔的 Big Ears Festival 音乐节上进行演出，并在美国各地停留。现在到处都可以播放 Adrianne Lenker 的新歌“Sadness As A Gift”。 《光明未来》将于 3 月 15 日完整发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/big-thief-adrianne-lenker-bright-future-solo-lp</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 15:24:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>