<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2024 03:13:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>比尔·贝利切克在效力 24 个赛季后与新英格兰爱国者队分道扬镳</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nfl-bill-belichick-leaves-new-england-patriots-after-24-seasons</link>
      <description><![CDATA[24 季过后，Bill Belichick 不再是新英格兰爱国者队。 NFL 球队周四表示，“我们将继续前进”。在随队六夺超级碗冠军后，贝利奇克凭借在联盟中无与伦比的表现巩固了自己的地位。据 ESPN 报道，爱国者队老板罗伯特·克拉夫特本周的大部分时间都与贝利切克会面，以了解双方希望如何进行。最终，双方没有出现分歧或冲突，而是富有成效的会谈和共同决定。克拉夫特称贝利切克是有史以来最伟大的教练，值得入选名人堂。他说：“这是我们双方一致认为目前需要采取的举措。在我看来，比尔所取得的成就将永远不会被复制。”贝利奇克回应说，他将“永远是一名爱国者”，并感谢卡夫及其家人感谢支持和机会，“我们的愿景是建立一支冠军足球队，这超出了我最疯狂的梦想和期望。我对此感到非常自豪。我将永远拥有这些美好的回忆，并将带着这些回忆走下去我生命中的。”贝利切克希望在合同还剩一年的情况下继续执教。预计他会引起至少七支其他 NFL 球队的兴趣，其中包括亚特兰大猎鹰队。克拉夫特表示，目前，“我们正在寻找一个能够帮助我们重返季后赛并获胜的人。” 与贝利奇克一起赢得 9 次亚冠和 6 次超级碗的汤姆·布雷迪在 Instagram 上向贝利奇克致敬，称他为“ NFL 历史上最好的教练。”他写道：“我们在很长一段时间内完成了一些令人惊奇的事情，其中​​许多事情很难复制。他每天都在努力帮助我们在终极团队运动中实现最终目标……我永远不可能做到这一点。” “没有你教练贝利切克，我就是这样的球员。我永远感激不已。无论你下一步选择什么，我都祝你好运。”在 Instagram 上查看此帖子 Tom Brady (@tombrady) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nfl-bill-belichick-leaves-new-england-patriots-after-24-seasons</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 03:02:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 38 Low“椰奶”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/10/air-jordan-38-low-coconut-milk-fd2326-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：距离最初发布已经过去了几个月Air Jordan 38 Low 预览版以“椰奶”配色亮相。继本周早些时候以“海妖红”造型正式亮相后，Jordan Brand 在 1 月 23 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商发布之前推出了“椰奶”鞋款，售价为 175 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看我们之前的分类。 原创故事：自推出 Air Jordan 1 以来的 38 年里，Nike 和 Jordan Brand 在其 Air Jordan 系列中总共推出了 38 款编号产品。 2023 年，Air Jordan 38 的推出开启了传奇系列的最新篇章，随着它继续呈现新的面貌，包括明年的“龙年”鞋款，低帮版本即将推出抢先一睹 Air Jordan 38 Low 的风采，展示这款运动鞋的“椰奶”配色。鞋底单元和纹理鞋面等关键元素得以保留，同时鞋领也通过调整后跟结构而降低。至于这双鞋的颜色安排，其标志性的灰白色色调覆盖了运动鞋的大部分，鞋底和鞋领周围点缀着黑色、粉色和白色的色调。虽然我们尚未收到 Jordan Brand 关于即将推出的鞋款的消息。低帮版 Air Jordan 38 发布，目前预计将于 2024 年 1 月通过 Nike SNKRS 和指定零售商首次亮相，这款“椰奶”配色售价为 175 美元。在 Instagram 上查看此帖子Knowing Kicks (@knowing_kicks) 分享的帖子正在寻找来自繁忙的运动鞋行业的更多最新头条新闻？请务必提前预览 2024 年 1 月发布的另一款鞋款——Air Jordan 1 High OG“Yellow Ochre”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/10/air-jordan-38-low-coconut-milk-fd2326-100-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 01:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 全新 Calm Slide 配色带来 YEEZY 风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nike-calm-slide-mix-pattern-fv5637-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[一年前首次发现 Nike Calm Slide 时，许多人很快将其与 adidas YEEZY Slide 进行比较。从单件结构到迄今为止呈现的单色配色，两者有许多相似之处，鉴于 YEEZY Slide 在市场上的成功，耐克不可避免地会创建自己的版本来竞争。现在，随着叶离开阿迪达斯，市场上不再存在 YEEZY Slide（二手货源除外），这为 Calm Slide 的蓬勃发展开辟了充足的空间。利用这一情况，耐克更进一步通过使用新的混合图案的 Calm 幻灯片的这两个演示，似乎创建了自己的“MX”系列 YEEZY 配色版本。在第一次迭代中，灰色和黑色在带子和鞋床上盘旋在一起，并用黑色外底支撑套穿鞋。另一双鞋则采用了这种具有各种红色调的外观，在红色外底上形成火热的外观。 截至撰写本文时，耐克尚未透露有关 Calm Slide 的这些图案配色的任何发布细节。请继续关注更新，因为它们可能会在未来几个月通过 Nike 和指定零售商以 50 美元的价格推出。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nike-calm-slide-mix-pattern-fv5637-001-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 01:47:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>S.S. Daley FW24 融合了佛罗伦萨和英国的服装传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/ss-daley-fw24-fall-winter-2024-collection-pitti-uomo-runway</link>
      <description><![CDATA[“我喜欢 Pitti Uomo，因为它感觉就像萨维尔街的延伸”，英国设计师史蒂文·斯托基-戴利 (Steven Stokey-Daley) 在一年两次的男装活动期间在 2024 年秋冬时装秀后台告诉 Hypebeast。 “萨维尔街现在可能不太活跃，但感觉这里更有活力。这是一个可爱的周期性事物。”在这两个地方，定制西装都是主角——在 Daley 的佛罗伦萨展示中，展示了两个地区古老习俗的无缝融合。在这座意大利城市，模特们穿过塞满枕头的柱子，参考了过去几十年牛津大学学生所共享的狭小生活区。 “我想把这个场景改造成宿舍的抽象版本，”戴利解释道。他对这一灵感的执行非常具有诠释性，值得庆幸的是，他将时尚放在了前台。尽管如此，还是希望这批收藏的学术作品能够挤进他的概念宿舍的衣柜里。EM Forster 1911 年的中篇小说《恐慌的故事》位于情绪板的前面和中间。 “这是关于一个英国男孩第一次来到意大利并获得重大觉醒的故事，”戴利说。故事发生在一个渔村，远离“英国机构的限制”，据设计师介绍，那里的服装要轻得多。为了表达敬意，该系列的英雄图案是一条鱼，它在蓝色的白色系扣衬衫上显得放大，而黄色钓鱼外套则满足了实用主义的胃口。令人难以置信的挂毯，”戴利说。 “在其他地方很难找到它们。”他对嵌花的喜爱显而易见，罗文纱线毛毯变成了超大号橄榄球衬衫，上面印有经典的英国图案，包括骑马猎人和野花。在这里，意大利和英国的设计语言融合在一起，最终概括了整个系列的特征。俏皮的开衫在胸前两侧印有两只无辜跳跃的羔羊的插图，为英国的服装传统鼓掌。这件作品模仿了哈利·斯泰尔斯 (Harry Styles) 衣柜里挂着的许多年轻毛衣，戴利以前曾与他合作过（而且很有名）。不过，这也许是节目结束后立即出现的头条新闻的线索：“Harry Styles 投资英国时尚品牌 S.S. Daley。”“Harry 和我对 S.S. Daley 的未来有着共同的愿景，我们期待着戴利表示：“我们将共同开启这一新篇章，因为我们专注于品牌长寿，并将业务扩展为现代英国传统品牌。”他希望通过“可持续和长期的扩张”来扩大其直接面向消费者的业务。该交易并未被分享；但无论如何，Styles 的少数股权对于这位三年前才从威斯敏斯特大学毕业的快速崛起的时尚人士来说是一个游戏规则的改变者。他们应该聪明地指着 Look 32 宽领毛衣上的字样：“Snug as a Bug。”请参阅上方图库中的 S.S. Daley 2024 年秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/ss-daley-fw24-fall-winter-2024-collection-pitti-uomo-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 23:19:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看看 Cobra DARKSPEED 驱动程序</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/cobra-golf-darkspeed-driver-max-ls-x-first-look</link>
      <description><![CDATA[2024 年驱动程序一如既往地火热快速每年的这个时候。虽然在高尔夫环境中使用人工智能一词越来越让人感觉像是一种营销策略，但 Cobra Golf 的新型 DARKSPEED 发球杆承诺在现实生活中发挥其优势。 H.O.T.杆面的杆面插入面积比去年大 13%，以提高整个击球区域的球速。与此同时，PWR-BRIDGE 配重位于杆面后面较低的位置，以重新定位质量并进一步提高球速。与竞争对手一样，DARKSPEED 发球杆突破了碳复合材料比例的极限，使质量能够重新分配到上述 PWR-BRIDGE 结构中。 DARKSPEED 系列为各种玩家提供了可玩的选择，为精英玩家提供了低后旋 LS 版本，标准 X 适合大多数玩家，游戏改进 MAX 模型适合那些寻求宽恕的玩家。每个发球杆都可以通过可互换的重量端口进行高度定制，从而使球杆安装人员能够影响发射、击球形状和旋转。这就是 DARKSPEED 系列真正开始脱颖而出的地方。 LS 型号具有三个配重端口，调节性最强，X 和 MAX 版本各有两个。⁠ 同样，采用 SmartPad® 技术的 MyFly® 8 可以快速微调杆面倾角和寿命。可以肯定地说，DARKSPEED 发球杆将成为球杆装配工最好的朋友。更不用说时尚的黑色饰面，它将在练习场上引人注目。现已在 Cobra 网站上进行预订，所有三款发球杆售价均为 550 美元。⁠点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/cobra-golf-darkspeed-driver-max-ls-x-first-look</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 23:07:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于 Nintendo Switch 2 发布日期的新传闻 Surface</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nintendo-new-console-switch-2024</link>
      <description><![CDATA[更新：进入新的一年，玩家们所关注的发展故事是任天堂的计划Switch 的继任者——目前预计将被命名为 Switch 2。尽管有关其发布日期、甚至其设计可能具有的功能的传闻不断出现，但谣言工厂再次开始出现这要归功于视频游戏作弊专家 Gameshark 及其更名为 AI Shark。今天早些时候，Digital Trends 报道称，这家新的 AI 公司发布的一份新闻稿称，“[AI Shark] 的正式发布计划与 Nintendo 2024 年 9 月切换 2。”虽然 AI Shark 提前获得这些信息会很奇怪，记者 Jason Schreier 后来向 AI Shark 发言人证实这只是猜测，但它是有关该游戏机发布的最新线索。请继续关注我们的更新。焦急地等待任天堂的官方消息。 原创故事：任天堂可能正在为下一代游戏机游戏做准备：熟悉该公司计划的消息人士最近告诉 VGC，这款尚未命名的游戏机将在下半年发布2024 年，它将是便携式的，就像 Switch 一样。未透露姓名的消息人士分享的这两个关键花絮并没有提供太多内容，但它们比客户从任天堂本身听到的要多。该公司一直很紧张- 谈到了其在游戏机领域的未来计划，Kotaku 指出，任天堂总裁古川俊太郎回避了投资者关于 2017 年发布的 Switch 是否即将结束生命周期的问题，而是指出了 Switch 最大产品的持久力。来自这些匿名消息来源的其他消息包括，未命名的游戏机可能有两种屏幕选择：更优质的 OLED 和对成本更敏感的 LCD，并且它还将有一个用于物理游戏的卡带插槽，而不是完全数字化。目前还没有关于是否向后兼容的消息。Switch 在上市六年中已售出超过 1.25 亿台，并且仍然能够支持《塞尔达传说：王国之泪》、《塞尔达传说：王国之泪》等一线游戏。但它也很难跟上 Xbox 和 PlayStation 的其他更强大的游戏机的步伐，因为《神奇宝贝猩红》和《紫罗兰》等游戏一直不稳定且漏洞百出。请继续关注有关新游戏机发布的更多信息，以及更多信息游戏新闻查看最新的《真人快打 I》预告片。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nintendo-new-console-switch-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 22:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款 New Balance 990v6 美国制造的灰色和黑色土地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-990v6-made-in-usa-gray-black-release-date</link>
      <description><![CDATA[New Balance 最新款 990v6 首次亮相在 2022 年传说中的 990 系列中。在最终发布这款鞋之前，New Balance MADE in USA 的领军人物 Teddy Santis 是第一个在 2021 年预告该鞋型的人，并在此后的许多发布中发挥了关键作用。继本周早些时候为 Santis 系列推出“三重黑”鞋款以及单独的棕色和灰色外观后，990v6 MADE in USA 系列又推出了灰色和黑色饰面。在我们对新配色的简短初步预览中，这双鞋以白色纺织底座开始，与“N”标志、鞋带、鞋舌和大部分中底相匹配。从那里开始，黑色通过勾勒出“N”标志进入混合，出现在鞋舌品牌和覆盖层上，而灰色则进入混合在绒面革挡泥板和眼撑处。支撑运动鞋的是，其巨大的鞋底单元将前面提到的白色部分与后跟周围的灰白色搭配，黑色橡胶外底为其提供支撑。 截至撰写本文时，New Balance 尚未宣布 Teddy Santis 的 MADE in USA 第五季的消息线。请继续关注最新动态，目前预计将于 2 月 8 日通过 New Balance 和精选零售商与这双灰色 990v6 美国制造的鞋款一起推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-990v6-made-in-usa-gray-black-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 21:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃尔顿约翰的亚特兰大艺术收藏即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/elton-john-atlanta-home-art-auction-christies</link>
      <description><![CDATA[埃尔顿·约翰的音乐充满活力。他的大量艺术品和蜉蝣收藏品也是如此，其中一些很快将通过佳士得进行拍卖。 “埃尔顿·约翰爵士收藏”仅来自他在亚特兰大的住所，包含一系列非凡的作品，例如班克斯的三联画，画的是一个男人扔花的人，这幅作品是由这位难以捉摸的艺术家卖给这位英国音乐家的。该拍品中的佼佼者包括索尔·勒维特 (Sol Lewitt) 和基思·哈林 (Keith Haring) 等著名大师的画作，以及赫尔穆特·牛顿 (Helmut Newton) 和罗伯特·梅普尔索普 (Robert Mapplethorpe) 的照片。佳士得写道，该藏品“反映了一位独特艺术家的感性，他的作品和远见受到全世界的钦佩”。 1990 年，约翰第一次选择定居在亚特兰大，当时他正在戒毒戒酒期间。除了南方的热情好客之外，在佐治亚州首府，他进一步加深了对摄影的热爱，这在一定程度上要归功于当地画廊主简·杰克逊。然而，约翰从来都不是一个只会囤积物品的人，而是与他拥有的一切一起生活。但正如他的丈夫大卫·弗尼什 (David Furnish) 告诉《纽约时报》的那样：“你必须达到一个不能只是继续积累的阶段，”他补充道，“这是一个非常情绪化的决定。”约翰曾在巡演中穿过的服装和配饰，包括一双银色皮革厚底靴和太阳镜，均在 70 年代的演出中穿过。“艾尔顿·约翰爵士收藏”将于美国东部时间 2 月 21 日下午 5 点开始。浏览在线完整收藏。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/elton-john-atlanta-home-art-auction-christies</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 21:43:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harry Styles 投资英国时尚品牌 S.S. Daley</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/harry-styles-invests-uk-fashion-brand-ss-daley</link>
      <description><![CDATA[就在 S.S. Daley 2024 年秋季佛罗伦萨秀的最后一个旋转木马之后英国设计师 Pitti Uomo（全名 Steven Stokey-Daley）做出了一个值得头条新闻的宣布：Harry Styles 收购了他公司的少数股权。“Harry 和我对 S.S. Daley 的未来有着共同的愿景，我们设计师在一份声明中表示：“我们期待共同开启新篇章，因为我们专注于品牌长寿，并将业务扩展为现代英国传统品牌。”Styles 是该品牌的长期粉丝，他是通过他的造型师哈利·兰伯特。值得注意的是，这位 Harry&#39;s House 歌手在他的《Golden》音乐录影带中穿着 Stokey-Daley 的毕业系列。然而，据报道，这笔投资将帮助设计师建立直接面向消费者的业务，并支持“可持续和长期的扩张”。该设计师的系列目前在多家零售商出售，包括萨克斯第五大道 (Saks Fifth Avenue)、多佛街市场 (Dover Street Market)、Matchesfashion 和 Bergdorf Goodman 等。斯托基-戴利 (Stokey-Daley) 于 2021 年 9 月在伦敦时装周日历上首次亮相，当时刚刚获得伦敦时装周文凭。威斯敏斯特大学。同年晚些时候，这位设计师被选为英国时装协会 NEWGEN 计划的接受者。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/harry-styles-invests-uk-fashion-brand-ss-daley</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 20:26:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Erika de Casier 将推出第三张录音室唱片《Still》，主打《Blood Orange》、《Shygirl》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/erika-de-casier-still-album-announcement-blood-orange-shygirl</link>
      <description><![CDATA[Erika de Casier 将推出她的第三张录音室专辑《Still》。这位居住在哥本哈根的歌手早在 2019 年就凭借首张 LP Essentials 赢得了一批狂热追随者。继该项目之后，她于 2021 年推出了另一张名为 Sensational 的长唱片。De Casier 很久以前就因其作为歌手、作家和制作人的工作而建立了忠实的追随者。但她也将自己的声音和笔借给了流行音乐、独立音乐和电子音乐领域的一些大腕。早在 2020 年，de Casier 就受 Dua Lipa 委托重新混音她的热门单曲“Physical”。她还为《血橙》歌曲配音。最近，de Casier 的任务是创作韩国流行乐队 NewJeans 的《Get Up EP》六首歌曲中的四首。在即将发行的《Still》中，de Casier 将首次在她的个人作品中亮相。该项目将包括 Blood Orange、Shygirl 和 They Hate Change 的客串。 在 Instagram 上分享的一篇帖子中，艺术家还透露 Still 将总共由 14 首曲目组成。 De Casier 尚未宣布该唱片的正式巡演，但作为音乐节上的常客，肯定会有一些令人兴奋的亮相。Erika de Casier 的第三张录音室专辑 Still 将于 2 月 21 日发行。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/erika-de-casier-still-album-announcement-blood-orange-shygirl</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 20:25:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balmain 推出 Main Lab 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/balmain-main-lab-collection-info</link>
      <description><![CDATA[在 Olivier Rousteing 的指导下，Balmain 以其充满活力且时尚的个性而闻名，涵盖高级时装高级定制时装和时尚成衣。无论是引人注目的珍珠串珠连衣裙，还是花卉漆皮套装，Rousteing 都知道如何融合经典与现代气息。现在，设计师通过推出该品牌的全新 Main Lab 系列，进一步深入运动型和略带技术性的风格。为了为该系列注入活力，Rousteing 着眼于该品牌最畅销的豪华运动鞋 Unicorn，该鞋两年前刚刚在巴黎跑道。该运动鞋采用引人注目的空气动力学构造和时尚造型，融合了技术、运动和奢华风格。该系列的简介以经典的黑色和白色色调展示了极简主义美学。但精确的线条、锐利的剪裁和引人注目的图形设计却提升了平静的基调。但另一个关键元素是各种纹理的使用，包括抓绒和平纹针织面料以及哑光和反光纺织品。该产品已在日本东京伊势丹新宿店的 Balmain Main Lab 快闪店中首次亮相。 1 月 16 日。该系列将于 1 月 12 日星期五在 Balmain 精品店和网上进行全球首发。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/balmain-main-lab-collection-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 20:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Randomevent 挑战 New Balance 1906R 和 9060</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/randomevent-new-balance-1906r-9060-release-date</link>
      <description><![CDATA[中国品牌Randomevent通过与类似品牌的合作将其影响力扩大到全球受众Mizuno 和 Gramicci 多年来的作品。它保持的另一个密切合作伙伴关系是与美国运动服装品牌New Balance。进入 2024 年，两人的最新项目以 1906R 和 9060 为主题。以“The Sweetness of Kin”为主题，两人将甜点视为人与人之间的纽带。以 9060 为主导，它以黑色和麂皮制成。鞋面采用网布，鞋底呈现棕色。至于1906R，同样采用了柔和的棕色来覆盖整个球鞋。它的结构始于网状表面，部分被奶油色皮革覆盖层覆盖，与鞋底上的深色色调相得益彰。对于那些有兴趣购买一双 Randomevent x New Balance 1906R 或他们合作的 9060 的人来说，这两款鞋均于 1 月推出12 通过 Randomevent，在线和店内。请继续关注更新，因为这双鞋可能会在未来某个时候由 New Balance 进货。在 Instagram 上查看此帖子 Randomevent (@randomevent_co) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子  Randomevent (@randomevent_co) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/randomevent-new-balance-1906r-9060-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 19:07:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>餐厅老板 Eric Sze 邀请 D’USSÉ 干邑进入他的空间，展示他的农历新年主持必备品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/eric-sze-dusse-cognac-lunar-new-year-essentials</link>
      <description><![CDATA[农历新年每个季节都是热闹的庆祝活动，象征着新的繁荣的一年在亲人的陪伴下开始。 D’USSÉ XO 干邑将人们聚集在一起，无论是农历新年等特殊场合还是与朋友聚餐。这款大胆的干邑白兰地由酒窖大师米歇尔·卡萨韦基亚 (Michel Casavecchia) 酿造，以其浓郁、层次丰富的风味而闻名，是家常菜的理想鸡尾酒搭配，也是开启派对的完美烈酒。 USSÉ 聘请了屡获殊荣的厨师、886 和 Wenwen 的共同所有人 Eric Sze 来展示他如何庆祝农历新年。施通过他的餐厅将台湾风味带到美国，并尝试了真正激发味蕾的创意食谱。 “农历新年总是一个与各界亲戚和朋友见面的机会。我很高兴看到我的父母成为最善于社交的自己。他们当时忙碌的生活与我现在的生活很相似，他们能够抽出时间去见见那些平时见不到的人，这对我来说总是一种快乐，”施分享道。节日、鞭炮和家庭传统是这是节日的所有重要特征，其中最重要的仪式之一就是丰盛的晚餐。为了纪念这一仪式，Sze 邀请 D’USSÉ 来到他的空间，重点展示他最喜欢的农历新年大餐之一的食谱，并搭配特色 D’USSÉ XO 红龙鸡尾酒。对于这道菜，Sze 准备了油饭，这是他对经典农历主菜的独特诠释，使用 D&#39;USSÉ XO 去釉，为这顿晚餐注入了烈酒的精髓。如果没有，农历新年晚宴或聚会就不完整。营造高气氛的派对必备品，因此 Sze 还分享了一系列举办派对时至关重要的物品。 “当我主持时，我试图创造一个让人们感受到同样程度的欢乐和热情好客的空间，特别是因为我在纽约的许多朋友也是移民，当农历新年来临之际，我会产生一种令人畏惧的思乡之情，”Sze 继续道，“主持意味着尽可能多地装饰和烹饪食物。所有这些都将温柔地提醒人们，寒冷的纽约二月仍然充满温暖。” 在 Instagram 上查看此帖子 Hypebeast @hypebeast 分享的帖子继续阅读下文，了解更多有关 Sze 农历新年假期的信息Essentials.Custom Stamp与朋友和家人一起度过的农历新年的特殊时刻变得更加有意义。 Sze 出生时，他的妈妈制作了一枚定制邮票，上面印有他的名字。如今，这张邮票已成为施的签名，也是他最有价值、最有感情的财产之一，提醒他在这个节日里孝敬身边的人的重要性。 菜刀 准备烹制农历新年大餐时，重要的是要配备所有材料正确的入门工具。这把定制的中国菜刀是施的一位朋友制作的，刀柄上的设计类似于梵高的《星夜》。每当这位受人尊敬的厨师踏入厨房时，它都是主打产品。 Crocs x Salehe Bembury 就像运动员进入该区域一样，许多厨师都会倾向于穿着一套制服或套装，为厨房里的一天做好准备。 Sze 通常会选择 Crocs x Salehe Bembury 为他的日常厨具增添一丝个人风格。这些舒适的鞋子让您在厨房里轻松活动，提供舒适感，并为他的外观注入一点额外的个性。D&#39;USSÉ 农历新年瓶D&#39;USSÉ Cognac 在独家限量版红龙盒中推出了 XO 瓶 - 理想的饮料招待客人时打开，也是特殊场合的绝佳礼物。 “如果您有任何礼物想法，这是我的选择，”厨师分享道。这款烈酒浓郁的黑莓和杏子风味是美味节日大餐的理想陪衬。 红包 “从小到大，我最喜欢的农历新年绝对是红包，”Sze 回忆道。许多人参加特殊的农历新年仪式，分发装满钱的红包，迎接充满财富和健康的新季节。这些信封对 Sze 来说非常有感情，因为他小时候收到过这些信封，现在又把它们送给自己家里的年轻成员。如果您想开始自己的派对，请查看 D&#39;USSÉ 干邑干邑农历新年 XO 礼物dussé.com 上的盒子。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/eric-sze-dusse-cognac-lunar-new-year-essentials</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 19:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>派拉蒙+发布《光环》第二季官方预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/paramount-plus-halo-season-2-official-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[随着《光环》系列的广泛成功，自 2001 年推出以来，其旗下项目的总收入已超过 100 亿美元，因此继续增长才有意义。这催生了《光环》电视剧，该剧于 2022 年 3 月在 Paramount+ 上首映。现在，随着流媒体服务发布了《光环》第二季的官方预告片，该系列节目再次回归。新预告片展示了引人注目的星际战斗视觉效果，让您一睹故事中充满动感和情感的视觉效果。 “士官长约翰 117 带领他的精英斯巴达团队对抗被称为星盟的外星威胁。作为人类赢得战争的最大希望，约翰​​ 117 发现他与一个神秘的外星结构有着深厚的联系，而这个结构掌握着拯救人类的关键，或者它的毁灭——光环”关于这个季节的注释中写道。与往常一样，一些令粉丝兴奋的作品包括能量剑和深色调的未来军事装备等签名。查看上面画廊中引人注目的官方预告片。 《光环》第二季将于 2 月 8 日星期四在 Paramount+ 上映。该季首播后，剧集将每周上映。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/paramount-plus-halo-season-2-official-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 18:14:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉里·琼 (Larry June) 在东京赛车，拍摄“Stickin' and Movin'”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/larry-june-cardo-stickin-and-movin-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[Larry June 正在继续宣传他的最新 LP，这是一张联合专辑与 Cardo 合作的项目名为《夜班》。这张专辑于 11 月发行，二人联手创作了 17 首歌曲，其中还收录了 DeJ Loaf、ScHoolboy Q、The Alchemist、2 Chainz 等乐队的一些热门曲目。在过去的几个月里，June 和 Cardo 开始发布官方视频为了专辑。他们已经分享了“Love Of Money”、“GRGP”和“The Great Escape”的视觉效果。最新获得视觉处理的歌曲是“Stickin&#39; and Movin”。这首歌本身就是对汽车文化和汽车文化的致敬。琼喜欢快速骑行，所以说唱歌手在视频中拉了几个甜甜圈是再合适不过了。他说：“我在卡车里滑行，准备再做一次动作。”在东京拍摄，镜头之间的视觉切换六月开车，他站在车前和他的工作人员说唱。它还穿插了他最近的一些音乐会的镜头。观看上方 Larry June 和 Cardo 的“Stickin&#39; and Movin&#39;”的音乐视频，现在就可以随处观看 The Night Shift。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/larry-june-cardo-stickin-and-movin-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>