<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 21:13:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Bonhams 和 Project Angel Food 宣布为洛杉矶火灾赈灾活动举办慈善拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/project-angel-food-bonhams-angel-art-benefit-auction-fire-relief-los-angeles</link>
      <description><![CDATA[Project Angel Food  正与 Bonhams 合作，于 2025 年 2 月 27 日星期四重新推出 ANGEL ART。此次慈善拍卖会将全部收益捐赠给该组织的重要工作，旨在团结艺术界支持那些受洛杉矶大火影响的人们。Project Angel Food 成立于 1989 年，每年为那些受到危及生命的疾病影响。他们与县食品公平圆桌会议合作，介入支持无法满足灾难中膳食需求的组织。此次拍卖汇集了一系列知名艺术家的作品，令人印象深刻，包括埃德·鲁斯查、谢泼德·费尔雷、约翰·巴尔代萨里和海伦·弗兰肯瑟勒。新晋艺术家如阿沃尔·埃里兹库、卡门·阿尔戈特、托德·格雷和纳奥·布斯塔曼特也加入了拍卖行列。亮点还包括四位艺术家捐赠的作品，尽管失去了家园，他们仍然坚持倡导创造力和韧性的精神。这次活动正值关键时刻，因为野火不仅使居民流离失所，还加深了该市最脆弱人群的挣扎。“天使艺术对于维持我们的变革工作至关重要，”天使食品计划首席执行官理查德·阿尤布在最近的新闻声明中表示。 “在这个艰难时期，艺术家、赞助人和 Bonhams 等合作伙伴的参与比以往任何时候都更为重要，可以为最需要帮助的人带来救济和希望。”拍卖会前，Bonhams 洛杉矶将于 2 月 25 日至 27 日举行公开预展。2 月 13 日至 27 日将举行同期在线拍卖，展出 60 多件拍品。有关拍卖会的更多信息以及如何购买门票，请访问该组织的网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/project-angel-food-bonhams-angel-art-benefit-auction-fire-relief-los-angeles</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:01:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Live Base 推出 20 周年纪念胶囊系列 VERDY、NEEDLES 和 786</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/live-base-20th-anniversary-capsule-verdy-needles-786-friends-family-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于英国的 Live Base 正在庆祝其在嘻哈音乐领域处于领先地位 20 周年。Live Base 是一家专门管理顶级艺术家、连接音乐、时尚、艺术和设计的生活方式品牌，它与来自日本、美国和德国的一些最知名的创意人士合作，推出了一款特别的 20 周年纪念胶囊。这款专属亲友系列由 VERDY、NEEDLES 和 786 共同设计。自 2004 年 Live Base 首次踏上征程以来，首席执行官兼创始人 Amer Nawaz 就知道这是他的使命。Live Base 从小就是嘻哈音乐的粉丝，曾与本世代最具影响力的一些艺术家合作，包括 Drake、Ye、Bruno Mars、Travis Scott 和 Burna Boy。Amer 在一份声明中表示：“我当时就知道这是我的使命。嘻哈音乐启发了我。我真的相信从这里开始的可能性是无穷无尽的。”现在，在创立该品牌二十年后，Live Base 推出了一个特别系列，其中包括与 VERDY 合作的 T 恤。在 VERDY 的标志性艺术中，他设计了一件 T 恤，上面有 20 颗星星来代表 Live Base，旁边还有一幅 Vick 的画作。 VERDY 表示：“当我与 Amer 合作时，我们总是互相支持。”除了 VERDY T 恤，日本品牌 NEEDLES 还重新诠释了其标志性运动服，以搭配定制的 786 帽子。该系列的最后一款产品是与柏林 City Optikhaus 的 Joel Brück 共同制作的独一无二的定制卡地亚眼镜。20 周年纪念系列的宣传活动由 Ty Dolla $ign 与 Central Cee、A-Boogie 等人共同领衔。查看上面的合作。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/live-base-20th-anniversary-capsule-verdy-needles-786-friends-family-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 20:59:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kendrick Lamar 确认 SZA 将担任超级碗中场秀特邀嘉宾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-super-bowl-lix-halftime-show-trailer-stream-sza</link>
      <description><![CDATA[肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 的超级碗 LIX 中场秀的首个官方预告片已经发布 - 他已确认将带着 SZA 作为表演嘉宾一起参加演出。“有什么新鲜事吗？”这位说唱歌手在新奥尔良足球场接听了电话。“我现在在球场上，一切都很顺利。你知道，还是老样子，保持身体运动。保持紧张。你知道，这个球场比人们想象的要大得多，所以这是必须的，”他在 30 秒的视频中继续说道。 “现在我一直在想着找一位表演嘉宾……”SZA 随后出现在他身后，将一桶佳得乐倒在他的头上，然后“hey now”开始播放。pgLang 将负责监督表演的所有创意方向。仅今年一年，TDE 二人组就联手创作了 Lamar 的《GNX》中的《luther》以及 SZA 的《SOS Deluxe: LANA》中的《30 For 30》。在上面的视频中播放 Apple Music 超级碗 LIX 中场秀的预告片，并在更多信息出现时保持关注。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-super-bowl-lix-halftime-show-trailer-stream-sza</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 20:54:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看特别的《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low“红宝石拖鞋”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/the-wizard-of-oz-nike-sb-dunk-low-red-ruby-slippers-info</link>
      <description><![CDATA[Nike SB 与《绿野仙踪》联名推出的以罂粟花田为灵感的 SB Dunk Low 上市已有一个月。虽然这双鞋带有可拆卸的层，露出了红色的红宝石底座，但事实证明，该团队实际上为桃乐丝的红宝石拖鞋制作了整个配色方案。它可能不是去年在拍卖会上以 2800 万美元成交的电影中穿过的那双，但这双鞋在二级市场上肯定会卖出一大笔钱。南卡罗来纳州 Bluetile Skateboards 的 David Toole 是第一个报告这一特殊发现的人，此前一位顾客拆开了上个月他们认为是《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low 的鞋。他激动人心的开箱视频显示，在这双鞋正常的盲袋包装中，有一款从未见过的“红宝石拖鞋”配色，上面覆盖着红橙色亮片。全红色的呈现甚至与 Dorothy 的蓝色衬里连衣裙相呼应，同时还准备了特殊的鞋垫。对于那些想要得到这款罕见的《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low “Ruby Slippers” 配色的人来说，看起来正在发布合作后期库存的精选滑板店可能会将这双藏在包装的盲袋里，祝你好运，狩猎愉快！ 在 Instagram 上查看此帖子 David Toole（@davidbluetile）分享的帖子单击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/the-wizard-of-oz-nike-sb-dunk-low-red-ruby-slippers-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 20:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3.PARADIS 为 FW25 放松身心、全力以赴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/3-paradis-autumn-winter-2025-aw25-collection-lookbook-quiet-storm-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[事实证明，“安静的风暴”是 3.PARADIS 2025 秋冬系列的完美名称——无论是字面意义还是比喻意义。该系列直接受到设计师 Emeric Tchatchoua 青少年时期对蒙特利尔冬天的记忆的启发，覆盖着积雪、结构超现实的系列模仿了风暴的物理结构；然而，从更深层次上讲，该系列的名称源于其潜在的信息，即鼓励观众优先考虑当下。“这个系列是对时间暂停、平凡变为非凡的时刻的个人反思，”Tchatchoua 在官方的秀后新闻稿中指出。这套迷人的服装和配饰设计看起来就像“被捕捉到转瞬即逝的瞬间”，将镜头拉近到某一时刻，推断出与户外景观形成鲜明对比的风格代码，转而倾向于超大廓形和柔软的纹理。在 Quiet Storm 中——Tchatchoua 选择在一条积雪的跑道上展示——他将雪撒在一群轮廓上，作为风衣肩部的重点细节，并更巧妙地印在全白的毛领上。白色也占据了 Quiet Storm 很大一部分的色调，红色和蓝色的点缀使它更加突出。引人注目的时尚全白服装包括一件绗缝羽绒夹克——与一对裤子和手套——以及一系列枕头式套头衫和拉链衫。衣领来自外部合作者，包括经验丰富的合作伙伴 Mitchell &amp; Ness x NBA、Dumas Paris——枕头和羽绒被——以及 Tchatchoua 的主要怀旧灵感来源——李小龙。篮球风格的单品包括一件剪裁合身的蓝色双色短款夹克、一件干净的海军蓝开衫，胸前简单地印有补丁，以及可能是英雄单品的一套上半身饰有 NBA 补丁的西装。这些合作捕捉了这个叙事的不同维度——舒适和内省、能量和存在，​​以及标志性时刻的永恒共鸣。 “它们共同深化了活在当下的生活故事，”Tchatchoua 继续说道。在上面的 T 台图片中仔细查看 3.PARADIS 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 对巴黎时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/3-paradis-autumn-winter-2025-aw25-collection-lookbook-quiet-storm-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nordic Knots 以现代主义风格系列彰显斯堪的纳维亚设计传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nordic-knots-modernist-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nordic Knots 推出了其现代主义系列，这是一系列受 20 世纪瑞典 Funki 设计运动启发的全新地毯。致力于打造一种以实用简约和创新工业流程为特征的全新美学，建筑运动的精髓体现在六款采用新西兰羊毛制成的新设计中。现代主义系列注重对称性和干净的几何形状，反映了 Edvard Heiberg、Arne Jacobsen 和 Alvar Aalto 等北欧设计师的精致视野。现代系列以活泼的粉色、蓝色、绿色和白色为主色调，以黑色网格和微型方形点缀形成对比。几何图案也以不同比例出现在展馆上，带有粗黑线条，网格带有略微偏移的方形。此外，瑞典建筑师 Andreas Martin-Löf 被邀请设计一系列地毯，灵感来自他在斯德哥尔摩 Norr Mälarstrand 的私人空间和周围的建筑。 Martin-Löf 的设计打破了该系列的鲜明几何形状，推出了无定形的 03 地毯，由绿色和奶油色的偏移半圆组成。如果想选择更微妙的款式，可以考虑雕刻的 Lux 2 地毯，采用焦橙色、金棕色、灰色和白色等纯色。地毯的绒头高度相差两毫米，呈现出具有色调效果的多向矩形组合。现在就在 Nordic Knots 官方网店购买完整的 Modernist 系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nordic-knots-modernist-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:26:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Martine Rose FW25 审视弃儿的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/martine-rose-lookbook-collection-fw25-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[对于 FW25，Martine Rose 重新采用了她在 SS25 活动中引入的低保真艺术指导和扭曲的面部假体，引发了人们对美丽和品味的定义的问题。 Rose 的最新系列以不协调的品牌标识、俗气的印花和图案以及不同时代的复古轮廓，探索了亚文化蓬勃发展的深度，从伦敦尘土飞扬的二手市场到地下狂欢舞池。在该品牌的一份新闻稿中，Rose 表示：“我一直对在文化的裂缝和缝隙中寻找美感兴趣。在举办了那些与人们息息相关和熟悉的时装秀之后，我想问：我是否可以扭曲某人的传统美，而仍然认为他们性感？事实上我可以。”Rose 的非传统设计和造型方法表明了她的品牌精神中蕴含的自由表达，这种精神因其跨流派、跨文化的影响力而引起了整个行业的关注。天鹅绒动物印花和 90 年代风格的图案引领潮流，为 Martine Rose 品牌的足球运动衫和户外装备（包括军用大衣和赛车夹克）增添了质感对比。下半身的篮球短裤、酸洗牛仔裤、超大褶皱裤和工装裤几乎可以搭配任何服饰。从裤子中脱颖而出的是一条皮革流苏裤，采用黑色和红色双色设计。纪念品风格的帽子、恋物癖腰带和链条装饰为每款造型增添了个性，新款 Martine Rose 手袋采用鸵鸟压纹皮革制成，出现在多款款式中。最后，厚实的鞋头、各种皮革鞋面和银色五金配件是靴子驱动的鞋类系列的特色。截至撰写本文时，Martine Rose 尚未公布即将推出的系列的官方发布日期，因此请继续关注 Hypebeast 以获取进一步的更新。 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/martine-rose-lookbook-collection-fw25-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯将 Adizero 特许经营权带入高尔夫运动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-golf-launches-adizero-zg-spikeless-shoe-footwear</link>
      <description><![CDATA[如今，阿迪达斯 Adizero 已无法忽视。因为当时尚界忙于争论复古 Sambas、Gazelle 或 Spezials 中的哪一款时，性能出众的 Adizero 正因跑步俱乐部、马拉松赛事的激增以及与 Bad Bunny 和 Pharrell Williams 等人的合作而大受欢迎。然而，尽管 Adizero 系列的风头已经蔓延到足球、篮球、网球和棒球类别，但它仍然缺席高尔夫。但现在情况不同了。凭借全新的 Adizero ZG，阿迪达斯高尔夫正式在 2008 年首次推出的系列中留下了自己的印记。熟悉阿迪达斯高尔夫系列的人会认出 ZG 标签，该系列最近由 Collin Morikawa 穿着。鉴于该款鞋的轻量特性，阿迪达斯决定将其与 Adizero 合并，继续在 2021 年 ZG 系列上开始的开发，同时继承阿迪达斯主打产品的传统。对于阿迪达斯高尔夫鞋类总监 Masun Denison 来说，推出一款新鞋不仅仅是想出一个朗朗上口的名字。这是为了从两者中汲取最佳特性，并确保最终产品适合精英级运动员。阿迪达斯大使 Ludvig Aberg 是世界上进步最快的高尔夫球手之一，在收集新鞋款的反馈时，他尤其受到关注。查看 Instagram 上的这篇帖子阿迪达斯东京 (@adidastokyo) 分享的帖子“我认为对我们来说最重要的是，我们不能只制造一双像跑鞋一样的超轻鞋，因为那样你的脚在打高尔夫时就不会稳定，”丹尼森告诉我们。“跑步会很棒。但你还需要防水、抓地力和稳定性。所以我们必须扎根于高尔夫运动，以适合高尔夫的方式制造轻量鞋。所以我想说，这是正确的轻量。”虽然丹尼森认为高尔夫球手从穿更轻的鞋子中获益良多，但对于大多数人来说，在考虑是否选择无钉鞋时，抓地力是最重要的特征。目前，市场上充斥着受传统轮廓启发的休闲无钉鞋款，尤其是阿迪达斯本身，它继续推出其 Originals 系列的新配色。虽然这些鞋款在款式上有很多亮点，但它们不一定适合竞技环境。这就是该品牌认为 Adizero ZG 的用武之地。这是一款适合在巡回赛中穿着的高性能无钉鞋。“如果你每走一步都减轻重量，鞋子会给你一点支撑，那么它可以帮助你打更多轮。”“当我听到人们选择这款鞋的原因时，他们会说‘我想要一双更具运动感的鞋。我想要一双感觉像跑鞋的鞋。我希望它穿在脚上很有弹性，而且超级舒适，’”丹尼森说。这款鞋最初以白色、黑色和红色的配色推出，有系带和 BOA 两种款式，男女款都有。团队收到的初步反馈是，这款鞋具有出色的抓地力，这要归功于激进的周边凸耳，它们在行走时会弯曲并反弹以提供支撑。反应灵敏的扭力杆也是如此。所有这些都包含在一个套装中，不会让高尔夫球手在 18 洞中感到沉重。 “我们在消费者调查中听到的一件事是，当你走出高尔夫球场时，你希望你的双脚感觉清爽。如果你每走一步都减轻重量，鞋子会给你一点支撑，那么它可以帮助你打更多轮，感觉更好。”Adizero ZG 将于 1 月 31 日通过 adidas.com 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-golf-launches-adizero-zg-spikeless-shoe-footwear</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卢德米拉如何打造大型庆典平台以达到社会目的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ludmilla-celebration-platform-numanice-info</link>
      <description><![CDATA[巴西流行歌星 Ludmilla 凭借她的 Numanice 项目征服了巴西和葡萄牙，该项目是庆祝 pagode 音乐（桑巴舞的分支）的活动，它既是一场社会运动，也是一种音乐现象。最初只是一场小规模的巴西根源庆祝活动，如今已发展成为该国规模最大、影响力最大的音乐活动之一。“我最大的灵感来自观众，”Ludmilla 说。 “每场演出都是一次非常激烈的能量交流，我努力在每场演出中提供独特的东西。 Numanice 彻底改变了我的生活，也改变了许多受其启发的艺术家的生活。它不仅仅是一场音乐盛宴；它是一种变革的工具。”除了音乐之外，Numanice 还具有深远的社会影响。该项目为有需要的人筹集了超过 17 吨的食物，并创造了数千个就业机会。“我总是谈论我的团队和帮助我将梦想变成现实的人。每个人的合作都是必不可少的，他们带来了丰富项目的愿景和专业知识。”“团队合作就是在如此多的人才中，一切都以观众应得的水平进行。平衡艺术和技术方面，将演出的宏伟与我想要传达的亲密感结合起来，这是一个巨大的挑战，所以我通过大量的规划和一个专门的团队来克服这个问题，他们对我想向观众传达什么有着清晰的愿景，”Ludmilla 解释道。通过 Numanice，Ludmilla 希望获得一种庆祝音乐、多样性和社会影响的体验。通过将 pagode 提升到前所未有的高度，她巩固了自己作为巴西最伟大的艺术家之一的地位。正如她所说，“Numanice 是对巴西音乐的庆祝，我很自豪能成为其中的一员。”单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ludmilla-celebration-platform-numanice-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪迪埃·威廉 (Didier William) 在 Altman Siegel 表演《超越身体的边缘》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/didier-william-beyond-the-bodies-edge-altman-siegel-san-francisco</link>
      <description><![CDATA[正当旧金山洋溢着 FOG Design+Art 的活力时，Altman Siegel 推出了“超越身体的边缘”新个展，展出了 Didier William 的混合媒体作品。William 出生于海地太子港，现居费城，他在新奥尔良展望中心扩展了他的“回家的手势”装置，探索了支撑移民经历的脆弱归属感。在一系列充满活力和青翠的场景中，艺术家问道：“什么样的制度、规范或传统定义了异国他乡的文化身份？”自传传说与祖先叙事在这个空间中碰撞，因为每一件作品都以同样的力量和脆弱面对不确定的未来。在《串联》中，脆弱的秋千挣扎着承受两个扭动生物的重量，唤起了紧张和相互依存的主题。与此同时，在《苏珊》中，一朵花的柔和下垂与田野的强大广阔相遇。威廉不是将绘画视为“静态常数”，而是一个不断发展的过程，通过反复观察、邀请和奖励仔细观察逐渐展开。阴暗而巨大的肌肉组织展现为一群眼睛，在个体和集体视角之间形成相互作用。“整个世界，包括它的所有痛苦和美丽，都通过这个相对较小且脆弱的眼部装置渗透到我们的大脑中——但视觉也可以说是我们最可靠的防御手段，”画廊在最近的一份声明中写道。展览将持续到 2025 年 2 月 22 日。Altman Siegel 画廊1150 25th St,San Francisco, CA 94107点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/didier-william-beyond-the-bodies-edge-altman-siegel-san-francisco</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Willy Chavarria 和 adidas Originals 在巴黎首秀前推出 Lowrider 快闪店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/willy-chavarria-and-adidas-originals-launch-lowrider-pop-up-ahead-of-paris-debut</link>
      <description><![CDATA[1 月 24 日星期五，Willy Chavarria 将在巴黎男装时装周上首次推出备受期待的 FW25 系列。为了进一步向法国首都推介自己，这位出生于加利福尼亚的设计师与他在阿迪达斯 Originals 的合作伙伴联手，将 Chavarria 的世界从 T 台带到了巴黎街头。本着设计师西海岸奇卡诺传统的精神，Chavarria 和阿迪达斯将用复古低底盘雪佛兰 Impala 发送独家胶囊商品，并在城市中的秘密地点进行分发。该系列包括海军蓝短袖和长袖 T 恤，袖子上有泡泡印花联合品牌标志和三条纹贴花。阿迪达斯的条纹也应用于海军蓝拉链连帽衫和灰色运动裤，裤子上有双层阿迪达斯标志和无衬线的 Chavarria 徽标。在所有作品中，巴黎秀都以这座城市为主题，玫瑰已成为 Chavarria 词汇的代名词，被用作中心主题。快闪店还将提供新的 adidas Originals x Willy Chavarria 鞋款，包括 Jabbar Low（采用两种配色的翻盖鞋舌）和 Jabbar Dress（采用动物印花小马毛装饰）。在秀场的赠品发放结束后，将从车上分发门票，以授予访问 adidas CONFIRMED 页面的数字权限，该系列将可在店内取货。购买的商品可从 adidas Originals Paris 旗舰店取货，设计师将于 1 月 25 日星期六下午 1 点至下午 2 点（欧洲中部时间）特别亮相。在上面的画廊中查看巴黎独家 adidas Originals x Willy Chavarria 商品系列。 adidas Originals 巴黎旗舰店的地址如下：adidas Originals 巴黎旗舰店 3 Rue des Rosiers, 75004 Paris, France  点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/willy-chavarria-and-adidas-originals-launch-lowrider-pop-up-ahead-of-paris-debut</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 17:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bianca Saunders FW25 存在于二分法中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bianca-saunders-fw25-fall-winter-2025-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[英国牙买加设计师 Bianca Saunders 以引人注目的中性风格宣言在男装领域留下了自己的名字，她经常探索平行概念。这位时装设计师的 2025 秋季系列名为“二分法”，再次探究了运动与约束之间的关系——“两种对立的力量，当它们结合在一起时，就会创造出全新的东西”，她在系列笔记中说道。在设计这一系列时，桑德斯观看了牙买加男舞者的档案视频，并指出她“被舞蹈动作中重复的想法所吸引，这种动作序列建立在简单的基础上，但却结合在一起创造出复杂、有意为之的东西，同时形成一个有凝聚力的套路。”在时尚方面，桑德斯在新的碎片衬衫和罗纹上衣上将衣服通过舞蹈继承的褶皱和紧缩风格化，她还刻意重新设计了之前系列中的主要轮廓，比如她标志性的罗圈腿 Manner 长裤和 Y 领长袖。她还邀请了艺术家 Shanti Bell 来创作这一系列的僵硬布景，设计师之前曾与 Shanti Bell 合作过萨默塞特宫的《缺失的线索》展览，受约束的动作。“我们考虑了如何在视觉上探索自由与限制之间的这种并置，从而创造出这种对比和对运动的庆祝，”贝尔说。整个系列的所有扭曲和系带都产生了更多的张力：裤子扭曲，包包打结，给人一种严格的感觉，灵感来自艺术家史蒂文·帕里诺 (Steven Parrino) 撕碎和剪裁的画布。此外，罗伯特·隆戈 (Robert Longo) 的“城市中的男人”系列照片启发了该系列在女性化设计与经典工作服剪裁之间的平衡，这也是对该系列分裂绰号最直观的诠释。在上面的画廊中查看 Bianca Saunders 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bianca-saunders-fw25-fall-winter-2025-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 17:41:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JiyongKim 的 AW25 体现了实验精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/jiyongkim-aw25-collection-lookbook-fall-winter-2025-release-info-kolon-sports</link>
      <description><![CDATA[Jiyong Kim 的同名品牌依然保持着自己的风格。 JiyongKim 以其引人注目的日晒漂白设计和结构轮廓而备受推崇，作为一个品牌，它继续以迷人的创意征服世界，将其视野扩展到单纯的日晒漂白之外，更多地转向注重性能的单品，并开始推动其女装的发展。该系列以其广泛的非日晒漂白单品阵容为标志，还与 Kolon Sports 合作，配备了适当的 GORE-TEX 防护。当 Kim 接受 Hypebeast 采访，参加 Hypebeast 杂志第 33 期：系统问题时，这位设计师解释说，他第一次接触日晒漂白——一种其他品牌从未涉足的技术——是在首尔的面料市场里，当时他偶然发现了一件在阳光下浸泡了几个月的风衣。“没有人认为这些衣服很漂亮，他们会把它们扔掉。但我喜欢这些不完美之处，不想看到它们被修复，”他当时说。在 2025 年秋冬系列中系列中，不同的服装有不同的洗涤方式，Kim 在 Systems 采访中解释了这一点。“由于织物在太阳漂白的同时不断移动，它产生了一种分层的对比效果。根据我们将织物挂起来还是放在地上，它的质地也会有所不同。”在上面的 lookbook 中仔细看看 JiyongKim 的 2025 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/jiyongkim-aw25-collection-lookbook-fall-winter-2025-release-info-kolon-sports</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 17:23:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Infinite Archives x Air Jordan 17 Low 首发亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/infinite-archives-air-jordan-17-low-beach-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Infinite Archives x Air Jordan 17 Low“金属铜”和“金属银”配色：海滩/金属铜/黑色和海滩/金属银/黑色建议零售价：300 美元发布日期：2025 年秋季购买地点：耐克更新：巴黎时装周正如火如荼地进行着，在本周无休止的秀场和恶作剧中，我们首次看到了Infinite Archives x Air Jordan 17 Low。这款配色由 IA 创始人 Isimeme“Easy”Otabor 揭晓，采用棕褐色鞋面，中底采用紫色和镀铬装饰，鞋喉和鞋领采用黑色细节。其他细节包括半透明鞋眼、鞋领上似乎是定制的吊牌和镀铬鞋带头。当这款鞋的消息于 2024 年 11 月首次泄露时（没有图片），人们认为会发布两种不同的配色。在撰写本文时，尚不清楚上图的这双鞋是否确实是两种不同款式中的一种，是否会独立发布，还是与零售版分开的亲朋好友配色。然而，据报道，零售版（预计将于 2025 年秋季上市）的售价为 300 美元。敬请关注更多信息，并在等待更新时阅读下面的原始故事。原始故事：Easy Otabor 于 2015 年创立了 Infinite Archives，以视觉方式提醒人们历史。随着该品牌经历了许多不同的故事，它还与从 KAWS 到 Lil Wayne 的所有人合作。它的下一个项目是 Infinite Archives 品牌推出 Air Jordan 17 Low，因为来自 Sneaker Files 的新传闻表明该品牌将在明年推出最近重新推出的运动鞋的两种配色。虽然我们没有看到这款运动鞋的第一眼（上图为模型），但据说它采用灰白色的“海滩”色调和黑色，两双分别采用“金属铜”和“金属银”搭配。在撰写本文时，Infinite Archives 和 Jordan Brand 均未证实两家公司正在合作推出 Air Jordan 17 Low。请继续关注最新动态，包括对传闻配色的首次亮相，因为我们目前预计这两款鞋将于 2025 年秋季通过 Nike SNKRS 和指定零售商上市，如果包括特殊的便携包，这款鞋的典型价格至少为 300 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/infinite-archives-air-jordan-17-low-beach-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 15:54:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OAMC FW25 的重点在于混合搭配</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/oamc-fw25-fall-winter-2025-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[OAMC 的 2025 秋冬系列有自己的规则。受 20 世纪 80 年代俱乐部文化的影响，该品牌最新推出的产品是混搭材料和风格代码的惊人大师级作品，融合了马海毛针织品、军事风格单品和更前卫的搭配，唤起了一种更“实验性”的氛围。本季的首字母缩略词代表“客观和一丝不苟的好奇心”，这种情感在整个有意创新的系列中闪耀。为了传达“人们刻意努力脱颖而出，表达自己独特性”的时代能量，该系列做到了这一点，结合了过去和现在的比喻，为男装的大胆未来提供了相当坚实的宣传。手绘银色皮革风衣是该系列的核心，采用近乎全息的外观，以高领口和结构化袖子为特色。黑色西装搭配尖袖口，针织衫采用鲜艳的红色，钩针刺绣衬衫配有羊毛面板嵌件。该系列完全在意大利制造和开发，主要采用全天然材料制成，设得兰羊毛和羊毛马海毛标志着亮点，并着重于将手工工艺带入当代场景。在上面的样本中探索 OAMC 秋冬 2025 系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/oamc-fw25-fall-winter-2025-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 15:37:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>