<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 00:59:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>实物实拍 Nike Kobe 5 Protro “X-Ray”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/vanessa-bryant-teases-nike-kobe-5-protro-x-ray</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Nike Kobe 5 Protro “X-Ray”配色：“深宝蓝色/波罗的海蓝色-冰川蓝色”SKU：HJ4303-400零售价：190 美元发布日期：2024 年 10 月零售商：Nike更新：继上周再次出现后，Nike Kobe 5 Protro “X-Ray”已上脚亮相，由@knowing_kicks，为我们呈现了迄今为止这款鞋的最佳外观。白色骷髅图案出现在蓝色鞋身之上，科比的签名位于鞋跟的典型位置。预计今年 10 月通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价 190 美元。有关这双鞋的更多信息，请查看下面的初步更新。更新：由于 Nike Basketball 的大部分注意力都集中在 Kobe 4、6 和 8 Protro 上，Kobe 5 Protro 最近才开始再次流行起来。今年首次曝光的这款“X-Ray”配色由 Vanessa Bryant 提供，最初人们认为它可能只是 PE，现在我们再次看到了这双鞋和一些暂定的发售细节。通过下面嵌入的 Instagram 帖子可以更好地查看这款运动鞋，可以看到骷髅图案一直延伸到中足，整个鞋身采用各种深色和亮蓝色的配色。目前预计该鞋款将于今年 10 月通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 190 美元。在 Instagram 上查看此帖子 xcsnkr (@xcsnkr) 分享的帖子 原创故事：新款 Nike Kobe 5 Protro 现已面世，由 Vanessa Bryant 提供。Vanessa 最近在她的 Instagram 上发布了一款前所未见的 Kobe 5 Protro，名为“X-Ray”。这是对 Nike 和科比最具标志性的 T 恤之一的致敬，特别是 2010 年科比与洛杉矶湖人队一起赢得第五个 NBA 总冠军后发布的“Broken Not Beaten”T 恤。布莱恩特穿着一件印有他手部“X-Ray”图案的 T 恤，这件 T 恤上印有他手部的“X-Ray”图案，指出了他在联盟中 20 多年来所受的伤。他的每个手指上都刻有冠军戒指。这款鞋的设计采用了蓝色的 X 光，似乎从配色方案中汲取了灵感，鞋面为蓝色，外底似乎在黑暗中发光。目前尚未公布任何官方细节。瓦妮莎和耐克都没有确认这是否会是正式发布、亲朋好友版本，还是 PE 版本。请看上面或这里。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/vanessa-bryant-teases-nike-kobe-5-protro-x-ray</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 22:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“Velvet Brown”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-air-jordan-1-low-og-sp-velvet-brown-dm7866-202-release-info</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“天鹅绒棕”配色：“深摩卡/黑色-天鹅绒棕”SKU：DM7866-202零售价：150 美元发布日期：2025 年春季零售商：Nike更新：另一波 Travis Scott 认可的 Air Jordan 1 Low OG 已经已经推出，从“金丝雀”配色开始，并于 9 月推出“中橄榄”配色。即将推出的设计名单中又增加了一款“天鹅绒棕色”外观，早在 5 月初就有传言称。现在，我们首次看到了这双鞋，突出了侧面反向 Swooshes、左鞋后跟标签上的笑脸标志和单色棕色排列。虽然更多细节肯定会很快分享，但请先欣赏上面的运动鞋，并继续关注最新消息，因为它目前预计将于明年春季通过 Nike SNKRS 和精选零售商上架，售价为 150 美元。原创故事：一款新的 Travis Scott 和 Jordan Brand 鞋即将问世，看起来合作将冲击经典的 Air Jordan 1 Low OG SP。 @zsneakerheadz 报道了即将发布的带有 Cactus Jack 品牌的鞋款，并提供了即将推出的“Velvet Brown”配色的模型。该运动鞋内部人士透露，这款即将推出的低帮鞋预计将于明年发布，由 Swoosh 和 Travis Scott 共同打造，将采用深摩卡、黑色和天鹅绒棕色配色方案。根据模型，这款鞋采用棕色调的配色方案，鞋面大部分为深摩卡色，而鞋面覆盖层为天鹅绒棕色。Swoosh 与翻滚皮革相得益彰，鞋底为深色。据传，Travis Scott 将于下个月推出的其他产品包括 Air Jordan 1 Low “Medium Olive”，而“Elkins”和“Black/Olive”预计将于今年秋季晚些时候上市。敬请期待 Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG SP “Velvet Brown”的发布，该鞋款将于 2025 年春季在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 150 美元。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-air-jordan-1-low-og-sp-velvet-brown-dm7866-202-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 22:17:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏林制作人 LSDXOXO 宣布推出首张专辑《Dogma》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lsdxoxo-dogma-debut-album-announcement</link>
      <description><![CDATA[LSDXOXO 将推出他的首张专辑。这张名为 Dogma 的 LP 将于 9 月 13 日通过他自己的唱片公司 Fantasy Audio Group 发行。它的第一首单曲“4Luvn”现已在流媒体上发布。LSDXOXO 出生于费城，目前居住在柏林，以其独特的制作风格而闻名，将 Lady Gaga 和 Rihanna 等流行歌手的样本与硬核和俱乐部节奏融合在一起。 2010 年代初，他开始自行发行混音带并在 Tumblr 上推广，随后于 2013 年发行了他的第一张 EP《Softcore》。自那时起，这位制作人又发行了五张 EP，并为多位艺术家制作过作品，包括 Lady Gaga 的《Chromatica》混音专辑和 Kelela 的最新 LP《Raven》。《Dogma》将涵盖 11 首歌曲，其中一首由 Kelela 担任伴唱。Rochelle Jordan 也将客串演出。现在就随处聆听 LSDXOXO 的新单曲“4Luvn”。 Dogma 将于 9 月 13 日完整发行。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lsdxoxo-dogma-debut-album-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shaboozey 宣布 2024 年秋季“我去过的地方不是我要去的地方”巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/shaboozey-fall-2024-tour-announcement</link>
      <description><![CDATA[自从出现在碧昂斯的 Cowboy Carter 专辑中以来，尼日利亚裔美国乡村/嘻哈歌手 Shaboozey 就一路走红。现在，Shaboozey 宣布了他的 2024 年秋季“我去过的地方，不是我要去的地方”多城市巡演。在 Instagram 上查看这篇帖子Boozey（@shaboozey）分享的帖子此次巡演公告发布于他的第三张录音室专辑《我去过的地方，不是我要去的地方》，该专辑于 5 月 31 日发行。这张乡村专辑共收录 12 首歌曲，部分灵感来自于非法浪漫主义。关于灵感，Shaboozey 告诉 Apple Music 的 Kelleigh Bannen，“那个与一群人对抗的人，就像是，‘我们要把他们打倒。’是的，你可以试试！”来自这张专辑，他的曲目“A Bar Song (Tipsy)”在 Billboard 热门乡村歌曲榜上排名第一，目前在 Billboard Hot 100 榜上排名前五，已连续第七周。在此次多城市巡演中，Shaboozey 将停留 10 个城市，包括明尼阿波利斯、芝加哥、多伦多、波士顿、布鲁克林、华盛顿特区等。其中九站是疗愈之旅的一部分，一站是魁北克 FONO 音乐节的一部分。艺术家预售门票今日开始，TikTok 预售将于 6 月 26 日上午 10 点开始，当地预售将于 6 月 27 日上午 10 点开始，公开发售门票定于 6 月 28 日开始。查看上述帖子中的完整巡演列表。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/shaboozey-fall-2024-tour-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:31:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年春夏巴黎时装周十大鞋履瞬间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/biggest-footwear-moments-from-paris-fashion-week-ss25</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/biggest-footwear-moments-from-paris-fashion-week-ss25</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Natasha Zinko 2025 度假系列服装呈现反乌托邦风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/natasha-zinko-resort-2025-collection</link>
      <description><![CDATA[Natasha Zinko 发布了其 Resort 2025 系列，该系列颠覆了其之前的 2024 秋冬系列的乐观主题。虽然设计师经常在黯淡时期寻求一种逃避现实的感觉——想想 Balmain 将观众带到 Boreaux 或 Moschino 的奇妙奢华和糖果色服装——但这里的 29 款造型展示了适合反乌托邦未来的服装。较暗的色调立即定下了基调，深蓝色、纯白色、黑色和米色与上一季的欢快色彩形成了鲜明对比。服装的廓形也采用了极端对立的风格，使用让人联想到直筒夹克的肩带和袖子构造的服装。另一方面，这些服装也露出了身体，采用了极短的迷你裙和镂空设计。该品牌之前秋冬系列的服装被重新诠释为受宇航服启发的单品：想象一下由于增加了工业五金件而看起来更加磨损和令人生畏的绑带风衣，或者使用不对称和较暗材料的宽松夹克。牛仔布也是一大亮点，因为这种耐用的面料即使外观受到打击也能抵御恶劣天气。牛仔服装看起来已经穿旧了，褪色发黄、破洞和磨损边缘为这些服装赋予了丰富的背景故事。食物、水和住所等必需品在思考世界末日情景时通常会浮现在脑海中，但 Natasha Zinko 关注的是被忽视的必需品：干净的内衣。三角裤被用于多种配饰和服装，从头饰到包包，甚至作为裤子的替代品，忠于反乌托邦所需的足智多谋。您可以在上面的画廊中看到完整的 Natasha Zinko Resort 2025 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/natasha-zinko-resort-2025-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹尼尔·阿瑟姆将世界级高尔夫球场改造成雕塑花园的原因</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/daniel-arsham-kohler-malbon-whistling-straits-sculpture-art-cabin-wisconsin-interview</link>
      <description><![CDATA[飞往威斯康星州密尔沃基，向北驱车约一小时，即可到达被公认为世界上最好的高尔夫球场之一的呼啸峡。它的魅力在于自然与人工、现代与古典的融合。乍一看，它就像是直接从爱尔兰进口并降落到密歇根湖岸边的海滨高尔夫球场。然而，呼啸海峡更像是一种混音，而不是翻唱。它的沙丘是由拖拉机和拖车创造的，羊是从不知道哪里运来的。仔细想想，这是一个展示丹尼尔·阿瑟姆作品的合适地点，这位艺术家的作品既让人感到怀旧，又让人感到未来。以阿瑟姆的侵蚀青铜雕塑为例，它以一种仿考古的方式重现和重新诠释了著名的艺术作品。呼啸海峡也是一部现代经典。“我们的梦想是一起做一个真正的球场。”——丹尼尔·阿瑟姆这是一个城市传奇，据估计，建造海峡时移动了 70 万到 300 万立方码的泥土。我们的球童透露，赫伯特·科勒二世（没错，就是那个创立了价值数十亿美元的厨房和浴室公司的科勒）一直难以找到足够的泥土供建筑师实现他的雄心勃勃的愿景。他通过收购整个沙子供应商公司解决了这个问题。Loopers 总是有最好的情报。Arsham 和 Kohler 过去曾合作设计过一个在米兰设计周上展出的装置，以及直接面向消费者发布的定制水槽，但他们的最新项目可能是迄今为止最出人意料的。为了纪念该品牌成立 150 周年，科勒与 Arsham 合作，将六个雕塑带到了威斯康星州的科勒。每一个雕塑都被精心摆放在 Whistling Straits、Blackwolf Run（另一个家族高尔夫球场）和五星级的 The American Club 酒店周围。 “它们全都摆在了打球时能看到的地方，但它们并不在球场上，”丹尼尔·阿瑟姆告诉我们，我们在科勒的开幕周末找了个安静的时间聊天。阿瑟姆在科勒的合作是真正的 360 度时尚，超越了艺术，触及了酒店业、时尚和生活方式。那些真正想沉浸其中的人可以预订僻静的阿瑟姆小屋，那里可以欣赏密歇根湖的景色，距离呼啸海峡仅五分钟路程。这间两卧室、两浴室的小屋配有禅宗花园，装饰着阿瑟姆的家具和艺术品，为客人提供了一个了解艺术家世界的窗口。此外，Arsham 和 Kohler 还邀请了 Malbon Golf 的 Stephen Malbon 设计了一系列高尔夫服装和配饰，将 Arsham 偏爱的氧化绿和定制的 Buckets 标志结合在一起，让人想起他标志性的圆形镜框。“没有人可以买到 Whistling Straits 前面的那辆保时捷，但他们可以买到印有 Kohler 和 Arsham 标志的高尔夫球，”Stephen Malbon 说。“然后他们可以把这个故事带回家，无论他们去哪里，因为这里就像一个高尔夫中心。”这些产品可以在 Malbon 的网站上购买，Arsham Cabin 现在可以通过 Destination Kohler 预订。Arsham 始终专注于创新，但他已经开始展望未来，想象未来会是什么样子。这位 43 岁的艺术家从小就打高尔夫球，但他对高尔夫球场建筑及其与自己世界的交集越来越着迷。呼啸海峡和黑狼溪四座球场的设计师皮特·戴伊 (Pete Dye) 以使用欺骗手段而闻名，他诱使高尔夫球手承担比他们应承担的更多或更少的风险。阿瑟姆说：“所有球场显然都不同。他们在现有的景观上打球，看看他们能做些什么。他们在计算距离和不同类型的球洞。他们还在策划速度以及人们在景观中的移动方式。所以我认为这是一门美丽的艺术。”这种新发现的痴迷可能会在某个时候导致第五个高尔夫球场加入已经令人印象深刻的科勒投资组合，但这个高尔夫球场不会由戴伊设计，他于 2020 年去世。“大卫 [科勒] 昨晚谈到了这一点，我们的梦想是一起做一个真正的球场。你知道，找一些土地，从艺术体验和高尔夫体验的角度来思考球场。所以我认为在某个时候这会发生。”现在，这是一个诱人的前景。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/daniel-arsham-kohler-malbon-whistling-straits-sculpture-art-cabin-wisconsin-interview</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:35:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A24 邀请休·格兰特出演新恐怖片《异教徒》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/a24-horror-film-heretic-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[A24 重回恐怖电影领域。这家著名的独立娱乐公司现已发布另一部即将上映的恐怖电影《Heretic》的官方预告片。对于这部即将上映的作品，A24 邀请了休·格兰特来执导这部电影。这部恐怖惊悚片由斯科特·贝克和布莱恩·伍兹执导并编剧，讲述了两名年轻女子的故事，她们是基督教传教士，在传播信仰的困境中发现自己走错了家。这两名年轻女子很快发现里德先生（休·格兰特饰演）有一个邪恶的阴谋，两名传教士必须在猫捉老鼠的游戏中证明自己的信仰才能逃离这所房子。除了格兰特，这部电影还由索菲·撒切尔和克洛伊·伊斯特主演。虽然预告片没有明确说明迷宫般的噩梦中隐藏着什么，但显然危险甚至死亡迫在眉睫。最近，A24 一直在加大恐怖电影的制作力度，这是公司的招牌。 A24 最近还发布了由布兰迪主演的《前厅》预告片，该预告片讲述了贝琳达（布兰迪饰演）的婆婆搬来与她的家人同住后发生的混乱。查看上面的《异教徒》预告片，该片将于 11 月 15 日上映。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/a24-horror-film-heretic-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:14:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷国家足球队与阿迪达斯续约至 2038 年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/argentina-national-soccer-teeam-adidas-contract-deal-2038</link>
      <description><![CDATA[在 2024 年美洲杯对阵智利之前，阿根廷足协 (AFA) 宣布与阿迪达斯续约。作为阿根廷国家队的官方装备提供商，阿迪达斯现在将为足球联赛的男队、女队和青年队提供装备，直至 2038 年，与 AFA 的合同延长 14 年。AFA 由其主要国际比赛部门的 28 支球队组成，38 支球队在国家级和其他三个级别的俱乐部。阿迪达斯自 1970 年代以来就一直与阿根廷足协合作，但两家组织于 2001 年签署了第一份合同。该协议随后于 2011 年续签。“我们很高兴与阿迪达斯建立新的合作伙伴关系，直至 2038 年。我们的合作伙伴关系已持续数十年，这一新的长期承诺使我们作为一个组织能够推动我们团队的成功并投资于我们的社区，”阿根廷足协主席克劳迪奥·塔皮亚说。“我们为最近共同取得的成功感到自豪，但我们将继续专注于比赛的发展和球场上的表现……从这个意义上讲，以及在更多方面，阿迪达斯是我们完美的合作伙伴。”阿根廷目前在国际足联世界排名中名列前茅。该队将于今晚在新泽西大都会人寿体育场对阵智利队。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/argentina-national-soccer-teeam-adidas-contract-deal-2038</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:12:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宾利公布新款欧陆 GT Speed 的更多细节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/new-bentley-continental-gt-speed-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：宾利公布了第四代 Continental GT Speed 的更多细节，强调了其前所未有的动力和尖端技术。关键设计更新包括采用单头灯的大胆新外观和采用健康座椅技术和空气电离的改进内饰。最新的电气架构可实现高级驾驶辅助和信息娱乐系统的无缝集成。此外，新款 GTC Speed 敞篷车与轿跑车一同首次亮相。宾利梦工厂于第三季度开始生产，提供几乎无限的定制选项。宾利即将推出第四代欧陆 GT Speed，这是宾利有史以来动力最强大的车型。新车型拥有惊人的 782 马力和 737 磅英尺的扭矩，成为宾利 105 年历史上的一个里程碑。欧陆 GT Speed 将采用宾利创新的超级性能混合动力系统，纯电动续航里程为 50 英里，二氧化碳排放量低于 50 克/公里。这标志着宾利超越 100 计划迈出重要一步，旨在引领可持续豪华出行，所有车型系列均提供插电式动力传动系统。新款 GT Speed 在设计时考虑到了卓越的性能，包括先进的底盘技术，如带扭矩矢量的主动全轮驱动、四轮转向、电子限滑差速器、48V 电动主动防侧倾控制和双阀减震器。这些功能共同打造出迄今为止最具动感的宾利体验，将 GT Speed 定位为同级车型中首款“日常超级跑车”。在激动人心的超跑性能展示中，欧陆 GT Speed 在挪威 Ryfylke 隧道中以 208 英里/小时的速度创下了非官方的“水下速度记录”，该隧道是全球最长的海底公路隧道，也是全球最深的隧道。这一壮举的视频将于 6 月 25 日 GT Speed 首次亮相时通过宾利官方渠道分享。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/new-bentley-continental-gt-speed-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 19:59:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tove Lo 和 SG Lewis 的新音乐视频“Busy Girl”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tove-lo-sg-lewis-music-video-busy-girl</link>
      <description><![CDATA[Tove Lo 和 SG Lewis 发布了歌曲《Busy Girl》的全新音乐视频。该视频是承诺发布的四部视频中第三部发布的视频，紧随其后的是主打歌《Heat》和《Let me go OH OH》的 NSFW 视频。与之前的音乐视频一样，《Busy Girl》的背景设定在虚构的“Club Heat”，出演的不是 Lo，而是舞者 Finnbar Love。虽然明星换了，但 MV 保持了同样的淫秽特质，大量部分裸露镜头以满足前两部的粉丝。Love 一开始穿着一套正式的芥末色西装，对口型唱这首歌，然后在整个 MV 中慢慢脱下衣服。第二个造型是 Love 穿着一条四角裤和一件背心，最后完全脱光衣服，只穿着乳贴和丁字裤。这首歌是四首歌的 EP 中最慢的一首，歌词充满自信，例如“我有技能，我有力量。分分秒秒，小时秒。我擅长我所做的事情。婊子，我比你强。” MV 将歌曲的歌词和能量完美契合，因为 Love 知道何时控制他们的动作或发挥所有的力量。所有四个 MV 都讲述了一个交织在一起的角色 Ali 的故事，由 Lo 扮演，他探索了一家虚构的伦敦酷儿夜总会“Club Heat”。“我们拍摄的每个 MV 都是对‘Club Heat’的不同视角；导演 David Wilson 表示：“这部电影描绘了夜生活中的丰富体验。这是对现在伦敦酷儿夜生活的描绘：2024 年的酷儿场景，非二元酷儿人群是主导力量。”您可以在上方观看“Busy Girl”的音乐视频，并在此处观看“Heat”的视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tove-lo-sg-lewis-music-video-busy-girl</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 19:21:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Oakley 与 Junya Watanabe 合作推出的全新鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/oakley-junya-watanabe-ss25-footwear-collab-first-look</link>
      <description><![CDATA[Oakley 和 Junya Watanabe 正在加深合作关系，首次展示了即将推出的鞋类产品。为了迎接 2025 年春夏季节，这两个品牌推出了另一款低帮鞋款。新鞋款拥有技术未来主义的轮廓，采用网眼和模制塑料部件叠加的网状设计。除了引人注目的圆形网状鞋面外，这款鞋的鞋跟还采用了绒面革面料。厚实的鞋底、弧形鞋头保护装置和牵引力导向鞋底为这款鞋略显粗犷的造型锦上添花。为了保持简单，这两家公司将合作款鞋设计成经典的黑白色调。Oakley Factory Team 和 Junya Watanabe 过去曾联手打造鞋类产品——他们推出了粗犷而时尚的 Chop Saw Mules。此次合作更新了经典的 Oakley 鞋型，采用了深色个性和混合面料，包括绒面革、氯丁橡胶等。因此，通过最新的合作，两人继续证明他们不仅喜欢一起制作鞋子，而且做得非常好。请继续关注即将推出的鞋款的更多细节。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/oakley-junya-watanabe-ss25-footwear-collab-first-look</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 18:41:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉第二次召回所有 Cyber​​truck</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tesla-cybertruck-recall-windshield-wiper</link>
      <description><![CDATA[特斯拉正在召回数千辆 Cyber​​truck，这是该公司自向公众出售汽车以来第二次发布召回通知。据 The Verge 报道，这次的问题显然源于 Cyber​​truck 的巨型挡风玻璃雨刷。美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 发布的通知解释说，此次召回影响了 2023 年 11 月至 2024 年 6 月期间生产的 Cyber​​truck，即近 12,000 辆 Cyber​​truck。据估计，约有 2% 的车辆存在缺陷，雨刷会因“电气过载”而停止工作，这实质上意味着雨刷的某个部件承受的电压或功率超过了其承受能力。Cyber​​truck 车主必须将车辆送去维修，特斯拉技术人员将更换雨刷电机。早在 2021 年，埃隆·马斯克就表示，Cyber​​truck 的雨刷是“最困扰 [他] 的”部件之一。今年 4 月，特斯拉曾召回 3,878 辆 Cyber​​truck，即当时已发货的所有车辆，原因是油门踏板卡住，导致驾驶员无法刹车。该公司表示，目前尚未发现因这两个问题而导致的任何事故或死亡事件，并将免费修理被召回的车辆。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tesla-cybertruck-recall-windshield-wiper</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 18:29:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝可梦公司取消了 2024 年卡片插画大赛中 AI 生成作品的参赛资格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/pokemon-trading-card-ai-disqualification</link>
      <description><![CDATA[Pokémon Company 在 90 年代通过多种媒介迅速蹿红，其中最著名的是日本特许经营的热门电视剧、掌上视频游戏和集换式卡牌。除了《万智牌：聚会》，可以说没有一款卡牌游戏比 Pokémon 吸引的追随者更多，自那以后，它一直是粉丝们狂热的话题，游戏组织者偶尔会举办比赛，让几位幸运的粉丝提交他们最好的插图，以供印刷。然而，2024 年的比赛陷入了争议，因为 Pokémon 公司最近取消了一些艺术家提交据称使用人工智能 (AI) 制作的作品的资格。6 月 14 日，300 件顶级作品在网上展示，但粉丝们很快就向 X 提出了质疑：“我们能不能谈谈这些作品显然都是来自同一个人，打破了 3 件作品的限制，而且恰好是“人工智能”风格？”Rachel Briggs 写道。在收到一系列投诉后，Pokémon 公司承认了违规行为，并取消了被认为使用人工智能的参赛作品的资格，并补充说“其他参加比赛的艺术家将很快被选入前 300 名决赛选手。”人工智能一直是创意产业中有关版权侵权和艺术家权利的主要讨论话题。 Pokémon 惨败是一长串类似事件中的一个，从 AI 生成的作品赢得摄影比赛，到相反的情况，一张伪装成特洛伊木马的真实图像赢得了 AI 比赛。伊布在其设计中获得全新的部分，皮卡丘的倒影与主图的比例完全不同，这是最有趣的赠品 pic.twitter.com/V3efz25E7u— Lewtwo (@Lewchube) 2024 年 6 月 14 日单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/pokemon-trading-card-ai-disqualification</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:49:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯和李尔·韦恩推出新款 Beats Pill 扬声器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/beats-pill-speaker-lebron-james-lil-wayne</link>
      <description><![CDATA[Beats 刚刚宣布其 Pill 便携式扬声器重新上市 - 它经过了彻底的重新设计和制造，拥有比以往更好的音质。新款 Beats Pill 比其前代产品更轻巧、更便携，全天电池续航时间长达 24 小时。现在，这款扬声器配备 USB-C 音频和充电功能，还具有防尘防水功能，同时其原生 iOS 和 Android 兼容性使这款扬声器比以往更加便携和多功能。Pill 经过彻底重新设计，配备新的赛道低音扬声器和更强大的钕磁铁，现在可驱动 28% 以上的马达力，并显示 90% 以上的空气量，而其创新的径向肋条结构有助于最大限度地减少低端失真 - 即使在高音量下也是如此。重新设计的高音扬声器固定在自己的外壳中，以提供额外的稳定性以帮助减少失真，可提供清晰的高音和丰富的中音。流线型 Beats Pill 具有 20 度向上倾斜，可实现更好的轴上声音投射，有助于最大限度地减少反射声。 Pill 配有可拆卸的挂绳和柔软的硅胶背衬，还可兼作扬声器，实现清晰的通话。仔细查看新款 Beats Pill（包括上面由勒布朗·詹姆斯和李尔·韦恩主演的新广告），并确保立即在 Beats 官方网站上购买新款 Pill。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/beats-pill-speaker-lebron-james-lil-wayne</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 16:21:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>