<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Mar 2025 00:58:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>加布里埃尔·摩西（Gabriel Moses）的最大演出来到伦敦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gabriel-moses-selah-exhibition-180-studios-london</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 不列颠尼日利亚摄影师和电影制片人加布里埃尔·摩西（Gabriel Moses）将揭露他迄今为止最大的展览。 Titled Selah, the show will present over 70 photographs and 20 films from the self-taught, South London-native, showcasing new works alongside his impressive oeuvre in arenas of art, music, fashion and sport.Unfolding across two floors of 180 Studios, which also hosted his debut exhibition, Selah culls a constellation of works from Moses’ career, including music videos like “FE!N” by Travis Scott and Playboi Carti和Schoolboy Q的“ Lost Times”，除了Skepta，Slawn，Alek Wek，Jude Bellingham等人的肖像外，也可以通过（DI）Vision和Goat制作的最新短片主管，这是他的最新短片主管。 180个工作室在佐治亚州亚特兰大拍摄，该作品将“一个人在追求救赎时孤独地找到慰藉的旅程”。这位艺术家还将在Selah开发的一系列新的照片中，自从他首次登上现场以来，摩西就建立了自己作为艺术世界小明星的位置，以及与牛仔泪水，AiméLeonDore和Byredo的合作。去年，他发行了他的第一篇专着Regina，并被任命为2025 Brit Awards的奖杯设计师。 1EA，英国   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gabriel-moses-selah-exhibition-180-studios-london</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 22:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yahji Yamamoto SS25是解构的完美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/yohji-yamamoto-spring-summer-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[   日本设计师Yohji Yamamoto今晚接管了巴黎历史悠久的HôteldeVille，展示了他精美地解构的2025年秋冬系列。这位专业的工匠从1月份提出的男装系列中扩展了类似的主题，探索了解构，分层和面料操纵，以与他的内在孩子建立联系。当查佩尔·罗恩（Chappell Roan），米歇尔·兰米（MichèleLamy）和吉德（Jid）坐在弗里（Frow）上等待开学时，精致的乐器充满了空气，第一镜头很快就沿着跑道走了。在山本的标志性全黑造型中，细条纹的裤子被重塑成由皮革绳索固定的高低裙子，搭配透明的高毛衣和一件易流的皮革夹克。接下来，外套被颠倒过来，用多余的织物打结，同时悬挂的电缆吞噬了用三角形镶板制造的其他设计。紫色是Yamamoto季节的颜色，在重建的汽车外套上露出，并绑有运动的靴子。皮革和羊毛面料样品贴在金属箍上的临时连衣裙上，突出了设计师的完美结构。该系列继续采用皮革紧身胸衣，荷叶边的礼服和磨损的外套，然后再结束。最后，几家车型穿着简单的黑色大衣漫游，搭配搭配以互相协助，以照顾有益健康的结局。仔细研究Yohji Yohji Yohji的FW25女装系列。 title =“ Yohji Yamamoto SS25是解构的完美”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/yohji-yamamoto-spring-summer-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 22:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TGL的季后赛图片已经设定了，高尔夫从未像这样</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tgl-tomorrows-golf-league-playoff-genesis-lounge</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 高尔夫一直以传统为荣，但是TMRW高尔夫联盟（TGL）证明，即使是最具传播者的运动也可以拥抱未来。老虎伍兹，罗里·麦克罗伊（Rory McIlroy）和迈克·麦卡利（Mike Mike McCarley）的创意，这个技术驱动的联盟与一流的表单相似，从而使一场富有启发性的表单能够从一开始，从而使一名富有启发性的人都更加努力。 TGL在最先进的沙发中心播放，互换了散布的球道，以获得身临其境的竞技场风格的体验，其中数字屏幕和精确拍摄的混合物无缝。现在，经过两个月的激动人心的常规赛，联盟的第一个季后赛已经结束了 - 很明显，高尔夫从未像以前那样像这样。这场胜利在最后的季后赛照片中锁定了，洛杉矶高尔夫俱乐部将在3月17日晚上7点的第一个半决赛中击败纽约高尔夫球俱乐部4号。 ET，第二天晚上，第2种子的海湾高尔夫球俱乐部面对亚特兰大大道3号。随着ESPN2上所有比赛的播出，舞台将在TGL的首次亮相赛季中取得巨大的成绩。尽管木星的链接可能没有季后赛席位，但他们提供轻松，病毒的时刻的诀窍使他们成为了粉丝的最爱。即使是包括多个模拟器故障案例的越来越多的痛苦也被嘲笑了。这就是提醒我们，从本质上讲，体育运动仍然与娱乐有关。娱乐说，TGL以很少的预测方式模糊了运动和奇观之间的界限。在任何给定的比赛中，人群都可能包括凯琳·迪翁（Celine Dion）等格莱美奖的偶像或像乔什·艾伦（Josh Allen）这样的NFL明星，在动作中增加了一层恒星力量。同时，豪华的车辆品牌Genesis，Genesis，为高级酒店提供了标准，确保了球迷不仅仅是看着高尔夫（Golf） - 他们正在体验它。这是创世纪休息室的核心，这是一个高级酒店空间，可在Sofi Center提供前排通道和沉浸式观看体验。旨在展示韩国奢侈品和创新，该休息室具有互动式展示，客人可以在其中探索Genesis的尖端电动汽车技术，包括GV60的增强现实体验以及带有电动GV70的一为洞中的高尔夫模拟器激活。从精心策划的休息室到高架用餐选择，每个细节都经过精心制作，使TGL感觉就像一个夜晚一样，就像体育赛事一样。结果？一种新型的高尔夫狂热者，吸引了纯粹主义者和新移民。剩下的四支球队不仅仅是为奖杯效力，而且还定义了这个大胆的游戏新时代的成功。尽管剩下一些扭结可以熨烫，但TGL已经表明高尔夫可以不失去其本质。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tgl-tomorrows-golf-league-playoff-genesis-lounge</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 21:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯迪拉克（Cadillac）在2026 F1网格中确认为第11支队伍</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/cadillac-confirmed-11th-team-on-2026-formula-1-grid</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在星期五，国际汽联和一级方程式管理人员确认，在TWG Motorsports和TWG Motorsports和General Motors的支持下，Cadillac Formula 1团队将成为2026年网格的第11个阵容。一级方程式1的总裁兼首席执行官Domenicali。“我要感谢GM和TWG Motorsports在数月的建设性互动中，期待从2026年开始欢迎该团队，从2026年开始，这将是Formula 1的另一个令人兴奋的一年。自从团队竞标一级方程式网格以来，底盘和组件开发以及软件和车辆动力学模拟成为公众知识。该小组指出，“发展工作”将在明年加入电网之前继续保持速度。尤其是，在过去的几个月中，凯迪拉克（Cadillac）任命了前马鲁西亚体育总监格雷姆·洛登（Graeme Lowdon）的团队校长和行业重量级俄罗斯（Russ O&#39;Blenes），其twg gm gm绩效力量的首席执行官不可能在宣布的努力中付出了巨大的努力。下一步进入网格并继续努力建立一个完整的工作团队。通过漫长而彻底的申请过程，我们从未在计划或信仰我们的使命方面失去步伐。我们迫不及待地想参加比赛，并为球迷提供新的团队为之欢呼。在这里查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/cadillac-confirmed-11th-team-on-2026-formula-1-grid</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 21:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kenzo FW25从兔子洞掉下来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kenzo-fall-winter-2025-womenswear-collection</link>
      <description><![CDATA[   在8年以上的第一次女装专用节目中，Kenzo Fall/Winter 2025将聚会带回了跑道。跑道上由金发女郎，帕蒂·史密斯（Patti Smith）和性手枪配乐，标题为“幸运的我？该系列的启发是为男友的萨维尔（Saville Row）服装造型，融合了超大的西装和熟悉的街头服装美学。透明的后宫裤子与量身定制的燕尾服夹克和快照帽搭配。滑板上脱落在宽腿裤子上，搭配网格和西装外套，以便在早上散步。对于配件，CrystalPavé腰带在Katana剧本中均带有房屋和艺术导演的名字。塞恩袋中用羽毛饰边加注，这是本赛季压倒性质感趋势的另一个点头。绒毛并没有停在那儿，豆豆式的玩具兔子被缝合在一起，形成偶然的无袖上衣。随后的外观更远地倾斜到窥视着有色的毛绒动物美学。粉红色和淡蓝色兔子耳朵的连帽衫在进入跑道之前，将帽衫从楼梯上掉下来。总体而言，该系列尊重了房屋的流行音乐。但是，最后，由于商业义务，创意总监奈戈不在巴黎，设计总监Joshua A. Bullen通过了传统的结局弓。在上面的画廊中查看Kenzo的完整女装系列，并敬请关注巴黎时装周的所有事物。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kenzo-fall-winter-2025-womenswear-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 21:12:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲍比·金（Bobby Kim）在本周的“最佳时尚新闻”中，靠近Versace收购的百分百英寸处退出了角色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/top-fashion-news-march-7-2025-prada-the-hundreds-dries-van-noten-tom-ford-haider-ackerman-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/top-fashion-news-march-7-2025-prada-the-hundreds-dries-van-noten-tom-ford-haider-ackerman-info</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 20:58:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安妮·伊莫夫（Anne Imhof）揭开了她迄今为止在纽约的最大表现</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/anne-imhof-doom-house-of-hope-park-avenue-armory-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 德国表演和编舞者安妮·伊莫夫（Anne Imhof）揭开了她迄今为止在纽约最大的表现。 Titled &quot;DOOM: HOUSE OF HOPE,&quot; the three-hour-long immersive piece transforms the Park Avenue Armory’s 55,000 square foot drill hall into a powerful landscape of community, hope and chaos.Housed between a gym floor overlay and a striking red doomsday clock on a hanging jumbotron, audiences are immediately welcomed into Imhof’s moody, teen universe.莎士比亚的罗密欧的宽松改编朱丽叶（Juliet），道具和人们装饰的拼凑为“厄运”  - 从啦啦队和篮球运动员到一个婴儿朋克乐队和两打凯迪拉克（Cadillac）的效果。有60名舞者，艺术家，音乐家，音乐家，诗人，诗人，包括女演员塔利亚·莱德·莱德（Talia Ryder）和伊丽莎白（Eliza Douglas），balenciaga的综艺和杂物，包括一位杂物 - 纹身，线舞，现场音乐和诗歌。 Imhof解释说：“&#39;Doom&#39;是我给纽约的情书。 “在这个节目中，我很荣幸能与该市艺术界的各种子集合作。”在其前卫的外观“毁灭”脉冲下面，带有名义上的希望。 Imhof为世界提供了一种基于运动的语言，在这个世界中，焦虑和乐观情绪在平衡行为中共存。 What’s bleak at face-value reflects a collective state of consciousness – its true, zombie-like form – with crystal clarity.The piece marks Imhof’s first return to New York since her 2015 presentation at MoMA PS1, and builds on ideas and themes explored in Imhof’s Golden Lion-winning durational performance “Faust” shown at the 2017 Venice Biennial.“The work is not complete until the audience is present, and I look forward to experiencing the energy that New York will bring to it.”&quot;DOOM: HOUSE OF HOPE&quot; is now on view in New York through March 12. Tickets can be purchased through the Armory’s website.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/anne-imhof-doom-house-of-hope-park-avenue-armory-new-york</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 20:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast社区中心：Arran Studios</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/hypebeast-community-center-arran-studios-cam-daly</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/hypebeast-community-center-arran-studios-cam-daly</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 19:42:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada SS25运动在这里</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/prada-mens-spring-summer-2025-accesories-campaign</link>
      <description><![CDATA[   充满活力的，带腰带和图形，Prada春季/夏季2025年附件活动描绘了一幅有趣的肖像。每件作品都唤起了年轻的幻想，并充满了隐藏的颠覆性细节。受邻近性的启发，该系列在仔细检查后变得活着。有线下摆具有个性，可以缩小纽扣衬衫和连帽皮夹克。超大的按钮突出显示明亮的沟渠外套，增加了“打扮”的感觉。同时，全身对比的拉链和裤子坐在腰部下方，霓虹灯履带搭配。低调的缎面运动鞋和坚固的牛津大学为即将到来的赛季定下了基调。杰出的配饰包括本季的绒面革和皮革手提袋。该节目还首次亮相了男子公寓的新迭代，扩大了调色板，以与金丝雀黄色和绿松石的年轻能量相匹配。整个系列中的图形T恤饰有法国印象派画家Bernard Buffet的作品，代表了从童年到男人的转变。太阳镜在倒影上取笑。派对场景并没有盯着自己，而是将派对场景印在镜头上，包括狂欢，节日和跑道表演的形象本身。在上面的画廊中查看活动中的图像。春季/夏季2025系列现已在商店和Prada上在线提供。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/prada-mens-spring-summer-2025-accesories-campaign</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 19:19:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lancey Foux丢下双面单曲“ Dance On Me”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/lancey-foux-dance-on-me-in-the-club-single</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在一年开放后，用诱人的两包“输入龙 /tektime”，Lancey Foux共享了另一项两部分产品。 A面和B面单包将Foux的艺术多功能性充分展示，然后以更抽象和大气的舞蹈削减效果，然后再增加808，为B侧的高辛烷值重新构想。“我想要您的身体。说唱歌手与英国说唱歌手Fimiguerrero和Len合作，共同创作了联合专辑集团。StreamLancey Foux的“ Dance on Me”和“俱乐部中的Dance on Me Dance in Club”  - 现在在所有DSP上。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ lancey foux dropd doupders single”&#39;在我上跳舞“我”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  在此处查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/lancey-foux-dance-on-me-in-the-club-single</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:06:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ronnie Fieg预览新的Kith X New Balance“ Osaka Pack”合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ronnie-fieg-kith-x-new-balance-992-991v2-collab</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Kith X New Balance 992在美国制造； Kith X New Balance 991V2在Ukcolorway制造：“钢蓝色；”婴儿蓝调日期：3月21日要购买：Kith Osaka； Kith Webstore和AppJust在Kith的大阪商店开业之前，Ronnie Fieg已带到Instagram，分享了在管道中的新的Kith X New Balance合作的新X New Balance合作。商店将于3月21日开放商业，Fieg在3月21日开放，Fieg揭示了“ Osaka pack of the Kith a at osaka at of to new Kith forts of New Kith foots forep toe topers of topers of topers of New Kith foots top foots top foots top foots” Fieg分享了美国制造的Kith X New Balance 992和Kith X New Balance 991V2的照片，作为照片垃圾场的一部分 - 两种经典的鞋类供应，涂有干净的蓝色颜色。KithX New Balance 992均由浅蓝色的绒面革覆盖层，灰色的灰色下层和蓝色的Mesh Mesh上衣制成。反射式敲击在舌头和背面片上的表面，高品牌巧妙地散布在整个过程中，并且牙龈鞋底将其舍入圆形。至于Kith X New Balance 991V2，运动鞋以经典的“ Steel Blue”配色浸入。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ Ronnie Fieg预览新Kith X New Balance” Osaka pack&#39;＆quots“＆quots”&#39;&gt;单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ronnie-fieg-kith-x-new-balance-992-991v2-collab</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 17:43:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>身体是Issey Miyake FW25的一种艺术形式</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/issey-miyake-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在一月份展示其第一个IM男士跑道后，日本标签Issey Miyake已返回巴黎时装周，以广泛展示交互式女装。 Issey Miyake的秋季/冬季2025系列建造在四个主要柱子上，以艺术形式为艺术形式，展示了一个复杂的50个外观系列，许多人在十年中称其为最佳。首席设计师Satoshi Kondo围绕“抽象混凝土”，“身体对象”，“自然捏造”和“服装雕塑”，在不确定的情况下找到了和平。当客人进入演出场地时，他们受到各种形状和大小的雕塑的欢迎。带有不寻常的着装说明的水泥块上，带肋的针织服装，而共享的Issey Miyake服装在跑道中心连接了两个可怕的身体。伊西·米亚克（Issey Miyake）的宁静跑道永远不会让人惊讶，启动了该品牌的季节性奇观，流动的舞者占领了主层。他们迅速扮演自己的位置，脱衣服，露出新鲜的Issey Miyake齿轮“错误地”。模特们用双手塞进跑道，塞在袖子上，带有肋骨印刷，而其他人则穿着不对称的衣服，上面放着剩下的臀部。超大的西装外套被铺在碎片的磨碎的上面，用悬挂的胳膊，拉着衣领，然后用蓬松的T恤在其缩水的同行下面穿着。巨型围巾和袋装毛衣背心以大胆的初级色调出现，而方形的河水带有细长的口袋，却消耗了男装部门。最后十个看起来完全偷走了表演，展示了带状蓝绿色，比寿命大的外套以及与编织顶帽子相匹配的飘逸外套。 Satoshi Kondo受到了当之无愧的鼓掌，证明他的艺术性继续定义了日本以外的时尚歧义。仔细研究一下上面画廊中的Issey Miyake的FW25女装系列。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/issey-miyake-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 16:23:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>霍达科娃（Hodakova）是一个朋克摇滚交响曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/hodakova-fall-winter-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[   通常，大提琴是为管弦乐队保存的，但对于霍达科娃（Hodakova）秋季/冬季，无臂木制的木制木制伸出了弦。在巴黎时装周，这位瑞典的设计师带着音乐启发的轮廓回到跑道上。这个季节，2024年LVMH奖金获得者设计师探索了流行的朋克摇滚美学，其中包含装满了炸弹，皮革和黑色眼线笔的系列。模特沿着跑道沿跑道延伸，用厚实的Kohl眼线笔和紧身皮革合奏。花边裤子和萎缩的开衫感到怀旧的时代，这是最近的记忆。一件极其紧身的紧身衣裤，几乎没有穿衣穿衣巩固了该系列的摇滚乐性吸引力。在其他地方，设计师艾伦·拉尔森（Ellen Larsson）挖掘了她的简短档案，以重申对尴尬的西装裤子连衣裙，流苏皮带和升级材料的解释。像本赛季的许多其他设计师一样，拉尔森（Larsson）挖掘了模糊趋势，这些趋势呈现出多种超大的外套，由霍奇（Hodge）的皮草材料收集。要结束，拉尔森（Larsson）从字面上获得了朋克摇滚音乐灵感，其中包括鼓声迷你裙子和无臂大提琴合奏。在自信的性吸引力和笼罩的轮廓之间，这里没有可惜的聚会。在上面的画廊中查看霍达科娃的完整霍达科娃秋季/冬季系列，并敬请关注巴黎时装周的所有事物。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/hodakova-fall-winter-2025-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 16:19:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>莎拉·伯顿（Sarah Burton）在纪梵希（Givenchy）首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/givenchy-fw25-fall-winter-paris-fashion-week-sarah-burton-debut-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在星期五在巴黎，所有人的目光都注视着莎拉·伯顿（Sarah Burton），莎拉·伯顿（Sarah Burton）是前亚历山大·麦昆（Alexander McQueen）设计师，他在9月被任命为纪梵希（Givenchy）的创意总监。这是一个令人生畏的角色，事实证明，该品牌的最新领导者很难，在短暂尝试重建后，每个人都出价了Adieu。在示威者中改组的一个问题：伯顿能否在纪梵希获得成功？她的麦昆遗产足以证明她的专家工艺，尽管她能够退出McQueen Mindset，这是她经营25年的能力，并且领导具有不同身份，历史和规模的品牌仍然需要测试。对于她的Givenchy首次亮相，她聪明地选择了这房子的开头。“要向前看，您必须回到开始，”伯顿解释说。对我来说，这是关于工作室的。这是纪梵希的心灵。”当伯顿（Burton）为她的就职产品提供采购时，在最近的翻新过程中，在创始人有史以来第一个Maison的秘密橱柜中发现了Hubert de Givenchy模式的缓存。在棕色小包内部是1952年Givenchy首次亮相系列的印花布图案，他在同一个工作室中上演。这是伯顿（Burton）的标志，伯顿（Burton）的首次亮相是回到了同名设计师的最早时代，并与她的个人工作方式相似：“在股票，在股票的配件中，在工作室和业机之间。”切割，形状和比例。她说：“这就是我的感觉，工作和想做的。裙子。目标是创建一个强大的衣柜，代表了当代女人的所有部分：“力量，脆弱性，情感智力，感觉强大或非常性感。伯顿指出，所有这一切。在最后的旋转木马之后，她在跑道上出现，她遇到了一站鼓掌。请参阅上面画廊中纪梵希（Givenchy）的秋季/冬季2025年秋冬系列，并敬请期待hypebeast to Hypebeast，以获取更多巴黎时装周的报道。   &lt;a &lt;a &lt;a a &lt;a a &lt;a &lt;a a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/givenchy-fw25-fw25-fall-winter-paris-paris-fashion-washe--sarah-burton-burton-debut-collection]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/givenchy-fw25-fall-winter-paris-fashion-week-sarah-burton-debut-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 16:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>珍妮（Jennie）与“ ruby​​”进行了长期的首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jennie-debut-album-ruby-blackpink-doechii-childish-gambino-kali-uchis</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 詹妮（Jennie）现在已经为期待已久的第一个独奏项目准备了一分钟。在9月份与哥伦比亚唱片公司与哥伦比亚唱片公司签署了独奏纪录之后，Blackpink的天才迅速宣布了她的首张专辑Ruby，因为这是由单身单曲的出色阵容在此之前，并终于在这里，并正确地看到K-Pop Icon踏入了她的明星力量。 doechii的“外部”。其他功能来自“介绍：简”，“车把”上的fkj，幼稚的甘比诺和卡利·乌奇斯（Kali uchis）在“该死的对”上。在Instagram字幕中写的1。简介：简（与FKJ）2。像jennie3。开始战争4。车把（壮举dua lipa）5。与IE（向上）6。外部（壮举，doechii）7。咒语8。爱宿醉（壮举。多米尼克·菲克）9。 Zen10。该死的权利（壮举。幼稚的甘比诺＆amp; kali uchis）11。 F.T.S.12。过滤器13。首尔市14。星光15。珍妮（Jennie）的孪晶红宝石（Twinstream Ruby） - 现在到处都是。 ＆＃039; Ruby＆＃039;“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jennie-debut-album-ruby-blackpink-doechii-childish-gambino-kali-uchis</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 16:10:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>