<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 06:20:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>真力时专卖店独家发售的 Defy Extreme Diver 腕表采用银白色表盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/zenith-defy-extreme-diver-boutique-edition-silvery-white-dial-info</link>
      <description><![CDATA[Zenith 携全新精品店独家发布回归。这次，这家瑞士品牌为 Defy Extreme Diver 型号配备时尚的银白色表盘。这款独家潜水表的表壳直径为 42.5 毫米，采用拉丝钛金属制成，确保其既轻便又耐用，并且具有很强的耐腐蚀性。搭配夜光表圈和凹槽边缘，这一设计特点增强了戴手套时的抓握感和易用性。银白色表盘采用太阳光线饰面，并镌刻真力时标志性的星空图案。刻面镀铑时标和指针采用 SuperLuminova X1 夜光材质，在黑暗条件下清晰易读。与 Maison 的任何现代产品一样，这款独特的计时装置配备了内部机芯。 El Primero 3620 SC 每小时振动数高达 36,000 次，动力储存长达 60 小时。每款腕表共附有三条表带，包括一条黑色 Cordura 效果橡胶表带、一条适合穿在潜水服上的白色织物表带以及一条匹配的钛金属表链。Defy Extreme Diver 可承受水下 60 ATM 深度，零售价为 11,300 美元，仅通过真力时实体店和线上精品店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/zenith-defy-extreme-diver-boutique-edition-silvery-white-dial-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 05:10:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ab-Soul 在《Soul Burger》中呈现更加欢快活泼的声音</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ab-soul-soul-burger-album-stream</link>
      <description><![CDATA[Ab-Soul 推出了他的最新混音带 Soul Burger。这张 15 首曲目的混音带时长近一小时，其中包括 JasonMartin 和 Thirsty P 在“All That”中的贡献、Vince Staples 和 Kamm Carson 在“California Dream”中的贡献、同为 TDE 签约歌手 Doechii 在“I, Myself &amp; Me”中的贡献、NOTORIOUS N.I.Q.在“Dnd”上，Fre$H 在“Don Julio 70”上，Ty Dolla $ign 在“Go Pro”上，JID 在“Crazier”上，Lupe Fiasco 和 Punch 在“Peace”上，Blxst 和 Asia Holiday 在“The Sky Is Limitless”上。9th Wonder、ScHoolBoy Q、Kal Banx、Terrace Martin、Rascal、TaeBeast、Devin Malik、Beat Butcha 等制作人也参与其中。Soul Burger 是 Soulio 对他儿时最好的朋友 DoeBurger 的致敬，DoeBurger 于 2021 年去世。这张专辑更欢快、更生动的音效是这位说唱歌手纪念他已故最好的朋友的方式，他总是鼓励 Ab-Soul 创作歌迷可以在演出中跳舞的音乐。在 Doe 的旁白引导下，艺术家完成了整张混音带，尽管面临挑战，他仍牢记要坚持不懈。在 Spotify 上播放 Ab-Soul 的 Soul Burger。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ab-soul-soul-burger-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 05:10:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 Adifom IIInfinity 拖鞋推出“胜利红”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-adifom-iiinfinity-slides-victory-red-ji4552-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：阿迪达斯 Adifom IIInfinity Slides“胜利红”配色：“团队胜利红/红-红”SKU：JI4552建议零售价：50 美元发布日期：11 月 9 日购买地点：阿迪达斯极简主义而大胆，Adifom IIInfinity Slides 采用不可错过的“胜利红”配色。这款拖鞋采用毛绒泡沫制成，可确保全天穿着舒适。此外，鞋垫和外底采用圆形波纹图案，可增强牵引力和抓地力。阿迪达斯还通过珠光饰面提升了设计，为这款运动型一脚蹬款式增添了时尚感。其他突出元素包括战略性放置的通风孔，以提高透气性。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-adifom-iiinfinity-slides-victory-red-ji4552-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 03:57:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Ja 2 “In The Woods” 将于 2025 年初发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-ja-2-in-the-woods-fd7328-101-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Ja 2 “In The Woods”配色：白色/天文蓝-大麻色-复古绿SKU：FD7328-101MSRP：120 美元发布日期：2025 年 1 月 1 日购买地点：NikeNike Ja 2 “In The Woods”配色的近照已经浮出水面。孟菲斯灰熊队球星贾·莫兰特最近接受了 Hypebeast 的采访，他分享道，这款鞋是他早期最喜欢的一款，结合了白色、天文蓝、麻色和复古绿的配色方案。他说：“它讲述了我来自哪里的故事，也参考了我奶奶家的门廊，我和我的家人过去经常在那里闲逛——打牌、听音乐，做其他所有事情。这种配色以一种特殊的方式描述了这一切。”这双鞋传达了他对祖母的美好回忆，深受童年的启发，也表达了他对户外活动的热爱。干净的白色鞋面由透气网眼制成，挡泥板采用优质皮革制成，更显精致。Swoosh 以鲜艳的蓝色突出显示，与白色鞋底形成鲜明对比，位于斑点中底和白色外底之上，使设计更加完美。敬请期待明年初上市的这双鞋。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-ja-2-in-the-woods-fd7328-101-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 03:31:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci 和 Greater Goods Craft 特别收藏服装残片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/gramicci-greater-goods-upcycled-fabric-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于伦敦的设计和升级再造工作室 Greater Goods 与 Gramicci 合作，推出了一个完全由现有 Gramicci 服装制成的系列。创新品牌和登山装备供应商共同的户外根源融合在一个由一件一件服装组成的七件套产品线中，提倡循环设计方法。该系列采用单色军绿色调，通过现有组件的不同特性提供微妙的色调变化。拼布式结构贯穿整个系列，以两种不同的外套款式为首：经典的领子夹克为该系列增添了一丝精致感，而户外风格的廓形则拥有兜帽和开衩的后背。下装方面，一条齐膝短裤搭配带腰带的拼接长裤，体现了真正的 Gramicci 风格。该系列的亮点是带有绑带封口的复古军装风格背包，以及带有特别做旧特征的超级拼布挎包。最后，一顶做旧的渔夫帽与上述挎包中粗犷的织物应用相呼应。仔细观察，可以发现独特的缝线细节和油漆斑点，凸显了合作伙伴在创作该系列时使用的巧妙的再利用过程。在 Instagram 上查看此帖子 Greater Goods（@greater.goods）分享的帖子限量版系列中的每一件产品都将通过在线抽奖提供，与 11 月 14 日的发布日期一致，所有收益都将支持 Urban Uprising 攀岩慈善机构。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/gramicci-greater-goods-upcycled-fabric-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 03:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Piet 和 Oakley 的新系列向巴西派对文化致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/piet-oakley-third-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[巴西品牌 Piet 与 Oakley 第三次合作，继续以充满活力的眼镜向前者充满活力的街头文化致敬。Piet 的创意总监 Pedro Andrade 深入巴西大胆的派对文化，以完美的造型打扮您最喜欢的狂欢派对，给人留下深刻印象。Piet 和 Oakley 的新系列呈现了一系列色彩鲜艳的必备品，从圆形眼镜到牛仔布和印花 T 恤。品牌们纷纷走出户外，以时尚的方式拍摄该系列，在湛蓝的天空下探索该地区充满活力的青年文化。Eye Jacket 和 Radar 太阳镜采用渐变的绿色和红色色调，配有金属 Oakley 标志和深色镜片。牛仔系列浸透了水洗黑色，首次推出了短款卡车司机夹克和带有做旧装饰的实用裤子。此外，二人组还以印花上衣重振 Oakley 的 Mad Science 部门，印花上衣上印有在户外派对上拍摄的模糊狂欢场景。该系列由 Oakley Teeth 运动鞋组成，这款套穿式运动鞋采用经典棕色皮革制成，适合日常穿着。在上面的画廊中仔细看看 Piet 和 Oakley 的第三次合作。该系列将于 11 月 7 日在圣保罗的 Piet 旗舰店发售，随后于 11 月 9 日在香港的 Hypefest 上发布。最后，该系列将于 11 月 13 日在全球推出。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/piet-oakley-third-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:38:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，《星球大战》将推出新电影三部曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/star-wars-film-trilogy-report-details</link>
      <description><![CDATA[据《综艺》报道，卢卡斯影业正在开发新的《星球大战》三部曲。据报道，这三部电影将由西蒙·金伯格 (Simon Kinberg) 编剧和制作，他最出名的是制作了《X 战警》系列中的几部电影。据说三部曲将是第 10、11 和 12 集——故事背景设定在 2019 年的《星球大战：天行者的崛起》之后——但《Deadline》的一份报道称，内部人士对这一说法提出质疑，暗示三部曲将是一个独立的电影系列。据《综艺》报道，除了金伯格之外，卢卡斯影业总裁凯瑟琳·肯尼迪也将参与制作三部曲。《星球大战》已经有两个项目计划在 2026 年和 2027 年上映，不过这些项目的片名尚未公布。 Trilogy&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/star-wars-film-trilogy-report-details</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>祈祷让他们为 SS25 实现梦想</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/praying-ss25-collection-lookbook-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[Praying 总是直接向我们射来，用它的每一个系列作为它当前想法的画布。对于 2025 年春夏季节，Praying 再次表达了自己的想法，通过其充满图形的全新服装展示表达了自己的想法。考虑到金钱在现代生活各个方面的突出地位，该品牌希望利用每天困扰我们的财务疑虑，参考设计师品牌、商店和我们经常遇到的其他主题。“如果我在沃尔玛死了，就把我的尸体拖到尼曼百货公司 (Neiman Marcus)”，一件 T 恤上写着，其他 T 恤上印着“我整天忙得不可开交，只赚到几块钱”和“没有什么比失业的感觉更好了”。以真正的 Praying 风格，整个系列也充满了讽刺意味，一件背心上写着“2013 年将是我的年份”，搭配一套短裤，背面印有“这个容器携带着一种无法治愈的疾病”。另一件背心上用银色字母写着“我感觉不太好”。厚重的连帽衫在整个过程中都采用了耀眼的装饰，一套 Terry Sweats 也覆盖了。窥视上面的系列，并在 Praying 2025 年春夏系列于 11 月 8 日星期五在该品牌的网上商店发售时购买一件。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/praying-ss25-collection-lookbook-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ferg 在《DAROLD》中成长</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/asap-ferg-darold-album-stream</link>
      <description><![CDATA[上个月，当 Hypebeast 与 Ferg 一起度过一天时，这位说唱歌手告诉我们 DAROLD 将是他迄今为止最脆弱的项目。期待已久的同名专辑已正式登陆，Ferg 不仅处于最脆弱的状态，也处于他最自信、最成熟的时代；融合了他标志性的哈莱姆自夸风格，DAROLD 听到这位说唱歌手比以往任何时候都更加自信，这让他能够在创作中探索更多内省元素。“我认为帮助我的人民是我的目标，还有什么比用我自己和我的故事作为例子更好的方法呢？” Ferg 解释了他当时对这张专辑的坦率态度。“我越来越——我不会说我老了，但我越来越聪明了——我经历了很多。长大没关系，这就是我想在这张专辑中向我的社区展示的。”为了向哈莱姆致敬，这位家乡英雄招募了一批来自上城区的一代人才； DD Osama 和 Bloody Osiris 在这张包含 12 首曲目的专辑的开场曲“Light Work”中代表了纽约的年轻人，Dapper Dan 协助演唱了“Alive :(”。然而，专辑的特色不仅限于纽约市的五个行政区，Ferg 解释说，他希望挖掘那些“体现哈莱姆能量”的人，他将其描述为“非常有活力、色彩缤纷、华丽而响亮”。完整曲目列表如下。DAROLD 曲目列表1. Light Work feat. DD Osama、Bloody Osiris、Soul II Soul &amp; The Alumni Ensemble of Harlem2. Thought I Was Dead3. Alive :( feat. Dapper Dan4. Allure feat. Future &amp; Mike WiLL Made-It5. Demons feat. Denzel Curry6. Messy7. French Tips feat. Coco Jones8. Dead Homies feat. BLK PRL &amp; Elmiene9. Casting Spells feat. Mary J. Blige10. Pool feat. Elmiene11. Chosen feat. Mary J. Blige &amp; Shay Rock12. DAROLD“Alive”是一首特别精彩的歌曲，听这位说唱歌手在两部分歌曲中真正反思自己的艰辛。“当我越来越意识到很难保持专注/当你注意到你所有的同龄人都不在同一立场时，”他在下半部分吐槽道。 “我对音乐的现状不满意 / 我对自己的食欲和体重不满意 / 我对朋友以及他们处理某些事情的方式不满意 / 成长的烦恼使经历某些变化变得压力很大。”“我 [在这张专辑中] 为社区出头。我想为每个人创作歌曲。奶奶、阿姨和叔叔也是。”现在在 Spotify 和 Apple Music 上播放 DAROLD – Ferg 表示，“第一次听的时候要从头到尾听一遍。它被设计成一首长歌。”单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/asap-ferg-darold-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:05:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看《精灵宝可梦 TCG：涌动的火花》中的新插图稀有卡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/pokemon-tcg-surging-sparks-illustration-card-list</link>
      <description><![CDATA[随着《口袋妖怪集换式卡牌游戏》 (Pokémon Trading Card Game Pocket) 于上周正式发布，《口袋妖怪集换式卡牌游戏》 (Pokémon TCG) 最近引起了很多人的关注，它吸引了来自世界各地的各类口袋妖怪粉丝前来收集它们，并在他们的移动设备上进行对战。在兴奋之情持续蔓延的同时，这款实体卡牌游戏即将在本周结束时发布其最新扩展包“宝可梦集换式卡牌游戏：涌动的火花”。随着猩红色和紫色时代的延续，新系列包含近 250 张卡片。该系列中包含各种各样的宝可梦，33 张新插图稀有卡以生动的风景和俏皮的艺术品脱颖而出。早期的热门卡包括行进中的杜兰特和在风景如画的夕阳下高飞的拉帝欧斯。拉帝欧斯的雌性对手拉帝亚斯是几只吸引收藏家眼球的前宝可梦之一，与三首恶龙、美纳斯和皮卡丘等独特的前卡一起熠熠生辉。支持者卡以茉莉、莉西亚和德雷顿等受欢迎训练师为特色，完善了该系列。宝可梦集换式卡牌游戏：涌动的火花将于明天（11 月 8 日）通过宝可梦中心、指定零售商和当地卡牌商店发售，可单独购买卡包，也可以通过主题盒和捆绑包购买。如需了解新套装中每张卡牌的完整分类，请务必查看该系列的官方卡牌图库。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/pokemon-tcg-surging-sparks-illustration-card-list</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 23:05:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Troy Lamarr Chew II 在 Altman Siegel 让无形之物成为焦点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/troy-lamarr-chew-ii-exhibition-altman-siegel-san-francisco</link>
      <description><![CDATA[Altman Siegel 正在举办洛杉矶艺术家 Troy Lamarr Chew II 的个人展，展览将持续到 2024 年 12 月 21 日。这是这位以现实主义绘画而闻名的洛杉矶艺术家与画廊的第二场展览，他以一种彩虹般的隐形对抗了欧洲中心主义的黑人排斥传统。Chew 召唤了一套新的画作，将他的亲密朋友和家人重新想象成隐形的，带来了一种一群无名英雄当之无愧地成为焦点。虽然每个人物的创作都经过了精心雕琢，但还是缺少了一些东西：皮肤被扭曲的折射所取代，折射的是他们周围的环境——他们穿的衣服和工作的地方。该系列的灵感来自于他在旧金山当司机的经历，尽管正是通过这种缺乏可见性，他意识到了沉默观察的“超能力”。画廊指出：“如果你无法被抓住，你就无法被抓住。”展览中出现的许多人物都是那些作品激发了 Chew 艺术实践的人。从他母亲的肖像、他的 Wetpaint 服装制造商，到多年来一直支持他的策展人和收藏家，Chew 让人们注意到，这需要一个村庄，而这个村庄也应该得到一些爱。Altman Siegel1150 25th St,San Francisco, CA 94107单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/troy-lamarr-chew-ii-exhibition-altman-siegel-san-francisco</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 22:36:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克推出“白色碳纤维” Air Force 1 Low</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-white-carbon-fiber-hf2886-100-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low“白碳纤维”配色：白/白SKU：HF2886-100MSRP：TBC发布日期：2025购买地点：Nike我们已经到了一年中的这个时刻，我们的集体注意力开始在现在和未来之间取得平衡，因为我们期待 2024 年的最终发布，同时也关注明年会发生什么。对于 Nike 和 Air Force 1 Low 来说，一切都取决于即将推出的产品。最近发布的 2025 年新品包括一双以农历新年为主题的新鞋、一款以“巴黎”为灵感的配色和一款全黑碳纤维鞋。此外，Nike 刚刚透露，碳纤维材质也将出现在清爽的全白版本中。就像漆黑的版本一样，这款运动鞋的鞋面具有相同的纹理，采用单色饰面，从 Air 支撑鞋底到低帮鞋领都采用白色。在撰写本文时，Nike 尚未宣布这两款碳纤维主题的 Air Force 1 Low 何时上市。请继续关注更新，因为这两双鞋很可能会在 2025 年初通过 Nike SNKRS 和指定零售商同时发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-white-carbon-fiber-hf2886-100-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 22:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的遗产获得 LVMH 的少数股权投资</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/our-legacy-lvmh-minority-stake-investment</link>
      <description><![CDATA[据《时尚商业评论》报道，LVMH 已收购 Our Legacy 的少数股权，Our Legacy 是瑞典当代时尚品牌，以制作现代版“祖父衣橱里的经典服装”而闻名。这家跨国控股公司的风险投资部门专门为小型奢侈品牌提供资金，该部门向该品牌投资了一笔未披露的金额，目前由联合创始人 Jockum Hallin、Cristopher Nying 和 Richardson Klarén 领导。这家总部位于斯德哥尔摩的品牌是近年来第二个获得 LVMH 支持的热门男装品牌，此前该集团于 2022 年收购了 Teddy Santis 的 Aimé Leon Dore 的少数股权。值得注意的是，LVMH Luxury Ventures 此前曾投资过 Gabriela Hearst、Heat 和 Stadium Goods 等品牌。Our Legacy 已经经历了快速增长。在上一财年，该品牌报告的销售额为 4000 万欧元（4360 万美元），与上一年相比大幅增长了 3000 万欧元。在 LVMH 的带领下，该品牌希望进一步扩张。“从现金流的角度来看，我们并不需要投资——我们的收入数字连续三年翻了一番，实现了真正健康的盈利能力，”Hallin 告诉媒体。 “在我们构建下一个时代时，我们更应该放眼未来。”LVMH Luxury Ventures 首席执行官 Julie Bercovy 在一份声明中补充道：“Our Legacy 是‘安静酷’运动的缩影，将当代极简主义与创意颠覆独特地融合在一起。我坚信它有能力突破男装时尚的界限，超越其粉丝群体，同时又忠于其根源和身份。”Our Legacy 目前在韩国、斯德哥尔摩、伦敦和柏林设有门店，该品牌在约 250 家奢侈品零售店有售。通过这笔投资，该品牌希望通过在巴黎、纽约、洛杉矶、上海、东京和香港等城市开设新店来加强其直接面向消费者的渠道，并计划于明年年底开设巴黎旗舰店。“[LVMH Luxury Ventures] 不希望我们改变任何东西。我们今天最畅销的一些产品是我们五六年前推出的，”Hallin 在谈到这笔投资将如何影响其产品供应时说道。相反，这笔投资将帮助 Our Legacy 资助“特殊项目、故事讲述工作并吸引关键员工。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/our-legacy-lvmh-minority-stake-investment</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 21:48:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Corteiz x Nike Air Trainer Huarache 明日发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/11/corteiz-nike-air-trainer-huarache-collaboration-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Corteiz x Nike Air Trainer Huarache配色：平底青灰色/白色/黑色/中棕色SKU：FQ8793-001MSRP：210 美元发布日期：11 月 8 日购买地点：Corteiz更新：距离 Corteiz 领导人 Clint419 开始就他期待已久的 Nike 合作项目 Air Trainer 展开讨论已经过去一周多的时间Huarache。在“Flat Pewter”配色预告片发布之后，该品牌宣布即将推出该系列。发布时间是明天，即 11 月 8 日，美国东部时间下午 2 点，通过 Corteiz 进行。请仔细查看上述系列，并查看我们之前的更新以了解更多信息。在 Instagram 上查看此帖子CRTZ.RTW (@corteiz) 分享的帖子更新：终于，期待已久的 Corteiz x Nike Air Trainer Huarache 的预览来了。据说两人去年就开始合作开发这款运动鞋，Clint419 现在已在 Instagram 上的“Close Friends”故事中发布了一个样品。这双鞋的限量预览揭示了许多关键元素，首先是灰色色调，在延伸到鞋领和鞋舌周围的氯丁橡胶层上，绿色、棕色和黑色迷彩为它增添了活力。其品牌形象已在多个方面进行了调整，首先是中足绑带上印有 Corteiz 的 Alcatraz 标志，然后是鞋头外侧的“C”字样，鞋头上缝有同色系的 Swoosh。黑色鞋舌标签上还印有典型的“BY NIKE”文字，换成了“BY CRTZ”，而鞋跟处的 Nike Air 则改为“Nike RTW”字样。敬请期待这对搭档的完整系列预览，预计该系列将于今年晚些时候上市。原创故事：总部位于伦敦的街头服饰品牌 Corteiz 独树一帜，以其独具创意的品牌宣传技巧而获得认可，这些技巧彰显了品牌的鲜明个性。该品牌已无情地接管了 2023 年，持续发布新品，并立即售罄。Corteiz 将在 2024 年扩大与 Nike 的合作关系，据传将在夏季发布多款 Air Trainer Huarache 配色。接近设计师 Clint419 的消息人士告诉 Complex 的 Brendan Dunne，此次合作将在 Nike 的 2024 年秋季系列中首次亮相，同时几款经典款式也将回归。虽然没有这两双鞋的照片出现，但最近有人在 Instagram 上看到 Clint419 穿着极为罕见的 2003 年 Nike Air Trainer Huarache“多米尼加共和国”。这款全白配色在二手市场上的转售价比原价高出数百美元。Corteiz 和 Nike 于 2023 年初首次合作，推出了三款 Air Max 95 配色以及限量服装和配饰。 “Pink Beam”、“Aegean Storm”和“Gutta Green”配色备受追捧，预计将于明年与 Air Trainer Huarache 一起飙升。敬请期待即将发布的更多信息。在其他新闻中，HAL STUDIOS® 发布了独家 VELOSAMBA “HSDT-MK-01” adidas 合作产品。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/11/corteiz-nike-air-trainer-huarache-collaboration-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 19:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 与 Under Armour 全面合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/balenciaga-under-armour-series-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[Balenciaga 与 Under Armour 的合作系列（或者用 Demna 执掌的品牌的话来说，是“系列”）终于全面落下帷幕，随之而来的是摄影师兼摄像师 Joseph Kadow 拍摄的运动慢动作广告。动态照片拍摄描绘了模特 Léa 和 Gedeon 穿着该系列产品在原地奔跑，其中大部分产品于去年 5 月在上海的 Balenciaga 2025 春季时装秀上首次亮相。该运动服饰融合系列包含丰富的男装和女装成衣、包袋、珠宝、太阳镜和运动鞋——所有这些都融合了 Balenciaga 的俏皮工艺和 Under Armour 的实用功能。引人注目的单品包括 Under Armour 连帽衫包，它将普通的拉链连帽衫变成了肩背包，合作者的双重标志印在胸前。此外，双面运动服、风衣、分层运动裤、牛仔裤、骑行连身衣、喇叭运动裤、运动连帽衫和更多运动服饰均在经典 Balenciaga 印章上方印有 UA 徽标。在整个系列中，几款原型服装实际上是混合错视设计（例如带运动胸罩的圆领短袖和前面提到的分层运动裤），它们看起来像分层服装，但实际上组合成了单一的轮廓。在鞋类方面，该系列包括 Balenciaga Runner、3XL 和 Hyper Sneaker 的联合品牌版本，而珠宝产品则提供重型颈链、环圈和耳钉，带有仿照 UA 图案设计的转锁扣。整个系列融合了真正的健身装备和定制时尚，可能最适合街头服饰收藏家（或少数有理由花费 800 美元以上购买健身服的人）。今年 5 月，巴黎世家在上海时装秀前在其 Instagram 上发布了一张独特的“UA”形耳环图片，首次引发了人们对其与 Under Armour 合作的关注，这引发了大量关于此次合作是否真的会成功的思考。随后的时装秀展示了一系列与运动服饰品牌的联名设计，包括高性能外套、运动紧身裤、运动裤和品牌腰带；活动结束后，Balenciaga 随即推出了一款小型成衣系列，其中包含新款运动服，包括售价 1,150 美元的灰色羊毛短裤和售价 1,290 美元的运动裤。几个月后，这款联名产品现已在 Balenciaga 的网上商店发售，价格从 150 美元（袜子）到 3,750 美元（连帽衫包）不等。请查看上方活动中的阵容。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/balenciaga-under-armour-series-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 19:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>