<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 01:12:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>安踏推出KAI 1“速度部落”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/anta-kai-1-speed-tribe-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：ANTA KAI 1 “Speed Tribe”SKU：8124D1120-9MSRP：125 美元发布日期：10 月 26 日购买地点：ANTA在本月初推出 KAI 1 “Chief Hélà” 后，ANTA 再次推出 KAI 1 “Speed Tribe”，这是一款全新的电动配色，灵感来自 Kyrie Irving 在球场内外打造的“不断壮大的家庭”。欧文在一份声明中表示：“KAI 1 Speed Tribe 代表着我走过的旅程，不仅仅是作为一名球员，而且是一个不断向周围的人学习的人——我的家人、朋友和粉丝。这款配色是对我从我的部落中获得的团结、爱和力量的致敬，无论是在球场上还是球场下。”这款鞋的大胆图案点缀着无数种颜色——黑色、棕色、白色、黄色和红色——代表着“各行各业”。他补充道：“团结起来我们就会更加强大，我相信向那些为我们今天在这里铺平道路并做出牺牲的人学习是至关重要的。”“这双鞋提醒我们，我们要一起前进，我邀请大家和我一起踏上这段旅程。”KAI 1“Speed Tribe”现已在安踏网店和指定零售商处发售。查看上面图库中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/anta-kai-1-speed-tribe-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 22:24:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>McIntosh 推出 PS1K 供电低音炮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/mcintosh-ps1k-powered-subwoofer-release-info</link>
      <description><![CDATA[McIntosh 发布了其最新的创新音频设备 PS1K 低音炮。该品牌表示，这款高端设备将提供“无与伦比的低音精度和功率”，旨在放大最先进的家庭音响系统和影院。PS1K 配备两个 13 英寸 McIntosh 驱动器，均采用该品牌的低失真高性能 (LD/HP) 磁路设计，能够最大限度地提高功率处理能力，同时降低失真。两个驱动器均采用双 500 瓦 D 类放大器，当同时运行时，可产生相当大的 1000 瓦功率。低音炮采用高光黑色外观、碳纤维装饰和铝制底座，还采用先进的有限元分析 (FEA) 来提高清晰度和刚性。该系统采用复杂的碳纤维锥体来抵抗弯曲。该设备具有灵活的输入和输出，因此可以轻松连接到任何现有的立体声系统或家庭影院。可以使用可调滤波器、参数均衡器以及平衡和不平衡连接来调整声音以满足用户的需求。此外，该品牌的 Power Guard 和 Sentry Monitors 可保护设备免受短路的影响。McIntosh PS1K 低音炮将于本月晚些时候通过该品牌的零售商以 35,000 美元的价格上市。请查看上方图库中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/mcintosh-ps1k-powered-subwoofer-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 20:47:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>劳斯莱斯推出独一无二的幻影金手指</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/rolls-royce-phantom-goldfinger-one-off-specs-info</link>
      <description><![CDATA[劳斯莱斯发布了一款全新的、独一无二的幻影金手指，以庆祝 1964 年詹姆斯邦德电影《金手指》上映 60 周年。幻影金手指采用了与电影中著名车辆类似的黄黑配色方案。2024 年的版本采用 21 英寸轮毂，类似于电影版的光滑圆盘外观。此外，这辆致敬车采用了 18 克拉镀金和镀银，向 007 汽车的黄金构造致敬。在车内，劳斯莱斯打造了一条 18 克拉黄金幻影形横杆，位于前中控台上。前中控台均采用金色衬里，而手套箱上则印有电影中的一句经典台词：“这是黄金，邦德先生。我一生都爱着它的色彩、它的光彩和它的神圣天堂。”车内其他地方采用海军蓝真皮座椅和胡桃木细节。为了向电影致敬，车内的乘客可以仰望天花板，看到 719 颗“星星”和 8 颗“流星”在夜晚照亮车内。每颗星星的位置都与 1964 年 7 月 11 日（即《金手指》拍摄最后一天）富尔卡山口上空的星星相同。这款独一无二的汽车不会被复制，它已经交付给这家汽车制造商在英国的一位顶级客户。看看上面画廊中的设计吧。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/rolls-royce-phantom-goldfinger-one-off-specs-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 18:46:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kith 和 TUMI 首次推出高级旅行包系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/kith-tumi-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Kith 宣布与旅行和生活方式品牌 TUMI 建立多年合作伙伴关系，首先推出一系列高级旅行包和配饰。“当想到奢华旅行时，找到合适的合作伙伴来创造耐用、时尚和永恒的产品是不可商榷的，”Kith 的 Ronnie Fieg 说道。“这些都是 TUMI 所体现的品质。他们是行李箱领域的佼佼者，他们的团队和我一样热爱产品。与他们一起创作这个系列并看到这款产品以最高水平完成是一个很有意义的过程。”该限量版系列包括四件行李箱，全部采用 TUMI 的 19 度轮廓、航空级铝材和标志性细节，如 TSA 认证的锁、可伸缩顶部和侧面提手。从滚动式行李箱到国际随身行李箱，该系列采用四种颜色的全 Kith Monogram 印花：小行星色、卡文色、石膏色和流沙色。“Kith 顾客和 TUMI 顾客都热爱旅行、科技和时尚，”TUMI 创意总监 Victor Sanz 说道。 “我们希望打造一款联名胶囊系列，将 TUMI 的最佳产品与 Kith 带给世界的精致感性融为一体。”Kith for TUMI 将于美国东部时间 10 月 28 日星期一上午 11 点在 Kith 门店和线上发售。请查看上方图库中的阵容。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/kith-tumi-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 17:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《办公室》迎来墨西哥版新改编</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/the-office-receives-mexican-adaptation-la-oficina</link>
      <description><![CDATA[《办公室》将再次翻拍，这一次，瑞奇·热维斯 (Ricky Gervais) 的职业生涯首秀情景喜剧将被改编为墨西哥版《La Oficina》。这部墨西哥翻拍片将登陆 Prime Video，并将与亚马逊米高梅影业 (Amazon MGM Studios) 和加里“加兹”阿拉兹拉基 (Gary “Gaz” Alazraki) 的《Máquina Vega》联合开发。阿拉兹拉基以执导和制作《Nosotros los Nobles》和《Club de Cuervos》等热门影片而闻名。 Alazraki 将担任《办公室》的导演和执行制片人，而 Marcos Bucay 将担任节目制作人。整体交易将使《办公室》在拉丁美洲、巴西和西班牙的 Prime Video 上独家播出。剧情围绕墨西哥阿瓜斯卡连特斯州的 Olimpo Soaps 展开，由办公室经理 Jerónimo Ponce III 领导。亚马逊工作室墨西哥原创负责人 Alonso Aguilar 表示：“制作有史以来最成功的喜剧之一的我们自己的版本真的很令人兴奋。墨西哥办公室工作人员亚文化是世界上最丰富和最超现实的文化之一，有了 Marcos Bucay 和 Gaz Alazraki 这两位该国最成功的喜剧创作者，我们知道我们拥有一些独特的东西，它将超越所有人的期望，让之前版本的粉丝无话可说。”《办公室》墨西哥版的消息是在 Prime Video 上发布澳大利亚版之后传出的。 《办公室》最初由 Ricky Gervais 和 Stephen Merchant 创作，于 2001 年首次播出。美国版由史蒂夫·卡瑞尔、约翰·克拉辛斯基等主演。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/the-office-receives-mexican-adaptation-la-oficina</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 03:34:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恐怖季节来袭，Nike SB Dunk Low Pro ISO 推出“Triple Black”款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-sb-dunk-low-pro-iso-triple-black-fj1674-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike SB Dunk Low Pro ISO “Triple Black”配色：黑色/无烟煤-安全橙SKU：FJ1674-001MSRP：115 美元发布日期：现已上市购买地点：NikeNike 正通过其 Orange Label 系列新品，融入节日的恐怖节日气氛。 Nike SB Dunk Low Pro ISO 以“Triple Black”配色亮相。全新版本始终保持低调，采用经典轮廓，鞋面采用优质磨砂皮革制成。这款鞋的干净时尚外观因其耐用性和全黑设计而更加突出，全黑设计覆盖了穿孔鞋头、网眼鞋舌和内衬。这款鞋采用黑色橡胶外底，抓地力强，性能卓越。为了纪念 Swoosh 的历史，这款鞋还在鞋垫和鞋舌上采用了微妙的橙色，以向原版 Nike 1971 鞋盒致敬。该款鞋现已在指定零售店和线上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-sb-dunk-low-pro-iso-triple-black-fj1674-001-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 03:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Birkenstock 首次进军美容领域，推出足部护理产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/birkenstock-launches-footcare-products-first-foray-beauty-category-news</link>
      <description><![CDATA[世界知名矫形鞋公司 Birkenstock 正式进军美容领域，推出全新“Care Essentials”足部护理系列。恰逢品牌成立 250 周年，该品牌正式发布足部护理系列，强调整体自我护理的重要性。该系列产品进一步彰显了品牌对足部健康的承诺，包含七种健康产品，用于恢复平衡、恢复和滋润干裂的双脚。除了夜间美容程序外，该系列产品还代表了多年的专注研究，所有产品均在德国配制，采用 100% 天然成分，确保功效与舒适度的完美结合。首席执行官 Oliver Reichert 在一份新闻声明中表示：“我们相信，真正的自信始于我们迈出的每一步。通过将我们的重点扩大到足部护理，我们让社区能够拥抱健康和正念生活。这个系列面向那些重视自我护理并希望改善日常生活的人。”首个身体护理产品系列包括舒缓沐浴盐、去角质足部磨砂膏、滋养足部膏、缓解疲劳腿足乳液、舒适干油、平滑浮石和管状挤压器，网上售价从 25 美元到 30 美元不等。在 Instagram 上查看此帖子Birkenstock Care Essentials (@birkenstockcareessentials) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/birkenstock-launches-footcare-products-first-foray-beauty-category-news</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 03:32:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Victor Wembanyama 推出受《星球大战》启发的“年度伍基人” Nike GT Hustle 3</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/victor-wembanyama-star-wars-inspired-nike-gt-hustle-3-wookiee-of-the-year</link>
      <description><![CDATA[Victor Wembanyama 在本周六圣安东尼奥马刺队主场揭幕战之前首次展示了一些新鞋款。为庆祝自己获得 2023-24 赛季 NBA 年度最佳新秀奖，温比穿着 Nike GT Hustle 3 特别版“年度伍基人”鞋参加比赛。这位 2023 年 NBA 选秀状元秀公开表示，自己是科幻电影的粉丝。比赛前，他提到自己最喜欢的三部《星球大战》电影包括《西斯的复仇》、《克隆人的进攻》和《帝国反击战》。这位 20 岁的篮球明星借鉴了乔治·卢卡斯的电影，穿着受星球大战启发设计的 Hustles 鞋。这双鞋全身覆盖着厚厚的毛皮，类似于伍基人的毛皮。这款运动鞋的品牌标志采用了“年度最佳新秀”一词，这是对温比成就的致敬。温比透露，他购买了一套乐高千年隼套装作为新秀合同结束后的第一笔购买，他对这个系列的热爱显而易见。新款 PE 鞋是他对电影系列的热爱以及他新秀赛季的认可。在他的新秀赛季，他首发 71 场，场均得到 21.4 分和 10.6 个篮板，并完成联盟领先的 3.6 个盖帽。他的三分命中率达到 32.5%，并在 2024 年巴黎奥运会上带领法国队夺得银牌。目前还不确定这些 PE 鞋是否会在近期全面发售。仔细看看下面的鞋子。独家：维克多·温班亚马今晚在圣安东尼奥的主场揭幕战中穿上“年度最佳伍基人”Nike GT Hustles——庆祝他的年度最佳新秀赛季和他对星球大战的热爱。 pic.twitter.com/8RrPQn1Bca— Nick DePaula (@NickDePaula) 2024 年 10 月 26 日在 Instagram 上查看此帖子Riccardo Mestre（@uninstructedvision）分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/victor-wembanyama-star-wars-inspired-nike-gt-hustle-3-wookiee-of-the-year</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 03:02:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére x Converse Weapon Low “当你沉睡时” 官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/a-ma-maniere-converse-weapon-low-while-you-were-sleeping-a13560c-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：A Ma Maniére x Converse Weapon Low “While You Were Sleeping”配色：TBDSKU：A13560CMSRP：TBDRease 日期：2024 年秋季购买地点：A Ma ManiéreA Ma Maniére 正在大庆祝其成立 10 周年。 A Ma Maniére x Nike Inc. 系列的最新产品包括与 Converse Weapon Lows 合作推出的鞋款，这是“当你沉睡时”系列的第五款鞋款。A Ma Maniére 和 Converse 继续扩大其玫瑰色配色，将重点放在突出鞋面大部分的腮红色调上。这款鞋除了中足星形标志上的嵌入式紫红色外，还采用了深红色缎面内衬，为鞋子增添了奢华感。鞋舌标签内侧印有“当你沉睡时”标签，让人想起 Air Jordan 4 合作款的配色方案。该品牌的绰号以其经典的“A”字母组合出现在鞋跟上。预计将于 11 月上市，敬请关注该系列的其他发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/a-ma-maniere-converse-weapon-low-while-you-were-sleeping-a13560c-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 02:21:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《毒液：最后之舞》创下系列电影最低首映票房纪录</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/sony-pictures-venom-the-last-dance-records-lowest-box-office-opening-franchise</link>
      <description><![CDATA[索尼影业的《毒液：最后之舞》在北美的开画速度比该系列的前作要慢。周五和预映期间，《毒液：最后之舞》在 4,131 家国内影院收录 2200 万美元票房，远低于第一部和第二部《毒液》电影首映日的票房。第一部《毒液》电影于 2019 年上映，首映日票房为 3200 万美元，其 2021 年的续集《屠杀来临》票房为 3700 万美元，这使得《毒液：最后之舞》成为该系列迄今为止票房最低的电影。较低的数字低于最初的预测和预报，最初预计该片首映周末票房为 6500 万美元。虽然《最后之舞》对于该系列来说仍呈下滑趋势，但该片仍有望成为自 9 月《甲壳虫汁》以来首映周末票房最高的电影。第一部《毒液》电影在国际上获得了 6.42 亿美元的票房，而第二部在海外获得了 2.93 亿美元的票房。虽然《最后之舞》的预算为 1.2 亿美元，比大多数超级英雄电影都要紧，但评价一直不佳。这次，粉丝们似乎对 Cinemascore 给出的 B- 评价不那么热情了。在这部电影中，哈迪再次扮演了憔悴的记者埃迪·布洛克，并担任主角。他与朱诺·坦普尔、切瓦特·埃加福特、瑞斯·伊凡斯、佩吉·卢、阿兰娜·乌巴奇、克里斯托·费尔南德斯和斯蒂芬·格雷厄姆一起出演了第二部电影。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/sony-pictures-venom-the-last-dance-records-lowest-box-office-opening-franchise</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 02:21:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯尔·库兹马将退役其 NBA 球鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/kyle-kuzma-retiring-nba-tunnel-fits</link>
      <description><![CDATA[观看 NBA 比赛的乐趣之一就是观看运动员抵达或离开体育场时穿过隧道的服装。华盛顿奇才队的凯尔·库兹马 (Kyle Kuzma) 是一位特别的运动员，他以时髦的服装而闻名。多年来，库兹马的隧道服装中，他的超大长袖粉色毛衣和 Rick Owens 羽绒夹克等一些服装在互联网上引起了轰动。 Raf Simons 针织衫一经推出便迅速在互联网上走红，甚至当时他的队友勒布朗·詹姆斯也纷纷发来表情包、笑话和评论。库兹马似乎对任何时尚批评都无动于衷，他日复一日地大胆穿着自己的服装。从全红皮衣到彩虹条纹开衫和大廓形皮草大衣，库兹马一直引领着自己的风格。然而，这要等到 2024-25 赛季的 NBA 了。本周早些时候，库兹马宣布他将退役他的隧道式服装。在接受 Vogue 采访时，库兹马说：“我不想成为那种必须大发脾气的社区的一员。我真的退居二线了。”虽然他回忆起过去，并解释说他“几年前在隧道里是一个非常明显的人”，但在注意到球员们为了脱颖而出而给自己施加的压力后，他不再想要这个头衔了。他说：“我的经验告诉我，年轻球员不会想穿两次同样的衣服。很多时候，我们都会想，‘嗯，我们得换换口味，得买点新衣服。’而现在我们买衣服只是为了给别人留下深刻印象或脱颖而出。这太荒谬了。”库兹的比赛日时尚将有所改变。即将到来的比赛日，库兹将穿上运动服和必备品。他分享说，他是一家创意工作室的成员，致力于这些“基本核心单品”的制作。虽然他承认自己仍然热爱时尚和服装，但他也表示，在时尚方面，“它已经变得更加复杂了。就像葡萄酒一样，如果你拥有合适的年份，随着时间的推移，它总会变得更好。我觉得我的时尚也是如此。我真的很喜欢街头服装，但也会穿上一些漂亮的正装，即使是年轻球员也是如此。现在我已经真正形成了自己的审美观，我对自己很有信心。这需要时间。”至于隧道式球鞋的现状，库兹解释道：“隧道式球鞋曾经是一种真正表达自我的方式，但现在一切都被货币化和商业化了。人们有造型师；人们买衣服只穿一次，或者买品牌或寄送衣服。这哪里还有个性？或者说创造力？一切都乱套了。我觉得即使是关注 NBA 时尚的人也会觉得，‘这太过分了。’”点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/kyle-kuzma-retiring-nba-tunnel-fits</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:26:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>徕卡推出纪念款新相机庆祝 M 系统诞生 70 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/leica-70-year-anniversary-m-system-limited-camera-book-release-info</link>
      <description><![CDATA[七十年前，徕卡推出了值得信赖的徕卡 M3 型号，标志着该相机公司值得信赖且不断发展的 M 系统的开始，该系统至今仍然存在。 M 系统于 1954 年推出，现已发展到包含众多型号，包括徕卡 M9、徕卡 M11 和徕卡 M11-P，为了纪念这一时刻，徕卡推出了另一款限量版 M 系统型号。徕卡 M Edition 70 仅限量发行 70 台，配备徕卡 M-A 相机、徕卡 APO-Summicron-M 50 f/2 ASPH 镜头、徕卡vit M 快速卷片器和装有胶卷的胶卷盒。用于手动胶片传输的 Leicavit M 快速卷片器有三种颜色可选，还有黑色、亮黑色和银色可供选择。徕卡设计主管 Mark Shipard 表示：“材料的质量和工艺、每个动作的精准感、快门释放的轻柔咔嗒声和取景器的视觉清晰度，所有这些结合在一起，创造出一种远远超出拍照的体验。”与新款 Leica M Edition 70 一起推出的还有 Leica M 周年纪念册。这本广泛的档案长达 250 页，通过论文、照片和很少展示的档案材料涵盖了 M 系统的历史。请仔细查看下面画廊中的相册。预计 Leica M Edition 70 将于 2025 年初上市，周年纪念册将于 11 月 5 日在徕卡旗舰店和其官方在线商店上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/leica-70-year-anniversary-m-system-limited-camera-book-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tyler, the Creator 发布“我以为我已经死了”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/tyler-the-creator-thought-i-was-dead-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[就在我们都屏息等待 CHROMAKOPIA 的时候，Tyler, the Creator 发布了这个备受期待的项目的另一首单曲。继《ST. CHROMA》和《NOID》之后，这位音乐家发布了《THOUGHT I WAS DEAD》及其视频。这首高能量歌曲时长不到两分钟，但目前尚不清楚这是否是整首歌的长度。“Loiter Squad，宝贝，我不会和这些黑鬼在一起（黑鬼）/从很久以前就和我在一起的男孩（嗯，嗯）/我说的每件事我都做了（嗯，嗯）/说我的废话？我肯定会的（嗯，嗯）”，他吐槽道。“THOUGHT I WAS DEAD”发布之前，泰勒透露他将为这张专辑举行一场盛大的世界巡演。在 Paris Texas 和 Lil Yachty 的支持下，CHROMAKOPIA：世界巡演将于 2025 年 2 月开始。在撰写本文时，该剪辑尚未在流媒体服务上发布，但可以在上面的官方视频中播放“THOUGHT I WAS DEAD”。不要错过 CHROMAKOPIA，它将于 10 月 28 日星期一美国东部时间上午 6 点在各地发布。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/tyler-the-creator-thought-i-was-dead-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 18:16:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Erick The Architect 回顾他在“CA$HMERE TEAR$”中的成功经历</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/erick-the-architect-cashmere-tears-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Erick The Architect 发布了另一首单曲，该单曲摘自即将发行的豪华版《I’ve Never Been Here Before》。继《Beverly Drive》之后，他推出了《CA$HMERE TEAR$》，这首歌是这位说唱歌手“最喜爱”的歌曲，他回顾了自己的职业生涯以及在他成名过程中扮演重要角色的城市。“这首歌讲述了 90 年代末和 21 世纪初纽约市的一个特定时期，”他在一份声明中说道。“在我的城市被严重中产阶级化之前，纽约的节奏和韵律真正体现了这座城市是世界上最具影响力的地方之一。在成长过程中，我因为周围的环境学会了说唱，后来我成为了一名音乐家。这​​些年来我所取得的所有成功都归功于纽约市，我对此感激不尽。”发行日期仅剩几周，完整的《I’ve Never Been Here Before: The Director&#39;s Cut》曲目列表如下，其中包含五首新曲目，这些曲目均添加到了原版专辑的曲目列表末尾。I’ve Never Been Here Before: The Director&#39;s CutI Am Still2-3 Zone（制作人 James Blake）Parkour（制作人 James Blake）Breaking Point ft. Baby Rose、RÜDE CÅT 和 Pale JayMandevillainEzekiel&#39;s Wheel ft. George ClintonJammy JamAmbrosia ft. Channel TresShook Up ft. Joey Bada$$ 和FARRBeef Patty ft. Boy Boy (prod. James Blake)ColetteInstincts ft. Westside BoogieNeue MuseLeukemia / AM ft. KimbraToo Much Talkin (prod. James Blake)Liberate ft. Lalah HathawayBeverly DriveCA$HMERE TEAR$Denise’s Last Son ft. BLK ODYSSYGRITSBoxes In My Basement现在在所有 DSP 上播放“CA$HMERE TEAR$”，并留意 I&#39;ve Never Been Here Before: The Director&#39;s Cut，它将于 11 月 15 日在各地发布。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/erick-the-architect-cashmere-tears-single-stream</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 18:05:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正义论动漫、混音和离开俱乐部场景</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/justice-hypefest-hong-kong-2024-interview</link>
      <description><![CDATA[今年 4 月，Justice 发行了八年来的第一张专辑《Hyperdrama》。当时，他们并没有想到会像以前一样主宰舞曲界。 Gaspard Augé 和 Xavier de Rosnay 于 2003 年开始以 Justice 的身份一起表演，在过去的二十年里，他们已经拥有了一批狂热的观众，他们紧随他们的节奏，但他们在当代观众中受到的热烈欢迎让他们感到惊讶。作为过去几十年来最具影响力的电子乐队之一，Hyperdrama 因融合了法国浩室音乐和摇滚音乐而备受赞誉，他们凭借 Tame Impala 的“Neverender”等热门歌曲以及与 Miguel、Connan Mockasin 和 Thundercat 的其他合作歌曲，将 Juitice 重新介绍给了长期粉丝和新听众。11 月 10 日，Justice 将在香港 Hypefest 上担任主角，让与会者有机会观看二人罕见的现场表演之一。代表二人组的 de Rosnay 表示，他们很少进行现场表演，但他们的表演将回到原点。你需要努力执行所有事情，这样你和观众才​​能保持同步。”下个月在香港 Hypefest 演出前，你感觉如何？我们在香港演出过几次，但总是进进出出。在我的记忆中，它就像一个非常具有未来感的城市——有点像《银翼杀手》。香港是我们在 80 年代想象的未来。从历史上看，你一直从 80 年代寻找音乐和视觉灵感。这种影响——加上动漫，另一个主要的灵感来源——在最近的“Neverender”视觉中真正融合在一起。你是如何想到这个概念的？我们小时候看过的动画片的一分钟介绍一直是我们音乐和视觉灵感的重要组成部分。它们总是能在如此短的时间内浓缩如此多的情感。我们也喜欢情景喜剧，比如《Punky Brewster》和《Silver Spoons》。正因为如此，我们决定用“Neverender”制作自己的动漫。我们与日本工作室 Sekai 合作。Masanobu 是日本动画技术的大师，在欧洲甚至美国都很难找到这样的动画师。同时，他用现代的方式制作了这些迷幻氛围，与我们的音乐和 Kevin [Parker，Tame Impala 主唱] 的声音相得益彰。这是一种在制作当代音乐视频的同时做到这点的方法，而不是 100% 模仿 80 年代的东西。说到“Neverender”，你发布了整张 EP，里面都是这首歌的混音，包括 Kaytranada 的混音。在你职业生涯的这个阶段，你对混音的理念是什么？混音更像是 [我们的厂牌] Ed Banger 的东西。老实说，我们感觉与俱乐部场景有点脱节。混音目前对我们来说并不重要。尽管如此，我们仍然在俱乐部里，并且对新事物持开放态度，所以我们让佩德罗（Winter，Ed Banger 创始人）为人们提供灵感。Kaytranada 是我们喜欢的人，所以我们很高兴他能加入我们。为什么你觉得与俱乐部脱节了？我们只是长大了。俱乐部一直像是属于年轻人的东西。当我们 20 多岁的时候，我们经常在俱乐部里闲逛，我们非常符合那种能量。现在，当我们去俱乐部时，人们会认为我们是缉毒局的卧底警察。距离《Woman》和《Hyperdrama》已经过去了八年。在制作新专辑时，有没有考虑过 Justice 作为一个团体的年龄，或者你们个人的年龄？其实没有考虑过我们自己的年龄。我们唯一有点在意的是，在这个项目和我们上一张专辑之间间隔了八年后，谁会听我们的歌。显然，我们有点怀疑，但这从未真正干扰过我们正在创作的音乐。我们从不试图赶上末班车，也从不追随音乐的发展，尤其是在俱乐部音乐方面。音乐节的反响对我们来说是最好的惊喜。我们的听众正处于跨代的阶段，我们在 Coachella 音乐节的首场演出中就看到了这一点——前两排主要是 20 多岁的人。对于他们中的大多数人来说，这是他们第一次在音乐节上看我们演出。我们在这里已经待了很长时间，新一代人正在发现我们的音乐。我们并不觉得自己是一支“老乐队”。我认为这张专辑、现场表演以及周围的一切仍然非常具有时代感。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/justice-hypefest-hong-kong-2024-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:02:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>