<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jan 2024 15:12:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>STAMM FW24 平衡商业生活和人类潜力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/stamm-fall-winter-2024-copenhagen-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Elisabet Stamm 的同名品牌正在成为丹麦时尚界的主导力量。自 2022 年推出 STAMM 以来，设计师在上一季举办了首次独立时装秀时赢得了 Zalando 年度可持续发展奖。她再次回到哥本哈根时装周，在第二天繁忙的日程中抓住了一个下午的位置。 STAMM 的 2024 秋冬时装秀挤满了哥本哈根当代艺术博览会，数十名兴奋的观众涌入其中。赤裸裸的场地里稀疏地堆满了用胶带粘起来的移动箱子、装满了柠檬的篮子和居住过的家具，以现场音乐和大满贯诗歌拉开了演出的序幕。英国诗人 Ephraim Raiden Rose 坚定地喊道：“最大的潜力，你在场吗？你在吸取教训吗？”该系列平衡了商业生活与人性视角，评论了现代社会的世俗惯例。在这里，床上用品变成了外套，靠垫变成了日常配饰，而湿透的毛巾和蓬松的装备则因闲置而渗出水迹。巨大的羽绒服采用圆形造型和反光衬里，变身为连帽短款上衣和披风，可供睡觉时使用。羽绒填充面板源自其他设计——包裹腰部并在秀场地板上滑落。金色的“POTENTIAL”字样从宽松的运动衫上跃出，充满鼓励气息，落在方形 T 恤上，搭配枕套手袋，适合在旅途中小憩。 STAMM 的 2024 秋冬时装秀以三款流苏造型结束，将漂白牛仔布分解成长裙和经过预脏处理的机车夹克。在上面的图库中仔细查看 STAMM 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多哥本哈根时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/stamm-fall-winter-2024-copenhagen-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 15:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>悉尼·斯威尼 (Sydney Sweeney) 希望你开着一辆定制野马离开她的汽车店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/sydney-sweeney-ford-mustang-gt-2024-giveaway-interview</link>
      <description><![CDATA[Sydney Sweeney 从小就知道自己是谁。从悉尼记事起，每个人都知道她对汽车的热爱。她从来不知道那到底是什么。她只知道她的车库有一些特别之处。 （你收到这里的参考了吗？很好。）“当我在商店时，我感觉自己就是最真实的自己，”在《幸福感》中饰演甜美脆弱的凯西·霍华德的女演员斯威尼告诉 Hypebeast。她是一个真正的汽车女孩，任何拥有 TikTok 帐户的人都知道这一点。她的页面 @Syds_Garage 目前拥有超过 170 万粉丝，这证明了她言出必行：拿几卷轴，除此之外，她还会教你如何安装燃油泵和添加动力转向系统到福特野马。如果你想知道的话，她自己的野马是亮蓝色的，名字叫布兰妮。斯威尼创建这个帐户是为了与家人分享她在店里的进展，但它很快就发展成为更有意义的东西。 （毕竟她很有名。）“它变成了一个很酷的平台，向女孩和其他有激情的人展示，无论他们是什么，他们都可以追求他们，”她说。现在，与福特合作，斯威尼的汽车迷恋规模越来越大。这位女演员以她自己的布兰妮为灵感，设计了一辆定制的 2024 款福特野马 GT，并将以独家赠品的形式送给一位幸运粉丝。 “我从自己的野马中汲取了很多复古气息，并将其融入到这款现代 2024 年版本中，”她解释道。 “有很多细节让人尖叫‘Syd’。”我喜欢它。”这是真的：这辆车配备了罗宾蛋蓝色外观（很像布兰妮），配有碎玻璃透明涂层和 20 英寸镀铬轮圈。福特 x Sydney Sweeney 心形螺栓标志曾出现在她与汽车制造商合作的工作服上，现在出现在外部侧板、门槛板、仪表板和皮革座椅上。与此同时，变色的 LED 星星点缀在车内天花板上，向斯威尼对夜间驾驶的热爱致敬，发动机上也有这位女演员本人的签名。“这辆车适合任何有远大梦想的人，”斯威尼说。 “这是为那些能够找到与他们的车辆的 DNA 连接的人而设计的。我认为你总能分辨出某人何时能够真正与他们的汽车一起呼吸。我知道这听起来很奇怪，但是当你与汽车人交谈时，他们可以理解、听到和感觉一下他们的车。”当野马的希望者把他们的号码放进帽子里时，这位好莱坞明星变身的机械师回来了，在她的车库里忙碌着。 “我已经准备好了下一个项目，”她证实道。 “当我拍摄《幸福感》时，我喜欢在不在片场的时候在店里放一辆车来工作。我变得更像 Syd。这让我更加踏实。”至于这个项目到底是什么？这是她永远不会说出来的秘密，但从她围绕这个话题跳舞的令人眼花缭乱的声音来看，很明显她从来没有这么快乐过。 现在，您可以通过分享如何参与 Sydney Sweeney 定制 2024 款福特野马 GT 的赠品活动你可以在福特的 Instagram 和 TikTok 频道上“挑战刻板印象，追求自己的激情”。看看上面画廊中的汽车。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/sydney-sweeney-ford-mustang-gt-2024-giveaway-interview</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 14:57:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝格丽 (Bulgari) 推出 LVMH 钟表周奢华新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/bulgari-lvmh-watch-week-novelties-info</link>
      <description><![CDATA[在迈阿密 LVMH 钟表周上，宝格丽 (Bulgari) 展示了其最新的新颖作品，一切都体现了这一精神的“时间就是金”。正如宝格丽首席执行官 Jean-Christophe Babi 在《宝格丽：超越时间》一书中提到的那样，“最大的挑战是塑造一种情感，尤其是当这种情感是用时间来衡量的时候。”整个系列中大量使用黄金和玫瑰金等材质，今年的主题“时间就是金”，每一款时计都旨在通过珍贵材质的辉煌来捕捉永恒。Octo FinissimoBulgari Octo Finissimo 可以被视为宝格丽经典优雅和钟表技艺的集中体现。为了继续扩展这一创纪录且极具标志性的款式，世家推出了两个新版本——黄金和托斯卡纳铜。从表链到表壳，前者均采用缎面抛光 18K 黄金材质。深蓝色漆面表盘与这款腕表的金色流线形成鲜明对比，而表冠则配有黑色陶瓷嵌件。至于 Tuscan Copper 型号，它的亮点是柔和的鲑鱼粉色表盘，带有镀铑装饰，与其不锈钢材质相匹配。与往常一样，40 毫米宽的 Octo Finissimo 始终展现出令人难以置信的纤薄外形，厚度为 2.23 毫米搭载 60 小时动力储备 BVL138 自制机芯。黄金版本的零售价为 45,500 美元，即将上市。与此同时，托斯卡纳铜款现可通过 Bulgari 购买，售价为 13,300 美元。 Lucea 优雅而现代的 Lucea 型号还采用了更新的设计，在视觉上增强了其光彩。报时器有光滑的精钢或玫瑰金材质，还有另外两种镶钻表圈的款式。这些新款 Lucea 腕表的亮点在于其珍珠母贝 Intarsio 表盘，这些表盘经过精细切割，拼凑在一起，模仿出阳光般的效果。散发着复古而又尊贵的魅力，特别的聚光灯可能会集中在这款表盘上。该型号配备孔雀石镶嵌 Intarsio 表盘。与珍珠母贝腕表一样，这款时计也饰有由明亮式切割钻石制成的耀眼时标，而 V 形表冠则饰有凸圆面切割合成蓝宝石。 33 毫米腕表有两种尺寸可供选择，其中 33 毫米腕表搭载自动上链机芯，同时 28 毫米腕表则搭载石英机芯。 宝格丽 Bulgari 被品牌誉为永恒宣言，宝格丽 Bulgari 腕表自豪地将自己的名字印在表圈上。在今年的 LVMH 钟表周上，宝格丽推出了两种配色：玫瑰金表壳搭配银色哑光乳白表盘，以及黄金搭配哑光黑色表盘。两种颜色均采用石英驱动的 26 毫米尺寸或 38 毫米宽表壳，配备自制 BVL191 机械机芯。这些时计均配有棕色、黑色或米色鳄鱼皮表带。即将发售的全新Bulgari宝格丽腕表售价为8,250美元至13,200美元。Bulgari宝格丽x Lisa限量版Bulgari宝格丽最新发布的另一个值得关注的亮点是与Blackpink的Lisa合作推出的全新限量版。这并不是丽莎第一次与世家合作开发这款特殊腕表。去年，宝格丽全球大使推出了一款限量 700 枚的乳白色表盘腕表。这一次，双方合作推出了由白色珍珠母贝制成的令人眼花缭乱的马赛克表盘。表盘上还有 12 个钻石时标和玫瑰金指针，与雕刻表圈相呼应。 23 毫米款式限量 400 枚，33 毫米款式限量 1,1000 枚。请访问宝格丽活动专用网页，了解有关每个新型号的更多详细信息。如需了解更多 LVMH 钟表周报道，请点击此处。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/bulgari-lvmh-watch-week-novelties-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 14:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>10K MOI 真的是高尔夫球手的作弊码吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/10k-moi-golf-driver-what-does-it-mean-explained</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/10k-moi-golf-driver-what-does-it-mean-explained</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 14:42:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Crocs Echo Storm 是城市生活的见证</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/crocs-echo-storm-tion-wayne-guy2bezbar-campaign-video</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/crocs-echo-storm-tion-wayne-guy2bezbar-campaign-video</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 14:38:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《龙之家》明星米莉·阿尔科克成为 DC 的新“女超人”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/house-of-the-dragon-star-mily-alcock-is-dcs-new-supergirl</link>
      <description><![CDATA[龙之家年轻的雷妮拉·坦格利安明星米莉·阿尔科克 (Milly Alcock) 是 DC 工作室的新钢铁女侠。在詹姆斯·冈恩和彼得·萨弗兰领导的 DC 宇宙中，阿尔科克将出演即将上映的故事片《女超人：明日之女》，该片改编自汤姆·金和比尔奎斯·伊芙利的同名漫画。已聘请撰写剧本，但尚未指定导演。阿尔科克在 Instagram 上向粉丝证实了她的选角，但这一消息是在《超人：遗产》拍摄之前发布的。阿尔科克加入了扮演标志性女超人角色的优秀演员的行列。梅丽莎·拜诺伊斯特 (Melissa Benoist) 主演了 CW 系列剧，萨莎·卡勒 (Sasha Calle) 在 2023 年的故事片《闪电侠》中扮演了该角色。阿尔科克的选角符合冈恩的新愿景和新 DCU 的新开始。由于这部电影将遵循 2022 年的漫画书，女超人的角色并没有在氪星爆炸之前逃离它，而是在成长过程中目睹了她的家乡星球的毁灭，直到她 14 岁才到达地球。冈恩此前曾在 2023 年首次推出新 DCU 下的最初 10 部作品时解释道，“她并不完全是我们习惯看到的女超人”，这标志着超级英雄的新道路。在 Instagram 上查看此帖子 Milly (@millyalcock) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/house-of-the-dragon-star-mily-alcock-is-dcs-new-supergirl</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 10:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniel Roth 在 LVMH 钟表周上推出新款陀飞轮 Souscription</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/daniel-roth-tourbillon-souscription-lvmh-watch-week-release-info</link>
      <description><![CDATA[Daniel Roth，独立制表界备受尊崇的名字，在今年的LVMH钟表周上推出了一款全新时计，即Tourbillon Souscription。这款腕表标志着该品牌发展历程中的一个重要里程碑，向其首款腕表——Tourbillon ref. 致敬。 2187/C187。Daniel Roth 成立于 1988 年，以其制表创新和精湛工艺而闻名。该品牌扎根于汝山谷，迅速以其独特的原创设计而脱颖而出，尤其是圆形和方形的创意融合的双椭圆形表壳。这种标志性风格与扭索饰纹表盘和蓝钢指针相结合，彰显了亚伯拉罕-路易·宝玑作品的历史优雅，同时也增添了现代气息。每年推出一种新的复杂功能（包括计时码表），加速了该品牌的成名之旅。 、万年历和超薄手表。尽管如此，1989 年推出的陀飞轮仍然是旗舰型号。这款开创性的陀飞轮腕表采用标志性的双椭圆形表壳，最初通过 25 枚的 Souscription 或订阅订单筹集资金。它很快就推出了各种贵金属版本，并在意大利市场推出了限量版不锈钢版本。Tourbillon Souscription 代表了腕表的复兴，是对原创作品的恰当致敬。在忠于其根源的同时，新型号配备了全新的自制机芯和纯金扭索纹表盘。经典的双椭圆形表壳得以保留，但改进了人体工程学设计，厚度减少至 9.2 毫米。由 Michel Navas 和 Enrico Barbasini 领导的 La Fabrique du Temps Louis Vuitton 在这场复兴中发挥了重要作用。凭借在精细复杂功能方面的丰富经验以及作为 Roth 的老朋友，他们确保新作品始终忠于 Roth 最初的愿景。 Tourbillon Souscription DR0011YG-01 拥有令人印象深刻的技术规格，包括 4.6 毫米厚的 DR001 机芯，具有 80小时动力储存，以及一分钟陀飞轮。这款时计采用 18K 黄金包裹，搭配棕色小牛皮表带，是 Daniel Roth 不朽传统和制表理念的见证。该原型目前正在 2024 年 LVMH 钟表周上展出，并将在 2 月 1 日之前开放。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/daniel-roth-tourbillon-souscription-lvmh-watch-week-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 10:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pat McGrath 展示闪亮玻璃皮肤产品，让 Maison Margiela 模特拥有瓷娃娃效果</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/pat-mcgrath-maison-margiela-shiny-glass-skin-porcelain-doll-complexion-product-teased</link>
      <description><![CDATA[完美肌肤即将推出通过帕特·麦格拉思。 Maison Margiela 近期举办的 2024 春季高级定制时装秀背后的世界知名化妆师，因 McGrath 为模特打造的闪亮玻璃皮肤瓷娃娃效果受到网络称赞，引起了极大关注。麦格拉斯在她最新的化妆作品中为模特们打造了无毛孔的肤色，她向粉丝们开玩笑说，妆容背后的真相很快就会被揭晓。一些 TikTok 粉丝和 Reddit 用户在社交媒体上分享了自己的理论，其中一些人很快就剖析了她的妆容艺术性。粉丝中比较流行的一种理论怀疑麦格拉斯使用了 Kryolan 液体玻璃，这是一种乙烯基聚合物，可以在皮肤上形成透明且反光的薄膜。麦格拉思本人在 TikTok 上回应了这一理论，并揭穿了这一神话，“太棒了！！但我们很快就会展示真正的产品！敬请期待。”来自世界各地的粉丝，包括备受瞩目的凯蒂·佩里 (Katy Perry) 评论道：“我最喜欢的。标志性的。我只用过这个词两次。我想第一次是碧昂斯。”芭比·布朗 (Bobbi Brown) 也盛赞麦格拉思，“天哪，你是有史以来最伟大的在世化妆师。”人们对她完美的瓷娃娃妆容的反应大多是积极的，这也增加了该剧的病毒式传播。根据 Pat McGrath Labs 的新闻稿，这位化妆师使用自己的产品系列来打造眉毛、水彩般的腮红以及冷色调的眼睛和嘴唇。诸如“Divine Skin: Rose 001 Essence”、“Divine Blush: Legendary Glow Color Balm”、“Mothership I Subliminal Eyeshadow Palette”和“Lust Gloss”等产品均被使用，后台视频显示，模特们在皮肤上喷了妆，打造出光亮的外观。正如她在最近的 Instagram 帖子中提到的那样，McGrath 尚未透露使皮肤保持反光美感的产品，但计划很快公布。在 Instagram 上查看此帖子 @patmcgrathreal 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/pat-mcgrath-maison-margiela-shiny-glass-skin-porcelain-doll-complexion-product-teased</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 09:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jordan Brand 推出新款懒人鞋 Jordan Roam</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jordan-roam-sail-coconut-milk-fq0227-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[Jordan Brand 推出了一款名为约旦漫游。即将推出的鞋款将舒适性放在首位，专为那些喜欢休闲鞋履的人士而设计。Roam 懒人鞋融合了怀旧与现代风格，采用帆色和椰奶色调。该鞋款的灵感源自 Jordan Trunner，从前掌细节以及鞋床上的标志性大象印花图案即可看出。该设计还借鉴了 Jordan Motorsport 鞋款的设计灵感，为一脚蹬鞋增添了特殊的外观。该鞋采用双密度泡沫制成，为穿着者提供额外的舒适度。外底采用卵石状豆荚和橡胶区域提供抓地力。Jordan Roam“Sail”将于 2024 年夏季在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 60 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jordan-roam-sail-coconut-milk-fq0227-100-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 09:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SZA 宣布 Apple Music 现场表演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/sza-apple-music-live-performance-release-info</link>
      <description><![CDATA[SZA 即将登陆 Apple Music Live 舞台进行特别表演。即将首次亮相1 月 31 日，SOS 艺术家的表演在纽约布鲁克林巴克莱中心拍摄。 SZA 的 Apple Music Live 现场将听到她表演一些她最热门和粉丝最喜欢的歌曲，包括“Kill Bill”、“Snooze”、“Seek &amp; ”。 Destroy”和“Nobody Gets Me”，以及她的 Ctrl 首张专辑“Drew Barrymore”、“Broken Clocks”、“Love Galore”等曲目中的选曲。“SZA 是 2023 年流媒体播放量最高的艺术家之一，这只是她的第二张完整专辑Apple Music 全球嘻哈和 R&amp;B Ebro Darden 负责人表示：“我们很高兴最终能将她的 S.O.S 巡演带到 Apple Music Live 上。当然，这场演出令人难以置信，就像她的音乐、歌曲创作和她的作品一样。” “我们希望为我们粉丝带来如此多精彩的内容。祝她 2024 年更加成功。谢谢 SZA！”SZA 的 Apple Music Live 表演将于 1 月 31 日晚上 7:00（太平洋标准时间）/晚上 10:00（东部标准时间）在 Apple Music 上独家首播和 Apple TV+。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/sza-apple-music-live-performance-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 08:37:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>gérald genta 在 LVMH 钟表周上展示独特的米老鼠腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/gerald-genta-mickey-mouse-watch-lvmh-watch-week-info</link>
      <description><![CDATA[gérald genta，以其名字命名的传奇制表品牌以其百达翡丽鹦鹉螺和 AP 皇家橡树等标志性设计而闻名的创始人 Gérald Genta 在 2024 年 LVMH 钟表周上展示了一款独特的时计。这款以米老鼠为主题的独特腕表最初是为了庆祝 Only Watch 第十届颁奖典礼而设计的。迪士尼成立 100 周年以及第一款 Gérald Genta 腕表问世 50 周年。现在，这款腕表在 LVMH 钟表周上亮相，标志着 Gérald Genta 品牌首次参与其中，同时庆祝与迪士尼的合作 40 周年。与 Enrico Barbasini 一起领导 Gérald Genta 品牌的制表大师之一米歇尔·纳瓦斯 (Michel Navas) 重点介绍了这三款腕表定义 Genta 腕表的核心元素：八角形形状、鸣响声和高级制表复杂功能。这些元素无缝融入该品牌的最新产品，旨在代表奇思妙想与精致钟表的融合，忠实于 Genta 自 1969 年成立以来坚定不移的愿景。Genta 以其艺术化的制表方法而闻名，挑战传统的瑞士设计青金石、虎眼石、缟玛瑙和珍珠母贝等大胆的材质组合，与复杂的制表​​创新相结合。他的作品包括独特的作品和限量系列的逆跳、大自鸣和万年历，强调技术和风格前卫。该品牌独特的美学，从自然、家具设计和艺术中汲取灵感，毕加索被认为是其主要影响力，体现了Genta的艺术才华。这种创意精神在该品牌标志性的迪士尼角色腕表中得到了充分体现，该腕表于 1984 年在 Montres et Bijoux 博览会上首次推出，是流行文化与高端制表工艺融合的首批案例之一，众多领先品牌都遵循这一做法。为庆祝与迪士尼合作 40 周年，杰拉尔德·尊达 (Gérald Genta) 继续将俏皮的设计与精密的机械装置融为一体，尤其是三问报时装置，它装在八角形表壳中，体现了平衡性和视觉冲击力。 Gérald Genta 全新创作的核心是自制机芯 GG-001，它证明了品牌对卓越的承诺。这款手动上弦机芯由 La Fabrique du Temps 研发，集三问报时、跳时和逆跳分钟于一体。 Navas 和 Barbasini 的专业知识确保了视觉时间显示和听觉信号之间的完美同步。参加 2024 年 LVMH 钟表周的人士将在 2 月 1 日之前亲眼目睹 Gérald Genta 的最新作品，并可通过该品牌的官方网站获取有关该时计的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/gerald-genta-mickey-mouse-watch-lvmh-watch-week-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 08:33:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一切将于 2024 年 2 月登陆 Disney+</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-disney-plus-movies-movies-tv-shows-february-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-disney-plus-movies-movies-tv-shows-february-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 07:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瓦妮莎·布莱恩特 (Vanessa Bryant) 推出全新 Nike Kobe 8 Protro 情人节配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nike-kobe-8-valetines-day-new-colorway-vanessa-bryant-revealed</link>
      <description><![CDATA[Vanessa Bryant 在 Instagram 上展示了一款新的适合爱情季节的配色。科比在预览尚未向公众发布的全新“情人节”产品时，展示了该鞋款的特写镜头。耐克科比 8 Protro 的迭代采用红色色调，饰有心形图案，心形图案是科比的标志性象征。爱，贯穿始终。该帖子的标题为“我的情人节 &#39;PE&#39;s/Wifey&#39;s&#39; 2024”，确认该鞋预计将于下个月晚些时候情人节左右到货。发布的这双鞋似乎是专门为科比制作的。 PE 版本的整个网布鞋面均采用红色，同时绣有心形图案。 Swoosh 以白色突出显示，而科比的曼巴标志则位于鞋舌和后跟处。今年到目前为止，Nike Kobe 8 Proto 已经推出了“Mambacita”和“Radiant Emerald”两种配色。这双鞋预计不会正式发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nike-kobe-8-valetines-day-new-colorway-vanessa-bryant-revealed</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 06:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMIRI 分享新款 MA Runner 的详细信息：迄今为止最先进的运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/amiri-ma-runner-sneaker-release-info</link>
      <description><![CDATA[全球奢侈时尚品牌 AMIRI，由 Mike Amiri 掌舵，主要以牛仔布闻名，继续发展到 2024 年，该公司将向其他类别扩张，其中鞋类就是其中之一。为了了解有关该品牌最新运动鞋 MA Runner 的更多信息，Hypebeast 采访了 AMIRI 鞋类主管兼该鞋款背后的设计师 Fardin Hazratizadeh。 ，Hazratizadeh 表达了与 Mike 密切合作打造该类别的乐趣，并且该品牌的目标是与传统品牌竞争。谈到设计，Hazratizadeh 分享道：“我们的目标是大胆/夸张的跑步轮廓，这意味着我们需要在鞋底设计上全力以赴。鞋底单元是我自己和品牌最先进、技术含量最高的设计——由七个成型部件组成。”他进一步解释说，外底设计的灵感来自于字母“M”和“A”，分别可以在脚趾和脚跟处明显看到。其他值得注意的细节包括决定每个表面采用不同的纹理，为轮廓添加深度元素 - 材料包括不同的网眼尺寸、绒面革和牛巴革。“对于鞋面，我们的目标是引入一种新的和运动氛围，同时保持经典运动鞋元素的活力。这导致我们融入了多个模制 TPU 部件，包括背面的浮动鞋跟笼，上面有我们标志性的 MA 标志突出，”Hazratizadeh 分享道，并补充道，“鞋面是三角形和快速的混合体面板彼此叠置的线条。四分之一面板是我最喜欢的，因为它是由中底模制 TPU 部件延伸出来的连续线条形成的。“在撰写本文时，MA Runner 零售价为 790 美元，在 AMIRI 官方网站上有售，有多种不同的配色和尺码 - 预计该品牌未来将推出更多鞋款。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/amiri-ma-runner-sneaker-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 05:17:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯·洛克将执导《另一轮》翻拍片，莱昂纳多·迪卡普里奥担任制作人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/chris-rock-another-round-remake-leonardo-dicaprio-producing-announcement</link>
      <description><![CDATA[克里斯·洛克（Chris Rock）正在为他的导演阵容增添另一部电影。这次，这位多才多艺的人正在寻求开发和导演 2020 年丹麦电影《Another Round》的翻拍版。最初，这部电影是托马斯·温特伯格执导的一部黑色喜剧，曾获得奥斯卡最佳国际故事片奖。翻拍版将由 Appian Way 和第五季的 Makeready 制作，团队成员包括莱昂纳多·迪卡普里奥、詹妮弗·戴维森、布拉德·韦斯顿和科林·克莱顿。原版电影由麦斯·米科尔森、托马斯·博·拉森、马格努斯·米兰和拉尔斯·兰特主演，他们饰演四名高中教师，他们进行了一项实验，以在整个工作日保持恒定的醉酒程度。他们认为，体内一定程度的酒精可以提高创造力和幸福感。最近，洛克在他的导演简历上加大了赌注。他获得了前五名的认可，后来引起了派拉蒙影业的注意。该工作室购买了版权，并使其成为 2014 年多伦多电影节上最大的一笔交易。他还执导过《国家元首》和《我想我爱我的妻子》。丹麦翻拍版尚未确定发行日期。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/chris-rock-another-round-remake-leonardo-dicaprio-producing-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 04:13:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>