<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 15:17:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Redmi Note 13系列：时刻准备创造未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/redmi-note-13-series-info-culture-creativity</link>
      <description><![CDATA[Redmi Note 13 系列在印度尼西亚引起轰动，成为精通科技的年轻人的首选设备，他们“时刻准备着”探索和突破自己的创意界限。通过一系列高能量的活动，Redmi 将其 #AlwaysReady 运动无缝融入了印度尼西亚充满活力的音乐、风格和创意文化的核心。让我们回顾一下 Redmi Note 13 系列是如何占据主导地位的。青年偶像引领潮流Redmi 与 Gamaliel、Kristo Immanuel、Lutesha 和 Basral 等本地偶像合作，定下了基调。这些影响者展示了 Note 13 系列如何激发创造力，无论是用于内容创作还是讲故事。亮点是什么？他们最新的音乐视频中有 50% 的镜头是使用 Redmi Note 13 Pro+ 5G 拍摄的，其视觉效果如此具有电影感，他们重新定义了印度尼西亚市场的移动电影制作。由 Hypebeast Indonesia 设计的独家商品为了进一步扩大其影响力，Redmi 与 Hypebeast Indonesia 联手推出独家胶囊系列，庆祝 #AlwaysReady 运动。此次合作还延伸到完全在 Redmi Note 13 上拍摄的令人惊叹的编辑照片，证明该设备不仅仅是一部智能手机，它还是一个创意工具。这一举措吸引了印尼精通技术的创意人士的注意，他们欣赏这款手机所呈现的清晰时尚的图像。#AlwaysReady 派对接管Redmi 的活动并未止步于此。该品牌接管了雅加达一些最具标志性的场所，包括 ZODIAC 和 Krapela，举办了快闪活动，将#AlwaysReady 运动带入生活。这些派对与 Hypebeast Indonesia 合作举办，让参加者可以亲身体验 Redmi Note 13 系列，将其无缝融入他们的创意和社交生活方式。这些活动获得了热烈的反馈，进一步巩固了 Redmi 在印尼青年文化中的地位。Redmi Note 13 系列不仅仅是一款智能手机，它还是构建未来的工具。通过开创性的合作、独家商品和令人难忘的活动，它专为那些准备在不断发展的世界中创新和启发的人而设计。准备好跨越了吗？在此处了解有关 Redmi Note 13 系列的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/redmi-note-13-series-info-culture-creativity</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>京东 2024 年圣诞促销活动：全家同乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/jd-sports-2024-christmas-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[恰逢节日，京东发布了一年一度的圣诞广告，由说唱歌手 Central Cee、广播员 Maya Jama 等标志性品牌大使共同出演。今年的广告活动让这家零售商摆脱了节日的浮华和热闹，将焦点转向了团聚的珍贵时刻。在名为“家庭肖像”的配套影片中，英国明星与亲朋好友团聚，分享他们生活中更私密的一面，而粉丝们很少看到这些。视频以大多数人都感同身受的场景开场，玛雅·贾玛和她的两个兄弟争夺她妈妈车的前座。接下来是 Central Cee 的场景，他和他的儿时朋友一起出现，穿着他的主要制服，包括 Nike Air Max T 恤、Woven Cargo 裤和 Woven 夹克。该活动重点关注的另一个亲密友谊是 Beta Squad。继以往的 JD 活动之后，最新广告中出现了熟悉的面孔：Chunkz、Niko Omilana、AJ Shabeel、Sharky 和 ​​KingKennyTV，以及 Chunkz 的侄子。从娱乐到体育，假日广告还介绍了 UFC 明星 Paddy the Baddy 和足球运动员 Trent Alexander-Arnold，他们出现在远离拳击场和球场的环境中。在日常生活中，Paddy 暂时告别了忙碌的生活，带着妻子和女儿来到他最喜欢的中餐馆，而 Alexander-Arnold 则跳进舒适的 adidas Originals 休闲套装，与弟弟和侄女在家中共度休闲时光。他们各自的肖像一起展示了现代生活的多样化景观，亲人不再是刻板的家庭结构。如果说 JD 希望粉丝们在这个季节记住一条信息，那就是“建立真正重要的纽带”这一简单的行为。您可以在 JD 的社交渠道上探索整个活动。要购买特色产品，请访问零售商的网站或欧洲各地的商店。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/jd-sports-2024-christmas-campaign-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:31:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Deichmann 的最新广告为 Nike 的 Revival 运动鞋注入了新的活力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/deichmann-nike-reax-initiator-collection-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[本季，鞋类零售商 Deichmann 以新一代的清新叛逆风格，俏皮地展示其具有现代感的全新 Nike Y2K 系列。继 3 月广受欢迎的重新推出后，两件套系列迎来了 Nike Initiator 的回归——运动款鞋型，采用网眼面板和厚底——本月以柔和的“米色”配色上市。厚重的 Initiator 也加入了 Nike Reax。这款技术运动鞋拥有对比鲜明的流线型外形，首次出现在该品牌的运动鞋库中，鞋身为全黑，并在 Shox 风格的弹簧平台上点缀金色。为了庆祝这两款鞋的问世，最新的宣传活动名为“It’s On Us”，由经验丰富的米兰时装周模特兼内容创作者 Giuliano Poplawski 以及时尚品味专家兼 Icon League 体育节目主持人 Emily Gretel 穿着这两款鞋。两人都以多种方式震撼了各自的领域，该宣传活动传达了他们的前瞻性态度，自信地重新定位 Y2K 鞋型，以适应当今实验性的时尚品味，将它们与运动和休闲风格的混合搭配在一起。在上面的画廊中查看完整的宣传活动。要购买上述型号，请前往 Deichmann 的网站或欧洲商店。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/deichmann-nike-reax-initiator-collection-campaign-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 12:21:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SIWILAI 与 KAWS 合作推出最新限量版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/siwilai-x-kaws-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[曼谷领先的多品牌商店 SIWILAI 推出了其“永久假期：Siwilai 之友”系列的最新成员 — 该品牌的长期朋友和合作伙伴 Brian Donnelly 又名 KAWS。在此最新发布之前，其他著名合作者如 VERDY、DR 也推出了新作品。 WOO、UNDERCOVER 的 Jun Takahashi 和 Haroshi.KAWS 以其突破界限的艺术和设计方法而闻名，他将自己的标志性风格带入了这款限量版。此次合作以 SIWILAI 名称的定制设计为特色，将艺术家标志性的 XX 眼睛与商店薄荷绿色的太阳标志融为一体。该系列包括黑色和白色的短袖和长袖 T 恤，从 2024 年 12 月 12 日起开始提供部分数量。这是 SIWILAI 和 KAWS 之间的第二次重大合作。他们的第一次合作始于 2016 年的 #KAWSBFF 展览，该展览向泰国观众介绍了一座 8 米高的雕塑和独家设计。此次活动巩固了 KAWS 在泰国的影响力，并赞扬了他将艺术与流行文化相融合的能力。该系列将在 Central Embassy 内的 SIWILAI 商店独家发售，截至本文撰写时价格尚未公布。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/siwilai-x-kaws-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 11:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精工最新 Presage Classic 腕表散发柔和复古魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/seiko-presage-classic-series-delicate-cream-silk-spb478j1-spb480j1-release-info</link>
      <description><![CDATA[继发布两款“日本禅意花园”腕表之后，精工再次为其优雅的 Presage Classic 系列增添两款新品。新款腕表的灵感来自日本丰富的丝绸历史，表盘让人联想到丝绸的柔软质感。表盘采用“Shiro-Iro”灰白色调，点缀以金色，在双曲面蓝宝石玻璃下彰显永恒的优雅。SPB480J1 型号采用开放式设计，而 SPB478J1 则采用经典设计。这两款腕表都唤起了一种温柔的复古情调，通过弧形表盘、叶状指针和时标平衡了美观与功能。七件式多排表链的灵感来自 20 世纪 70 年代的复古金属表带，设计舒适优雅，可实现流畅、顺畅的移动。这些手表由精工内部的 6R55 机芯驱动，在 3 点钟位置设有日期功能，并具有 72 小时动力储存。价格从 900 英镑到 1,050 英镑（约合 1,148 美元到 1,340 美元）不等，现在都可以通过 Seiko 的官方网店预订。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/seiko-presage-classic-series-delicate-cream-silk-spb478j1-spb480j1-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:15:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 Rasant Mid 牛仔风回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/adidas-rasant-mid-shadow-brown-off-white-gold-metallic-jh5640-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：adidas Rasant Mid配色：“暗影棕/米白色/金属金色”SKU：JH5640MSRP：175 美元发布日期：12 月 15 日购买地点：adidasadidas 正在重新构想档案中的 Rasant Mid 高帮运动鞋，采用大胆而俏皮的牛纹设计。重新设计的鞋型采用低调鞋底，让人联想到标志性的阿迪达斯桑巴，外观时尚流畅。鞋面采用人造牛皮制成，饰有醒目的荷斯坦牛皮印花图案，从各个角度看都引人注目。棕色鞋带和阿迪达斯标志性的白色三条纹与醒目的图案完美融合，与大胆的设计相得益彰，营造出平衡而又突出的美感。鞋跟上压印的精致阿迪达斯标志增添了一丝精致感。高帮设计充满复古魅力，包括 12 个鞋眼，向其受赛车运动启发的传统致敬。为了增强舒适度，这款运动鞋采用 EVA 嵌入式中底，确保其既实用又时尚。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/adidas-rasant-mid-shadow-brown-off-white-gold-metallic-jh5640-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朱迪·加兰在《绿野仙踪》中穿过的红宝石拖鞋以 2800 万美元的价格拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/1939-the-wizard-of-oz-judy-garland-dorothy-ruby-slippers-sells-28-million-usd-auction</link>
      <description><![CDATA[朱迪·加兰在 1939 年的《绿野仙踪》中穿过的一只红宝石拖鞋在拍卖会上以 2800 万美元的巨额价格售出。据 THR 报道，这双鞋被 Heritage Auctions 以包括买家佣金在内的总价 3250 万美元卖给了一位匿名买家——成为史上最昂贵的娱乐这是有史以来拍卖价最高的纪念品。此前的拍卖价记录由玛丽莲梦露在《七年之痒》中穿的威廉特拉维拉设计的白色吊带裙保持，以 552 万美元的价格售出。这双红宝石拖鞋由阿德里安构思，由 Innes 鞋业公司制作，采用低跟高跟鞋、红色丝绸罗缎、深红色亮片和小蝴蝶结制作而成。2005 年，这双红宝石拖鞋在朱迪加兰博物馆（位于她的家乡明尼苏达州大急流城）展出时被盗，十多年后被联邦调查局追回。目前确认还有三双红宝石拖鞋尚存：一双在华盛顿特区史密森尼学会的美国国家历史博物馆，另一双据称由私人收藏家拥有，第三双是美国电影艺术与科学学院博物馆的永久藏品，被莱昂纳多迪卡普里奥和史蒂文斯皮尔伯格领导的买家团以约 200 万美元的价格购得。据称，每双鞋都用于电影中的不同镜头。Heritage Auctions 执行副总裁乔·马达莱纳 (Joe Maddalena) 在拍卖后发表的声明中表示：“朱迪·加兰的红宝石拖鞋与好莱坞其他任何纪念品都无法相比。”“这一惊人的结果反映了电影和电影纪念品对我们的文化和收藏家的重要性。 Heritage 的所有员工都很荣幸能够参与这双红宝石拖鞋穿越彩虹，前往新家的史诗之旅。”点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/1939-the-wizard-of-oz-judy-garland-dorothy-ruby-slippers-sells-28-million-usd-auction</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:54:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丰田为“The Wiggles”推出“Big Red Ute”汽车，激发怀旧情绪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/toyota-x-the-wiggles-big-red-ute-stage-car-info</link>
      <description><![CDATA[丰田澳大利亚公司与儿童音乐团体 The Wiggles 联手推出全新 Big Red Ute 舞台车。此次合作于 2024 年 12 月 7 日在 The Wiggles 的墨尔本音乐会上首次亮相，并揭开了定制舞台车的面纱。Big Red Ute 由丰田的产品、规划和开发团队设计和开发，体现了 The Wiggles 的活力。丰田澳大利亚设计中心高级设计师 Michael Mills 强调了该项目背后的热情。 “Big Red Ute 的每一个细节都经过精心设计，体现了 The Wiggles 有趣而活泼的精神。从构思到最终打造，这是一个充满欢乐的旅程。”这辆舞台车基于丰田 FJ 巡洋舰，配有醒目的 LED 屏幕大灯，设计成眼睛，内置泡泡机，带来异想天开的感觉。它完全可驾驶，旨在为乐队在表演期间提供令人惊叹的入口。值得注意的是，此次合作还与 The Wiggles 的最新热门歌曲 Big Red Ute 有关，这是一首俏皮的乡村摇滚歌曲，灵感来自该乐队的经典 Big Red Car。丰田首席营销官 Vin Naidoo 强调了这个项目的独特性。“我们每天都不会设计出具有如此富有想象力的功能的车辆。我们很高兴能与 The Wiggles 一起将这一愿景变成现实。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/toyota-x-the-wiggles-big-red-ute-stage-car-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:52:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特的“时代之旅”正式成为历史上第一个价值 20 亿美元的巡回演唱会</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/taylor-swift-the-eras-tour-earns-over-2-billion-usd</link>
      <description><![CDATA[泰勒·斯威夫特再次打破纪录，“时代巡演”正式成为历史上首个价值 20 亿美元的巡演。据《综艺》报道，斯威夫特的团队证实，她为期 21 个月的巡演门票全部售罄，共吸引 10,168,008 名观众，收入达 2,077,618,725 美元。从官方渠道购买的门票平均价格为 204 美元，但从经销商处购买的门票平均价格为 2,952 美元。她在温布利球场的八晚演出共售出 753,112 张门票，但出席人数最高的单场演出是她 2024 年 2 月 16 日在澳大利亚墨尔本的表演，售出 96,006 张门票。去年这个时候，Pollstar 表示，该巡回演唱会的 2023 年站是有史以来第一个在八个月内 60 场演出后票房收入达到 10 亿美元的巡回演唱会。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/taylor-swift-the-eras-tour-earns-over-2-billion-usd</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEIGHBORHOOD 与 PHINGERIN 推出首个合作系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/neighborhood-phingerin-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[NEIGHBORHOOD 和 PHINGERIN 首次联手推出胶囊系列。此次联名的 7 件单品彰显了 PHINGERIN 的休闲街头风格，融合了简约而又奇特的细节，涵盖外套、连帽衫、T 恤、裤子和巴拉克拉法帽。PG1 Savage Knit 是该系列的亮点，采用破旧边缘和歪斜的明线细节，模仿牛仔夹克的外观。这种美学设计也体现在巴拉克拉法帽上，巴拉克拉法帽也有两种颜色可供选择。T 恤和连帽衫有两种配色，正面都印有大型拼贴图案，背面则以相同的字体印有“NBHD &#39;N&#39; PNGN”字母。PHINGERIN 的 Bontage 裤子采用 8W 灯芯绒面料重新设计，背面增加了拉链。查看上方图库中的产品图册。 PHINGERIN 联名系列将于 12 月 14 日通过 NEIGHBORHOOD 线上和线下门店发售，售价从 90 美元到 792 美元不等。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/neighborhood-phingerin-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:27:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰里米·艾伦·怀特在电影《曼达洛人与格罗古》中饰演赫特人贾巴的儿子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/jeremy-allen-white-star-wars-the-mandalorian-and-grogu-movie-casting-news</link>
      <description><![CDATA[杰里米·艾伦·怀特 (Jeremy Allen White) 将在即将上映的《曼达洛人与格罗古》电影中首次亮相星球大战宇宙。《综艺》证实，这位“熊”的演员将为犯罪头目赫特人贾巴的儿子、鼻涕虫般的赫特人罗塔配音。《曼达洛人与《Grogu》的故事发生在《绝地归来》事件之后，凯丽·费雪饰演的莱娅公主将他勒死。正如《波巴费特之书》衍生剧所揭示的那样，贾巴的两个表弟在他死后试图控制他的领地，但最终被波巴费特（Temuera Morrison 饰）本人击败并赶出。随着罗塔的出现，甚至可能试图接管他父亲的领地，波巴和芬内克·尚德（温明娜饰）也可能会加入这部电影。曼达洛人系列的创作者乔恩·费儒将执导这部电影，与阿索卡的戴夫·菲洛尼共同编写剧本。佩德罗·帕斯卡将继续扮演丁·贾林/曼达洛人/曼达洛人，西格妮·韦弗是否会加入演员阵容尚未确定。 Grogu 又名小尤达当然也会出现在电影中。《曼达洛人与 Grogu》将于 2026 年 5 月 22 日首映。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/jeremy-allen-white-star-wars-the-mandalorian-and-grogu-movie-casting-news</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nelly 2025 年世界巡演将带你“畅享派对”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/nelly-where-the-party-at-2025-world-tour-dates-announcement</link>
      <description><![CDATA[为庆祝其开创性的首张专辑《Country Grammar》发行 25 周年，音乐巨星、三届格莱美奖得主 Nelly 将于 2025 年将派对推向全球。 “Where The Party At Tour” 承诺在四大洲举办 50 多场激动人心的演出，这是他迄今为止最雄心勃勃的巡演之一。巡演将于 2025 年 3 月 21 日在新西兰启动，跨越澳大利亚、加拿大、欧洲和美国。巡演将在阿姆斯特丹的 Ziggo Dome、伦敦的 O2 Arena 和洛杉矶的 Intuit Dome 等标志性场馆停留，重点推介 Nelly 职业生涯的热门歌曲，包括“Hot in Herre”、“Dilemma”和“Ride wit Me”。Nelly 的一些最亲密的合作伙伴和朋友也将参加这场全球庆典，确保每次演出都充满活力。美国和加拿大的演出将由嘻哈重量级人物 Ja Rule 表演，部分演出将由 Eve、Fabolous、St. Lunatics、Jermaine Dupri 和 Chingy 特别出演。Nelly 还透露了其他惊喜嘉宾，保证为全球粉丝带来难忘时刻。Nelly 的“Where The Party At Tour”普通门票将于 12 月 13 日当地时间上午 10 点在线开始发售。查看以下巡演日期：3 月 21 日星期五 - 新西兰奥克兰 - Spark Arena 3 月 22 日星期六 - 澳大利亚布里斯班 - Eaton’s Hill Hotel 3 月 25 日星期二 - 澳大利亚悉尼 - Hordern Pavilion 3 月 27 日星期四 - 澳大利亚墨尔本 - John Cain Arena 3 月 29 日星期六 - 澳大利亚珀斯 - HBF Stadium 4 月 11 日星期五 - 新斯科舍省哈利法克斯 - Scotiabank Centre 4 月 12 日星期六 - 新不伦瑞克省蒙克顿 - Avenir Centre 4 月 14 日星期一 - 安大略省渥太华 - Canadian Tire Centre 4 月 15 日星期二 - 魁北克省蒙特利尔 - Bell Centre 4 月 18 日星期五 - 马尼托巴省温尼伯 - Canada Life Centre 4 月 20 日星期日 - 萨斯喀彻温省萨斯卡通 - SaskTel Centre 4 月 21 日星期一 - 阿尔伯塔省埃德蒙顿 - Rogers Place 4 月 22 日星期二 - 阿尔伯塔省卡尔加里 - Scotiabank Saddledome 4 月 24 日星期四 - 不列颠哥伦比亚省温哥华 -罗杰斯竞技场5 月 24 日星期六 - 德国奥伯豪森 - 鲁道夫·韦伯竞技场5 月 25 日星期日 - 比利时布鲁塞尔 - ING 竞技场5 月 26 日星期一 - 荷兰阿姆斯特丹 - Ziggo Dome5 月 28 日星期三 - 德国汉堡 - 巴克莱竞技场5 月 29 日星期四 - 丹麦哥本哈根 - 皇家竞技场6 月 1 日星期日 - 法国巴黎 - 雅高竞技场6 月 2 日星期一 - 德国法兰克福 - Festhalle6 月 4 日星期三 - 英国伯明翰 - Utilita 竞技场6 月 5 日星期四 - 英国伦敦 - The O26 月 7 日星期六 - 英国曼彻斯特 - AO 竞技场6 月 9 日星期一 - 英国格拉斯哥 - OVO Hydro6 月 11 日星期三 - 爱尔兰都柏林 - 3Arena7 月 23 日星期三 - 弗吉尼亚州布里斯托 - Jiffy Lube Live7 月 25 日星期五 - 弗吉尼亚州弗吉尼亚海滩 - Veterans United Home Loans弗吉尼亚海滩露天剧场 7 月 26 日星期六 - 新泽西州霍姆德尔 - PNC 银行艺术中心 7 月 27 日星期日 - 纽约州旺托 - 琼斯海滩剧院诺斯韦尔 7 月 31 日星期四 - 安大略省多伦多 - 百威舞台 8 月 1 日星期五 - 纽约州布法罗 - 达里恩湖露天剧场 8 月 2 日星期六 - 康涅狄格州哈特福德 - Xfinity 剧院 8 月 3 日星期日 - 马萨诸塞州曼斯菲尔德 - Xfinity 中心 8 月 5 日星期二 - 俄亥俄州凯霍加瀑布 - Blossom 音乐中心 8 月 6 日星期三 - 宾夕法尼亚州伯利恒 - Musikfest 8 月 8 日星期五 - 魁北克省奥什科什 - Crossroads 41 音乐节 8 月 9 日星期六 - 密歇根州克拉克斯顿 - Pine Knob 音乐剧院 8 月 10 日星期日 - 俄亥俄州辛辛那提 - Riverbend 音乐中心 8 月 13 日星期三 - 伊利诺伊州廷利公园 - Credit Union 1 露天剧场 8 月 4 日星期四8 月 14 日 - 印第安纳州诺布尔斯维尔 - Ruoff 音乐中心 8 月 16 日星期六 - 科罗拉多州格林伍德村 - Fiddler’s Green 露天剧场 8 月 22 日星期五 - 加利福尼亚州康科德 - 康科德丰田展馆 8 月 23 日星期六 - 加利福尼亚州洛杉矶 - Intuit 穹顶 8 月 27 日星期三 - 加利福尼亚州丘拉维斯塔 - 北岛信用社露天剧场 8 月 28 日星期四 - 亚利桑那州菲尼克斯 - Talking Stick 度假村露天剧场 9 月 4 日星期四 - 德克萨斯州休斯顿 - The Cynthia Woods Mitchell 展馆由 Huntsman 提供 9 月 5 日星期五 - 德克萨斯州达拉斯 - Dos Equis 展馆 9 月 6 日星期六 - 俄克拉荷马州俄克拉荷马城 - Zoo 露天剧场 9 月 9 日星期二 - 佛罗里达州西棕榈滩 - iTHINK Financial 露天剧场 9 月 12 日星期五 - 乔治亚州亚特兰大 - Lakewood 露天剧场 9 月 13 日星期六 - 北卡罗来纳州罗利 - Coastal Credit联合音乐公园 9 月 14 日星期日 - 北卡罗来纳州夏洛特 - PNC 音乐馆 9 月 16 日星期二 - 田纳西州纳什维尔 - Ascend 露天剧场 9 月 18 日星期四 - 阿拉巴马州伯明翰 - 可口可乐露天剧场 9 月 19 日星期五 - 阿肯色州北小石城 - Simmons Bank Arena单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/nelly-where-the-party-at-2025-world-tour-dates-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 08:02:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，克里斯·埃文斯将重返漫威宇宙，出演《复仇者联盟：末日》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/chris-evans-reportedly-returning-marvel-cinematic-universe-mcu-avengers-doomsday</link>
      <description><![CDATA[克里斯·埃文斯 (Chris Evans) 可能会在即将上映的《复仇者联盟：末日》电影中回归漫威电影宇宙 (MCU)。根据 The Wrap 报道，这位演员在《末日》中的参与程度仍不清楚。尽管埃文斯在 2019 年的《复仇者联盟：终局之战》中让史蒂夫终于老了，告别了他长期扮演的史蒂夫·罗杰斯/美国队长的角色，但 The Wrap 解释说，他的角色可能与小罗伯特·唐尼的角色相似；托尼·斯塔克/钢铁侠被证实在《终局之战》中死亡，但斯塔克饰演的毁灭博士的变体将出现在《末日》中。还有他之前在福克斯神奇四侠电影中扮演约翰尼·斯托姆的角色——他之前在死侍和金刚狼中也扮演过这个角色——但截至撰写本文时，尚未得到证实。漫威和埃文斯都没有对这一传言发表评论。《复仇者联盟：世界末日》将由乔和安东尼·罗素执导，定于 2026 年 5 月 1 日首映。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/chris-evans-reportedly-returning-marvel-cinematic-universe-mcu-avengers-doomsday</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 07:40:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x SOREL 2024 秋冬联名系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/supreme-sorel-caribou-boot-release-info</link>
      <description><![CDATA[Supreme 和 SOREL 公布了他们首个 2024 秋冬合作系列。首个系列重点介绍了这个加拿大品牌广受欢迎的 Caribou Boot 的定制版，采用绿色、棕色和黑色迷彩配色和全黑版本重新设计。这款靴子采用防水皮革鞋面，具有接缝密封防水结构和手工制作的防水硫化橡胶外壳和外底。其可清洗的再生毛毡内衬可轻松拆卸，既舒适又卫生，而仿羊毛绒雪袖口则在寒冷的月份提供额外的温暖。在侧面的凹陷联合品牌徽章、红色的 Supreme 后撑标签、黑色 SOREL 鞋跟印章和内靴上的印刷徽标上可以看到微妙的品牌标识。这款靴子采用坚固的中底和外底，搭配的鞋带将它们系在一起，打造干净利落的外观。Supreme x SOREL 2024 秋冬 Caribou 靴将于 12 月 12 日通过 Supreme 网上商店发售，并于 12 月 14 日在亚洲发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/supreme-sorel-caribou-boot-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 06:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nanga 与 Original Duckhead 携手合作推出趣味雨伞</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/nanga-original-duckhead-umbrella-release-date</link>
      <description><![CDATA[Nanga 在 2024 年一直保持着密切的合作，与 HAVEN、fragment design、Engineered Garments、18 East 等众多品牌进行了合作。然而，现在，该品牌放弃了一项鸟类学合作：它与雨伞制造商 Original Duckhead 展开合作。Nanga x Original Duckhead 雨伞完全体现了两家公司共同的鸟类影响——对于 Nanga 来说，是其夹克和睡袋中使用的标志性鸭绒衬里，对于 Original Duckhead 来说，是其鸭头装饰的伞柄。这把伞的顶篷为绿色，上面印有白色的羽毛图案，配有绿色五金件和天然木质手柄。但这还不是全部，因为它的包装盒很​​像 Nanga 的睡袋。有趣的是，合作的起源来自 Nanga 团队 2023 年去纽约的一次旅行。在现代艺术博物馆设计商店停留期间，他们发现了 Original Duckhead 雨伞，并被深深迷住了。 Nanga 创始人兼总裁 Tomoyuki Yokota 表示：“在购买了几把带回日本后，我们意识到我们品牌之间的完美协同作用。这次合作是天作之合，我们很高兴能将其变为现实。”现在就前往 Original Duckhead 和 Nanga 网店购买这款雨伞吧。它的售价为 59 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/nanga-original-duckhead-umbrella-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 16:54:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>