<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 18:16:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Balenciaga 厚底运动鞋仅适合大步子的人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/balenciaga-platform-sneaker-summer-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[Balenciaga 的最新鞋履系列专为大步走者打造，这确实是字面意思。该品牌的新款“厚底运动鞋”拥有 6 英寸厚的鞋底，从技术上讲是 6.2 英寸，将穿着者提升到了令人印象深刻的新高度。这款运动鞋是 Balenciaga 2025 年春季系列的一部分，将于明天在中国展出，它采用了该品牌久经考验的做旧厚重鞋履美学，这一主题在很多系列中都保持一致。 Balenciaga 的标志性运动鞋，例如 2024 年夏季的 Cargo 运动鞋和 2024 年秋季的 10XL。这些运动鞋采用网眼底层制成，尽管外观层次丰富，但仍具有良好的透气性。该鞋款以红色、银色、白色和黑色为主色调，并带有故意造成的撕裂、撕裂和磨损痕迹，鞋身呈圆形，底部配有高耸的六英寸多层厚底。查看上面画廊中的运动鞋，并关注 Balenciaga 的 2025 年春季完整系列，该系列将于 5 月 30 日星期四在上海展出并通过该品牌的官方网站进行直播。Balenciaga 的 2025 年春季交付产品配备了一系列时尚鞋履，包括巨型靴子，它位于惊人的七英寸厚底之上。在 Instagram 上查看这篇帖子Balenciaga（@balenciaga）分享的帖子目前尚不清楚包括厚底运动鞋在内的该系列是否会在走秀后立即上市销售，但请继续关注 Hypebeast 以获取更多详细信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/balenciaga-platform-sneaker-summer-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:40:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>详细了解 Air Jordan 6“巴黎奥运会”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-6-paris-olympics-dq4914-074-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：上周首次亮相后，我们现在来看看 Air Jordan 6“巴黎奥运会”的零售商图片。这款鞋采用白色绒面革鞋面和“金属金色”装饰，鞋带上还饰有几条珍珠风格的鞋带配件。这款鞋仍将于 8 月 7 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，预计售价为 200 美元。请继续关注更多更新，并务必查看下面的初步分析以获取更多信息。原始故事：Jordan Brand 正在为今年的巴黎奥运会准备几款 Air Jordan 鞋款。今年早些时候，有消息称 Air Jordan 6 将重新推出 2000 年首次发布的“奥运”造型，而上周我们首次看到了 Air Jordan 4“巴黎奥运会”一双。更令人兴奋的是，我们现在可以首次看到之前传闻的 Air Jordan 6“巴黎奥运会”。虽然上面的模型是这样的，但现在我们可以通过下面嵌入的 Instagram 图库首次亲眼看到这双鞋。这次曝光的 Air Jordan 6 鞋面采用白色，看起来像是绒面革，中底和鞋带扣处有“金属金色”细节。鞋跟拉环和中底的一部分也采用了白色，而半透明外底使整体更加完美。在撰写本文时，我们尚未从 Jordan Brand 那里听到有关这款“巴黎奥运会”配色 Air Jordan 6 的发布程序的消息。请继续关注更新，包括这款运动鞋的更多预览，因为我们目前预计它将于 8 月 7 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，起价约为 200 美元。在 Instagram 上查看此帖子xcsnkr (@xcsnkr) 分享的帖子单击此处查看完整图库Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-6-paris-olympics-dq4914-074-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:38:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OJAS 与 Denon 合作推出 DL-103o 动圈唱头</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ojas-x-denon-dl-103o-moving-coil-cartridge</link>
      <description><![CDATA[随着 3 月份 Supreme Shanghai 的开幕，以及 5 月初在 SFMOMA 揭幕他的最新艺术作品 HiFi Pursuit Listening Room Dream No. 2，2024 年对于 Devon Turnbull 来说已经成为重要的一年。现在，随着五月即将结束，这位拥有多重头衔的音频工程师展示了他以 OJAS 品牌名义推出的最新项目——Denon DL-103R 动圈唱头的特别版：DL-103o。与许多 OJAS 产品一样，OJAS x Denon DL-103o 既是历史课，又是教育工具，还是高保真纯粹的黄金。此次合作始于著名的日本音响设备制造商 Denon 向 Turnbull 提出数字音频合作，Turnbull 礼貌地拒绝了，随后他提出了使用 DL-103 唱头的项目，DL-103 唱头是一种小众转盘部件，Denon 的美国营销团队对此知之甚少，但全球像 Turnbull 这样的发烧友却对此耳熟能详。自 1962 年首次在日本用于广播以来，DL-103 几乎没有变化。即使在今天，它仍然是由 Denon 在日本白河的音响大师手工调音的作品。培训新专家完成这项工作需要三年时间，在生产高峰期，Denon 每天只能生产大约 40 个 DL-103。103 是一个动圈唱头，也是 Turnbull 多年前升级个人设备时获得的第一个动圈唱头。“动圈”唱头允许更宽的频率响应、更高的精度和更清晰的表达，但由于其零件很小，很难生产，而且比“动磁”唱头贵得多。在动圈唱头中，DL-103 很特别，“它是一个巨型杀手”，正如 Turnbull 所说，它的性能可以与售价为其价格数倍的唱头相媲美。DL-103 仍然是 Turnbull 安装和个人组装的首选——它是他在伦敦 Lisson 画廊举办的 HiFi Listening Room Dream No. 1 展览中唯一使用的唱头。那么在这个新的合作版唱头中有什么变化呢？从技术角度来看，答案是：什么都没有。Turnbull 对音频行业的骗术营销非常敏感，品牌不断声称要重新发明组件或推出外围设备的新设计版本。但对他来说，如果某样东西已经运行良好超过 60 年，那么修改就是多余的。相反，他利用自己对街头服饰和运动鞋的热爱，推出了一款新的限量版配色，为这个项目注入了活力。OJAS x Denon DL-103o 首次采用透明外壳，展示内部的老式手工技术。它的侧面板上还印有 OJAS 品牌标志，并采用联名包装盒。该墨盒限量发行 350 个，所有墨盒都有单独的序列号。美学更新和对标志性音频技术的新关注正是重点所在。它让 Turnbull 有机会利用他的 OJAS 平台吸引新的受众，甚至是新一代音频爱好者，关注这款帮助塑造他自己的声音世界观的产品。 Turnbull 总结道：“这样做，让 Hypebeast 等媒体有机会谈论人们值得了解的产品。”OJAS x Denon DL-103o 现已在 OJAS.nyc 网上商店以 550 美元的价格发售。请继续关注 Devon Turnbull 的 Instagram，了解未来几天的更多项目更新。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ojas-x-denon-dl-103o-moving-coil-cartridge</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:27:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 成立安全委员会，取代已解散的“超级对齐团队”，由 Sam Altman 领导</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/openai-sam-altman-safety-security-committee</link>
      <description><![CDATA[就在几周前，OpenAI 解散了其超级对齐团队，该团队是一个致力于控制比人类智能更聪明的人工智能系统的工作组，该团队运营不到一年。该公司在给彭博社的声明中表示，将“更深入地整合该团队的研究工作，以帮助公司实现其安全目标。”超级对齐小组的替代者是 OpenAI 的安全与保障委员会，由首席执行官 Sam Altman 和董事 Bret Taylor（主席）、Adam D’Angelo 和 Nicole Seligman 领导。OpenAI 在其网站上宣布，该委员会的首要任务是“评估和进一步开发 OpenAI 的流程和保障措施”——从选举诚信到监控滥用行为再到安全措施——在未来三个月内。在此期间之后，委员会将与公司董事会分享他们的建议。董事会将审查其想法，然后公开分享他们选择采纳的建议的最新消息。让 Altman 负责委员会的举动引起了争议，因为这位首席执行官因涉嫌对 AI 安全措施处理不当等问题而被暂时罢免。仅在本月，OpenAI 联合创始人 Ilya Sutskever 就表示，他将在十年后离开公司。曾共同领导 Superalignment 的首席安全主管 Jan Leike 也辞职了，并宣布将跳槽至竞争对手 Anthropic。在一系列推文中，Lieke 对 OpenAI 在人工智能安全方面的状况进行了悲观的描述。在辞职前，他回忆说，他“长期以来一直与 OpenAI 领导层就公司的核心优先事项存在分歧，直到我们最终到达了临界点。”这位高管表示，虽然他认为 OpenAI 应该专注于安全、社会影响和监控等措施，但他的团队却“逆风而行”。Lieke 写道：“制造比人类更聪明的机器是一项天生危险的事业。OpenAI 代表全人类肩负着巨大的责任。”“但在过去几年里，安全文化和流程已经退居次要地位，而闪亮的产品则备受青睐。我们早就应该认真考虑 AGI 的影响了。”制造比人类更聪明的机器本身就是一项危险的事业。OpenAI 代表全人类肩负着巨大的责任。— Jan Leike (@janleike) 2024 年 5 月 17 日尽管 Sam Altman 表示他将准备一篇更长的帖子来回应 Lieke 的指控，但十多天后他仍未发表声明。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/openai-sam-altman-safety-security-committee</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:21:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 推出两款全新 GEL-KAYANO 14 跑鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/asics-gel-kayano-14-olympic-medals-metallic-pastel-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年夏天将充满生机，除了常规的夏日乐趣，还将举办一系列全球特别活动。ASICS 为本季准备了两款全新的 GEL-KAYANO 14 版本，以“奥运奖牌”和“金属粉彩”来纪念这些时刻。首先是“奥运奖牌”配色，恰如其分地庆祝即将在巴黎举行的 2024 年奥运会。鞋子的网眼鞋面采用纯白色。但为了向赢得奖牌致敬，鞋子的鞋头、鞋跟和精选鞋舌细节采用鲜艳的金色。鞋子的其他部分采用银色鞋眼、米色/银色 ASICS 侧面贴花、带 GEL 装置的米色中底和黑色外底。“Metallic Pastel”配色方案也采用了纯白色网眼鞋底，但其余部分则以颜色为主。鞋头和鞋跟采用淡紫色和皇家紫色色调，而鞋眼和精选侧面部分采用天蓝色。顾名思义，该系列颜色采用金属色调，更加引人注目。这款鞋的鞋面饰有白色/淡紫色 ASICS 侧边贴花、米色中底和石灰色外底。ASICS GEL-KAYANO 14“奥运奖牌”和“金属粉彩”配色每双售价 150 美元，预计将于今年夏季或秋季发布。敬请期待官方发布日期。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/asics-gel-kayano-14-olympic-medals-metallic-pastel-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺斯·韦斯特凭借在《狮子王》中的出色表现，成为定制版 ERL 中的加州女王</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/north-west-erl-lion-king-costume</link>
      <description><![CDATA[ERL 在其最新定制设计中拥抱生命的循环，为金·卡戴珊 (Kim Kardashian) 的女儿诺斯·韦斯特 (North West) 在最近出演《狮子王》中的角色设计了一款服装。在该剧上映 30 周年之际，韦斯特以辛巴的身份登上好莱坞露天剧场舞台，身着洛杉矶服装公司定制的服装，演唱《我等不及要成为国王》。韦斯特的这套引人注目的毛茸茸服装由 ERL 的伊莱·拉塞尔·林内茨 (Eli Russell Linnetz) 精心设计，与该街头服饰品牌的 2024 年春季系列相呼应，倾向于其家乡的“加州制造”风格。这套服装采用了该品牌的“黄油”配色，具有多面性。韦斯特穿上一件毛茸茸的定制拉链连帽衫，上面有一个羊毛兜帽，还搭配了一套运动服。至于这套精心挑选的服装的最终细节，韦斯特搭配了一个斜挎包、一副太阳镜、一顶猎人帽和一双手工制作的羊毛滑板鞋。在 Instagram 上查看这篇帖子erl (@erl) 分享的帖子浏览上面的 Instagram 轮播，仔细查看 ERL 的毛茸茸定制产品——适合任何加州国王或王后。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/north-west-erl-lion-king-costume</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:17:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast Flea 上的 Hulu 复古主题黑色 Twitter 休息室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hulu-black-twitter-lounge-hypebeast-flea-recap</link>
      <description><![CDATA[《黑人推特：一部人民的历史》正在 Hulu 上掀起波澜。Onyx Collective 的最新纪录片系列调查了黑人推特圈内的病毒式互联网时刻，从主流标签到无处不在的模因，再到政治和社会起义的开始。该系列记录了数字社区的力量，并揭示了从#YouKnowYoureBlackWhen 到黑人的命也是命运动，那些在网上引发有影响力的讨论的有影响力的声音。为了在现实生活中搭建这些对话的平台，Hulu 于 5 月 18 日和 19 日在 Greenpoint Terminal Warehouse 举行的 Hypebeast Flea 举办了一个体验式休息区。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子 Hypebeast Flea 是一个为期两天的体验，旨在深入了解布鲁克林的二手货市场，展示时尚、音乐、美容、家居等领域的本地供应商。就在夏天即将来临之际，这场热闹的聚会吸引了超过 400 家生活方式空间的零售商、由 Modelo 主办的开放式酒吧和为希望赢得定制商品的时尚爱好者举办的值得在 gram 上发布的活动。Hulu 的活动包括由 Lichen NYC 策划的座位，Lichen NYC 是一个概念家具品牌，由 Ed Be 和 Jared Blake 创立，他们在 Hypebeast Flea 也设有展位。参加活动第一天活动的人有机会见到媒体名人 Jorge“Gitoo”Wright，他主持了现场采访和黑人推特琐事。该游戏以病毒式标签、表情包和源自黑人推特的俚语为中心，以测验毫无戒心的旁观者在 2020 年之前的网络词汇和 IYKYK 琐事为目的。时尚的休息室还设有一个复古风格的电视装置，由多学科艺术家 Shan Wallace 提供，他从该系列 90 年代风格的宣传艺术作品中汲取了创作灵感。该装置展示了该系列的片段，包括 Amanda Seales、Brandon “Jinx” Jenkins、Jemele Hill 等人的声音片段，并设有指定的耳机站，让与会者可以收听他们在社交媒体上的热门话题。与会者还可以从一系列自定义贴纸中进行选择，这些贴纸带有从臭名昭著的黑人推特帖子中摘录的著名标签、引语和标语。Hulu 时尚而怀旧的休息区充当了 IRL 公共广场，鼓励节目的粉丝和在线社区成员进行轻松的玩笑，并在黑人推特上拥抱同样的创造力、幽默和毫不掩饰的声音表达。查看上面画廊中的 Hulu 的黑人推特休息室，并通过观看 Hulu 上的《黑人推特：人民的历史》来加入对话，该节目现已可供流媒体播放。单击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hulu-black-twitter-lounge-hypebeast-flea-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 和 Under Armour 能找到共同点吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/balenciaga-under-armour-collaboration-spring-2025-info</link>
      <description><![CDATA[Balenciaga 粉丝们预测，这款以 Under Armour 标志为原型的银色环形耳环不会是该品牌 2025 年春季系列中的第一款产品，但鞋盒改造的手拿包也不会是第一款——所以也许该品牌毕竟又回到了以前的噱头。称其为回归形式，或称其为彻头彻尾的古怪；无论如何，Balenciaga 与 Under Armour 的合作非常真实，也许这是最终将这个平淡无奇的运动服品牌推向时尚爱好者眼球的时刻。就在周四于上海举行的 2025 年春季时装秀之前，Balenciaga 在 Instagram 上分享了即将推出的系列中的一系列狂野作品，其中包括袜子针织凉鞋和超高厚底运动鞋。Under Armour 的标志目前在该高级时尚品牌的推送中闪闪发光，位于时尚的镂空银色耳环中央，耳环背面刻有 Balenciaga 的标签。标题中印有“适合耳洞”。在 Instagram 上查看此帖子Balenciaga (@balenciaga) 分享的帖子据记录，这款运动配饰只是 Balenciaga 2025 年春季系列的预告片，因此目前还不能确定其与 Under Armour 的合作将走多远。推出联名健身装备的成衣系列当然不是不可能的，推出一系列印满标志的珠宝也不是不可能的。周四的时装秀将说明一切。Under Armour 的品牌形象与时装周的滑稽动作并不相似。但这并不是说它没有试过时装秀：2018 年，该品牌在米兰的 Palm Angels 时装秀上亮相，成为该品牌 2019 年春季的主要合作伙伴。然而，该运动服装品牌的主要收入来源是传统的高性能装备，由于与金州勇士队控球后卫斯蒂芬库里 (Stephen Curry) 的卓有成效的合作，其最近最引人注目的产品正在篮球场上运球。该品牌与 Balenciaga 的合作肯定会以不同于以往的人口统计数据捕捉时代精神，即使产品阵容是 Demna 的戏仿作品之一。然而，值得注意的是，在 Balenciaga 于 2022 年毁掉声誉的宣传活动之后，Demna 接受了 Vogue 的采访，承诺将抛弃他以前的媚俗：“我将以更成熟和严肃的态度对待我作为创意或形象发布的一切。我决定回归时尚的根源，以及 Balenciaga 的根源，那就是制作优质的服装——而不是打造形象或炒作。”人们可能会称该品牌 2024 年秋季时装秀与 Erewhon 的合作以及华丽的 Cardi B 时装秀占据了主要头条，这与这一说法完全相反；但如果 Demna 的话是真的，也许他与 Under Armour 的合作是对运动服的认真投资——或者至少是比杂货用品更实质性的东西——这可能会让他重新赢得（多一点）一些人的信任。尽管如此，它可能会有利于 Under Armour 品牌的地位，通过当代的提升可以吸引更多眼球（尤其是当许多人无法忘记其首席执行官 Kevin Plank 在 2017 年支持唐纳德·特朗普总统的时候）。请参阅上面的合作预告片，并继续关注 Hypebeast 观看 Balenciaga 的 2025 年春季秀，该秀计划于 5 月 30 日星期四下午 1:30 举行。欧洲中部时间。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/balenciaga-under-armour-collaboration-spring-2025-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dior 的现代剪裁胶囊系列体现了其高级品牌规范</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/diors-modern-tailoring-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[尽管 Dior 男士已演变为拥有多种个性——在休闲装、街头装、度假装和正式装之间变换——但 Dior 男士的核心是高雅的个性。尽管男装创意总监 Kim Jones 帮助 Dior 男士不断发展，但他也了解这种核心个性特征。因此，为了保持这一核心，Dior 推出了其全新的现代剪裁胶囊系列。新款胶囊系列秉承了其高级品牌规范，融合了经典与现代风格。该系列偏向经典风格，推出一系列单排扣和双排扣西装以及燕尾服，配以灰色、炭灰色、海军蓝、石灰色和浅灰色/蓝色色调。但现代的微妙之处体现在细节上，例如不对称单纽扣开合和各种附加细节。该系列偏向更休闲的元素，还推出了休闲三纽扣夹克、干净利落的直筒拉链夹克和褶皱慢跑裤。该系列单品的精巧细节可参见部分翻领上的 CD 图标别针。但该系列的便捷性可实现日夜无缝切换。请查看上方图库中的新产品。 Dior 男装现代剪裁胶囊系列将于 6 月 6 日星期四在店内和线上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/diors-modern-tailoring-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:33:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国 TikTok 禁令将于今年 9 月提交上诉法院</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/us-tiktok-ban-appeals-court-september</link>
      <description><![CDATA[当拜登总统于 4 月签署 TikTok 禁令时，母公司字节跳动就开始面临撤资该应用或被禁播的风险。该法案规定字节跳动必须在 2025 年 1 月 19 日之前将其所持股份出售给非中国买家。几周后，TikTok 起诉美国政府，称该禁令违宪，违反了第一修正案，“因为它实际上删除了数百万美国人用来分享观点和自由交流的应用程序。” TikTok 的法律团队还表示，在 270 天的期限内撤资“根本不可能”。一群 TikTok 创作者分别提起诉讼以阻止该禁令，称该禁令“对美国人的生活产生了深远影响”。这两起案件都将于今年秋天提交美国上诉法院。鉴于最后期限迫在眉睫，TikTok 和创作者都要求加快听证会。法院将在 9 月的某个时候听取口头辩论，该应用程序和创建者必须在 7 月底之前向司法部提交法律摘要。TikTok 和司法部已要求在 12 月 6 日之前作出裁决，以便最高法院在必要时审理此案。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/us-tiktok-ban-appeals-court-september</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:23:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦德斯·米科尔森和杰纳在上海为“杰纳别墅”剪彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/mads-mikkelsen-villa-zegna-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[丹麦演员 Mads Mikkelsen 是 ZEGNA 的代言人。这位广受好评的明星在丹麦电视节目中声名鹊起，之后出演了包括《神奇动物：邓布利多的秘密》、《印第安纳琼斯：命运之表盘》和《奇异博士》在内的大银幕电影。Mikkelsen 将告别镜头，加入 ZEGNA 的上海“VILLA ZEGNA”盛大开幕式。这位全球品牌大使在首届宣传活动中参观了“VILLA ZEGNA”，将他的大胆态度带到了大洋彼岸。此次独特的体验以 Ermenegildo Zegna 占地 100 公里的意大利故乡为灵感，是了解该品牌崇高精神的窗口。ZEGNA 的绿洲在中国正式发布，将一个三层楼的场地改造成该品牌充满亚麻布的 2024 年春夏时装秀场景。“VILLA ZEGNA”将带领客人穿越时空，引导他们进入亚麻仙境，同时检查品牌的详细生产流程。私人休息室和裁缝室将提供定制购物体验，开设首个 ZEGNA Caffè Worldwide 供所有人享用。Hypebeast 采访了 Mads Mikkelsen，谈论他去上海的旅行、与 ZEGNA 的合作等等。Hypebeast：您来上海庆祝“ZEGNA 夏日”活动；您对这次活动有什么回忆？Mads Mikkelsen：这次活动就像是和老朋友重聚；与团队重新联系总是有一种魔力，当然，还要穿着这些非凡的衣服两天。拍摄期间，我还在当地一家很棒的海鲜餐厅庆祝了我的生日——这一切都让我更加难忘。您在广告中穿着 Oasi Lino 面料。这些面料穿起来是什么感觉？这个系列全部是关于卓越的轻质亚麻，我体验到了面料在皮肤上的舒适感。它们适应气候——在炎热时保持凉爽，在气温下降时保持温暖。面料背后的故事也很引人入胜，也是 ZEGNA 致力于可追溯性之路的一部分。是什么最初吸引您与 ZEGNA 合作？当然，设计和材料的质量是最初的吸引力，但后来我遇到了 Alessandro Satori 和 Zegna 家族，并完全被征服了。创始人的遗产永存——这是一项跨越五代人的家族企业。我钦佩他们的雄心壮志、他们为品牌注入的可追溯性和诚信、他们的社区意识和独特的幽默感。从那时起，您发现或最欣赏 ZEGNA 的什么？如上所述，但更具体地说，他们有着将整个村庄团结在一起，打造全球品牌的辉煌历史。ZEGNA 是一个有目标和强烈道德观的品牌。这体现在他们如何通过学校、工作、重新造林和为每个人创造娱乐活动（如滑雪场）回馈同一个社区。这是另一种承诺，那种责任感。许多人梦想这样做，但很少有人成功。杰尼亚家族做到了。在考虑一部电影时，您会在角色或项目中寻找什么？它总是按这个顺序：故事、导演和角色。如果我爱上三者中的两个，这是一个好的开始；如果只有一个，我会远离，如果三个都喜欢，那肯定是的。当你旅行时，你最感兴趣的是什么，到目前为止，你旅行中的亮点是什么？我喜欢历史、美食和建筑。在上海，我参观了豫园里这间美丽的茶馆，品尝了茶品。所有物品都是古代物品的复制品，家具和瓷器的工艺水平令人惊叹。我喜欢这种程度的精心呵护，以及对历史传统和工艺的保留。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/mads-mikkelsen-villa-zegna-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Diesel Resort 2025 充满态度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/diesel-resort-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[自 2020 年 10 月加入 Diesel 以来，Glenn Martens 无疑改变了一度沉寂的 Diesel 的个性。在他的领导下，这个意大利品牌已成为当代的宠儿，尤其是在时尚领域，因为它无可辩驳的性感态度融合了酷炫、别致和探索性着装的标志。 Martens 并不惧怕突破自己的愿景，该品牌的 Resort 2025 季新系列也不例外。在季前/度假系列中，该品牌通常选择数字版画册，而不是完整的时装秀展示。但即使没有高能量的秀场能量，戏剧性仍然贯穿整个新系列。Resort 2025 拥有 Martens 的所有核心风格，无论是诱人的轮廓、精致的剪裁、面料的融合还是扭曲的细节。该系列轻松酷炫，涵盖了略大尺码的西装外套和外套、运动夹克、长裙、毛绒绒的修身针织衫、罗纹工装毛衣、低领连衣裙、图案 T 恤，当然还有 Diesel 对牛仔布的执着。“这是一个模糊界限的系列：剪裁是正式还是休闲？一件衣服是牛仔布还是错视画？我们的新款内衣是贴身衣物还是成衣，”Glenn Martens 在新闻稿中表示。“Diesel 打破了所有惯例，打破常规，按照自己的方式生活——这是成功生活的道路。”但在一系列作品中，不断吸引眼球的是该品牌在造型方面的成功。无论是搭配灰色皮革工装夹克和筒袜和高跟鞋，罗纹毛衣背心搭配皮裙和同款皮裤，还是机车夹克搭配棉质短裤和印花紧身裤，Diesel 对现代分层的热爱让穿衣看起来如此简单。但它的核心仍然是诱人的前卫态度。看看上面画廊中的 Diesel 的 Resort 2025 系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/diesel-resort-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:35:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Proenza Schouler 与 Vans Slip-On 联名产品以蓬松极简主义为主导</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/proenza-schouler-vans-slip-on-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Proenza Schouler 以轻松简约主义为基调。这家总部位于纽约的奢侈品牌二十多年来一直打破女装界限，与 Vans 合作推出精致鞋履，始终将精湛工艺置于最前沿。Proenza Schouler 的 Puffy Vans Slip-On 系列包括三种简约配色，以夸张的比例向 Vans 的滑板传统致敬。两人用柔软的皮革重新诠释了 20 世纪 70 年代的经典，将奢华带入滑板场，同时秉承 Proenza Schouler 的精致精神。 Vans Slip-On 鞋面采用优质皮革制成，采用充气设计，增加了周边面板的体积。同色徽章悬挂在鞋内侧，外观时尚，加大的橡胶鞋底则采用亮面处理。Vans 的滑板标志被压印在标志性的后部，与华丽的 Proenza Schouler 品牌鞋垫相得益彰。 Proenza Schouler x Vans Puffy Slip-On 现已在两个品牌发售，有​​“Ecru”、“Black”和“Resin”三种配色，售价 200 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/proenza-schouler-vans-slip-on-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:24:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aminé 希望将故事重新引入运动鞋设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/amine-interview-hypebeast-magazine-issue-33</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/amine-interview-hypebeast-magazine-issue-33</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PinkPantheress 称歌曲长度不必超过 3 分钟</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pinkpantheress-short-songs-no-bridges-statement</link>
      <description><![CDATA[PinkPantheress 于 11 月推出了她的首张专辑《Heaven Knows》，虽然该专辑包含 13 首歌曲，但时长仍然紧凑为 34 分钟——平均每首歌曲约两分半钟。一些粉丝注意到了这位英国歌手的唱片中的一个规律，即她的所有单曲都很短。在接受 ABC News 的最新采访时，PinkPantheress 分享了她如何开始喜欢 LP 上的短曲目，现在甚至喜欢快速剪辑。“我可以进行实验，制作短歌只是我实验的结果，”这位歌手说。“在我看来，一首歌不需要超过两分三十秒。”“我们不需要重复一段诗句，我们不需要桥梁，我们不需要它。我们不需要一个长的结尾。”社交媒体开始争论她的观点，TDE 总裁 Terrence“Punch”Henderson 在 X 上发帖说：“不再有桥梁？”不再有桥梁？https://t.co/OqTMmM2Zse— Punch TDE (@iamstillpunch) 2024 年 5 月 27 日尽管六分钟的曲目可能更适合民谣之类的东西，但 PinkPantheress 的另类流行风格在曲目的早期就激发了能量。例如，她的热门歌曲“Boy’s a Liar”只有两分十一秒。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pinkpantheress-short-songs-no-bridges-statement</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:09:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>