<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2024 21:14:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>SCOPE 艺术展 2024：展览内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/scope-art-show-2024-whats-on-view</link>
      <description><![CDATA[在迈阿密海滩，第 23 届 SCOPE 艺术展正在热火朝天地举行，展览将持续到 2024 年 12 月 8 日。根据今年“相互依存”的主题，该展览将汇集来自 15 个国家的 85 多家国际参展商，共同庆祝创意合作的力量。以下是目前展出作品的概览。GCS 画廊将艺术与体育融为一体，展出的是 Nikkolos Mohammed 的个人作品，他在大胆的拼贴画式作品中捕捉到了竞争的节奏。Esther Mahlangu 博士的 26 英尺画作“Ukuthula Makube Nawe（愿和平与你同在）”传达了和平的温柔信息，而 Lucy Sparrow 的 Produce 家庭肖像则展示了她标志性的微笑毛毡水果的甜蜜展示。在其他地方，艺术家将纹理视为合作和集体记忆的对话。在 John Doe 画廊，怀旧的点点滴滴呼应着喷枪表面的变幻和褪色，而 Lovewatt 的展示则在充满活力的灯光下重新想象了流行文化的瞬间。在展览的中央休息室，Hypeart 首次亮相 SCOPE，展出了 Stickymonger、UFO907 和 KATSU 的作品，探索喷漆的解放力量，同时展出了一件特别的 ASICS 装置，展示了 CHITO 的咆哮狗签名。SCOPE 的每张为期一周的 VIP 通行证包括香槟通行证、嘉宾通行证、独家现场节目、精选 SCOPE 商品以及参加 SCOPE 派对的资格，派对上将有 Quiana Parks 和 Kelela 表演。要购买门票并了解有关展会的更多信息，请访问 scope-art.com。在 Instagram 上查看此帖子HypeArt (@hypeart) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/scope-art-show-2024-whats-on-view</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 21:12:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saint Laurent 2025 年春季新品发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/saint-laurent-spring-2025-menswear-collection-anthony-vaccarello</link>
      <description><![CDATA[今年 9 月，在巴黎时装周期间，在 Saint Laurent 庭院的金色天窗下，Anthony Vaccarello 的 2025 年春季女装系列教会了我们一堂权力着装课。如今，这位设计师同一季的男装宣言同样是西装革履。从 32 款造型中，可以清楚地看出现代 Saint Laurent 男士的商务气息浓厚——而且在工作时，他几乎总是穿着正式的领子和领带。行政系列从经典西装的巧妙迭代开始：灰色和奶油色西装外套搭配亮色纽扣上衣和柔和的定制长裤，而一条彩色领带（在本例中，有蓝绿色和粉红色）成为亮点。然后是丝质的围巾状领带，从躯干上垂下，搭配较薄的图案衬衫，有些单独佩戴，有些则从大胆肩部的运动外套下露出。在几款造型中，醒目的上衣被包裹并塞进同样引人注目的裙子中——一条裙子采用多色调的奶牛印花，另一条裙子饰有多种颜色的条纹。再来几款，黑色和奶油色调的宽大背心为标志性的衬衫和领带增添了立体感，最后一轮，燕尾服搭配蓬松的衣领、曲线美的背心和围巾，显得更具现代感。在这里，Saint Laurent 在其所有经典、古怪和时髦的版本中，为正式男士衣橱的外观打上了自己独特的烙印。请参阅上方画廊中的 Saint Laurent 2025 年春季男装系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/saint-laurent-spring-2025-menswear-collection-anthony-vaccarello</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 20:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rafael Lozano-Hemmer 在施华洛世奇水晶内捕捉 7,000 次心跳</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/pulse-voronoi-rafael-lozano-hemmer-swarovski</link>
      <description><![CDATA[当 Rafael Lozano-Hemmer 得知自己即将成为双胞胎的父亲时，他内心的科学家精神被激发了出来。他没有购买配套的衣服，而是购买了两个超声波监视器，这样他就可以同时听到两个宝宝的心跳。“它们完全不同，”他站在刚刚在奥地利施华洛世奇水晶世界揭幕的“Pulse Voronoi”作品入口处说道。 “他们用切分音演奏着这种极简主义的音乐，我想‘如果我们能把每个人的心跳都带进一个庞大的合唱团，那将是多么神奇啊’。”从那一刻起，洛扎诺-赫默就将自己的创作献给了这条探索路线。有时是真实的心跳，有时是声音——但总的来说，这是一种联系的想法。洛扎诺-赫默与施华洛世奇的关系始于他在 2022 年巴塞尔艺术展期间展示他的“脉冲拓扑”装置。这是一件抢镜的作品，被施华洛世奇的卡拉·鲁姆勒（水晶世界所谓的奇迹室的策展人）发现，她邀请他为这个空间创作两件新作品——让他与詹姆斯·特瑞尔、草间弥生和李昢等人并驾齐驱。他说，有机会与水晶专家合作是一个偶然的机会。洛扎诺-赫默最初接受的是化学培训（为了反抗拥有夜总会的父母），他过去曾学习过晶体学，而这个装置是将他生活的这两个部分结合在一起的机会。“我非常关心与科学有关的形状和形式，”他说。“我不太在乎事物的美。虽然我是一名艺术家，但我更关注现象。”“我总是说我的作品是不完整的。如果没有人走进这里，就没有什么可听的。如果没有人付出真心，这里就是黑暗。”尽管没有过分关注美学效果，但很难不被洛扎诺-赫默的 Pulse Voronoi 作品的外观所吸引。7,000 颗水晶悬挂在黑暗的房间里，经过精心照明，本身就非常引人注目。然而，真正的魔力在于你真正了解了作品的内容，以及它们在技术上是如何结合在一起的。首先：整个作品基于所谓的 Voronoi 算法。“我们使用 Voronoi 算法将一个完美的立方体分解成 7,000 个碎片，”他解释道。“这种爆炸很奇特，因为它呈现出 7,000 颗独特而不同的水晶，每颗都不同，但如果把它们放在一起，它们仍然会组成一个立方体。”然后，这些碎片中的每一个都由施华洛世奇水晶制成，然后装上一根细小的灯丝，悬挂在天花板上。在其他地方，房间里散布着从地板上升起的拐杖糖形状的设备。安装有传感器，鼓励参观者将手放在设备下方，以便检测和读取他们的脉搏。一旦记录下来，心跳就会大声播放，让他们有时间与身体的内部运作联系起来。接下来，附近的水晶会逐渐消失，很快，一颗水晶会重新亮起。这是包含参观者心跳的水晶，它将一直留在那里，直到下 7,000 名参观者经过并添加他们的心跳。“我们称之为死亡警示”，他补充道。“我喜欢你被所有这些生物特征读数包围，因为它很浪漫，但也令人悲伤，但也充满积极意义。我不知道。我还在试图弄清楚这件作品是什么，”他说，并展示了将自己的心跳发送到装置中。“我认为人们已经厌倦了不代表他们的政治。我认为人们正在寻找分享经验的机会，而不是总是分裂。”“我总是说我的作品是不完整的。为什么？因为如果没有人走过这里，就没有什么可听的。如果没有人献出自己的心，就会陷入黑暗，无法控制。”Pulse Voronoi 现已在施华洛世奇水晶世界展出。点击此处了解更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/pulse-voronoi-rafael-lozano-hemmer-swarovski</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 18:54:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Low “Kobe Bryant” 入选本周最佳鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/best-sneaker-releases-december-2024-week-1-nike-adidas-converse</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/best-sneaker-releases-december-2024-week-1-nike-adidas-converse</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 18:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 东京设计工作室推出全新动感色彩 Niobium Concept 3</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/new-balances-tokyo-design-studio-releases-the-niobium-concept-3-in-new-dynamic-colors</link>
      <description><![CDATA[New Balance 的东京设计工作室 (TDS) 推出了 Niobium Concept 3 混合鞋型，有两种动感配色，正好赶上潮湿和结冰天气的开始。这款科技前沿冬靴的最新版本有黑色外壳搭配紫色内鞋和橄榄色外壳搭配深绿色内鞋两种款式。双向设计让穿着者可以在更艰苦的条件下穿着外壳，然后轻松脱下外壳，露出带有丰富新色彩的 PRIMALOFT® 衬垫内靴。多功能的可穿戴性让外层可以在户外使用，内层可以在室内使用。外层鞋面采用防水透气的 eVent 材料制成，装饰极少，并由包覆的弹力绳固定。鞋面与受 New Balance 的 MT580 越野跑鞋款启发的未来主义鞋底相接，配备支撑性 RollBar 技术和确保抓地力的 Vibram® 外底。平行的合成带从突出的后跟稳定器和鞋头向上延伸，形成拉环，方便顺畅地穿脱。新增的 New Balance TDS Niobium Concept 3 配色现已通过指定零售商以及 New Balance 的英国和日本网店发售。请继续关注 Hypebeast 以获取有关全球发布的最新信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/new-balances-tokyo-design-studio-releases-the-niobium-concept-3-in-new-dynamic-colors</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 18:02:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cherry Los Angeles 为 2024 年假期做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/cherry-los-angeles-holiday-2024-lookbook-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[这不是 Cherry Los Angeles 的第一次牛仔竞技表演……这家总部位于加州的户外用品公司在其 2024 年假日系列中提醒我们这一点。在与 Fox Racing 合作推出高速胶囊系列后，Cherry 正准备以全新美式风格系列服装参加牛仔竞技表演。在 The Forum 外展示的一本产品手册中，Cherry 将该系列的西部风格服装和工装单品与爱国主义风格的红、白、蓝套装进行了对比。领衔的是 Cherry 的复古风格 Rodeo Champ Varsity 夹克，售价 1,398 美元。双色款式配有柔软的羊毛主体和美国牛皮袖子。胸部、袖子和背部均有刺绣贴片。在其他方面，Cherry 继续锐化其夹克的视觉效果，还提供量身定制的单品，例如铆钉牛仔卡车司机夹克和连帽帆布工作夹克，以及绗缝衬里夹克和西部高绒夏尔巴夹克。主题图形 - 连帽衫、保暖 T 恤和运动裤 - 和 5 片帽子完善了该系列，印有“TRUCK”、“All American Freight”、“Quality You Can Feel”和“The Real Cowboys”等字样，以及马匹图形、大学字母和美国地图。浏览上面的 Cherry Los Angeles Holiday 2024 系列，现在就在该品牌的官方网店购买一件吧。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/cherry-los-angeles-holiday-2024-lookbook-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:46:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Refik Anadol 的“内心画像”是一幅令人回味的“数据雕塑”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/refik-anadol-inner-portrait-data-sculpture</link>
      <description><![CDATA[艺术家 Refik Anadol 拥有多方面的实践经验，将媒体艺术、建筑、数据和机器智能相结合，创造身临其境的体验。他的最新作品《Inner Portrait》是一个令人回味的“数据雕塑”，或者说是一个充满精美色彩、纹理和图形的房间。《Inner Portrait》与土耳其航空合作创作，将四位首次旅行者的生物和神经数据转化为人工智能生成的图像。这个过程描绘了四个人对旅行和身处新环境的高度本能的反应——努力应对旅行的深远影响，并在游客回忆起第一次旅行时唤起冒险感，甚至怀旧感。收集的数据还综合了对地标和城市的生动印象，如佩特拉（约旦南部的历史名城）、伊斯坦布尔大巴扎和东京。观众被四面墙壁上层层叠叠的耀眼颜料和运动所包围，镜面地板和天花板投射出他们自己的罗夏墨迹反射，增强了这种感觉。11 月 27 日，伊斯坦布尔阿塔图尔克文化中心首映了一部 30 分钟的纪录片，进一步深入了解了《内心肖像》的制作过程。在记录这四个人的激动人心的旅程时，阿纳多尔描述了他如何使用机器学习方法，例如监督学习（一种使用标记数据集来训练算法以识别模式并预测处理数据结果的机器学习技术），以及人类连接组计划等先驱神经学研究对他的实践的影响，该计划旨在绘制人类大脑功能背后的神经通路。最引人注目的发现之一是来自亚马逊亚瓦纳瓦部落的参与者图伊库鲁。阿纳多尔说：“作为一名萨满，他的大脑信号非常扎实。”在数据隐私充满争议和恐惧的时代，阿纳多尔指出，对他和他的团队来说，在参与者完全透明和自愿的情况下，一丝不苟、合乎道德地收集数据至关重要。这四位参与者是根据他们独特的背景、多样化的视角和对艺术过程和旅程的开放态度而入选的。 Anadol 的沉浸式装置鼓励我们重新思考我们与物理世界的互动，因为他在技术前沿展现了另一种令人印象深刻的美学探索。《内在肖像》将于 2025 年开始全球巡演，上述纪录片也将在未来几个月在流媒体平台上播出。点击此处获取更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/refik-anadol-inner-portrait-data-sculpture</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anti Social Social Club 和可口可乐准备在圣诞树周围摇滚起来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/anti-social-club-coca-cola-christmas-holiday-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[现在正式进入这个季节，Anti Social Social Club (ASSC) 已准备好与可口可乐合作推出全新的圣诞老人封面。这个协同街头服饰品牌与全球饮料品牌联手打造了连帽衫、T 恤和帽子的欢乐胶囊系列，庆祝一年中最美好的时光。在这些引人注目的商品中，可口可乐熊连帽衫的胸前印有标志性的 ASSC 标志，背面是身穿连帽衫、头戴圣诞帽的经典可口可乐熊。而可口可乐饮料连帽衫则印有圣诞老人本人坐在圣诞树旁的图案，胸前印有“喝可口可乐”字样，背面印有 ASSC 图案。可口可乐熊 T 恤上印有可口可乐熊正在畅饮一瓶同名汽水的图像，下方是 ASSC 标志；可口可乐饮料 T 恤上再次印有圣诞老人坐在圣诞树旁的图案，旁边还有该饮料品牌著名的图像。除此之外，这款 Drink Coca-Cola Cap 正面印有“Drink! Coca-Cola”品牌标识，背面则绣有“Love! Anti Social Social Club”刺绣。Anti Social Social Club x Coca-Cola 系列将于美国东部时间 12 月 7 日星期六上午 11 点在线发布。所有服装尺码从 XS 到 2XL，价格从 18 美元到 120 美元不等。请查看上方图库中的产品阵容。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/anti-social-club-coca-cola-christmas-holiday-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alexis Sablone 领衔 PLAY Comme des Garçons x Converse One Star Academy Pro 揭晓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/play-comme-des-garcons-x-converse-one-star-academy-pro-alexis-sablone-harmony-korine-edglrd-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：PLAY Comme des Garçons x Converse One Star Academy Pro配色：“黑色/白鹭”；“牛奶色/黑色”建议零售价：150 美元发布日期：12 月 6 日购买地点：Comme des Garçons、Dover Street Market、ConversePLAY Comme des Garçons 和 Converse 正在重新组建团队。这对经验丰富的二人组再次联手，重新设计了 Converse 的 One Star Academy Pro 鞋型，正如由 CONS 骑手 Alexis Sablone 主演、Harmony Korine x EDGLRD 牵头的广告宣传活动所揭示的那样。新款运动鞋有两种极简配色：“黑色/白鹭色”和“牛奶色/黑色”，并配备优质帆布材料和 CX 泡沫缓冲垫，以提升滑板感。底部附有 CONS 牵引外底，以确保牢不可破的抓地力。每款运动鞋的侧面还饰有 PLAY 著名的心形徽章。在 Instagram 上查看这篇帖子 Comme des Garçons（@commedesgarcons）分享的帖子在实验性视觉效果中，科林设想了时尚、艺术和滑冰之间的文化联系，萨布隆在不同的反乌托邦景观之间穿梭，从肮脏的城市街道转变为抽象梦幻般的场景。查看上面的活动视频，预计新的 PLAY Comme des Garçons x Converse One Star Academy Pro 联名款将于 12 月 6 日星期五在上述零售商处发售。 Sablone 领衔 PLAY Comme des Garçons x Converse One Star Academy Pro 揭晓&quot;&gt;点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/play-comme-des-garcons-x-converse-one-star-academy-pro-alexis-sablone-harmony-korine-edglrd-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:58:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Assouline 的《HOV 之书》纪念 JAY-Z 的布鲁克林公共图书馆致敬展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/book-of-hov-a-tribute-to-jay-z-assouline-book-brookyln-public-library-tribute-exhibition-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 10 月份推出一本关于 NBA 最令人难忘时刻的综合性书籍后，Assouline 又带着一本全新的书籍回归，名为《HOV 之书：向 JAY-Z 致敬》，以纪念和永久保存 JAY-Z 去年在布鲁克林公共图书馆举办的《HOV 之书：致敬》展览。这个庞大的画廊从 2023 年 7 月持续开放至 12 月，吸引了超过 60 万游客，成为美国历史上规模最大的公共设施之一。该书分为八个章节，通过 700 多张图片和来自不同作者的深入文章，突出介绍了 JAY-Z 坚定不移的文化影响力。就像展览一样，这本书重点介绍了 JAY-Z 令人印象深刻的职业生涯中的数千件档案物品，包括他最初的录音母带、舞台服装、从未公开过的照片、他在格拉斯顿伯里音乐节上演奏的吉他、Daniel Arsham 的 HOV Hands 雕塑、Reasonable Doubt 说唱歌手的摇滚名人堂奖以及更多传奇纪念品。“JAY-Z 不仅仅是一个拥有多重身份的人，他还在惊人数量的领域开辟了新天地，无论是比喻还是字面意义，”出版商的官方描述中写道。 “《HOV 之书》揭示了 JAY-Z 如何用他的整个身心来证明你可以设定自己的意图并创造自己的故事。”这本书将收录在 Assouline 的 Ultimate 和 Classics 系列中。值得注意的是，出版商还邀请 Daniel Arsham 制作这本书的独家“特别限量版”，其中只有五本编号版。Arsham 的文字被誉为“地形、博物馆质量的雕塑和重要的文化文物”，并由艺术家亲笔签名。Assouline 的《HOV 之书：向 Jay-Z 致敬》将于 12 月 4 日在线发售。Classics 版售价 100 美元，Ultimate 版售价 2,000 美元。查看上面画廊中的装订内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/book-of-hov-a-tribute-to-jay-z-assouline-book-brookyln-public-library-tribute-exhibition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:31:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《使命召唤》预告《鱿鱼游戏》跨界游戏将于 2025 年推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/call-of-duty-teases-squid-game-crossover-coming-in-2025</link>
      <description><![CDATA[Activision 宣布，将通过一个不祥的预告片，将热门韩国系列游戏《鱿鱼游戏》与其电子游戏《使命召唤：黑色行动 6》和《战区》结合起来。该视频通过《使命召唤》官方社交渠道分享，展示了一名《黑色行动 6》士兵从地上捡起一张《鱿鱼游戏》名片，露出了 Netflix 制作中无处不在的符号。当操作员检查卡片时，《鱿鱼游戏》令人不安的合唱主题音乐从背景中升起，预告片展示了一个新的联合品牌《鱿鱼游戏》x《使命召唤》标志。虽然简短的预告片确认将于 2025 年 1 月推出，但有关联动性质的其他细节尚未公布。然而，《鱿鱼游戏》精心设计的布景设计和充满动作的场景为游戏提供了大量令人兴奋的素材，可以在深受喜爱的游戏系列下进行改编并达到新的高度。随着热门节目第二季的临近，《使命召唤》x《鱿鱼游戏》联动宣布，将于 12 月 26 日在 Netflix 上首播。鉴于第一季于 2021 年首播，成为 Netflix 迄今为止收视率最高的剧集，粉丝们热切期待下一章的到来，因此门槛很高。请继续关注 Hypebeast 上即将推出的《使命召唤》x《鱿鱼游戏》合作的最新消息和进一步信息，并观看上面的新预告片。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/call-of-duty-teases-squid-game-crossover-coming-in-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:17:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skepta 的 MAINS 将于本周末在伦敦 Pop-Up 上展示其第二季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/mains-london-skepta-london-pop-up</link>
      <description><![CDATA[Skepta 是英国领先的创意梦想家之一。虽然他是英国有史以来最好的 grime MC 之一，但 Skep 也以世界级画家、DJ 和时装设计师而闻名。他的服装（以 MAINS London 品牌命名）最近在今年早些时候的伦敦时装周上抢尽风头，他的品牌现在正在伦敦市中心开设一个全新的快闪店。快闪店将展示 MAINS 的第二季系列，该系列为“高级街头服饰”和奢华必需品的新时代做好准备。伦敦时装周的 T 台上展示了​​大量款式，其中部分款式将在快闪店出售，让粉丝有机会亲自购买最新设计。与此同时，MAINS 的最新系列在拉各斯街头拍摄，Skepta 在他的家乡进行街头采访。该活动通过时尚连接全球文化，抓住了 MAINS 精神的核心。看看上面的新系列你能期待什么，一定要在 12 月 6 日至 12 月 9 日前往该品牌在 MAINS 的快闪店，地址是伦敦 W1T 1NW，Rathbone 街 49-51 号。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/mains-london-skepta-london-pop-up</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Moschino 2025 早秋系列将皇室风（和 Camp 风）展现得淋漓尽致</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/moschino-pre-fall-2025-collection-adrian-appiolaza-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Adrian Appiolaza 于今年 1 月被任命为 Moschino 的创意总监；现在，已经推出了四个季节性系列，这位出生于布宜诺斯艾利斯的设计师对这家意大利时装公司的富有想象力的愿景开始完全成型。为了打造他的最新作品——一个多管齐下的 2025 早秋系列，Appiolaza 来到了米兰郊外的一座别墅，摄影师 Chris Rhodes 在那里拍摄了一本受英国贵族启发的造型手册。在这栋宏伟的别墅里，这位设计师的时尚宣言既俏皮又严肃。一方面，正装剪裁得非常贴合人体，格子运动夹克、羊毛大衣、灯芯绒长裤和直筒正装裤满足了皇室风情的所有要求。另一方面，印花变得绝对狂野，档案中的笑脸和云朵图案占据了针织连衣裙和纽扣上衣。配饰也体现了该品牌的夸张风格：看看模特们在整个造型手册中随身携带的蓬松绒球围巾、高顶礼帽形状的包包和迷你书，以证明这一点。Appiolaza 与 Sanderson 合作，后者是一家自 1924 年以来定期为皇家住所提供面料、油漆和墙纸的纺织公司，创造出了遍布西装、礼服和蝴蝶结上衣的艺术花卉图案。同时，从 House 创始人 Franco Moschino 的档案中提取的简单风景插图，不禁让你在年轻的毛衣和超大号衬衫上露出笑容。总体而言，Moschino 的 2025 早秋系列既优雅又宏伟，又令人耳目一新。以最后的造型为例：一件带有简单字母“Hard Times”的毛衣和一条荷叶边白色裙子，顶部有一个完美的黄色皇冠。它既体现了贵族的理念，又玩弄了贵族的理念。请参阅上方画廊中的完整阵容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/moschino-pre-fall-2025-collection-adrian-appiolaza-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brain Dead 携 K2 单板滑雪队登场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/brain-dead-x-k2-snowboarding-collab-fw24-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[滑雪季终于到来，Brain Dead 正抓紧时间做准备。这家总部位于加州的品牌与顶级雪上运动供应商 K2 Snowboarding 联手，推出一款寒冷天气胶囊系列，包括滑雪装备和服装。二人组合推出了一款双头滑雪板和一套 Reckoner 滑雪板，每款都装饰有 Brain Dead 的标志性图形和图案。滑板的顶部采用蓝色鳞片状设计和印有“Brain Dead”字样的剑，而底部也同样如此，印有一条大龙图案和一把相同的剑。至于滑雪板，它们采用光滑的全白配色，并在整个过程中印有 Brain Dead 的品牌标志。在底部，每块滑雪板都浸入了全 K2 x Brain Dead 绿色印花，与顶部的图形相匹配。在 Instagram 上查看此帖子@wearebraindead 分享的帖子此外，两人还提供了一些技术性山地服装，包括一双 Revolver 滑雪靴，采用多色绿色、紫色和橙色配色，饰有 Brain Dead 和 K2 标志和字母。在上面的斜坡边 lookbook 中偷看合作作品，并在今天晚些时候（12 月 3 日太平洋标准时间上午 10 点）在 Brain Dead 的网站上线时购买一件。单击此处查看完整Hypebeast 的画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/brain-dead-x-k2-snowboarding-collab-fw24-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:47:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥斯汀·里夫斯在《Fusion》中首次亮相 Rigorer AR2</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/rigorer-ar2-fusion-kicks-crew-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Rigorer AR2 “Fusion”配色：“Fusion”SKU：Z324460101MSRP：120 美元发布日期：12 月 7 日购买地点：KICKS CREWNBA 新星 Austin Reaves 宣布推出他的第二款签名篮球鞋 Rigorer AR2。这款鞋以 AR1 的蝴蝶为灵感，象征着里夫斯从一名落选新秀成长为洛杉矶湖人队关键球员的非凡转变。蝴蝶主题象征着他在场上场下的成长和韧性。这款鞋从燕尾蝶中汲取灵感，鞋面上采用复杂的刺绣，模仿蝴蝶翅膀的静脉。这种设计不仅增强了视觉吸引力，还提供了卓越的透气性和牢固的锁定贴合性。AR2 首次亮相的是充满活力的“Fusion”配色，采用不匹配的粉红色和绿色色调，左右对颠倒。这种大胆的美学反映了里夫斯充满活力的球场风格，并配有专门设计的鞋盒和高性能袜子。AR2 专为精英性能而设计，采用了尖端技术。全长 Showtime Foam Tech 中底比其前代产品提供 70% 的能量回馈，确保卓越的缓冲和响应能力。全长抗扭转 TPU 板增强了中足稳定性和抗扭转性，而防滑鞋底和侧面 TPU 面板则提供了无与伦比的牵引力和支撑力。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/rigorer-ar2-fusion-kicks-crew-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 07:15:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>