<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 01:10:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>红色 Nike Kobe 5 Protro “曼巴年” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-kobe-5-protro-year-of-the-mamba-hf5182-600-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Nike Kobe 5 Protro “Year of the Mamba”配色：大学红/黑/金属金SKU：HF5182-600零售价：200 美元发布日期：1 月 18 日零售商：Nike更新：新的一年到了，更多的农历新年活动也随之推出。 Nike Basketball 本周将发布首款 Kobe 5 Protro “Year of the Mamba” 配色，并将于下周推出这款“University Red” 版本。我们现在有了这款球鞋的官方图片，进一步突出了我们在下面详细介绍的红色和金色构造，同时还展示了这款球鞋的特殊鞋盒和手提包。预计该鞋将于 1 月 18 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，调整后的零售价为 200 美元。原文：展望 Nike Basketball 的 2025 年计划，Kobe 系列预计将发挥更大的作用，因为它在 Nike 上一财年规模增长了近四倍。 Kobe 5 和 9 Elite Protro 是最新回归的两款鞋型，前者将以已经出现的紫色配色来庆祝蛇年，而后者则有上图所示的“大学红”版本。与前面提到的“茄子”版本一样，一条金色蛇缠绕着黑色的侧面 Swoosh。与另一双不同的是，鞋头在鞋舌细节旁边还增加了一抹金色，而明亮的“大学红”则占据了鞋面和中底的大部分。在撰写本文时，耐克篮球尚未宣布即将推出的两款“曼巴年”配色 Kobe 5 Protro 的发布计划。请继续关注最新动态，包括这两双鞋的官方图片，我们目前预计这款“大学红”款式将于明年 1 月 16 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 190 美元。在 Instagram 上查看这篇帖子 Chris Colgan (@chriscolgan) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-kobe-5-protro-year-of-the-mamba-hf5182-600-release</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:14:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA GOLF 推出全新无钉 IGNITE ELEVATE 高尔夫鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/puma-golf-ignite-elevate-x-2-spikeless-shoe</link>
      <description><![CDATA[PUMA GOLF 将在新年伊始重新推出其新赛季的主打高尔夫球鞋款之一：IGNITE ELEVATE。该系列于上个赛季首次推出，作为无钉高性能鞋款，与该品牌的高端巡回赛产品相得益彰，专为追求功能性和舒适性而不牺牲抓地力的客户而设计。此次，PUMA 对 IGNITE ELEVATE 2 进行了细微改造，同时添加了新鞋型 IGNITE ELEVATE X。ELEVATE 2 最初推出四种由各种中性色组成的配色，其灵感来自传统高尔夫球鞋，采用 TPU PWRSaddle 和窄鞋头。这款鞋看起来更像运动鞋的原因在于其流线型中底和合成鞋面材料的相互作用。性能方面，IGNITE 泡沫贯穿整个脚部，确保穿着舒适。相反，ELEVATE X 的鞋头更宽，线条干净利落，配色选择更具冒险精神。最突出的细节是用 TPU 薄膜加固的 EXOSHELL 鞋面和可在鞋子两侧看到的 FLOATPLATE 鞋帮。两种型号都采用相同的无钉鞋底，鞋底有 100 多个牵引凸耳。IGNITE ELEVATE X 和 2 现已通过 PUMA 发售，售价 130 美元。稍后将推出可更换鞋钉的 TOUR 型号。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/puma-golf-ignite-elevate-x-2-spikeless-shoe</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 22:39:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury x New Balance 英国制造 1500 V1 惊喜亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/salehe-bembury-x-new-balance-made-in-uk-1500-v1-surfaces-by-surprise</link>
      <description><![CDATA[名称：Salehe Bembury New Balance Made in UK 1500 V1配色：“橄榄灰”SKU：U1500SBMSRP：275 美元购买地点：A Ma Maniére周一下午，运动鞋零售商 A Ma Maniere 发布了 Salehe Bembury x New Balance 联名产品。Bembury 与 New Balance 的最新合作款将于 1 月以 275 美元的价格发售，增添了一些小细节色彩与采用中性色调绒面革的 1500 型号形成鲜明对比。鞋面采用暖米色绒面革覆盖，与鞋头上的冷灰色网眼和鞋领处的灰色皮革形成鲜明对比。联名鞋舌和印有 New Balance NB 标志的鞋后侧采用亮黄色刺绣。然而，彩色鞋底似乎是设计的重点。黄油色中底在鞋跟处有一块棕色，侧面有紫色和橙色点缀。大部分为灰色的外底在足弓中央有一块绿色面板，鞋跟处有一块电蓝色面板。与设计师最近与 Crocs 合作推出的 Pollex Juniper 等富有表现力的语言不同，他的 New Balance 1500 明显低调而传统。 Salehe Bembury 于去年同期发布的 New Balance 1906R “Heat Be Hot” 也完全相反，采用银色覆盖层和火焰色渐变鞋面，呈现出复古未来主义的轮廓。请继续关注 Hypebeast 以获取有关该发布的最新消息，该发布将于今年 1 月通过 A Ma Maniére 进行。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/salehe-bembury-x-new-balance-made-in-uk-1500-v1-surfaces-by-surprise</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 22:09:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reese Cooper Outdoor Supply 携 Elements-Braving Winter Caps 回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/reese-cooper-outdoor-supply-winter-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[设计师、自然爱好者 Reese Cooper 于去年 8 月推出了他的冒险户外用品 (RCOS) 品牌，填补了与“加州户外文化之美和包容性”相得益彰的产品空白。现在，这位时尚达人回归，推出该品牌的第二款产品：“冬季胶囊”，这是一系列用于降低温度及其伴随元素的重型设备。与 Cooper 的首款产品一样，这款最新产品的外套产品在胸前饰有设计师标志性的 Hook，作为这一新品牌与最初让他成名的突破性同名品牌之间的桥梁。引人注目的款式包括连帽羽绒夹克、尼龙保暖外套和带防水拉链的系带工装裤。在其他方面，该系列以 RCOS 主打产品为基础，例如学院风拉链连帽衫、拉链式夏尔巴羊毛衫和几件图案 T 恤。“这些产品适合任何人，”Cooper 在推出其品牌设计时告诉 Hypebeast。“这些东西应该让你弄脏，最重要的是，在这样做的同时享受乐趣。说到户外活动，我是一个爱好者，而不是专业人士。我坚信探索新事物、了解新地方和走出舒适区很重要。”Reese Cooper Outdoor Supply 的 Winter Capsule 现已在线上发售，价格从 45 美元到 300 美元不等。看看上面画廊中的系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/reese-cooper-outdoor-supply-winter-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:48:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三星推出具有自适应和智能功能的“Vision AI”电视系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/samsung-unveils-vision-ai-tv-line-with-adaptive-and-intelligent-capabilities</link>
      <description><![CDATA[三星以众多新鲜事物拉开 CES 2025 序幕，宣布推出该电子品牌的全新 AI 技术 Vision AI，旨在将电视从被动设备转变为对观众及其环境做出反应的交互式伴侣。三星电子视觉显示业务总裁兼负责人 SW Yong 在官方声明中表示：“借助三星 Vision AI，我们正在重新构想屏幕的功能，将娱乐、个性化和生活方式解决方案连接起来融入一种无缝体验，让您的生活更轻松。”主要功能包括点击搜索，观众可以在不中断媒体体验的情况下立即获得有关正在进行的流媒体的信息，以及使用实时 AI 字幕翻译的实时翻译。SmartThings AI 生态系统可以提供安全警报和有关家庭（包括宠物和儿童）的每日更新，进一步与智能家居生态系统连接。为了给观众带来最佳的娱乐体验，AI 驱动的图像和声音技术通过分析环境因素来动态调整视觉和音频。三星计划继续与微软等技术合作伙伴合作，以扩展和增强 Vision AI 的功能。与此同时，该公司正在将 Vision AI 引入包括 Neo QLED、OLED、QLED 和 The Frame 系列在内的广泛型号阵容。Neo QLED 8K QN990F 是三星迄今为止最先进的电视，引领了该品牌以 AI 为中心的 2025 年推出的产品。这款时尚的设备由最新的 NQ8 AI Gen3 处理器和 8K AI Upscaling Pro、Auto HDR Remastering Pro、Adaptive Sound Pro 和 Color Booster Pro 等新功能提供支持。请继续关注 Hypebeast，了解三星 Vision AI 系列的未来发布日期以及 CES 2025 上发布的其他创新产品。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/samsung-unveils-vision-ai-tv-line-with-adaptive-and-intelligent-capabilities</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:23:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恐怖小队 x Nike Air Force 1 Low “大学红” 将于今年发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/10/fat-joe-teases-red-nike-air-force-1-terror-squad</link>
      <description><![CDATA[名称：Terror Squad x Nike Air Force 1 Low“University Red”（上图为 2023 年样品）配色：白色/大学红SKU：II4391-100MSRP：150 美元发布日期：8 月 1 日购买地点：Nike更新：随着 Nike 继续重新审视旧的合作，Fat Joe 在 2023 年看到了他的 Terror Squad AF1s 以两种配色推出。除了那些双，他透露了这款“大学红”造型，并在 2023 年的 BET 嘻哈奖上穿着它。我们之前在下面讨论过这个预览，但现在我们得到了 Sneaker News 提供的最新消息，表明一双红白相间的鞋实际上将与其他 Terror Squad x Nike Air Force 1s 一起向公众发布。我们不确定这款 2023 年的样品是否会与零售版本相匹配，因此请继续关注更新，因为目前预计将于 8 月 1 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 150 美元。原创故事：Fat Joe 在参加 BET 嘻哈奖时穿着一双未发布的红色 Nike Air Force 1“Terror Squad”运动鞋。在 Instagram 上仔细查看，这款鞋采用白色底色和鲜明的红色覆盖层，呈现出漂亮的色彩。与前代产品类似，这款鞋的脚踝处绣有恐怖小队标志，后跟处有“JC”徽章，代表胖乔的绰号 Joey Crack。这款鞋采用白色中底和红色外底，搭配相配的鞋带，相得益彰。继 8 月份推出的黑白版本之后，这款鞋是否会再次推出还有待观察。去年 11 月，这位艺术家穿着一双棕色、白色和粉色的鞋子参加了一场 NBA 比赛。查看下面的鞋子并继续关注官方详细信息。在 Instagram 上查看此帖子FAT JOE（@fatjoe）分享的帖子在鞋类方面，Nike SB Dunk Low“Mystic Red”将于本月发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/10/fat-joe-teases-red-nike-air-force-1-terror-squad</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:04:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell 的 LVERS 在 Louis Vuitton 2025 年春季广告中统治世界</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-mens-spring-2025-campaign-pharrell</link>
      <description><![CDATA[今年 6 月，Pharrell 的 Louis Vuitton 在巴黎联合国教科文组织总部举办了 2025 年春季大秀，这位男装远见卓识的国际 LVERS 宣言在这座草坪总部得以成形：受地球母亲启发的服装、与 Air Afrique 的合作、虚构的 LV 足球俱乐部的诞生（发现 LV Footprint 运动鞋！）以及大量适合喷气式飞机的手拿包、箱包和行李箱，这一切都在 Pharrell 的统一议程下进行。今天，这家法国时装公司带着世界系列的官方宣传活动回归，这是一个视觉故事，描绘了一群年轻的演员扮演下一代外交官，在联合国著名的大厅和花园里工作。这些照片由 Stef Mitchell 拍摄，以这位环游世界的花花公子为中心，在一系列严肃认真的镜头中，突出了该系列面向未来的理想主义。该品牌解释说：“从外交官到探险家和休闲旅行者，这是一个以地球上所有人类的肤色细微差别呈现的衣柜，同一个太阳照亮了不同的物种。”法瑞尔 (Pharrell) 身着色彩鲜艳的格子西装、路易威登 (LV Airways) 飞行夹克和印花纽扣衬衫，其修养高尚的形象气度不凡，且掌控全局。在这座传奇总部，此次宣传活动的产品亮点包括 Speedy P9 包，该包有几种黑色调版本和一些看起来像被太阳漂白过的褪色荧光色，以及百万富翁太阳镜系列的新品，包括配有肤色镜框和镜片的百万富翁 4.0 款。总体而言，路易威登 2025 年春季男装宣传活动是法瑞尔 LVERS 理念的视觉描绘，该理念“阐释了将我们全球联系在一起的相似程度”，路易威登表示。探索上方画廊中的完整产品。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-mens-spring-2025-campaign-pharrell</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 20:53:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃及文化复兴在 GEM 上亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/egypts-cultural-revival-finds-its-stage-at-gem</link>
      <description><![CDATA[位于吉萨金字塔附近的大埃及博物馆 (GEM) 正在改变埃及历史与世界分享的方式。经过十多年的发展，博物馆已部分开放，展示 12 个主题画廊，每天接待 4,000 名游客。博物馆占地 50 万平方米，是卢浮宫的两倍，被定位为文化地标。迎接游客的是 3000 年历史的拉美西斯大帝雕像，这座雕像经过多年的城市污染和振动修复后重新面世。这座雕像位于现代化的中庭，将传统与现代设计融为一体，展出 El Kahhal Looms 和 Azza Fahmy 等本土品牌，以庆祝埃及经久不衰的工艺。GEM 的展品范围从史前文物到拉美西斯二世等法老统治时期的纪念性作品，强调讲故事和背景，而不是孤立的展示。先进的保护实验室保护着超过 10 万件文物，采用尖端的保护技术为子孙后代服务。在 Instagram 上查看此帖子大埃及博物馆 (@grandegyptianmuseum) 分享的帖子除了画廊之外，GEM 还为埃及人重新树立了埃及学的理念，解决了长期以来困扰该领域的西方主导叙事，正如 Artnews 所言。通过优先考虑当地观点并促进社区参与，该博物馆既是文化中心，也是研究中心，为历史保护和展示树立了新标准。GEMX4VF+V38，开罗 - 亚历山大沙漠路 Kafr Nassar，Al Haram，吉萨省 3513204 埃及单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/egypts-cultural-revival-finds-its-stage-at-gem</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 20:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 推出首届葡萄牙足球联合会球衣</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/puma-portuguese-football-federation-kits-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[继 11 月宣布新的合作伙伴关系后，PUMA 推出了其首款葡萄牙国家足球队球衣。此次活动展示了葡萄牙足球联合会 (FPF) 男队和女队的全新主场和客场球衣，以纪念这个国家悠久的足球传统。每件球衣都重新诠释了国旗上的奎纳斯徽章，既拥抱了葡萄牙的核心传统，又自豪地展望未来。主场球衣以爱国主义风格展示，男队球衣以红色为底色，点缀着金色和绿色，女队球衣以红色为底色，点缀着绿色、薄荷绿和黑色。红色球衣上重复出现了使用奎纳斯符号的定制图案，彪马的徽章出现在国徽对面和右肩上。对于客场球衣，彪马为男队球衣带来了一丝现代气息，在白色底色上融入了未来主义的红绿图形。新款女子球衣采用类似设计，以薄荷绿为底色，配以黑色、红色和绿色图案。对于球迷来说，球衣将提供正品和仿制版。正品专为球场设计，由球员穿着，采用 PUMA 的 ULTRAWEAVE 面料，重量特别轻，可确保最佳性能。仿制版则拥有更宽松的版型，更适合日常生活和轻度活动。不过，这两款球衣都配备了 PUMA 的 dryCELL 技术来减少水分。从今天开始，FPF 男女主场和客场球衣可在 PUMA 网上商店和全球精选零售商处购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/puma-portuguese-football-federation-kits-release-date-info</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 20:35:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Odera 是对蒂诺斯永恒工艺的现代致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/odera-a-tribute-to-tinos-timeless-craft</link>
      <description><![CDATA[蒂诺斯岛是基克拉泽斯群岛的一颗明珠，是一个宁静而历史悠久的岛屿，以其丰富的文化和宗教意义而闻名。蒂诺斯岛以 Panagia Evangelistria 教堂而闻名，吸引了来自世界各地的宗教朝圣者，也因其大理石采石场和充满活力的手工传统而闻名。这座远离米科诺斯喧嚣的深情岛屿长期以来一直是寻求真实和精神深度的人们的避风港。在这样的环境中，Odera, Tinos, Autograph Collection 成为一个新的豪华目的地，将岛屿的传统与现代结构元素融为一体。酒店坐落在一个僻静的海湾，拥有私人海滩，提供宁静的度假胜地，拥有 77 间客房和套房，由 Studio Bonarchi 和 Panos Nikolaidis 设计。从当地采购的石雕到复杂的大理石细节，设计彰显了蒂诺斯的传统工艺。游客可以通过希腊厨师 Dimitris Skarmoutsos 的专业知识探索岛上的美食，他的菜单突出了当地食材和地中海风味。康体服务包括使用天宁岛矿物质的理疗，旨在与岛上的宁静生活相得益彰。Odera 还邀请客人通过大理石雕刻工作坊和当地工匠指导的蜡烛制作体验等活动来了解蒂诺斯岛的文化，加深他们对岛上永恒传统的了解。通过 Odera，蒂诺斯岛提供了一个精致的避难所，在尊重过去的同时，也拥抱了高级的款待。Odera，蒂诺斯岛，Autograph CollectionVourni 海滩蒂诺斯岛 842 00希腊。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/odera-a-tribute-to-tinos-timeless-craft</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 20:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 39 推出“Noir”和“Sail”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/air-jordan-39-noir-sail-hf0371-001-fq0213-104-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 39 “Noir” 和 “Sail”配色：Black/Phantom/Black 和 Sail/Black/Game RoyalSKU：HF0371-001 和 FQ0213-104MSRP：200 美元发布日期：2025 年购买地点：Nike自从 Jordan Brand 向世界推出 Air Jordan 以来已经过去了近半年39。虽然 Air Jordan 40 不太可能受到太多关注，因为其 2025 年的首次亮相可能会受到特别的关注，但这款鞋款却特别安静。然而，据透露，这是设计使然，因为 Nike 专注于性能而不是外观。最近的产品包括 2024 年底出现的两双黑白鞋，现在 Swoosh 又回来了，预览了更多低调的配色。首先，这款鞋的“Noir”版本采用黑色鞋面搭配乳白色半透明鞋底单元，该单元延伸到鞋面的一部分。它的“Sail”版本采用相同的鞋底，但它的鞋面是白色，鞋舌上有一些黑色对比和蓝色 Jumpman 标志。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未讨论 Air Jordan 39 的“Noir”或“Sail”配色何时上市。请继续关注最新动态，我们预计这两款鞋将在未来几个月内通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，每款起售价为 200 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/air-jordan-39-noir-sail-hf0371-001-fq0213-104-release</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 20:06:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rae Sremmurd 推出限量版黑胶唱片庆祝“SremmLife”周年纪念日</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/rae-sremmurd-sremmlife-tenth-anniversary-vinyl-release-info</link>
      <description><![CDATA[今天是 Rae Sremmurd 的首张录音室专辑 SremmLife 发行 10 周年，该专辑于 2015 年 1 月 6 日首次在全球发售。为了庆祝该项目成立十周年，Swae Lee 和 Slim Jxmmi 推出了 SremmLife 特别版黑胶唱片。这张最终获得双白金销量的 11 首歌曲的 LP 专辑收录了第三首出色的歌曲“No Flex Zone”，第五首歌曲“This Could Be Us”，第六首歌曲“Come Get Her”和第十首歌曲“No Type”。曲目列表与原版相比没有任何变化，收录了 Two-9 的 Jace、Nicki Minaj、Young Thug 和 Big Sean 的歌曲。1. Lit Like Bic2. Unlock The Swag [feat. Jace of Two-9]3. No Flex Zone4. My X5. This Could Be Us6. Come Get Her7. Up Like Trump8. Throw Sum Mo [feat. Nicki Minaj &amp; Young Thug]9. YNO [feat. Big Sean]10. No Type11. Safe Sex Pay Checks这张限量版黑胶唱片标志着这张​​专辑首次以 2LP 黑胶唱片的形式发行。现在只需 34.98 美元即可购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/rae-sremmurd-sremmlife-tenth-anniversary-vinyl-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 19:06:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x Nike SB Dunk Low “Ocean Fog” 实穿体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/supreme-nike-sb-dunk-low-ocean-fog-hq8487-400-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Supreme x Nike SB Dunk Low “Ocean Fog”配色：Ocean Fog/Ocean Fog/BlackSKU：HQ8487-400MSRP：135 美元发布日期：2025 年购买地点：Supreme更新：在我们为 2025 年的开始做准备时，Supreme 即将推出的 Nike SB Dunk Low 联名产品脱颖而出，成为关键需要跟踪的项目。随着五种配色的推出，未来几个月肯定会有很多更新。今天，我们上脚预览了蓝色和黑色的“Ocean Fog”版本，进一步详细介绍了这款运动鞋的预期，我们最初在下面进行了介绍。预计发布时间为 2025 年，可能比之前预计的 5 月估计时间晚，通过 Supreme 以每双 135 美元的起价上市。在 Instagram 上查看此帖子 YankeeKicks ™️ (@yankeekicks) 分享的帖子原创故事：Supreme 和 Nike SB 推出了不止一款、两款、三款，而是五款 SB Dunk Low 联名产品，作为前者 2025 年合作计划的一部分，现在该系列“Ocean Fog”配色的照片已经曝光。与之前发布的 Supreme x Nike SB Dunk Low “Ink” 和 Supreme x Nike SB Dunk Low “Camper Green” 一样，“Ocean Fog” 也采用了醒目的 Supreme 品牌标志和绒面革结构，但与同时代产品不同的是，它采用了纯双色拼接方案。上述两款鞋以黑色 Swoosh 为点缀，将配色分开，“Ocean Fog” 的上半部分只选择了两种色调：同名的“Ocean Fog”是一种云蓝色调，用于 Swooshes、挡泥板、鞋眼、鞋跟覆盖层和鞋跟拉环，而上半部分的其余部分则采用黑色。唯一偏离这一方案的点缀是鞋舌上的银色品牌标志、鞋跟上的白色 Nike 标志以及鞋跟外侧“94”图案周围的银色饰边。其他装饰包括中底侧面的压印 Supreme 标志和定制橙色吊牌。Supreme x Nike SB Dunk Low “Ocean Fog” 及其四种配色的官方发布日期尚未公布，但早期报道称它们将于 2025 年 5 月左右上市，建议零售价为 135 美元。敬请期待更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/supreme-nike-sb-dunk-low-ocean-fog-hq8487-400-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 19:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在日本麦当劳享用 BEAMS 制造的巨无霸</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/beams-x-mcdonalds-japan-jp-big-mac-lucky-bag-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[每年年初，日本麦当劳都会遵循日本新年的传统，赠送“福袋”，以祈求好运和来年好运。今年，BEAMS 也加入了这场趣味活动，与餐厅合作推出了一系列趣味十足的福袋玩具。领衔的是一个汉堡形状的巨无霸灯笼，向上滑动即可看到内部灯光，顶部配有手柄。接下来是一个土豆手抓器，这是一种实用的、（几乎）解放双手的吃薯条的方式。它的一端形状像一只手；按下按钮，手就会帮你拿起薯条。第三个产品是一个拉链袋，它有三种不同的版本，每种版本都装饰有汉堡、薯条和鬼脸的像素化图像。中间印有麦当劳的标志，下面是 BEAMS Design 的标志。最后是三块超细纤维清洁布，同样设计有汉堡和薯条的像素化图像。请看上方的全套 BEAMS 制造的福袋玩具。福袋仅提供给已经中奖的人。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/beams-x-mcdonalds-japan-jp-big-mac-lucky-bag-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 18:29:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Santo Studio 推出新款 Ryan Sheckler 版 Clemente 运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/santo-studio-clemente-sneaker-ryan-sheckler</link>
      <description><![CDATA[Santo Studio 是 Bear Degidio 创立的加州创意公司和服装品牌，现已宣布推出其奢华 Clemente 运动鞋的全新 Ryan Sheckler 版本。这款运动鞋将高端材料与滑板风格相结合，从 Sheckler 悠久的滑板历史中汲取灵感，将不同世界融合在一起，完美契合 Santo Studio 的“从农场到餐桌”理念，即以社区、合作和目标为中心。Sheckler 对 Santo 的“新经典”运动鞋进行了重新诠释，采用优质白色皮革鞋面，与黑色鞋跟拉环和奶油色鞋带形成鲜明对比。鞋侧四分之一面板上有一个倾斜的同色 Santo Studio 标志，边缘缝有一条缝线，而鞋子的内半部分采用与外半部分相同的优质皮革衬里。画龙点睛的是经典的橡胶中底——滑板和街头鞋款的必备品——侧面印有 Santo Studio 标志。“Santo Studio 致力于打造真正的、永恒的单品，一次性提升您的风格和表现，”Degidio 说道，下图是他与 Nyjah Huston 的合影，后者将与其他偶像人物一起担任该品牌行李箱的联合创意总监，如 Paul Rodriguez（眼镜联合创意总监）、Jeremy “Twitch” Steinberg（牛仔布联合创意总监）和 Sheckler 本人（运动鞋联合创意总监）。“我们的座右铭是，你不可能总是完美，但你可以永远真实。”请继续关注 Santo Studio 的 Clemente 运动鞋 Ryan Sheckler 版的发布和定价信息，更多细节即将公布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/santo-studio-clemente-sneaker-ryan-sheckler</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 18:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>