<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2024 06:21:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰推出定制版 G 级英雄联盟奖杯运输车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mercedes-benz-g-class-league-of-legends-trophy-carrier-info</link>
      <description><![CDATA[梅赛德斯-奔驰发布了一款定制电动 G 级轿车，作为 2024 年英雄联盟世界锦标赛的官方奖杯运输车，标志着与 Riot Games 的激动人心的合作。今年的比赛横跨三个欧洲城市——柏林、巴黎和伦敦——并于 11 月在伦敦 O2 体育馆举行的决赛中达到高潮。定制电动 G 级轿车将运送召唤师杯，即锦标赛的冠军奖杯，穿越这些地点。该车辆通过梅赛德斯-奔驰 MANUFAKTUR 计划进行定制，其细节包括头枕上绣有英雄联盟全球总决赛徽标，以及专门设计的后备箱模块，用于安全运输奖杯。作为英雄联盟电子竞技的长期合作伙伴，梅赛德斯-奔驰的贡献不仅限于奖杯运输车。该品牌还与 Riot Games 合作，为获胜队伍设计专属冠军戒指，这一传统为电子竞技赛事增添了另一层声望。梅赛德斯-奔驰传播与营销副总裁 Bettina Fetzer 表达了该品牌对为粉丝创造“难忘时刻”和庆祝体现 2024 年全球总决赛座右铭“让他们相信”的竞争精神的热情。随着由著名选手 Faker 领衔的卫冕冠军 T1 希望再夺冠军，梅赛德斯-奔驰继续扩大其在电子竞技领域的参与，将汽车创新与全球最大的电子竞技锦标赛之一的刺激相结合。 Carrier&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mercedes-benz-g-class-league-of-legends-trophy-carrier-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 05:30:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅典表新款皇家蓝宝石腕表展现透明机芯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ulysse-nardin-royal-sapphire-blue-ruby-release-info</link>
      <description><![CDATA[瑞士奢侈手表制造商 Ulysse Nardin 推出了两款 Royal Sapphire 腕表。腕表采用全透明蓝宝石水晶表壳，自豪地展示其内部结构，采用两种大胆的配色：红宝石色和蓝色。制作这些 44 毫米大小的蓝宝石表壳的过程极其复杂且成本高昂，因为材料本身在加工和抛光过程中容易破裂。蓝宝石表壳中央的亮点是雅典表自己的 UN-79 机芯。该机芯由 209 个零件组成，配有飞行陀飞轮，手动上链，可提供长达 96 小时的动力储存。透明机芯真正吸引眼球的是用彩色尖晶石制成的主板和桥板。这些手表可通过 Ulysse Nardin 购买，搭配经典鳄鱼皮表带，每只售价 328,300 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ulysse-nardin-royal-sapphire-blue-ruby-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 05:04:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《罪人》官方预告片：迈克尔·B·乔丹与导演瑞恩·库格勒再聚首，演绎血腥惊悚片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/warner-bros-sinners-michael-b-jordan-ryan-coogler-horror-thriller-official-trailer</link>
      <description><![CDATA[《黑豹》校友迈克尔·B·乔丹和导演瑞恩·库格勒再次联手，共同打造第五部作品。今年早些时候，两人正式宣布将合作新片，让粉丝们一睹他们的新作。这部血腥惊悚片名为《罪人》，由华纳兄弟出品，改编自库格勒的原创剧本。这部备受期待的恐怖片以 20 世纪 30 年代的吉姆克劳时代为背景，于今年早些时候在新奥尔良拍摄。这部超自然惊悚片的官方描述是：“为了摆脱麻烦的生活，双胞胎兄弟（乔丹）回到家乡重新开始，却发现更大的邪恶正在等待他们回来。”除了乔丹，该片的演员阵容星光熠熠，包括德尔罗伊·林多、杰克·奥康奈尔、海莉·斯坦菲尔德、温米·莫萨库、杰米·劳森、奥马尔·本森·米勒、李丽君等。这部电影是库格勒自《黑豹》电影以来首次执导电影。乔丹最近在他的 Instagram 页面上分享了这部电影的海报，然后发布了这部不祥的预告片。这部电影将于 2025 年 3 月 7 日上映。在 Instagram 上查看这篇帖子迈克尔·B·乔丹（@michaelbjordan）分享的帖子阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/warner-bros-sinners-michael-b-jordan-ryan-coogler-horror-thriller-official-trailer</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 04:49:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>叶问即将进入“艺术工作室模式”，引发新音乐传闻</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/kanye-west-ye-going-into-art-studio-mode-new-album-rumors</link>
      <description><![CDATA[叶问可能正在创作新作品，因为他告诉 Digital Nas 他正在进入“艺术工作室模式”。制作人分享的一系列短信暗示叶问可能会推出一首新单曲，因为他们两人互相分享了未发行的音乐。他们在短信中未公开的部分反复提到一首曲目“疯狂”，Digital Nas 进一步建议叶问应该通过“唱片公司系统”发行一首单曲，因为它已经混音和母带制作完毕。然而，韦斯特对这个过程有点担心，他回答说，他更愿意把发布这张专辑的责任交给别人，因为他“正在进入我的完整 Ye 艺术工作室模式”。就在 Ye 在 Instagram 上分享了一首名为“PREACHER MAN”的未发行曲目的预览后不久，Digital Nas 发布了这些短信，许多粉丝迅速为他出色的灵魂乐作品喝彩。其他艺术家也加入了帖子的评论区，包括 Travis Scott、Ty Dolla $ign、Steve Lacy、Channel Tres 等。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/kanye-west-ye-going-into-art-studio-mode-new-album-rumors</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 04:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS-ONE 是一款专为现场表演打造的鞋子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/one-ok-rock-taka-asics-one-1203a013-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：ASICS-ONE配色：“黑色”SKU：1203A013.001MSRP：¥ 29,700 日元（约合 207 美元）发布日期：9 月 27 日购买地点：ASICS该品牌将 ASICS-ONE 吹捧为一款现场表演鞋，最初由 ONE OK ROCK 在 Instagram 上预告主唱 Taka。随着这支广受好评的摇滚乐队开始他们的 2024 Premonition 世界巡演，Taka 迄今为止在所有演出的舞台上都穿着这款未发行的鞋子。ASICS-ONE 由这位歌手和 ASICS 日本体育科学研究所共同开发，采用全黑改造，采用引人注目的套穿设计。这款鞋由合成皮革、纤维和树脂混合制成，散发出类似氯丁橡胶的品质，位于橡胶外底之上，拥有厚实波浪形的轮廓。这款鞋的设计专门考虑了 Taka 的运动模式。在对这位歌手的现场表演进行了一系列数字分析后，ASICS 创造并整合了稳定穿着者身体、平衡和控制的技术。ONE OK ROCK 以其极具动感和高能量的现场表演而闻名，Taka 经常在表演时在舞台上冲刺和跳跃。许多粉丝和音乐会观众也在乐队的 Instagram 帖子下发表评论，证明这款鞋的性能。一位网友评论道：“你们都知道，这双鞋在高雄倾盆大雨中完好无损，他跳了起来，跑了起来，一点都没有滑倒。”ASICS-ONE 将于 9 月 27 日发布，仅在特定地区通过该品牌发售。在 Instagram 上查看此帖子ONE OK ROCK (@oneokrockofficial) 分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子ASICS SportStyle (@asics_sportstyle) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/one-ok-rock-taka-asics-one-1203a013-001-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 03:48:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《对马岛之魂》开发商宣布新游戏《羊蹄山之魂》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/sucker-punch-sony-playstation-ghost-of-yotei-new-game-announcement</link>
      <description><![CDATA[《对马岛之魂》开发商 Sucker Punch 正式宣布了其最新的 PlayStation 5 游戏《羊蹄山之魂》。在一篇 PlayStation Blog 文章中，开发商透露，即将推出的游戏将“保持其前作中建立的核心支柱”，玩家将扮演英雄 Jin Sakai，踏上穿越封建日本的旅程。 《羊蹄山之魂》将聚焦于“幽灵的概念”——诞生了他们的新主角 Atsu。尽管 Sucker Punch 没有透露剧情细节，但他们确认 Atsu 的故事将发生在 1603 年，即《对马岛之魂》事件发生 300 多年后，地点是虾夷的羊蹄山（现代北海道）周边地区。帖子写道：“1603 年，这个地区不受日本统治，到处都是广阔的草原、白雪皑皑的苔原和意想不到的危险。”“这也是 Sucker Punch 为 PlayStation 5 从头开始​​打造的第一款游戏，我们很高兴能够在《对马岛之魂》建立的视觉基础上，让这个世界感觉更加真实，”Sucker Punch 高级传播经理 Andrew Golfarb 写道。 “我们拥有巨大的视线，让您可以纵览整个环境，全新的天空中闪烁着星星和极光，草地和植被上的风吹动更加逼真，未来还会分享更多改进。我们的新设置还让我们有机会引入新机制、游戏改进，甚至新武器。”观看上面的预告片。《羊蹄鬼魂》将于 2025 年在 PlayStation 5 上发布。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/sucker-punch-sony-playstation-ghost-of-yotei-new-game-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 03:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A$AP Rocky 通过 3D 打印重新构想 PUMA Mostro</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/asap-rocky-x-puma-mostro-3d-red-images-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：A$AP Rocky x PUMA Mostro 3D“Red”配色：流行红/深红-PUMA 黑色SKU：404187-01MSRP：250 美元发售日期：2024 年 9 月 26 日购买地点：PUMAA$AP Rocky 与 PUMA 的最新合作仍在继续，另一款来自遥远星系的标志性鞋款即将问世离开。与故意弄脏和做旧的 A$AP Rocky x PUMA Inhale OG 一起推出的是动感而反乌托邦的 A$AP Rocky x PUMA Mostro 3D“红色”——这是对 PUMA 标志性轮廓之一的引人注目的 3D 打印重新构想。最近从 PUMA 的档案中复活，Rocky 以他对鞋子的尖端诠释将 Mostro 模型抛向了未来。未来主义的轮廓采用合成鞋面，浸入迷人的红色配色，中底采用黑色渐变效果。树脂 3D 打印尖刺细节覆盖整个穿孔鞋，鞋底周围有更厚的尖刺。A$AP Rocky x PUMA Mostro 3D“红色”将与说唱歌手的 A$AP Rocky x PUMA Inhale OG 运动鞋同一天发售，该运动鞋有两种配色：“黑色/流行红色”和更中性的卡其色。仔细查看上面的画廊，并在 9 月 26 日星期四以 250 美元的价格为自己买一双。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/asap-rocky-x-puma-mostro-3d-red-images-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 01:40:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saint Laurent SS25 努力工作，尽情玩乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/saint-laurent-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周二晚上，在巴黎，圣罗兰 2025 年春季女装秀给我们上了一堂权力着装课。在这家法国时装公司历史悠久的庭院中，在高大的金色圆形天窗的温暖光线下，包括 Bella Hadid（她今晚期待已久地重返 T 台）在内的模特们在蓝色椭圆形 T 台上首次展示了设计师 Anthony Vaccarello 的中性西装和不拘一格的晚礼服——这是对 Yves Saint Laurent 著名的马拉喀什花园的致敬。在前者中，Vaccarello 的正装完全是商务装。很明显，他的目标是通过超大外套、锋利的翻领、闪亮的皮带和精致的领带来增强 YSL 客户的权力。如果你愿意的话，会议室的装扮在形式上是男性化的，但它们在女性身上看起来更加强大。 Vaccarello 的西装、衬衫和领带中流露出一种克制感，表明了他对秩序的新渴望——正是这种严谨让你更加认真地对待服装。当然，还有很多标志性的、精致的 YSL 晚装来平衡办公室风格；这些服装有点混乱。其中包括带有微妙花卉图案的闪亮短款外套、带有蕾丝细节的紧身连衣裙、荷叶边裙和带有花朵领口的戏剧性上衣，全部采用万花筒般的色彩。这位设计师的缪斯女神在努力工作的同时，也尽情玩乐。“没有哪个品牌能像 Saint Laurent 那样与典型的女性原型联系在一起，其理想女性比经典缪斯女神的诱人完美更为复杂，”系列说明中写道。“Saint Laurent 女性喜欢沉迷于黑暗的倾向，她对危险和快乐的吸引力是她引以为豪的，她以现代风格为傲。”纵观这个系列，Vaccarello 笔下的 Saint Laurent 女性非常独立。请参阅上方画廊中的 Saint Laurent 2025 春夏女装系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/saint-laurent-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:28:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看看 70 年代时尚宠儿 Emma Winder 在纽约时装周期间经历了一系列奇妙的冒险</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/day-in-the-life-samsung-galaxy-ring-emma-winder-lookbook-video</link>
      <description><![CDATA[时尚达人 Emma Winder 正在通过一款款复古翻领重现 70 年代风情。这位多产的 YouTuber 和内容创作者在纽约时装周期间与 Hypebeast 见面，展示她如何管理满满的日程安排，同时还能抽出时间享用英式早餐茶。温德配备了三星最新的 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6，捕捉到了备受期待的拉昆·史密斯 (LaQuan Smith) 庆功宴上的兴奋和活力。当世界其他地方都沉迷于 20 世纪 90 年代的复古美学，比如雷诺娜·瑞德 (Rynona Ryder) 和帕丽斯·希尔顿 (Paris Hilton) 时，温德却选择了时髦的西装、铅笔裙和迪斯科风格的及地长裙。这位 22 岁的年轻人是 TikTok 和 Instagram 上的必关注用户，她对 20 世纪 70 年代时尚的迷恋——通常与佩斯利花纹、灯芯绒、奇异的印花、图案和尖尖的翻领有关——更倾向于圣罗兰 1971 年标志性的战时系列和摇滚经典。“我爸爸过去常放 The Doors、The Rolling Stones、The Police、The Eagles 和 Fleetwood Mac 的歌——经典的老爸音乐，现在才意识到，在今天，绝对是热门歌曲。我很好奇，就走进了这个兔子洞。”从青少年时期开始，她就对 70 年代风格的服装产生了浓厚的兴趣，巧妙地向这些已故摇滚明星致敬，但没有漫画的元素。来自英国布莱顿的 Winder 来到纽约参加 LaQuan Smith 的庆功宴，在派对上翩翩起舞、与人群互动、享用麦当劳并用 Galaxy Z Flip6 记录特殊时刻。当被问及如何应对纽约时装周的灾难时，Winder 立即想到了她最喜欢的饮料。“一天从英式早餐茶开始，以英式早餐茶结束。我爱它。我从六岁起就一直喝它。如果我有压力，我就会打开水壶。”接下来是 Coach 2024 秋冬秀，但由于城市的喧嚣，Winder 最终错过了敞开的大门，而是享受了一块美味的 1 美元蛋糕。在活动场地前，她拍摄了试图捕捉名人踪迹的快活旁观者的身影，偶尔也会查看她的 Galaxy Ring 以准确读取她的压力水平。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子“我的朋友总是向我炫耀他们的步数——‘哦，我今天走了 6 万步。’在伦敦，我走路很多，所以有了这个可爱的戒指和健身追踪器，我就可以开始查看我的步数了。而且，总的来说，我的睡眠时间表非常糟糕。所以很高兴开始看看我是如何管理的，如何安排适当的睡眠时间。”Winder 配备了三星的 Galaxy Ring，可利用该设备的综合数据（心率、血氧、皮肤温度等）来指导她全天的健康习惯——判断何时多喝水，何时休息并喝杯茶看着别人，何时放松下来，好好休息八个小时。灵巧的手势控制也为 Galaxy Z Flip6 提供了无缝功能，让她可以随时自拍和检查穿着是否合身。Winder 近期没有放慢脚步的计划，但她也接受自己的审美倾向可能会改变的现实。在纽约遇到的潮流中，她提到了“海盗时尚”。她说：“它已经来了。它登陆了纽约。它还没有来到伦敦，但我会把它带回来。它是真丝衬衫，大量的垂坠珠宝——手镯、手镯和戒指。它是天鹅绒的；它有纹理；它是蕾丝边饰。”内容创作并不像看起来那么容易，尤其是在拍摄像纽约时装周这样繁忙的活动时，但 Winder 正在学习如何发展和适应。“现在每个人都是内容创作者，对吧？你必须找到自己的利基市场。我喜欢跳出框框思考，找到拍摄新事物的新方法。我们是人。我们很好奇，我们爱管闲事——我们喜欢看看别人在做什么。但如果每个人都做同样的事情，我们就会变成机器人。”创造力是游戏的关键，但真实性也是如此，而 Winder 就是要表达她的真实自我。“如果你了解我，你就知道我喜欢任何奇怪、古怪和愚蠢的东西。任何有点奇怪的东西都适合我。”这可能是一个顽皮女孩的夏天，但对于 Winder 来说，无论什么季节，它都会将 1970 年代的风情从酒吧带到 SoHo 的街头。在上面的视频和画廊中查看时尚妖精的日常生活。请访问三星网站，了解有关 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6 的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/day-in-the-life-samsung-galaxy-ring-emma-winder-lookbook-video</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 23:15:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GANNI SS25 以美学炼金术提升音量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ganni-ss25-turns-up-the-volume-with-aesthetic-alchemy</link>
      <description><![CDATA[GANNI 在东京宫高级画廊举办的 SS25 时装秀标志着这个哥本哈根品牌首次亮相巴黎时装周。“The Craft”系列既是该品牌在可持续材料方面实验的展示，也是“GANNI Girl”在巴黎舞台上的一次风格化重新亮相。结合负责任的生产视角，这个丹麦品牌对女性着装规范的俏皮和现代方法仍然处于中心位置，高对比度的造型、动态分层以及图案和图形都高声宣告着 GANNI 的到来。在接受 WWD 采访时，创意总监 Ditte Reffstrup 表示，该系列以其纺织品驱动的炼金术和审美张力让人感觉像“巫术”。“感觉我们就像女巫一样在为某事而战，”Refftrup 说。这场秀以一套剪裁合身的服装开场，包括一件带有镀铬孔眼的腰带西装外套、一件透明欧根纱衬衫和一件混合迷你/及膝裙裤——全部浸透在柔软的白色中。紧接着，硬度/柔软度、流动性/结构和透明度/不透明度等对立面之间的相互作用在整个过程中继续形成。一件由 GANNI 球衣碎片制成的超大礼服紧随其后，是一件结构化的低腰皮革中长连衣裙，带有褶皱饰边和细节，增添了女性气息。随着展示的进行，繁复的猎豹印花和精致的花卉图案之间的较量，以及明亮的数字色调和中性色剪裁之间的搭配展开了激烈的竞争。B-corp 品牌重点介绍了该系列的六种新纺织品，包括 Circulose®、Celium™ 和 Symplfyber Fybron™，这些纺织品在展会上首次亮相。新材料的使用源于 Ganni 的“未来面料”研究计划，该计划于 2019 年启动，是该品牌实现到 2027 年碳减排 50% 目标的延伸。当一位模特身着飘逸而宽大的红色连衣裙走上 T 台时，展示大胆地结束了，连衣裙饰有褶皱的紧身胸衣细节，搭配及膝漆皮红色靴子。戏剧性的闭幕曲进一步放大了 GANNI 的 SS25 信息，它反抗“安静的奢华”，其系列产品在创新中看到了丰富性，并充分拥抱了当代女性的复杂体验。在上面的画廊中查看 GANNI SS25 的所有外观，并继续关注 Hypebeast 对巴黎时装周的更多报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ganni-ss25-turns-up-the-volume-with-aesthetic-alchemy</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 21:54:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 为“Mo City Flexologist”发布家庭视频风格视觉效果</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-mo-city-flexologist-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[Travis Scott 继续推广他的首张混音带《Days Before Rodeo》，该混音带于 8 月重新发行，以纪念发行十周年。对于该混音带的更新版本，这位说唱歌手重新制作了该项目的乐器并添加了十首原创曲目。该项目的更新版本随后获得了数字豪华版，随后又发布了一些“保险库”版本。 “Mo City Flexologist” 是首次在数字豪华版上发行的歌曲之一，斯科特现在已经为这首单曲发布了官方音乐视频。该视频由卡利尔·约瑟夫 (Kahlil Joseph) 执导，蔡斯·欧文 (Chayse Irvin) 负责摄影，视觉效果以家庭录像的断断续续、颗粒状风格拍摄。镜头快速切换，校车停靠在学校门口，斯科特走上看台，现在他在满座的体育场表演。“哦，他们喜欢 La Flame 旋转五百度的时候 / 你可能需要一位心理学家，Mo City flexologist，”他说唱道。观看上面的 Travis Scott 的“Mo City Flexologist”官方音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-mo-city-flexologist-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 21:16:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球首家人工智能艺术博物馆即将开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/refik-anadol-dataland-ai-museum-announcement</link>
      <description><![CDATA[人工智能艺术先驱 Refik Anadol 刚刚宣布计划开设世界上第一家人工智能艺术博物馆 DATALAND。 DATALAND 计划于 2025 年开业，致力​​于数据可视化和算法创新，将坐落于盖里设计的洛杉矶大酒店，加入洛杉矶市中心的一系列具有里程碑意义的艺术和文化机构，例如洛杉矶当代艺术博物馆、布罗德博物馆和华特迪士尼音乐厅。Refik Anadol 工作室在最近的一份声明中表示：“DATALAND 欢迎来自各行各业的人，他们利用机器学习和最新的感官和可视化技术，以前所未有的规模和质量获得无与伦比的体验。”“为了实现其使命，DATALAND 结合了在线访问和学习平台，充当大规模、以自然为中心的数据集的公共存储库，并将建立一个全面的人工智能艺术收藏。”博物馆的首届展览将通过大型自然模型来呈现，这是一个完全基于自然数据的开源人工智能模型。这项首创的倡议于今年早些时候在瑞士达沃斯世界经济论坛上提出，旨在提高环保意识。沉浸式体验将提升到一个新的水平，甚至连画廊的气味都将由人工智能驱动。Anadol 与一家香水制作公司合作，开发了一个经过 500,000 多种气味训练的模型。“当你进入这个房间时，你会梦到世界上所有的花，”他告诉《洛杉矶时报》。 “你真的能闻到这些人工智能梦想的味道。”2014 年，阿纳多尔与艺术家兼文化研究员 Efsun Erkiliç 共同创立了同名工作室。从那时起，这位土耳其新媒体艺术家就成为了人工智能生成艺术的新领袖，在洛杉矶的 Intuit Dome、拉斯维加斯的 Sphere 和联合国总部都有项目。就在去年，现代艺术博物馆收藏了他的 2022 年装置作品《无人监督》，这是其永久收藏中的第一件生成人工智能作品。有关 DATALAND 推出的更多更新和信息，请访问博物馆的网站和 Instagram。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/refik-anadol-dataland-ai-museum-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 21:14:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anrealage SS25 泡沫、绽放和爆发</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/anrealage-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-ss25-runway</link>
      <description><![CDATA[周二，ANREALAGE 邀请嘉宾带着实用手持风扇参加在巴黎东京宫举行的 2025 年春季时装秀——对于那些可能忘记了时装周必需品的人来说，这是一份贴心的礼物。但除了这个精巧的小玩意儿在时装秀间隙出现之外，这一举动还预示着设计师森永邦彦为即将到来的温暖月份准备的充满空气的系列。该系列恰如其分地命名为“风”，整个系列实际上被吹大了，不成比例地覆盖了整个身体。在时尚方面，该品牌大量使用同名的风，与日本空调实用服装先驱 KUCHOFUKU 合作设计风扇，为其响亮而霸气的轮廓增添色彩。尽管这些充气服装看起来十分庞大，但它们是用最薄的尼龙纺织品制成的，每平方米重量不超过 23 克。彩色防风夹克既能利用风力，又能抵御风力，只需单击一下按钮，它们便会变成翻腾的防热装甲。万花筒羽绒大衣、高领长袖、蝴蝶结形上衣和管状裙同样轻松地齐头并进，以俏皮的方式抵御大自然的敌人。在系列的最后，雕塑设计将这一概念带入了前卫，让人们意识到 ANREALAGE 所做的大部分都是艺术。ANREALAGE 的 SS25 宣言以云朵般的形式萌芽，旨在通过 Morinaga 标志性的时尚科技融合来激发想象力。（回想一下该品牌为 2023 年秋季推出的创新紫外线生成单品，它们最终在碧昂丝的文艺复兴世界巡回演唱会舞台上被重新诠释。）该品牌的最新产品可能不是现实可穿的，但这不是 ANREALAGE 的目标。这家以突破为导向的品牌更感兴趣的是打造一股强劲的冲击力。请参阅上方画廊中的 ANREALAGE 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/anrealage-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-ss25-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:47:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”发布日期推迟</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-1-black-toe-reimagined-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”配色：白/黑/校队红/帆色SKU：DZ5485-106MSRP：180 美元发布日期：有待购买地点：耐克更新：根据 Sole Savy 和 @MrUnloved1s 的报道，Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”的发布日期已推迟。这款运动鞋原计划于 10 月 18 日推出全系列家庭尺码，但现在要到 2025 年的某个时候才会发布。“Black Toe Reimagined”的发布日期仍未确定，但请随时关注 Hypebeast 的最新动态。更新：我们又回来了关于 Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”的另一条更新，因为 Nike 刚刚分享了一组官方图片。请欣赏上面的全套视觉效果，因为它仍预计将于 10 月 18 日通过 Nike 发售，售价为 180 美元。更新：人们对 Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”版本的期待继续升温，因为我们对这双鞋的最新观察是上脚预览，突出了它的关键细节。它的发布日期仍定于 10 月 18 日，通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价 180 美元。在 Instagram 上查看这篇帖子 YankeeKicks ™️（@yankeekicks）分享的帖子更新：在本周早些时候初步了解了这款运动鞋后，我们现在可以仔细看看 Air Jordan 1“Black Toe Reimagined” 的卖点。它的黑、白、红皮革材质再次成为亮点，这款运动鞋仍有望于 10 月 18 日通过 Nike 和指定零售商发售，售价 180 美元。更新：自 Air Jordan 1“Black Toe Reimagined” 将于 2024 年发售的消息首次出现以来已经过去了 16 个多月，我们终于可以首次看到这双鞋了。虽然前三张图片（如下方嵌入的 Instagram 帖子中所示）细节有限，但它们证实了许多关键点。与上面展示的模型不同，鞋面的材料成分看起来坚持使用典型的光滑皮革构造。“黑脚趾”配色的色块保持完整，底部为白色，前脚掌覆盖层、Swooshes 和鞋领底部为黑色，后跟覆盖层为红色。不过，它与前代产品最突出的细节是外侧鞋领上的“AIR JORDAN”标志和内侧鞋领上的特殊说明。前者参考了乔丹 1984 年的宣传图片，其中可以看到这款“AIR JORDAN”热销产品，而后者讲述了乔丹在新秀赛季送给朋友一双签名鞋的故事，包括内侧鞋领上的一张纸条，上面写着“我最棒的迈克尔·乔丹”。预计将于 10 月 18 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 180 美元。请继续关注更多鞋款图片，并重新查看我们下面的初步分析以获取更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 Sale 在故事中分享的帖子（@xcsnkr）原始故事：关于 Air Jordan 1“Black Toe”重新设计的传言已经流传了一年多，现在，在 2023 年即将结束的日子里，我们又得到了关于即将推出的款式的最新消息。根据著名运动鞋泄密者@zsneakerheadz 的报道，Air Jordan 1“Black Toe Reimagined”现在将作为 Jordan Brand 2024 年假期 Air Jordan 复古系列的一部分登陆。如果“Black Toe Reimagined”确实作为 Jumpman 2024 年假期名单的一部分发布，那么这将是连续第三年“重新设计”的 Air Jordan 1 原版配色上架。 Air Jordan 1“Lost and Found”是 Air Jordan 1“Chicago”的仿旧重新诠释，于 2022 年首次亮相，引起了巨大反响，而 2023 年的 Air Jordan 1“Royal Reimagined”将原版 Air Jordan 1“Royal”上使用的皮革结构换成了绒面革，效果明显更加喜忧参半。目前尚不清楚“Black Toe Reimagined”将如何改变——上面的照片仅仅是一个颜色翻转的模型，以“Lost and Found”的装饰为基础——但乔丹品牌已经表现出越来越愿意在即将到来的 2024 年阵容中玩转材料组合，从 Air Jordan 4“Bred Reimagined”等鞋款可以看出，这是 OG Air Jordan 4“Bred”的新版本，将磨砂皮换成了皮革。定价信息和确切发布日期尚未公布，但更多信息可能会在2024 年，敬请期待最新更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-1-black-toe-reimagined-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Le Labo 的新京都旗舰店位于一座拥有 145 年历史的房屋内</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/le-labos-new-kyoto-flagship-is-inside-of-a-145-year-old-home</link>
      <description><![CDATA[Le Labo 的新京都旗舰店和咖啡馆由建筑师 Jo Nagasaka 设计，改造了一座拥有 145 年历史的传统联排别墅，日语中称为“町屋”。Schemata Architects 的负责人 Nagasaka 将香水品牌的工业感与遗址的背景相结合，保留了建筑骨架中蕴含的日本特色。立面有意采用保守风格，以纪念周围的老京都街道。关于改造再利用项目，建筑师表示，合作伙伴“一致认为有必要创建一家反映京都这座古老町家的当地和历史背景的商店，因为它在结构和风格上都不同于他们商店所在的混凝土建筑。”如果不是入口处安装的无衬线“Le Labo”字标和门上的品牌窗帘，人们很容易将这家精品店误认为是 19 世纪晚期的住宅。建筑内部是 Le Labo 品牌标识的标志，深棕色木材、裸露的砖块和仿古混凝土的混合构成了室内装饰的大部分。复古的日式家具和简约的装饰搭配工业灯具和深色松木浮动搁板。秉承日式室内设计的精神，搁架和展示台的高度低于西方标准，为空间提供了接地效果。该品牌的陈旧视觉语言非常符合日本侘寂美学哲学，侘寂包含无常和不完美的自然印记。在西方，Le Labo 的店铺往往在其他当代实体店中脱颖而出，因为它们明显较小，内部温暖而黑暗，看起来好像已经存在了好几代人。近年来，Schemata Architects 还受邀为丹麦家居用品品牌 HAY 和 Blue Bottle Coffee 等其他当代品牌在日本城市开设店铺。Le Labo 京都旗舰店现已开业，位于日本京都市中京区下雫町 2-206。查看画廊，查看上述历史遗址改造完毕的图片！单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/le-labos-new-kyoto-flagship-is-inside-of-a-145-year-old-home</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:12:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>