<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 18:18:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Cash Cobain 凭借首张 LP《PLAY CASH COBAIN》在 Slizzy Summer 上大放异彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/play-cash-cobain-album-stream-release-info</link>
      <description><![CDATA[在引领了 2024 年无比火热的夏天之后，Cash Cobain 推出了他的首张录音室 LP。这张名为 PLAY CASH COBAIN 的专辑包含 19 首曲目，标志着这位性感先锋制作人首次努力将自己定位为不仅仅是一个病毒式梦想家。PLAY CASH COBAIN 的封面艺术来自 Cash 的长期合作伙伴之一 Drake，共包含 19 首曲目，播放时间略少于一小时。特邀艺术家包括 Quavo、Don Toliver、Laila!、4Batz、Vontee The Singer 和 Payroll；该项目的最后一首单曲是最近发布的“problem!”，占该项目的 14 首歌曲，Fabolous、Big Sean、Anycia、6lack、Flo Milli 等人也参与其中。完整曲目列表如下。01. slizzyhunchodon02. rump punch03. all i wanna hear04. dunk contest05. cantsleep/drunkinluv06. problem07。 slizzy poetry (interlude)08. turks (i apologize)09. wassup wya10. message to u11. dunk12. luv it13. me n payroll14. slizzy poetry pt. 2 (interlude)15. fisherrr16. act like17. candle18. some shit19. baddest in the room 在各种声音影响之间摇摆不定，这位纽约制作人在这个项目中为自己开辟了一条自己的道路，专注于他与 Chow Lee 在 2 Slizzy 2 Sexy 混音带上合作推出的声音。将怀旧的翻转和诱人的样本与他标志性的机智的文字游戏相结合，Cash 让它看起来轻松、性感，当然还有时髦。Play Cash Cobain——现在无处不在。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/play-cash-cobain-album-stream-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OnePlus 推出全球首款全金属 5G 手机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/oneplus-nord-4-release-information-uk-europe-us</link>
      <description><![CDATA[OnePlus 推出了据称是世界上第一款也是“唯一一款金属一体成型 5G 智能手机”（关键词是机身，屏幕仍由玻璃制成）。新款 OnePlus Nord 4 由一整块精密研磨的铝制成，厚度仅为 7.99 毫米，配备明亮的 120 Hz AMOLED 屏幕。虽然金属手机并不是什么新鲜事，但 5G 技术的出现（以及近年来的快速发展）已经影响了智能手机和其他蜂窝设备的设计，而且由于需要容纳更多的板载天线，各大品牌在制造设备时使用了更少的金属和更多的玻璃。OnePlus 表示，它已经实现了多项技术“突破”，使这一目标成为可能，包括完全重新设计的主板和比以前的设计“小 50% 以上”的天线。不过，这不仅仅是外观的问题。OnePlus Nord 4 搭载骁龙令人印象深刻的 7 Plus Gen 3 处理器，可配置高达 16GB 的 RAM 和 512GB 的存储空间，是一款多功能设备，可保证在各个方面（包括游戏）都具有良好的性能。这款手机配备 5,500mAh 电池——据该品牌称，“这是 OnePlus Nord 手机有史以来最大的电池”——可以以 100 瓦的快速充电。具体来说，这意味着从零开始将手机充电至 100% 大约需要 28 分钟，OnePlus 甚至声称用户只需充电 5 分钟即可获得相当于“观看 5 小时 Netflix”的时间。主摄像头具有光学防抖功能，由索尼的 LYT-600 传感器驱动，可拍摄清晰、色彩准确的 50 万像素照片。此外，OnePlus Nord 4 还配备了一个视野为 112 度的超广角摄像头，以及一个 16 万像素的自拍摄像头，与主摄像头一样，也是索尼的。用户还可以利用手机强大的处理器，在设备上编辑照片时使用 AI 帮助，其中包括现已推出的 AI Eraser（用于去除照片中不需要的东西）、AI Clear Face（用于高清照片）和 AI Smart Cutout 2.0（用于为您的照片添加有趣元素）等工具，其他工具如 AI Best Face（修复集体照“以便一位闭上眼睛的朋友可以神奇地再次睁开眼睛”）也将于今年晚些时候推出。一加还承诺，新设备的用户将获得六年的安全更新和四个版本的 Android，这是其提供的“有史以来最长的支持包”。一加 Nord 4 现已通过该品牌网站发售，有“绿洲绿”、“黑曜石午夜”和“水银银”三种颜色可供选择，起价为 429 英镑/499 欧元。目前尚无关于在美国推出的信息，但请继续关注 Hypebeast 以获取有关此方面的任何更新。最后，除了全金属手机的全金属表带之外，您还期望其他东西吗？OnePlus 与传奇的芬兰重金属乐队 Lordi 合作，为其宣传活动代言。当然了。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/oneplus-nord-4-release-information-uk-europe-us</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 刚刚推出了橙色和橄榄色的 New Balance 990v4s</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Aimé Leon Dore x New Balance 990v4配色：“橙色”和“橄榄色”SKU：U990OG4 和 U990CT4建议零售价：210 美元发布日期：8 月 23 日购买地点：Aimé Leon Dore更新：Aimé Leon Dore 刚刚推出了 2024 年秋冬系列，除了其该品牌的服装系列非常丰富，其中包括我们之前发现的两款 New Balance 990v4 配色。这两款鞋有“橄榄色”和“橙色”两种颜色，都采用网眼鞋底和绒面革覆盖层，鞋垫上也印有联合品牌标志。对于那些有兴趣购买任一配色的人，这两款鞋都可以通过 ALD 网站以每双 210 美元的价格购买全尺寸鞋款。原创故事：New Balance 的合作伙伴范围非常广泛，而 Aimé Leon Dore 是其过去 5 年最亲密的合作伙伴之一。这对搭档是成功的秘诀，ALD 创始人 Teddy Santis 于 2021 年被任命为 New Balance 的 MADE in USA 系列负责人。他们最近的项目包括三件套 1000 和 860v2 鞋型，后者作为预购产品将于明年春季上市。我们对这对搭档作品的最新预览涉及 990v4 的两种新配色。上周我们首次看到了“橄榄色”一双，现在我们提前看到了橙色版本。限量抢先预览中可以看到橙色网眼底衬和橙色绒面革覆盖层，以及与“N”徽标和鞋跟标签相匹配的几个灰色覆盖层。中底以灰白色为主，外底为黑色，而联合品牌出现在盒子上，鞋垫上也可能有。在撰写本文时，Aimé Leon Dore 和 New Balance 均未讨论他们即将推出的涉及这款橙色 990v4 配色的项目。请继续关注更新，包括一整套视觉效果，因为我们目前预计这款运动鞋将于今年秋季通过 New Balance 上架，价格约为 210 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:56:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 推出全新 3XL 运动鞋广告大片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/balenciaga-3xl-sneaker-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上个月由金·卡戴珊 (Kim Kardashian)、娜奥米·沃茨 (Naomi Watts) 和伊莎贝尔·于佩尔 (Isabelle Huppert) 主演的著名 Rodeo Bag 宣传活动之后，Balenciaga 再次将焦点集中在本季的另一款明星产品上：3XL 运动鞋。该广告由 Chris Lensz 拍摄，模特们穿着超大尺寸的运动鞋，搭配 Balenciaga 更休闲的成衣轮廓，站立或坐在空旷的家庭环境中。极简主义的设计让鞋子——从宽松的牛仔裤下露出，与黑色袜子和短裤一起成为焦点——成为了所有话题的焦点。这款运动鞋本身是对经典高性能跑鞋的夸张演绎，具有超宽的外形和技术网眼结构。该鞋款有一系列中性色调和明亮色调，鞋后跟和 3XL 品牌鞋舌上都有反光细节，鞋舌由特别厚的鞋带紧紧固定。Balenciaga 的标志位于鞋头和后跟上，橡胶鞋底从鞋跟处向外突出几厘米。值得注意的是，这款鞋还有几种做旧版本，旨在唤起 3XL 最初的复古灵感。Balenciaga 的 3XL 运动鞋现已在网上和品牌门店发售，售价 1,190 美元。请欣赏上方宣传图片中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/balenciaga-3xl-sneaker-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:39:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bettinardi Golf 与 MONOPOLY 宣布第二次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/bettinardi-golf-and-monopoly-announce-second-collaboration</link>
      <description><![CDATA[家族经营的高尔夫设备公司 Bettinardi 从不羞于展现其个性，它与 Guinness 和 Rawlings 等公司合作，并不断推出限量版产品，这些产品表面色彩鲜艳，雕刻别致。但所有这些背后都是伊利诺伊州芝加哥最先进的制造工厂所赋予的不可否认的工艺天赋。两年前，Bettinardi 首次与 MONOPOLY 合作，如今再次与这款经典棋盘游戏联手。尽管 Bettinardi 主要以推杆闻名，但该品牌最近已扩展到挖起杆和铁杆，而与 Hasbro 和 MONOPOLY 的最新合作不仅包括这些产品，还包括杆头套和其他配件。“这次合作让我们能够将对 MONOPOLY 的热爱和对精准、乐趣和创新的热情与这个标志性品牌的俏皮精神融为一体，”Sam Bettinardi 说道。“这款产品将引起两个品牌高尔夫球手和收藏家的共鸣，为他们提供独特而高品质的产品，颂扬 MONOPOLY 的追逐和‘一切都是公平的’精神。”这些商品将于 8 月 26 日起分四天陆续发售，每件商品都有自己的主题，均取自美国最受欢迎的棋盘游戏。所有产品都将在 Bettinardi 官方网站的 The Hive 独家发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/bettinardi-golf-and-monopoly-announce-second-collaboration</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“他者”在《对话：我存在，因为我们存在》中活跃起来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/dialogue-i-am-because-we-are-special-exhibition</link>
      <description><![CDATA[文化体育观光部和韩国艺术管理院将举办第五届杰出艺术家特别展“对话：我存在因为我们存在”，由 Hzone 创始人 Daehyung Lee 策划。展览在首尔的 Hwigyumjae 举行，汇集了七位艺术家，他们的作品融合了游戏和诗意，挑战了以人类为中心的规范。为配合展览的视觉主题，后续出版内容将包括七位当代策展人和特邀艺术家的访谈。标题取材于 Ubuntu 哲学，揭示了相互依存和共生的主题。在拒绝个人主义的过程中，如笛卡尔一样，这些作品的选择试图扩大我们对“他者”的态度，将人类、生命形式和非物质实体作为一个美丽复杂的生态系统。《对话》的艺术家将情境归属视为一个想象的场所。韩锡铉的六英尺铝制生菜叶既顺应又拒绝周围的草径。吴杰成的“珍奇柜”体现了原始汤的丰富性，具有可见的纹理和充足的釉面。同时，Ram Han 的“Bye Bye Meat”等作品描绘了肌肉、器官和卷须的梦幻般的混乱。其他特色艺术家包括 ByungHo Lee、Gyomyung Shin、Hyangro Yoon 和 Seulki Ki。通过李的策划，“对话：我存在是因为我们存在”发现了跨越界限的互联互通和关系的意义。 “它凸显了人类面临的一个关键时刻：是选择构建排他性壁垒，还是打造包容性文化桥梁，”李说道。目前，该展览正在首尔辉玉斋展出，将持续至 2024 年 9 月 6 日。辉玉斋 46-1 北村路，钟路区，首尔，韩国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/dialogue-i-am-because-we-are-special-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci FW24 已准备好攀登优胜美地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/gramicci-fw24-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[经过 40 多年的实用时尚制作，来自加州的品牌 Gramicci 已成为户外时尚领域值得信赖的供应商。该多用途品牌的 2024 秋冬系列回归其在优胜美地国家公园的根源，凭借一系列适合寒冷天气的必备单品和时尚单品，继续占据主导地位。其中最引人注目的是 Peak 3-L DWR 外套，它采用防水结构、暖手口袋以及可调节的风帽和下摆，可抵御恶劣天气。海军蓝的 Sherpa 外套以保暖为重点，采用涤纶羊毛面料，全身有多个口袋，而羽绒羽绒外套则采用光滑的尼龙外壳，以柔软的羽绒材料为外衣，有多种中性色调可供选择。此外，扎染口袋 T 恤以本季的长袖款式推出，而图案 T 恤和连帽衫则以品牌标志为特色，旁边是 X 射线手和人们宣称自由女神像的电子图像。该系列的外套裤和工装裤适合在户外探险时穿着，而羊羔绒裤则专为最大程度的舒适而设计。配饰包括带图案的保暖无檐便帽、扎染中筒袜和考杜拉包，使该系列更加完美。Gramicci 的 2024 秋冬系列现已在该品牌的网上商店发售，价格从 35 美元到 300 美元不等。请查看上方画廊中的系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/gramicci-fw24-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 15:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 在流媒体服务上发布《DAYS BEFORE RODEO》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/travis-scott-days-before-rodeo-tenth-anniversary-album-stream</link>
      <description><![CDATA[Travis Scott 粉丝们期盼的日子终于到来了。首次发行 10 年后，《DAYS BEFORE RODEO》登陆流媒体服务。Scott 的第二张混音带《DAYS BEFORE RODEO》于 2014 年 8 月 18 日首次发布（免费），包含 11 首曲目，包括“Quintana Pt. 2”、与 Big Sean 和 The 1975 合作的“Don&#39;t Play”以及与 Young Thug 合作的“Skyfall”；第十二首歌曲“Bacc”是后来添加的。为了庆祝其十周年重新发行，La Flame 还推出了标志性 LP 的“豪华”版，释放了“来自保险库”的几首曲目，这些曲目是在《DAYS BEFORE RODEO》录制期间录制的，但未进入专辑的第一轮剪辑。这张数字豪华版专辑仅在这位说唱歌手的网站上提供，包含五首未发行的歌曲：“Mo City Flexologist”、“Too Many Chances”、“Yeah Yeah”（与 Young Thug 合作）、“Serenade”和“Whole Lots Changed”。昨晚，斯科特在亚特兰大举办了一场仅举办一晚的演出，以纪念专辑的再版，几乎演唱了整张专辑。他现场首演了“Grey”和“Days Before Rodeo: The Prayer”，并邀请 Quavo 为两人首次联合表演“Sloppy Toppy”。在播放完 OG 曲目列表后，他在“MoCity Flexologist”、“Yeah Yeah”和“Too Many Chances”中尽情表演。现在，我们一直在等待听到的话：现在在所有 DSP 上播放 DAYS BEFORE RODEO。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/travis-scott-days-before-rodeo-tenth-anniversary-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 15:22:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pierce Abernathy 希望每个人都能享受蔬菜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/hypebeast-diaries-cook-pierce-abernathy</link>
      <description><![CDATA[皮尔斯·阿伯纳西 (Pierce Abernathy) 用他精心设计的植物性创作吸引了观众。阿伯纳西在布鲁克林的厨房里工作——他说这是这间公寓的卖点——他邀请观众观看他切菜、炒菜和烤制餐厅品质的美食，在现实生活中，他举办快闪活动让其他人品尝他的美食。皮尔斯从小就是个挑食者，但随着年龄的增长，他开始喜欢烹饪，烹饪逐渐成为他的一种创造性发泄方式，尤其是在想出富有想象力和出乎意料的方法来在饭菜中使用蔬菜方面。这位厨师回忆说，在疫情之前，美食内容创作和美食媒体之间存在分歧。他在后者从事一份工作，感觉“被人瞧不起”。然而，住在纽约让他进入了餐饮行业，阿伯纳西也迷上了餐饮。他开始联系不同的厨师，并开始在下班后和周末在专业厨房工作。在快闪活动开始前，这位厨师前往厨房准备晚上的点菜。是什么让阿伯纳西日复一日地做饭？ “在一天结束或一顿饭结束时，无论你做了一顿美味的饭还是一顿不满意的饭，如果你充满热情，你仍然会思考如何改进它，但很高兴你可以放下它，第二天重新开始，”他说。观看上面 Pierce Abernathy 的完整 Hypebeast 日记。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/hypebeast-diaries-cook-pierce-abernathy</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 向 1983 年首次亮相致敬，重新演绎 OG 型号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/g-shock-iconic-styles-dw-5600c-ga-2100-watches-lookbook</link>
      <description><![CDATA[1983 年，G-SHOCK 首次推出 DW-5000C，立即成为街头风格（滑板爱好者和都市探险者的首选风格）的必备腕饰，后来进入时尚、艺术、音乐和时尚领域，甚至在银幕上客串。DW-5000C 以坚固耐用、注重日常实用性而享有盛誉。创始人兼工程师 Kikuo Ibe 开发了该品牌专有的防震结构，兑现了他的承诺，即开创了一款能够经受 10 米跌落和承受 10 个大气压水压的手表，同时保持 10 年的电池寿命。DW-5000C 催生了一种新的“坚固手表”原型，从那时起，G-SHOCK 就将这一传统作为其不断增长的几乎坚不可摧的钟表产品组合的蓝图。为了纪念其在文化和时尚领域的持久足迹，G-SHOCK 现在重新发行了一些最典型的轮廓，这是一部回顾该品牌独特设计演变的复古汇编。 Iconic Styles 系列涵盖了从 80 年代初推出的 OG 型号的起源故事，一直延续到 21 世纪，包括 DW-5600、DW-6900、GA-110 和 GA-2100 的不锈钢版本。虽然 DW-5000C 的紧凑方形结构是 G-SHOCK 大获成功的推动力，但 DW-5600UBB-1 却以与强度和耐用性同义的相同传统元素为基础。简洁的设计依然干净利落，极简主义完美，其复古结构永远反映了推动 G-SHOCK 走向未来的创造力。DW-6900 于 1995 年问世，采用醒目的圆形表盘，与八角形的 DW-5000C 截然不同。其引人注目的外形具有鲜明的特色：“三重图”显示屏、超大正面按钮和耐磨外观。问世 25 年后，G-SHOCK 以金属包覆结构和现代饰面重新演绎了这款腕表。这款 90 年代风格的 DW-6900U-1 配备不锈钢表圈和表带，外观时尚、引人注目。2010 年，GA-110 因其超大、极简主义的表盘设计而引起轰动。GA-110 以蒸汽朋克（一种以探索维多利亚时代工业主义风格而闻名的科幻流派）为灵感，通过复古未来主义的世界构建重新构想了 G-SHOCK 精神，推出了该品牌产品组合中最大的表壳。齿轮形指针、铆钉式表壳和表盘上的四层层压营造出一种多维复杂性的感觉，就像与奇幻流派相关的笨重蒸汽动力机器一样。多年来，鲜艳的色彩组合使超精细的轮廓焕然一新。从本质上讲，GA-110-1A 保留了其前身的 DNA，专为那些优先考虑风格和功能的人而设计。GA-2100 于 2019 年发布，继承了 DW-5000C 的八角形表圈和其 1989 年推出的模拟前身 AW-500 的坚固感。在发布时，它展示了 G-SHOCK 迄今为止最薄的外形，这是通过碳芯防护结构和加固的内部模块实现的。 GA-2100-1A1 拥有优雅的模拟数字结构，对时尚达人和体育爱好者都具有普遍吸引力。这是一款经典的腕上配饰，可轻松搭配当代时尚潮流，从休闲宽松的工作服到大胆的街头风格和技术性运动装。通过这个系列，G-SHOCK 体现了一种超越时代的韧性和审美流动性精神，反映了该品牌对创新和挑战现状的不懈追求。品牌忠诚者、收藏家和首次购买手表的消费者重申了这些畅销复古钟表背后的独创性和普遍赞誉。标志性风格系列为 G-SHOCK 广泛的档案注入了新的活力，将文化普遍性转化为创意燃料。深入了解 G-SHOCK 网站上的每个型号，并在此处阅读有关该品牌最新发布的产品。 单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/g-shock-iconic-styles-dw-5600c-ga-2100-watches-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX 档案馆将上线所有新内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/hbx-archives-week-35-nike-clot-givenchy</link>
      <description><![CDATA[继之前推出 Cactus Jack for Fragment From Our Minds 牛仔裤之后，HBX Archives 再次推出街头服饰主打产品、联名鞋履和收藏品等各式商品。HBX Archives 于 2016 年推出，现已成为时尚和街头服饰界采购独特单品的首选之地。从 Gucci 和 Stone Island 等品牌到 sacai 和 Burberry，HBX Archives 在其在线网店上采购了过去有趣的单品以供销售。本周的鞋类阵容重点介绍了两款独特的合作运动鞋。第一个款式是 Lanvin 和 xVESSEL 限量版胶囊系列的 Nylon Bumper 运动鞋。第二个款式是去年春天推出的“黑/白”CLOT x Nike Cortez“CLOTEZ”运动鞋。服装系列包括各种服装和款式，涵盖 The North Face Urban Exploration 的“Kazuki”系列长夹克、Dries Van Noten 大理石印花西式衬衫和 Givenchy 的俗气图案 T 恤。本周的阵容还包括 KAWS 推出的更多令人垂涎的乙烯基玩具、fragment 以及 Vandy The Pink x McDonalds 帽子。每周，Hypebeast 都会继续预览 HBX Archives 的发布内容，让您有最佳机会获得稀有且抢手的作品。查看上面 HBX Archives 上的所有发布内容，并从美国东部时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/hbx-archives-week-35-nike-clot-givenchy</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tracksmith 和 Clare V. 联手推出 Ready Le Jogging 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/clare-v-tracksmith-le-jogging-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Tracksmith 正与总部位于洛杉矶的女性创立品牌 Clare V. 合作推出 Le Jogging 系列，将两个品牌的经典轮廓和标志性风格融为一体。此次合作还通过融合西海岸风情和巴黎风情来赞美自我表达，以反映跑步者的动态生活方式。这些单品采用鲜艳的配色和大胆的设计，可无缝过渡到训练和休闲，其中一些引人注目的单品包括带有对比色缝线和绿色刺绣野兔标志的 Clare V. Trackhouse 运动衫，以及饰有法语短语“Allons-y”（我们走吧！）的 Van Cortlandt 背心，颜色为醒目的橙色。该系列还推出了独家醒目的配色 Clare V. x Tracksmith Eliot 跑步鞋。配饰与服装相得益彰，Clare V. 帽子采用轻质设计和网眼上衣，而 Clare V. 头巾则展示了生动的文字图案。 Poche Sportif 是一款斜挎包，采用深蓝色意大利“质朴”皮革制成，为运动风系列增添了一丝精致感。价格从 55 美元的头巾到 225 美元的 Poche Sportif 不等。Le Jogging 系列现已在 Tracksmith 和 Clare V. 的官方网站上发售。在 Instagram 上查看此帖子 Clare V. (@shopclarev) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/clare-v-tracksmith-le-jogging-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 10:05:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香奈儿成为 MB&F 股东，持股 25%</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/chanel-strategic-minority-shareholder-mbf-partnership-news-info</link>
      <description><![CDATA[香奈儿 (Chanel) 已收购 MB&amp;F 25% 的股份，使这家法国奢侈品牌成为这家独立高级钟表品牌的战略少数股东。继 2011 年投资 Romain Gauthier 和 2018 年投资 F.P. Journe 之后，这家时装公司继续稳步扩大其在高端独立制表领域的参与度。 MB&amp;F 创始人 Maximilian Büsser 仍持有该公司 60% 的股份，为公司多数股权。而他的商业伙伴 Serge Kriknoc 目前持有 15% 的股份。MB&amp;F 创始人 Maximilian Büsser 在宣布这一消息时表示：“在当今非常有利的环境下，我们的管理团队也正处于巅峰时期，我们有责任采取这一重大举措，以确保我们的长期未来——对于一家明年将迎来 20 周年的公司来说，这是一个自然而然的演变。”通过这一新联盟，Büsser 还指出：“香奈儿的投资将增强我们的运营能力，在需要时让我们能够进入其更广泛的生态系统和专业供应商网络。”香奈儿手表和高级珠宝总裁 Frédéric Grangié 也正式表达了与 MB&amp;F 合作的喜悦。他在一份官方新闻稿中强调，这家瑞士公司与法国品牌“拥有相同的价值观，即独立、创造力和卓越”。 Grangié 解释道：“此次公告是我们长期战略的一部分，旨在继续保护、发展和投资专业知识和技能，重申我们在高端制表业的地位。”点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/chanel-strategic-minority-shareholder-mbf-partnership-news-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 09:40:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A$AP Rocky 谈及 Drake Beef，“我还有更重要的事要做”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/aap-rocky-drake-beef-comments-i-got-bigger-fish-to-fry-news</link>
      <description><![CDATA[A$AP Rocky 正在澄清与任何人的矛盾。这位哈莱姆说唱歌手最近在即将发行的专辑《Don&#39;t Be Dumb》之前接受了 Billboard 的采访，他明确表示，他无意与 Drake 展开任何歌词之争。这两位说唱歌手长期以来一直互相对立，但 Rocky 正在结束这场争执，坚称他与 Drake 之间的问题不值得他浪费时间。洛奇在接受 Billboard 采访时表示：“你必须意识到，某些黑鬼多年来一直在挑衅。我并没有参与其中。这不是我现在的报复方式。我还有比那些懦夫更重要的事要做。外面真的有争吵。这是真的。黑鬼每天都在被打。黑鬼每天都在攻击黑鬼。那些小猫咪的狗屁事不是无缘无故的。”就在他发表这些言论的一年前，德雷克据称在他的 For All The Dogs 专辑中的“Fear of Heights”一曲中贬低了洛奇。他唱道：“说实话，我遇到过比你更坏的女人，是的，那个男人，他仍然和你在一起，他不能离开你/你们都去度假吧，我打赌那是安的列斯群岛。”后来，粉丝们发现，Rocky 在 Kid Cudi 的“Wow”中提到“曼德拉草”是一种药用植物，这是对 Drake 的回击。Rocky 唱道：“我的爱人得到了 Glizzy，如果是牛肉，请保留收据。厨师，Boyardee，最新的 Goyard/我和我的吸血鬼得到了我们自己的握手/这些黑鬼不能忍受我，得去拿曼德拉草。”Rocky 还出现在 Future 和 Metro Boomin 的“Show of Hands”中，粉丝们怀疑他在谈论 Drake 的宝贝妈妈。随后，Drake 似乎在他的“Family Matters”曲目中反击，然后 Rocky 带着 Don&#39;t Be Dumb 中的“Highjack”进入，他在歌曲中说唱道：“这些黑鬼非常想要我的妻子，人们想要我的下一首歌。警察想要我的黑屁股，搞砸了，但就是这样。”截至目前，他的新专辑 Don&#39;t Be Dumb 已推迟到秋季。敬请期待更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/aap-rocky-drake-beef-comments-i-got-bigger-fish-to-fry-news</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 08:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Jewel 现已推出“酷灰色”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-air-force-1-jewel-cool-grey-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Jewel“Cool Grey”配色：黑色/Cool GreySKU：N/AMSRP：125 美元发布日期：2024 年秋季购买地点：NikeNike Air Force 1 Low 扩大了 Nike 经典款式的产品范围，其 Jewel 版本现已以简约的色调问世。这款鞋的鞋面主要采用绒面革制成的冷灰色，其品牌和配色方案为寒冷的月份做好了准备。宝石 Swish 以黑色突出显示，与中底和外底相得益彰，与鞋的上部和下部形成鲜明对比。这款鞋采用 1990 年代的美学设计，将于今年晚些时候上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-air-force-1-jewel-cool-grey-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 04:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>