<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 18:22:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>卡尔·弗里德里克（Carl Friedrik）推出了新的“儿子”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/carl-friedrik-sonder-collection-available-now</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 总部位于伦敦的奢侈品旅行品牌卡尔·弗里德里克（Carl Friedrik Line。新的袋子与卡尔·弗里德里克（Carl Friedrik）的标志性极简主义一起设计，为各种旅行方案提供了充足的存储空间：艾尔顿背包（Ayrton Backpack），一种“ Suave Everyday”选项，具有简单的两个口袋解决方案，并适合其集成袖子中的16英寸笔记本电脑； Dunloe公文包由柔软的全颗粒皮革制成，包括多个磁性口袋和一个内部拉链口袋，以及拥有自己的16英寸笔记本电脑部分；而格兰维尔周末（Granville Weekender）是三个中最大的周末，其宽敞的33升空间，可以易于易于漫长的周末。这三个袋子都带有内置的“集成智能持有人”，使它们可以附在大多数机舱行李的手柄上。儿子系列是使用相同的优质材料卡尔·弗里德里克（Carl Friedrik &quot;at the intersection between contemporary and classic, marrying traditional design cues with practical innovations for the modern urbanite, whose day might well include travel for work, gym and evening leisure activities.&quot;Carl Friedrik&#39;s Sonder collection is available now online with pricing starting at £565 GBP / $725 USD.]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/carl-friedrik-sonder-collection-available-now</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:19:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用柔和覆盖的耐克空军1低点庆祝复活节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-multi-pastel-ib4493-252-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Force 1 Low &quot;Easter&quot;Colorway: Sesame/Apricot Agate/HydrangeasSKU: IB4493-252MSRP: $115 USDRelease Date: April 1Where to Buy: NikeUpdate: April is nearly upon us, and with that comes the annual celebration of Easter.发生于今年4月20日举行，像耐克这样的品牌以假日为主题的发行版开始了本月，其中包括空军1 Low的这种配色。如前所述，它在其经典的皮革制造过程中利用各种柔和的色调。这对夫妇的发布定于4月1日通过耐克SNKR和精选的零售商，例如运动鞋政治，起价为115美元。即将到来的迭代将于2025年春季释放，带有棕褐色的皮革基础和天蓝色，薰衣草，霓虹绿，柔软的黄色，柔软的黄色和脚踝，脚跟，舌头和孔眼的绿色。柔和的橙色土地在面板上的swoosh上，而在舌头标签，鞋垫，刺绣耐克空气高跟徽标和空气中底徽章上可以找到其他品牌。运动鞋放在棕褐色的中底和薰衣草外底上，而柔软的黄色鞋带则用薰衣草AF1 dubrae将其固定在一起。 target =“ _ blank” title =“用这个柔和的耐克空军1 low庆祝复活节”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-multi-pastel-ib4493-252-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:15:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔丹·卢卡（Jordan Luka）的官方图像.77</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-luka-77-doncic-lifestyle-sneaker-announcement</link>
      <description><![CDATA[   名称：Jordan Luka .77Colorway：黑色/超级粉红色/几乎是Greensku：HF0806-101MSRP：$ 100 USDREALE日期：4月8日要购买的地方：购买：Nikeupdate：Nikeupdate：nikeupdate：while LukaChiCioun和Los angeres lyly and los angeles lyse wep woolp weame work in the Greens忙碌了忙碌的人，这是忙碌的途中忙碌的人，这是忙碌的途中忙碌的人，在大型比赛之前，他的鞋类轮换也升级了。乔丹·布兰德（Jordan Brand）和唐恩（Dončić）不仅在4月初放下了乔丹·卢卡（Jordan Luka）4，而且还推出了面向户外篮球的乔丹·卢卡（Jordan Luka）.77。在下面的预览中，我们现在拥有一套完整的图像，可以遵循该模型的官方公告。鞋子在这里预览“ Hyper Pink”，带有高防腐的网眼，全长的双密度泡沫，以及他的典型等速器以保持稳定性。发布定于4月8日通过耐克和精选零售商以100美元的价格进行。当时作为生活方式模型报道，我们看到Dončić在昨晚对密尔沃基雄鹿队的热身比赛中穿着它，澄清说，这实际上是一种将要下降的模特。虽然我们对鞋子的首次浏览是有限的，但它确实具有脚趾品牌所描述的空气变焦技术。这种“黑色”，“超粉红色”和“几乎绿色”的铅配色在下个月在货架上加入Luka 4的较高切割型号的对比度。这两者的发布定于4月8日举行，这对以耐克和精选零售商的起价为100美元。请继续关注有关运动鞋的更多信息，因为据说还有七种配色即将推出。自从到达洛杉矶湖人队以来，这位锋利的射手将发出飞溅，将推出一款名为Jordan Luka .77的新生活方式运动鞋。该日期已经与Jordan Luka 4的发行，这是他与Jordan Brand的第四款签名鞋的发行。JordanLuka .77计划在所有尺寸上可用，包括小学尺寸。在巨大的交易使Shockwaves穿过NBA世界之后，互联网揭示了与他的Jordan Luka .77 Lifestyle Sneaker相关的八个Skus。 While no images of the shoe has been made available at the moment, fans can expect a &quot;White/Gym Red-Black&quot; pair as well as one in &quot;Football Grey/Vapor Green-Laser Blue-White,&quot; &quot;Black/Hyper Pink-Barely Green,&quot; &quot;University Blue/Red Orbit-White-Blue Tint,&quot; &quot;Bright Mango/Black,&quot; &quot;White/White-Black-Fire Red,&quot; &quot;White/Grey Fog&quot; and &quot;Black/Anthracite-Pink Prime.&quot;Different from他的标志性运动鞋，这些生活方式版本的设计旨在补充他的球场表演系列。卢卡（Luka）.77将为粉丝提供新的外观产品，既是约旦品牌编码又受卢卡（Luka）的启发。约旦卢卡.77于4月8日到达。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-luka-77-doncic-lifestyle-sneaker-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:42:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kesha和T-Pain链接（长期逾期）合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kesha-x-t-pain-yippee-ki-yay-single-collab-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  kesha和t-pain返回。虽然彼此的朋友和粉丝持续了一段时间，但二人组尚未在录音室中链接 - 直到今天，这对夫妇都展示了他们的第一个音乐合作，标题为“ yippee-ki-yay”，这也与Kesha即将到来的独立项目有关。我们喜欢脱衣舞娘和一堆钱，我们可以说pic.twitter.com/tw0hoxftlm— Kesha（@kesharose）2025年3月27日 - （时期） - 确认在7月4日（星期五）通过她自己的Kesha Records标签在任何地方都落下，并确认将在TrackList上发布以前发布的“ Joyride”和“ Delusional”。根据新闻稿，流行音乐乡村专辑是“毫无歉意的，未经过滤的艺术自由和无畏真实性的宣言”，它设想了一个“原始，大胆，胆识的个人声音之旅”，一种拒绝遵守预期的自我表达方式，拒绝遵守预期。请参阅下面的完整的11首歌曲阵容，并在可用时继续关注更多更新。1。自由2。 Joyride.3。 yippee-ki-yay.4。妄想5。红旗6。永远爱。7。一个。男孩疯狂9。 Glow.10。太难了。11。大教堂。合作”&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kesha-x-t-pain-yippee-ki-yay-single-collab-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:39:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞士策展人说：“瑞士的设计更多是关于方法而不是美学。”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/house-of-switzerland-milano-interview-marie-mayoly-alexandre-edelmann</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/house-of-switzerland-milano-interview-marie-mayoly-alexandre-edelmann</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YMC和Merrell使鞋子完美地滑倒</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ymc-and-merrell-made-the-perfect-slip-on-shoe</link>
      <description><![CDATA[Name: YMC x Merrell Moab Slide 2MSRP: $199 USDRelease Date: Available nowWhere to Buy: YMC and MerrellYMC and Merrell have teamed up to reinvent the Moab Slide 2. Taking a vintage approach to the modern slip on sneaker trend, the collaboration offers a uniquely textured low-profile silhouette. YMC创意总监Sage Toda-Nation说：“ Merrell的Moab Slide让我想起了90年代的风格，该风格与YMC的起源相关，并使之自然地适合我们的SS25系列。这是一种轻松的功能设计。” “与梅雷尔（Merrell）合作，梅雷尔（Merrell）是户外鞋类的主人，我们想制作一些感觉就像在城市中一样在家中的户外活动。我们使用YMC触摸了YMC触摸材料和风格元素，以创建一个完全可以做到这一点的中性幻灯片。”鞋子的鞋类。”鞋子具有蓝色的皮革鞋面，蓝色和深灰色。皮革鞋床由Merrell的标志性空气垫技术和Vibram回收外底底底底底，可实现时尚但功能性的鞋类稳定性。男士YMC X Merrell Moab Slide 2零售价为199美元，现已在YoumustCreate，Merrell和精选的全球零售商处售。在上面的画廊中查看鞋子，并继续关注Hypebeast以获取更多更新。在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ymc-and-merrell-made-the-perfect-slip-on-shoe</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:03:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brompton推出了新的“ T系列Ceratech”钛自行车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/brompton-launches-new-t-line-ceratech-titanium-bikes-where-to-buy</link>
      <description><![CDATA[ Brompton is updating its T Line range with Cerakote, a highly durable ceramic-based coating that&#39;s typically found on spacecrafts and racing cars, to deliver what the brand calls &quot;a beautifully tough bike that is made to last, yet feels out of this world.&quot;The new T Line Ceratech collection expands on Brompton&#39;s robust and ultra-lightweight titanium range – one它于2021年首次推出。的确，T线是市场上最轻便的折叠自行车之一，而新的四速Ceratech型号仅重7.95千克（17.5磅）。布罗姆普顿（Brompton）表示，其Cerakote涂层“比标准的Brompton饰面轻62％”，而没有折衷质量，提供“出色的耐用性（和]耐腐蚀性”。在此发射中，Brompton发布了两种自行车的色彩变体：“ Ceratech Black”版本，该版本是U.K. and Asece and sele ande seece and seece and seece and seece ant&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;seece osee ant&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;亚洲 - 太平洋国家。 “ Ceratech Black”模型的框架具有两色调的处理，一半的黑色看起来是“原始的”钛灰色，以及在座椅调整杆和毗邻区域上发现的金属紫色的醒目的流行声。钛具有Cerakote的先进保护特性，我们创建了一辆不仅表现出色的自行车 - 它是超级耐用的，同时看起来很漂亮。他们还将选择低或中车把的选择。Brompton的T系列Ceratech现已在英国可用，价格为5,499英镑。这些自行车定于5月14日从5月14日推出，价格起价为7,550美元。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2025/3/brompton-launches-new-t-lline-cerline-cerline-ceratech-ceratech-ceratech-ceratech-ceratech-ceratech-ceratech-titanium-bikes-brbrbrbrrom，brom-brom，brom---------------- ＆＃039; t ceratech＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/brompton-launches-new-t-line-ceratech-titanium-bikes-where-to-buy</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:57:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克雷格·格林（Craig Green）和弗雷德·佩里（Fred Perry）的第二次合作是网球场的颂歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/fred-perry-craig-green-polo-shirts-ss25-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 英国设计师克雷格·格林（Craig Green）和弗雷德·佩里（Fred Perry）推出了他们的第二次合作，提供了三件新衬衫，其色调染色，灵感来自网球场的原材料。  由温网冠军弗雷德·佩里（Fred Perry）首次设计的邪教最佳服装通过独特的染料效果充满了格林的微妙前卫敏感性。开始，启动了带有霓虹灯绿色衬衫的基础，带有霓虹灯绿色的衬衫，让人想起网球球，每件衬衫都嵌入了主题颜料。从红砖粘土到绿草和粉笔粉的基线，每种配色都从球场上的另一个元素中汲取灵感。使用一种特殊的方法来实现每件作品中的故意不规则性，而不是采用传统的服装方法。在衣领和下拉的下面，可见原始的白色织物以及霓虹灯的口音。不管非常规颜色处理如何，每种颜色都相对柔和，这仅表明每种参考的回声。查看弗雷德·佩里（@fredperry）共享的Instagrama帖子上的这篇文章，始终忠于原始设计，格林坚持重新加工轮廓，以保留标志性作品的完整性。但是，合作者先前收藏中的小调整仍然存在：格林的圆形标志位于弗雷德·佩里（Fred Perry）的月桂树花圈图标下方。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/fred-perry-perry-craig-green-polo-shirts-ss25-rease-date-date-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/fred-perry-craig-green-polo-shirts-ss25-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:57:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>十七的hoshi正在用柴油制作街头服饰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/diesel-hoshi-capsule-collaboration-collection-seventeen-kpop</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  k-pop Megastar Hoshi正在开始时装设计。17岁的Boyband成员与Diesel（他也被当作大使）合作，创建了一个14件式系列，以自己的日常衣橱为模型。在创意导演格伦·马滕斯（Glenn Martens）的统治下，阵容中充满了舒适的街头服装，例如超大的牛仔连帽衫，trompe-l&#39;oeil连锁链接饰物衬衫，象征性的棒球帽和整个珠宝袋装的猛击。他跳舞，“根据品牌。动物护身符在两个新版本的魅力袋上悬垂，并与椭圆形D徽标，1DR袋子和柴油的“成功生活”座右铭形状的小饰品搭配。 Additionally, the collection houses a stainless-steel charm necklace and key fob. View this post on Instagram A post shared by Diesel (@diesel)HOSHI signed on as a Diesel ambassador in July 2024 with a key role for the APAC region, where the brand has recently redesigned its Shibuya store, opened a third shop in Seoul, and placed a stronger emphasis on促进其男装。 Hoshi是几位柴油的男性大使之一，其中还包括Damiano David，Marwan Pablo和Daliwonga.Diesel的Hoshi合作，现在可以在线预订，并将在4月15日在全球范围内登上Select Diesel商店。在上面的画廊中欣赏阵容。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/diesel-hoshi-capsule-collaboration-collection-collection-collection-collection-seventeen-kpop” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ black” title =“ shoshi＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/diesel-hoshi-capsule-collaboration-collection-seventeen-kpop</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:21:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rimowa的节日收藏品景观与玫瑰色眼镜一起旅行</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/rimowa-holiday-collection-views-travel-with-rose-tinted-glasses</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Rimowa已对自己的时尚和简化的行李箱提出了反驳。在挖掘档案中，旅行品牌重新构想了1988年的标志性设计。 Rimowa的假日案例最初称为“年轻人的手提箱”，使多彩的欢乐重返旅行。限量版手提箱回到了1980年代后期的富有表现力。拥抱年轻兴奋的态度，有原色可用：红色，黄色和蓝色。行李箱具有该品牌标志性的白色皮革盖章行李标签，TSA批准的锁，双组织内部和轻质的聚碳酸酯外壳。但是，与现代设计不同，您必须将其携带。公文包般的运输方式由单个侧手手柄和可调节的横式带，鼓励了真正的老式，预款和预先旋转的运输形式。这些袋子伴随着一场运动，该运动表达了渴望旅行和冒险的渴望，这是通过将旧的与新的合并来表达的。现代旅行者携带当前的假期收藏，欣赏1988年原始的竞选图像，其中包括田园诗般的目的地风景。 Rimowa Holiday系列现在可以在线和商店购买。所有三个案件的零售价为$ 1,200美元。您可以在上面的画廊中查看广告系列，并敬请关注Hypebeast以获取更多更新。订阅玫瑰色眼镜的视图旅行”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/rimowa-holiday-collection-views-travel-with-rose-tinted-glasses</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:17:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克Dunk的销售预计在未来两年内下降70％</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-dunks-scale-back</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是40年来大部分时间的最主要运动鞋之一，耐克扣篮一直是市场上的主要影响力。现在，根据Piper Sander的分析师的说法，其统治可能不再存在。 2024年，扣篮总计58.5亿美元，约占耐克销售额的18％。但是，到了下一个财政年度，派珀·桑德（Piper Sander）报告说，销售额将大幅下降，估计为17.5亿美元。 2024年10月，耐克任命了以前退休的埃利奥特·希尔（Elliott Hill）担任首席执行官，以试图使该品牌重回正轨。尽管截至2月28日的季度的财务报告比估计估计为11％，但收入仍然下降了9％，至113亿美元。根据希尔（Hill）的说法，现在正在实施减少运动鞋的努力，扣篮是问题的主要部分。现场的专家指出了邓克在市场上的饱和度。尽管发布有限的结构持续下降，但曾经感觉像是必备的“ It”鞋子，这件鞋子被配色和协作的频率越来越大。目前，运动鞋转售平台山羊在其网站上列出了4,700个不同的Nike Dunk型号。尽管这种风格不一定不那么受欢迎，但消费者并不像以前那样兴奋。展望未来，希尔不会退休扣篮，但会剥夺其生产。 Instead, it will take up a smaller share of the company&#39;s overall streetwear portfolio, leaving room for newer designs and much needed brand innovation.Click here在Hypebeast上查看完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-dunks-scale-back</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从流媒体到游戏，索尼X本田的Afeela 1都提升了每一行程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sony-honda-mobility-shm-afeela-1-info-reservation</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 有些汽车会带您去处，但是索尼本田移动性（SHM）Afeela 1带您进入未来。融合娱乐，技术和汽车创新，Afeela 1将重新定义我们与车辆互动的方式。它不仅仅是汽车，它是个人娱乐枢纽，可自定义的数字空间以及尖端设计和舒适的无缝融合。无论您是电影狂热者，游戏爱好者，还是仅仅欣赏高科技奢侈品的人，Afeela 1邀请您探索移动性的未来。而且，如果您在洛杉矶，您可以在Century City的Afeela Studio中亲身体验它，并在网上开始预订。在其核心方面，Afeela 1围绕着“作为创意娱乐领域的流动性”的概念。这意味着您的汽车也可以是您的客厅，音乐厅，游戏站和个性化的数字世界。全景屏幕在仪表板上延伸，提供了沉浸式的视觉体验，同时将基本的驾驶信息保持在简单的视图范围内。索尼领先的360个空间声音技术为机舱带来了沉浸式的声音体验，将公路旅行变成了私人音乐会或电影马拉松比赛。诸如Crunchyroll，Spotify和Amazon Music之类的流程服务以及PS Remote的游戏体验以及PS Remote Play的游戏体验使Afeela 1 Make Afeela Make Afeela Femplect Ossement Ossement Ossement Ossement Ossement Ossement Ossing the The Handertips。为了获得个性化的触摸，车辆的环境照明，电子电机声音定制以及主题限制的界面使您可以独特地使每个驱动器成为您的每个驱动器，而afeela私人经纪人则使用AI为您定制主题。娱乐钟和哨子，Afeela 1是设计和创新的声明。外部以惊人的“椭圆形”为主题，其特征是其无缝的，充满张力的表面，消除了不必要的装饰，从而使外观光滑而未来派。前面的媒体栏可实现外部通信，显示数字贴纸和实时更新，包括Afeela 1的电池状态，确保驾驶员和旁观者一眼就能了解。同时，内部是和平与舒适的船只。具有低对比度的颜色，优质的铝制装饰和高质量的气味中和材料，每个元素都经过精心策划，以增强放松和精致。 Notably, 70% of the interior surface—including seats, doors, dashboard, glove box, roof, pillars, and piece mats—is made from plant-based and recycled materials, proving that luxury and sustainability can coexist without compromise.Sony Honda Mobility, the powerhouse behind AFEELA 1, is a joint venture between two industry giants—Sony and Honda.这款开创性的车辆在CES 2025上正式宣布，现在可以在加利福尼亚州仅在线预订，并完全可退还200美元的押金。第一批交付计划于2026年中期，但那些渴望获得偷偷摸摸的人可以参观洛杉矶世纪城市的Afeela Studio。这个六个月的展示柜使访客可以沉浸在现场演示中，与汽车的功能互动，并亲身了解Afeela 1如何为移动性树立新的基准。无论您是对Afeela 1的无与伦比的娱乐能力感到好奇，还是渴望看到它如何重新定义汽车奢侈品，现在是时候探索了。预订演示并访问Century City的Afeela Studio亲自体验创新，并确保您在下一代驾驶中确保您的位置。立即进行预订，并成为第一个进入移动性未来的人之一。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/sony-honda-mobility-shm-afeela-mobility-shm-afeela-1-info------ rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ black” title =“从流媒体到游戏]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sony-honda-mobility-shm-afeela-1-info-reservation</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白色的登山和锐步为经典皮革提供了一种软技术旋转</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-white-mountaineering-classic-leather-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[ Name: White Mountaineering x Reebok Classic LeatherColorway: Brown/GraySKU: WM2571815MSRP: $190 USDRelease Date: April 11, 2025Where to Buy: White Mountaineering, ReebokReebok has teamed up with White Mountaineering for a second collaboration, following their refined take on the Club C 85 Vintage Slip-on在2024年。以经典皮革模型为中心，这次日本标签从他们的首次合作的极简主义情感中转移到了复古模型中，以软化的室外特色将复古模型浸入。新的White White Mountaineering X Reebok Classic Leather X Reebok Classic Leather是在两种中性色调中提供的，它是灰色的Palette，另一种是灰色的棕色。毛茸茸的绒面革的基础使鞋子通过对比饰面强调了舒适的复古敏感性，而用梯度三角形图案印刷的合成纺织品为设计增加了技术性。作为对合作的标注，通过孔眼附近的一个小窗户展示了重复的W模式，而白色的登山字标则出现在后跟。该活动的宁静环境反映了品牌对他们与Reebok的最新伙伴关系的有意识意图。 “我们的品牌通常与活跃的场景有关，但是这次，我们想展示我们的协作鞋如何适合更轻松的环境，”白登山创始人Yosuke Azawa说。 “运动的柔和情绪完美地补充了鞋的调色板。”将于4月11日发行，白色登山X Reebok Classic Leather零售价为$ 190 USD，将在White Mountaineering网上商店以及官方的Reebok网站上发售。    &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/reebok-white-mountaineering-classic-classic-classic-leather-reash-rease-date-information” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“白色登山和reebok，reebok and reebok在此处为您提供了经典的皮革，请在此处使用Soft Gallery of the full gallery of hypeballer of hypeb eastebe &lt;/]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-white-mountaineering-classic-leather-release-date-information</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 15:42:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>痤疮工作室的Kappa合作时间很长一段时间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/acne-studios-kappa-collaboration-tricky-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 跑道肯定是痤疮工作室的强项，但瑞典豪华唱片公司在足球场上并不知道。在过去的十年中，乔尼·约翰逊（Jonny Johansson）领导的品牌制作了游戏风格的围巾，类似防滑钉的运动鞋，甚至是完整的“ fotbollsklubb”系列，以安抚足球狂热。 Last year, the imprint dropped one of the most sought-after fashion jerseys — a long-sleeve pastel pink top with swirly Acne Studios lettering front and center — that brought internet chatter to an all-time high at the pinnacle of luxury designers&#39; soccer coup.Now, after much flirtation with pitch-perfect apparel, the label is making a more formal punt toward fashion&#39;s goal posts, with a 22-piece Kappa合作。从历史上看，卡帕（Kappa）是一些最受欢迎的足球球衣背后的意大利套件供应商，涵盖了尤文图斯（Juventus）的1978年和AC米兰（AC Milan）1989年的1989年家庭衬衫，前往曼城（Manchester）的1997年和布雷斯西亚（Brescia）的2004年远离套件。最近，该品牌是一套较小，时尚俱乐部背后的时尚大脑将经典的运动服代码与标志性的痤疮工作室形状和图案融合在一起。杰出的作品包括与去年的痤疮工作室套件相同的粉红色色调的火焰打印的足球球衣，以及带有kappa徽标磁带胶带的浅色牛仔裤和履带裤。在其他地方，合身的上衣让人联想到玩家的第二皮肤底层，而新的Bolina包（在痤疮工作室的SS25跑道上遇到了世界），拥有合作的Flame Iconography和Dual Logos。该系列与他的Maxinememee一样的英国唱片制作人和Maxin-ap-apinemee的竞选活动播放了一家竞选活动，英国唱片制作人和音乐家闻名。约翰逊在一份声明中说：“棘手的音乐对我的生活产生了真正的影响。与他一起工作很长一段时间，这是有意义的。在上面的广告系列中的收集。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/acne-studios-kappa-collaboration-tricky-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 14:49:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>里丹内部：乔恩·布塞米（Jon Buscemi）的只有会员的高尔夫体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/redan-jon-buscemi-members-only-golf-brand-app-collection-apparel</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/redan-jon-buscemi-members-only-golf-brand-app-collection-apparel</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 12:32:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>