<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 06:22:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Shell + Core为Abu Dhabi的OtakuCafé带来了Tadao Ando启发的设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/shell-plus-core-tadao-abu-dhabi-otaku-cafe-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 阿布扎比的Al Qana District欢迎了由Shell + Core设计的OtakuCafé揭幕，这是其滨水区的新增加。该地点偏离了阿联酋对应物的极简主义美学，采用了一种实验性方法，从著名的日本建筑师Tadao Ando和Wabi-Sabi Philosophy和Wabi-Sabi Philosophy.shell + Core汲取了灵感。Shell + Core已重新构想了Cafe的Interiors的Interiors，其原始物质和有机质地的大胆相互作用。混凝土量与温暖的元素形成对比，形成了雕塑作品，该雕塑成分与野蛮主义的鲜明与自然的不完美进行平衡。一个中央柱，部分用丰富的木头包裹，并用戏剧性的照明设置，成为了一个焦点，在整个混凝土地板上铸造了阴影。空间包含日本的瓦比 - 萨比哲学，通过裸露的天然材料庆祝了不完美的美丽。加利福尼亚州的Burl Wood是一项出色的功能，将咖啡馆注入温暖，而Vintage Furniture Selections则增加了永恒的风格。大型植物从战略上刺穿了内部，在保留场地的开放度的同时，巧妙地定义了亲密的座位区域。反映其海滨设置，设计结合了流体，流动的形式，模仿水的流动。反射性表面和精心策划的照明在光线和阴影之间产生不断发展的相互作用，确保空间全天动态。 tadao ando启发的设计到阿布扎比的OtakuCafé“&gt;单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/shell-plus-core-tadao-abu-dhabi-otaku-cafe-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 05:23:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲍比（Bobby）成百上千的创意总监跌倒了</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-stepping-back-creative-control-the-hundreds</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在宣布关闭数百名Fairfax Avenue旗舰店后不久，联合创始人Bobby数百人（Bobby Kim）透露，他将辞去该品牌的创意董事。他说：“我正在有效地退后一步，从而对数百人的外表和感觉进行监督。”他分享了里维拉（Rivera）的“作为粉丝的品牌成长”，他以照片助理的身份开始任职，并最终成为一名配饰设计师，然后是服装设计师，”他在设计中扮演着所有角色，在设计中扮演着各种角色，直到创意导演到我们现在已经在过去的几年中与品牌一起委托他的品牌来付出了一定的时间。提到恶作剧的“局限性”抒情“ MCS”的灵魂应该知道他们的局限性。他说：“我知道我的局限性。” “我认为我知道如何设计好吗？我认为我很了解街头时尚吗？但是我是在这个时间点最适合数百人做的最好的人吗？我不是，大卫是。必须吞下那只药是令人难以置信的谦卑。起来，”他继续说道。 “ [我们想]保持这件事继续前进，看看它带我们去哪里。现在，让我们看看大卫带我们去哪里。”金说，“我仍然想成为其中的一部分，我想享受这次旅行。”上周，数百人关闭了其Fairfax Avenue旗舰店 - 正式标记了一个时代的终结。金写道：“我们在这里过着充实的生活。我们建造了它，他们以斗争和几代人的身份出现。没有人能说我们没有完成我们开始的一切。” “ Fairfax为数百种和一类街头服装品牌提供了肥沃的土壤，以扎根于其基础。有时候，我觉得我们是在纳普斯特和流媒体之前就进入的音乐艺术家。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-stepping-back-coreative-control-control-the-hundreds” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“鲍比（Bobby）成百上千的创意总监，在此处查看百分之一数的创意总监，以查看百万富翁的创意总监。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-stepping-back-creative-control-the-hundreds</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 04:42:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jay-Z起诉Jane Doe强奸指控者不久后她放弃了诉讼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jay-z-sues-rape-accuser-after-she-drops-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Jay-Z起诉Jane Doe在2024年12月指控他强奸他，并断言她承认对这位艺术家的指控进行了指控。Billboard报告说，该诉讼于3月3日星期一提起的诉讼，3月3日星期一提起的诉讼，诉诸doe和她的律师tony Buique to to and Priept of Primens of tony Buique to to surious of Protife of Prosique of Prosique of Prosecitie of ProseciT&#39;法院制度和“暗杀肖恩·科里·卡特（Shawn Corey Carter）无可挑剔和终身来的人物”。 诉讼中写道：“被告制定并执行了他们的计划，以指控卡特先生性侵犯，并利用国家新闻和媒体渠道向数百万的指控传播了数百万的指控。” “被告的行动是故意和有目的的，以最大程度地对卡特先生造成声誉伤害，并诱使卡特先生付钱。”卡特不会轻易地开始这一行动。” HOV的律师写道。 “但是DOE及其律师对卡特先生的勒索和虐待必须停止。”据称，DOE还向说唱歌手的团队“自愿承认”他没有对她进行性侵犯，而是被她的律师“推动”来提出这些主张。该诉讼继续说：“ DOE现在已自愿向卡特先生的代表承认，这个故事在法庭上和全球电视上带来的故事就是这样的：一个虚假的恶意故事。” “她承认卡特先生没有殴打她；确实是布兹比本人……促使她继续进行卡特先生对袭击的虚假叙述，以利用最高的发薪日。他们声称，布兹比（Buzbee）将发表官方声明，指责骚扰母鹿，而她放弃诉讼的唯一原因是对自己的生命感到恐惧。虚假，进一步指责他的团队骚扰母鹿，“此案是鲍尼，没有法律优点。肖恩·卡特（Shawn Carter）的调查人员反复骚扰，威胁和骚扰这个可怜的女人数周，试图恐吓她并使她的故事。“他继续说道，“她不会。取而代之的是，她反复说她支持自己的主张。这些相同的调查人员被录音带捕获，以付钱给我起诉我和我的公司。这只是恐吓和欺负这个可怜的女人的另一种尝试。 Hov consistently denied the allegations, and his accuser unexpectedly dropped her lawsuit in mid-February 2025.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/jay-z-sues-rape-accuser-after-she-drops-lawsuit&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;JAY-Z Sues Jane DOE强奸指控者放弃诉讼后不久“&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jay-z-sues-rape-accuser-after-she-drops-lawsuit</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 04:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约翰尼·维纳斯（Johnny Venus）以“如此美丽”开始独奏时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/johnny-venus-6lack-so-beautiful-single-stream-info</link>
      <description><![CDATA[ Johnny Venus, also known as Olu of EARTHGANG, returns with a soulful new single: &quot;So Beautiful,&quot; featuring fellow Spillage Village artist 6lack.Defying expectations, the duo switches up their usual dynamic -- Johnny leans into his smooth falsetto, while 6lack delivers introspective bars, showcasing their range within Atlanta’s eclectic music scene.在丰富的新苏尔背景下，“如此美丽”散发着温暖和亲密感。 Lush Wurlitzer钥匙营造出一种怀旧，梦幻般的气氛，完美地补充了约翰尼的衷心声音。这首歌的钩子重复了“ So，如此美丽”一词，增强了它梦幻般的浪漫感觉。此发行是约翰尼·维纳斯（Johnny Venus）与Sincethe80s/epic Records的独奏交易。在单曲和单曲同时，他宣布了他的首张个人专辑《 Earth 2 Olu》，将其描述为他成长和进化的个人叙述。虽然专辑的发行日期仍然存在，但约翰尼强调，现在是开始这一新章节的正确时机。在Earthgang的第五张录音室专辑《 Perfect Fantasy》（Perfect Fantasy）之后的几个月，“如此美丽的“ So Beautiful” Signals Johnny Venus能够无缝地融合了类型的能力，同时又充满了情感上的故事。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/johnny-venus-6lack-so-beautiful-single-stream-stream-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ black” title =“ johnny venus off of the of plage of thite of plage”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/johnny-venus-6lack-so-beautiful-single-stream-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 03:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯 - 奔驰公开全电动GLC</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/mercedes-benz-electric-glc-eq-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 梅赛德斯 - 奔驰（Mercedes-Benz）将其最畅销的SUV带入电动时代，全新的GLC是其流行模型的电池供电的演变。全电动GLC配备了该品牌的最新EQ技术，旨在达到效率，范围和充电速度的新高度，同时保持德国Marque预期的奢侈和多功能性。在撞上街道之前，Electric GLC已证明其在世界上最极端环境中的弹性和绩效。伪装的原型在Arjeplog，瑞典的步伐中，持久零温度，冰覆盖的道路和危险的雪道。尽管面临这些挑战，但GLC的高级全轮驱动系统和智能扭矩分配技术仍确保了方向盘上的较高牵引力，稳定性和信心。“我们的新电动GLC是一辆没有妥协的汽车，”整体车辆开发副总裁Christoph Starzynski说。梅赛德斯 - 奔驰集团AG的集成。 “在瑞典的冬季测试期间，即使在极端条件下，它也证明了其可靠性和鲁棒性。”新GLC的性能是800伏建筑的基础，可在320 kW以上以超过320 kW的速度充电，并在寒冷的气候下提高了效率。热泵可最大程度地利用能源，保留范围，同时使乘客保持舒适。同时，由梅赛德斯 - 奔驰（Mercedes-Benz）在内部开发的两速后电动驱动器单元，通过优化的能源消耗提供了令人印象深刻的功率。在撰写本文时，梅赛德斯尚未分享有关新GLC的价格和可用性的详细信息。    &lt;a a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/mercedes-benz-electric-glc-eq-reas-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ Mercedes-benz-梅塞德斯 - 贝恩兹（Mercedes-Benz）]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/mercedes-benz-electric-glc-eq-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 03:31:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ADER错误探讨了SS25集合中的“内存的持久性”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ader-error-explores-the-persistence-of-memory-in-ss25-main-collection</link>
      <description><![CDATA[    ADER错误正在为发布其2025年春季/夏季收藏的发布。新的季节性范围为“记忆的持久性”，探索了数字时代“记忆”的价值。在一个时代，记忆很快就会消失，Ader错误将其归功于其视觉效果和设计，从而用复杂的多维形式制作了令人信服的叙述，这些叙事体现了记忆的流动和“连接”的主题。反映了其签名后的微型美观，SS25的SS25集合表明了Ader Error of Ader Orror的核心“编辑”哲学的融合。直观的轮廓创造性地重新解释了简单性，而多维模式和材料则创造了与直线和弯曲线的对比相互作用。手工制作的结细节提高了碎片的人工质量，传达了设计的内在价值并建立了清晰而有影响力的信息。SS25主要收藏品看到女装的扩展，可以覆盖外套，裙装套装，袖珍套装，并在整个Bag Bag上均设有整体套装，并提供更广泛的阵容上面的新系列。 The “The Persistence of Memory” SS25 collection will be available on ADER ERROR’s webstore starting March 6. The range will also be shoppable via the brand’s physical stores from March 7.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ader-error-explores-the-persistence-of-memory-in-ss25-main-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 03:25:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德文·布克（Devin Booker）揭示替代耐克书1“ 1995全明星”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-1995-all-star-pe-alternate-colorway</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Book 1 &quot;1995 All-Star&quot; PEColorway: White/Purple/OrangeSKU: N/AMSRP: N/ARelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeDevin Booker laced up in another PE for the Phoenix Suns&#39; match agains the Minnesota Timberwolves.在2024年全明星周末期间，书籍在1995年的“全明星赛” PE Colorway中向太阳谷致敬，该书1 PE Colorway在1995年在凤凰城举办的全明星赛中，从东部会议团队佩戴的紫色球衣中汲取了灵感。这双鞋具有深紫色的底座，包括明亮的普通话，尘土飞扬的仙人掌和黑色口音。现在，Book对“ 1995 All-Star” PE有了新的新看法。在此替代版本中，运动鞋会翻转配色方案，使鞋子具有干净的白色上底座，在前脚，橙色的swoosh上看到了刺绣的“ 1”，脚后跟上的刺绣“ 1”。整个鞋子的颜色具有紫色，橙色和蓝绿色的触感。虽然目前是PE，但预计这双鞋将在今年夏天的某个时候推出。请继续关注更多信息。在Instagrama帖子上查看这篇文章，由Phoenix Suns（@suns）  &lt;a href =“ https://https://hypebeast.com/2025/2025/3/devin-booker-booker-nike-book-nike-nike-book-1995--1995-----------------------------------------------pe-pe-alternate-colorway” “ 1995年全明星”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-1995-all-star-pe-alternate-colorway</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 03:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯（Adidas</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-gazelle-indoor-made-in-italy-core-black-ih8642-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Adidas Gazelle ItalyColorway制造的室内：“ Core Black” Sku：IH8642MSRP：$ 350 USDREASE日期：3月13日要购买的地方：Adidasadidas继续使用其经典的Silhouettes升级为最新的ITALE int in ITALY int in ITALY in ITALY in ITALALE int in ITALALE int in ITALALE int in ITALALE：GAZROUP。基于意大利制造的桑巴人发行的成功，这种精致的迭代将标志性的露台运动鞋变成了高端的陈述。在全黑色的配色中，意大利的瞪羚在室内是低调的奢侈品大师班。鞋面由本地采购的优质皮革制成，具有柔软而耐用的感觉，而黑色绒面革T-toe面板则增加了微妙的对比度和质地。与标准瞪羚室内型号偏离，此版本的舌头，脚跟和四分之一的脱刀品牌具有圆滑的，极简主义的美感。打蜡的鞋带完成了设计，增强了其形式影响，让人联想到精美的意大利礼服鞋。  单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-gazelle-indoor-made-in-italy-core-black-ih8642-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 02:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚当·桑德勒（Adam Sandler）不给F*CK  - 您也不应该</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 奥斯卡金像奖只是亚当·桑德勒（Adam Sandler）的另一个星期天晚上。除了他在最近被提名的电影等电影中的角色外，桑德勒还超越了全职演员超越了全职演员，并以他随和的统一身份成为了偶然的时尚偶像，昨晚的奖杯表演包括一辆飞行员国家拉链连帽衫，包括多彩的夏威夷夏威夷衬衫，Retro basselly shorts of Armor curry of Armor curry of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor of Armor the New&#39;&#39;红地毯，节目主持人柯南·奥布赖恩（Conan O’Brien）迅速注意到桑德勒（Sandler）进入开场独白的几分钟之久 - 是合适的，因为他像他合适的和训练的同时代人一样伸出了痛苦，将他的服装的选择与“我在凌晨2点进行过视频扑克”的方式进行了比较，直到我戴上了我的杰布里（Sandler）。过道座位。演员的服装是峰的定义“我不给f*ck”。正如奥布赖恩（O’Brien）在独白中所说的那样：“对于一个享有声望的夜晚，每个人都穿着适当的衣服很重要。” Sandler was properly dressed – by no standards but his own – even if both his outfit and back-and-forth banter with O’Brien may have been written into the show&#39;s script.As the industry continues to champion personal style – alongside the recent rise of more &quot;untraditional&quot; method attire we’ve been seeing on the Red Carpet (shoutout Timothée Chalamet’s thematic A Complete Unknown press tour as Bob Dylan) – the Oscars prefers the 传统的。 2021年，奥斯卡制片人的一封泄漏的电子邮件透露了该节目关于着装要求的强烈建议：“如果您想去那里，正式的人是完全酷的，但是随意的真的不是。同伴笑了。 “我不在乎我穿的衣服或不穿衣服。我那时髦的健身短裤和蓬松的运动衫冒犯了你，以至于你不得不在同龄人面前嘲笑我。”他是对的：他的浅蓝色运动衫和着色篮球短裤最终不会伤害任何人 - 相反，他的衣服可能会引起他的黑色领带的嫉妒。我们不是都宁愿舒适，也不愿在三个小时以上的电影之夜 - 尤其是在当今大流行的社会中吗？桑德勒在颁奖典礼上倾向于享受休闲服，但是并非没有先例。坎耶·韦斯特（Kanye West）在2019年的大都会（Met Gala） - 主题营地：苏珊·桑塔格（Susan Sontag）1964年的同名文章之后的时尚笔记：时尚的笔记 - 当时他穿着一件34美元的黑色狄基·艾森霍尔（Eisenhower）夹克（Eisenhower），到时尚最喜欢的夜晚。与桑德勒（Sandler）类似，你们选择休闲而不是奢华的选择是耸耸肩，耸了耸肩，偏离了老化的行业标准和疲倦的二进制界限。在某种程度上，桑德勒（Sandler）升高的挥舞着挥舞着的服装实际上是在眼中看上去，完全无视了这件纸上的着装规范，并在此早晨造成了2001年早晨的启动，因为他的班上是一定的，因为他的班上是一定的，这是一定的一员，这是一定的一员，这是一定的一员。天鹅连衣裙或Doja Cat的2019年Met Gala“湿”兽医礼服。从桑德勒本人那里拿到桑德勒本人，他与分开的话相遇后出发出发： href =“ https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-soscars-2025-2025-academy-awards” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ adam sandler不给f*ck，您不应该在此处查看Hypeebeast Full Gallery there fuffer Gallery]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adam-sandler-oscars-2025-academy-awards</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:43:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2hollis闪耀着“样式”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/2hollis-style-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  2Hollis提供了他的第二张工作室单曲《 2025》，这是说唱歌手广泛的世界巡回演唱会中的另一个流派剪裁。  紧随今年早些时候的“恐惧”之后，与他的巡回夫人Nate Sib一起制作了2hollis Taps，带有曲目的继任者“风格”。速度持续了两分钟。长达两分钟的闷热单钟长，在短暂的舞台上挤满了舞池驱动的拳头 - 在其短时间内 - 一项技巧21年历史的21岁的音乐家，这是一位技巧，这是一位技巧，这是一位精通舞台的音乐家。 “热男孩，每个人都想成为我们 /见你，保重，不想成为你 /哦，伙计，khalo在我的电话上，弗里达（Frida） /必须向我们展示我们的内容，以便他们相信我们，艾西（Ayy），“ 2hollis croons of the First Perse of the Sty the Start the Start the Standing the Stand the Stand the Stance tosepts of the Stance the Stand the Stance the Stand the Stand the Stand the Stand the Stand the Ollands&#39;&#39;landers&#39;&#39;landands&#39;&#39;landand&#39;s Stancers&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;。 Torso在传达歌曲的歌词时 - 尽管他的头部被框架的顶部砍断了。观看上面的视频和流式“ Style”现在在Spotify和Apple Music上。  在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/2hollis-style-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:26:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bape Black SS25将骑自行车的人带到城堡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-black-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[   如果您曾经想过，当他们住在城堡时，皮革骑自行车的青少年可能会是什么样子，那别无所求。每件作品的标题为“ Luxue Motorcore”和“ Black Chateau Resort”，都是叛逆的骑自行车的文化和精致奢侈品时尚的无缝融合。 Bape Black以其主食Bape设计的高端迭代而闻名，SS25也不例外。标志性的Bape Mad Face与坚韧的金属骑自行车的装饰品一起刺激了Dandy Tweed夹克。量身定制的西装外套搭配货物疯狂的脸部短裤和黑色丝绸头巾非常适合在法国南部度假。在更硬的一侧，洗净的皮夹克具有类似的摩托车启发的硬件和压花徽标。如果没有一堆疯狂的脸部领带和无指指的驾驶手套，那就不完整了。  在Instagrama帖子上查看此帖子，由Bape Black共享 *a BathingApe®（@BapeBlackOfficial）从2025年春季/夏季收藏中的选定项目，现在可以在线获得。价格范围从洗衣服哈灵顿夹克的198，000日元至22,000 jpy的疯狂脸部耳环（约1,326-148美元）。这些作品尚未在美国商店中可用，但是您可以在此处查看更多发布更新。  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-black-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver掉下醒目的“无杆”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/don-toliver-no-pole-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在他最近的Hardstone Psycho专辑中锁定视觉效果之后 - 最近在上周揭开了迷人的“ Tore Tore Up”音乐视频 -  Don Toliver已重新回到了他的爱人时代，以换取他的最新视觉努力。 &quot;NO POLE&quot; – which marks the first single on Love Sick&#39;s deluxe version, which landed on DSPs in February of 2023 – has been racking up streams as of late, despite it being over two years after its initial release.Donny has decided to capitalize on the cut&#39;s second wind of virality with &quot;NO POLE&quot;&#39;s official music video, a captivating and cinematic expansion of Love Sick&#39;s visual world.The rapper and his driver pull off into an empty parking lot as他们的跑车用尽了燃料。当他的司机遇到一名妇女在脱衣舞娘的灯柱上跳舞时，托利弗（Toliver）驶入附近的便利店，以便在脱衣舞夹杆上跳舞，并立即被入选。 Toliver将空的商店退出了一个均匀的空旷的停车场。在上面的画廊中播放了“无杆”音乐视频，并继续关注Don Toliver的所有最新动作。   在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/don-toliver-no-pole-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 22:13:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike ACG Rufus“ Armory Blue”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-rufus-armory-blue-hj4334-400-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike ACG Rufus &quot;Armory Blue&quot;Colorway: Light Armory Blue/Desert Khaki/Light Khaki/Denim TurquoiseSKU: HJ4334-400MSRP: $110 USDRelease Date: March 31Where to Buy: NikeWhen Nike debuted its new SNKRS Showcase series in 2023, one silhouette that stood out在许多运动鞋中，有ACG Rufus。 2001年的车型继续在2024年返回，到达了各种各样的外观。耐克随后选择将其包括在其第三次，也是最近的SNKRS展示活动中，强调了两种外观 - 一个“大胆的浆果”，在1月份正式透露，这是新的“ Armory Blue”迭代。期待本月晚些时候的零售首次亮相，Swoosh发表了其官方的“ Acg Rufus In” Ararory Blue的Imakery Imaker。这对夫妇在浅蓝色的色调中以牛仔布状的鞋面为特色，横向中脚上有一个小的柔和的金色swoosh。从那里开始，它的室外鞋底设备具有米色的饰面，棕色斑点散布​​在外底上。在写作时间，耐克尚未宣布ACG Rufus的“军械库蓝色”迭代将掉落。请继续关注最新信息，因为目前预计将从3月31日开始通过Nike SNKRS到达货架，并以110美元的价格出售零售商。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-rufus-armory-blue-hj4334-400-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 21:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对上帝田径ii篮球的恐惧和嗨，“油腻的米色”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：恐惧上帝田径II篮球LO和HI“ PUTTY BEIGE”配色：Putty Bei/Putty Beige/Putty Beige/Putty Beige and Pitty Beige/Putty Beige/Putty Beige/Pitty Beigeskus：JS0980和JQ8483MSRP和JQ8483MMSRP：180 $ $ 180 USDERESE：上个月浮出水面，我们现在有有关“恐惧的恐惧田径篮球”篮球lo和hi的官方发行详细信息。配备有法院就绪的规格，其中包括带有多向牵引力的橡胶外底，工程性的内靴子，可提供精确的贴合性和单丝鞋面的透气性，以易透气，现在的第二张剪影已在其第二个外观上落下。现在，发布将于3月8日通过阿迪达斯（Adidas）和精选零售商进行，以$ 180美元的价格为lo，hi.original故事的200美元：阿迪达斯（Adidas）和对上帝的恐惧尤其活跃于他们对上帝田径运动线的合作恐惧。这对二人在去年12月初和杰里·洛伦佐（Jerry Lorenzo）取笑涉及模特的德里克·玫瑰（Derrick Rose）合作之后，以中间和高级形式介绍了对上帝田径运动的恐惧。它的中高剪切选项都带有新的颜色构图，从半透明的胶质外底开始，其恐惧的恐惧是对脚后跟的黑色品牌的恐惧。至于鞋面，它的法庭就绪建造了运动棕色，并在脚后跟品牌上又有口香糖的味道。请继续关注最新信息，因为我们目前希望这两人在3月1日以180美元和200美元的价格到达。   &lt;a href =“ https：///hypebeast.com/2025/2025/2025/3/fear-gear-god-god-god-athlet--rast--rastlet--ii--ii ii-ii basket basket-basket-basketball ball-basket ball-putty-putty-putty-beige-beige-beige-beige-beige-bland notals Intart notal = not = no no = no =”篮球和hi＆quot＆quot&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/fear-of-god-athletics-ii-basketball-putty-beige-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury的New Balance 991V2“颜色是调色板”下周到达</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salehe Bembury x New Balance 991v2 “Colors Be The Palette”Colorway: Purple/PurpleSKU: U991SB2MSRP: $250 USDRelease Date: March 13Where to Buy: BeASpungeUpdate: Following a wave of teasers, Salehe Bembury has just officially announced the rollout of his New Balance 991V2“颜色是调色板”。这对充满活力的对在下面嵌入的新促销视频中展出，在标题中，该视频揭示了何时可以出售这对。宾布里（Bembury）将提供第一波浪潮，因为他的Beaspunge网站将于3月13日美国东部时间（EST）于3月13日举行发布。从那里开始，预计New Balance将在一周左右的时间内提供其全球推出，这可能是在长期以来的250美元的价格点上。最初在去年八月取笑，看起来这款运动鞋可能最终会在官方图像刚刚到达时很快就会下降。如前所述，鞋子的混合材料紫色鞋面具有多种颜色，包括橙色，蓝色，金色和绿色的颜色。它的两色调中底从前脚的紫色过渡到米色和Abzorb品牌的玫瑰红色。但是，我们没有进行这项新合作的发布日期，但是，它很可能会通过New Balance和精选零售商以250美元的起价推出。Update：Update：不久，早期一对泄漏后不久，Salehe Bembury决定取笑他即将出现的New Balance 991V2 991V2“颜色为The Palette”。虽然仅限于一张图像，但这里最大的收获是鞋子可能很快就会上架。如我们上次更新中所述，它具有充满活力的调色板，并在舌头和包装上都向Bembury点头。请继续关注有关其发布的最新信息，并重新审视下面的最初细分，以获取更多详细信息，以获取Instagram上的这篇文章。 Teased last August, he went on to drop projects like the New Balance 530 &quot;Prosperity Be the Prize&quot; and this year&#39;s 1500 &quot;GROWTH BE THE TREE” instead. However, it may be time for this 991v2 “Colors Be The Palette” sneaker to release as a leaked pair has popped up. As described in our initial breakdown below, the vibrant version of the shoe sports a mixed material purple upper that includes rough suede overlays. Co-branding is served at the tongue定制包装虽然提示绿色，橙色，白色，蓝色和红色，但我们散布着任何牢固的释放细节，因此请继续关注更多更新，因为我们希望它能在未来的几个月内到达，这可能是通过Beaspunge和New Balance以250美元的开始。从那时起，涉及鞋子的各种项目都又一次发布，其新的区域性的“城市版”包作为最新的捆绑包。SaleheBembury刚刚带到Instagram，透露他是下一个与991V2的合作者，在哥伦哈根时装周上打了一对，在哥伦哈根时装周上，他为自己提供了免费的合作，涉及到530年的530次合作舞蹈。在我们对贝姆伯里（Bembury）首次对991V2的首次拍摄的两图预览中，它明显地在其鞋面上穿着紫色的绒面革。从那里开始，舌头标签出现了一个宝蓝色，尤其是从二人组中带有橙色的共同品牌。在衬里的衬里，灰白色，脚趾覆盖层的灰色，外底灰色，外底和“ N”徽标大纲以及在脚趾上的柠檬绿色的灰色覆盖物，在脚趾覆盖的灰色，灰色，在脚趾上呈灰色。请继续关注更新，包括仔细观察这对和启动信息，因为我们希望它在接下来的几个月内通过New Balance发布，并在250美元的价格点左右发布。 rel =“ nooopener” target =“ _ black” title =“ salehe bembury＆＃039; s new Balance 991v2“颜色为the Palette”下周到达”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/salehe-bembury-new-balance-991v2-purple-u991sb2-release</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:24:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>