<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2024 06:16:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Nike NOCTA x L'Art de L'Automobile 联名胶囊亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/drake-nike-nocta-lart-de-lautomobile-arthur-kar-collaboration-capsule</link>
      <description><![CDATA[Drake 正在与 Arthur Kar 一起为他的最新合作。 Nike NOCTA 和 L&#39;arte de l&#39;automobile 正以新推出的合作胶囊系列冲向终点线。 NOCTA 以将运动外观与多功能功能性单品相结合而闻名，此次与 L&#39;arte de l&#39;automobile 展开合作，重点关注汽车领域。该品牌由著名的巴黎汽车经销商 Arthur Kar 创立，以 NOCTA 和 L&#39;arte de l&#39;automobile 的绰号提供广泛的必需品。该系列呈现复古赛车美感，包括一系列 T 恤、连帽衫、亮黄色科技裤、棒球帽、双色袜包和协作蓝色赛车夹克。该系列尚未正式发布或宣布，但预计将于本月晚些时候发售。该系列与 Drake 在体育领域发布的 NOCTA 相呼应，从高尔夫到棒球再到篮球，Aubrey 追随越野摩托车潮流只是时间问题。在 Instagram 上查看此帖子 Le Syndrome 官方 Instagram (@le.syndrome)Lalvese l’Art de l’auto x Nike Nocta 分享的帖子 https://t.co/GMiF8EUYop pic.twitter.com/siUpnHhbS4— Sneakerologue (@Sneakerologue) 2024 年 3 月 5 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/drake-nike-nocta-lart-de-lautomobile-arthur-kar-collaboration-capsule</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 06:11:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 推出 GEL-KAYANO 14 “Pre-Worn” 全面拥抱复古美学</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/asics-gel-kayano-14-pre-worn-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着最新产品的发布，GEL-KAYANO 14 &quot; Pre-Worn”，ASICS 表明它完全倾向于近来吸引运动鞋界的做旧或风化美学。虽然我们已经看到 Nike 等品牌的做旧或复古产品，但最近推出了 Awake NY x Jordan Air Ship、adidas 推出的 JJJJound Samba 以及 New Balance 推出的内嵌“Reimagined”550。不过，就像与 Foxtrot Uniform 合作推出的一样，ASICS 似乎更夸张地迈出了新复古范畴，明显的做旧和变色虽然复古可能是这种特殊设计的最初方法，但它也散发出一种未来主义和有点反乌托邦的氛围——想想《沙丘》、《银翼杀手》、《疯狂的麦克斯》等。这款基于性能的跑鞋配有底座一层深色的“冷苔藓”装饰着一层磨损和做旧的金属金色，强调了“磨损前”的美感。此外，鞋子的内衬、鞋带和鞋带处采用了灰白色或奶油色。中底。 ASICS GEL-KAYANO 14“Pre-Worn”的外底将所有这些结合在一起，并采用与鞋面相同的“冷苔藓”制成。截至撰写本文时，价格和具体发布日期等细节尚未公布，但该鞋款预计将于今年发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/asics-gel-kayano-14-pre-worn-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 05:48:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A24 的新《Sing Sing》预告片描绘了一部感人的戏剧，科尔曼·多明戈 (Colman Domingo) 在监狱中领导剧团</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/a24-sing-sing-colmann-domingo-official-trailer-release</link>
      <description><![CDATA[A24 的 TIFF 获奖影片《Sing Sing》由 Colman Domingo 主演，发布了官方预告片释放。该工作室的下一部感人剧情片由格雷格·奎达尔 (Greg Kwedar) 执导，讲述了由多明戈 (Domingo) 饰演的狱中剧团团长的真实故事。多明戈饰演的角色带领一群囚犯通过表演逃离监禁，在他寻求假释期间上演了一出戏剧。这部电影是根据现实生活中的康复计划改编的，演员阵容甚至包括曾经被监禁过的演员。简介中写道：“一个剧团通过在这部基于现实生活康复计划的电影中创造性地上演一部戏剧，并以包括前被监禁演员在内的演员阵容，摆脱了监禁的现实。”在预告片中，多明戈的角色经历了一场宽大的听证会，听取了他作为该项目的剧院领导者的进步和成长。然而，假释官随后询问他是否“在面谈期间表现”，这让他的表情沉了下来。预告片中可以听到他说：“世界期望像你我这样的兄弟低着头走进来。不，你必须像国王一样走进来！一切都是你的！”本片由科尔曼·多明戈、克拉伦斯·麦克林、劳尔·多明戈、拉里·卡拉斯、拉里·凯利、南希·谢弗和约翰·“神圣 G”·惠特菲尔德以及黑熊担任监制。观看上面的预告片。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/a24-sing-sing-colmann-domingo-official-trailer-release</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 04:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 真人版《阿凡达：最后的气宗》续订两季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/netflix-live-action-avatar-the-last-airbender-series-renewed-season-2-3</link>
      <description><![CDATA[Netflix 的真人改编作品《阿凡达：最后的气宗》第二季和第三季即将回归。该剧首播两周后，主播就宣布了这一消息，并表示第二季和第三季将“给安昂传奇带来正确的结局”。 《最后的气宗》在开播 11 天内获得了 4110 万次观看，目前是 Netflix 排名第一的英语电视节目。它还在76个国家中排名第一，在92个国家中排名前十。即将到来的两季的更多细节尚未公布。第一季共有八集，讲述了阿凡达和最后一位空中游牧者安昂在被冻结一百年后回归的故事。他与南方水部落成员以及索卡和卡塔拉兄弟姐妹一起，试图从火烈国手中拯救世界，火烈国一心要统治所有四个国家。戈登·科米尔、基亚文蒂奥、伊恩·奥斯利、达拉斯·刘、肯·梁、保罗·孙-李亨和丹尼尔·金大领衔第一季的主要演员，阿尔伯特·金担任剧集主管、执行制片人和编剧。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/netflix-live-action-avatar-the-last-airbender-series-renewed-season-2-3</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 03:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 12 “Red Taxi” 现已浮出水面，并确定 2024 年春季发售日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-12-red-taxi-ct8013-162-release-info</link>
      <description><![CDATA[它看起来像一双“中的 Air Jordan 12”红色出租车”已经浮出水面。该鞋款于 1997 年发布时，其“Taxi”配色深受粉丝喜爱，如今，该鞋款即将迎来复兴。虽然与原来的“Taxi”配色有相似之处，但这款鞋确实有自己的红色风格。该鞋款有白色、健身红和黑色三种配色。该鞋采用白色滚花皮革鞋面，一直延伸至鞋舌。黑色凸显衬里、鞋跟和挡泥板，银色点缀孔眼。健身房红色突出了“Jumpman”覆盖层以及后跟标签和鞋舌上的品牌标志。黑色橡胶外底使设计更加圆润。Air Jordan 12“Red Taxi”将于 2024 年 5 月 18 日在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 200 美元。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-12-red-taxi-ct8013-162-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 02:21:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>18 East 通过“本土”项目庆祝其佛蒙特州根源</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/18-east-homegrown-vermont-collaboration-project</link>
      <description><![CDATA[18 East 可能是纽约市中心的主要景点 — 自豪地坐落在唐人街的伊丽莎白街 —但该品牌的根源来自佛蒙特州，创始人 Antonio Ciongoli 在那里长大。佛蒙特州独特的户外文化一直是 18 East 的品牌支柱之一（仅次于滑板），但现在 18 East 通过一个新的“本土”项目向绿山之州表​​达最直接的敬意。将看到 18 East 与一系列佛蒙特州家族品牌合作，“Homegrown”已与五个合作伙伴启动了第一波合作：Johnson Woolen Mills、Thuja、Muriel&#39;s、Moriarty 和 Darn Tough，所有这些都在以上组合由佛蒙特州艺术家 Formbark 创作。 Johnson Woolen Mills 的产品是一个完整的胶囊系列，包括两件外套衬衫、一件带衬里背心和裤子，每件均采用滞销复古面料制成，其中一些图案基于 JWM 为 nanamica 和 NEPENTHES 开发的复古图案。 Ciongoli 指出，JWM 是他在构思该倡议时接触到的第一个合作伙伴，并且有一个令人震惊的小世界时刻。 “在我收到第一封冷邮件后不久，我接到了一个来自未知号码的电话，其中包含佛蒙特州区号，”他说。 “‘肯尼？’这个人怎么知道我以前用过我的中间名？‘我是吉恩·理查兹。’理查兹先生从小就住在我的街对面，是我儿时滑板伙伴尤金的父亲。‘知道你的名字了吗？’电子邮件。我们一个月前买了 Johnson，我们敞开大门。回家吧，让我们开始工作。”“18 East 与来自佛蒙特州 Hinesburg 的小批量齿轮公司 Thuja 合作，针对前者的产品进行了定制Burrow 连帽套头衫，采用 304 克斑点棉和羊毛圈绒混纺厚重面料剪裁而成。 Muriel&#39;s 是一家位于格兰德岛乡村的针织品公司，与 18 East 合作开发了一款渔夫套头毛衣，该毛衣采用未染色的棕色羊毛制成，这些羊毛取自佛蒙特州绵羊，并在 Muriel 的内部日本针织机上编织。总部位于佛蒙特州斯托的 Moriarty Hat Company 生产了两款由新英格兰羊毛制成并内衬摇粒绒的无檐小便帽，佛蒙特州 Cabot 袜子制造商 Darn Tough 生产了三种不同颜色的美利奴羊毛袜子。 18 East 的“Homegrown”计划的第一批产品是现已在该品牌上述旗舰店发售，并将于 3 月 7 日登陆 18 East 网上商店。有关各合作伙伴的更多信息也可通过 18 East Instagram 获取。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/18-east-homegrown-vermont-collaboration-project</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 01:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Foamposite One 搭载“Light Orewood Brown”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/nike-air-foamposite-one-light-orewood-brown-fd5855-002</link>
      <description><![CDATA[今年对于 Nike 来说将是重要的一年Air Foamposite One 的 Swoosh 款式不断推出，延续 1997 年的设计风格。它的“Eggplant”配色刚刚在二月底重新上架，而传说中的“Galaxy”造型据传将在今年晚些时候回归，该鞋款的粉丝们有很多期待。更令人兴奋的是，一种新的“Light Orewood Brown”成分现已发布。耐克官方透露，该版本的 Air Foamposite One 看到前面提到的浅棕色色调遍布整个轮廓的标志性外壳。从那里开始，黑色到达皮革鞋眼和网眼衣领，脚趾处的 Swoosh 处可见一抹金色，与鞋舌和鞋跟处的金色细节相匹配。半透明的橡胶外底与中足处的黑白格子细节相结合，为运动鞋提供支撑。 截至撰写本文时，耐克尚未指定 Air Foamposite One 的这款“Light Orewood Brown”版本的发布日期。请继续关注更新，我们目前预计该鞋款将于今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，起售价为 240 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/nike-air-foamposite-one-light-orewood-brown-fd5855-002</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 01:17:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 标志系列之声的步行回顾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-sounds-of-an-icon-series-on-foot-recap</link>
      <description><![CDATA[990 系列是 New Balance 的核心部分生活方式产品。它已经发展了数十年，到 2022 年推出了最新版本——990v6。为了庆祝该系列的传承，New Balance 穿越美国东海岸，在三个城市停留举办“Sounds of an Icon”系列活动，通过今年和去年举办的社区活动，将 990 融入到各个地区。 Hypebeast 在巴尔的摩、费城和华盛顿特区停留，捕捉了每个地点热潮参与者的着装。 巴尔的摩 首先关注巴尔的摩最近的活动，New Balance 与当地艺术家 Shan Wallace 合作举办摄影和艺术研讨会以及画廊体验。 990 系列非常引人注目，包括 990v3、990v4 和 990v6 的各种迭代版本。除此之外，2002R“海盐/复古青色”与 574 的“白/绿”版本一起亮相。Bodega 的 990v3、Casablanca 的 327 和 Joe Freshgoods 的 990v3“Outside Clothes”也引起了我们的注意。脱颖而出。费城 香农·马尔多纳多 (Shannon Maldonado) 飞到费城，参加了该品牌的钩编实践工作坊、杂志制作课程和丝网印刷激活活动。主要的鞋款来自 Teddy Santis 的 MADE in USA 系列的各种鞋款，包括 990v2、990v3 和 990v5。 District Vison 的 Fresh Foam More Trail 合作款以及 Salehe Bembury 2021 年起的 574 YURT 合作款也出现了。 华盛顿特区 华盛顿特区的活动结束了我们的冒险之旅，Dom Adams 率先参加了 Chela 的现场活动米切尔画廊，其中特别包括阿卜杜勒·富兹和伊恩·卡伦德的小组讨论。在热闹的一面，这个国家的首都也没有退缩。 Salehe Bembury 的两款 2002R 版本都与 2022 年的 990v2 一起亮相。在其他地方，Stray Rats 827 和 Joe Freshgoods 990v4 是亮点，但 JJJJound 992s 引起了很多运动鞋的羡慕。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-sounds-of-an-icon-series-on-foot-recap</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 00:02:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis Vuitton FW24 是永恒优雅的见证</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/louis-vuitton-fw24-womenswear-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[多年来，路易威登 (Louis Vuitton) 男士的个性变得更加活泼和富有创造力，像 Virgil Abloh 和 Pharrell Williams 这样的名字，路易威登女性一直保持冷静，但仍然无可辩驳地时尚。 2014 年，Nicolas Ghesquière 正式就任女装创意总监，十年来他一直在完善 LV 女性的原型。因此，通过 Ghesquière 的 10 周年纪念秀，2024 年秋冬系列平衡了过去、现在和未来，同时证明了永恒的优雅。每当您迎来标志性的周年纪念日时，都很难不回顾自己的成就和创意组合迄今为止。即使在创造新的东西（即另一个系列）时，过去的元素也会回到现在，作为回忆和尊重历史的一种手段。所以 Ghesquière 的最新作品是一个混合体。过去的元素在服装中随处可见，如华丽的刺绣夹克、潜水连衣裙，甚至闪闪发光的剪裁。但与此同时，人们对新颖性的关注也体现在衣柜里，里面装满了精致的垂褶上衣、雕刻腰部轮廓的夹克、技术风衣式的夹克，闪闪发光的连衣裙、三件套等等。在整个衣柜中，Ghesquière 提醒我们，他从不害怕玩弄纹理、颜色和装饰，这证明了他实际上非常擅长这些。自始至终，Ghesquière 始终清晰地传达了 Louis Vuitton 以旅行为导向的精神。在上面的画廊中欣赏 Louis Vuitton 的 2024 秋冬系列。在此查看 Hypebeast 对巴黎时装周的报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/louis-vuitton-fw24-womenswear-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 22:44:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salomon x Salomon：Feid 讨论其 Salomon Sportstyle 合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/feid-salomon-partnership-collaboration-interview</link>
      <description><![CDATA[Feid 和 Salomon 可以追溯到很久以前——字面上。雷鬼音乐巨星萨洛蒙·维拉达·霍约斯 (Salomón Villada Hoyos) 与该品牌同名，并且是该品牌产品的长期粉丝和收藏家。上周，Feid 被任命为 Salomon Sportstyle 最新的全球大使，Salomon 和 Salomon 之间的联系圆满结束。 “人们可以购买这个品牌，因为知道有一个来自麦德林的人与他们合作并做他的事情，这很酷，”费德在洛杉矶的酒店说道。此次合作对双方来说都是第一次，因为这是这位七次格莱美提名艺术家首次涉足鞋类领域，也是所罗门与音乐艺术家的首次全面合作。此次合作始于 Feid 最喜欢的 Salomon 产品精选，该品牌承诺“未来融入”艺术家即将到来的 2024 年巡演。 Feid 指出，他依靠 Salomon 装备作为他的创意追求和健身努力的制服，就像 Salomon Sportstyle 的产品曾经坚定地面向性能，在生活方式领域找到了新的受众一样。所罗门总部位于哥伦比亚麦德林，与所罗门在法国安纳西的运营基地可能相距甚远，但正如此次合作所表明的那样，引人注目的设计和精彩的故事可以弥补任何距离。所罗门北美营销总裁珍妮·泰勒 (Jenny Taylor) 表示：“Feid 和所罗门将携手进入新的表达领域，并激励全球鞋类爱好者。” “与Feid这样的独特人才合作，通过与更年轻、更多元化的受众建立联系，扩大了所罗门不断增长的全球影响力，并在艺术和鞋类之间建立了独特的联系。”至于合作吗？他们正在路上。“那是一个梦想，”费德笑着说。 “我想投入大量的爱，并尽我所能把它做到最好。”你最兴奋能为所罗门带来什么？我很高兴能够弥合音乐和体育之间的差距——对我来说，音乐就像一项运动一样。我必须训练、锻炼并与我的声乐教练一起工作。这都是关于排练和我在演出周围所做的事情。为了在音乐和项目中取得成功，你必须保持专注并像运动员一样工作。我认为这种合作伙伴关系将这些世界结合在一起，而且很酷的是，人们可以购买该品牌，因为知道有一个来自麦德林的人与他们合作并做他的事情。您必须在五分钟后离开家去赶飞机，而您还没有收拾行李。您选择哪三双 Salomons？XT-4、XT-6 和 ACS Pro Advanced。如果我只能带一种风格，我会很喜欢 XT-4。我总是用“伊甸园/亮柠檬绿/白色”配色来表演，而且随着穿着它们会变得更好。第二、三、四场演出比第一场还要舒服。不过，我喜欢 XT-6 搭配牛仔裤的样子，而 ACS 是一款超级百搭的鞋子，几乎可以搭配我穿的所有衣服。合作将成为您和 Salomon 未来合作伙伴关系的一部分。那么你最期待的合作是什么呢？我们将会推出一些特别的配色，他们也正在为我自己的未来鞋款做准备。这是一个梦想，所以我想投入大量的爱，并尽我所能实现它。您指出 XT-4 是您选择的表演鞋，但您也是一位狂热的徒步旅行者。您喜欢哪种所罗门轮廓的徒步旅行？您最喜欢的徒步旅行地点是哪里？当我回到哥伦比亚的家中时，我会去这个叫 El Ceremanio 的地方。它不是很受欢迎。这只是一条距离我以前在布宜诺斯艾利斯居住的地方非常近的路。至于鞋子，它仍然是 XT-4。无论如何，这是我最喜欢的一双。你最喜欢的摇摆所罗门的方法是什么？ Quicklace 系统是收起来还是拿出来？在平常的日子里，我只是将其松开。我知道盒子里有一张纸解释了它们的工作原理。我只是按照感觉正确的方式去做，就像我按照自己的流程做的那样。有时，如果我有一场激烈的演出，我会把它们收紧一点，但这并不常见。了解有关合作伙伴关系的更多信息，并在 Salomon 网上商店查看 Feid 最喜欢的一些款式点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/feid-salomon-partnership-collaboration-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 21:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kid Cudi 即将携《Insano》巡演，Pusha T 也将参与其中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/kid-cudi-pusha-t-insano-global-tour</link>
      <description><![CDATA[Kid Cudi 正在带着他的最新专辑 Insano 进行巡演。该密纹唱片于 1 月发行，标志着 Cudi 的第九张密纹唱片，并见证了他在 trap 领域的冒险。这位艺术家将在世界各地表演 Insano，在北美和欧洲举办 43 场演出。每场音乐会还将有 Pusha T 的表演，而 Jaden Smith 和 Earthgang 将轮流担任开场表演。 Insano 巡演将于 6 月 28 日在奥斯汀穆迪中心拉开帷幕，随后在达拉斯、纳什维尔、坦帕举行演出、罗利等。在主要城市，Cudi 将在更大的场地演出，包括纽约的麦迪逊广场花园、温哥华的 Rogers Arena 和洛杉矶的 Crypto.com Arena。虽然 Cudi 将于 6 月至 8 月在美国巡演，但他将休息几个月巡演欧洲站将于 2025 年 2 月在奥斯陆开始。Kid Cudi 的 Insano 巡演门票将于北美当地时间 3 月 12 日上午 10 点发售，英国当地时间 3 月 13 日上午 10 点发售和欧洲。在 Instagram 上查看此帖子 Willis (@kidcudi) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/kid-cudi-pusha-t-insano-global-tour</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 20:30:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收藏家撤回艺术品以回应巴比肯艺术中心的巴勒斯坦审查制度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/collectors-withdraw-art-in-response-to-barbicans-palestine-censorship</link>
      <description><![CDATA[最初发表于 Hypeart.com 艺术品被从伦敦巴比肯艺术中心撤出，以抗议取消题为“据《卫报》报道，印度作家潘卡吉·米什拉（Pankaj Mishra）撰写的《加沙之后的大屠杀》。此举引发了收藏家 Lorenzo Legarda Leviste 和 Fahad Mayet 的回应，他们要求从展览《揭开：艺术中纺织品的力量与政治》中移除艺术家 Loretta Pettway 创作的两床被子。莱维斯特和梅耶特表达了对巴比肯艺术中心的决定的不满，并将其称为审查行为。他们联系了“Unravel”的策展人，以澄清讲座被取消的情况。据 Artnet 报道，随后，在被子从展览中撤下后，莱维斯特和梅耶特在网上公布了他们与巴比肯艺术中心的全部电子邮件交流。发现演讲的标题及其对以色列在加沙持续冲突的关注。据巴比肯艺术中心称，LRB 过早地宣传了该活动，导致他们无法对该主题给予他们认为需要的适当考虑。然而，莱维斯特和梅耶拒绝了这一解释，批评巴比肯使用“关心”等模棱两可的语言来证明他们认为任意压制言论的合理性。 为了声援艺术家对抗压迫制度，莱维斯特和梅耶从展览中撤回了被子。巴比肯艺术中心的策展人发表了一份简短的声明，承认没有被子，表明他们尊重贷方的决定。撤回被子背后的艺术家佩特韦没有对此事发表任何评论。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/collectors-withdraw-art-in-response-to-barbicans-palestine-censorship</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 20:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 14 “Flint Grey” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/air-jordan-14-flint-grey-fj3460-012-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：Air Jordan 已经过去几个月了14 “Flint Grey” 首次出现在 Jordan Brand 2024 年春季复古系列预览中。现在，随着本月晚些时候这款鞋的发布，它的全部内容已经正式曝光。它从 Air Jordan 8 “Cool Grey” 及其前身 Air Jordan 11 “Cool Grey” 中汲取灵感，成为该运动鞋问世 26 周年的最新安排。预计将于 3 月 20 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 210 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看下面的初步细分。 原创故事：随着 Jordan Brand 春季产品的推出，我们对 2024 年春季复古系列展示期间展示的许多设计有了新的了解。回顾 Air Jordan 14 25 周年庆典，它在预览中两次亮相，其低帮“Love Letter”配色于本周早些时候正式亮相。现在，我们分享了对 Air Jordan 14 “Flint Grey” 的仔细观察。在上述展示中，Jumpman 团队指出，该配色从 2017 年的 Air Jordan 8 “Cool Grey” 中汲取灵感，该配色最初源自 2001 年的 Air Jordan 11 “酷灰色。”它在整个结构中采用灰色，毛茸茸的绒面革覆盖在覆盖层上，而羊绒绒面革则遍布底部。与往常一样，Jumpman 标志位于鞋跟、侧面和系带系统下方，鞋跟处也有“23”字样。鞋底采用白色细节，与今年春季推出的灰色鞋款相得益彰。 截至撰写本文时，我们仍在等待 Jordan Brand 关于 Air Jordan 14 “Flint Grey” 正式发布程序的确认。不过，目前预计将于 3 月 20 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，售价为 210 美元。请继续关注更新，包括这对组合的完整视觉分解。在 Instagram 上查看此帖子 Sneaker Knockerz (@sneakerknockerzllc) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/air-jordan-14-flint-grey-fj3460-012-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 19:09:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 预告与 adidas Samba 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2022/11/jjjjound-adidas-samba-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：在早期预览出现后经过数月的期待，JJJJound 终于与 adidas 合作推出了第一个项目-- 为广受欢迎的 Samba 廓形带来雅致的触感。利用该款式的核心白色和黑色配色，侧面印有 JJJJound 的认可印章，闪闪发光的金色，而衬里采用芥末色饰面，白色鞋垫上额外印有 JJJJound 品牌标志。值得注意的是，每双鞋均在德国制造，这可能支持之前传闻的 250 美元的价格点。请继续关注更新，因为我们热切地等待此次合作的发布细节，请务必查看我们之前对合作的报道以了解更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 JJJJound (@jjjjound) 分享的帖子更新：JJJJound一年多前，阿迪达斯与 Samba 的合作首次被泄露，当时两种款式——经典的黑色/白色/橡胶材质，采用皮革材质，棕褐色/棕色/橡胶材质，采用毛茸茸的绒面革材质，每种款式都有定制的鞋跟品牌——在互联网上曝光2022 年 11 月。现在，第三双“Off-White/Core Black/Gum”的图片已经曝光，它们就像你想象的那样 JJJJound：没有太大改变，更多的是提升。第一眼看到，这双鞋看起来几乎与万能的白色、黑色和橡胶直列桑巴舞相同。它还保留了这双鞋的许多细节，从橡胶中底和外底到灰色绒面革鞋头和黑色中足三条纹标志。然而，白色皮革鞋面被换成了略带蛋壳色的“Off White”色调，中足外侧的金箔阿迪达斯品牌也被改为“JJJJound”。最后，皮革领衬上呈现出土金色的色调，内侧内侧还可以看到另一个联名印记。据报道，这双鞋将于 2024 年 3 月发布，显然是为了延续炙手可热的桑巴热潮。还要再卖几个月，Kicksfinder 报告称其售价为 250 美元。值得注意的是，报道中的建议零售价是一双直排式 Sambas 鞋的两倍半，后者的售价通常为 100 美元——因为 JJJJound 并没有大幅抬高其鞋类合作产品的建议零售价，我们很可能会看到当发布临近时，更新后的零售价将在 120 美元至 150 美元之间。敬请关注发布的更多信息，并阅读下面的原文，了解有关其他两种配色的更多详细信息。原创故事：运动鞋合作已成为这是 JJJJound 成功商业战略的重要组成部分，在发布蒙特利尔独家的 New Balance 990v3 后不久，该品牌现在预告即将推出 adidas Samba 胶囊系列。近年来，由于其不同的团队，三条纹的受欢迎程度飙升，考虑到 JJJJound 倾向于让流行廓形变得更酷，这一举措非常有意义。这家加拿大设计品牌尚未确认任何官方细节。虽然尚未发布，但我们已经看到了两种即将推出的配色。第一款与其中一款轮廓非常相似，因为它采用黑色皮革鞋面和绒面革覆盖层、白色条纹和覆盖层以及背胶底部。然而，这双鞋经过重新设计，鞋跟上印有 JJJJound 品牌标志，并配有奢华的棕色内衬。它的同级版本仍然保持中性色调的外观，但采用了不同的构造方法。毛茸茸的绒面革占据了大部分空间，并呈现出浅米色色调，而条纹和鞋跟覆盖层则呈现出温暖的棕色。发布信息尚未公布，但你可能会在即将到来的 JJJJound 上发现这些发售信息。在运动鞋方面，adidas 4D Krazed 刚刚推出了多种配色。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2022/11/jjjjound-adidas-samba-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Futura Laboratories 与 Crocs 合作推出限量版合作款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/futura-laboratories-crocs-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Futura 的 Futura Laboratories 涉足鞋类领域已经有一段时间了 – 致力于研究鞋类Virgil Abloh 的 Nike Dunk Low、Dr. Martens 等鞋履。最近，Futura 甚至与 Salehe Bembury 合作推出了一款超限量 Crocs Pollex Clog，采用蓝色和绿色色调的银河系设计。现在，Futura Laboratories 与 Crocs 联手生产经典木底鞋的迭代产品。该款设计采用“绿色常春藤”和“珍珠白”配色，体现了 Futura 标志性的涂鸦风格。 “Green Ivy”配色是最活泼的选择，因为它有绿色、淡蓝色、紫红色和黑色的色调。另一方面，“珍珠白”则有点平静，因为它看到银色色调与 Futura 标志性原子符号并排。木鞋的后跟带上印有未来实验室的名字。此次合作还推出了六款独家 Jibbitz 吊饰，它们融合了 Futura 的焦点符号和角色，例如在 20 世纪 80 年代直接推出的 Pointman。请查看上面图库中的合作作品。限量版 Futura Laboratories x Crocs Classic Clog 的 Crocs 售价为 85 美元，Jibbitz 套装售价为 20 美元，将于 3 月 14 日在线发售。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/futura-laboratories-crocs-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>