<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 21:11:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Spotify 的新 AI 功能将文本提示转换为播放列表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/spotifys-new-ai-feature-transforms-text-prompts-into-playlists</link>
      <description><![CDATA[过去几年，Spotify 一直在尝试将人工智能集成到其平台中。去年，它推出了人工智能 DJ，可以向个人提供精选的曲目，并以艺术家声音的复制品进行评论。流媒体服务现已回归，推出了一项简单称为“人工智能播放列表”的功能。用户可以输入文本提示，Spotify 就会制作出一个播放列表，其中包含与氛围相匹配的歌曲。该平台给出的示例包括“一个独立民谣播放列表，给我的大脑一个温暖的拥抱”、“轻松的音乐让我在过敏期间渡过难关” Spotify 表示，文本提示可以包括地点、动物、活动、电影角色、颜色和表情符号。它还指出，“最成功的播放列表”参考了音乐特有的特征，包括“流派、情绪、艺术家[和]几十年”。AI Playlist 目前处于测试阶段，仅在英国和澳大利亚提供。要访问该功能，用户可以前往“您的图书馆”图标，然后单击“+”添加播放列表。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/spotifys-new-ai-feature-transforms-text-prompts-into-playlists</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AKILA 与 Cool Calm Studios 合作推出全新色彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/akila-cool-calm-studios-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着春天的到来和接下来几个月的夏天的到来，是时候了推出新的太阳镜。因此，为了让每个人都装备齐全，总部位于洛杉矶的眼镜品牌 AKILA 与 Cool Calm Studios 合作推出了新的墨镜。通过新系列，AKILA 不仅第二次与 Cool Calm Studios 合作，还进一步深化了其现代眼镜概念。通过新的合作，该品牌将在 2022 年推出首款产品以来的势头基础上再接再厉。这一次，AKILA 和 Cool Calm Studios 推出了丹吉尔剪影。全新共同设计的镜框融合了经典与现代风格，其设计灵感源自马丁·斯科塞斯的《赌场》。因此，该镜框呈现出 90 年代超大轮廓，略呈方形，镜框圆润。黑色、哈瓦那色和棕色/粉色渐变镜框搭配黄色、琥珀色和粉色镜片，与怀旧的造型相得益彰。丹吉尔剪影的最后部分是电影中的浮雕台词。查看上面画廊中的新框架。 AKILA x Cool Calm Studios Tangier 太阳镜合作款零售价为 150 美元，现已在店内以及 AKILA 和 Cool Calm Studios 以及网上发售。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/akila-cool-calm-studios-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Joe Freshgoods 的 New Balance 1000 “When Things Were Pure” 套装官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/joe-freshgoods-new-balance-1000-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：期待已久的 Joe Freshgoods 最新 New Balance 项目推出 - - 将 1000 运动鞋重新介绍给大众 - 终于来了。这两对组合被称为“When Things Were Pure”包，是对 2000 年代初期的致敬，“当时地下室派对的社交环境是 [Freshgoods] 的巅峰生活。”两种设计均在“粉色”和“黑色”配色上饰有虹彩细节，定制 JFG 品牌印在脚趾和脚跟上，同时特殊的火焰图案点亮了鞋垫。两双鞋的初始抽奖活动现已开放，抽奖活动将于 4 月 11 日结束，然后于 4 月 12 日通过 joefreshgoods.com 正式发售，每双的价格为 170 美元。从那时起，New Balance 将于美国东部时间 4 月 19 日上午 10 点举办自己的发布会。在 Instagram 上查看此帖子 Joefreshgoods (@joefreshgoods) 分享的帖子更新：上月初被 Joe Freshgoods 正式戏弄后，他的与 New Balance 的最新合作现已准备发布。作为 1999 年 1000 鞋款的重新推出，它将为该运动鞋开启一个激动人心的新时代，自此之后各种内联配色一直被嘲笑，其中包括几天前发现的“灰白/绿色”配色。虽然具体细节尚未透露，但 Joe Freshgoods x New Balance 1000 据说将于下周上市，有“Pink Mink”和“Black Ice”两种配色。请继续关注更多详细信息，因为未来几天可能会出现更多信息，请务必查看下面我们之前的更新，以了解有关这对组合的更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 Joe Grondin (@greatgrondino) 分享的帖子更新：继上周首次上手展示后，Joe Freshgoods 正式公布了他即将推出的 New Balance 1000 合作款。复古运动鞋回归，“Pink Mink” 和 “Black Ice” 的配色已经组合在一起，并配有特殊的联合品牌和细节。目前尚未确定确切的发布时间，但 Freshgoods 确实指出它将在 4 月份的某个时候发布。请继续关注更新，并了解即将发生的事情的完整详情，请查看下面的初步报道。在 Instagram 上查看此帖子 Joefreshgoods (@joefreshgoods) 分享的帖子原始故事：New Balance 将重新推出 1000 — Joe Freshgoods 是 1998 年推出的经典鞋款，今年晚些时候，帮助他们实现这一目标的一线合作伙伴之一就是 Joe Freshgoods。运动鞋泄密者 woganwodeyang 最近在他的 Instagram 上发布了 Freshgoods 和 New Balance 合作的预告片。虽然它并没有描绘出即将推出的设计的完整图片，但它确实提供了一些关键细节的初步了解。首先是鞋子的配色方案，黑色和灰色的混合色调围绕着铜色虹彩覆盖层，与 2017 年的 Skepta x Nike Air Max 97 Ultra 进行了比较。还有经典的橡胶外底和定制的“jfg”字样，鞋跟和薄荷绿鞋垫上都有一个圆圈包围。 Freshgoods 与 New Balance 的合作始终以讲故事为中心——例如，他与该品牌的首次合作，2020 年的 992 《No Emotions Are Emotions》探索了让你的作品为你说话的概念，而 2021 年的 990v3 《Outside Clothes》则向两者致敬芝加哥的夏季和黑人文化传统 - 但目前还没有关于这一设计的灵感来源的消息。 Joe Freshgoods x New Balance 1000 在 Freshgoods 和 New Balance 忙碌的 2023 年之后到来，两家公司三次联手，生产了 610以及 Rainer Boot“Beneath the Surface”、650“Stuntman”和受 Belly 启发的 990v4 三人组。至于 1000，Freshgoods 与 Aimé Leon Dore 一起成为最早被泄露的合作伙伴之一。几种内嵌颜色也即将推出。请继续关注此版本的更多信息。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/joe-freshgoods-new-balance-1000-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:23:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doodles 预告“杜尔斯维尔与涂鸦宇宙”动画体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/doodles-dullsville-and-the-doodleverse-teaser-info</link>
      <description><![CDATA[自成立以来，娱乐公司 Doodles 一直致力于拓展讲故事的能力。具体来说，该公司计划通过新的沉浸式体验、生活方式产品、原创内容等来扩展该领域。在 Doodles 首席品牌官 Pharrell Williams 的帮助下，该公司现已宣布即将推出动画体验《Dullsville》和《The Doodleverse》。新特辑由 Burnt Toast 执导，由 Doodles 的间隔创意工作室 Golden Wolf 制作，并由 Pharrell William 配乐。通过《Dullsville》和《The Doodleverse》，该公司打算将其对沉浸式故事讲述的关注带入新的电影格式。此外，该体验还将伴随三段 Doodles Records 音乐视频，其中包含 Lil Wayne 和 Coi Leray 的曲目。虽然有关动画体验的细节很少，但它也将包括一系列其他特色艺术家和合作。已发布的海报让我们对即将发生的事情略知一二，展示了一个灰色、破旧和腐朽的世界，以及一个通向充满光明、生命和色彩的世界的发光门户。敬请关注有关 Doodles 的新动画体验、Dullsville 和 Dullsville 的更多信息。 Doodleverse 将于今年夏天首次亮相。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/doodles-dullsville-and-the-doodleverse-teaser-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:19:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Richardson Taps Hajime Sorayama, Ataru Sato and More for SS24 Drop 3</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/richardson-spring-summer-ss24-drop-3-hajime-sorayama-ataru-sato-rosie-marks-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Richardson 的 2024 年春夏系列正在全力推出。对于 Drop 3，这家由独立杂志转型为时尚品牌的品牌聘请了三位才华横溢的艺术家——插画师 Hajime Sorayama、画家 Ataru Sato 和摄影师 Rosie Marks——打造色彩缤纷的衣柜主打印花系列。其中最引人注目的是 Sorayama “A11” ” T 恤正面的插图描绘了美国国旗前景中的自由女神像，而“Trash Penis” T 恤则炫耀了 Marks 充满性感的十字架形状创意拼贴画。 Ataru 错综复杂的“战后”图画出现在带有塑料溶胶丝网印刷的白色“A11”T 恤上，而“女孩长袖”则以鲜明的黑白女性形象和理查森的“R”图标为特色。值得注意的是，所有“A11”T 恤背后都有上述艺术家的签名。此外，该系列还包括 Flight Shorts，其具有多个拉链口袋和可调节腰带。该款式采用棉府绸和尼龙制成，有灰白色和黑色饰面。 JAH 平沿帽进一步完善了该系列，采用哥特式 Richardson 图案，采用灰白色棉质斜纹布和对比鲜明的黑色帽檐。Richardson 2024 年春夏系列的第三款产品现已在该品牌的网上商店出售。探索上面图库中的线条。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/richardson-spring-summer-ss24-drop-3-hajime-sorayama-ataru-sato-rosie-marks-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:03:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯嘉丽·约翰逊和查宁·塔图姆在《带我飞向月球》预告片中驾驶太空竞赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/fly-me-to-the-moon-scarlett-johansson-channing-tatum-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[斯嘉丽·约翰逊和查宁·塔图姆在索尼和苹果公司即将推出的浪漫喜剧《带我飞向月球》中，一对不幸的恋人执行登月任务。以 20 世纪 60 年代为背景，凯利·琼斯（约翰逊饰）和科尔·戴维斯（塔图姆饰）在酒吧偶然相遇。戴维斯是美国宇航局的发射主管，他的目标是带领美国在与苏联的太空竞赛中取得胜利，然而，阿波罗 11 号并没有按计划进行。“太空计划一团糟，”一位电视播音员在电视上说道。在一片混乱中，营销专家琼斯被请来“推销月球”。如果实际的登月任务失败，她还会秘密拍摄着陆场景的“备份版本”。主要演员包括伍迪·哈里森、吉姆·拉什和雷·罗马诺。安娜·加西亚 (Anna Garcia)、唐纳德·埃莉斯·沃特金斯 (Donald Elise Watkins)、诺亚·罗宾斯 (Noah Robbins)、科林·伍德尔 (Colin Woodell)、尼克·迪伦伯格 (Nick Dillenburg) 和克里斯蒂安·祖伯 (Christian Zuber) 也出现在影片中。杰森·贝特曼 (Jason Bateman) 因创意分歧离开影片后，格雷格·伯兰蒂 (Greg Berlanti) 接任了《带我飞向月球》的导演。据 Variety 报道，克里斯·埃文斯最初打算扮演塔图姆这个角色，但在贝特曼离开后，制作被推迟，他的日程安排也无法再适应拍摄。请观看上面的《带我飞向月球》的官方预告片。这部电影将于今年七月上映。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/fly-me-to-the-moon-scarlett-johansson-channing-tatum-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére x Air Jordan 3 “Black” 上脚体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-3-black-fz4811-001-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：捕获后几天抢先一睹 A Ma Maniére 的 Air Jordan 3 “Black” 的外观，我们对这款备受期待的运动鞋进行了上脚分解。除了下面我们最近更新中概述的细节之外，这款运动鞋的后跟处还采用了灰白色 Nike Air 气垫。这双鞋及其配套的“Violet Ore”造型将于 7 月 18 日发售，售价为 250 美元。当我们临近发售日期时，请继续关注有关这两款运动鞋的更新。在 Instagram 上查看此帖子由 Knowing Kicks (@knowing_kicks) 分享的帖子更新：有传言称，二月底将推出 A Ma Maniére x Air 两款新鞋之一Jordan 3 现已被发现。如下图所示，其鞋面采用“黑色”配色，采用黑色皮革鞋面，绒面革挡泥板和后跟稳定器处采用“Flat Pewter”灰色。从那里开始，“Violet Ore”进入鞋领、鞋舌和鞋眼处，灰白色中底由灰色橡胶外底支撑，以完成简短的预览。预计将于 7 月 18 日发布“Black”配色和“Burgundy Crush”版本。请继续关注其他更新，包括仔细查看这两对，并查看下面的初步细分以获取更多信息。在 Instagram 上查看此帖子由 Sale 在故事中分享的帖子 (@xcsnkr)原始故事：在他的众多业务之间无论何时，詹姆斯·惠特纳 (James Whitner) 都在行动。展望 2024 年，这一点似乎尤其正确，因为他的品牌 A Ma Maniére (AMM) 即将与 Jordan Brand 推出一系列合作产品。一月份的巴黎时装周上，Whitner 被发现穿着新款 AMM x Air Jordan 4，几天后，一款 AMM x Nike Air Max 95 也出现了。此后不久，又出现了另一款 AMM x Air Jordan 3 的传闻，第三款 AMM x Jordan Air Ship 也出现了。现在，第二款即将发布的 AMM x Air Jordan 3 的消息已经由已知泄密者 zSneakerHeadz 和 Mr_Unloved1s 曝光。上图为模型图，它采用了“Black”、“Flat Pewter”和“Violet Oreo”色调，然而，这三种色调的准确位置仍然未知。在撰写本文时，A Ma Maniére 和 Jordan Brand 均未证实他们还有另一个涉及 Air Jordan 3 的合作项目即将到来。请继续关注更新，包括第一款外观，因为这款“Black”配色预计将在 7 月 18 日通过 A Ma Maniére、Nike SNKRS 和精选零售商与“Burgundy Crush”迭代一起推出，起价为 250 美元。 Instagram 上的此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-3-black-fz4811-001-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>4 月 26 日正式成为 Clarks Wallabee Day</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/clarks-wallabee-day-announcement-campaign-raekwon-dave-east</link>
      <description><![CDATA[Clarks 正在庆祝其最具传奇色彩的轮廓的遗产，克拉克斯袋鼠。 4 月 26 日正式成为 Wallabee Day，Clarks 邀请 Wu-Tang Clan 的传奇 Wallabee 穿着者 Raekwon 来担任休闲鞋品牌宣传活动的主角。 Raekwon 在一份声明中表示：“我们需要能够走出去，说今天是每个人都穿上关节的日子。”大袋鼠，配有定制饰扣和流苏鞋带。这双鞋有枫木绒面革和黑色绒面革配色，分别饰有绿色细节和蓝色细节。请在上面查看它们。为什么是 4 月 26 日？有传言（根据媒体报道）发布），1971 年的那一天，纽约市约翰·F·肯尼迪机场的海关团队正在为即将抵达的 4,176 只小袋鼠准备笼子……“我们很高兴地宣布启动我们的第一个小袋鼠日，”指出Clarks 首席营销和数字官塔拉·麦克雷 (Tara McRae) 在一份新闻稿中表示：“这是一款深受世界各地人们喜爱的标志性鞋款，并且一直为许多代艺术家、创作者和文化充当着空白画布。 Wallabee Day 让我们不仅可以庆祝这双鞋，还可以庆祝所有年复一年帮助我们重塑故事的合作者。”为了庆祝 Wallabee Day，Clarks 将推出一些合作项目，并举办大量的激活、定制活动以及下面的社交媒体挑战。在 Instagram 上查看此帖子 Clarks Originals (@clarksoriginals) 分享的帖子Wallabee 剪影包括 Salehe Bembury、sacai、Aries、Billionaire Boys Club、Stüssy、Vandy The Pink 和 Jorja Smith。到目前为止，2024 年已与 Franck Pellegrino 和 SOPHNET 合作。请继续关注 Hypebeast，了解更多即将推出的 Wallabee Day 合作。&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/clarks-wallabee-day-announcement-campaign-raekwon-dave-east</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MCA 芝加哥深入探索妮可·艾森曼的世界</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nicole-eisenman-what-happened-exhibition-mca-chicago</link>
      <description><![CDATA[妮可·艾森曼 (Nicole Eisenman) 在 MCA 芝加哥举办的回顾展《发生了什么》提供了全面的艺术家从 1992 年至今的多元化作品概览。该展览展出约 100 件作品，展示了艾森曼在各种媒介上的多才多艺，包括绘画、素描、壁画和装置。艾森曼从文艺复兴艺术、地下漫画和社会主义壁画等广泛的文化和历史影响中汲取灵感，以其独特的风格和视野应对当代危机。回顾展追溯了艾森曼的艺术演变，从她早期的壁画和绘画装置开始纽约 20 世纪 90 年代的艺术界，并以她最近处理紧迫的政治和社会问题的大型垂直绘画达到顶峰。尽管这些年来文化景观不断变化，艾森曼对抵抗、社区和幽默的承诺仍然是她作品中始终如一的主线。该展览由伦敦布兰德霍斯特博物馆和白教堂画廊组织，莫妮卡·拜尔-沃穆斯和马克·戈弗雷策展，现于在芝加哥 MCA 上发表。 MCA 展览由 Jadine Collingwood 和 Jack Schneider 策划，为观众提供了一个独特的机会来深入了解艾森曼迷人的艺术之旅。展览将持续到 2024 年 9 月 22 日。请访问 MCA 芝加哥网站了解更多信息。芝加哥当代艺术博物馆 220 E芝加哥大道芝加哥，IL 60611点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nicole-eisenman-what-happened-exhibition-mca-chicago</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>District Vision 推出售价 635 美元的 Yusuke Alpine Blade Ti 高性能太阳镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/district-vision-yusuke-alpine-blade-ti-sunglasses</link>
      <description><![CDATA[District Vision 不断打造其运动、现代的产品阵容太阳镜。从护目镜式的 Takeyoshis 到飞行员式的 Nagatas，其所有墨镜均在日本制造，专为在运动活动中提供最大贴合度和保护而设计。该品牌现已携最新墨镜回归：Yusuke Alpine Blade Ti。色调采用该品牌标志性的彩虹渐变色以及石墨色和冰灰色，采用专有的 D+ 镜片（一种防碎型聚碳酸酯）。它还经过抗反射和疏油涂层处理，可防止可能遇到的任何水或污垢。框架由轻质钛制成，该品牌将其描述为“航空级”。 Yusuke 的主要亮点之一是可调节鼻托和镜腿。在滑雪或单板滑雪时佩戴太阳镜时，紧密贴合至关重要，因此可移动部件允许用户定制最适合自己的形状。虽然 District Vision 与跑步最相关，但 Yusukes 的高耸镜片形状旨在适合两轮活动和冬季运动，用户可以戴上头盔。墨镜比其他产品更大，因此那些想要一双更时尚的日常慢跑眼镜的人可能会选择像 Koharu 这样的眼镜。District Vision 的 Yusuke Alpine Blade Ti 售价为 635 美元，可在线预订.点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/district-vision-yusuke-alpine-blade-ti-sunglasses</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希腊发现 1800 年前阿波罗大理石半身像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/apollo-bust-discovered-in-greece</link>
      <description><![CDATA[塞萨洛尼基亚里士多德大学考古学家发掘出保存完好的希腊神阿波罗大理石头像位于希腊西北部的腓立比，其历史可以追溯到公元 2 世纪或 3 世纪。由 Natalia Poulos 教授领导的研究小组于 2023 年末在不断的挖掘过程中发现了该头部，据 Artnet 报道，挖掘工作自 20 世纪 60 年代以来一直持续进行。最初的目的是用于宗教目的。雕像很可能在中世纪时期被重新利用，可能是装饰有各种雕塑的城镇广场喷泉的一部分。一枚刻有利奥六世皇帝的硬币表明该地区自 8 世纪或 9 世纪以来就已被使用。与其他希腊神不同，阿波罗在腓立比没有重要的基督教象征意义。这一发现突显了这座城市对古典艺术和文化连续性的欣赏，附近还发现了大力士等雕像。腓立比的考古工作始于 20 世纪初，并随着塞萨洛尼基大学的持续发掘而继续，有望在未来几年有进一步的发现。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/apollo-bust-discovered-in-greece</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:50:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Carhartt WIP x Progress Running Club 推出联名胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/carhartt-wip-x-progress-running-club-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[Progress Running Club 来自伦敦北部：植根于 1980 年代跑步文化影响的运动装备商和社区中心。为了纪念其新的东伦敦店面，Progress Running Club 邀请了 Carhartt WIP 等人来策划合作图形胶囊。Progress 和 Carhartt 推出了一系列联名连帽衫和 T 恤。设计干净而经典，每件单品均采用浅麻灰色轮廓并配有金色图案。每件轮廓的正面均印有 Progress Running Club 徽标，右侧印有 PRC 徽章 - 带有 Carhartt 风格的“C”字体 – 在左侧。同样的合作标志在轮廓的背面放大，下面写着“Work In Progress Running Club”。仔细看看下面的服装。“在 Progress Running Club，前进的每一步都是进步，克服的每一个障碍都是进步胜利，”创始人马克·巴蒂斯塔在新闻稿中指出。 “无论您是经验丰富的马拉松运动员，还是第一次穿上鞋带，我们的俱乐部都张开双臂欢迎您。” 除了东伦敦的新旗舰店外，Progress Running Club 最近还在日本开设了一家商店。从 4 月 11 日星期四开始，抢购 Carhartt WIP x Progress Running Club 联名单品。该系列仅在 Progress Running Club 官方网上商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/carhartt-wip-x-progress-running-club-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比莉·艾利什 (Billie Eilish) 宣布新专辑《Hit Me Hard And Soft》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/billie-eilish-new-album-hit-me-hard-and-soft-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[Billie Eilish 采取了周一早上，Instagram 发布了她备受期待的第三张录音室专辑《Hit Me Hard And Soft》。这张专辑预计于 5 月 17 日发行，这将是艺术家自 2021 年《Happier Than Ever》以来首次发行完整专辑。“我的第三张专辑《HIT ME HARD AND SOFT MY THIRD ALBUMMMMMMMMMMMMM COMES 5 5 17THHHHHHHHHHHHHHH AHHHHHHHHHH》”她在 Instagram 上的一张照片下惊呼道。唱片的官方封面艺术，可以看到艾利什从一扇白色的门掉进水里。“现在写这篇文章太疯狂了，我很紧张和兴奋，”她补充道，然后解释说她不会在这张专辑之前推出主打单曲。发布日。 “不做单曲，我想一次性把它全部给你们：PPP finneas，我真的为这张专辑感到无比自豪，我们绝对等不及让你们听到它。爱你爱你爱你。”在 Instagram 上查看此帖子 BILLIE EILISH (@billieeilish) 分享的帖子在 Eilish 发布了一连串神秘的预告片后正式宣布了这张专辑。在全球城市出现了几块广告牌后，广告牌上出现了这位艺术家标志性的“blohsh”主题和一些所谓的歌词片段，包括“我跨界了吗？”、“我尝试生活在黑白之中”和“她是我的车头灯”。鹿，”她向所有粉丝开放了她的 Instagram“Close Friends”故事，并用神秘的图片来调侃这张唱片。今年 2 月，艾利什在调侃唱片的到来后证实，她即将发行的专辑已经完成了母带处理。去年九月：“有一整张音乐专辑即将推出。我们正处于制作的最后阶段，所以这并不意味着它即将问世，但它正在实现，而且非常令人兴奋。“请参阅上面 Billie Eilish 的《Hit Me Hard And Soft》的官方艺术作品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/billie-eilish-new-album-hit-me-hard-and-soft-release-date-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>J. Cole 向 Kendrick Lamar 道歉，并表示他将从流媒体中删除“7 分钟练习”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/j-cole-kendrick-lamar-apology-dreamville-festival-7-minute-drill-video-stream</link>
      <description><![CDATA[手持重型武器-第六首歌曲——《Like That》，由肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 提供，是最近最受打击的 diss 酒吧之一——Future 和 Metro Boomin 的《WE DON&#39;T TRUST YOU》催化了互联网上的争议，整个行业陷入了窒息。 J.Cole 爆发了粉丝所谓的说唱“内战”，周五拍摄了拉马尔的“Motherf *ck 三巨头，n***a，这就是我”，并推出了一个令人惊讶的项目“稍后可能会删除” ，其中配备了针对拉马尔的“7 分钟练习”。虽然互联网对科尔出人意料的反击存在分歧，但在 Dreamville 音乐节的闭幕式上，这位说唱歌手反思了“稍后可能会删除”——承认他并没有自从“7 Minute Drill”发行以来，我一直在沉睡，并将从所有 DSP 中删除该曲目。“我为这个项目感到非常自豪，除了一部分，”他开始说道。 “其中一部分让我觉得这是我他妈的一生中做过的最蹩脚的事情。”“第一次，我接受了测试。为什么我要接受测试？因为我有世界，我有我的黑鬼，比如“科尔你要做什么？” ...我感到很矛盾，因为我知道我并不是真的没有感觉，但世界想要看到鲜血。”“我的举动让我在精神上感觉很糟糕。我试图刺伤我的n***a回来并保持友好，但到了一天结束时，当我听它，当我看到演讲时，那东西不适合我的精神。那东西扰乱了我他妈的和平。所以今晚我想说的是，在我这样做的过程中——试图找到一个小角度并淡化这个黑鬼的目录和伟大——这里有多少人认为肯德里克·拉马尔是其中之一” 科尔继续说道：“Dreamville，你们都爱肯德里克·拉马尔？我也一样。我想站到这里公开说那是最蹩脚的，最蹩脚的。最愚蠢的狗屎......这让我感觉就像是10年前，当时我的动作不正确。”科尔最后为“失误”向拉马尔真诚地道歉——“我祈祷我的n***a没有感觉没办法，如果他这么做了，我就下巴掉下来。拿出你最好的表现，我会接受你的下巴，孩子。做你该做的事，”——以及他的粉丝。在下面的视频中观看科尔的完整信息。J.科尔为在 Dreamville Fest 的“7 分钟训练”中鄙视他而向肯德里克·拉马尔道歉……“你们中有多少人认为肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 是有史以来最伟大的麦克风之一”“过去几天我一直没睡好……Ib，我们把那个 diss 取消了…… pic.twitter.com/gafW1g6Hw9 — NFR 播客 (@nfr_podcast) 2024 年 4 月 8 日虽然“7 分钟训练”仍在直播中，但随着故事的发展，请继续关注 Hypebeast，了解更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/j-cole-kendrick-lamar-apology-dreamville-festival-7-minute-drill-video-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博德记录。与 Nike 首次合作开创美国运动服饰历史</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/bode-rec-nike-american-sportswear-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[两届 CFDA 年度男装设计师得主Emily Adams Bode Aujla 在今年早些时候的 2024 年秋季造型中透露了她与 Nike 的首次合作。这个团队合作是这位复古风格设计师的愿望清单上的一项成就，与 Bode Rec. 的宣布相一致，Bode Rec. 是这位时尚人士的新运动服部门，旨在突显运动在美国的影响力。关于技术，或者基于竞争，”博德告诉《Vogue》。 “但我真的很想与耐克建立我们的第一个品牌合作伙伴关系，所以我坚持[为他们]。耐克的基本故事一直对我如此鼓舞人心。”大约两年半前，当博德参观该品牌位于俄勒冈州总部的耐克 DNA 档案时，双方的合作关系开始具体化。在那里，她目睹了这家运动服装巨头已故联合创始人 Bill Bowerman 在产品开发方面的开创性投资组合，这激发了 Bode Rec 的创建。 x 耐克 Astrograbber。这款运动鞋采用带有运动灵感青铜饰物的“黑色”配色和带有坎皮塑料装饰的“自然”色调，借鉴了 1970 年代的同名鞋款，该鞋款采用华夫格外底，以便在 astroturf 上更好地玩耍.该合作的大部分历史试金石都可以追溯到 18 世纪至 20 世纪之间。 “我们从 1770 年代开始，实际上早在 1756 年就举办了曼哈顿和科德角划船比赛，然后一直到 1970 年代，这是一个影响巨大的时期，电视和全职运动员塑造了我们今天所知的体育运动，”她告诉WWD。上述划船比赛成为球衣的起点，球衣上贴有“科德角”和“曼哈顿”字样，并带有带有蛤蜊和蝴蝶结的可互换别针。与此同时，灵感源自 1970 年代曲棍球球衣的条纹羊毛毛衣上绣有 Swoosh 图案，而条纹毛衣则以天鹅绒丝带、女帽花朵和绿色月桂树珠饰向 1922 年奥运会（这是第一届允许女性参加的奥运会）致敬。此外，该系列还包括活泼的平角裤、功能性运动裤和前面印有“Bode”字样的慢跑短裤。 x Nike 系列将于 4 月 18 日通过 Bode 网上商店推出。看看上面图库中的线条。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/bode-rec-nike-american-sportswear-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:00:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>