<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 09:13:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>隈研吾在冈山市中心设计了一个创意共享工作空间和咖啡馆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kengo-kuma-kibi-kogen-n-square-co-working-space-okayama</link>
      <description><![CDATA[早春时节，隈研吾建筑设计事务所（KKAA）在吉备中央完成了一个全新的创意联合办公空间和咖啡馆。该设施名为吉备高原 N 广场，位于冈山县中部，冈山县位于日本西部，以历史和自然美景的融合而闻名。该建筑占地 585 平方米，分为两层，整个建筑都采用了 CLT（交叉层压木材）面板。冈山也是 CLT 面板的最大制造商，这为该建筑增添了一层额外的意义。根据 KKAA 对投影的描述，面板在整个场地以不同的角度堆叠，他们还强调了面板的“角度错位”，从而在“面板之间创造了各种空间和开口”。这为设施创造了一种开放感，阳光通过其充足的天窗以及建筑两端的落地窗自然照亮空间。夜晚，内置的天花板灯具散发出温暖的光芒，照亮了开放的室内空间，与其木质结构营造出和谐的氛围。吉备高原 N 广场标志着一种不同于通常的 CLT 重型结构的方法，这些结构往往给人封闭和无聊的印象。 KKAA 建筑集团的官方声明进一步强调，这座建筑“代表了该设施在当地社区开放与协作的主题精神，包括当地冈山大学参与联合工作空间”，并且“通过这些空间，可以期待超越世代和产学研界限的活动交叉。”请在上面的画廊中环顾吉备高原 N 广场。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kengo-kuma-kibi-kogen-n-square-co-working-space-okayama</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 08:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Weeknd 成为历史上第三位荣获七项 RIAA 钻石认证的艺人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-weeknd-earns-seven-riaa-dimond-certified-singles</link>
      <description><![CDATA[The Weeknd 正式创造了历史，他现在总共获得了美国唱片协会 (RIAA) 颁发的七项钻石认证。XO Records 的负责人获得了两块新的钻石牌匾，分别是 After Hours 的“Save Your Tears”和 Starboy 的“Die For You”。他现在是第一位获得七项 RIAA 钻石认证的加拿大艺术家，也是历史上第三位获得全部七项 RIAA 钻石认证的艺术家。此外，The Weeknd 还凭借与麦当娜和 Playboi Carti 合作的《Popular》以及与 JENNIE 和 Lily-Rose Depp 合作的《One of the Girls》获得了白金认证；前者让麦当娜自 2008 年以来首次获得《4 Minutes》白金认证，而后者让 JENNIE 成为第一位获得 RIAA 白金奖章的 K-Pop 女独唱歌手，也让 Depp 获得了她的第一个白金认证。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-weeknd-earns-seven-riaa-dimond-certified-singles</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 08:24:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alexandre Mattiussi 为 AMI SS25 设想浪漫法式衣橱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ami-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Alexandre Mattiussi 的 AMI 是时尚的典范。这个法国男女同款品牌走在浪漫的路线上，让巴黎人穿上高档奢侈品打扮得漂漂亮亮。AMI 将为您的 2025 年春夏衣橱注入新鲜血液，以法式优雅提升日常造型。Mattiussi 以一声巨响结束了巴黎时装周的第三天，在圣日耳曼街区一栋凌乱的建筑中打开了大门。这个三层楼的场地破旧不堪，墙壁剥落，露出下面的残骸。迷人的空间里挤满了老派法国音乐，为即将到来的造型定下了基调。“我想模仿‘我的家’的感觉。我想用一种快乐和轻松优雅的理念将人们聚集在一起。这与时尚无关；这与态度有关，与你是谁、你有多自信、你想看起来有多漂亮有关；给人一种经典、轻松、清新的优雅，而又不费吹灰之力，”Mattiussi 在后台告诉 Hypebeast。作为真正的 AMI 时尚，该系列保持了时尚和精致，同时又具有日常穿着的可穿性。衬衫裙采用透明亚麻制成，配以镀金装饰，搭配女士圆形配饰，男士则采用胸前敞开的无袖衬衫。无领西装搭配充满动感的喇叭裤，随后是适合白天和夜晚穿着的结构化格纹上衣。简约的细腰带将加拿大燕尾服系在一起，而超大风衣则搭配夸张的翻领，提升您的外观。“有时在时尚界，我们希望被视为设计师；我不是设计师；我只是为人们设计衣服，让他们开心。这不是关于我；而是关于分享和让人们开心。” Mattiussi 的开朗态度体现在淡黄色荷叶边连衣裙中，非常适合即将到来的夏季，而棕色调的西装则搭配不匹配的裤子和大胆的单肩包。 AMI 为休闲的城市人提供漂白牛仔裤和立领外套，打造都市风格，并以三件醒目的红色制服为整个系列增色不少。 “我不想想太多，而是享受它。过去几年我们成长了很多，而且规模越来越大。我们现在在全球拥有 650 名员工和 70 家门店。规模越来越大，所以我正努力抽出时间享受和玩乐。我们一生都在工作中度过，所以享受工作非常重要。”在上面的画廊中仔细查看 AMI 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ami-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 07:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charli xcx 和 Lorde 在 Remix 版《Girl, so confused》中互相鼓励</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/charli-xcx-lorde-girl-so-confusing-remix-stream</link>
      <description><![CDATA[Charli xcx 和 Lorde 终于联手合作——混音前者的 BRAT 曲目“Girl, so confused”。这首混音歌曲时长约三分半钟，亲密地展现了她们作为行业中两个女性的关系，尽管她们“都只是女孩”，但她们却相互竞争。 Lorde 也谈到了自己的挣扎，尤其是身体形象问题，同时也提醒大家，尽管她们都处于事业的巅峰，但 Charli 和她一样都是人。然而，最重要的是，《Girl, so confused》正式结束了她们之间的“争执”。在这个让两个女人难以共处一室的行业里，Lorde 和 Charli 利用这次合作——尽管这是行业本身“制造”出来的——来互相鼓励，消除隔阂。在最近的一次《滚石》采访中，Charli 谈到了 2014 年有人把她误认为 Lorde 的一件事，以及这件事对她的影响。“当《Royals》出来的时候，我非常嫉妒那首歌和 [Lorde] 取得的成功。你在脑海中把所有这些东西拼凑在一起，比如：‘她喜欢我的音乐。她有一头大卷发；我也有一头大卷发。她涂着黑色口红； “我曾经涂过黑色口红​​，”她说。“你会创造这些相似之处，并想，‘好吧，那可能是我。’但事实并非如此，因为我们是完全不同的人。”在 Spotify 和 Apple Music 上播放 Charli xcx 和 Lorde 的“The girl, so confused version with lorde”。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/charli-xcx-lorde-girl-so-confusing-remix-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 07:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMIRI SS25 将西部风格与 70 年代爵士乐风格融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/amiri-ss25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[Mike Amiri 以一场融合时尚和音乐的活动打破了巴黎时装周的常规，该活动邀请了 Maluma、French Montana、Kyle Kuzma 等明星参加。 AMIRI 2025 年春夏时装秀以 Yussef Dayes Experience 的现场表演为背景，创意总监通过服装将好莱坞偶像带到 T 台。AMIRI 受到他最喜欢的一些好莱坞角色的启发，将舞台艺术与手工艺相结合，将现代男性形象与当代风格融为一体。这场时装秀深受 70 年代复古爵士乐时代的音乐和时尚启发，将观众带到了不同的时代。服装灵感来自 20 世纪中叶的爵士乐和大乐队偶像，分享了从舞台到街头轻松穿搭的百搭理念。休闲装扮中，衣冠楚楚的男士穿着现代超大西装，配有夸张的翻领和喇叭裤，搭配交叉领带或欧式领带。闪亮的西装外套为这些现代燕尾服增添了额外的温文尔雅和正式感，而纹理和缎面工作夹克则突出了宽大的轮廓。AMIRI 向爵士乐队致敬，展示了诸如底鼓包、高音谱号别针和许多其他音乐主题的配饰。其中一件 T 恤正面写着“Jazz Hideaway”，这是 Mike 最后一次谢幕时穿的 T 恤，这是对音乐流派及其戏剧性的又一次致敬。钱包链被添加到休闲牛仔裤和西装裤中，展示了这件单品的多功能性以及适合任何场合的装扮能力。查看上面的系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/amiri-ss25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 07:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看由科林·法瑞尔主演的麦克斯执导的《企鹅》第二部预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/max-colin-farell-the-pengiun-second-teaser-stream</link>
      <description><![CDATA[Max 的企鹅系列的第二支预告片发布，科林·法瑞尔 (Colin Farrell) 将继续扮演马特·里夫斯 (Matt Reeves) 的蝙蝠侠史诗犯罪传奇中的奥兹·柯布 (Oz Cobb)（名义角色）。这部两分钟的预告片首先概述了蝙蝠侠的事件如何从物理上摧毁了哥谭市，并继续探讨卡迈恩·法尔科内 (Carmine Falcone) 死后企鹅的崛起过程。然而，当卡迈恩的女儿索菲亚领导的法尔科内家族试图保留他们在城市中的权威时，他却难以接管。与法瑞尔一起出演的还有克里斯汀·米利欧缇（索菲亚·法尔科内）、莱恩齐·费利兹（维克多·阿吉拉尔）、迈克尔·凯利（约翰尼·维蒂）、索瑞·阿格达什鲁（娜迪亚·马罗尼）、戴尔德丽·奥康奈尔（弗朗西斯·柯布）、克兰西·布朗（萨尔瓦托·马罗尼）、詹姆斯·马迪奥（米洛斯·格拉帕）、斯科特·科恩（卢卡·法尔科内）、迈克尔·泽根（阿尔贝托·法尔科内）、卡门·艾乔戈（伊芙·卡洛）和西奥·罗西（朱利安·拉什博士）。观看上面的预告片。 《企鹅》将于今年 9 月在 Max 上首次亮相。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/max-colin-farell-the-pengiun-second-teaser-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 06:44:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>康斯登推出两款 Highlife 自动计时腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/frederique-constant-highlife-chronograph-automatic-duo-release-info</link>
      <description><![CDATA[为庆祝展示系列诞生 25 周年，康斯登准备了多款全新时计，纪念这一里程碑。首先亮相的是两款全新的 Chronograph Automatic 腕表，两款腕表的表壳尺寸均为 41 毫米。这款钢壳表款售价为 3,295 英镑（约合 4,172 美元），限量发行 1,888 枚，以蛋白石表盘为主角，饰有对比鲜明的计时盘和冷杉绿色表圈。这款腕表搭配带有鳄鱼纹的绿色磨砂皮革，更显其奢华运动魅力。同时，搭配午夜蓝表盘的玫瑰金镀层款式为非限量发售，售价为 3,495 英镑（约合 4,425 美元）。采用蜗纹银色副表盘，在深色现代表盘上形成优雅而互补的亮点。夜光指针和镶贴时标也呈现出温暖的金色外观，与玫瑰金表壳和按钮相得益彰。这款腕表搭配了一条午夜蓝色鳄鱼纹磨砂皮革表带。两款腕表均搭载 60 小时动力储存的 FC-391 自动上链机芯，透过腕表的透明表背可见。除了主打的皮革表带外，这款腕表还有另外两种可互换的款式。如需购买或了解有关上述腕表的更多信息，请访问 Frederique Constant 的官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/frederique-constant-highlife-chronograph-automatic-duo-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 05:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Post Malone 和 Blake Shelton 联手演唱乡村歌曲“Pour Me A Drink”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/post-malone-blake-shelton-pour-me-a-drink-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Post Malone 完全进入了乡村音乐时代，他邀请了乡村音乐老手 Blake Shelton 为其最新单曲“Pour Me A Drink”助阵。这首轻松的歌曲时长略超过三分钟，听到两人在各种情况下享受着饮料的谈话 — — 无论是因为达拉斯小牛队在加时赛中输掉比赛、收到超速罚单、失去或找到爱情。 “当周五上映，我拿到工资的时候，就把专辑推到我面前”，两人在合唱中唱到，呼应了许多人结束漫长的工作周后的共同感受。波斯蒂将于 8 月 16 日发行他的第六张录音室专辑《F-1 Trillion》，此前他已通过位于田纳西州纳什维尔的一块巨型广告牌宣布了这一消息。在《Pour Me A Drink》之前，他与另一位乡村音乐明星 Morgan Wallen 合作演唱了《I Had Some Help》。播放 Post Malone 和 Blake Shelton 的《Pour Me A Drink》。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/post-malone-blake-shelton-pour-me-a-drink-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 04:00:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 2025春夏系列演绎风之动感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/homme-plisse-issey-miyake-ss25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[每一季，HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 都继续从自然运动中汲取灵感。2025 年春夏系列在巴黎时装周期间在 Mobilier National 展出，这次的重点是与风有关的一切。该系列借鉴了风如何影响风筝和降落伞的运动，以及轻质透明材料如何产生波浪。虽然 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 通常以表演拉开秀场的帷幕，但这次，展示只专注于服装。前几套服装是日本设计师与 Windswept Plaid 合作设计的，图案让人联想到狂风。格子图案没有特定的图案，而是随性而为，因为风常常会导致织物以意想不到的方式移动。柔和的泥土色调突出了该系列，而鲜艳的橙色、蓝色和绿色打破了服装的极简主义。该系列还展示了新的廓形，包括一件蓝色连帽大衣，它以飘逸的斗篷般的动感和鲜艳的色调抢尽了风头。与斗篷类似，连帽大衣敞开穿着，让这件衣服的动感更加宏伟。宽松的廓形占据了主导地位，同时突出了它们的易穿性。看到这些衣服栩栩如生，在空气中移动，真正赋予了它们自己的生命。风行系列一季又一季地延续着 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 的褶皱技术。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/homme-plisse-issey-miyake-ss25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 03:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cecilie Bahnsen 推出 ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 首款女款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cecilie-bahnsen-asics-gel-quantum-360-viii-first-look</link>
      <description><![CDATA[Cecilie Bahnsen 已正式与 ASICS 达成第三次合作。去年，这位丹麦设计师与该品牌合作，推出了她对 ASICS GT-2160 的诠释，将这款运动鞋改造成透明玛丽珍鞋。几个月后，她又推出了另一款 ASICS GT-2160，这次采用饰有橡胶花朵的双带。这是她与日本鞋类品牌的第三次合作，Bahnsen 将 ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 改造成首款女鞋。这款运动鞋配有三条带子，两条为玛丽珍鞋风格，另一条环绕在鞋跟上。每条带子的魔术贴处都有一朵小金属花。与她之前的 ASICS 款式一样，GEL-QUANTUM 360 VIII 有两种配色。这款灰色款搭配深蓝色鞋带和半透明黄色鞋底，还有一款灰白色款搭配黑色鞋底和薄荷绿色鞋带。Cecilie Bahnsen 在巴黎时装周的 ASICS 展示厅与 Hypebeast 分享了此次合作的缘由。Hypebeast：与 ASICS 的合作是如何开始的？什么时候开始的？Cecile Bahnsen：我一直对女性气质与更具技术性和运动性的元素的并置很感兴趣。我从看到我的衣服在现实生活中被我们工作室的女孩和全球社区的女孩穿着时获得灵感，她们经常将飘逸的连衣裙与功能性运动鞋搭配。因此，与 ASICS 合作似乎是自然而然的决定，在我们两个不同的世界之间找到了共同点。请向我们介绍一下创作过程。就像我们设计服装系列一样，这个过程始于我们的哥本哈根工作室，不断实验和迭代。我们始终寻求独特的方式来使用我们标志性的分层和装饰技术，并将其融入运动鞋中。这款运动鞋使用 5D 印花覆盖层和双色网眼，营造出深度和纹理，这对我们的视觉语言和设计 DNA 至关重要。这些合作背后的主要灵感是什么？技术和功能性对于我们创造的一切至关重要。即使一件连衣裙是用看似无穷无尽的布料制作而成，当你穿上它时，它必须感觉轻松。我一直说我的衣服是用来穿的，而不是用来珍惜的。你必须想穿它并生活在其中。对于这次合作，我们只是将这些原则应用于运动鞋。我们并没有只使用女装设计技术，而是利用 ASICS 的技术专长，这总是令人兴奋的，我们从中学到了很多东西。这次合作继续体现了功能和时尚如何完美共存。你有最喜欢的 ASICS 型号吗？很难说！这是我们第三次合作，在每一个项目中，我们都在不断突破我们共同努力的界限。我们总是寻求独特的方式来使用我们标志性的分层和装饰技术，并将它们融入到运动鞋中。这次最新的合作继续体现了功能和时尚如何完美共存。售价 257 美元（240 欧元）Cecile Bahnsen x ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 将于 2024 年巴黎奥运会期间推出。购买该鞋的抽奖活动定于 8 月 8 日举行，有兴趣的人可以报名，以便在抽奖开始时收到通知。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cecilie-bahnsen-asics-gel-quantum-360-viii-first-look</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 的 SNKRS 展示为明年的发布奠定了基础</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-snkrs-showcase-june-2024-round-up-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-snkrs-showcase-june-2024-round-up-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 01:35:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理查德·塞拉的《时间的流逝》将在新佛罗里达艺术公园开幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/richard-serra-passage-of-time-longleaf-art-park-announcement</link>
      <description><![CDATA[已故理查德·塞拉的遗产将在 2026 年在佛罗里达州西北部开放的新雕塑公园中继续传承。这个即将开放的项目被称为长叶艺术公园 (Longleaf Art Park)，由伯科维茨当代基金会 (Berkowitz Contemporary Foundation) 掌舵，并将成为 Watersound 社区的新成员。 OLI 建筑事务所建造的空间中央将放置塞拉的巨作《时间的流逝》，这是一座 217 英尺长、540,000 磅重的雕塑，由厚厚的风化钢板制成，高度超过 13 英尺。容纳雕塑的梯形结构符合 Longleaf 的目标，即融合艺术与自然，该项目在塞拉于三月去世前就已在筹备中。“接触理查德·塞拉的《时间的流逝》这样重要的作品的重要性怎么强调都不为过，它对我们当地艺术家、居民、学生和游客的影响将是无限的，并将持续几代人，”沃尔顿县文化艺术联盟执行董事詹妮弗·斯蒂尔在一份声明中说道。塞拉是极简主义运动的先驱，他创造了大量特定场地的干预措施，鼓励人们通过运动来改变感知——艺术家曾说，这是一种“漫游感知”，它会通过探索引发反思。塞拉于 2024 年 3 月 26 日因肺炎去世，享年 85 岁。即将建成的长叶艺术公园预计将于 2026 年开放。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/richard-serra-passage-of-time-longleaf-art-park-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 23:57:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypegolf 邀请赛上发生的事情</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hypegolf-invitational-hypebeast-golf-tournament-2024-recap</link>
      <description><![CDATA[Hypegolf 社区由时尚爱好者、前滑冰运动员、专业厨师、演员、摄影师甚至精英级高尔夫球手组成，有时感觉它只存在于网络上，不断变化的算法决定推送谁的内容。但事实上，我们社区的力量是在现实生活中和真正的高尔夫球场上形成的，在那里，好球和坏球都会受到欢呼和嘲笑。 Hypegolf 邀请赛年复一年地提醒我们这一点。该活动现已举办了四届，最近两届在洛杉矶大都会区举行。考虑到 Hypegolf 圈子内的许多品牌以及通过 Hypebeast 的电子商务部门 HBX 推广的品牌（包括 Quiet Golf、Students 和 Metalwood）都位于当地，这很合适。更不用说许多创意人士都称洛杉矶为家。虽然过去几年有 Macklemore、Ty Dolla $ign 和 Michael Peña 等人出现，但不知何故，2024 年感觉是我们迄今为止规模最大、最精致的活动。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子由于 Johnnie Walker 是冠名赞助商，这次有更多的洞激活、更多的礼物和来自与会者的更多活力。最后一点可以归因于参加活动的人和来聚会和社交的人之间更好的联系。去年，比赛期间，比赛设有 18 个球洞和一个开放的户外广场供观众观看，而今年，我们从中午开始就欢迎球员参加 9 洞猎枪比赛，下午 3 点左右，户外广场开放，更多人前来享受庆祝活动。该区域的亮点包括配备 COBRA 球杆和 Foresight 发射监视器的练习场和配备 Bettinardi 推杆的练习果岭，此外还有户外广场，广场上有一辆怀旧的 Topgolf 冰淇淋车、当地食品摊贩、临时服装店和 Hyperice 恢复休息室。当天早些时候，《十三个原因》中的熟悉人物 Timothy Granaderos 和 TikToker Blake Gray（两人都与 J.Lindeberg 团队一起来）、《无耻之徒》中的 Ethan Cutkosky、澳大利亚职业高尔夫球手 Ryan Ruffels 和职业足球运动员 Melvin Gordon 在大风天气中参加了亨廷顿俱乐部的比赛。最受观众喜爱的球场活动由尊尼获加和 Cincoro 主办，尊尼获加在球洞各处安排球童，指导球员制定策略；Cincoro 在发球区放置了满满一桌酒水，并向打出老鹰球的球队赠送一瓶龙舌兰酒。在世嘉的球洞，吉祥物刺猬索尼克在等待高尔夫球手，并挑战他们以最快的速度打完一洞；而 G-SHOCK 则举办了最接近洞旗比赛，并向在 IG 故事中标记该品牌和 Hypegolf 的任何人赠送手表。最后但并非最不重要的是，El Pollo Loco 为每位球员准备了午餐盒，以便他们吃完晚餐，而 ZenWTR 则确保每个人都保持水分充足。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子下午 5:30 左右，客人们聚集在 Hypegolf 品牌舞台旁，举行 Cincoro 祝酒仪式，之后为争夺赛、最远开球赛和最近洞杯赛的获胜者颁发奖项，还有一些不太传统的表彰，例如最佳体型和最佳踢球。每个人都带着大量 Hypegolf 品牌礼品回家，这些礼品包括 Technics、Bridgestone、YETI 和 Converse 提供的精彩照片。此次活动在洛杉矶结束了令人难忘的几天，从在 Topgolf El Segundo 的热身开始，到在亨廷顿海滩的海边结束，每个人都希望在离开时能留住一些新联系人。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hypegolf-invitational-hypebeast-golf-tournament-2024-recap</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 22:29:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rick Owens SS25 设想了一支由 200 人组成的“爱的白缎军团”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-mens</link>
      <description><![CDATA[在自己家中举办了上一季的私密秀后，Rick Owens 在今天的 2025 春夏秀场笔记中写道，他“对限制出席人数感到很抱歉”。所以这一次，在巴黎东京宫（设计师经常光顾的场所），他决定向大众开放他的时装周盛会。 “我要求巴黎所有的时装学校派出愿意参加 [时装秀] 的学生和教员，无论男女，”他说。结果是，200 名模特穿着 10 套服装走上 T 台，组成了他所谓的“白缎爱之军团”。该系列以“好莱坞”命名，向洛杉矶的“罪恶大道”致敬，欧文斯在那里找到了他的同胞——他称他们为“火热的生物”和“怪人和怪物”。他对这些人物形象的描绘完全以天堂般的白色调呈现，尽管他们可能拥有“可怕的罪恶”和“救赎的道德”。在贝多芬《第七交响曲》快板的弹奏下，欧文斯的时尚大军传达了一种普世主义的信息。欧文斯的长期缪斯兼设计师泰隆·迪伦·苏斯曼身着一件雕塑感十足的雪纺大衣为这场秀拉开序幕，这件大衣拥有厚重的不透明肩部、深 V 领和透明的紧身衣，露出了破旧的运动短裤。在他身后，设计师的众多不拘一格的模特都穿着同样的衣服。夹克和披肩采用窄织机牛仔布制成，这种牛仔布在意大利的一家洗衣厂进行处理，该洗衣厂生产小批量以减少水浪费，并采用允许回收的水净化工艺。与此同时，蛋壳色的机车夹克采用仅用索洛弗拉和托斯卡纳的植物和天然单宁鞣制的牛皮制成，丝绸加扎编织连身裤采用全球有机纺织品标准 (GOTS) 认证的天然丝绸制成。从他专用的材料和简洁的系列可以看出，欧文斯在设计时将环境放在首位。达芙妮·巴拉索斯 (Dafne Balatsos) 与欧文斯合作了 25 年，她从好莱坞贝弗利大道现已关闭的东方丝绸店的剩余库存中设计了一系列丝绸软缎长袍。在该品牌成立初期，巴拉索斯会跑到这个安静的前哨站，为欧文斯的系列挑选几米的布料。凭借 25 年的经验（和更大的预算），她的作品已经圆满结束。随后，泰然自若的杂技演员从历史悠久的场地台阶上飞奔而下，在一个由几位模特支撑的圆锥形木结构上，以柔身姿势静止不动。这一奇观——欧文斯称之为“体操运动员花束”——向品牌 2016 年春夏独眼巨人秀上搂抱其他女性的女性致敬。200 名模特之后，欧文斯的秀让观众陷入恍惚：他的表演可能感觉像是来自古罗马帝国，但他尖锐的信息在当代感觉是必要的：“表达我们的个性很好，但有时表达我们的团结和相互依赖也是一件值得记住的好事，”欧文斯总结道。 “尤其是面对我们现在所经历的全球最严重的不宽容。”在上面的画廊中查看 Rick Owens 的 2025 年春夏系列。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-mens</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 22:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏林地下狂欢在巴黎 032c SS25 上蓬勃发展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/032c-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Joerg 和 Maria Koch 已正式进入巴黎时装周日程。这对搭档的杂志转时尚品牌 032c 今天在巴黎首都举办了第二场时装秀，通过将柏林蓬勃发展的狂欢带到阿拉伯世界文化中心来庆祝其首次在日历上亮相。032c 于 1 月首次亮相时装秀，展示了源自柏林前卫制服的百搭单品。 2025 年春夏系列中，032c 时装系列设计师 Maria Koch 继续放眼未来，拓展视野。“我对生活在幻想世界不感兴趣。我感兴趣的是生活在一个对立面可以同时存在的世界，每个碎片都得到考虑，上升到一个思想，一个一切都很重要的世界，”她说。该系列名为“一切都很重要”，032c 由此进入了更稳定的阶段。该品牌通过举办自己的时尚前卫活动，拥抱柏林的地下狂欢场景。场地的走廊随着电子音乐的节奏跳动，从柔和到咆哮，模特们以永恒的造型走上 T 台，准备进入舞池。多产的美国模特 Amelia Gray 自信地穿上了第一套造型，穿着紧身黑色套装，搭配撞色领子配饰，这是真正的 032c 时尚。 Koch 对 032c 的永恒愿景轻而易举地得以实现，体现在精心打造的外套、女性化套装和牛仔套装中，这些套装可从白天过渡到夜晚。无领 032c 夹克上印有暗示夜间混乱的同色系哥特式字母，而军装派克大衣和可拆卸工装裤则与宽大的乙烯基上衣相配。032c 穿着镶嵌着数百颗水钻的透明礼服参加派对，可以窥视下面的皮肤，而不会暴露太多。主打套装采用百搭的卡其色调，随后是闪闪发光的下装、印有“WORKSHOP”的连帽衫和与格鲁吉亚裔美国艺术家 Ketuta Alexi-Meskhishvili 合作制作的模糊花卉衬衫。两人合作，在适合夜店的 LED 灯下冲洗胶卷底片，将迷幻图案和可穿戴标志带入 T 台，为您的衣橱增添冒险色彩。请在上面的图库中仔细查看 032c 的 SS24 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/032c-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 21:35:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>