<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 09:12:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>巴黎时装周 FW24 最佳鞋履趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/best-footwear-trends-paris-fashion-week-fw24</link>
      <description><![CDATA[说到街头风格，如果没有一双新鲜的衣服，任何服装都是不完整的踢。巴黎时装周也不例外，以一系列经典鞋履为 2024 秋冬时装月季画上完美句号。 Salomon 和 Nike 忠于 Gorp 核心趋势，继续走在前沿，以 ACS Pro Advanced 和 ACG Mountain Fly Low GORE-TEX 的形式提供适合各种天气条件的功能选择。在合作中，许多重要的产品包括 AMBUSH x Nike Air Force 1 和 Drake 的“White Chrome”Nike NOCTA Glide，证明 Swoosh 运动鞋仍然是街头风格群体中的重要选择。 Miu Miu 和 New Balance 的最新合作款是 530SL，而 Coperni 的 PUMA 90SQR 似乎也是广受欢迎的合作款。如果没有巴黎世家 (Balenciaga) 的身影，时装周是不完整的。 Runner 一次又一次成为法国时尚之都活动期间的热门选择。看看在 PFW FW24 期间出现的鞋履。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/best-footwear-trends-paris-fashion-week-fw24</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福斯特建筑事务所将在利雅得建造世界最高塔</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/riyadh-worlds-tallest-tower-skyscraper-foster-partners-info</link>
      <description><![CDATA[据报道，英国建筑公司 Foster + Partners 正在设计沙特阿拉伯利雅得一座史无前例的两公里高的摩天大楼。它将成为世界上最高的建筑，其高度将是目前纪录保持者迪拜哈利法塔的两倍多。该项目位于利雅得国际机场附近，该机场也由福斯特建筑事务所进行重建，该项目体现了沙特阿拉伯的雄心：主导全球建筑格局。这座巨型摩天大楼不仅标志着建筑和设计方面的巨大飞跃，还突显了沙特阿拉伯对“巨型项目”的广泛投资，其中包括 Neom 项目的未来城市 The Line。福斯特建筑事务所掌管了该国众多重要项目，这座摩天大楼进一步巩固了该公司在塑造该国建筑未来方面的影响力。这一努力呼应了沙特阿拉伯的开拓精神。通过突破城市发展和摩天大楼设计的可能性，该项目建立在王国中心等地标建筑创新遗产的基础上，预示着城市天际线的新时代。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/riyadh-worlds-tallest-tower-skyscraper-foster-partners-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:42:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周 FW24 街头风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/paris-fashion-week-fw24-street-style</link>
      <description><![CDATA[巴黎时装周为 2024 秋冬季画上句号。在整个时装月期间，明星、媒体、造型师等都在参加业内最大的活动时展示了他们独特的服装。法国时尚之都因时装周期间人头攒动而闻名，时装周期间，人们会连续不断地穿着自己最好的衣服。二月底三月初，标志着冬季到春季过渡季节的开始。巴黎天气变幻莫测，秀场观众必须在各种场合着装时尚且实用。无论风雨无阻，与会者都做好了应对一切的准备。时装周期间出现的关键人物包括对 LVMH 品牌 Loewe 表示支持的 Pharrell 和创意总监 Jonathan Anderson。照片中，Pharrell 身穿印有 LV 字母图案的皮夹克，戴着标志性的牛仔帽，这是对他 1 月份最新系列的致敬，Pharrell 似乎又带回了西部牛仔造型，影响其他人将帽子作为重要配饰。大衣风靡一时，许多人选择搭配夸张传统廓形的及地泰迪熊大衣。皮夹克，无论是越野摩托车风格的皮夹克、杂务夹克还是风衣，都是本季所有时装周的共同主题。像塞雷娜·威廉姆斯 (Serena Williams) 所穿的 OFF-WHITE 这样的校队夹克已成为许多人的主要外套选择。带有过顶垫肩的四四方方的西装外套凸显了超大廓形，被许多人穿着。借鉴巴黎世家 (Balenciaga) 的主打廓形，轻松的审美观在时装周上依然盛行。合理的层次感是主题，整周主要关注多功能性。看看在 PFW FW24 期间拍摄的一些造型。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/paris-fashion-week-fw24-street-style</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>F.P.Journe 筹集 42 万美元支持乳腺癌研究基金会</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/f-p-journe-elegante-breast-cancer-research-foundation-phillips-auction-results</link>
      <description><![CDATA[最近在迈阿密举行的慈善拍卖中，佛罗里达州，F.P. Journe 与 Phillips 拍卖行合作，通过出售一件独一无二的 élégante 48mm Titalyt 筹集了 420,000 美元，用于支持乳腺癌研究基金会 (BCRF)。此次拍卖会持续 10 分钟的竞争竞拍创造了非镶钻石英腕表的新纪录，以及 élégante 系列任何腕表的新纪录。值得注意的是，100% 的收益都直接捐给了 BCRF，这标志着对全球乳腺癌研究最大私人资助者的重大贡献。 BCRF 总裁兼首席执行官唐娜·麦凯 (Donna McKay) 对支持表示感谢，她说：“我们深表感谢F.P.Journe 和 Phillips 的非凡努力帮助引起了人们对男性乳腺癌的高度关注，并资助了对这种影响美国 833 分之一男性的疾病的关键研究。通过支持 BCRF，他们正在产生巨大的影响，让我们的全球军团能够飞利浦手表销售主管兼国际专家 Isabella Proia 补充道：“飞利浦团队非常荣幸能够与 F.P.Journe 合作，提供这款产品。为如此崇高的事业而打造的独一无二的时计。当收藏家和慈善家齐心协力完成这一使命时，现场见证了充满活力的活力，这确实令人鼓舞。所得收益 100% 捐献给乳腺癌研究基金会，每一次出价都代表着抗击乳腺癌的重大一步。”值得注意的是，Elégante 腕表将于 2024 年迎来其系列问世 10 周年，因其创新性而备受赞誉。机电机芯，旨在提供广泛的自主性和独特的休眠功能，以节省电池寿命。慈善拍卖期间出售的特定型号通过粉红色数字“1”和表带进一步凸显其独特性，象征着对乳腺癌研究和治疗的承诺意识。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/f-p-journe-elegante-breast-cancer-research-foundation-phillips-auction-results</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“海绵宝宝”是这款限量版 Xbox Series X 的代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/spongebob-squarepants-xbox-series-x-nickelodeon-all-star-brawl-2-special-edition-bundle-release-info</link>
      <description><![CDATA[海绵宝宝是限量版 Xbox Series X - Nickelodeon All-Star Brawl 2 特别版捆绑包的最新代言人。在合作定制设计的游戏机上，这位 Nickelodeon 的主角穿着他传统的棕色短裤、白衬衫和红色领带，脸上挂着灿烂的笑容Series X 的正面增光添彩。捆绑包中还包括一个 Xbox 无线控制器，其中包含 Bikini Bottom 一些最著名的居民，包括 Patrick Star、Squidward Tentacles、Gary the Snail、Plankton 和 Mr. Krabs。 Nickelodeon 全明星乱斗2 于 2023 年 11 月推出，比前身晚了两年。这款跨界格斗游戏允许玩家相互对抗，并从包括海绵宝宝、忍者神龟、吉米·中子等在内的格斗角色名单中进行选择。Xbox Series X – Nickelodeon All-Star Brawl 2 特别版捆绑包将3 月 7 日可通过 Best Buy 移动应用程序上的 Best Buy Drops 购买，零售价为 699 美元。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/spongebob-squarepants-xbox-series-x-nickelodeon-all-star-brawl-2-special-edition-bundle-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:46:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reebok 标志性 Court Victory 高跟鞋卷土重来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/reeboks-court-victory-pump-release-info</link>
      <description><![CDATA[经过多年的热切期待，锐步正式宣布其标志性的 Court Victory 高跟鞋回归网球运动鞋，将于 3 月 15 日重新发布，并计划随着赛季的进展推出更多配色。这标志着该鞋款的一次著名回归，这款鞋最初于 1989 年首次亮相，自首次推出以来已走过 35 周年。 Court Victory Pump 是锐步网球传奇的标志，通过张德培的大满贯代言而名声大噪，巩固了其地位作为一款标志性运动鞋。它的重新推出带来了一股怀旧之情，与原始设计密切相关。诸如 1990 年原创配色、鞋舌上带有标志性网球泵的定制 Pump 内胆以及鞋跟和衬里上独特的波浪棋盘图案等关键特征均得以保留。该运动鞋还展示了鞋舌上的“REEBOK TENNIS”刺绣图案、鞋跟上的 Hexalite 缓震图案以及侧面的 TPU 点缀细节，忠于其传统。这款 2024 年版本是自 2017 年以来的首次发布，承诺不仅提供这是锐步丰富的网球历史的一部分，也是适合当代运动鞋爱好者的永恒设计。 Court Victory 高跟鞋售价 160 美元，将在 Reebok.com 和指定零售商处发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/reeboks-court-victory-pump-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:34:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧米茄 (OMEGA) 推出配备白色漆面表盘的超霸月球表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/omega-speedmaster-moonwatch-lacquered-white-dial-release-info</link>
      <description><![CDATA[欧米茄终于正式推出了最新款超霸月球表。 2023 年 11 月，丹尼尔·克雷格 (Daniel Craig) 出席在纽约举办的欧米茄星球 (Planet OMEGA) 展览会时，这款备受期待的报时器现配备白色漆面表盘，首次被戴在手腕上。 配备洁白漆面表盘，时标、听筒和测速仪边框采用对比鲜明的黑色色调，以忠于该型号易于读取的理念。中央秒针尖端还饰有红色点缀，并刻有“Speedmaster”字样。 42 毫米尺寸的时计内部搭载 3861 型机芯，这是一款经过至臻天文台认证的机芯，具有 50 小时的动力储存。这款标志性腕表配有复古风格的精钢表链，链节经过抛光和拉丝处理。另外两款表带也已确认，其中包括橡胶纹理表带和赛车主题表带，采用穿孔皮革材质。新款超霸月球表售价 8,100 美元，很快即可通过欧米茄及其授权零售商购买。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/omega-speedmaster-moonwatch-lacquered-white-dial-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Denim Tears 推出 2024 春夏“Kiss My Grits”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/denim-tears-ss24-kiss-my-grits-comme-des-garcons-collaboration-lookbook-collection</link>
      <description><![CDATA[过去一周，Tremaine Emory 的Denim Tears 发布了 2024 年春夏系列，名为“Kiss My Grits”。自 2019 年构思以来，该品牌多年来持续关注海外黑人群体。在热衷于分享黑人经历的埃默里大学的领导下，牛仔之泪的每个新系列都冒险进入了未知的讲故事领域。他具有丰富的历史意义，能够将年轻的视角融入到他的收藏中，同时讲述与其他人不同的叙述。 Denim Tears 在社交媒体上发布了最新系列，其中包括各种衣橱必备单品，包括图案 T 恤、纽扣长裤等。也许最突出的图案之一是西瓜——整个系列的上衣和配饰上都使用了这一图案。上述水果出现在 Polo 衫、手绘格子卡车司机夹克、绿白针织帽和皮夹克上。这个主题似乎是对水果象征意义的认可——西瓜通常象征着黑人的自给自足，但在吉姆·克劳时代它被颠覆了。该系列还以皮革西瓜印花皮革拉链袋的形式与 COMME des GARÇONS 合作推出。请查看上方的该系列，并敬请关注发布日期。在 Instagram 上查看此帖子 Denim Tears (@denimtears) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/denim-tears-ss24-kiss-my-grits-comme-des-garcons-collaboration-lookbook-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标志性 1997 Mercedes-AMG CLK GTR GT1 即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/1997-mercedes-amg-clk-gtr-gt1-auction-info</link>
      <description><![CDATA[今天，3 月 6 日，是竞标标志性建筑的最后机会1997 年 Mercedes-AMG CLK GTR GT1 最近在首届 ModaMiami 活动中展出，目前正在通过 RM 苏富比拍卖行的苏富比密封拍卖品进行拍卖。这个具体的例子，底盘编号 004，是一辆在赛车领域有着悠久历史的汽车。这辆标志性的“银箭”被称为当时最胜利的 CLK GTR，它赢得了 1997 年国际汽联 GT 冠军，为梅赛德斯-奔驰传奇的赛车传统写下了不朽的篇章。 CLK GTR GT1 由备受赞誉的 Bernd Schneider 驾驶，不仅1997 赛季，施耐德不仅获得了车手冠军，还带领 Mercedes-AMG 赢得了车队冠军。这辆车拥有令人印象深刻的记录，在 11 轮锦标赛中获得 4 次胜利、另外 2 次登上领奖台、5 次杆位和 5 次最快圈速，彰显了其统治地位。这款 CLK 是 Mercedes-Benz Motorsport 和 AMG 合作打造的一部分GTR GT1 是有史以来仅有的四个示例中的第一个。它的诞生标志着梅赛德斯-奔驰的一个关键时刻，重新定义了赛车标准并展示了该品牌的工程实力。该车从概念到冠军胜利的历程证明了梅赛德斯-AMG 在赛车运动中占据霸主地位的雄心，实现了许多人认为的赛车成功的顶峰。这一赛车奇迹一直属于梅赛德斯，直到 2015 年被出售给其第一位也是唯一的私人所有者。它的意义超出了它在赛道上的胜利，它代表了一段赛车运动的历史，其血统是任何其他私人拥有的车辆都无法比拟的。 CLK GTR GT1 的故事是一个关于创新、速度和胜利的故事，从它的快速发展和认证到它在赛道上的统治地位。展望未来，CLK GTR GT1 准备在今年的圆石滩赛车场上争夺同类最佳荣誉d&#39;Elegance，展示其持久的传统和吸引力。虽然拍卖行尚未公布官方估价，但 004 底盘预计将打破记录，我们一定会在拍卖结束后向您提供最新数据。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/1997-mercedes-amg-clk-gtr-gt1-auction-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 06:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达科塔·约翰逊表示她“永远不会再做任何事情”，比如《韦伯夫人》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/dakota-johnson-addresses-madame-web-backlash</link>
      <description><![CDATA[达科塔·约翰逊 (Dakota Johnson) 回应了韦夫人 (Madame Web) 所受到的强烈反对，表示她“可能永远不会”再次做类似的事情。”在最近接受 Bustle 采访时，这位女演员透露，她对这部电影的负面评论“并不感到惊讶”。约翰逊接着解释说，主要电影制片厂的决定都是由委员会做出的，“而艺术如果由委员会做出，效果就不好。”她继续说道，“电影是由电影制片人和周围的艺术家团队制作的。你不能根据数字和算法来创作艺术。”她还表示，尽管高管们普遍认为，观众“非常聪明”，“总是能够嗅出废话”，而且没有人愿意看人工智能制作的电影。她补充说，她在《夫人》中的经历网络“绝对是一次经历”，因为这是她第一次参与这样的电影，但她做类似项目的机会非常低。 “......我在那个世界上没有意义。我现在知道了，”约翰逊分享道。 “但有时在这个行业，你签了一些东西，这是一回事，然后当你制作它时，它就变成了完全不同的东西，你会想，等等，什么？”她说。“但这是一次真正的学习经历，”她继续说道，“当然，成为被撕成碎片的东西的一部分并不好，但我不能说我不明白。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/dakota-johnson-addresses-madame-web-backlash</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 06:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>道奇推出首款全电动肌肉车系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/electric-dodge-charger-release-info</link>
      <description><![CDATA[道奇刚刚对其标志性的 Charger 系列进行了重大创新，推出了 Charger Daytona 的电动车型、Daytona Scat Pack 和 Daytona R/T——标志着该品牌首次推出全电动肌肉车。在这一新阵容中领衔的是 Daytona Scat Pack，拥有令人印象深刻的 670 马力，预计可从 0 冲刺-60 英里/小时仅需 3.3 秒，行驶四分之一英里仅需 11.5 秒。对于那些寻求稍低强度的人来说，Daytona R/T 可提供强劲的 496 马力。除了电动车型外，道奇还推出了新的汽油动力选项，包括两款“SIXPACK”车型，由 3.0L 双涡轮飓风提供动力发动机，提供高输出 55​​0 马力 SIXPACK H.O. 之间的选择。和 420 马力 SIXPACK S.O.迭代。这种多样性旨在为爱好者提供一系列最适合他们喜好的动力总成选项，同时受益于改进的马力和扭矩以及更清洁的能源系统。性能并通过世界上第一个 Fratzonic Chambered Exhaust 宣布其存在，而飓风发动机驱动的道奇 Charger SIXPACK 车型将为肌肉兄弟会提供汽油选项，比即将推出的 5.7 升和 6.4 升 HEMI 发动机产生更好的马力和扭矩数据，道奇首席执行官蒂姆·库尼斯基斯 (Tim Kuniskis) 表示，并补充道“下一代道奇肌肉车已经到来。”电动 Charger 车型的显着特点包括先进的 400V 推进系统，可在不牺牲性能的情况下确保零排放。该系统旨在通过高容量电池和双电驱动模块来模拟肌肉车的即时扭矩和激进加速体验。凭借新款道奇 Charger，该品牌不仅推出了一款强大的电动肌肉车，还重新定义了性能动态特性包括 PowerShot 模式、高性能制动以及一系列驾驶模式（包括 Drag、Track 和 Drift），确保令人兴奋的驾驶体验。此外，Dodge Charger Daytona 车型还配备正在申请专利的 Fratzonic Chambered Exhaust，可提供 Hellcat 级别的声音强度使充电器有别于普通纯电动汽车。 Daytona 车型的另一个显着特点是正在申请专利的前部“R-Wing”直通式设计，旨在提供额外的下压力。新车型预计将于 2024 年中期和 2025 年初开始生产，同时了解更多信息有关以下视频中的新范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/electric-dodge-charger-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 06:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike SB Dunk Low Safari“Olympics”上脚图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/nike-sb-dunk-low-safari-olympics-fz1233-002-release-info</link>
      <description><![CDATA[耐克为 2024 年巴黎奥运会做准备即将推出一款特殊配色的 SB Dunk Low Safari，以向夏季奥运会致敬。该鞋款有幻影、黑色、君主、巅峰白和氯蓝配色，采用皮革制成，带有穿孔以增加透气性。它具有网状鞋舌和内衬，带来舒适感。这款鞋的鞋面似乎是由绒面革制成的，而覆盖层则有动物图案。 Swoosh 标志以黑色突出显示，与鞋跟相得益彰。鞋带为氯蓝色，鞋舌上的品牌标识为橙色，与内衬相匹配。该鞋采用白色中底和黑色橡胶外底，使设计更加圆润。 Nike SB Dunk Low Safari“Olympics”将于今年夏天在指定零售商和 Nike 网上发售，售价为 125 美元。点击此处查看在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/nike-sb-dunk-low-safari-olympics-fz1233-002-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 04:31:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AAPENOW 2024 春夏系列是对日本设计传承的颂歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/aapenow-ss24-collection-ode-to-japanese-design-heritage</link>
      <description><![CDATA[东京是设计和城市文化的中心，引领的街头服饰潮流远远超出了日本。为了拥抱这种不拘一格的街头服饰美学，AAPENOW（AAPE BY *A BATHING APE®️ 的子集）决定前往东京开展其最新的 2024 年春夏系列广告活动：颂扬该系列所包含的现代与传统日本影响力的融合该系列具有双重性——既耐磨又方便，但仍然凸显精致的轮廓和色调。该系列的色调包括精致的黄色、柔和的粉色和宁静的青蓝色，反映了此次活动在日本仙洞举办的宁静自然背景。 AAPE 标志性的迷彩印花以及更大胆的格子和条纹图案，衬托出该系列中更为柔和的色彩。将该系列的许多低调方面（例如宽松的剪裁和繁琐的剪裁）并置，更有趣的图案出现在整个系列中该系列——从新鲜的梅花徽章到牛仔布补丁。这些互补的设计元素反映了日本时尚文化的创造性，通过将极简主义与街头风格融为一体，突破了界限。AAPENOW 的 2024 春夏系列主打运动运动服、背心、T 恤、短裤，并推出了新款品牌：防晒衣。每件轻质夹克均采用 UPF40+ 抗紫外线材料制成，邀请穿着者探索户外活动，并确保免受强烈紫外线的伤害。在 Instagram 上查看此帖子 aapestore @aapestore 分享的帖子了解有关 AAPENOW 2024 春夏系列的更多信息，访问 aape.jp。 AAPE 京都店现已开业，即将推出独家商品。370 1F Naramano-cho, Shijo-Dori GokomachinishiiruShimogyo-ku,京都,600-8004,Japan营业时间：11:00 – 20:00点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/aapenow-ss24-collection-ode-to-japanese-design-heritage</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:30:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fender 推出限量版系列庆祝 Stratocaster 诞生 70 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/fender-70th-anniversary-stratocaster-release-info</link>
      <description><![CDATA[Fender 推出限量版系列，庆祝标志性 Stratocaster 诞生 70 周年。限量版Stratocaster 系列包括带有 Nebula Noir 饰面的 Player Stratocaster、带有 Comet Burst 饰面的 American Professional II Stratocaster、Vintera II Antigua Stratocaster、双色旭日纹 American Vintage II 1954 Stratocaster、紫水晶色 American Ultra Stratocaster HSS。与此同时，Fender Custom Shop 型号还提供一款 70 周年纪念版 Stratocaster，带有明亮蓝宝石金属色 Strat 黄金时代的高级特征；一款 1954 年 Stratocaster，采用宽褪色双色旭日漆饰面；一款 1954 年 Stratocaster Relic，采用宽褪色两色漆面。颜色 旭日色、做旧白金色、做旧黑色和超褪色做旧冲浪绿，1954 年烤 Stratocaster Journeyman Relic，采用宽幅褪色巧克力色双色旭日色、自然金色、&#39;55 沙漠棕、做旧黑色、西马龙色 Journeyman Relic 漆面红色和做旧的沙漠沙色，最后是 1954 年硬尾 Stratocaster DLX 衣柜经典款，有两种颜色的旭日纹、脏白金色、超级/超级褪色做旧贝壳粉色、印度象牙色和褪色做旧金丝雀黄。此外，Tom Morello 等艺术家、塔什·苏丹娜 (Tash Sultana)、尼罗·罗杰斯 (Nile Rodgers) 等人齐聚一堂，共同拍摄《Voodoo Child：永远领先于时代》宣传片，该片被宣传为“有力证明了 Stratocaster 作为音乐先驱的持久意义，也是对其最具传奇色彩的连复段之一的完美致敬” .“Fender 70 周年 Stratocaster 现已上市，起价为 999 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/fender-70th-anniversary-stratocaster-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:22:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>屡获殊荣的建筑师 Eduardo Souto de Moura 与 Lebond 一起梦想打造一款另类腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/lebond-watches-eduardo-souto-de-moura-architect-watch-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[继续扩展其建筑师设计的手表企业 Lebond 与 2011 年普利兹克建筑奖得主 Souto de Moura 合作推出了最新款腕表。 2023 年，该公司与著名建筑师 Álvaro Siza 发布了首款合作腕表，其方形设计灵感来自于位于 Siza 的 Leça 游泳池旁。与上次类似，Lebond 邀请 Moura 设计一款反映他的建筑规范的腕表。这位葡萄牙建筑师以其一贯且高度辨识的风格而闻名，通过融入当地材料，注入抽象的极简主义与宁静的感觉。这款合作腕表提供原始和深色两种颜色，采用经典的圆形形状，而表盘则采用了经典的圆形设计。当它以 30 度角旋转时，会产生有趣的扭曲。为了使本已令人困惑的视觉效果更加完美，表冠也进行了调整，以与新的 3 点钟位置对齐。该腕表表壳宽度为 38.5 毫米，外形纤薄，厚度仅为 7.6 毫米，低于平均水平。它的重量也很轻，总重量仅为 46 克。瑞士制造的 ETA 2892-A2 自动机芯是腕表的心脏。该机芯的运转速度为 28,800vph，具有 50 小时的动力储存。通过手表的蓝宝石水晶底盖可以欣赏到机芯的时尚之美，底盖上有 Moura 的签名。 Souto De Moura 时计的两种款式可通过 Lebond 官方网站订购，价格为 2,700 欧元（约合 2,930 美元）。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/lebond-watches-eduardo-souto-de-moura-architect-watch-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>