<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 18:31:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Heron Preston 和 Zellerfeld 携 3D 打印 HERON01 鞋“黑色”回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/heron-preston-zellerfeld-heron01-black-sneaker-3d-printed-release-info</link>
      <description><![CDATA[在他们的快速销售合作的下一个补充中、Heron Preston 和 Zellerfeld 带着全新 3D 打印鞋款 HERON01 Black 回归。这款最新设计采用了重大的材料创新，采用了 Zellerfeld 的新型 ZellerFOAM，这是一项专有发明，可提供光滑的表面光洁度、超泡沫“柔软度” ，”和针织般的柔软度。此外，该运动鞋采用TextureMap打印功能制作而成，该功能能够打印混合纹理，以更精确地执行品牌所需的线条和图案。设计本身采用流线型鞋领，方便穿脱，以及增强的中底形状和充足的足弓支撑。除了 ZellerFOAM 之外，鞋面的多纹理饰面还包括 Zellerfeld 成熟的 ZellerMESH 纺织品，选择了各种材料中更真实的对比，并为 3D 打印鞋类设定了更高的标准。普雷斯顿在一份声明中表示：“我们的合作关系自一开始就不断发展。我很高兴能继续与团队一起创造，探索和开发进一步推进鞋类设计的创新方法。”Heron Preston 和 Zellerfeld 的 HERON01 Black 运动鞋将在 Zellerfeld 和 L.E.D. 独家推出Studio 的网上商店 12 月 11 日中午 12 点等。仔细看看上面图库中的设计。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/heron-preston-zellerfeld-heron01-black-sneaker-3d-printed-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 17:35:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Madhappy x Columbia 第三次户外合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/madhappy-columbia-winter-2023-collab-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Madhappy 和 Columbia Sportswear 现在在其集体下拥有两个户外胶囊腰带，于 2022 年夏季推出首个 Madhappy Outdoors 合作系列。现在，继去年 11 月的冬季胶囊系列之后，这对经验丰富的二人组再次冒着寒冷继续探索我们广阔的户外世界，寻找我们的自然与自然之间的联系环境和我们的心理健康激发了第三个功能性合作外套系列，植根于哥伦比亚永恒的传统风格。该系列拥有八种款式，涵盖一系列轮廓，倾向于迷人的原色和微妙的中性色。 Columbia 的 Wallowa 羽绒夹克是该系列产品中的佼佼者，采用负责任羽绒标准 (RDS) 认证的羽绒制成，配有双入口插手口袋、松紧袖口和可调节拉绳下摆。这件夹克最初来自 Columbia 1978 年的产品目录，售价 310 美元，现在有了定制图形丝网印刷和补丁，焕然一新。Columbia 敞篷工装裤售价 175 美元，采用 Columbia 的 Omni-Shield™ 耐用防水技术制成（防水防污），并配有拉链裤腿，可将裤子变成短裤。该系列还有另外两款夹克——Columbia 女士短款绗缝夹克和羽绒裤，零售价分别为 275 美元和 210 美元。请仔细查看下面的内容。“户外活动，尤其是在冬季，对您的心理健康非常重要，”Madhappy 联合创始人梅森·斯佩克特 (Mason Spector) 说道。 “此次合作旨在将 Madhappy 的积极前景与 Columbia 的户外运动爱好者品牌结合起来，打造适合所有人在冬季户外活动的完美系列。”从太平洋标准时间 12 月 12 日上午 9 点开始在线购买 Madhappy 的 Columbia Sportswear：Winter &#39;23 Outdoors Collection 以及所有 Madhappy 地点。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/madhappy-columbia-winter-2023-collab-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 17:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alcova 迈阿密的五个最佳装置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/five-best-installations-alcova-design-miami</link>
      <description><![CDATA[迈阿密比斯坎大道上的一家老汽车旅馆并不一定是您所期望的世界自主设计的一流阵容。但在接下来的一周，房间里摆满了新兴人才和跨学科的物品，参观者将被带入创意的世界。不过，展出内容的质量并不令人意外。该展览由 Valentina Ciuffi 和 Joseph Grima 创立的米兰平台 Alcova 主办。 Alcova 在 2018 年米兰设计周期间推出，现已成为参观这座城市的游客行程中的第一站。至少从 Instagram 来看，Ciuffi 和 Grima 似乎也带着同样的能量跨越了大洋，让迈阿密秀也成为了必看的节目。对于迈阿密版，创始人希望向美国观众展示最好的国际设计，同时也支持本土的创意。创始人表示：“这场展览代表了 Alcova 在其米兰根源之外的巨大扩张。” “我们的核心使命保持不变：将独特的空间转变为沉浸式平台，实现突破性设计。”请继续阅读我们的亮点。 Dry GardenObjects of Common Interest 共同兴趣对象的埃莱尼·佩塔洛蒂 (Eleni Petaloti) 和列奥尼达斯·特拉普基斯 (Leonidas Trampoukis) 创作了一个考虑到迈阿密背景的装置作品。它的活力体现在一系列岩石色的凳子上，这些凳子有彩虹色，由树脂制成。周围空间的色调为蓝紫色，代表“城市生机勃勃”的黄昏时刻。 海边汽车旅馆的法式度假Meillart 和 Polcha 这个色彩鲜艳的展览汇集了两个独立的实体：Meillart，一个由 Marie d 创立的特殊家具平台&#39;Hoffschmidt 和 Alfred de Franssu，以及 Polcha 工作室，由 Pauline Leyravaud 和 Charlotte Tarbouriech 于 2021 年创立。 “通过这次合作，我们希望突出使用祖传艺术和手工艺技术制作的未来的关键作品，”我们希望揭示艺术品重塑传统的能力，并在像 Polcha 这样的高度表现力和装饰性的宇宙中发挥作用，建立在其UnchartedCaleb Ferris、Forma Rosa Studio、NJ Roseti、Studio Sam Klemick、Tristan Louis Marsh 和 Wallpaper ProjectsUncharted 是一个超级团体的作品。该展览以杰出设计师的作品为特色，汇集了风格和材料的折衷组合，所有这些都在被描述为“喜怒无常且空灵”的环境中进行。每个设计师都探索了不确定性的概念——创造代表他们研究过程的纪念品。设计师们补充道：“《神秘海域》并不是对探索未知领域的结果做出明确的陈述，而是对发现过程中可能存在的多种可能性进行开放式思考。”物品展览使其立即脱颖而出。这个陈列室被恰当地命名为“奖杯室”，里面摆满了由仪式物品制成的实用家具。房间内仿照 20 世纪 70 年代的高中奖杯室设计，里面有一个架子、桌子、椅子、镜子、落地灯和两个完全由传统奖杯部件制成的壁灯。 “这次展示将传统俗气的材料和象征形式重新诠释为值得欣赏和实际使用的物品，”设计师说。 Raworkshop by Rich Aybar 纽约设计师 Rich Aybar 在他的作品中充分利用了物质性。在他的 Alcova 展览中，他用金色橡胶制作了一些物品，包括灯具、花瓶和长凳。这些琥珀色的巨石看起来几乎是史前的，尽管它是由橡胶制成的，但看起来完全是天然的。 “该系列激发了人们对这种神秘的多态物质的内在吸引力，引发了我们与所选介质橡胶的物质性和图像学的联系，”设计师说。 Alcova 将在迈阿密设计展期间展出，直至 12 月 10 日。请在此处查看我们精选的必看作品。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/five-best-installations-alcova-design-miami</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 16:57:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1017 ALYX 9SM 的 Nike Air Force 1 Low 融合了过去与现在</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/1017-alyx-9sm-nike-air-force-1-low-mmw-interview</link>
      <description><![CDATA[如 Matthew M Williams 和他的厂牌 1017 ALYX 9SM (ALYX) 引领变革时代，该品牌与 Nike 的最新合作邀请世界拥抱未来。在担任创意总监四年后，威廉姆斯离开纪梵希，表面上再次加倍投资 ALYX，因为该品牌最近出售了一款上个月，香港企业家郑志刚 (Adrian Cheng) 获得了该公司大部分股权​​。这是自那以后的第一条新闻吗？与 Nike 合作推出 Air Force 1 的新项目。虽然 ALYX 的尖端实用设计语言在 2015 年取得了进展，但 Williams 建立了一种民主的设计方法，其中包括供所有人享受的广泛风格 - 搭配休闲针织品旁边还有凶猛的机车皮夹克和一系列鞋类。 “目前还不可能拥有一家每个人都可以去购买全部系列的商店，”威廉姆斯在我们的谈话中指出。不过，有了程先生的投资，为ALYX打造旗舰店是他全面实现愿景的下一步。与Nike合作一直是Williams的梦想，他充分利用了与该品牌合作的六年时间，充分利用了ALYX以及他自己的名字（缩写为 MMW）出现在一系列广泛的发行版本中——从联合品牌的 Hero Chain 到未来的 Zoom MMW 4 runner。 ALYX x Nike 和 MMW x Nike 这两个合作系列都采用了不同的设计方法。每个 MMW 系列都以与 Nike 创新团队的密切合作为中心。 “耐克展示了一系列正在开发的材料、产品和创新，促使我在风格上将它们结合起来，”威廉姆斯分享道。 2024 年，从外套、运动衫到瑜伽服装，两人都将推出各种单品，其中还包括绝密的鞋类元素。另一方面，两人在 ALYX 中强调了经典——突出了 Williams 的作品个人最喜欢的就是 Air Force 1。2018 年，许多 ALYX x Nike Air Force 1 Highs 的首批迭代在 Hypefest 上发布。在表带上添加了 ALYX 标志性的带扣，并在鞋跟外侧印有“1017 ALYX 9SM”标志，两人在接下来的几年中都以此设计为基础。今天，ALYX x Nike 的新篇章从二人为空军装备开始1 全白和全黑配色较低。尽管这次放弃了带扣——威廉姆斯指出，对于低帮鞋来说它太重了，并且会妨碍穿着者轻松穿上鞋子——硬件仍然是鞋子设计的重要组成部分。 ALYX 的标志性打火机标志位于衣领附近，ALYX 品牌的蕾丝杜布拉也闪闪发光。在 Instagram 上查看此帖子 Matthew M Williams (@matthewmwilliams) 分享的帖子Williams 认识到并不是每个人都会注意到两者之间的区别乍一看，这对和直列一对。 “我喜欢在尊重 Air Force 1 永恒魅力的同时做出细微改变的挑战，”他肯定道。除了去除接缝和调整面板的层次感之外，鞋子的功能远不止第一眼看到的那么简单。Williams 在 2023 年初发布原型时，探索了不同皮革的老化情况，比较了脚趾折痕等元素，使他能够精细地调整每个决定，最终达成他想要穿着的设计——威廉姆斯创造的一切的最终目的地。 “如果它对我说话，我希望它也能对其他人说话，”他总结道。 1017 ALYX 9SM x Nike Air Force 1 Lows 两款鞋款已通过 ALYX 开始发售，每款售价 155 美元。此次发布会之后，Nike SNKRS 计划于 12 月 15 日发布鞋款。为了掌握该项目的发布情况，该品牌推出了 Instagram 活动，其中包括定制的发布信息和 Williams 的语音留言，可通过发送代码“1017”获取” 通过 DM 发送至 @AlyxStudio。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/1017-alyx-9sm-nike-air-force-1-low-mmw-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 16:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Diplo 被指控在警方报告中传播复仇色情内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/diplo-revenge-porn-police-report-filed</link>
      <description><![CDATA[一名加州妇女向警方提交了一份报告，指控 Diplo 散布针对她的复仇色情内容。该报告由一位名叫雪莉·奥古斯特 (Shelly Auguste) 的女士于 8 月向洛杉矶警察局提交，Pitchfork 首次报道了该报告。奥古斯特表示，迪普洛的真名是托马斯·韦斯利·彭茨 (Thomas Wesley Pentz)，在未经她许可的情况下分发了她的裸照。据该出版物称，自 2020 年以来，奥古斯特和彭茨一直在打官司。她此前指控他在 2021 年以裸体视频的形式传播复仇色情内容。彭茨当时没有受到刑事指控，并否认了这些指控。洛杉矶警察局于 11 月向洛杉矶市检察官办公室提交了奥古斯特的报告，目前该办公室正在审理此案。 “正在审查中。”奥古斯特还以性侵犯、性别暴力、故意侵入私人事务、殴打、攻击、诽谤、故意造成精神痛苦和欺诈等罪名起诉彭茨，并违反了《拉尔夫民权法》和《拉尔夫民权法》。汤姆·贝恩民权法案。对于那些不熟悉的人来说，《拉尔夫法案》保护具有特殊特征的人免受恐吓和暴力，被发现违反该法案的人将被指控犯有仇恨犯罪。与此同时，迪普洛正在起诉奥古斯特跟踪、侵入和分发私人材料。民事审判定于 2024 年 4 月进行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/diplo-revenge-porn-police-report-filed</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 16:44:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“乐高堡垒之夜”推出带有标志性方块角色和生存游戏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/lego-fortnite-launch-epic-games</link>
      <description><![CDATA[乐高堡垒之夜 (LEGO Fortnite) 正式上线，为玩家提供全新的“生存工艺”游戏体验在乐高《堡垒之夜》中，玩家可以扮演 Brite Bomber、Cuddle Team Leader 和 Raven 等经典角色探索广阔的地图（Epic 称其面积是《堡垒之夜》大逃杀岛的 19 倍），但以新的乐高形式呈现。玩家的任务是收集食物、资源和工艺品，以准备在单人比赛或与朋友一起对抗敌人。有了工艺品，玩家将能够建造可定制的防御庇护所，在那里他们可以招募村民来收集材料为了夜间生存。为了获得稀有资源，玩家需要做好准备并探索深深的洞穴，地图上还有许多隐藏区域。“这里有一个天然的机会，”Epi​​c Games 总裁 Adam Sussman 告诉 Hypebeast。 “乐高品牌是实体游戏领域的专家。Epic Games 是数字游戏领域的专家。我们能够联手创造出一些东西，充分利用我们的优势和技术的力量，真正建立在将创意游戏带给人们的理念之上。 “乐高堡垒之夜才刚刚开始，Epic 计划在 2024 年初以新的世界构建功能、游戏选项和乐高风格服装更新该游戏。堡垒之夜可在 PlayStation 4、PlayStation 5 上免费畅玩、Xbox One、Xbox Series X|S、Nintendo Switch 和 PC。观看上面的乐高堡垒之夜官方预告片。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/lego-fortnite-launch-epic-games</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 15:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>偏移量在“BLAME IT ON SET”视频中发挥作用</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/offset-blame-it-on-set-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Offset 放弃了他从第二个个人工作室拍摄的最新电影视觉效果专辑，设置它。在新发布的“BLAME IT ON SET”音乐视频中，这位 Migos 说唱歌手从朝九晚五的生活转变为下班后的放荡生活。由 Maya Table 执导，SheShe Pendleton 担任创意总监，视觉效果以 Offset 贴在后面他的办公桌上堆满了越来越多的文件。 “我本可以保守秘密，他们不能太难过（我自己）/我打破了面包，切了支票，他们不能太难过（嘿）/我把绳子从我脖子上拿下来，他们不能别太沮丧，”这位说唱歌手在挣脱公司使命时吐出一口口水。接下来是高能量且高度审美的小插曲汇编，看到 Offset 涉足服装和地点，同时展示他闪闪发光的微笑和令人印象深刻的舞蹈动作。 在 Instagram 上查看这篇文章 OFFSET (@offsetyrn)SET IT OFF 分享的帖子显示 Offset 扩展并发展了他的艺术才华，挖掘了包括 Travis Scott、Don Toliver、Latto 和 Cardi B 在内的艺术家。上周，他入伍了敬请期待 Jimmy Fallon 的《今夜秀》中生动活泼的“WORTH IT”表演。在上面播放“BLAME IT ON SET”的视觉效果，现在就可以在任何地方的流媒体上找到 SET IT OFF。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/offset-blame-it-on-set-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 15:40:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doja Cat 和 Ice Spice 在 Instagram 的“仅限亲密朋友”播客上谈论趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/doja-cat-ice-spice-instagram-close-friends-only-podcast</link>
      <description><![CDATA[Doja Cat 和 Ice Spice 是当代潮流引领者音乐。这位“Paint the Town Red”歌手一直在世界各地巡演她的 Scarlet LP，而 Spice 粉丝则热切等待这位纽约说唱歌手的首张专辑。在 Instagram 发布 2024 年趋势谈话报告后，两位艺术家坐下来讨论了社交媒体平台新播客“仅限亲密朋友”的特别节目。在节目中，他们谈论当前流行的所有事物，特别是在社交媒体上，从模因到约会。他们还变得有点个人化，讨论社交媒体对他们的一些最大的误解，以及算法提供的内容类型并做出反应Close Friends Only 由 Sun-ny Side Up 执行制作，并与 The Unwell Network 合作创建。该播客剧集现已可在 Spotify、iHeartRadio、Apple Podcasts 和 YouTube 上播放。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/doja-cat-ice-spice-instagram-close-friends-only-podcast</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 15:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Peachy Fuzz”是 Pantone 2024 年度颜色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/peachy-fuzz-pantone-2024-color-of-the-year-info</link>
      <description><![CDATA[Pantone 是世界各地时尚爱好者的色彩词典。匹配系统是独立且独特的，为设计师提供了试验无限色调的平台。 Pantone 公布了 2024 年年度色彩，报告称“Peachy Fuzz”是下一个热门色彩。精致柔和的色调融合了橙色和粉色的浪漫色彩，出现在 2024 年春夏全球时装秀上。从 Balmain 到 Missoni 和 Kiko Kostadinov 等时装品牌在男女混合系列中都采用了“Peachy Fuzz”。 PANTONE 13-1023 Peach Fuzz（官方名称）被描述为“天鹅绒般柔和的桃色色调，其包罗万象的精神丰富了思想、身体和灵魂。”苍白的色调非常模仿人类的皮肤，欢迎游客加强与自然环境的联系。 “Peachy Fuzz”反映了良好的健康和力量，促进了人与人之间的联系，同时通过温暖的信息表达了爱和渴望。 “Peachy Fuzz”将在新的一年主宰设计师系列，在 2024 年秋冬季节展开翅膀，同时进入全球休闲衣柜。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/peachy-fuzz-pantone-2024-color-of-the-year-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 14:58:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ECCO与意大利创意工作室RAL7000STUDIO合作推出限量版胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/ecco-ral7000studio-capsule-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[最近聘请英国艺术家 PinkPantheress 为其最新女装系列代言，ECCO 现在团队与米兰创意工作室 RAL7000STUDIO 合作推出限量版胶囊系列，并配合 Hypebeast 制作的宣传活动。RAL7000STUDIO 因其大胆的共同创作和古怪的廓形而备受推崇，将其独特的设计语言带入了该系列的最前沿。此次合作的首款产品 ECCO Street Ace RAL7000 运动鞋融合了自然景观和城市环境等灵感，打造出高级的 gorpcore 外观。这款运动鞋在凸显与 ECCO 同义的先锋技术材料的同时，还通过未来主义设计镜头精心打造。粗犷的轮廓是对滑板鞋和登山鞋的重新诠释，颂扬了这两个实体的传统。拥有无与伦比的舒适度，厚实的鞋底和厚实的衬垫凸显了其夸张的体积。 ECCO 还向其创新皮革实验室敞开了大门，米兰工作室前往该实验室采购合作材料。天鹅绒般的正绒面革和柔软的皮革鞋面为整体运动鞋增添了高级感，而柔和的米色和白色色调则提供了多功能性和时尚的耐磨性。在谈到该系列时，RAL7000STUDIO 联合创始人 Marco Simonetti 表示：“这一长期合作ECCO 皮革部门将通过独特的设计、创造性的研究和开发、尖端的工程解决方案以及独特的皮革概念，踏上揭开突破性项目的旅程，这对我们双方来说都是一个探索未知领域的绝佳机会。 “为了继续合作，两个品牌预计将在今年晚些时候宣布一款带有技术网格升级的高帮迭代。有关合作的更多信息以及购买新款 ECCO Street Ace RAL7000，请访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/ecco-ral7000studio-capsule-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 14:56:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>童年怀旧、音乐与坚韧：Rich Brian x G-SHOCK 的故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/g-shock-rich-brian-interview-ga-2100-model</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/g-shock-rich-brian-interview-ga-2100-model</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 14:25:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 为 Drake's 打造预科冬季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/aime-leon-dore-drakes-winter-2023-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[伦敦男装品牌 Drake&#39;s 与纽约 Aimé Leon Dore 再度合作，推出了以多功能剪裁为基础的第二次合作。两人于 2019 年首次携手打造经典英伦风格衣橱，将学院派风格与 2023 年冬季精致廓形融为一体。Drake 和 Aimé Leon Dore 推出了五款胶囊系列，可为任何造型带来提升。他们为寒冷的冬季做好准备，穿着羽绒灯芯绒羽绒夹克，腰间系有松紧带，搭配柔和奶油色的木工牛仔布，打造街头造型。双排扣西装采用 20 世纪 80 年代的风格，配有细条纹羊毛和佩斯利印花围巾，而休闲运动服则搭配针织领带、抓绒外套和条纹叠搭选择。斑点头饰打开了配件一侧，流苏单品与色彩鲜艳的手套一起呈现出联名风格。 Aimé Leon Dore x Drake 的胶囊系列将于美国东部时间 12 月 8 日上午 11 点通过 Aimé Leon Dore 在线和全球店面发售。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/aime-leon-dore-drakes-winter-2023-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 13:49:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan XI Retro “Gratitude” 是对 OG 粉丝的终极“感谢”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-xi-retro-gratitude-the-ultimate-thank-you-to-fans</link>
      <description><![CDATA[如果没有自那时以来一直支持该品牌和 MJ 的忠实粉丝社区，Jordan 品牌的传奇就不会是今天的样子第一天——多年来帮助塑造该品牌影响力的元老们。自第一款 Air Jordan 鞋款发布以来，Jordan 品牌持续影响着鞋类、篮球和流行文化领域。作为对几十年来的支持的“感谢”，这个传统运动鞋品牌推出了 AJ XI Retro “Gratitude”，这款永恒的鞋型通过冰冷的色调而得到升华。升级后的鞋型借鉴了原始 DMP 配色，带有焊接金色 Jumpman 标志在脚跟上。该鞋款在提升原有设计的基础上，鞋领处采用缎面衬里，挡泥板上采用高剪裁漆皮，营造出抛光、高品质的感觉。为了在当地社区传播这一感激之情，LA Bike Life Crew 和越野车神童兼船员 EJ 走上街头，表达他们对影响和改变他们的面孔和地方的热爱。由 Jordan Brand 合作伙伴 Union Los Angeles 选择， AJ XI 感恩奖的获奖者都通过他们的创造性和慷慨的愿景，为他们的社区乃至更远的地方留下了积极的印记。尤其是一位获奖者 Aleali May，他就像 EJ 的导师，激励他找到第一份工作并实现自己的目标，“你是第一个激励我真正走得更远的人，”EJ 与 May.EJ 分享道。工作人员为 Circulate 创始人 Corey Populus、Jalxndra 创始人 Jasmin Alexandria、行政主厨兼餐厅老板 Alisa Reynolds 以及造型师兼设计师 May 赠送了这款全新运动鞋，体现了 Jordan Brand 和 MJ 的传承态度，为他们带来了欢乐。仔细看看AJ XI Gratitude 将于 12 月 9 日发售，并在 SNKRS 应用程序中收到通知。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-xi-retro-gratitude-the-ultimate-thank-you-to-fans</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 22:27:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帽子设计师 Benny Andallo 是他那个时代的佼佼者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/hypebeast-magazine-issue-32-benny-andallo-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/hypebeast-magazine-issue-32-benny-andallo-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:02:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UNIMATIC 与 Massena LAB 合作推出 Modello Cinque US5-ML</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/unimatic-massena-lab-modello-cinque-u5s-ml-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[Massena LAB 与 UNIMATIC 重聚，准备一个新的限量版报时器。此次，双方共同推出了一款名为 Modello Cinque U5S-ML 的新表款，其表壳尺寸为 36 毫米，适合所有性别。新表款背后的灵感源于德国上世纪中叶的工业设计，体现在手表干净简约的外观。其哑光黑色表盘搭配对比鲜明的小时标记，并采用光滑的白色饰面。夜光指针上饰有黑色梯形幻影，秒针则配有反色棒棒糖标记。这款经过拉丝处理的腕表在表背上饰有定制联名斐波那契数列图案。迷人的设计周围环绕着雕刻细节，例如其独特的批次号。参考中搭载的是手动上链 Sellita SW200-1。瑞士制造机芯配备 41 小时动力储存，振频为 28,800vph。Modello Cinque U5S-ML 售价 995 美元，限量生产 300 枚，仅通过 Massena LAB 发售。&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/unimatic-massena-lab-modello-cinque-u5s-ml-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 09:17:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>