<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 18:20:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>尊尼获加 x Devereux 联手推出 Keep Walking 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/johnnie-walker-devereux-golf-keep-walking-collection</link>
      <description><![CDATA[尊尼获加和 Devereux Golf 自去年起续签合作伙伴关系，此次合作恰好在 2025 年 WM 菲尼克斯公开赛上举行。首先，Devereux 是为数不多的代表沙漠中高尔夫运动活力的新兴高尔夫服装品牌之一，而尊尼获加目前在锦标赛现场开展了多项活动，包括弹出式窗口、接待服务和招牌鸡尾酒摊位。与此同时，新款 Keep Walking 系列从苏格兰传统中汲取灵感，将经典图案与朴实的街头风格相结合。昨天，参加 WM 凤凰城公开赛的球迷可以在 PuttShack 浏览更多男式和女式马球衫和球杆套，并发现了一些引人注目的商品，例如 Johnnie Walker 网眼格纹短裤和带有精美金色刺绣的配套推杆套。Johnnie Walker 斜挎包也是一款实用的配件，非常适合球迷在参加高尔夫比赛时随身携带。其他商品包括图案 T 恤、结构绳帽和尼龙夹克。Devereux 联合创始人 Bert Brunner 在谈及此次合作时表示：“Johnnie Walker 现已成为 WM 菲尼克斯公开赛 (WM Phoenix Open) 首个官方苏格兰威士忌，而菲尼克斯公开赛是高尔夫界最具标志性和最能激发活力的锦标赛之一。现在正是开启我们合作新篇章的绝佳时机，在探索高尔夫进步的一面的同时，以经典的格子图案致敬传统，并庆祝高尔夫运动的特别时刻。”现在，您可以通过 Devereux 或 Jonnie Walker Keep Walking Clubhouse 查看所有产品。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/johnnie-walker-devereux-golf-keep-walking-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 18:04:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 将在首尔开设第二家门店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/palace-seoul-store-opening-address-location-info</link>
      <description><![CDATA[就在一年前，Palace 在首尔狎鸥亭区开设了第一家旗舰店，这里是著名的街头服饰中心，也是首尔最富裕的街区之一。现在，这家英国街头服饰巨头正准备在韩国首都麻浦区开设第二家购物目的地，麻浦区以年轻活力和大学而闻名。新空间是与 Steve Oh 合作设计的，Steve Oh 曾领导 Google ATAP 研究团队的设计工作，现在经营着自己的设计公司 OSTVO。该店的室内装饰概念灵感来自伦敦南岸，即 Palace 诞生地——著名的河畔滑板场。店内装饰有野兽派风格的贴花、巨大的落地窗、混凝土柱和宽阔的屏风墙。“这些柱子是南岸成长经历的标志性部分。设计团队非常努力地模仿混凝土的木质纹理，”Palace 的设计团队告诉 Hypebeast。 “总的来说，我们希望它给人一种宾至如归的感觉，我们希望他们喜欢看它并检查空间中的所有细节。”Palace 的新首尔店计划于 2 月 8 日开业。看看上面画廊中的商店，并找到下面的地址。Palace Seoul30, Hongik-ro 5-gil Mapo-gu, Seoul 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/palace-seoul-store-opening-address-location-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 17:57:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔·阿蒙·琼斯宣布推出两张专辑《All The Quiet》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/joe-armon-jones-all-the-quiet-album</link>
      <description><![CDATA[Joe Armon-Jones 是一位身兼多职的音乐家——键盘手、作曲家、制作人、唱片公司老板和 Ezra Collective 成员——在 9 月发行 Ezra Collective 的 Dance, No One&#39;s Watching 之后，他带着六年来的第一张个人专辑《All the Quiet》回来了。 《All the Quiet》共包含 20 首曲目，将分两期发行，其中“第一部分”将于 3 月 28 日发布，“第二部分”将于 6 月 13 日发布。作为 dub 音乐的学者，Armon-Jones 在 2020 年 COVID 封锁期间大部分时间都在自学如何使用混音台，King Tubby 等该流派的先驱也使用过这种工具。他的热情促使他创建了一整套家庭设备，包括从卷带机到弹簧混响器等各种设备，然后他会在伦敦 Lewisham 社区蓬勃发展的 Unit 137 音响系统上测试录音。“我真的很喜欢探索 dub 的声音世界，”他解释道。 “将这一过程运用到爵士乐、放克音乐以及我真正喜欢的所有其他音乐中。”尽管《All the Quiet》完全由 Armon-Jones 创作、制作和混音，但它拥有一支全明星阵容，包括 Nubya Garcia 以及他的 Ezra Collective 乐队成员 James Mollison 和 Ife Ogunjobi。在录制了四天的现场乐器后，Armon-Jones 进入实验室进行添加、调整和剪辑，利用延迟和回声等标志性的配音效果。在《All the Quiet》第一部分于 3 月发行之前，Armon-Jones 还发行了该项目的第一首单曲“Kingfisher”，其中有西伦敦配音诗人 Asheber 的参与。除了流媒体发行外，《All the Quiet》还将通过各种豪华黑胶唱片版本发行，其中一种将附有一本漫画书。预购即将开放，因此在此期间，您可以观看上面的“Kingfisher”视频，并在 2022 年 Ezra Collective 在纽约市著名的 Blue Note 爵士俱乐部的三天驻场演出期间重温我们的简介。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/joe-armon-jones-all-the-quiet-album</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:53:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>vowels 提升 SS25 的必备元素</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/vowels-spring-summer-2025-ss25-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 2025 年秋冬系列在巴黎时装周首次亮相后，vowels 正全速迈向 2025 年，现在它刚刚揭开了 2025 年春夏系列的面纱。vowels 植根于 Yuki Yagi 超过 2,000 本书籍和杂志的丰富档案，并继续通过每一系列服装重新塑造自己。 2025 年春夏系列中，Vowels 致力于提升其基本款服装的档次，将其日常服装提升到更精致的标准。Yagi 秉承“制作与您拥有的任何服装相得益彰的产品，让您继续在自己的领域中奔跑”的理念，在整个成衣系列中模仿了当代时尚缪斯的活力和“独立创造力和坦率”。Yagi 尝试了轮廓和造型、技术元素和图形玩法，重新构想和玩弄了经典的 Vowels 轮廓。在从档案中寻找素材时，Yagi 充分汲取了日本古董印花（在图形和定制单品上既有明显的也有微妙的）和纺织品的影响；外套饰有花卉图案，开襟羊毛衫饰有撞色口袋，图案 T 恤上印有秘鲁、希腊和英国历史陶器的图像。干净利落的轮廓主导着整个系列，元音再次在圆领和套头衫上展示了其对学院美学的诠释。在上面的 lookbook 中探索元音 2025 春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/vowels-spring-summer-2025-ss25-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:33:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zalando 和 adidas Originals 推出最新 SS25 活动，颂扬个性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/zalando-adidas-originals-ss25-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[从露台和跑步生活方式的外观到风靡街头的低调鞋类潮流，毫无疑问，adidas Originals 丰富的库存已被证明是无与伦比的。继 2024 年秋冬合作之后，该品牌通过一场专注于运动的沉浸式活动让该系列焕发生机，该品牌与 Zalando 重新联手，继续通过风格和设计来庆祝彰显个性的个性。adidas Originals 汲取其在体育界的丰富遗产，在其最新复刻作品中，突出并提升了部分最具标志性的鞋款的细节。无论是专业的跆拳道运动鞋还是跑步生活方式 SL72，2025 年春夏系列都将一系列从球场档案中复活的高性能鞋型推向当代文化的前沿。受 Sukeban 的启发——Sukeban 是一个日本女子摔跤联盟，以 70 年代和 80 年代在东京街头游荡的叛逆女孩团伙命名——本季的活动名为“走进聚光灯下”，传达了拥抱自我表达的信息。为了向联盟的友情致敬，该活动将 adidas Originals 和 Zalando 社区聚集在一起，跟随一群身着三条纹的朋友，而视觉风格则具有怀旧感，霓虹色调和复古风格参考了其独特的复古美学。请将 3 月 6 日记在您的日历上，并继续关注合作伙伴关系的更多内容。如需购买最新的 SS25 系列以及 adidas Originals 的更多独家产品，请立即访问 Zalando 网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/zalando-adidas-originals-ss25-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:20:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年 Zona Maco 展会上必看的展位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/zona-maco-2025-must-see-booths</link>
      <description><![CDATA[Zona Maco 是拉丁美洲艺术界的基石，今年的展览重点展示了大胆的个人装置和发人深省的集体展示。Rodrigo Ramírez 通过发自内心的分层绘画扭曲身份，而 Lewinale Havette 则通过引人注目的构图重新诠释了女性气质和移民。 Pachi Muruchu 和 Livien Yin 编织了关于传统和时间的叙事，Ana Segovia 重塑了电影怀旧情怀，而 Chavis Mármol 则深入探讨了爱情和身份的复杂性。更令人兴奋的是，参观者可以从 20 件入围作品中投票选出他们最喜欢的作品，获奖艺术家和画廊将分享 Erarta 基金会提供的 100,000 美元奖金，以纪念博览会成立 20 周年。查看我们在 Zona Maco 2025 上对杰出展示的总结，展览将持续到 2 月 9 日。Rodrigo Ramírez 在 Swivel GallerySwivel Gallery 带来 Rodrigo Ramírez 的沉浸式个人展示，其中九幅相互连接的画作唤起了九层地下世界，正如前西班牙中美洲文化中的概念一样。Ramírez 的作品深入探讨了人体为控制其心理和情绪动荡而做出的努力。人物看起来变形、支离破碎，永远处于不确定的状态——与自己疏远，陷入了无法解决的身心紧张状态。这是一场发自内心的催眠式展示，将观众拉入其中。纽约 Palo 画廊的 Lewinale Havette 首次亮相 Zona Maco，该画廊将展示 Lewinale Havette 的新画作和纸上作品。她的作品审视女性气质、移民和身份，这些都受到她在利比里亚长大和穿越西非的经历的影响。她的画作将抽象和具象进行了惊人的融合，通过水洗、滴水和手势标记来描绘女性气质的强大而流畅的表现。此次展览以 Havette 于 2024 年 9 月在该画廊举办的突破性个展为基础，展出了既充满反抗又充满优雅的全新作品。Pachi Muruchu 和 Livien Yin 在 Micki Meng 的展位上展出了 Micki Meng 的展位，将 Pachi Muruchu 对传统的反思与 Livien Yin 对历史和当代叙事的交织融合在一起。Muruchu 的作品揭示了身份的复杂性，而 Yin 的作品则对时间、记忆和感知进行了多层次的审视。它们共同创造了一场既具有智力吸引力又具有视觉冲击力的对话——邀请观众停下来再看一遍。Ana Segovia 在 Kurimanzutto 的展位上展出了墨西哥城艺术家 Ana Segovia，她将参加今年的威尼斯双年展，她在 Kurimanzutto 的展位上引起了人们的注意。一幅引人注目的三联画重现了 Lee Van Cleef 在《黄金三镖客》（1966 年）中天使眼的意大利式西部片图像。塞戈维亚以大胆的色调呈现——他的耳朵意外地泛着粉红色——以鲜艳的蓝色背景为背景，唤起了怀旧和重塑的情怀。每件作品周围的灰色框架呼应了唐纳德·贾德的结构美学，又增添了一层神秘感。JO-HS 团体展示 JO-HS 画廊提供充满活力的团体展示，其中包括罗德里戈·埃切维里亚、弗洛里亚·冈萨雷斯、查维斯·马莫尔和基蒂·赖斯。展览的主题包括转变、个人神话以及过去和现在之间的紧张关系。在亮点中，查维斯·马莫尔的《永恒的珍珠》展现了一个扣人心弦的爱情、嫉妒和身份故事。 Mármol 的作品描绘了陷入欲望与分离的紧张动态中的双胞胎兄弟姐妹，探讨了创伤和家庭关系如何塑造我们对自由和自我的理解。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/zona-maco-2025-must-see-booths</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:13:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BK 和他的巴西流行音乐自我发现之旅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/bk-brazilian-music-feature-interview-info</link>
      <description><![CDATA[巴西说唱歌手 BK&#39; 发布了备受期待的第五张录音室专辑《Diamantes, Lágrimas e Rostos para Esquecer》（钻石、眼泪和令人难忘的面孔）。这张专辑是一场穿越巴西音乐内心的旅程，证明了 BK 作为一名艺术家的成长以及他将传统音乐与现代节奏无缝融合的能力。这张专辑收录了在埃塞俄比亚录制的一部短片，反映了 BK 的旅行和经历。 “我从埃塞俄比亚回来后，心里想了很多，”BK&#39; 分享道。“我去过的每个地方的意义都对我产生了深远的影响。我想在这张专辑中捕捉到那种发现和成长的感觉。”“这部电影是放下过去、拥抱未来的隐喻，”BK&#39; 说。“这是关于在逆境中寻找力量并克服挑战。”这张专辑是合作作品，收录了来自不同艺术家的贡献，包括 Djavan、Pretinho da Serrinha、Fat Family 和 Milton Nascimento，他们都是巴西文化界的知名人物。“我非常感谢有机会与这些出色的音乐家合作，”BK&#39; 说。“每次合作都为这张专辑增添了新的深度和复杂性。”“Diamonds, Tears, and Faces to Forget” 是一幅丰富的声音画卷，融合了传统的巴西节奏和当代嘻哈音乐。这张专辑囊括了从深情的 R&amp;B 到强劲的 trap 节奏等各种元素。 “我想创作一张专辑来颂扬巴西音乐的多样性，并表明你可以同时兼具传统和现代风格。”该项目融合了传统和现代音乐，是巴西音乐界的重要补充，证明了 BK 作为艺术家的成长以及他致力于突破巴西嘻哈音乐界限的承诺。正如 BK 自己所说，“这张专辑是对巴西丰富音乐遗产的颂扬，我很荣幸成为其中的一员。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/bk-brazilian-music-feature-interview-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Caroline Hu 以褶皱丝绸为 adidas Samba 增光添彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/caroline-hu-adidas-originals-silk-samba-jp9283-jp9282-jp9281-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Caroline Hu x adidas Originals Silk Samba 建议零售价：160 美元 发售日期：2025 年春季 购买地点：adidas 继去年 11 月推出广受好评的 adidas Originals 系列后，Caroline Hu 携全新三款丝绸 Samba 设计回归。Hu 的最新诠释重新构想了足球变身生活方式运动鞋，采用奢华的褶皱丝绸层。这种“软壳”美学展示了复杂的褶皱，增添了精致而大胆的触感。丝绸桑巴有“力量红”、“深蓝色”和“银色金属”三种颜色可供选择。红色和银色配色采用灰白色三条纹，而蓝色版本则采用锋利的金属条纹。结构化的皮革条纹与飘逸的丝绸褶边形成鲜明对比，为设计增添了平衡感。虽然红色和蓝色版本在整个鞋垫和鞋带中保持了其主要颜色主题，但银色版本与白色鞋跟和鞋带形成鲜明对比，巧妙地抵消了闪闪发光的金属丝绸。虽然这款产品比她过去在 Reverie 和 Superstar 上的作品更低调，但手工工艺仍然无可挑剔。一个突出的元素是 Hu 的名字印在鞋舌上的标签上，为设计增添了个人签名。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/caroline-hu-adidas-originals-silk-samba-jp9283-jp9282-jp9281-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 10:06:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anoma 的 A1 Slate 腕表采用黑色漆面表盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/anoma-a1-slate-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[去年 6 月，独立手表品牌 Anoma 推出了 A1——一款以圆角三角形表壳为特征的迷人腕表。继首批系列成功发布和交付后，Anoma 揭开了该表款的下一章：采用黑色漆面表盘的 A1 Slate。“我们的目标是创造一种纯粹而低调的设计，具有永恒的优雅，”Anoma 创始人兼 GPHG 学院成员 Matteo Violet Vianello 说道，“在色彩变化无穷的世界里，我们发现回归黑色的力量——这种颜色既体现了大胆的存在感，也体现了极致的谨慎。”表盘采用垂直拉丝饰面，带有黑漆三角形图案，营造出一种迷人的效果，让表盘从光滑的光泽黑色转变为细致入微的双色外观。它拥有一个 39 毫米的不锈钢表壳，由于其弯曲的无表耳设计，戴在手腕上出奇的纤薄——这款时计采用与第一款 Anoma A1 型号相同的雕塑造型，灵感来自于 Charlotte Perriand 的咖啡桌1950 年代。从 3 月 10 日下午 2 点（格林威治标准时间）/上午 10 点（美国东部时间）开始，Anoma A1 Slate 将通过该品牌的网站接受订购。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/anoma-a1-slate-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:59:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MSCHF 的冰糖是情人节的终极礼物</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/mschfs-rock-candy-diamond-sterling-silver-ring-release-info</link>
      <description><![CDATA[“每个吻都以 M(SCHF) 开始！”恰逢情人节，MSCHF 推出 Rock Candy，为奢华增添一丝俏皮气息——一枚镶有钻石的糖果戒指，将怀旧的 Ring Pop 变成了一件真正的个性单品。Rock Candy 有 7 号和 9 号两种尺寸，有三种俏皮口味——蓝树莓棉花糖、青苹果和草莓。每枚戒指均镶有一颗 0.75 克拉的实验室培育钻石，镶嵌在纯银戒圈上，包裹在七克鲜艳的糖中。随着糖果融化，它揭开了一个永恒的宝藏——一枚钻石戒指，其设计旨在掩盖其甜美的外表。Rock Candy 将于 2 月 6 日起在 MSCHF 网上商店独家限量发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/mschfs-rock-candy-diamond-sterling-silver-ring-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Kiko Kostadinov x ASICS GEL-DS Trainer 14</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/kiko-kostadinov-asics-gel-ds-trainer-14-waterfall-lichen-rock-desert-camp-piquant-orange-dark-mustard-truffle-grey-midnight-purple-oxide</link>
      <description><![CDATA[名称：Kiko Kostadinov x ASICS GEL-DS Trainer 14建议零售价：140 美元发布日期：2 月 7 日购买地点：ASICS、各大零售商Kiko Kostadinov 和 ASICS 的合作已进入第 7 个年头，双方继续保持强劲势头，没有失去他们的创意。在他们最新的合作产品中，Kiko Kostadinov 重新构想了 ASICS GEL-DS Trainer，创造性地融合了大地色和大胆的点缀。四种迷人的配色方案包括“瀑布/地衣岩”、“沙漠营地/辛辣橙色”、“深芥末色/松露灰色”和“午夜/紫色氧化物”，每种变化都呈现出色彩、图案和纹理的相互作用，营造出具有折衷吸引力的渐变效果。鞋面采用合成纤维混合，混合了网眼、编织、罗纹和橡胶饰面。值得关注的独特之处是鞋带撑，它以不对称的环状延伸到鞋舌之外。Kiko Kostadinov x ASICS GEL-DS Trainer 14 售价 140 美元，本周将通过 ASICS 和指定零售商发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/kiko-kostadinov-asics-gel-ds-trainer-14-waterfall-lichen-rock-desert-camp-piquant-orange-dark-mustard-truffle-grey-midnight-purple-oxide</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>萨巴托·德·萨尔诺辞去 Gucci 创意总监职务</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/sabato-de-sarno-departs-gucci-creative-director</link>
      <description><![CDATA[萨巴托·德·萨诺 (Sabato De Sarno) 担任 Gucci 创意总监两年后离职。据《Vogue Business》报道，该公司在一份简短声明中宣布了这一消息，并补充说，本月在米兰时装周举行的 2025 秋冬时装秀将由 Gucci 设计工作室主持。“我要对萨巴托对 Gucci 的热情和奉献精神表示深深的感谢。我由衷感谢他如此致力于尊重古驰的工艺和传统，”古驰首席执行官 Stefano Cantino 在一份声明中表示。“我衷心感谢萨巴托的忠诚和专业精神。我为进一步加强古驰基本面所做的工作感到自豪。Stefano 和新的艺术方向将继续在此基础上再接再厉，引领古驰走向新的时尚领导力和可持续发展，”古驰母公司开云副首席执行官 Francesca Bellettini 补充道。新任创意总监尚未公布。德萨诺于 2023 年 1 月被任命为古驰创意总监，接替前创意总监亚历山德罗·米歇尔。加入古驰之前，德萨诺曾担任华伦天奴的时尚总监，也曾在普拉达和杜嘉班纳工作过一段时间。 Gabbana。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/sabato-de-sarno-departs-gucci-creative-director</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 08:23:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face x HYKE 携高性能越野跑装备于 SS25 回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/the-north-face-hyke-ss25-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[日本品牌 HYKE 和 The North Face 携手合作，于 2025 年春夏推出最新一季高性能越野跑装备系列。SS25 系列延续其标志性的简约色调和美感，以黑色和暖灰色为中心。该系列融合了产品设计元素，为所有性别提供一系列技术服装，从上衣、短裤、夹克、裤子到跑步背心，应有尽有，专为户外活动打造。该系列还包括一系列必备配件，如帽子、袜子和袖子，非常适合越野跑和长途徒步旅行。SS25 系列还推出了 AltaMesa 500 运动鞋，有黑色和灰色两种颜色。这款新跑鞋以该品牌之前的 Vectiv Enduris III HYKE SE 为基础，结合了轻便、透气的构造和缓冲良好的 Dream Mid 鞋底。尽管外观厚重，但每只鞋重约 300 克，并采用略宽的脚部设计。与 Vectiv Enduris III 类似，AltaMesa 500 也配有内置鞋带盖。The North Face x HYKE SS25 系列将于 2 月 19 日在日本推出，将通过 HYKE、Goldwin 以及部分 TNF 商店和零售商在线发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/the-north-face-hyke-ss25-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 08:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特拉维斯·斯科特正在寻找一支大学乐队与他一起在科切拉音乐节演出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/travis-scott-looking-for-hbcu-marching-band-coachella-4x4-performance</link>
      <description><![CDATA[号召所有 HBCU 和/或大学乐队 — Travis Scott 希望将游行乐队元素融入今年 4 月的 Coachella 音乐节演出中。La Flame 通过 X（以前的 Twitter）发出号召，并确认将为他的最新单曲“4x4”增添游行乐队元素。他在推特上写道：“任何黑人学院或任何有乐队的大学，无论大小。都可以接受 4x4 的号角编曲。我愿意带你去科切拉音乐节和我一起演奏。”为了表示感谢，斯科特补充说，他愿意支付他们一个学期的学费，“也许还能想办法支付一个学期的费用，因为大学很难。但音乐很有趣。:))。给我看看。”上个月，斯科特曾与一支游行乐队在大学橄榄球季后赛全国锦标赛中场秀上表演了“4x4”，似乎他有兴趣让它成为半永久的固定表演。这首歌最近还在 Billboard Hot 100 排行榜上首次亮相，这是他第五次登顶，也是近五年来第一次登顶。它的音乐视频还邀请了 Prairie View A&amp;M 和田纳西州立大学游行乐队。任何黑人学院或任何有乐队的大学，无论大小。那个支架可以接替 4x4 的那个喇叭编曲。我打算带你去 Coachella 音乐节和我一起做这件事。也许还能想办法应付一个学期，因为大学很难。但音乐很有趣。:))。显示……— TRAVIS SCOTT (@trvisXX) 2025 年 2 月 5 日单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/travis-scott-looking-for-hbcu-marching-band-coachella-4x4-performance</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 07:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克推出“Barely Volt”款 Zoom Vomero 5</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-zoom-vomero-5-barely-volt-hf1553-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Zoom Vomero 5SKU：HF1553-700配色：“Barely Volt/Metallic Platinum-Pure Platinum”零售价：160 美元发布日期：2025 年零售商：NikeNotes：Nike 首次发布了女子 Zoom Vomero 5“Barely Volt”的官方外观。这款流行鞋款的即将推出的版本采用忧郁的灰色网眼鞋底和对比鲜明的绒面革覆盖层，色调柔和，为霓虹绿色。黑色出现在 TPU 鞋跟细节和面板笼上，后者配有银色耐克标志，鞋舌标签上有品牌标志，鞋垫印有 Bill Bowerman 字样，鞋跟处有迷你格纹。然后，鞋子放在柔软的灰色中底和霓虹绿、灰色和黑色外底上，而灰色鞋带将它们系在一起，打造出整洁的效果。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-zoom-vomero-5-barely-volt-hf1553-700-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 07:08:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>