<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 15:15:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Charles Jeffrey LOVERBOY 的 2025 年秋季“搏击之夜”既有个人色彩，又有政治色彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/charles-jeffrey-loverboy-fw25-fall-winter-paris-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[在巴黎的 Dover Street Market，Charles Jeffrey LOVERBOY 举办了一场放荡的“搏击之夜”，这是一场仅限一晚的展览，展示了伦敦危险而浮夸的夜生活场景，其中包括 BULLYACHE 和 Dinah Lux 的钢琴表演。在这家零售商光线昏暗的地下工作室里，这位英国设计师的缪斯们走进了一个真实的拳击场，在那里，她们表演了紧张的舞蹈和激烈的打斗场面，以介绍该品牌的 2025 年秋季系列“我是一个产品”。这场持续两小时、脾气暴躁的表演不仅仅是一种算法策略；它是一种反抗的表达——特别赞美了面对世界各地对同性恋、跨性别和移民身份的敌意时，酷儿的艺术和勇气。当 LOVERBOY 玻璃皮肤的模特们在驾驶舱里互相恐吓、爱抚和攻击时，很明显，这场秀的信息不仅是政治性的，也是个人性的。“这是我职业生涯中第一次不依赖研究来设计一个系列，”杰弗里说。“这一季直接来自我的草图、我的心和我的灵魂。”“现在是一名设计师的迷人时代，”杰弗里继续说道。 “这个行业经常把创意当作棋子，随意移动和丢弃。这种怪诞的动态让我反思自己是不是应该成为一种“产品”——一种一次性商品——而不是一个拥有故事和艺术天赋的人。这清楚地提醒我们时尚是多么的短暂，但讲故事仍然是时尚的基础。”在时尚方面，该系列包括 LOVERBOY 经典的万花筒针织品、条纹缎面西装外套、新款扭曲运动衫、主打图案上衣、宽松的裤子、动物头饰和香蕉形鞋子和配饰。值得注意的是，该系列还包括一款令人赞叹的 Pornhub 合作产品，其中包括紧身透明上衣、性感图案背心和针织内衣。Jeffrey 表示，该系列是所有时尚品牌在当代面临的平衡行为：“用艺术讲述具有挑战性的故事，同时让作品变得平易近人、可穿戴。”请在上面的画廊中查看 Charles Jeffrey Loverboy 的 2025 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/charles-jeffrey-loverboy-fw25-fall-winter-paris-fashion-week</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 15:04:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔邀请威利·查瓦里亚为超级碗中场秀拍摄系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-willy-chavarria-super-bowl-lix-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[威利·查瓦里亚 (Willy Chavarria) 从不休息。就在媒体开始对他在巴黎时装周的精彩亮相感到满意时，这位墨西哥裔美国设计师又给了业界一个以大胆文字刊登他名字的理由：即将与肯德里克·拉马尔合作推出成衣系列，与他即将到来的超级碗中场秀联系在一起。两人两年前首次相识，当时这位 GNX 说唱歌手在他的 Big Steppers Tour 上穿着 Chavarria 的设计，为庆祝这场具有里程碑意义的表演，他们制作了一款受粉丝启发的限量版装备。值得注意的是，此次合作是 NFL、拉马尔的 pgLang 品牌和 Chavarria 之间的三方合作。这套荣誉阵容的明星单品是一件略短的泡泡袖缎面夹克，胸前绣有“KLamar”，背面印有“g.NATIONAL”字样（暗示拉马尔今年晚些时候将与 SZA 一起进行的国家大巡演）。此外，该系列还包含轻质训练球衣和抽绳网眼短裤，以及超级碗 LIX 连帽衫和 T 恤，上面印有 Felipe Merida 设计的图案，上面印有 Lamar 的“tv off”歌词——“Foot Up On The Gas But Somebody Gotta Do It”。Willy Chavarria x Kendrick Lamar 系列将于 1 月 29 日星期三在线发售。该系列的收益将捐赠给受洛杉矶大火影响的组织和个人。价格从 55 美元到 750 美元不等。看看上面画廊中的阵容。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-willy-chavarria-super-bowl-lix-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 14:55:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看看 Hoka 在伦敦新开的“Run Stop Corner Shop”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/hoka-run-stop-corner-new-bondi-9</link>
      <description><![CDATA[HOKA 经常在鞋类创作和激活方面迈入新领域。无论是为热爱户外活动的人打造时尚前卫的鞋款（例如 Speed Loafer），还是在世界主要城市开设新的旗舰店，HOKA 总是在打破常规。现在，HOKA 公布了其最新的以社区为中心的理念：在伦敦东部开设一家名为“Run Stop Corner Shop”的新便利店。新店是英国首都一家以消费者为先的商店，旨在储备新年训练期间所需的所有跑步必需品。这家商店位于贝斯纳尔格林路，庆祝与跑步运动相伴的社区，同时它还充当满足任何跑步者需求的“一站式商店”，为顾客提供“HOKENs”以购买从刮刮卡到运动鞋和零食等必需品。此外，这家店的开业恰逢 HOKA 新款 Bondi 9 鞋款的推出。这款标志性的跑鞋最初在十多年前进入市场，现在已焕然一新，为每天在当地道路上跑步的跑步者带来了更新的舒适感。对于那些访问新“Run Stop Corner Shop”的人来说，HOKA 在一条蓝色霓虹灯照亮的走道上安装了一个隐藏空间，所有传统的伦敦街角商店美学都消失了。在这里，客户体验发生了巨大变化。这个名为“FlyLab”的高架空间让客户能够以全新和创新的方式体验 Bondi 9，因为 HOKA 计划定期举办品牌活动，包括与伦敦一些最著名的跑步社区定期进行团体跑步。在 Instagram 上查看此帖子 HOKA EU (@hoka_eu) 分享的帖子在谈到“Run Stop Corner Shop”的开业时，HOKA 的 EMEA 营销总监 Cynthia van der Moolen 表示：“我们非常高兴通过“Run Stop”的沉浸式体验邀请客户进入 HOKA 的世界，与消费者建立联系，并将伦敦日益壮大的跑步社区聚集在一起。虽然“Run Stop”庆祝了 HOKA 的产品创新，但这个空间不仅仅是关于高性能鞋类，它还涉及跑步者之间的联系、分享的故事和塑造我们运动方式的体验。”同时，“Run Stop Corner Shop”也在 HOKA 的全新品牌电影中栩栩如生。节目以英国电子音乐家、DJ 和唱片制作人 Scratcha 为主角，他是一名狂热的跑步者，目前正在为参加马拉松做准备。查看上方 HOKA 的新“Run Stop Corner Shop”。您现在可以访问它，直到 2 月 23 日，地址是 123 Bethnal Green Road, E2 7DG。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/hoka-run-stop-corner-new-bondi-9</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 12:30:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doublet FW25 正处于反派时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/doublet-fw25-is-in-its-villainous-era</link>
      <description><![CDATA[Masayuki Ino 的 Doublet 2025 秋冬系列采用了暗色系。秀场说明写道：“这个世界上有这么多人有深深的裂痕”，为该系列的其余部分奠定了基调。伊诺 (Ino) 在本季的服装中将焦点集中在反派身上，评论了人性的正义及其对人们的影响。Doublet 的最新系列提出了这样一个问题：既然人无完人，缺陷也是生活的一部分，那么是否每个人都应该被恶化？伊诺拥抱了当前的文化和时代。该系列将罪恶和邪恶的原型带入 T 台，灵感来自流行文化中的反派，包括 DC Comics 中的小丑角色，以及迪士尼版爱丽丝梦游仙境中的柴郡猫等其他反派。为了进一步评论世界对自我的痴迷，“我 [爱] 我” T 恤似乎引起了秀场上每个人的共鸣，凸显了当前的“我，我，我”文化。 Ino 继续用他的故事讲述方式吸引观众，为该系列带来了一种娱乐感，同时带来了一些实用的单品，这些单品自始至终都具有舒适而又戏剧性的结构。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/doublet-fw25-is-in-its-villainous-era</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 11:17:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MINI 展示全功能 John Cooper Works 汽车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/mini-fully-optioned-john-cooper-works-release-info</link>
      <description><![CDATA[MINI John Cooper Works (JCW) 将其传奇的卡丁车驾驶动力提升到一个新的水平，证明了其在严酷的冬季条件下的能力。凭借其标志性的敏捷性和赛车风格的增强功能，这款高性能三门 MINI 旨在提供充满刺激的乐趣，并可在冰雪路面上行驶，并通过原装 JCW 配件增强其性能。MINI JCW 搭载 2.0 升 TwinPower Turbo 发动机，输出功率为 231 马力，扭矩为 280 磅英尺，可在 6.1 秒内从 0 加速到 62 英里/小时，最高时速可达 155 英里/小时。其底盘技术通过赛车专业知识磨练而成，旨在提供卓越的控制和安全性。对于那些希望提升 MINI JCW 个性的人，该品牌提供了一系列高光黑色和辣椒红色的空气动力学配件。这些配件包括前后保险杠的小翼、侧裙和车顶扰流板，所有这些都是为优化性能的气流而设计的。新的 C 柱元素和后扩散器增添了激进的赛车风格，而格栅上的辣椒红条纹和受拉力赛启发的 JCW 牵引带则体现了该品牌丰富的赛车传统。为了应对湿滑的冬季道路，MINI JCW 配备了 17 英寸星形辐条冬季车轮和独家红色气门盖。固定轮毂盖确保 JCW 徽标保持完美居中，增添了时尚感。2025 款 MINI JCW 在美国的起价为 38,200 美元，更多信息可通过该品牌的官方网站获得。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/mini-fully-optioned-john-cooper-works-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 11:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pala Zion 是犹他州一座梦幻般的“建筑画廊”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/studio-andrew-trotter-goma-morq-taller-hector-barroso-pala-zion-homes-utah</link>
      <description><![CDATA[Pala Zion 是一个创新的住宅开发项目，联合了知名建筑公司 Studio Andrew Trotter、GOMA、Morq 和 Taller Hector Barroso，创造了一个位于犹他州锡安国家公园脚下的独特社区。这个建筑画廊包括 22 栋单独设计的私人住宅，每栋面积从 3,000 到 5,000 平方英尺不等，坐落在一块占地 35 英亩的崎岖地块上。Pala Zion 提供了一种理想的生活方式，适合反思、远离尘嚣和社区生活，所有住宅均可使用即将建成的 Paréa 景观酒店设施和便利设施。Paréa 景观酒店由 Studio Andrew Trotter 设计，包括餐厅、健身中心、水疗中心和各种活动空间。这些住宅与周围地形完美融合，拥有无缝的室内外生活空间、私人庭院、厨房、游泳池、带桑拿浴室和浴缸的小型水疗中心以及利用自然光和当地石材的露天天窗。Studio Andrew Trotter 以注重简约和场地特定设计而闻名，它精心调整了 Pala Zion 的建筑规划，以适应科罗布峡谷的季节性气候变化。该工作室巧妙地加入了悬挑结构，并调整了建筑的方向，以防止夏季阳光直射室内，保持房屋凉爽，同时确保冬季的舒适和温暖。GOMA Taller de Arquitectura 是一家总部位于墨西哥的公司，拥有十多年的经验，以其在建筑和施工项目中的创新方法而闻名。该公司为 Pala Zion 设计了六栋全景房屋和一个角落解决方案，强调与自然景观的紧密联系。这些房屋采用离地面 1.8 米的浮动盖板，让阳光在冬天进入，同时在炎热的季节提供阴凉。该设计受到多种文化和建筑灵感的影响，包括尼克·凯夫和 Bad Seeds、苏菲扬·史蒂文斯、路易斯·康、路易斯·巴拉甘、阿尔瓦罗·西扎以及前西班牙和乡土建筑。墨西哥建筑工作室 Taller Hector Barroso 以其与自然景观相协调的项目而闻名，为 Pala Zion 项目打造了一座体现“林中静谧”氛围的住宅。该工作室专注于将建筑与环境无缝融合，经常利用当地的自然资源，如植被、土壤成分和地理特征来创造独特的建筑解决方案。该工作室对 Pala Zion 的愿景优先考虑方向、交叉通风和物质性，以确保全年舒适的氛围，灵感来自谷崎润一郎的《阴影礼赞》和安德烈·塔可夫斯基的电影。至于意大利建筑公司 MORQ，该工作室的设计旨在加强居民与犹他州景观之间的联系——强调视野、与地形的和谐、亲密而开放的氛围以及类型学和特定场地设计之间的平衡。Pala Zion 的受保护房产展示了对创新设计的承诺，并与雄伟的沙漠景观相协调。该地点位置便利，距拉斯维加斯约 2 小时车程，距洛杉矶约 6.5 小时车程。住宅业主可以选择出租房屋并从酒店获得全面的管理服务。有关 Pala Zion 的详情，请访问其官方网站。在 Instagram 上查看此帖子PARÉA (@pareazion) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/studio-andrew-trotter-goma-morq-taller-hector-barroso-pala-zion-homes-utah</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 09:20:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shelby GT350R 回归，动力输出达 830 马力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ford-shelby-mustang-gt350r-release-info</link>
      <description><![CDATA[谢尔比 (Shelby) 正式发布了 2025 款 Shelby GT350R 概念车，这是一款专为赛道爱好者设计的高性能街头合法跑车。 GT350R 在亚利桑那州斯科茨代尔的 Barrett-Jackson 拍卖会上推出，是对其 1965 年传奇前身的现代致敬。GT350R 仅限量 36 辆，功率超过 830 马力，配备六速手动变速箱和尖端性能升级。标准 Shelby GT350 的增压版可提供令人印象深刻的 810 马力，而 GT350R 则通过受 Shelby 赛车传统启发的独家功能提升了体验。其轻量化设计包括碳纤维内饰浴缸、可选赛车座椅和集成防滚架。 Shelby 与 Turn Key Automotive/Motorsports 合作开发了 Trans Am 规格的碳纤维空气动力套件、可调式赛车支柱、ProSystems Alcon 赛车制动器和增强的底盘动态性能。Shelby American 运营副总裁 Vince LaViolette 表示：“正如 Carroll Shelby 在 1965 年所设想的那样，Shelby GT350R 是为严肃的周末赛道勇士打造的。”GT350R 仅提供白色，并可选配历史悠久的赛车风格条纹，以此向最初的竞赛车型致敬。其生产将于 2025 年中期开始，每辆车都将记录在官方 Shelby 注册表中。GT350R 的定价预计将很快公布。为了致敬其根源，谢尔比还计划于 2026 年重返 Trans Am 赛车运动，并推出一款与 Turn Key Automotive/Motorsports 共同开发的专用竞赛规格车型。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ford-shelby-mustang-gt350r-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 08:57:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lady Gaga 即将发行新专辑《MAYHEM》，拥抱流行音乐根源</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/lady-gaga-mayhem-album-disease-die-with-a-smile-release-info</link>
      <description><![CDATA[十三届格莱美奖得主 Lady Gaga 正式宣布将通过 Interscope Records 发行她备受期待的第七张录音室专辑《MAYHEM》。经过一周的神秘预告后，Gaga 在她新改版的网站上公布了这一消息，该网站现在设有一个专门的商品商店来庆祝这一激动人心的发布。这张 14 首曲目的专辑由 Gaga、Michael Polansky 和 ​​Andrew Watt 担任执行制作人，知名制作人 Cirkut 和 Gesaffelstein 也参与其中。之前发布的曲目“Disease”和热门单曲“Die With a Smile”也将收录在这张专辑中。MAYHEM 标志着 Gaga 大胆回归流行音乐根源，同时拥抱她的艺术进化。这张专辑深入探讨了混乱、变革和韧性的主题，为歌迷带来了一场动感十足且富有反思性的音乐之旅。这张专辑的第三首单曲及其音乐视频将于 2 月 2 日在 2025 年格莱美奖颁奖典礼上首播。《MAYHEM》将于 3 月 7 日正式发售，巩固 Gaga 重返聚光灯下的胜利。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/lady-gaga-mayhem-album-disease-die-with-a-smile-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 08:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Low 迎来“绒面革/浅烟灰色”处理</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-force-1-low-suede-light-smoke-grey-hq1966-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low “Suede/Light Smoke Grey”配色：“Light Smoke Grey/Black”SKU：HQ1966-001MSRP：TBC发布日期：2025 年夏季购买地点：NikeNike Air Force 1 Low 经历了一系列色调的迭代，最近的例子是“Coconut Milk”和.SWOOSH “三重黑”。Nike 不断扩展的 AF1 Low 系列新增了“麂皮/浅烟灰色”，顾名思义，它采用麂皮材质。整个鞋面、鞋舌、Swoosh 标志和鞋带均采用浅烟灰色调，呈现出其名称中柔和的色调。它与深黑色的杯底搭配，形成一丝对比。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-force-1-low-suede-light-smoke-grey-hq1966-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 07:14:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>atmos 推出新系列向弗朗西斯·福特·科波拉的《教父》致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/the-godfather-atmos-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[atmos 推出全新服装系列，纪念弗朗西斯·福特·科波拉备受推崇的电影《教父》。该胶囊系列推出黑色、灰色或白色的一系列 T 恤和运动衫。从运动衫开始，这款产品的左胸上印有 1972 年电影的标志，袖口附近有 atmos 刺绣，背面有图案，彼得·克莱门扎的名言“他与鱼同眠”就在“这是生意，不是个人恩怨”上方。同时，这些 T 恤经过水洗，重现了复古般的质感——这是对这部 53 年前的电影的甜蜜致敬。所有产品都向马龙白兰度饰演的维托·柯里昂致敬，并设计了他的标志性场景，包括与他的猫在一起的场景。他的名言“伟人不是天生的伟人，而是成长起来的伟人”也被印在上面，而 atmos 的标志则印在袖子上。看看上面的系列吧。 Godfather x atmos 合作款现已在 atmos 网上商店发售，价格从 7,700 日元（约合 50 美元）到 14,300 日元（约合 90 美元）不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/the-godfather-atmos-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 06:51:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们去日本向 Kota the Yoda 学习漂移基础知识</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kota-the-yoda-hypedrive-drift-fundamentals-feature-info</link>
      <description><![CDATA[说到掌握漂移艺术，没有比多年来生活和呼吸漂移文化的人更好的向导了。本月早些时候，在日本参加东京汽车沙龙期间，我们有幸在千叶与 Kota The Yoda 一起度过了一个难忘的早晨，专门学习漂移的基础知识。凭借超过七年的自学经验和在日本以外的声誉，Kota 证明了自己是一位出色的老师和 JDM 文化界的励志人物。乐趣和毅力激发的激情对于 Kota 来说，漂移不仅仅是一项技能或一项运动，而是一种生活方式。“我漂移是为了好玩，”他在一次谈话中告诉我们。他的热情不仅体现在他的言语中，还体现在他驾驶汽车的方式中，包括他驾驶的日产 Silvia S15，我们有幸驾驶了这辆车。这辆车专门为漂移而调校，其平衡性和性能使其成为完美的教学车辆。然而，它的背景故事同样有趣：在翻转了一辆早期的 S15 后，Kota 回收了发动机和传动系统，打造了我们当天驾驶的这辆车。这证明了他的足智多谋和对这项技艺的执着。Kota 的漂移之旅始于七年多前，他通过无数个小时的驾驶学习掌握了技巧。他将自己的进步归功于纯粹的练习和毅力，并分享说他主要是自学成才，但一路上也从别人那里学到了很多东西。他对有抱负的漂移爱好者的建议简单而实用：从丰田 86 这样的汽车开始，它可以直接从库存中漂移，参加团体巡回赛可以积累经验，而无需花费太多钱。赛道内外查看此 Instagram 帖子Hypedrive（@hypedrive）分享的帖子我们与 Kota 的上午课程从东京到千叶的车程开始，在那里他耐心地向我们讲解了漂移的基本知识。我们专注于启动漂移和破坏后轮牵引力的入门技巧，例如动力过载方法 - 一种涉及在转弯中途施加过大油门以破坏后轮抓地力的技巧。在 Kota 的指导下，我们很快了解到油门控制对保持漂移的重要性。油门太大，你有旋转的风险；太少，漂移会过早结束。到课程结束时，我们对 S15 的侧向行驶信心远超刚开始时。虽然漂移仍然是他的激情所在，但 Kota 的触角已经超出了赛道。他在全球范围内采购、制造和出口日本国内市场 (JDM) 汽车，主要是日产 Skylines（R34 GTR 车型）和 S15 Silvias。他的公司计划每月向美国出口两到三辆汽车，目的有两个：资助他的个人制造并支持他的漂移和赛车活动。对于 Kota 来说，这次创业不是为了盈利，而是为了实现他对汽车文化的热爱。PRIX 合作查看 Instagram 上的这篇帖子PRIX ™ WORKSHOP (@prixworkshop) 分享的帖子Kota 在 JDM 社区的影响力最近在一个独特的项目中达到了顶峰：街头服饰品牌 PRIX 与压铸汽车专家 Tarmac 的合作。此次合作旨在致敬标志性的英雄汽车，包括 PRIX 创始人 Esther Ng 的马自达 RX-7 FD 以及 Kota 和他的朋友 Tonnderu 拥有的黑色日产 Silvia S15。在共同的朋友和赞助车手 Hana Burton 的推动下，此次合作将时尚、故事叙述和汽车设计以一种既创新又真实的方式融合在一起。这些汽车的压铸版本于 12 月下旬开始发售，Kota 无法掩饰看到他的 S15 变成实物收藏品的兴奋之情。“感觉太棒了，”他承认道。该项目凸显了汽车文化与创意表达的交汇，同时也证明了该社区日益增长的全球影响力。在我们的会议结束时，很明显，Kota 对漂移的热情与他与他人分享的奉献精神不谋而合。他的旅程，从翻转 S15 到建立蓬勃发展的出口业务并合作开展备受瞩目的项目，应该会为汽车爱好者和有抱负的漂移者提供启发。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kota-the-yoda-hypedrive-drift-fundamentals-feature-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 06:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Playboi Carti 与 Latto 合作混音《Blick Sum》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/playboi-carti-latto-blick-sum-remix-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Playboi Carti 与 Latto 合作，对她的 Sugar Honey Iced Tea 歌曲“Blick Sum”进行了混音。更新后的版本时长为三分钟，除了合唱部分外，还听到了 Carti 的额外诗句。与此同时，其配套音乐视频由 Hidji World 和 Gunner Stahl 执导，两人在不同的地方展示了他们的现金、风格和酒吧。该合作最初是在 2024 年 8 月 Latto 的 Sugar Honey Iced Tea 发布之前泄露的，但目前尚不清楚为什么这首歌花了这么长时间才真正发布。然而，Latto 和 Carti 确保宣传这次合作，并在社交媒体上分享照片并互赠鲜花。观看上面的 Latto 和 Playboi Carti 的“Blick Sum”音乐视频。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/playboi-carti-latto-blick-sum-remix-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 06:04:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stella McCartney 将从 LVMH 回购少数股权</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/stella-mccartney-buys-back-minority-stake-from-lvmh-news</link>
      <description><![CDATA[Stella McCartney 正式从 LVMH 回购少数股权，这是该品牌的最新商业举措。虽然 LVMH 撤资，但这位设计师仍计划以全球可持续发展大使的新头衔与该集团合作。WWD 报道了 LVMH 就此次撤资发表的声明，证实 McCartney 将在“经过五年多富有成效的合作”后收回少数股权。他们补充道：“Stella McCartney 的这一新篇章反映了她希望独立书写自己故事新篇章的愿望，此前她与集团密切合作，加强了品牌的基础和治理。” LVMH 还证实，McCartney 仍将与集团密切合作，作为新任大使为 Arnault 家族提供有关可持续发展方面的建议。 LVMH 于 2019 年收购了 Stella McCartney 的少数股权，据报道，Bernard Arnault 对此次合作“非常满意”，尤其是因为决定性因素是 McCartney 对可持续发展的承诺。 在 LVMH，McCartney 得到了她想要的东西，保留了自己公司的多数股权，这与她之前与 Kering 的 50-50 协议不同。 在 LVMH，McCartney 帮助牵头开展了多项可持续发展计划，包括最近与 Veuve Clicquot 合作，将香槟收获中手工收集的葡萄茎转化为奢侈配饰。在她的 2024 年春季时装秀上，模特们在 T 台上拿着一个由回收的葡萄废料制成的包。据 LVMH 称，这种新的葡萄材料是在不到 18 个月的时间内创造出来的，减少了皮革和酿酒业的大部分温室气体排放。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/stella-mccartney-buys-back-minority-stake-from-lvmh-news</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 06:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>借助 Junho Kang 的 Grip Hanger 在家中攀登新高度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/junho-kang-the-grip-hanger-release-info</link>
      <description><![CDATA[Junho Kang 的 Grip Hanger 将日常衣物存储与运动攀岩的精髓融为一体。从攀岩支点中汲取灵感，这种创新设计将传统的衣架和架子改造成实用的雕塑作品。该系列将经典的攀岩握把 - 水壶、压接和口袋 - 重新构想为充满活力的人体工程学组件。这些熟悉的形状呼应了攀岩时使用的手部姿势，将日常存储变成了一种引人入胜的体验。架子的设计通过有角度的表面和策略性的穿孔融入了攀岩墙的美感，同时还允许使用架子和挂钩进行模块化定制。可拆卸的架子为较小的物品提供了实用的存储空间，同时保持了设计的凝聚力美感。通过将运动元素与家庭功能相结合，Grip Hanger 既适用于极简空间，也适用于活跃家庭。Kang 的创作将日常存储提升为运动与设计的有趣交汇点，为功能性物品如何体现冒险和创新提供了全新的视角。在 Instagram 上查看此帖子 강준호 (@jnhokng) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/junho-kang-the-grip-hanger-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 05:01:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 3 “Treat Yourself” 为本周最佳鞋款注入爱意</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/best-sneaker-releases-january-2025-week-4-nike-crocs</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/best-sneaker-releases-january-2025-week-4-nike-crocs</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 01:32:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>