<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2024 15:12:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Red Hot Chili Peppers、Jelly Roll 和 Hardy 成为 2024 年哈雷戴维森返校节的头条新闻</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/harley-davidson-homecoming-festival-2024-lineup</link>
      <description><![CDATA[哈雷戴维森返校节将于今年夏天重返威斯康星州密尔沃基。该活动于 7 月 25 日开始，一直持续到 7 月 28 日，被宣传为该品牌家乡音乐和摩托车文化的庆典。领衔阵容将包括 Red Hot Chili Peppers、说唱歌手 Jelly Roll 和乡村歌手 Hardy。 。所有三场演出都将在密尔沃基湖畔的退伍军人公园演出。在这三天里，粉丝们还将看到 Warren Zeiders、Priscilla Block、Hueston 和 Shaylen、The Offspring、Cypress Hill、Destroy Boys、Otoboke Beaver 和 Irontom 的表演。表演时间表将在稍后发布。其他庆祝活动将在密尔沃基各地举行，包括在哈雷戴维森博物馆、该市的戴维森公园和哈雷戴维森经销店。虽然音乐活动将售票，但该品牌将提供一系列免费和付费活动，包括工厂参观。2024 年哈雷戴维森返校节提供普通门票、普通门票和 VIP 门票选项。请访问活动网站了解更多详情。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/harley-davidson-homecoming-festival-2024-lineup</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 15:00:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三款简洁的 New Balance 550 将于本季上线</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-550-dark-olive-quarry-blue-team-red-release-info</link>
      <description><![CDATA[主打运动鞋阵容本月，New Balance 刚刚发布了一款全新 550 背包，其中包含三款皮革工艺版本。自 2020 年复兴以来，经典 550 运动鞋一直忠于其最初的篮球灵感设计。它拥有流线型的机身，采用带衬垫脚踝支撑的穿孔面板以及低帮结构，使其适合各种现代衣柜。新发布的包继续为功能性轮廓提供一系列精致的诠释。每款设计均采用耐用的白色或灰白色皮革面板底座，营造出简洁、多功能的外观。这三款鞋款还在橡胶鞋底和鞋跟区域融入了微妙的强调色调，色调包括“深橄榄色”和“采石场蓝”以及学院风的“团队红”。仔细看看上面画廊中的完整包。要购买 New Balance 550 运动鞋和其他款式，请立即访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-550-dark-olive-quarry-blue-team-red-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:42:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼 HT-AX7 是一款便携式环绕音响系统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/sonys-ht-ax7-is-a-portable-surround-sound-system</link>
      <description><![CDATA[您可能希望发烧友或电影爱好者拥有环绕声家里有音响系统，但出于空间和成本的考虑，并不是每个人都有一个音响系统。索尼希望通过其 HT-AX7 便携式影院系统来改变这一现状，这是一款新颖且有些小众的便携式扬声器系统。这家日本科技巨头对推出奇特产品并不陌生。它最近的 PlayStation Portal“远程播放器”就是一个很好的例子；一款设计精美的手持设备，可以很好地完成其预期的任务，但从设计上讲，它在某些方面受到限制（没有蓝牙，没有内置网络浏览器），这可能会限制其潜在客户群。索尼的 HT-AX7 便携式影院系统也属于这一类别，即针对特定用户的便携式环绕音响系统。 HT-AX7 是一款随身携带的环绕声解决方案，该品牌表示，它将帮助您“不仅在客厅，而且在卧室、阳台或您想要的任何其他空间享受迷人的音频体验。”该系统由三个扬声器组成，利用索尼的 360 度空间声音映射技术，可在任何房间营造身临其境、影院般的声音。主扬声器位于您的前方，而两个较小的扬声器位于您的左侧和右侧。这与索尼的上混音器算法相结合，不仅可以产生来自您的前方和后方的声音效果，还可以产生来自您的侧面和头顶的声音效果。上混器通过将立体声（双声道）声源转换为 3D 音频来实现此目的，从而产生从各个角度都被声音包围的错觉。索尼希望用户无论身在何处都能体验到空间音效，该公司表示，这就像将扬声器嵌入到天花板中一样，只需拧动一颗螺丝或敲一颗钉子即可。它拥有 30 小时的强劲电池，可用于随时随地使用，可以通过蓝牙连接到任何设备。而且，就像 2024 年任何体面的科技产品一样，有一个适用于它的应用程序 – Home Entertainment Connect 应用程序（iOS、Android）不仅允许用户控制音量，还可以控制声场，为寻求最佳效果的用户提供进一步的定制选项索尼的 HT-AX7 便携式影院系统是我们没有意识到我们需要的东西，但我们很高兴拥有它。现已上市，售价为 499 英镑/499 美元。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/sonys-ht-ax7-is-a-portable-surround-sound-system</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:35:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX Archives 中的一切都将掉落</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hbx-archives-week-4-comme-des-garcons-homme-helmut-lang-moncler-info</link>
      <description><![CDATA[继之前的收藏品版本之后例如 Louis Vuitton 2024 早秋秀场 T 恤，HBX Archives 带着更多令人垂涎的单品以及来自 Wallace Stores 的稀有复古单品回归。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从 Wallace Stores 采购独特单品的首选之地时尚和街头服饰世界。从 Gucci 和 Stone Island 到 sacai 和 Burberry 等品牌，HBX Archives 在其在线网上商店中采购过去有趣的单品并出售。本周的服装系列包含大量新款和复古款式。其中许多具有收藏价值，至今仍具有永恒的实用吸引力。其中包括 Wallace Store 店主 Wallace Kwan 的个人收藏，包括 1997 年秋冬系列的 Comme des Garçons HOMME AD2001 Split Logo Work Jacke 和 Helmut Lang 的天鹅绒条纹军装衬衫。 Nike、MONCLER 和 Helmut Lang 等品牌的运动鞋和正装鞋。 2014 Nike x Pigalle Air Force 1 Low SP 运动鞋完好无损，部分渐变、部分褪色的效果赋予这双鞋足够的个性。每周，Hypebeast 都会继续预览 HBX Archives 中发布的产品，为您提供获得稀有且抢手作品的最佳机会。查看上面 HBX Archives 上发布的所有内容，并从东部标准时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多商品。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hbx-archives-week-4-comme-des-garcons-homme-helmut-lang-moncler-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:00:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥黛丽·拉奇 (Audrey Large) 正在制作适合数字世界的实物</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/audrey-large-maison-objet-rising-talent-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[如今，我们更习惯于通过数字手段，而不是现实生活。但不知怎的，当你站在奥黛丽·拉奇的作品前时，感觉就像你在做完全相反的事情——你面前的东西似乎并不属于我们有形的世界。来自法国、现居鹿特丹的拉奇正迅速成为设计界新卫士之一。她的奇幻物体似乎及时冻结了数字图像，从而产生了可能同时来自未来和过去的东西。毕业于荷兰著名的埃因霍温设计学院后，她的作品开始引起有影响力的策展人的注意。 2021 年，她被 Valentina Ciuffi 选择在米兰设计周期间在 Nilufar 画廊举办小型个展，这被证明是迄今为止 Large 时间表上的关键时刻。 “我很幸运能赶上最后期限，”她说。 “它让我在不同的新冠疫情时期坚持下去。一切都停止了或被推迟了，但我有一些结构。”从那时起，她与 Nina Yashar 创立的米兰画廊 Nilufar 的关系一直保持着牢固的关系。 2023 年，她又举办了一场规模更大的个展，名为《Celestial Proceedings》，该展览被广泛认为是 Salone del Mobile 日程中必看的展览之一。现在，回到祖国法国，Large 获得了 Maison&amp;Objet 博览会新星奖的认可，特别是因为她以无与伦比的技巧将数字世界和现实世界融合在一起的能力。她说，她的灵感来自于对图像的热爱——从图画小说到电影。 Large 对更典型意义上的设计对象并不特别感兴趣，其闪闪发光的未来派仿制品在椅子和桌子的海洋中脱颖而出。“我不擅长用手制作东西，但我非常擅长制作图像““我从来没有真正使用过‘我想成为一名设计师’这句话”，她告诉我，“但我确实知道我想在创意领域工作。”在高中时，Large 更喜欢研究应用艺术科目，当她进入设计学院时，她被鼓励通过尝试自己的设计语言来进一步提高这种能力。“我意识到我不擅长制作东西她说：“我用双手制作图像，但我非常擅长制作图像。我开始将在计算机上制作的图像转化为数字制造，然后进行制造，最后将材料带入现实生活。”美学确实是独一无二的。从表面上看，无可否认，Large 的雕塑是通过计算过程创建的，但细节水平让你质疑这些形式到底是如何形成的。“我用笔和绘图板工作，和像粘土一样的数字材料——它让我能够凭直觉创造出有机且流畅的形状，”她说。“最终作品的表面承载着我双手的运动。”当你在 Large 的雕塑周围移动时，你发现微小的细节——最明显的是蚀刻在表面上的微小文字，感觉就像你正在阅读秘密信息。再加上它们看起来存在于数字和物理之间的事实，创造了一种复杂的观看体验，这种体验既充满诗意又人性化，同时又超凡脱俗且难以分类。从大的角度来看，这就是全部的驱动力。她说：“重要的是，作品永远无法一下子被掌握。”Maison&amp;Objet 于 1 月 18 日至 22 日在巴黎举行。单击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/audrey-large-maison-objet-rising-talent-interview-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 11:50:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Car 将于 2028 年首次亮相，但自主性有所下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/apple-car-possible-2028-debut-reduced-autonomy-news</link>
      <description><![CDATA[虽然苹果公司关于其未来派 Apple Car 的消息不多，这家科技公司确实想让你知道他们仍在努力。在彭博社马克·古尔曼最近发布的《泰坦计划》报告中，该公司已有十年历史的汽车项目已经经历了多个转型阶段。这款备受期待的汽车最初是从全自动驾驶汽车到与特斯拉相媲美的电动汽车，据说最迟将在 2028 年推出，距离该公司上次报道已经两年了。减少自主权，从完全自动化的 5 级系统降级到在某些情况下完全自动化的四级系统。然而，现在看来它实际上只是 2+ 级，提供部分自动化，这意味着只有有限的自动驾驶功能，例如车道居中、制动和加速支持。驾驶员仍然必须全神贯注于汽车。这使得它们在市场上与特斯拉的 Autopilot 竞争，后者也被归类为 2 级。在效果图中，苹果的汽车没有方向盘或踏板，但似乎有一个远程指挥中心。现在，之前设想的美学似乎具有更多控制汽车所需的标准功能。古尔曼报道称，那些接近该项目的人认为，通过降低期望值来提供功能减少的 Apple Car 可能会决定整个项目的成败，“要么公司最终能够以降低的期望值交付这款产品，要么高层管理人员可能会认真重新考虑该项目的存在”。该公司仍然希望提供 4 级自动驾驶系统，但具体时间尚不确定。尽管有关苹果泰坦计划的传闻自 2010 年代中期以来一直不断，但该公司已花费数亿美元来支持该项目。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/apple-car-possible-2028-debut-reduced-autonomy-news</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 10:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登推出便携式 Nanogram 扬声器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-nanogram-speaker-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着路易威登继续扩大其高端科技产品阵容，该公司现已透露新款便携式 LV Nanogram 扬声器。新型电声换能器以 LV Horizo​​n 扬声器为基础，尺寸更加紧凑，符合其便携性和旅行友好性。该扬声器宽 13.5 厘米，采用铝制结构，重量仅为 520 克。它与皮革环相结合，使扬声器可以连接到包带和手柄上。虽然 Horizo​​n 忠实地再现了 LV Toupie 包的轮廓，但 Nanogram 扬声器拥有旋转顶部外观，更像是钻石形状。扬声器的穿孔格栅中嵌入了参考品牌标志性代码的凹凸细节和花押字图案，并融入了 LV 徽标。提供三种款式，分别为银色、铜色和限量版“Damoflage”，与 Pharrell William 的 SS24 系列相呼应。品牌。 LV Nanogram 扬声器的所有三种款式售价为 2,230 美元，现可通过 Louis Vuitton 购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-nanogram-speaker-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 10:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丰田推出两款受 WRC 车手启发的特别版 GR Yaris 车型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/toyota-wrc-driver-inspired-gr-yaris-release-info</link>
      <description><![CDATA[丰田 Gazoo Racing (TGR) 推出了两款限量版车型GR Yaris 的进化版在蒙特卡洛拉力赛上亮相，这标志着 2024 年国际汽联世界拉力锦标赛 (WRC) 的第一轮比赛。这些特别版以 WRC 冠军得主 Sébastien Ogier 和 Kalle Rovanperä 命名，限量 100 辆，每款都将 Yaris 平台提升到了新的高度，具有特殊功能和设计元素。这两款车型，即 GR Yaris RZ“高性能·Sébastien Ogier 版” ”（Ogier Edition）和 GR Yaris RZ“高性能·Kalle Rovanperä Edition”（Rovanperä Edition），旨在向各自驾驶者的能力致敬。这些汽车定于春季发布，它们的性能与独特性一样面向。特别版最初在 2023 年东京汽车沙龙上预览，由 TGR-WRT 成员 Ogier 和 Rovanperä 监督。值得注意的是，Ogier 是八次 WRC 车手冠军得主，而 Rovanperä 则在 2022 年和 2023 年连续获得冠军。两个版本都具有独特的 4WD 控制模式，取代了标准中的“GRAVEL”和“TRACK”模式GR雅力士。 Ogier Edition 包括用于平衡牵引力和转弯的“MORIZO 模式”、用于后轮偏置以增强高速车辆控制的“SEB. 模式”以及标准“NORMAL 模式”。 Rovanperä 版提供用于控制漂移的“DONUT 模式”和用于在弯道上激进后摆的“KALLE 模式”，以及“正常模式”。 至于路边吸引力，Ogier 版采用了新的哑光颜色“Matte Stealth”。灰色”，并配有 CFRP 轻型拉力扰流板。 Rovanperä 版拥有更华丽的涂装，通过反映 Rovanperä 拉力头盔图案的三色调油漆表现出来，并配有可变机翼。两款车型均采用WRC胜利贴花和方向盘缝线，与分别代表Ogier和Rovanperä的法国和芬兰国旗相匹配。此外，这些特别版的车主还将享受与TGR-WRT相关的特殊体验项目，进一步沉浸其中在 WRC 的兴奋中。每辆车的仪表板上还安装了纪念 TGR WRC 胜利的专属铭牌，增添了特殊的历史感和独特性。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/toyota-wrc-driver-inspired-gr-yaris-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 09:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳新歌：Ice Spice、Megan Thee Stallion、Skepta 等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/best-new-tracks-ice-spice-megan-thee-stallion-skepta</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/best-new-tracks-ice-spice-megan-thee-stallion-skepta</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 08:57:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JiyongKim 为 24 秋冬系列提供日光漂白订书钉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jiyongkim-fall-winter-2024-collection-lookbook-release</link>
      <description><![CDATA[JiyongKim 继续腾飞，通过广阔的阳光范围带来动感美感- 漂白制品。韩国设计师 Jiyong Kim 探索新材料，专注于天然织物染色处理，喜欢到户外沐浴阳光，这让他的每件作品都呈现出独特的图案。该品牌始终植根于可持续发展，其独特的工艺拒绝使用大量的水和有害化学物质，而是利用阳光以及自然天气和气候条件来实现其面料所需的着色。同名品牌推出了另一个季节性的衣橱必备单品系列，包括各种外套、连帽衫、衬衫和裤子，所有单品均带有日光漂白细节。廓形仍保留了 JiyongKim 的精髓，单品较往季略有改动，包括额外的拼接和复杂的缝线。单品百搭且实用，如羽绒服所示，兜帽可轻松拆卸。风衣上有拉链，它们不仅是一种功能性特征，也是一种设计性特征。人们可以选择将布料的拉链拉开或拉上，以展现另一种穿着风格。巴黎时装周期间，JiyongKim 邀请 Hypebeast 到他们的展厅亲自观看这些产品。在众多引人注目的单品中，最引人注目的是一件长袖 T 恤，其图案是通过周围的沙地景观被风吹到织物上而形成的。阳光漂白技术不仅呈现出其标志性的条纹图案，而且沙子还增加了另一种纹理尺寸，使其独一无二。从多层到褶皱和不对称图案，JiyongKim 继续拓展无与伦比的裤子、立领夹克和连帽夹克。看看上面的 FW24 系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jiyongkim-fall-winter-2024-collection-lookbook-release</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 08:29:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 携手阿迪达斯篮球 (Adidas篮球) 推出全新 All Blue AE1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/anthony-edwards-adidas-ae1-all-velocity-blue-colorway-release-info</link>
      <description><![CDATA[安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 凭借《他与阿迪达斯合作的第一款签名鞋的三种新配色。继上个月推出这款鞋后，Edwards 和 adidas 本月又发布了“New Wave”配色，即球场上穿着的黑色和青色配色，以此拉开新年的序幕。随后，经典黑白配色“Best of Adi”将于 3 月 1 日发售，以向该品牌的主打配色致敬。其中最引人注目的可能是“Velocity Blue”配色，预计也将于三月到达。与其他双鞋不同的是，这双鞋是对 Ant 最喜欢的颜色的致敬，也是阿迪达斯品牌中最明亮、最浓烈的蓝色。为了向早年效力的 NBA 球队明尼苏达森林狼队致敬，绿色元素突出了鞋跟上的阿迪达斯三条纹标志。该鞋采用生成式支撑翼结构——大胆而独特的 TPU 设计提供了稳定性和包容性，使运动员能够在各个方向上爆发力发挥，同时确保中足的透气性。这款运动鞋全长采用 TPU 封装鞋款，采用 Jet Boost 技术，非常适合爆发性运动，而人字形外底则提供卓越的抓地力，在球场上提供抓地力。 adidas AE1“Velocity Blue”将于 3 月 8 日起在阿迪达斯零售商和网上销售，售价为 120 美元。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/anthony-edwards-adidas-ae1-all-velocity-blue-colorway-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 08:29:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查尔斯·勒克莱尔将继续为法拉利车队参赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/charles-leclerc-scuderia-ferrari-contract-extension-info</link>
      <description><![CDATA[一级方程式车队法拉利车队宣布延长合同与出色的摩纳哥车手查尔斯·勒克莱尔 (Charles Leclerc) 合作，确保他在 2024 赛季之后在标志性意大利车队中占据一席之地。然而值得注意的是，这一举动加强了勒克莱尔与法拉利品牌根深蒂固的联系，这种关系可以追溯到他参加一级方程式赛车之前。勒克莱尔与法拉利的旅程始于 2016 年，当时他加入了法拉利车手学院。他的非凡天赋很早就显现出来，尤其是在 2017 年二级方程式锦标赛中表现出色之后。在索伯车队磨练了一年的技术后，勒克莱尔于 2019 年首次代表法拉利亮相，标志着一个历史性时刻，他成为法拉利历史上赢得大奖赛的最年轻车手。他在斯帕赛道和蒙扎赛道上的胜利展示了他非凡的驾驶技巧，并为他赢得了全球粉丝。 2022 赛季，勒克莱尔延续了令人印象深刻的表现，赢得了三场大奖赛并在车手积分榜上获得第二名。勒克莱尔以其在排位赛圈中的非凡能力而闻名，年仅 26 岁的勒克莱尔已经是法拉利历史上获得杆位的第二名，他与传奇人物尼基·劳达 (Niki Lauda) 共享这一纪录。勒克莱尔和他的团队分享道：“他的价值观和我们团队的价值观是交织在一起的，因此我们很自然地就扩大合作达成一致。我们了解他，因为他不断渴望将自己推向极限，我们欣赏他的非凡表现。”比赛中的战斗和超车能力。我们决心为查尔斯提供一辆获胜的赛车，我知道他的决心和承诺是帮助我们实现目标的重要因素。“对此表示赞同并表示满意随着合同的延长，勒克莱尔表示：“我很高兴知道我将在接下来的几个赛季中穿着法拉利车队的赛车服。从我三岁起，为这支车队比赛就是我的梦想：我用过从圣保罗朋友公寓的窗户观看摩纳哥大奖赛。专注于弯道，我会一直留意红色赛车。”勒克莱尔还表示，“最好的尚未到来”，他的梦想“仍然是与法拉利一起赢得世界冠军，我相信在未来的几年里，我们将一起享受美好时光，让我们的粉丝开心。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/charles-leclerc-scuderia-ferrari-contract-extension-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 08:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lyrical Lemonade 与 Juice WRLD、Lil Yachty、Eminem 等合作演绎《All is Yellow》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/lyrical-lemonade-all-is-yellow-album-stream</link>
      <description><![CDATA[Cole Bennett 的 Lyrical Lemonade 在他们的最新专辑《All is Yellow》中表现出色。这个包含 14 首曲目的项目时长约为 40 分钟，是 Lyrical Lemonade 十周年庆典的一部分，并邀请了众多客座艺术家。已故的 Juice WRLD 是一位亲密的朋友和合作者，与 Kid Cudi、Eminem、Juicy J、Denzel Curry、JID、Lil Yachty、Jack Harlow、Teezo Touchdown、Latto 等人一起出现在之前发行的单曲《Doomsday》中、 Cordae 等等。 All is Yellow 将说唱的各个领域和谐地融合在一起，这几乎为贝内特冒着从大学退学的风险专注于他的录像的胜利带来了胜利。该项目向 Lyrical Lemonade 在音乐界的卑微起步表示敬意，同时也展望了其光明的未来。在 Spotify 和 Apple Music 上播放 Lyrical Lemonade 的《All is Yellow》。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/lyrical-lemonade-all-is-yellow-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 07:40:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯迪拉克推出更新版 CT5-V 和 CT5-V Blackwing</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-cadillac-ct5-v-and-ct5-v-blackwing-info</link>
      <description><![CDATA[凯迪拉克推出了 V 系列的最新成员全新 2025 CT5-V 和 CT5-V Blackwing。这些最新车型恰逢V系列问世20周年，展示了美国工艺、更新的技术和增强的性能，代表了凯迪拉克在融合豪华与运动方面的努力。凯迪拉克副总裁约翰·罗斯强调了这些车型的意义在推动该品牌发展势头方面，他解释道：“去年，我们的轿车实现了 2018 年以来的最佳销量，CT5 是凯迪拉克全球最畅销的车型。在 V 系列庆祝创纪录的一年之际，这一选择对于那些重视这一点的客户来说非常重要性能和动力怎么强调都不为过。”CT5-V 和 CT5-V Blackwing 都拥有焕然一新的外观设计，经过修改的前仪表板提供了大胆而激进的外观。凯迪拉克还透露，内饰经过精心打造，注重优质材料，注重细节。CT5-V 呈现出以性能为导向的全新前端、引人注目的溜背轮廓、重新设计的格栅和先进的照明功能。它还推出了三种新颜色——漂移金属色、深空金属色和台风金属色。此外，标志性的凯迪拉克盾徽在 33 英寸对角线 LED 显示屏背面亮起，旨在以奢华的触感迎接驾驶者。 至于 CT5-V Blackwing，其空气动力接地性能更显大胆。效果和前挡泥板。它还具有新的颜色选项和更新的碳纤维套件，增加了其高性能吸引力。在内部，两种型号都配备了 33 英寸对角线 LED 彩色触摸显示屏，提供可定制的界面，以提供个性化的用户体验。增强型车载性能数据记录仪和平视显示器 (HUD) 可以直接在驾驶员的视线内提供强大的数据分析和性能反馈。谷歌内置服务（包括谷歌助手和谷歌地图）的集成提供了进一步的说服力和连接性。此外，两款车都配备了凯迪拉克的“超级巡航”驾驶员辅助技术和更新的“驾驶员注意力辅助系统”。从引擎盖下看，CT5-V 配备了 360 马力的 3.0TT 发动机，而 CT5-V Blackwing 则拥有6.2 升增压 V-8 发动机，可产生超过 668 马力的功率。这两款车型都体现了凯迪拉克“独立精准”的理念，提供流畅而引人入胜的驾驶体验。这两款轿车均配备标准 Brembo 制动器、性能牵引力管理系统和磁力行驶控制系统，无论是在赛道上还是在城市街道上，都可以轻松应对。这两款车均将于今年夏天推出，并将在劳力士 24 戴通纳 (DAYTONA) 上首次亮相。 1 月 27 日周末。无法前往赛道？在下面的视频中查看新 CT5-V 的实际应用。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-cadillac-ct5-v-and-ct5-v-blackwing-info</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 06:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace Skateboards 2024 春季系列造型手册</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/palace-skateboards-spring-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Palace 已准备好推出 2024 年首个系列，因为总部位于伦敦的品牌发布了 2024 年春季造型手册。 2024 年春季系列是自 2023 年 11 月推出 Ultimo 系列以来首次推出的 Palace 系列，充满了 Palace 的两个主要 P：印花和图案，以及大量技术灵感服装、醒目的徽标处理，甚至与 Crocs 全新合作。摄影师多米尼克·马利 (Dominic Marley) 演绎了该系列的全部风格。 “Safe Hands”皮夹克背面饰有复杂的印花，而 Palace 的季节性校队夹克则延续了“Palace Saints”版本，其细节灵感源自彩色玻璃。六边形在整个系列中大量出现，围绕着 GORE-TEX 单品和 Tri-Ferg 单品。 “Thorn Print”兜帽在 Limp Bizkit 音乐视频中看起来不会显得格格不入，而“Flexus”服装则向德克萨斯文化致敬，而 Realtree 迷彩印花是众多全面图形处理中的一种，与其他工作服一起向美国致敬以及运动风格的单品。如果您想要一些更有趣的东西，可以选择泰迪耳朵帽子和连帽衫，而喜欢运动的消费者可以选择一系列采用技术制造的越野跑装备。最后但并非最不重要的一点是，我们甚至可以简要了解 Palace x Crocs 的最新合作，其中包括徽标处理和定制 Jibbitz。查看上面的造型手册，预计 2024 年春季系列的首次发布将在店内和店内发售。在线销售时间为美国东部时间 2 月 2 日上午 11 点在该品牌的官方网上商店，日本时间为日本标准时间 2 月 3 日上午 11 点在 Palace Japan 网上商店以及官方“Palace_Skateboards”微信商店，时间为 2 月 3 日上午 11 点（中部标准时间）。 Instagram 上 PALACE (@palaceskateboards) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/palace-skateboards-spring-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 22:53:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>