<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 18:19:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Foot Locker 庆祝支持运动鞋文化 50 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/foot-locker-50th-anniversary-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[运动鞋零售商 Foot Locker 本月将迎来成立 50 周年。多年来，Foot Locker 一直致力于为全球社区提供最新的鞋款，如今，该公司推出了一个独家系列，其中包括过去五十年来广受欢迎的一系列运动鞋，标志着这一里程碑。从 Nike、adidas、Puma 和 New Balance 精心挑选的六款鞋款为这家零售商的周年纪念改造提供了素材。这些鞋款从其历史悠久的条纹队服中汲取灵感，采用醒目的黑白色调，饰以金色图案和交叉面板。在主打的 Nike Air Force 1 和 Nike TN 上，这种配色以渐变色呈现，而 adidas Samba、New Balance 550 和其他鞋款则采用了块状色调。为继续纪念其在运动鞋零售业的 50 年历史，Foot Locker 将于 9 月 19 日在其旗舰店举办一系列活动。作为最新发布的一部分，这些活动将与四个主打品牌合作举办，每个品牌将通过当地音乐、街头美食和饮品聚焦一个文化场景。据宣布，英国版由阿迪达斯领衔，Cultur FM 现场表演。其他活动将于本月同一天在柏林、巴黎、米兰和巴塞罗那举行。周年纪念日既是庆祝的理由，也是反思的理由，该零售商总裁兼首席执行官玛丽·狄龙表示：“在纪念这一里程碑的同时，我们着眼于未来，庆祝我们作为‘运动鞋之心’的地位。我们与运动鞋文化的深厚联系以及 Stripers 的奉献精神推动了我们的成功，我们正在为未来 50 年做好准备。”要了解有关周年纪念活动的更多信息，并购买独家周年纪念系列，请立即前往 Foot Locker 的网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/foot-locker-50th-anniversary-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:11:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Lando Norris 驾驶一辆完全由乐高积木制成的迈凯伦 P1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lando-norris-drives-lego-mclaren-p1-watch</link>
      <description><![CDATA[乐高和迈凯伦联手打造了一款独一无二的、突破传统的合作车型：用乐高积木打造的迈凯伦 P1。通过这个项目，两家公司希望在赛道上测试乐高积木的性能。虽然 McLaren P1 已经是一款强大的汽车，但 LEGO 版本的汽车在测试中表现如何呢？这款汽车来自 LEGO Technic，这是该品牌的一个部门，专注于打造具有功能性车轮、车轴和变速箱的可拼装汽车。LEGO McLaren P1 与真车尺寸完全相同，由 342,817 个独立的 LEGO 组成，重 2689 磅（1,220 公斤）。来自两个品牌的 23 名设计、工程和建造专家齐心协力，共投入了 8,344 小时的开发时间。在演示中，两个品牌邀请了明星赛车手 Lando Norris 在银石赛道上绕圈测试这辆车。事实证明，该车的电动机能够绕过赛道的弯道，成功完成一圈。观看 Lando Norris 驾驶上面的 LEGO McLaren P1。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lando-norris-drives-lego-mclaren-p1-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rae Hersey 与亚特兰大最时尚人士交流造型技巧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/rae-hersey-visits-atlanta-with-monster-energy-ultra-summer-style</link>
      <description><![CDATA[Rae Hersey 经常在各种风格之间变换，为纽约街头带来了她独特的风格。作为一名时尚和复古爱好者，她主持了一些社交系列节目，包括“城市复古”和“所有角度”。就像亚特兰大的街道充满活力且充满不同的个性一样，赫西也从不同的方面展现了自己的着装风格。赫西与 Monster Energy Ultra 一起，将她富有表现力的气质带到了亚特兰大，参观了 Little Five Points 等色彩缤纷的社区，采访当地人，了解他们个人的夏季风格和一些巧妙的造型技巧。由于 Monster Energy Ultra Peachy Keen 和 Strawberry Dreams 的口味灵感来自明媚的夏日，赫西决定在阳光明媚的日子漫步在一些繁忙的公园。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 赫西关注构成亚特兰大的多样化风格代码，与年轻的时尚爱好者谈论他们如何将自己独特的个性注入到他们的服装中。大多数在 Rae 停留的人都展示了他们的复古发现，而有些人则透露了 Steve Madden、Stussy、adidas 等品牌名称。当被问及他们最喜欢的城市购物场所时，Wish、Drugstore Atlanta、Clothing Warehouse 和 Repeat 等地方都名列前茅。当 Hersey 询问他们最遗憾的时尚时期时，一位受访者说，“斑马纹打底裤”，但另一位路人则建议“一定要跟着感觉走”作为造型建议。“每个人都可以穿自己想穿的衣服，只要自己觉得舒服，这才是最重要的，”她补充道。Monster Energy Ultra 以令人振奋的成分和零糖为日常生活增添活力。在像亚特兰大这样炎热的夏日里，多汁的 Peachy Keen 和酸甜的 Strawberry Dreams 等清爽口味可让您从早到晚保持精力充沛。在 monsterenergy.com 上查看所有 Monster Energy Ultra 口味。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/rae-hersey-visits-atlanta-with-monster-energy-ultra-summer-style</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Felipe Pantone 的最新展览以“感知现象”为主题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/felipe-pantone-perceptual-phenomena-underdogs-gallery-exhibition</link>
      <description><![CDATA[对于阿根廷裔西班牙艺术家 Felipe Pantone 来说，超级刺激是一个创意空间。在里斯本 Underdogs Gallery 举办的全新个人展中，Pantone 探索了当所有时间都是屏幕时间时所发生的一切。在色彩、光线和几何图形的生动互动中，艺术家将他标志性的光学艺术与日常技术进行了对话，赋予了故障新的美学意义。对于 Pantone 来说，色彩是一种参与性实践。 《感知现象、色彩空间、结构诚实》展出了绘画、雕塑和装置等作品，为似乎找不到立足点的现实创造了视觉语言，捕捉了当代生活的方方面面。由于每件作品都是自己的色彩缩影，潘通敏锐地在各种纹理、图形和颜色之间摇摆不定。展览的核心是讲述人类与色彩和光线不断变化的关系。展览从潘通的涂鸦和城市艺术背景中汲取灵感，邀请观众完全沉浸在他的体验幻觉中。当潘通面对屏幕世界带来的转变时，他敦促我们恢复理智。“一切都悬而未决，就像生命本身一样相互关联，”艺术家在最近的画廊声明中说道。“每个动作都会有反应。有些东西更引人注目，但正是无形的联系将一切联系在一起。不要忽视它们。一切都取决于其他东西。让它变得更好，不要破坏它。”现在到 2024 年 10 月 26 日，您可以在葡萄牙 Underdogs Gallery 欣赏“感知现象、色彩空间、结构诚实”。Underdog GalleryR. Fernando Palha 56,1950-132 Lisboa, Portugal单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/felipe-pantone-perceptual-phenomena-underdogs-gallery-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FKA twigs 发布新专辑《EUSEXUA》主打歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/fka-twigs-eusexua-album-single-release-stream</link>
      <description><![CDATA[FKA twigs 发布了即将推出的项目 EUSEXUA 的第一首单曲，这是她自 2019 年以来的第一张录音室专辑。这首同名曲目由 Eartheater 和 Koreless 制作，是一首史诗般的欧洲恍惚宣言。twigs 在 Instagram 上分享了有关 EUSEXUA 构想的更多细节，描述了她在布拉格参加的狂欢派对，在那里她发明了这个词。她称 EUSEXUA 为一种“实践”、“一种存在状态”和“人类体验的顶峰”。 twigs 甚至将这个项目称为她的作品和“我艺术核心中心的一根针”。 在 Instagram 上查看这篇帖子 FKA twigs（@fkatwigs）分享的帖子twigs 将于今年冬天发布一张超凡的狂欢杰作，它可能会成为 Charli XCX 的夏季泡泡大碟《Brat》之后更黑暗的庆功宴。 2022 年，twigs 俏皮的跨流派混音带《Caprisongs》让粉丝们大饱眼福，其中的 17 首曲目无缝衔接了独立电子乐、RnB 和雷鬼乐。twigs 一直忙于宣传她最近在《The Crow》中的主角，在美国国会倡导对生成式 AI 技术的监管，与 On 建立了新的品牌合作伙伴关系，并邀请观众在伦敦苏富比观看一场持续性表演艺术作品。现在就随处聆听 FKA twigs 的新单曲“EUSEXUA”。完整专辑将于 2025 年 1 月 24 日发行。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/fka-twigs-eusexua-album-single-release-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fabletics 邀请 Druski 和 Kevin Hart 在新系列中集结“The Dons”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/fabletics-the-don-pant-collection</link>
      <description><![CDATA[Fabletics 为创新颠覆者打造的最现代日常长裤已经面世。经过三年的开发，The Don Pant 推出了一款新主打产品，旨在与决策者、奋斗者和梦想家的能量相匹配。这款裤子代表着穿着者最大的自信，赞美那些敢于与众不同的人。“我们希望创造一种能引起男性共鸣的东西……他们以风格、同情心和无畏的领导力开辟自己的道路，”男装设计副总裁 Cedric Hudson 说道。该运动服品牌借助好莱坞和互联网等业界最响亮的声音，推出了全新的标志性“The Don”系列，即 The Don 裤子和飞行员夹克。该阵容的前锋是艾美奖得主喜剧演员兼企业家凯文·哈特，他在娱乐界二十年的从业经验表明了他对跨越几代人的卓越和创新的承诺。该活动结合小品喜剧演员和网络红人德鲁斯基所展现的新一代开拓精神，体现了创新的心态。Don 裤子有两种款式——五口袋和长裤——采用耐用、防水的专有面料制成，具有四向拉伸功能。其突出特点是口袋多样，提供独特而安全的存储选择。五口袋裤子使用隐形口袋，而长裤使用两个低调口袋和隐形拉链，以进一步确保安全。 Don Pant 以亲民的价格提供奢华的服饰，售价为 99.95 美元，尺码从 XS 到 4X。该系列将有 4 种配色——黑色、海军蓝、深色斜纹和玛瑙色。此外，Fabletics VIP 会员将以 74.95 美元的价格购买 Don Pant。Don 系列将于 9 月 13 日星期五在全球 Fabletics 商店和 Fabletics.com 线上发售。要了解更多信息并及时了解其发布情况，请在 Instagram 上关注 @FableticsMen。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/fabletics-the-don-pant-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 16:04:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UNIQLO U FW24 外形与功能完美结合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/uniqlo-u-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Christophe Lemaire 和 Sarah-Linh Tran 的 UNIQLO U 深谙如何将外形与功能相结合，打造“未来生活穿戴必需品”系列。在其 2024 秋冬系列中，该品牌再次通过该系列“Lightness in Protection”的名称做到了这一点。通过一系列时尚的轮廓，“Lightness in Protection”优先考虑分层，提供一系列轻巧但易于分层的单品，可随着您的运动而移动。以“日常运动和未来经典”为设计主旨，服装保持了相当简约的形式，并浸透了巧克力棕色、卡其色和灰褐色的中性色调。在 Instagram 上查看这篇帖子 UNIQLO USA (@uniqlousa) 分享的帖子脱颖而出的单品包括长款风衣、独特的单排扣夹克和 Pufftech 公园，所有这些都允许在下面穿着垂坠的纽扣衬衫和斜纹衬衫。针织品也是重磅单品，包括高领衫、拉链衫和羊毛针织夹克。套头帽衫和褶皱裤也是该系列的亮点。查看上方的 Lookbook 中的所有 24 款造型，并期待完整的 UNIQLO U 2024 秋冬系列于 9 月 26 日在 UNIQLO U 官方网店和精选 UNIQLO 旗舰店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/uniqlo-u-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 15:08:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Leica M11-D 是一款模仿模拟外观的数码相机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/leica-m11-d-screenless-digital-camera-vintage-design</link>
      <description><![CDATA[徕卡打造了一款没有屏幕的数码相机，这是一个罕见但有目的的决定。徕卡 M11-D 旨在回归其 M 系统系列的经典设计，同时提供现代数码相机的功能。M 系统于 1954 年推出，在德语中代表“Messsucher”（在英语中代表测距仪），但后来实质上代表“德国制造”。 M11-D 在通常显示数字屏幕的位置使用大型 ISO 拨盘。该相机可以以 60、36 或 18 MP 的分辨率拍摄，并拥有 256 GB 的存储空间。在内部，M-11D 使用了最新但更简单的数码相机的所有必要硬件。蓝牙连接可轻松传输照片。从美学上讲，这款相机采用哑光黑色卵石饰面和锐利的矩形机身，外观复古。徕卡 M11-D 的售价为 9,395 美元，可在线和店内购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/leica-m11-d-screenless-digital-camera-vintage-design</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 15:05:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bimma Williams 是合作者的代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bimma-williams-collab-lab-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bimma-williams-collab-lab-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:36:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>棉花糖激光盛宴用玻璃创造“液体光”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/liquid-light-marshmallow-laser-feast-johnnie-walker</link>
      <description><![CDATA[Marshmallow Laser Feast 与 Johnnie Walker 联手探索玻璃制造领域的创新，在伦敦设计节上创作了一个名为“液体光”的装置。该装置位于老塞尔福里奇酒店内，由数百个看似悬浮在半空中的吹制玻璃滴组成。 “我们希望创造一种体验，颂扬力量与脆弱之间的微妙平衡，让观众完全沉浸在丰富的设计历史中：用玻璃书写的故事，”Marshmallow Laser Feast 创意总监 Barnaby Steel 说道。通过光影的运用，静态装置变得栩栩如生，为游客带来动态沉浸式体验，并伴有乐谱。“从某种角度来看，讲故事源于形状的呼吸，气压波动离开嘴唇到达耳朵，形成语言，”Steel 继续说道。“吹玻璃工艺有自己的语言，重力、液态玻璃和人类呼吸以凝固的形式相遇，就像悬浮在时空中的文字。”对于尊尼获加来说，该装置的主题与他们具有里程碑意义的发布有关，同样是在设计节期间推出的——一种新的威士忌酒瓶，他们声称这是“世界上最轻的”，只有 180 克。尊尼获加全球品牌总监 Jennifer English 表示：“这款全新轻质酒瓶美不胜收；但更重要的是，它展示了玻璃轻量化的可能性。”Liquid Light 将于 9 月 14 日至 22 日开放，作为伦敦设计节的一部分。点击此处了解更多详情。The Old Selfridges Hotel6JS, 1 Orchard StLondonW1H 6HJ点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/liquid-light-marshmallow-laser-feast-johnnie-walker</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:29:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>S.S.DALEY 女装首秀“无后缀、无前缀、无引号”直奔主题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/s-s-daley-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Steven Stokey-Daley 是当红人物。这位出生于利物浦的设计师以一个重要的里程碑开启了伦敦时装周，在伦敦皇家艺术学院展示了他的首个女装系列。出乎意料的是，S.S.DALEY 的 2025 年春夏“无后缀、前缀或引号”系列直奔主题，吸引了 Harry Styles 和 Emma Corrin 等人的关注。在 Pitti Uomo 105 上展出以及 Harry Styles 对英国品牌的投资之后，S.S.DALEY 的下一次展示预计将比以往更盛大。尽管如此，他的女装首秀仍然简洁，只有 24 款时尚造型，为周围最时髦的女士重塑了他标志性的中世纪优雅风格。对细节的关注在 S.S.DALEY 至关重要，开场的复古西装外套采用复杂的花卉刺绣、略微露出的衬衫领子和精致的钩编袜子。接下来，手工串珠裙散发出像素化效果，描绘了过去和未来几十年盛开的花朵。老式背心在膝盖处敞开并飘逸，巧妙地搭配毛茸茸的领带，显得野性十足。该系列散发着奢华的感觉，轮廓分明的双排扣大衣使腰部纤细，同时用毛皮领口装饰保暖。S.S.DALEY 还没有放弃夏天，他的下一个篇章是培育正式套装和皮革镶边风衣上的盛开的花朵。扭曲的方格布层叠在半透明的长裙上，搭配精致的背心，适合户外野餐，用天使刺绣圆领衫、透明欧根纱制服和大号流苏包完成整个系列。总而言之，S.S.DALEY 为 SS25 做了他最擅长的事情，他的女装首秀也不例外。犀利而精致，带有一丝古朴之美，Daley 继续证明他可以做到这一切。请在上面的图库中仔细查看 S.S.DALEY 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/s-s-daley-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:23:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软将在 Xbox 游戏部门裁员 650 人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/microsoft-xbox-gaming-unit-staff-layoffs</link>
      <description><![CDATA[彭博社率先报道称，微软今年第三轮裁员中，Xbox 游戏部门将裁员 650 人。此次裁员是在微软斥资 690 亿美元收购动视暴雪之后进行的，据报道微软目前正试图降低成本。据彭博社报道，微软游戏部门首席执行官菲尔·斯宾塞发给员工的备忘录显示，此次裁员将主要影响“公司和支持职能部门”。他指出，裁员期间不会关闭任何工作室，也不会取消任何游戏。斯宾塞在备忘录中表示，此次改组将使微软游戏部门“组织我们的业务，以取得长期成功”。今年 1 月，该公司在 Xbox 和 Activision Blizzard 裁员近 2,000 人，相当于微软游戏部门员工总数的 8%。随后，该公司在 5 月关闭了包括 Alpha Dog 和 Tango Gameworks 在内的多家工作室。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/microsoft-xbox-gaming-unit-staff-layoffs</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RIMOWA 推出银色和黑色两种配色的 Original Bag</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/rimowa-the-original-bag-handbag-black-silver-images</link>
      <description><![CDATA[RIMOWA 随着 Original Bag 的发布进入了新篇章。RIMOWA Original Bag 继承了其标志性行李箱的传统和永恒的设计语言，融合了受该德国品牌 Original 系列启发的标志性元素，打造出一款时尚、男女通用的手提包，具有流线型比例和多功能功能。 Original Bag 注重日常实用性，采用轻质铝制成，外观坚固耐用，带有标志性凹槽和圆边，外观高档，让人联想到该品牌的经典行李箱款式。用铝制框架加固的皮革手柄突出了高级设计。可拆卸和可调节的织带肩带强调了无缝便携性，可作为斜挎包或单肩包，时尚便携，而创新的按钮机制方便在移动时快速取用。这种细致的工艺感也延续到了包袋内部，内部完全采用意大利皮革制成，配有宽敞的拉链隔层和插槽，可满足您的旅行需求。这款包袋结构紧凑、巧妙，可优雅地从日装过渡到晚装，是一款必备配饰，在休闲和旅行期间可与休闲和正式服装相得益彰。“我们设想这款包袋成为各种旅行和个性中不可或缺的伴侣。将这一愿景变为现实是一项雄心勃勃的技术挑战，我们对结果感到非常兴奋：一款多功能包，体现了 RIMOWA 闻名的颠覆性创新和精湛工艺，”RIMOWA 首席执行官 Hugues Bonnet-Masimbert 说道。Original Bag 有黑色和银色可供选择，融合了时尚和功能性，同时保留了 RIMOWA 的美学元素。经典外观向该品牌易于携带的行李箱和纤薄的视觉形象致敬，为时尚爱好者提供一款多功能、现代的包袋，适合所有冒险活动。查看上面画廊中的最新版本。在 RIMOWA 商店和品牌网站上购买新款手提包。 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/rimowa-the-original-bag-handbag-black-silver-images</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 13:55:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skinarma 推出具有复古未来主义风格的 iPhone 16 配件</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/skinarma-iphone-16-accessories-unveil</link>
      <description><![CDATA[Skinarma 以其引领潮流的智能手机配件而闻名，在 Apple iPhone 16 上市之际，它又推出了全新系列。这个新系列现已在其网站上发售，将复古未来主义美学与现代功能完美融合。Skinarma 推出了一系列透明外壳、粉丝喜爱的设计和创新的新品，继续通过这个系列突破时尚和技术的界限，迎合 iPhone 16 的时尚新设计。其中一个突出的升级是广受欢迎的 SAIDO 透明外壳系列的演变。新款 SAIDO PRIME 采用金属饰面，与 iPhone 16 Pro 的配色完美搭配，而 NITEGLOW 版则通过夜光角保险杠和磁充电环带来有趣而充满未来感的体验。这些增强功能强调了 Skinarma 致力于将风格与实用性相结合，确保用户无论在白天还是黑暗环境下都能展示他们的设备。Skinarma 早期系列的粉丝会很高兴看到 EKHO 和 HELIO 手机壳的回归，这两款手机壳是 iPhone 15 系列的畅销产品。这些设计现在配有可互换的挂绳环和角保险杠，让用户可以灵活地将挂绳或手带连接到他们的 iPhone 16 上。这一新增功能反映了 Skinarma 致力于创造不​​仅时尚而且能适应用户需求的产品。该系列的一个新亮点是 MECHA 系列，其灵感来自 2000 年代初期的机械技术趋势。该系列包括适用于 AirPods Pro 和 Apple Watch 的配套配件，进一步延伸了 Skinarma 的复古未来主义视野。通过这个系列，该品牌在拥抱现代科技的同时，向备受喜爱的经典设计致敬，同时保持对创新和质量的关注。整个系列将逐步推出，在未来几周内为客户提供令人兴奋的新选择。如需购买该系列，请访问 Skinarma 的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/skinarma-iphone-16-accessories-unveil</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 13:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尤尔根·克洛普 (Jürgen Klopp) 代言 adidas SPZL 足球俱乐部全新 SPZL 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jurgen-klopp-fronts-adidas-spzls-new-spzl-f-c-collection</link>
      <description><![CDATA[adidas SPZL 刚刚发布了名为“SPZL F.C.”的新系列，这是 adidas SPZL 内部的一个新概念，通过连接生活方式和运动的世界来颂扬这项美丽运动的文化。该系列邀请前利物浦教练尤尔根·克洛普 (Jürgen Klopp) 担任代言人，推出了一系列新服装和鞋类，而照片则由著名摄影师 Kevin Cummins 拍摄，他捕捉了草根运动的故事。这些感人的视觉效果是对足球最纯粹的颂歌，克洛普谈到了他对比赛和品牌的灵感和热爱。该系列的亮点是一系列经过精心设计的单品，采用高级材料制成，并带有该品牌的标志性细节。光滑的灰色运动上衣搭配同色的运动裤引领整个系列，而两件柔软的棉质单品——一件长袖 Polo 衫和一件圆领衫——则提供了多功能的选择。耐用的 CORDURA 派克大衣完善了该服装系列。回顾过去，SPZL F.C. 系列还对两种最具标志性的阿迪达斯足球鞋款式进行了独特的诠释：德国制造的 Copa Mundial SPZL F.C。 ——由优质皮革鞋面、折叠鞋舌、红色铆钉和缝线组成——以及 Mundial Team SPZL F.C.，采用黑色皮革鞋面、改进的绒面革 T 型鞋头覆盖层（此款鞋型的首创）和带有“Mod Trefoil”品牌标志的传统超大鞋舌。仔细查看上面的新系列，并于 9 月 17 日前往 adidas 官方网站购买您最喜爱的单品。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jurgen-klopp-fronts-adidas-spzls-new-spzl-f-c-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>