<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 18:18:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>宝可梦公司取消了 2024 年卡片插画大赛中 AI 生成作品的参赛资格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/pokemon-trading-card-ai-disqualification</link>
      <description><![CDATA[Pokémon Company 在 90 年代通过多种媒介迅速蹿红，其中最著名的是日本特许经营的热门电视剧、掌上视频游戏和集换式卡牌。除了《万智牌：聚会》，可以说没有一款卡牌游戏比 Pokémon 吸引的追随者更多，自那以后，它一直是粉丝们狂热的话题，游戏组织者偶尔会举办比赛，让几位幸运的粉丝提交他们最好的插图，以供印刷。然而，2024 年的比赛陷入了争议，因为 Pokémon 公司最近取消了一些艺术家提交据称使用人工智能 (AI) 制作的作品的资格。6 月 14 日，300 件顶级作品在网上展示，但粉丝们很快就向 X 提出了质疑：“我们能不能谈谈这些作品显然都是来自同一个人，打破了 3 件作品的限制，而且恰好是“人工智能”风格？”Rachel Briggs 写道。在收到一系列投诉后，Pokémon 公司承认了违规行为，并取消了被认为使用人工智能的参赛作品的资格，并补充说“其他参加比赛的艺术家将很快被选入前 300 名决赛选手。”人工智能一直是创意产业中有关版权侵权和艺术家权利的主要讨论话题。 Pokémon 惨败是一长串类似事件中的一个，从 AI 生成的作品赢得摄影比赛，到相反的情况，一张伪装成特洛伊木马的真实图像赢得了 AI 比赛。伊布在其设计中获得全新的部分，皮卡丘的倒影与主图的比例完全不同，这是最有趣的赠品 pic.twitter.com/V3efz25E7u— Lewtwo (@Lewchube) 2024 年 6 月 14 日单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/pokemon-trading-card-ai-disqualification</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:49:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安德森·帕克 (Anderson.Paak) 将于今年秋季巡回演出其 2016 年专辑《Malibu》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/anderson-paak-malibu-album-tour-2024</link>
      <description><![CDATA[Anderson .Paak 迄今已发行了四张个人专辑，以及几张合作专辑，但 2016 年的《Malibu》是他取得商业突破的主要标志。这张专辑的发行是在 .Paak 在 Dr. Dre 的《Compton》LP 中多次露面大约六个月后。当《Malibu》发行时，该专辑被誉为杰作，甚至获得了格莱美最佳当代城市专辑奖提名。今年秋天，.Paak 将在为期 14 天的美国巡演中重温这张具有里程碑意义的专辑。.Paak 将于 9 月 19 日在俄勒冈州本德的 Hayden Homes 露天剧场拉开帷幕，随后将前往全美各大场馆，包括洛杉矶的好莱坞露天剧场、博尔德的红岩露天剧场和拉斯维加斯枫丹白露酒店。每场演出，.Paak 都将完整演绎《Malibu》，让错过专辑原版巡演的粉丝有机会体验它，或者让铁杆粉丝有机会再次现场聆听这张唱片。 .Paak 还将与特邀嘉宾 Maurice Brown 和 GAWD 一同演出。在 Instagram 上查看这篇帖子 .Paaky-Bara (@anderson._paak) 分享的帖子 Anderson .Paak 的马里布巡演门票将于 6 月 26 日星期三在艺术家网站上通过艺术家预售开始发售，随后于 6 月 28 日星期五进行全面发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/anderson-paak-malibu-album-tour-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:11:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Thom Browne 2024 秋季高级定制拉开帷幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/thom-browne-fall-2024-couture-2</link>
      <description><![CDATA[Thom Browne 的 2024 年秋季高级定制秀首次推出了几乎完全为白色或奶油色的系列，其外观采用了平纹细布，这是一种常用于制作服装模型的面料。距离巴黎奥运会还有一个月的时间，许多品牌都想借此机会大展身手，该品牌以只有 Thom Browne 才能做到的方式向这场历史性的奥运会致敬。这场秀以轰动一时的开场，因为层次丰富的外观充满了不同的纹理和轮廓。这些造型隐约类似于西装，这是 Thom Browne 的标志性风格，就像开场造型一样，一件长袍搭配一件超大且宽松的西装外套。或者，穿上一件西装，其剪裁和比例非常巧妙，模糊了西装和连衣裙之间的界限。所有模特都佩戴了刺绣样品，要么是面具，要么是头饰。随着造型的演变，短裤和百褶网球裙等运动型轮廓变得越来越流行，并搭配了戏剧性的长袍。每个模特都穿着系带运动高跟鞋和靴子，搭配小狗钱包，通过细节融入主题。利用亮片和小珠子，刺绣的希腊人物也为服装增添了特殊的气息，因为每件服装都代表着不同的奥运运动员，如弓箭手、标枪手、掷铁饼运动员、摔跤运动员和举重运动员。其中一个造型将整体主题拉开帷幕，因为风衣的一半露出了详细的刺绣解剖图，每块重要的肌肉都清晰可见。这场秀以对奥运选手所能取得的最高成就——金牌的颂歌而达到高潮。首先，一件精致的礼服上布满了花朵，还有一个像胜利者的花束一样的大垂领走上了T台。然后，三位模特走下来，展示青铜色、银色和金色的复杂运动外套——奥运会的参赛作品。在上面的画廊中查看 Thom Browne 的 2024 年秋季高级定制系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/thom-browne-fall-2024-couture-2</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:06:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮娜·戴维斯在《成为编辑》中探讨了人性与科技之间的摩擦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nina-davies-becoming-the-edit-seventeen-gallery</link>
      <description><![CDATA[东伦敦的 Seventeen Gallery 正在举办英国裔加拿大新晋艺术家 Nina Davies 的全新个展。通过音频、雕塑、电影和装置，Davies 审视当下，以及流行舞蹈如何在全球萌芽和被消费。Becoming the Edit 来得正是时候，因为沉浸在数字世界中的能力从未如此真实。展览的核心作品之一是一部时长 9 分钟的视频，名为《仇敌会说我是真实的》（2024 年），其中展示了两位未露面的演讲者，他们身处虚构的近未来，讨论了法律体系的变化及其对恢复肖像权的道德后果。两位表演者继续用手机在身体周围旋转，进行一系列模仿真实离线编辑的“编辑”。在 Instagram 上查看此帖子Nina Davies（@influential_bro）分享的帖子空间周围是旁观者大会（2024 年），这是一系列可商业购买的物品，用于监控访客的动作，作为对跟踪人们身体和在线互动的无数监控系统的评论。“Nina 的实践以她对技术与用户互动的摩擦的研究为特色，尤其是用户与数据及其图像的关系，所有这些都特别关注运动和舞蹈，”Seveneen 在一份新闻稿中写道。 “她对推测性小说的运用将观众（或听众）带入一个假设的不久的将来，我们可能会思考我们今天共同推动和建设的系统的后果。”展览将持续到 2024 年 7 月 6 日。除了展览之外，每天下午 2:30 还会有一系列现场表演，以扩展电影和展出的物品。Seventeen270-276 Kingsland RoadLondon E8 4DG单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nina-davies-becoming-the-edit-seventeen-gallery</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 16:49:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯和李尔·韦恩推出新款 Beats Pill 扬声器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/beats-pill-speaker-lebron-james-lil-wayne</link>
      <description><![CDATA[Beats 刚刚宣布其 Pill 便携式扬声器重新上市 - 它经过了彻底的重新设计和制造，拥有比以往更好的音质。新款 Beats Pill 比其前代产品更轻巧、更便携，全天电池续航时间长达 24 小时。现在，这款扬声器配备 USB-C 音频和充电功能，还具有防尘防水功能，同时其原生 iOS 和 Android 兼容性使这款扬声器比以往更加便携和多功能。Pill 经过彻底重新设计，配备新的赛道低音扬声器和更强大的钕磁铁，现在可驱动 28% 以上的马达力，并显示 90% 以上的空气量，而其创新的径向肋条结构有助于最大限度地减少低端失真 - 即使在高音量下也是如此。重新设计的高音扬声器固定在自己的外壳中，以提供额外的稳定性以帮助减少失真，可提供清晰的高音和丰富的中音。流线型 Beats Pill 具有 20 度向上倾斜，可实现更好的轴上声音投射，有助于最大限度地减少反射声。 Pill 配有可拆卸的挂绳和柔软的硅胶背衬，还可兼作扬声器，可清晰通话。仔细查看新款 Beats Pill（包括上面由勒布朗·詹姆斯和李尔·韦恩主演的新广告），并确保立即在 Beats 官方网站上购买新款 Pill。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/beats-pill-speaker-lebron-james-lil-wayne</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 16:21:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>孔刘成为路易威登最新品牌大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/gong-yoo-louis-vuitton-brand-ambassador-announcement</link>
      <description><![CDATA[路易威登 (Louis Vuitton) 继续扩大其全球品牌大使名单。这一次，这家法国奢侈品公司任命孔刘为其最新品牌大使。这位来自韩国釜山的演员因出演《鱿鱼游戏》、《釜山行》、《寂静的大海》、《咖啡王子》等角色而闻名。无论是惊悚片、悬疑片还是爱情片，刘德华都展现了对艺术的热爱，这也是路易威登欣赏这位演员的地方。尽管刘德华之前曾参加过路易威登男装秀，出演过路易威登 Tambour Horizo​​n 全球腕表宣传活动，并出席过路易威登首尔旗舰店的开幕式，但作为新任品牌大使，他与路易威登的关系必将加深。过去，品牌大使曾是时装秀的特邀嘉宾，出演过宣传活动，还参与过各种计划和项目。因此，预计刘德华与路易威登的关系也会随之加深，鉴于他已经做了一些工作，这将很容易。 Yoo 加入了 LV 大使行列，其中包括 Victor Wembanyama、BamBam、RIIZE、Felix Lee、Carlos Alvarez、J-Hope、Jung Ho-yeon 等。敬请期待 Yoo 和 Louis Vuitton 如何合作。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/gong-yoo-louis-vuitton-brand-ambassador-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 15:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 High OG“First in Flight”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-1-high-og-first-in-flight-d2596-400-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Air Jordan 1 High OG“First in Flight”配色：“大学蓝/午夜海军蓝-帆船”SKU：FD2596-400零售价：180 美元发布日期：7 月 6 日零售商：Nike更新：这款 Air Jordan 1 High OG 于今年早些时候亮相，其“First in Flight”向迈克尔·乔丹和莱特兄弟致敬主题。继 4 月最后一次预览后，Swoosh 分享了自己的球鞋图片。除了突出运动鞋的皮革外观（灰白色、金色和两种蓝色色调）外，还完整展示了主题鞋垫、吊牌和鞋盒。发售日期仍定于 7 月 6 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，女款起售价为 180 美元。有关这款运动鞋的更多信息，请务必查看我们下面的初步分析。更新：上个月首次发现，以北卡罗来纳州为主题的 Air Jordan 1 High OG 即将上市。它被称为“First in Flight”配色，向迈克尔·乔丹与该州的历史以及莱特兄弟首次飞行的惊人成就致敬。现在，我们对该鞋款进行了完整的实物分析，以突出其即将推出的款式，预计于 7 月 6 日开始上架，女款售价 180 美元。原始故事：北卡罗来纳州以飞行而闻名，1903 年 12 月 17 日，莱特兄弟在小镇基蒂霍克首次成功飞行。不过，它也与另一位高飞偶像——迈克尔乔丹有关。乔丹先生本人在北卡罗来纳州长大，后来就读于北卡罗来纳大学 (UNC)，乔丹品牌经常向他致敬。现在，乔丹历史的最新庆典是最新发布的 Air Jordan 1 High OG “First in Flight”。这双鞋采用 UNC 标志性的白色和蓝色，还带有海军蓝和黄色的点缀。白色底部出现纹理皮革，而前面提到的 UNC 蓝色则出现在 Swooshes、挡泥板、鞋眼和鞋领底部。其他地方，海军蓝出现在鞋领覆盖层和后跟处，而金黄色则为鞋领的 Wings 标志增添了活力。海军蓝鞋舌标签上印有特殊的“First in Flight”文字，呼应了主题。截至撰写本文时，Jordan Brand 尚未分享有关 Air Jordan 1 High OG 的“First in Flight”版本的任何细节。请继续关注最新动态，我们目前预计该鞋款将于 7 月 6 日起通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，女款售价为 180 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-1-high-og-first-in-flight-d2596-400-release</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 15:18:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zellerfeld 宣布推出 3D 打印鞋类开放平台</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/zellerfeld-3d-printed-footwear-open-platform-announcement</link>
      <description><![CDATA[Zellerfeld 宣布推出其新的 3D 打印鞋类开放平台，准备改变鞋类行业格局。借助这一新平台，这家总部位于德国和美国的科技公司正准备改变鞋类创作的格局。该开放平台将允许创作者、设计师和品牌与 Zellerfeld 一起执行整个创作过程，而无需经过多个供应商、制造商等。其中包括上传设计/款式、向科技公司订购以及推出他们新制作的 3D 打印鞋。Zellerfeld 已经建立了相当多的产品组合，它与 Heron Preston、Louis Vuitton、KidSuper、Moncler 等品牌合作，巩固了自己在 3D 打印鞋类技术领域的领先地位。凭借其新的开放平台，该品牌将走得比以前想象的还要远。“我们所做的一切都是为了这一刻而努力，”Zellerfeld 首席执行官兼联合创始人 Cornelius Schmitt 说道。 “我们通过与行业巨头结盟，不断完善技术和流程，推出一个可以重塑鞋类的开放平台。这不仅仅是一次发布，而是一场全面的革命。我们要打破陈规，从头开始重建鞋类，不达目的誓不罢休。”开放平台将与公司的创作工作室 Zellerfeld Studio 整合，让设计师能够快速上传和制作他们的设计。随着 Zellerfeld 继续扩大其印刷设施，它推出了 10 美元的生产时段，作为 Zellerfeld 鞋类的独家使用权——作为公司生产队列中的预订系统。前往 Zellerfeld 访问 10 美元的时段并了解有关新开放平台的详细信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/zellerfeld-3d-printed-footwear-open-platform-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 14:59:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast 访问：Simone Brewster，设计是为了做出改变</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hypebeast-visits-simone-brewster-habitat-60th-anniversary-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hypebeast-visits-simone-brewster-habitat-60th-anniversary-interview</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 13:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Backbone One 推出与 Post Malone 合作的限量版专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/backbone-post-malone-limited-edition-controller</link>
      <description><![CDATA[移动游戏平台 Backbone One 刚刚与格莱美奖提名音乐家 Post Malone 展开了全新合作——他们推出了一款限量版控制器，彰显了 Malone 独特的风格、个性以及音乐与游戏之间的交叉。这款限量版控制器直接由内部 Backbone 团队设计，具有升级的造型和细节，与 Post Malone 的标志性品牌相匹配。造型一眼望去就很明显，采用大胆的绿色半透明颜色（Post Malone 的最爱），同时还包含升级的铝制 D-pad 和激光蚀刻的 ABYX 按钮。此外，手工组装、按顺序编号的高级包装包括一个夜光 Post Malone 标志。仅限 500 台，您可以查看上面的全新 Backbone One Post Malone 限量版控制器。它将于 6 月 25 日太平洋标准时间上午 9 点从 Backbone 的网站直接购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/backbone-post-malone-limited-edition-controller</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max Plus Drift 现已推出“龙”色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-max-plus-drift-dragon-fd4290-010-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Plus DriftSKU：FD4290-010配色：“Off Noir/Black/Dragon Red/Hyper Crimson”零售价：185 美元发布日期：现已上市零售商：Nike.com备注：Nike 发布了另一款 Air Max Plus Drift。这款鞋款现推出火热的“Dragon”配色，采用网眼鞋面，标志性的 TPU 覆层为其透气面料增添了耐用性。大胆的黑红配色方案引人注目，鲜艳的点缀与光滑的底色形成鲜明对比，使这款鞋成为那些想要突出单色服装的人的理想选择。Nike Air Max Plus Drift“Dragon”现已在指定零售商和 Nike 线上发售。不要错过体验 Air Max 家族最新成员完美融合风格与功能的机会。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-max-plus-drift-dragon-fd4290-010-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 10:33:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Kind of Blue 陀飞轮是 De Bethune DB28XP 系列的最新腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db28xp-kind-of-blue-tourbillon-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[De Bethune 推出了其最新的 DB28XP 型号。这款腕表被称为 DB28XP Kind of Blue Tourbillon，是制表商 DB28XP 型号和 DB28 Kind of Blue Tourbillon 的迷人融合。这款 43 毫米宽的腕表采用 De Bethune 独特的轮廓，配有抛光表壳，以蓝色 5 级钛制成。这款参考表的厚度为 9.1 毫米，不负制表商对超薄的追求，正如 2020 年 DB28XP 型号首次亮相时所实现的那样。此外，位于 6 点钟位置的陀飞轮框架是制表商有史以来最轻的陀飞轮框架，每半分钟旋转一次，重量仅为 0.18 克。这款计时腕表配备内部手动上链机械机芯 DB2009V5，可提供 5 天动力储存。这款腕表与去年 12 月发布的 DB28XP Kind of Blue Tourbillon Sapphire 的不同之处在于表圈。前一款腕表拥有“Microlight”表壳中层，镶嵌有长方形切割蓝宝石，而这款新表款则没有。DB28XP Kind of Blue Tourbillon 限量发售 20 枚，搭配黑色鳄鱼皮表带。如需查询其供货情况和价格，请前往 De Bethune 的官方网站了解更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db28xp-kind-of-blue-tourbillon-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 09:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>André 3000 宣布 2024 年秋季巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/andre-3000-new-blue-sun-fall-2024-tour-announcement</link>
      <description><![CDATA[André 3000 将于今年秋天进行北美巡演，以宣传他的首张个人专辑《New Blue Sun》。巡演将于 9 月 19 日在新奥尔良拉开帷幕，3 Stacks 将与合作者 Carlos Niño、Nate Mercereau、Surya Botofasina 和 Deantoni Parks 在达拉斯、圣地亚哥、洛杉矶、温哥华等地区进行为期 26 天的演出，不列颠哥伦比亚省、盐湖城、芝加哥、布鲁克林、波士顿和华盛顿特区，最后于 11 月 14 日在亚特兰大结束。门票定于 6 月 28 日开始发售。查看下面的完整日期列表。NEW BLUE SUN - 现场音乐会9 月 19 日 - 路易斯安那州新奥尔良 - Orpheum 剧院9 月 21 日 - 德克萨斯州达拉斯 - AT&amp;T PAC - Winspear 歌剧院9 月 22 日 - 德克萨斯州奥斯汀 - ACL Live at The Moody 剧院9 月 25 日 - 德克萨斯州休斯顿 - 霍比表演艺术中心9 月 27 日 - 新墨西哥州阿尔伯克基 - Kiva 礼堂9 月 28 日 - 亚利桑那州梅萨 - Mesa Arts Center10 月 1 日 - 加利福尼亚州圣地亚哥 - Humphreys By The Bay10 月 2 日 - 加利福尼亚州洛杉矶 - The Greek Theatre10 月 4 日 - 加利福尼亚州圣巴巴拉 -阿灵顿剧院 10 月 5 日 - 加利福尼亚州奥克兰 - 福克斯剧院 10 月 9 日 - 华盛顿州西雅图 - 派拉蒙剧院 10 月 11 日 - 不列颠哥伦比亚省温哥华 - 伊丽莎白女王剧院 10 月 14 日 - 俄勒冈州波特兰 - 阿琳·施尼策音乐厅 10 月 16 日 - 犹他州盐湖城 - 埃克尔斯剧院 10 月 17 日 - 科罗拉多州丹佛 - 埃莉·考尔金斯歌剧院 10 月 19 日 - 明尼苏达州明尼阿波利斯 - 诺斯罗普 10 月 21 日 - 伊利诺斯州芝加哥 - 盐棚 10 月 22 日 - 密歇根州底特律 - 共济会大教堂剧院 10 月 25 日 - 纽约布鲁克林 - BAM 霍华德·吉尔曼歌剧院 10 月 30 日 - 马萨诸塞州波士顿 - Boch Center Wang 剧院 11 月 1 日 - 宾夕法尼亚州费城 - The Met Philadelphia 演出公司由 Highmark 提供 11 月 2 日 - 俄亥俄州阿克伦 - Akron Civic 剧院 11 月 8 日- 弗吉尼亚州里士满 - 奥驰亚剧院 11 月 9 日 - 华盛顿特区 - 肯尼迪中心 11 月 12 日 - 北卡罗来纳州达勒姆 - DPAC 11 月 14 日 - 乔治亚州亚特兰大 - 福克斯剧院点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/andre-3000-new-blue-sun-fall-2024-tour-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 09:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MM6 Maison Margiela x Salomon XT-4 穆勒鞋官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/6/mm6-maison-margiela-salomon-xt-4-mule-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：MM6 Maison Margiela x Saomon XT-4 MuleSKU：S59WS0222P6634HA240、SH1WS0006P6634HA241、S59WS0222P6634H8419配色：“透明黄和青金石蓝”、“白色和春日花束”、“黑色”零售价： 395 美元发布日期：2024 年 6 月 25 日零售商：MM6、Salomon更新：Maison Margiela 和 Salomon XT-4 Mule 终于上市了。这款鞋重新设计为一脚蹬轮廓，融合了 MM6 不拘一格的设计风格，同时保留了其技术运动鞋功能。之前的预告片只展示了两种颜色，但此次发布共有三种颜色可选：“透明黄和青金石蓝”、“白色和春日花束”和“黑色”。这款鞋有男女尺码可供选择，在两个品牌的官方网店、精选实体店以及一些授权零售商处有售。原文：继与 Salomon 合作推出 FW22 之后，MM6 Maison Margiela 再次与这家法国运动器材公司合作，推出首款 XT-4 穆勒鞋。MM6 Maison Margiela x Salomon 穆勒鞋有两种颜色——一种是奶油色的大地色调，另一种是鲜艳的青色、紫色和黄色。 XT-4 的短跟设计恰逢夏季，同时保留了流行鞋型的标志性特征，包括全长 Agile Chassis™ Skeleton、一拉式 Quicklace 系统、网眼鞋面的碳涂层和双密度中底。此次合作的特别细节包括 Margiela 数字品牌标志，鞋头上刻有字母 6，鞋舌上固定着多色尼龙条，上面印有“XT-4 Mule”品牌标志。造型的最后还有 Molded OrthoLite 鞋垫和 Mud Contragrip 鞋底。先来看看上面的 MM6 Maison Margiela x Salomon XT-4 Mules，并继续关注发布详情。在鞋类方面，BEAMS 带回了“灰褐色”的 Birkenstock Zurich。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/6/mm6-maison-margiela-salomon-xt-4-mule-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 09:00:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound x adidas Samba “Tobacco” 入选本周最佳鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/best-sneaker-releases-june-2024-week-4-nike-adidas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/best-sneaker-releases-june-2024-week-4-nike-adidas</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:52:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>