<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 18:22:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Matthieu Blazy 离职后，Bottega Veneta 宣布任命 Louise Trotter 为创意总监</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/bottega-veneta-matthieu-blazy-louise-trotter-creative-director-information</link>
      <description><![CDATA[根据 Bottega Veneta 周二上午发布的官方消息，Louise Trotter 将取代 Matthieu Blazy 担任这家意大利皮具品牌的创意总监。《时尚商业》报道称，Louise Trotter 将于今年 1 月法国品牌 Carven 的 FW25 发布会结束后辞去创意总监一职。在成功领导这家当代复兴品牌三年之后，多位业内人士证实了 Matthieu Blazy 将转投香奈儿的传闻。这位备受赞誉的设计师在 Daniel Lee 担任该职位四年后加入 Bottega Veneta，Daniel Lee 为该品牌注入了新时代。Blazy 以引人注目的错视皮革服装和高级工艺配饰进一步为 Bottega 注入了新的时尚气息。对于她的任命，Louise Trotter 评论道：“我很荣幸能加入 Bottega Veneta 担任创意总监。这家公司在艺术和创新方面的传奇传统确实鼓舞人心，我很高兴能为它的未来做出贡献，庆祝它永恒的愿景。” Trotter 自 2023 年 2 月以来一直在传统品牌 Carven 工作，此前曾在 Lacoste 和 Joseph 担任创意职位。Bottega Veneta 首席执行官 Leo Rongone 表示，她的审美“将精致的设计与精湛的工艺无缝结合”，强调了她对文化倡导的承诺和她作品的“精致视角”。此外，开云集团副首席执行官 Francesca Bellettini 表示：“Louise 为 Bottega Veneta 大胆创意和无与伦比的卓越传统带来了丰富的经验和全新的视角。”请继续关注 Hypebeast，了解 Louis Trotter 未来为 Bottega Veneta 推出的系列的最新动态，以及 Matthieu Blazy 出任 Chanel 首席执行官的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/bottega-veneta-matthieu-blazy-louise-trotter-creative-director-information</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 18:01:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dover Street Market 与 The North Face 携手合作庆祝成立 20 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/the-north-face-x-dover-street-market-20-year-anniversary-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[Dover Street Market 20 周年庆典是一场家族盛事，品牌邀请了朋友、同行品牌、合作者和其他创意人士来为庆典做出贡献。除了推出一系列合作图案 T 恤和手提包外，DSM 还揭开了与 The North Face 合作制作的简洁胶囊系列的帷幕。二人深入 The North Face 的档案库，选择了一些 20 年前的轮廓进行重新改造。2004 年档案中的 North Face 产品包括 DSM 重新设计的男士喜马拉雅羽绒夹克（800 美元），采用时尚的全黑轮廓，仅点缀白色 DSM 和 TNF 品牌标志以及绣在二头肌上的反光纪念反光贴片。带有钩环扣的防风雨襟覆盖前中心拉链，而浅绿色防护拉链胸袋、反向线圈拉链手袋和内部胸袋提供了方便但有点隐蔽的存储空间。内下摆配有可调节的系带锁，风帽和袖口同样可调节。然而，DSM 男士 Devils Thumb 夹克（500 美元）采用尼龙、涤纶和棉混合制成，款式更薄。这款夹克完全防水，印有与羽绒夹克类似的品牌标志，内衬和隔热层。这款夹克内置多个内部和外部口袋，战术结构合理，配有全魔术贴隐藏式拉链开合和类似的可调节功能。在上面的画廊中探索完整的 Dover Street Market x The North Face 胶囊系列，并继续关注 Dover Street Market 20 周年里程碑的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/the-north-face-x-dover-street-market-20-year-anniversary-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 17:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>井田幸正的《DAY ZER0》讲述的是宇宙联系的故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/yukimasa-ida-day-zer0-exhibition-villepin-hong-kong</link>
      <description><![CDATA[Villepin 在香港举办了 Yukimasa Ida 的全新个展《DAY ZER0》，展览将持续到 2025 年 3 月。在与画廊的首次合作展览中，这位日本艺术家重新构想了跨越时空的互联互通，揭示了对不断发展的世界的宇宙希望。展览分为三个部分，从公元 30,067 年开始，Ida 保存了过去世界的碎片。 《在太空》通过漫长而沉思的笔触实现记忆和怀旧，而一系列雕塑类似于 20 世纪的精神偶像。在其他地方，郁郁葱葱的海洋和山脉画布揭示了大自然的力量，而《方舟》则思考着短暂与永恒之间的张力。最后一幕“零时”为“重生的时刻”腾出了空间。受库尔贝的“画家工作室”的启发，这种回归具象肖像画的方式将过去、现在和未来融合在一起，是对宇宙的神圣庆祝。以他过去对一生只有一次的邂逅“一路一绘”的探索为基础，伊达追溯了数万年来人类联系的转瞬即逝的美丽。在技术快速进步的背景下，这部科幻小说提供了反思、希望和更新的时刻。艺术家通过各种形式和媒介，将技术精湛与概念深度相结合，在更广泛的共同存在背景下审视身份的兴衰，引导我们完成他的天体之旅。Villepin香港中环荷李活道53-55号点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/yukimasa-ida-day-zer0-exhibition-villepin-hong-kong</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 17:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Urban Outfitters 与 Jean-Luc 共同打造的终极反英雄礼物指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/urban-outfitters-ultimate-anti-hero-gift-guide-with-jean-luc-for-tricky-gifting-situations</link>
      <description><![CDATA[冬天带来了一种不可否认的欢乐感，闪烁的灯光开始照亮城市街道，节日庆祝活动迎来了这个季节。但我们都知道，有些节日互动……嗯，不够喜庆。你一直不愿意参加的节日派对，因为你可能会碰到你的前任（尴尬！）或者在秘密圣诞礼物交换中收到你时尚达人的同事——我们可以继续说下去，但我们都知道，有时候，给那些不一定在你的“好人名单”上的人送礼是一项几乎不可能完成的任务。有很多礼物指南，但为什么我们从来没有看到任何最好的礼物选择，送给你生活中最不适合送礼的人？如果你想在下一个节日派对上抢镜，Urban Outfitters 应有尽有——甚至还有礼物送给你的前任或需要卫生帮助的邻居。在下面的 UO 反英雄礼物指南中，与 Jean-Luc 一起深入研究它们。适合你冷漠处境的礼物他们无法承诺一段关系，更不用说为你决定礼物了。但在这个假期，你尽了最大的努力向你的“朋友”……伴侣……不管你怎么称呼他们……表达一些爱意。心意最重要，所以我们为你生命中那个特别的人想出了一些礼物，比如 Fleece Cloud Puff 毛毯、Camp Snap 无屏幕数码相机、Birkenstock Zermatt 羊毛木屐等等。谁知道呢？也许这些礼物最终能让他们改变犹豫不决的性格。送给中级音乐艺术家的礼物你有一个朋友，他周末在房间里写旋律和练习业余吉他即兴重复段——但无论他们练习多少次，似乎都没有任何进步。你是个好朋友，无论如何你都支持他们；至少他们可以说他们有一个粉丝！也许他们可以通过使用 Audio Technica 的 LP60X 唱片机来发现一些新曲调，以提高他们的技能，而 Nina 唱片存储架或 Conway Electric EXTO 2 插座电源板也是送给渴望音乐的人的绝佳礼物。送给能闻起来更好的人的礼物嘿，你不是说他们有气味。他们只是可以闻起来更好。总有改进的空间，对吧？如果你想以一种微妙的方式赠送卫生礼物，那么 UO 的这些芳香礼物创意就是最好的选择。Fleur de Blonde 的 Gourmand 淡香水一定会让他们的气质更加甜美，而 Hawthorne Canary Diamond 古龙水则是一种更朴实、更阳刚的香味。壁炉香座让家里整个季节都散发着清新的气味。送给最狂热的狂热者的礼物你生活中最狂热的狂热者大部分时间都在看动漫和在论坛上讨论他们最喜欢的漫画系列。他们甚至有 Deku 的声音！以下是一些值得一看的礼物，可以为他们在连续观看电影的间隙带来一些欢乐，包括 Sonix Sanrio Airtag 钥匙扣、猫耳球形台灯和“东京”足球球衣 Polo 衫。无论您是为 Naughty 或 Nice 名单上的人购物，Urban Outfitters 都是本季解决棘手送礼问题的一站式商店。查看更多礼品选项，您甚至可以在 urbanoutfitters.com 购买 Jean-Luc 的造型。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/urban-outfitters-ultimate-anti-hero-gift-guide-with-jean-luc-for-tricky-gifting-situations</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:39:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CONCEPT(K) 和 CAMPERLAB 的零浪费无胶运动鞋完全是工艺的结晶</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/camperlab-concept-k-stone-grey-tossu-sneaker-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[CONCEPT(K) 和 CAMPERLAB 联手打造“石灰色”Tossu，源于他们对前瞻性设计流程的共同热爱。 CAMPERLAB 的零浪费、无胶模型在 CONCEPT(K) 标志性的混凝土色调中重新构想，反映了工作室对原材料和工业纹理的欣赏。最终结果具有独特的雕塑特征，由不对称模制橡胶笼和碎片式鞋眼系统引领。通过创新的直接注射工艺，鞋底和鞋面融合在一起，不使用胶水，不会产生任何浪费。采用 3D 编织方法构造的袜子也有助于体现设计的零浪费精神，使用再生聚酯纤维还有一个额外的好处。这款鞋的内容超现代、极简，同时在背景中又有意识、一丝不苟——直接反映了两个品牌的精神。CONCEPT(K) 和 CAMPERLAB 在鞋类市场都占有独特的地位，提供注重设计的运动鞋，而不依赖过多的奇观。通过选择简约的配色方案，合作款 Tossu 凸显了其开发和制造过程中的独特流程。在 Instagram 上查看这篇帖子CONCEPT(K) (@conceptkicks) 分享的帖子Concept(K) 在英国创意公司 MRBAILEY® 的领导下，已经获得了从 adidas Originals 到 côte&amp;ciel 等众多不同品牌的合作伙伴。正如新轮廓和之前的项目所展示的那样，令人印象深刻的笼式结构和光滑的袜子衬里是设计师视觉语言的核心，并以整体功能和面向解决方案的流程为指导。“Stone Grey Tossu”现已在 CONCEPT(K) 和 CAMPERLAB 网上商店以及指定零售商处发售，售价 360 美元。 单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/camperlab-concept-k-stone-grey-tossu-sneaker-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:22:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OAMC 再次升级其 Peacemaker 班轮系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/oamc-peacemaker-liner-desert-camo-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[OAMC 的 Peacemaker Liner 夹克自 2016 年推出以来已经取得了长足的发展。如今，这款夹克的轮廓在多功能性和复杂性上已经远远超越了其原始形式，这家总部位于意大利的外套制造商再次对其进行了重新构想。在其新的 Peacemaker Liner 系列和 Desert Camo 系列中，OAMC 在其他剪裁和缝制服装中为其传奇夹克轮廓提供了另一种新鲜的诠释。水晶宫足球运动员 Trevoh Chalobah 是这本时尚手册的主角，他展示了新的 OAMC 野战夹克，它完全由 20 世纪 90 年代二手美国军用剩余的 M-65 Desert Camo 野战夹克制成。这款夹克售价 522 美元，浸入醒目的珊瑚色，配有贴袋、可调节的尼龙搭扣袖口和拉链衣领。另一方面，Peacemaker Liners 采用了一系列更中性的配色，包括军绿、黑色、灰白色和深翡翠色。此外，OAMC 还推出了一款与 OAMC 野战夹克同为珊瑚色的 Peacemaker 衬衫。同样，这件衬衫完全由 1990 年代的复古军装（美国 BDU 沙漠迷彩衬衫）制成。我们此次发布的还有一系列短裤和长裤，由美国 BDU 沙漠迷彩短裤和长裤制成。在上面由 Matt Moran 拍摄的 lookbook 中查看 Peacemaker Liner 和 Desert Camo 系列，并在官方 OAMC 网上商店售罄之前购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/oamc-peacemaker-liner-desert-camo-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:03:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FAT International 和 BSTN 共同打造以赛车为灵感的宣传活动，庆祝 Air Jordan 11“传奇蓝”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/fat-international-x-bstn-air-jordan-xi-legend-blue-release-info</link>
      <description><![CDATA[BSTN 对通过广泛而富有创意的活动庆祝 Air Jordan 的发布并不陌生，该商店的最新举措是与 FAT International 合作纪念 Air Jordan 11“传奇蓝”。在与鞋子半透明外底一样冰冷的宣传活动中，两个品牌联手打造了一款定制版保时捷 911 Dakar，以反映运动鞋的标志性设计，同时还将拜仁慕尼黑球星 Leroy Sané 作为宣传活动的主角。值得注意的是，BSTN 将 Air Jordan 11 带出了篮球场之外。该宣传活动与 FAT International（由 Ferdi Porsche 掌舵的潮流赛车运动品牌）合作，通过 Dakar 上的定制喷漆来庆祝运动鞋的冰蓝色细节和棋盘碳纤维图案。这辆车的设计向 Tinker Hatfield 1996 年的传奇创作致敬，该创作在 NBA 全明星赛上首次亮相，至今仍是文化的试金石。“我对这个项目非常兴奋。我一直是个运动鞋迷，所以能参与这个活动，这个品牌推出了我最喜欢的一些运动鞋，而我小时候在慕尼黑长大的当地商店也参与其中，真是一个圆满的时刻，”Ferdi Porsche 在 Hypebeast 的评论中说道，并补充道：“MJ 也以对赛车和酷车的热爱而闻名——所以我认为 FAT Jumpman 很受欢迎！”此次合作增添了新的亮点，保时捷 911 Dakar 将参加 2025 年在奥地利泽尔湖举行的冰上比赛。比赛以二月冬季仙境的寒冷为背景，与 Air Jordan XI 在德克萨斯州阳光明媚的首次亮相形成鲜明对比。对于那些有兴趣购买一双的人来说，Air Jordan 11“传奇蓝”将于 12 月 14 日在慕尼黑、汉堡和伦敦的 BSTN 商店以及该商店的官方网站上发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/fat-international-x-bstn-air-jordan-xi-legend-blue-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:13:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与 Kith 节日系列一起欢庆“Kithmas”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/kithmas-2024-collection-bose-swarovski-yeti-steamery-sesame-street-mushie-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Kith 推出第四届年度“Kithmas”系列，重现节日气氛。今年的系列展示了各种各样的服装、配饰和鞋类，其中包括与 Bose、施华洛世奇、YETI、芝麻街、Steamery 和 Mushie 的出色合作。休闲服是今年系列的焦点，为当季提供舒适和时尚。男装系列包括羊毛长袍、羊羔绒夹克和丝绸睡衣套装，其中的 Crest Monogram 长袍和羊羔绒夹克等单品尤为突出。对于女士来说，该系列包括由弹力莫代尔和丝绸莫代尔提花织物制成的高级睡衣套装和长袍，有些还搭配了配套的眼罩，增添了一丝优雅。与服装相得益彰的是冬季鞋类系列，注重时尚和舒适。采用 100% 羊皮制成的 Monogram Shearling 拖鞋和采用毛绒羊羔绒衬里的 Puffed Logo 拖鞋是本季的亮点。该系列还拥有广泛的生活方式系列，包括品牌家居装饰、厨房用品和游戏，如《人生游戏》、《井字游戏》和《扑克》。配饰包括舒适的寒冷天气必备品，如无檐便帽和围巾，以及奢华的皮革制品，包括 Katie 手提包和施华洛世奇装饰饰品。独特的合作进一步提升了该系列的档次。Steamery 推出了定制哑光黑色 Cirrus 3 熨斗蒸汽机，而 Bose 则推出了采用独家 Kith 色调的 SoundLink 蓝牙扬声器。芝麻街胶囊系列增添了俏皮感，展示了 Elmo 和 Big Bird 等深受喜爱的角色，并通过 Kith 的创意镜头进行了重新构想。对于那些寻求奢华礼物的人来说，出色的单品包括 Saffiano 皮革手表盒和精心制作的字母组合饰品，饰有施华洛世奇水晶。Kithmas 2024 系列将于 12 月 13 日在商店和线上推出，芝麻街胶囊系列将于 12 月 16 日推出。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/kithmas-2024-collection-bose-swarovski-yeti-steamery-sesame-street-mushie-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赫布鲁·布兰特利在 SCOPE 艺术展上讨论“黑色奥德赛”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/hebru-brantley-black-odyssey-scope-art-show-interview</link>
      <description><![CDATA[Hebru Brantley 在今年的迈阿密海滩 SCOPE 艺术展上展示了他的“黑色奥德赛”装置。这位芝加哥艺术家探索了社交媒体中的现代态度与历史畸形秀之间的相互作用，揭示了奇观和有色人种商品化在各个时代持续存在的方式。该装置将马戏团重新想象为文化批判的舞台，其中“连体双胞胎”、“非洲鬃毛”和“青蛙男孩”等角色体现了身份、迫害和妥协的主题。该项目以一部短片为基础，深入探讨娱乐、黑人和家庭的遗产，将过去和现在的耸人听闻并列，以挑战价值观和人性的观念。我们与 Hebru Brantley 坐下来讨论他在“黑色奥德赛”中探索的主题以及他在 SCOPE 的多媒体演示中的各种元素，请查看下面的独家采访。在 Instagram 上查看此帖子@art (@art) 分享的帖子“黑色奥德赛”的背景故事是什么？“黑色奥德赛”是我很久以前就有的一个想法。我想做一个大型展览，展示被忽视的黑人狂欢节和怪胎秀的历史，同时探索信息如何在社交媒体上传播。我曾与同行讨论过这个想法，即现在没有什么令人震惊的。一切都是奇观，不再有震惊和敬畏。震惊和敬畏持续几分钟，直到下一次拇指滑动。我在这个装置中探索的另一部分是有色人种，特别是黑人的商品化。人们期望我们是艺人、歌手、舞者、运动员，这就是我们的全部。关于自我提升、自我意识的讨论，你知道，比如我们现在为了跟上琼斯一家、为了以某种方式看待自己而进行的身体增强，因为你知道，社会对我们有一定的要求，或者我们觉得社会对我们有一定的要求。其中很多都是《黑人奥德赛》的一部分。与 SCOPE 合作创作这个沉浸式装置的感觉如何？SCOPE 最初问我是否想做一个展位，我告诉他们我更希望做一个更像世界的东西。我想做一个装置，让人们完全融入这个想法，感觉自己就像进入了马戏团帐篷。或者它就像是进入另一个空间、另一个世界的入口。我真正想说的是今天的轰动主义，再次将它与过去的轰动主义并列，看看它们有多么不同却又相同。我知道这可能有点矛盾，但我认为就是这样，伙计，我想。“这件作品挑战了简化的叙事，强调了集体身份中的个性。”这里有可识别的角色，比如 Flyboy，还有新添加的角色。你能告诉我们更多关于这里展示的角色的信息吗？这个系列中的作品通过重新塑造的角色和文化符号探索了分层的叙事。例如，连体双胞胎作品既是一幅传统肖像，又反映了一个既具体又永恒的时代。《非洲鬃毛》借用了狂欢节传统中的狼人形象，将其重新定义为骄傲和文化身份的象征，而不是异类奇观。它颂扬了非洲式发型的历史意义，是一种强有力的声明。还有一些反复出现的角色，如“青蛙男孩”，探讨了身份和同化的主题。青蛙头盔既是盔甲，也是妥协，表达了应对与种族和观念相关的社会期望的经历。同样，“飞行男孩”和“小妈妈”将经典角色重新诠释为踢踏舞团，灵感来自艾文·艾利等文化机构。该系列的核心是“独眼巨人”吉祥物——这是对黑人“单一”认知的隐喻。通过将这个人物置于马戏团的中心，该作品挑战了简化的叙事，并强调了集体身份中的个性。你还在装置中加入了一部短片。这部电影与整体作品有何关联？随附的短片将这些主题联系在一起，反映了遗产、娱乐、家庭和黑人身份的旅程——我们去过哪里、我们在哪里以及我们要去哪里。电影作为一种媒介，强化了这些想法并放大了艺术品背后的故事。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/hebru-brantley-black-odyssey-scope-art-show-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:05:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>街拍：Kim-André Knutsen 又名 Minikim</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/streetsnaps-kim-andre-knutsen-minikim-macron-lamborghini-interview-video</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/streetsnaps-kim-andre-knutsen-minikim-macron-lamborghini-interview-video</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 14:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开箱：随时随地的加密安全从 Ledger Flex 开始</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/ledger-flex-crypto-wallet-unboxing-video</link>
      <description><![CDATA[值此 Ledger 成立 10 周年之际，Hypebeast 深入研究了其下一代加密钱包，探索界面和物理设计的进步如何为用户提供顶级资产安全性。在最近捕捉到 Ledger Stax 背后的用户友好技术之后，一个新的 Unboxing 视频现在探索了该品牌最近发布的 Ledger Flex。顾名思义，这款便携式设备采用了明显紧凑的设计——采用高分辨率 28 英寸 E Ink 触摸屏、铝制框架和防眩光大猩猩玻璃屏幕盖——以精心设计的人体工程学设计适应忙碌的生活方式。 Ledger Flex 虽然体积小，但其安全软件产品却很强大。与 2022 年发布的 Ledger Stax 类似，该型号具有 24 字恢复系统、清晰的签名交易功能以及通过 AI 驱动的 Ledger Security Key 应用程序与智能设备配对的能力。与个人设备的连接也延续到 Ledger Live 应用程序。在这里，用户可以交换、购买和出售支持的硬币，看到 Ledger Flex 提供全面的加密货币体验。在上面最新的 Unboxing 视频中仔细查看数字钱包。 Ledger Flex 现已在线上发售，售价 249 美元。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/ledger-flex-crypto-wallet-unboxing-video</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:36:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 推出限量版 GSTB400 手表庆祝蛇年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/g-shock-gstb400cx-1a-year-of-the-snake-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[为迎接即将到来的农历新年，G-SHOCK 推出了限量版 GSTB400CX-1A 腕表。这款新表款专为庆祝蛇年而设计，融合了文化象征意义和 G-SHOCK 对创新和耐用性的卓越承诺。作为 G-STEEL 系列的最新成员，这款模拟数字计时码表融合了大胆的设计和功能。这款腕表采用耐用的不锈钢表带和双线圈马达，可驱动 9 点钟位置的旋转盘表盘，采用由金色、黑色和银色组成的精致配色方案，并全部饰以金色装饰。象征性元素巧妙地融入设计中，表盘、按钮和表带均呈现出鳞片状图案。同时，金色 IP 按钮、金属固定器和表盘标记上的气相沉积处理凸显了其精致的细节。表背还突出了 Ouroboros 徽标，即一条吞食自己尾巴的蛇，象征着无限、统一和永恒的更新循环。与往常一样，这款腕表采用了先进技术，包括防震结构、200 米防水、坚固太阳能、蓝牙® 智能手机链接以及世界时间、秒表和多个闹钟等各种其他功能。这些功能与手表的精致设计相结合，使其成为一款兼具实用性和时尚感的作品。GSTB400CX-1A 售价 380 美元，现可通过 G-SHOCK 以及指定零售商购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/g-shock-gstb400cx-1a-year-of-the-snake-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 10:32:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>URWERK 的 UR-230“Polaris”采用玻璃纤维增​​强陶瓷结构</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/urwerk-ur-230-polaris-release-info</link>
      <description><![CDATA[URWERK 推出了其 230 系列的第二款产品：UR-230 Polaris。这款新手表采用了亮白色和新材料，摆脱了该品牌传统的黑色、灰色和柔和色调。这款 44.81 毫米大小的表壳采用一块专有的玻璃纤维增​​强陶瓷制成，提供了新的极地视角，为该系列注入了新的活力。这项创新是继 UR-230“Eagle”之后的又一创新，后者完全由 TPT 碳纤维制成，标志着在保持技术基础的同时，设计意图发生了重大转变。UR-230 Polaris 采用分层陶瓷复合材料，聚合物基座外壳由编织陶瓷片和玻璃纤维层交织而成。封装纤维片的树脂为白色，使表壳呈现出复杂、闪烁的外观，随着光线和角度的变化而变化，包裹着几乎全黑的 UR-7.30 机芯。URWERK 艺术总监兼联合创始人 Martin Frei 将 UR-230 Polaris 的白色表壳与斯坦利·库布里克的《2001：太空漫游》和阿波罗 11 号的设计美学进行了比较，其中白色是太空隔热的关键元素。这款腕表将优雅与未来主义设计融为一体，包含 URWERK 旋转卫星复杂功能的精致版本。三臂转盘上装有四个小时数字，这些数字沿 120 度区域滚动，突出显示当前小时。这款腕表采用梯形表壳设计，向 6 点钟位置延伸，巧妙的角度管理，保留了 URWERK 独特的美感，配有白色陶瓷表壳、黑色 DLC 钛金属表背和硫化橡胶表带。UR-230 Polaris 的售价为 150,000 瑞士法郎（约合 169,008 美元）。有关其可用性的更多信息，请访问 URWERK 的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/urwerk-ur-230-polaris-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 09:48:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥斯汀·巴特勒将在《美国精神病人》翻拍版中饰演帕特里克·贝特曼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/austin-butler-as-patrick-bateman-american-psycho-lucas-guadagnino-remake</link>
      <description><![CDATA[奥斯汀·巴特勒 (Austin Butler) 将在翻拍版《美国精神病人》中饰演主角帕特里克·贝特曼 (Patrick Bateman)。电影制片人卢卡·瓜达尼诺 (Luca Guadagnino) 计划为狮门影业推出一部对布莱特·伊斯顿·埃利斯 (Bret Easton Ellis) 同名小说的新诠释。翻拍版预计将由斯科特·Z·伯恩斯 (Scott Z. Burns) 撰写剧本。这部电影将改编自小说，而不是 2000 年代由克里斯蒂安·贝尔、威廉·达福和瑞茜·威瑟斯彭主演的电影。此前，有传言称雅各布·艾洛蒂将担任主演。原版电影设定在 20 世纪 80 年代，贝尔饰演华尔街雅皮士和连环杀手帕特里克。卢卡·夸达尼诺因《请以你的名字呼唤我》、《挑战者》和最近的《同性恋》而出名。鉴于他的电影记录，粉丝们可以推断，瓜达尼诺可能会对原版恐怖讽刺片采取更色情的方式。这部电影很可能在瓜达尼诺拍摄完由朱莉娅·罗伯茨和安德鲁·加菲尔德主演的《狩猎之后》后开拍。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/austin-butler-as-patrick-bateman-american-psycho-lucas-guadagnino-remake</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:34:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塞斯·罗根的 Houseplant 推出含 THC 的气泡水</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/seth-rogen-houseplant-thc-infused-sparkling-water-launch-release-info</link>
      <description><![CDATA[Houseplant 是 Seth Rogen、Evan Goldberg 和 Michael Mohr 创立的大麻生活方式品牌，现正式进军饮料行业，推出注入 THC 的气泡水。新系列提供菠萝、柑橘、黑樱桃和黑莓口味，每份注入 3 毫克 THC 的适量剂量。 Houseplant 的菠萝口味具有真正菠萝的甜味，但不添加任何糖，类似于黑樱桃的甜美樱桃味和葡萄柚味的柑橘味，而黑莓则采用全天然香料制作而成。“并非所有情况都适合吸烟，也不是每个人都想吸烟，”罗根在一份声明中说。“Houseplant 饮料提供了一种平易近人的剂量，非常适合那些初次尝试 THC 的人，也适合像我这样的普通消费者，我们会喜欢这种美味、低热量、可饮用的选择。每个人都喜欢 Houseplant。”“在 Houseplant，我们的方法始终是创造我们希望存在的产品——然后以最高标准制造它们。”Houseplant 首席执行官 Mohr 补充道。“在 THC 饮料方面进行创新是令人兴奋的，创造出一种既有浓度，又有熟悉的无烟形式且方便的饮料。对于有经验的消费者来说，这是一个令人兴奋的新选择；对于对 THC 好奇的人来说，这是一个可喜的切入点。”他补充道，“随着 Houseplant 的成长和努力重新定义参与大麻文化而不带有偏见的意义，在美国推出 THC 饮料是我们发展过程中自然而然的一步。我们很高兴成为这场复兴的一部分，并期待继续将数百万人为拥有和消费而自豪的产品推向市场。”Houseplant 注入 THC 的苏打水在特定市场、Total Wine &amp; More 和 Houseplant 网上商店有售，每四包售价 19.99 美元。免责声明：我们不鼓励非法大麻消费。请注意您当地关于使用大麻的规则和法律。 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/seth-rogen-houseplant-thc-infused-sparkling-water-launch-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 03:14:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>