<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 18:14:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>C.P.公司通过 SS24 活动倡导社交互动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/c-p-company-ss24-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[直到今天，C.P.公司仍然是一个受欢迎的品牌，因为它对军事风格的设计有着浓厚的兴趣，这些设计通过引人注目的设计细节和创新的制造而变得生动起来。为了突出其最新系列，该品牌现已推出全新 2024 年春夏广告活动。以社交互动为中心，特别是品牌在当代环境中存在的能力，新的视觉效果着眼于其广阔社区的力量。因此，C.P.当然，公司在展示 SS24 系列的同时，还邀请了不同人物的帮助来讲述其更广泛的故事。该活动的嘉宾包括时尚造型师 Eve Carol Kelly、足球运动员 Marco Reus、意大利爵士乐队 72 Hour Post Flight、Throwing Fits 时尚播客詹姆斯·哈里斯 (James Harris) 和劳伦斯·施洛斯曼 (Lawrence Schlossman) 以及音乐学教授范西斯·马莱特 (Fancis Mallet)。丰富多彩的演员阵容与 C.P. 的故事一起揭示了他们更深层次的故事。公司。 “C.P. Company 是我开始从事时尚行业的主要原因。这个品牌在我长大的地方一直很受欢迎，”Carol Kelly 说道。 “我对 C.P. Company 着迷，因为它与我周围的大多数亚文化并置，这是最重要的。”随后，演员们出现在一系列以 Chrome-R、50 Fili 混合和GORE-TEX INFINIUMTM 夹克、Chrome-R Goggle 实用夹克、华达呢牛仔布等。请在上面的图库中查看该活动。 C.P.公司的 SS24 系列现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/c-p-company-ss24-campaign-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 18:02:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>聆听 1975 年 Apple TV“The New Look”原声带的翻唱“Now Is the Hour”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/the-1975-now-is-the-hour-cover-stream</link>
      <description><![CDATA[上周，佛罗伦萨和Machine 发布了她为 The New Look 配乐所做的贡献，翻唱了《多佛的白色悬崖》。最新歌曲《The 1975》以“Now Is the Hour”为主题。The New Look 配乐由杰克·安东诺夫 (Jack Antonoff) 制作，聆听当代艺术家翻唱的歌曲，真实反映了该剧发生的二战后时代。 。该节目本身是 Apple TV 制作的，以 Christian Dior 和 Coco Chanel 之间的竞争为中心，他们希望在战后统治巴黎时装业。 Clement Scott 创作了一首毛利歌曲“Now Is the Hour”，多萝西·斯图尔特和梅瓦·卡希豪。它最初是由新西兰歌手 Ana Hato 在 1920 年代录制的，但最著名的演绎是由 Bing Crosby 在 1947 年提供的。 ”Matty Healy 唱道。除了 Florence and the Machine 和 The 1975，Lana Del Rey、Perfume Genius、Nick Cave 和 Beabadoobee 都参与了原声带的翻唱。Stream The 1975 翻唱的“Now Is the Hour”。 《The New Look》将于 2 月 14 日在 Apple TV 上首播。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/the-1975-now-is-the-hour-cover-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 17:21:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell 首个 Louis Vuitton 系列第二款新品现已上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/louis-vuitton-mens-pharrell-ss24-spring-summer-collection-second-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[Pharrell 的首场 Louis Vuitton 秀是（可以说）去年时尚界最重要的时刻。这场盛会吸引了包括 Beyoncé、Kim Kardashian、Rihanna、A$AP Rocky、Lewis Hamilton、J Balvin 和 Zendaya 在内的众多超级名人来到巴黎新桥，打破了该品牌的纪录，赢得了 775 分其自有平台上的浏览量达到了 100 万次，媒体账户上的浏览量也达到了 3 亿次。万众期待的 2024 年春夏系列的第一款产品于 1 月初上市，当时这家法国时装屋在全球各地开设了一系列豪华快闪店。现在，大约一个月后，该系列的第二批产品已准备就绪。以首个系列富有表现力的特色为基础，第二批产品以采用该品牌全新 Damier 图案的定制正装为特色。大衣、纽扣领衬衫和直筒裤采用绿色、橙色和灰色色调的格子图案，还有一条正装裤，让像素化、类似 Minecraft 的版本占据主导地位。与此同时，校队夹克上饰有活泼的徽标贴片，针织毛衣上印有法国桥的插图，向时装秀的举办地致敬。值得注意的是，最新系列还包括新版棕色 Monogram 皮革 Speedy 包。这款经典、柔和的配饰有三种尺寸可供选择，标志着与首次推出的更生动的替代品的不同。路易威登 SS24 男装系列的第二款现已在网上和商店发售。看看上面画廊中的产品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/louis-vuitton-mens-pharrell-ss24-spring-summer-collection-second-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 17:14:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grace Ling 荣获首个 CFDA 和 Genesis AAPI 创新补助金</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/grace-ling-wins-cfda-genesis-aapi-innovation-grant-info</link>
      <description><![CDATA[美国时装设计师协会 (CFDA) 和 Genesis Grace Ling 被选为首届 AAPI 设计+创新补助金的获得者。这位冉冉升起的设计师在其他著名的新兴设计师中脱颖而出，包括Haoron Li 和 Private Policy 的 Siying Qu, Andrew Kwon。为了获得这笔资助，参与者的任务是创建一个定制系列，展示亚洲传统与现代之间的平衡与张力。作为获奖者，Ling 从合作资助中额外获得了 60,000 美元，这使她的奖金总额达到 100,000 美元。“我非常荣幸成为 Genesis House 与 CFDA 合作的首个 AAPI 创新资助金的获得者，”Ling 说道。 “能够在我的实践中将现代性、传统和创新结合起来是一种荣幸，这给了我这样做的机会。Genesis House 在这些方面非常鼓舞人心，我期待着在我的实践中将这些价值观带入我的实践中。”三位参与者的藏品昨天在纽约市的 Genesis House 揭晓。定制系列将于 2 月 9 日至 3 月 3 日期间展出。随着这场胜利，Ling 为她不断成长的品牌增添了色彩，该品牌去年 9 月在纽约时装周期间刚刚举办了首次时装秀。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/2/grace-ling-wins-cfda-genesis-aapi-innovation-grant-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Grace Ling Wins第一个 CFDA 和 Genesis AAPI 创新补助金&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/grace-ling-wins-cfda-genesis-aapi-innovation-grant-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 16:51:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>先睹为快，售价 975 美元的 Air Jordan 1“Wings”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-1-wings-release-date-price</link>
      <description><![CDATA[Jordan 品牌将放弃其迄今为止最优质的 Air Jordan 1 迭代 — Air Jordan第 1 个“Wings”系列 — 2024 年。“Wings”系列采用全意大利制造的皮革制成，拥有 Jordan Brand 有史以来最高的建议零售价：Air Jordan 1 High 975 美元，Air Jordan 1 Low 875 美元。首次传言是在 2023 年底，“Wings”的建议零售价最初被认为在 1,300 美元至 1,500 美元之间，直到最近的报告显示其价格略低，但仍然很高。从 Matt“Corporate Got Em”Tomamichel 的照片中可以看出，“Wings”共有三种款式：全白高帮鞋和带有毛边的低帮鞋，展示其优质皮革结构，以及配备了带有“法国蓝”旋风和常规边缘。所有鞋款似乎都有一个特殊的球翼鞋舌标签，上面印有“意大利制造”字样，这是对其结构的致敬，也可能是对 Air Jordan 2 的致敬，后者在鞋身上突出地印有球翼标志。鞋舌最初于 1986 年在意大利生产。围绕“Wings”的 2023 年谣言指出了六种配色（三种高，三种低），尽管所谓的剩余颜色尚未透露。市场对这款高价鞋款的反应值得关注，2014 年，Jordan Brand 发布了不太受欢迎的 Air Jordan Shine，这是一款以 Air Jordan 1 为灵感的鞋款，采用优质皮革，鞋面采用类似 Bottega Veneta 的编织方式，售价 400 美元美元价格标签。另一方面，该品牌凭借 Don C 在 2015 年、2016 年和 2017 年推出的售价 650 美元的 Just Don x Air Jordan 2 联名鞋款取得了成功。敬请关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/air-jordan-1-wings-release-date-price</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 16:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>玛吉·罗杰斯 (Maggie Rogers) 仅用 5 天就写出了她即将发行的第三张唱片“Don’t Forget Me”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/maggie-rogers-dont-forget-me-third-studio-album</link>
      <description><![CDATA[Maggie Rogers 在课程中创作了她的新专辑《Don’t Forget Me》仅仅五天的时间。在宣布即将推出的项目时，这位歌手让听众了解了她整理作品的过程。 在制作这张 LP 时，罗杰斯分享说她每天写两首歌 - 2022 年 12 月的三天和 2023 年 1 月的两天。 八这十首歌曲中，有一首是她与经常合作的伊恩·菲丘克 (Ian Fitchuk) 共同创作的。另外两首是罗杰斯与 Electric Lady Studios 经理李·福斯特 (Lee Foster) 友谊的产物，这位歌手说，当她看到罗杰斯进展顺利时，李·福斯特给了她额外的时间来创作音乐。专辑是我的。第一次真正地，其中一些不是，”罗杰斯在她关于这张专辑的声明中说道。 “那些属于我的时刻就像回忆——大学里的一瞥，18、22、28 岁时的细节（我现在 29 岁）。在依次创作这张专辑的过程中，在某个时刻，一个角色出现了。”她继续描述该项目的灵感来自于她想象中的“一个女孩在美国南部和西部的公路旅行。有点年轻的《末路玛》路易丝这个角色要离开家，离开一段感情，大声地处理问题，在朋友们以及新城市和新风景的承诺中寻找安慰。这位歌手发布了 LP 中的同名单曲“Don’t Forget Me”。请在下面播放 Maggie Rogers 的新歌。 《别忘了我》将于 4 月 12 日完整上映。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/maggie-rogers-dont-forget-me-third-studio-album</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 16:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daily Paper 探讨 SS24 节奏的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/daily-paper-ss24-collection-lookbook-video-info</link>
      <description><![CDATA[阿姆斯特丹街头服饰日报始终以文化的提升。衣服恰好是它的面包和黄油，随着季节的变化而不断演变——每次都在分析更大社会的一个元素。在2024年春夏系列中，该品牌颂扬节奏的力量。无论在国内还是国外，节奏延伸到运动以及安全和创造的情感。这就是该品牌希望在下一季探索的内容。该品牌在一份声明中表示：“24 春夏系列反映了个人寻找、识别和创造节奏的旅程。”该系列单品包括夹克、配套套装、运动服、连帽衫、牛仔布、T 恤等. 但让衣柜充满活力的是新的图案和图案细节以及各种廓形。该系列的亮点包括铁锈色纹理运动服、新款黑色皮大衣和带有凸起的 Daily Paper 徽标细节的深蓝色牛仔布搭配套装。新的印刷品和图形细节旨在展示全球各地寻找节奏的人们的社区——这是 Daily Paper 社区的核心情感。请在上面的图库和活动视频中查看新系列。Daily Paper 的 SS24 系列现已在-商店和在线。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/daily-paper-ss24-collection-lookbook-video-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 15:52:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>fragment design 的 Hiroshi Fujiwara 即将出版自传</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/hiroshi-fujiwara-fragment-design-autobiography-book</link>
      <description><![CDATA[Hiroshi Fujiwara has been immersed in the streetwear industry for the better half of two decades, from emerging as one of Japan’s leading hip-hop DJs to pioneering Nike’s “HTM” line.What he’s best known for, however, is being the mastermind behind his own imprint, fragment design. Fujiwara will be chronicling his years in the streetwear scene in a new autobiography.Published by the Japanese company Bungeishunjusha, the autobiography is already in the works and is due to be released by the end of 2024. While the title wasn’t revealed, the backstory was shared by one of Fujiwara’s friends, Kensuke Yamamoto.“Sometime last year, we were talking about, “Hiroshi, it would be great if you could publish an autobiography next year,” and things progressed from there, and the project was started, with the book scheduled to be published by Bungeishunjusha by the end of the year,” Yamamoto wrote on X, per an English translation.去年のいつ頃だったか「ヒロシさん来年自伝でも出せるといいですよねえ」といった話をしていたら、そこから話が進み、年内に文藝春秋社から出版となる予定で、プロジェクトが始動しました。僕が著者として書かせていただきます。いい本にせねば。#hiroshifujiwara pic.twitter.com/2yubD0gsVn— kensuke yamamoto (@kensukey) February 7, 2024 fragment is one of the dominant brands in the contemporary Japanese streetwear scene and has collaborated with Louis Vuitton, Travis Scott and Rolex, among many others. Stay tuned for more details on Fujiwara’s upcoming autobiography.Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/hiroshi-fujiwara-fragment-design-autobiography-book</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 15:30:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gucci 2023 年第四季度销售额下降 4%，开云集团总收入持续疲软</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/kering-q4-2023-financial-report-gucci-sales-fall-decline-luxury</link>
      <description><![CDATA[开云集团周四公布了其财务业绩2023 年第四季度，收入全面略有下降。该集团业绩最好的品牌古驰 (Gucci) 销售额下降 4%，低于分析师预期。该数字并不代表这家意大利时装公司新任创意总监 Sabato de Sarno 的销售额；他的设计将于今年春天在商店出售。尽管如此，开云集团董事长兼首席执行官弗朗索瓦-亨利·皮诺 (François-Henri Pinault) 在一份声明中表示，该公司“专注于振兴古驰”，该品牌在 2023 年占该集团总营业利润的 68%。截至 12 月 31 日的三个月内，其销售额按报告汇率下降了 6%，达到 49.7 亿欧元（基本下降 4%）。然而，这一数字确实超出了市场预期，市场预期为 8报告销售额下降百分比。数字下降是在整个行业经济放缓之际发生的，影响了众多奢侈品牌。该公司注意到亚太地区和日本的收入正增长；但随着高端购物者的支出继续放缓，该公司预计 2024 年上半年将实现正营业收入，尤其是在继续投资旗舰品牌的情况下。 值得注意的是，第四季度的负面业绩仍然显着与上一时期相比有所改善，按报告汇率计算，销售额下降了 13%，达到 44.6 亿欧元（基本基础上下降了 9%）。开云集团报告称，2023 年净利润下降了 18%，相当于30.6 亿欧元。请在此处查看该集团的完整财务报告。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/kering-q4-2023-financial-report-gucci-sales-fall-decline-luxury</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 15:17:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《合金装备》x Supreme 联名款即将发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/metal-gear-solid-supreme-collaboration</link>
      <description><![CDATA[Metal Gear Solid 和 Supreme 可能会联手进行首次合作，作为 Supreme 即将推出的产品的一部分SS24 季节。来自知名 Supreme 泄密账户 Drops By Jay 和 themacint0sh 的报道表明，由传奇人物小岛秀夫和 Supreme 创建的长期潜行视频游戏系列正在“洽谈”，甚至在最近几个月开始生产一套合作服装，但服装也可能会推迟到 2024 秋冬季节或完全取消。尽管有关（可能）即将推出的服装的官方信息尚未公布，但这并不是 Supreme 第一次涉足电子游戏世界寻找灵感。 2022 年 9 月，该品牌与 Yohji Yamamoto 联手推出了受《铁拳》启发的系列，甚至与 Arcade1UP 和 Mortal Kombat 合作，在 2020 年打造了带有 Supreme 图形的定制 Mortal Kombat 1 街机。这款《合金装备》新闻是第二款 Supreme SS24自二月初有关 Futura 可能合作的消息传出后，近几周合作传闻不断浮出水面。这两条消息尚未得到证实，但随着 Supreme SS24 发布的日子越来越近，更多信息可能会迟早出现。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/metal-gear-solid-supreme-collaboration</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 15:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus 携手 Clifftop Capri 时装秀庆祝成立 15 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/jacquemus-15-anniversary-capri-casa-malaparte-runway-show-info</link>
      <description><![CDATA[Jacquemus 今年夏天在卡普里岛庆祝其成立 15 周年。Simon Porte Jacquemus 透露，这个沉浸式品牌将在另一个建筑奇迹——臭名昭著的意大利别墅 Casa Malaparte 中推出其纪念系列——这是一处坐落在悬崖边的浪漫而现代的世外桃源，为设计师提供了重要的灵感。高级时尚热点和主题，首次出现在 Jean-Luc Godard 1963 年的电影《Contempt》中，这部电影激发了 Jacquemus 推出该品牌的灵感。受到他的美丽和现代愿景的启发，”他在 Instagram 的标题中写道。 “今天，我很荣幸能够在 Casa Malaparte 举办我们的下一场秀。”在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子虽然这座浪漫的别墅已经见证了一些时尚活动和大型活动的举办， - 知名访客 – 据《WWD》报道，卡尔·拉格斐 (Karl Lagerfeld) 对这处住所特别喜欢 – 这将是 Casa Malaparte 首次举办时装秀。Jacquemus 将于 6 月 10 日在秀场上展示其周年纪念系列。敬请关注 Hypebeast更多详细信息即将公布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/jacquemus-15-anniversary-capri-casa-malaparte-runway-show-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 14:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BeauBeau's 和 Peachy Den 推出合作 T 恤庆祝情人节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/beau-beau-peachy-den-olaolu-slawn-collaboration-fashion</link>
      <description><![CDATA[英国女装品牌 Peachy Den 与东伦敦咖啡馆和社区空间合作, BeauBeau&#39;s 推出完美情人节礼物：婴儿 Beau 本人的厚脸皮图案 T 恤。Peachy Den 继续通过俏皮的镜头接触时尚世界，其与 BeauBeau&#39;s 的合作也继续以同样的方式运作，联动蓬勃发展这是两个社区之间从去年开始萌芽的关系的结果。这款合作 T 恤的设计上有婴儿 Beau 和 Peachy 的俏皮痤疮，旁边是浪漫的接吻，并带有半开玩笑的口号：“Be My Beau。” ”此外，这款 T 恤是内部设计并在伦敦印刷的，超大廓形还带有“迷人的小心碎”，戴着可爱的牛角。更重要的是，炙手可热的艺术家、BeauBeau&#39;s 的共同所有人 Olaolu Slawn 也将这个图案纹在了脖子两侧。在相应的宣传活动中，Mimi 的官方拍摄明星是 Tallulah Christie， BeauBeau&#39;s Cafe 的母亲兼创始人以及艺术家 Slawn 和他们的宝贝 Beau。随后，Peachy Den 在 Peachy Gems 系列中展示了 BeauBeau&#39;s Cafe，作为东伦敦的女性企业和社区中心。您可以仔细查看上面的 BeauBeau&#39;s x Peachy Den 全新合作款，并且可以通过 Peachy Den 官方商店购买网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/beau-beau-peachy-den-olaolu-slawn-collaboration-fashion</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 11:12:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>19 辆 Ferrari 250 “Pontoon Fendered” Testa Rossas 中的一辆即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ferrari-250-testa-rossa-rm-sothebys-auction-info</link>
      <description><![CDATA[苏富比 Sealed 宣布拍卖 19 辆法拉利 250“Pontoon”中的一辆Fendered” Testa Rossas 被视为“有史以来最美丽的法拉利”。所讨论的标志性车辆底盘编号为 0738 TR，于 1958 年完成，并由著名车身制造商 Sergio Scaglietti 进行车身设计。250“Pontoon Fendered”Testa Rossa 以其美观和卓越的性能而闻名，确保了其作为汽车基石车型的地位。世界上最负盛名的汽车收藏。这款编号为 0738TR 的底盘拥有长达十多年的辉煌赛车生涯，成为法拉利传奇历史中的重要组成部分，包括近 20 场比赛和四次总冠军，证明了法拉利赛车实力和无与伦比的设计的不朽遗产。和那个时代的工程。除了其竞争成就之外，这辆 Testa Rossa 还经过 Ferrari Classiche 精心修复，确保其保持原始状态，配备原装发动机和变速箱，这种稀有性增加了它的吸引力。这辆车是法拉利积极响应的产物FIA 的发动机容量限制，导致了Tipo 128 LM 发动机的开发。这一创新不仅标志着性能的显着进步，还巩固了 Testa Rossa 作为法拉利历史上最成功的运动赛车车型的地位。 0738 Testa Rossa 经历了从巴西竞技赛车到成为美国著名收藏品的一部分的旅程展示了其持久的吸引力以及世界各地收藏家对其的高度重视。十多年来，它首次出现在拍卖场，为收藏家提供了拥有法拉利黄金时代作品的难得机会。苏富比 Sealed 拍卖的这辆 Ferrari 250 “Pontoon Fendered” Testa Rossa 将于 2 月 21 日开始位于密歇根州底特律，竞拍登记现已开放，拍品估价仅根据要求提供。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ferrari-250-testa-rossa-rm-sothebys-auction-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 11:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Ready To Hang”是指创造反映您个人风格的镜子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ready-to-hang-jeffrey-renz-mirrors-homeware-interview</link>
      <description><![CDATA[如今，想出一个新想法并不容易。尽管市场上已经有很多人在尝试，但似乎很少有人能做到正确，至少在寿命方面是这样。在一系列的条件和考虑因素中，品牌定位对于新来者的成功至关重要——但考虑到设计行业很大程度上是两个极端之一（超奢华和大规模生产），选择自己的定位并不容易。名为“Ready to Hang”的新镜子品牌的创始人杰弗里·伦茨 (Jeffrey Renz) 表示：“在这个范围的两端，没有哪个品牌能够直接反映用户的风格和感受。”中间——我们是设计师，小批量生产，但价格实惠。”当然，价格实惠是一个相对词——起价 600 美元，镜子不会是每个人都可以投资的东西然而，随着许多人现在选择通过周围的环境来表达自己的个人风格，这可能是比投资时尚单品更便宜的选择。“时尚在技术、细节、材料和颜色方面始终处于最前沿”顺便说一句，时尚界为 Ready to Hang 提供了很多灵感——不仅体现在设计本身，还体现在他们发布新产品的方式上。Renz 和他的联合创始人选择采用“drop”系统， “时尚在技术、细节、材料、色彩、设计创新、营销，当然还有大型时装秀方面始终走在最前沿，”Renz 说道。 “还有更重要的另一面，那就是人们如何经常使用与个人风格相关的产品来以自己的方式表达自己，并与世界分享他们的品味”对于最新的下降，他们巩固了他们打算通过拍摄一篇可以展示衣服和镜子的社论来将自己与时尚界联系起来。摄影师 Meryl Valerie 将模特和镜子合而为一，前者用 Sandy Liang、Nanushka、Paloma Wool、Frankie Shop 和 Nomia 等人的服装进行造型。对于 Renz 来说，时尚是提供最有效的行业之一。消费者拥有让自己感觉真实且独特的产品。毕竟，无论我们是否意识到，我们选择穿的衣服都是有原因的。考虑到这一点，他采用时尚风格的社论和发布发布系统是有道理的。他说，有时候，这些线索更加字面化，比如镜子的形式，灵感来自 Loewe 的充气太阳镜、Bottega Veneta 条纹毛衣的调色板、Margiela 露背连衣裙的形状。 “一些灵感的例子被用于新设计：Gucci 印花长裙、复古手拿包上的金属扣、Loewe 像素概念、Simone Rocha 连衣裙上的丝带细节，”他补充道。这些细节通过名为“Puffer”、“Squeeze”、“Zip”和“Bezel”的型号的涂漆硬木来体现。 Renz 将创建 Ready to Hang 的过程描述为一条“漫长而坎坷的道路”——“我已经为这个想法努力了大约三年，但感觉就像最近 Ready to Hang 才开始找到自己的声音，”他说。与各个领域的创意人员和顾问进行的多次对话是实现这一目标的关键。这些经验促成了去年年底的发布。他说，现在的重点是继续建设这个社区。 “家一直是一个隐秘而私密的地方，是一个人的设计和风格的体现，”他说。 “社交媒体让人们无需离开卧室就可以公开表达自己的想法，它创造了一个室内成为室外延伸的世界。尽管个人风格和室内设计已经开始融合，但它们仍然感觉不到真正的联系。这就是我们正在努力的方向”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ready-to-hang-jeffrey-renz-mirrors-homeware-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 10:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>66°North 通过 SS24 活动进军新地点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/66north-ss24-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[66°North 在提供适合的户外服装/装备方面拥有悠久的历史一些最严酷的元素。确切地说，这段历史跨越了 98 年，所以这个品牌绝对知道它在说什么。为了延续其传统和冒险精神，这个冰岛品牌推出了 2024 年春夏的新广告活动。该广告活动和系列名为“Leaving Home”，深入探讨冒险之美。无论您是否知道目的地，旅途中都会令人兴奋并从中吸取教训，而拥有合适的装备会增强这种体验。因此，最新系列背后的理念是通过技术、高性能制造来提供功能必需品。“离开家”的灵感来自于当你打开门、转向阳光并意识到春天已经到来的那一刻，”品牌。 “当空气中弥漫着温暖、明亮的月份时。”该品牌深入挖掘其冰岛传统，以现代节奏更新了其一些标志性服装。在衣橱里，外套仍然是明显的优势，包括各种羽绒服、软壳面料夹克和柔软的抓绒单品，其中 Hornstrandir 软壳面料和 Shaefell 夹克是亮点。黑色、深蓝色、石灰色和苔绿色的自然色调以及珊瑚色、冰蓝色和技术迷彩的大胆色调使整个作品充满活力。在上面的画廊中查看 66°North 的 SS24 活动。第一批 SS24 将于本月上市，后续将于 3 月和 4 月上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/66north-ss24-campaign-info</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>