<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 06:16:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>妮琪·米娜 (Nicki Minaj) 邀请特拉维斯·斯科特 (Travis Scott)、克里斯·布朗 (Chris Brown) 和 Sexxy Red 演绎“FTCU (Sleeze Mix)”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nicki-minaj-chris-brown-travis-scott-sexxy-red-ftcu-sleeze-mix-stream</link>
      <description><![CDATA[Nicki Minaj 联手与 Travis Scott、Chris Brown 和 Sexxy Red 一起演绎她的《Pink Friday 2》剪辑曲《FTCU》的“Sleeze Mix”。这首热门曲目的混音在将近四分钟的时间里就完成了，其中包含客座嘉宾的完整歌词和全新的组合芭比娃娃本人的酒吧。不可否认，最初的剪辑一开始就已经很吸引人了，但 Scott、Brown 和 Red 的独特加入确实提升了该产品，使其成为 Minaj 迄今为止最好的版本之一。《粉红星期五 2》于 2023 年 12 月发布并标志着她五年来的第一张录音室专辑。它与 J. Cole、Drake、Lil Wayne、Future、Lil Uzi Vert、50 Cent、Monica Keyshia Cole 等合作，并在 No. 1.Stream Nicki Minaj 的“FTCU (Sleeze Mix)”中首次亮相Spotify 和 Apple Music。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nicki-minaj-chris-brown-travis-scott-sexxy-red-ftcu-sleeze-mix-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 04:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FreshService 带着另一款空气冷却背心回来了，正好赶上即将到来的夏季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/freshservice-air-cooling-vest-ver-2-air-conditioned-clothes-second-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[只是一个一年前，日本品牌FreshService发布了新款空气冷却背心。现在，恰逢即将到来的温暖季节，该品牌推出了 AIR COOLING VEST_Ver.2.0，作为与 Air Conditioned Clothes® 第二次合作的一部分。该合作项目侧重于日常工作服的功能性。与之前的背心一样，风扇嵌入背心的后部，使穿着者可以驱热降温。不过，与第一个版本不同的是，这次迭代更加轻量。背心的外层面料由尼龙塔夫绸制成，具有弹性，穿着时不会限制运动。它的工作原理是内袋设有风扇，可从外部吸入空气。气流调节可分为四个级别：3.3V、5.0V、6.0V 和 7.2V。这款背心有海军蓝和黑色两种配色，有 M、L 和 XL 三种尺码。在线查看背心。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/freshservice-air-cooling-vest-ver-2-air-conditioned-clothes-second-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 04:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nas 和 DJ Premier 宣布合作专辑及新单曲《Define My Name》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nas-dj-premier-define-my-name-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Nas 和 DJ Premier 再次携手合作，“定义我的名字。”大约三分钟后，在这首重低音的歌曲中，纳斯回顾了他的遗产和他名字的分量——作为嘻哈界最有影响力的声音之一，这是理所当然的。 《Define My Name》的发行还伴随着令人兴奋的消息，两人将在今年晚些时候发行他们具有里程碑意义的合作专辑，尽管细节尚未透露。《Define My Name》作为 Nas 的首张录音室专辑《Illmatic》问世。 ，庆祝成立 30 周年。本周早些时候，这位艺术家在 Instagram 上分享了两张幕后照片以纪念这一纪录。 “我有一个梦想，我可以让我最喜欢的制作人在我的首张专辑中制作。我确切地知道我想要什么以及它应该是什么样子。但除了保罗之外我不认识任何人，所以我问他能否帮我联系一下4 月 19 日，他是一位很酷的灵魂兄弟，帮我把它搞定了。”他写道。“尽管这张专辑在发行日期前几个月就被泄露了，但我们仍然是音乐史上的一部分，”纳斯继续说道。 “谢谢大教授 (Paul) 和 Dj Premier，他们开车来接我一两次 Qtip、Pete Rock、我来自 The Bridge DJ LES 的人，以及我的人 AZ，他自己也刚刚来。 ”“感谢所有参与人员，”他总结道，“星期五是专辑 2 The Listeners- ONE LOVE。”在 Spotify 和 Apple Music 上播放 Nas 和 DJ Premier 的“Define My Name”，敬请关注更多信息。在他们的联合专辑中。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nas-dj-premier-define-my-name-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 04:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯沃琪将 VERDY 标志性角色融入限量版腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/swatch-vick-bronze-by-verdy-watch-collaboration-biennale-arte-2024-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[在本周末威尼斯双年展开幕之前， VERDY 在活动的中心舞台上揭晓了一座 4 米高的青铜雕塑，由 Vick 主演。与这款作品同步，斯沃琪还与这位日本图形艺术家合作，根据他的新雕塑推出了一款俏皮的限量版腕表。VERDY 标志性的熊猫兔角色遍布整个腕表。从表壳、表盘到表带，该作品均采用阳极氧化青铜棕色色调，就像其具有传奇色彩的雕塑一样。这款时计和雕塑同时也标志着 Vick 首次以黑白以外的任何颜色出现。 作为该品牌双年展特别系列的一部分，VICK BRONZE BY VERDY 腕表以GENT 拥有多功能的 34 毫米表壳尺寸。时针和分针以柔和的金色色调与腕表的温暖色调相得益彰。同时，秒针涂有鲜红色，与表盘上维克的舌头相呼应。这款手表的一个隐藏但值得注意的功能是，表舌颜色每天都会从红色转变为橙色、粉色和黄色，为这款手表增添了额外的俏皮感，符合 VERDY 的艺术理念。VICK BRONZE BY 售价 105 美元VERDY 限量版腕表目前可通过 Swatch 购买。在 Instagram 上查看此帖子@verdy 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/swatch-vick-bronze-by-verdy-watch-collaboration-biennale-arte-2024-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 03:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>M·奈特·沙马兰的新惊悚片“陷阱”将连环杀手隐藏在众目睽睽之下</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/warner-bros-m-night-shyamalan-trap-josh-hartnett-serial-killer-pop-concert-official-trailer-release-info</link>
      <description><![CDATA[华纳兄弟正式发布了由乔什·哈奈特、萨莱卡·沙马兰、海莉·米尔斯和玛妮·麦克菲尔主演的 M·奈特·沙马兰惊悚片《陷阱》的全新预告片。故事发生在一位流行歌星的音乐会上，哈内特在预告片中担任主角，并在预告片中与他的女儿乔迪一起出现在雷文夫人的音乐会上。演出进行到一半时，哈内特饰演的角色突然出去上厕所，却发现音乐会场地周围似乎有大量警察，并侵入了里面。他很快得知他们是在收到消息称一名著名连环杀手逍遥法外并出现在音乐会场地后才来到这里的。情节的转折后来显示哈内特就是他们正在寻找的杀手，镜头切换到他查看手机并观看他扣为人质的受害者的现场直播。预告片以哈内特狂躁的表情结束，似乎在自嘲。这部电影的官方口号是这样的：“父亲和十几岁的女儿参加一场流行音乐会，在那里他们意识到自己处于黑暗和险恶事件的中心。”那些参加今年拉斯维加斯 CinemaCon 的人应该已经第一眼看到了预告片。今年夏天对沙马兰家族来说是一个重要的夏天。 M·奈特·沙马兰还制作了由他的女儿伊莎娜·奈特·沙马兰编剧的《守望者》。他的另一个女儿 Saleka 在 Trap 中饰演 Lady Raven 流行歌星。Trap 将于 8 月 9 日上映。观看上面的预告片。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/warner-bros-m-night-shyamalan-trap-josh-hartnett-serial-killer-pop-concert-official-trailer-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 03:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Satisfy 在新的“Stoner”活动中攀登撒丁岛山脉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/satisfy-2024-stoner-campaign-lookbook</link>
      <description><![CDATA[巴黎跑步品牌 Satisfy 没有界限——无论是复杂的技术设计还是构思最新活动的创意方向。该品牌保持着全年发布新服装的稳定模式，Satisfy 粉丝知道他们可以期待该系列附带的大胆造型手册。随着去年首次亮相的第二个“Stoner”攀岩系列，Satisfy 拥有了一个新的阵容装备，以及一些回归热门，旨在帮助您达到新的高度。由 Teo Poggi 拍摄，该品牌前往撒丁岛的山脉和洞穴展示正在使用的服装。回归的 PeaceShell 技术登山裤采用弹力面料制成，既耐磨又防水，以原始标准版本为基础。裤子包含四个易于存取的口袋、可调节皮带环、裤腿和登山扣。它们可以带或不带安全带穿着。在上衣上，Satisfy 推出了 Cordura Climb T 恤和 Muscle T 恤，这两种 T 恤均采用腋下角撑板制成，可自由活动。平缝可减少擦伤，而毛边下摆则使上衣看起来更加粗犷。组合中还包括攀岩短裤、Satisfy 标志性头巾的新配色以及与 Faza Brushes 合作制作的攀岩刷套装。查看上方 Satisfy 的全新“Stoner”造型手册，并从 4 月 19 日星期五开始在线购买该系列。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/satisfy-2024-stoner-campaign-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 01:27:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年 Nike KD 4 “Nerf” 的官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/nike-kd-4-nerf-fq8180-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：对于凯文·杜兰特签名粉丝来说，这是激动人心的一年KD 4 继续以一些最受欢迎的造型回归，与 Nike 合作打造鞋履系列。继下个月“Weatherman” 发售后，合作款“Nerf” 配色即将回归。现在通过 Swoosh 全面展示，这款游戏忠实于其原始材料，而鞋盒则向原版鞋款的特殊包装致敬。定于今年 7 月通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，价格为 150 美元。有关这对搭档的更多信息，请务必查看下面我们的初步报道。 原创故事： 35 岁的凯文·杜兰特仍然是 NBA 最危险的神枪手。他即将超越沙奎尔·奥尼尔，登上联盟历史得分榜第 8 位，只需要 9 分就能成功实现这一目标。与此同时，他在场外也继续蓬勃发展，本赛季不仅与耐克篮球合作推出了 Nike KD 16，而且还回归了 Nike KD 4。重新推出备受追捧的“Galaxy”和“Weatherman”等鞋款，粉丝们非常享受该鞋款的回归赛季。现在，杜兰特所有 16 款签名鞋中最具传奇色彩的一款终于以 2024 年款的形式亮相。与孩之宝旗下泡沫品牌 Nerf 合作，Nike KD 4 “Nerf” 预计将在今年夏天再次上架，距首次发售 13 年后。在简短的预览中，可以看到该鞋款的所有原始细节都回归了运动鞋——从多彩的排列到两个鞋舌上受特殊喷漆启发的联合品牌。不过，目前尚不清楚这双鞋是否会附带特殊包装。 截至撰写本文时，我们尚未收到耐克篮球关于 Nike KD 4 “Nerf” 回归的消息。请继续关注更新，目前预计将于 7 月通过 Nike SNKRS 和部分零售商上架，起价为 150 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Zavier Lawrence (@solesbyzay_backup) 分享的帖子 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/nike-kd-4-nerf-fq8180-400-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:57:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看乐高“星球大战”五月四号阵容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/lego-star-wars-may-the-4th-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[一年一度的星球大战庆典即将来临5 月 4 日即将到来。与往常一样，乐高星球大战团队组装了一系列令人兴奋的套装来纪念这一时刻，今年尤其引人注目，因为这是双方挚爱的合作伙伴关系的第 25 周年。该系列的第一个系列是全新的 1,931 件终极收藏系列(UCS) TIE 拦截器。 TIE 截击者号是 2000 年原始 UCS 系列中的两艘飞船之一，今年以大幅改进的构造回归，配备特殊铭牌和专属 TIE 飞行员小人仔和老鼠机器人人偶。从那时起，一本名为《创造力的力量》的 312 页精装书通过 50 多次采访、前所未见的开发艺术、角色设计等重述了乐高星球大战的历史，庆祝乐高星球大战诞生 25 周年。该系列的 Diorama 系列也将继续传奇的莫斯埃斯帕飞梭赛车的再现——突出了塞布巴和年轻的阿纳金·天行者的飞梭赛车手。达斯·摩尔 (Darth Maul) 的西斯渗透者 (Sith Infiltrator) 提供了另一套以《幽灵威胁》为主题的套装，该套装由 640 块积木组成，并配有 Qui-Gon Jinn、阿纳金·天行者、达斯·摩尔 (Darth Maul) 的小人仔，以及为庆祝 25 周年庆典而特别推出的索·格雷拉 (Saw Gerrera)。一套可拼搭的 Droideka 套装也以小人仔形式出现，作为对电影的回响。《曼达洛人》的粉丝们可以期待 BARC Speeder Escape，它参考了剧中凯勒兰·贝克 (Kelleran Beq) 保护格罗古 (Grogu) 免遭 501 克隆人部队袭击时的闪回场景他们都受到 66 号令的影响。将这个系列结合在一起的是两款新的 BrickHeadz 套装——一套以克隆人指挥官科迪为主角，另一套则以《幽灵的威胁》中的知名角色为主角。购买后还将赠送多款礼品，其中贸易联盟运兵车将成为 5 月 1 日至 5 日促销期间消费 160 美元或以上的亮点。所有这些套装预计将于将于 5 月 4 日通过乐高发售，乐高内部人士可于 5 月 1 日抢先体验。 BrickHeadz 克隆人指挥官科迪的起价为 10 美元，UCS TIE 拦截器的起价为 230 美元。请注意，《达斯摩尔》的《西斯渗透者》现已开放预订，而《创造力的力量》将从 5 月 1 日开始接受预订，其正式发布日定于 7 月 20 日。在 Instagram 上查看此帖子分享的帖子乐高 (@lego)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/lego-star-wars-may-the-4th-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Zoom Vomero 5 上的“翡翠地平线”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-zoom-vomero-5-jade-horizon-hf1553-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[耐克深入其档案，重新推出Zoom Vomero 5 将于 2022 年推出，虽然很明显这款运动鞋将受到 Swoosh 的大力推动，但没有人想到这款鞋款会出现过去两年在货架上增光添彩的全套配色。今年我们已经看到这款鞋的几款绿色版本出现，但耐克又推出了另一款，这一次在街头运动鞋上延伸了“Jade Horizo​​n”色调。新配色拉开了新配色的序幕，混合材料鞋面麂皮、合成纤维、皮革和网布装饰运动鞋，颜色有“Jade Horizo​​n”、“Phantom”、“Light Silver”、“White”和“Black”。它的底座带有薄荷绿的色调，而其标志性的翠绿装饰着各种覆盖层。 “Phantom” 出现在 Swooshes 处，与大部分中底相匹配，浅绿色覆盖了鞋底的其余部分。脚趾、中足、脚跟和鞋舌处均饰有反光细节。 截至撰写本文时，Nike 尚未宣布 Zoom Vomero 5 的“Jade Horizo​​n”版本何时上市。请继续关注更新，因为它可能会在本季晚些时候通过 Nike SNKRS 和部分零售商推出，起价为 160 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-zoom-vomero-5-jade-horizon-hf1553-300-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 23:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先预览 Air Jordan 6“Olympic”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-6-olympic-ct8529-164-release-date</link>
      <description><![CDATA[距发布日期开始还有不到 100 天今年的夏季奥运会在巴黎举行。尽管如此，许多品牌已经对即将到来的活动引起了关注，耐克上周在巴黎举办了特别展示会。除了对激烈竞争的期待之外，奥运主题产品的兴奋也在酝酿之中。其中之一就是 Air Jordan 6“Olympic” 配色的回归，该配色首次亮相是为了庆祝 2000 年悉尼奥运会。这双鞋最后一次亮相是在 2012 年伦敦奥运会上，今年第三次回归——重新审视配色的所有关键细节。其翻滚皮革鞋面采用海军蓝色底色和白色覆盖层，与位于鞋舌和后跟处的 Jumpman 徽标上的红色元素相结合，完成了美国国旗上的三重色彩。冰冷半透明的鞋底支撑着这双鞋，让这双鞋的预览更加完美。 截至撰写本文时，Jordan Brand 尚未透露 Air Jordan 6“Olympic” 何时重新上架。不过，目前预计该鞋将于 8 月 3 日巴黎夏季奥运会期间通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，起售价为 200 美元。请继续关注更新，包括运动鞋的官方视觉分解，我们等待 Swoosh 的更多细节。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-6-olympic-ct8529-164-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 21:09:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chris Gibbs 和设计师 Chelsey Carter-Sanders 谈论指导、塑造时尚的未来等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jack-daniels-tennessee-apple-classic-remix-chris-gibbs-chelsey-carter-sanders</link>
      <description><![CDATA[Jack Daniel 的田纳西苹果经典混音计划即将结束其支持独立品牌和培育的第四个年头时尚界的多样性。今年，布鲁克林马戏团的设计师 Ouigi Theodore 于 2021 年回归 Jack Apple Classic Remix，推出了一个非凡的系列，包括校队夹克、开衫毛衣和帽子。除了特别版之外，Classic Remix 的 2024 年版还预示着另一轮指导。这一次，它将街头服饰传奇人物 Chris Gibbs 与 2022 年 Jack Apple Classic Remix 奖金获得者 Chelsey Carter-Sanders 联系起来。卡特-桑德斯 (Carter-Sanders) 是她的时尚品牌 Alex Carter 的创始人，也是 Black Women Are Essential 的联合创始人，她与吉布斯合作制作了一段视频片段，讨论黑人声音在时尚中的重要性、打造服装品牌的细微差别等等。 Chris Gibbs 对街头服饰的影响引起了几代人的共鸣，领导了颇具影响力的零售空间 UNION 及其自有品牌服装系列。此外，吉布斯一直是崭露头角的设计师及其同行的灵感灯塔。他曾入选 Hypebeast 年度 HB100 榜单，该榜单旨在表彰街头文化中最有成就的人物。来自圣路易斯的 Chelsey Carter-Sanders 于 2015 年推出了她的中性时尚品牌 Alex Carter。她的产品系列挑战性感的界限，不依赖公开曝光，吸引了高端客户。在与 Jack Apple&#39;s Classic Remix 的合作中，由 Gibbs 担任导师，Carter-Sanders 和 Gibbs 融合了各自独特的时尚视角。Gibbs 指导 Carter-Sanders 是街头服饰与女装的结合，尤其是在 Carter-Sanders 所倡导的中性时尚时代。表现出色。卡特-桑德斯告诉吉布斯：“我认为越来越多的女性开始体现、想要实施和穿着更多受男性启发的廓形、纺织品和整体氛围。”“所以我认为你指导我是完美的，我们围绕这个问题的谈话是因为我在为女装制作衣服时从男装中汲取了很多灵感。”两人还谈到了有色人种在时尚行业获得和认可时面临的挑战“这样的节目（杰克·苹果。 Classic Remix）对于崭露头角的设计师来说确实很重要，”Gibbs 说，“时尚在历史上根本就没有包容性，并且已经把人们赶出了街头，我很自豪，快进 25 年，这是街头服饰所做的最伟大的事情。为时尚界带来了更多的包容性。”对于卡特-桑德斯来说，打破障碍必须从她自己的愿景和她想要为社区实现的目标开始，“我创立这个品牌实际上只是因为我看到了黑人女性设计师的形象存在缺陷，”她说。 “当我在学校时，我真的很想成为另一个年轻女孩或男孩的女孩，而现在我可以在讲述美丽故事的同时创作这些美丽的系列。”Jack Apple Classic Remix。该计划延续了 Jack Apple 培养独立设计师人才的精神，希望在时尚界留下自己的印记，该计划不仅通过指导，还通过资助和曝光来全力支持艺术家，而这正是该品牌能够做到的。自该计划于 2021 年启动以来，该计划一直在持续发展，并一直持续到今天及以后。“我真正欣赏这个计划的是他们（杰克·苹果）真正支持艺术家，”吉布斯提到。 “我认为给他们机会成为他们想成为的设计师和艺术家真是太好了。”对于 Carter-Sanders 来说，Jack Apple Classic Remix 与她的价值观完美契合。 “我什至不知道这对我来说是可能的，它巩固了我所做的事情、如何做以及它提供的机会背后的原则，”她说。 “但对于许多像我、像我们这样的年轻设计师来说，这也是希望和/或抱负的灯塔，他们认为这是不可能的。”要了解有关 Jack Daniel 的 Tennessee Apple Classic Remix 的更多信息，请前往 Jack丹尼尔的官方网站。请适量饮酒。威士忌特色，35% Alc。通过卷。 （70 证明）。杰克丹尼尔酿酒厂，林奇堡，田纳西州。 Jack Daniel’s 和 Jack Daniel’s Tennessee Apple 是注册商标。 ©2024 杰克丹尼。保留所有权利。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jack-daniels-tennessee-apple-classic-remix-chris-gibbs-chelsey-carter-sanders</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 21:02:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 推出 KAWHI IV</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/kawhi-leonard-new-balance-kawhi-4-bbklssp4-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：最后，Kawhi Leonard 和 New Balance正式宣布KAWHI IV登场。这位洛杉矶快船队球星被发现在 NBA 常规赛后半段穿着这款新设计，现在他将在即将对阵达拉斯小牛队的系列赛中将其向公众展示。这款运动鞋的设计旨在补充伦纳德的动态双向比赛——利用 Energy Arc 技术，该技术“将运动专用的碳纤维板几何形状与战略性中底空隙相结合”。这款鞋与 FuelCell 缓冲垫搭配，强调能量回馈，而鞋面则采用带有合成覆盖层的轻质网眼鞋面。对于其两种首次亮相的配色，粉色“Transcend Reality”外观让人想起老式视频游戏图形，而白色和红色“Transcend the Game”则让人想起老式视频游戏图形。 ” 的灵感来自于伦纳德永恒的比赛风格。这两双鞋将于 4 月 25 日通过 New Balance 和指定零售商发售，起售价为 160 美元。享受上面这双鞋的官方预览，并继续关注有关新配色的更新，因为据称更多配色将在季后赛结束前和夏季期间推出。 原创故事：科怀·伦纳德 (Kawhi Leonard) 准备在今年的比赛中再下一城NBA 季后赛，他和洛杉矶快船队正在争夺西部冠军。当他继续用他的离合器套头衫照亮球场的同时，他也希望通过发布他的下一款 New Balance 签名鞋来在球场外引起轰动。去年，两人推出了 KAWHI 3，但它并没有在货架上停留太久，根据 Complex 的一份报告，它的最上面的孔眼出现了问题。现在，New Balance KAWHI 4 是时候出击了新运动鞋的早期图像已在法庭上分享。其技术规格仍未知，不过，这款粉色鞋款采用低帮结构，鞋面带有图案。值得注意的是，它的侧面没有任何突出的品牌标识，在衣领下方有一个橙色的小“N”。至于内侧，一个同橙色的大“N”标志占据了鞋面中足的大部分区域。看看后跟，白色背景下镶嵌着黑色的“KAWHI”字样，与中底的后跟部分图案相呼应。 截至撰写本文时，New Balance 尚未正式透露科怀·伦纳德的第四款签名鞋。 KAWHI 4 目前计划于美国东部时间 1 月 31 日下午 6 点通过 BSTN 发售，售价为 170 美元，不过，由于该品牌尚未推出这款运动鞋，因此价格可能会有所调整。我们正在等待 New Balance 和 Leonard 的官方消息，敬请关注更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/kawhi-leonard-new-balance-kawhi-4-bbklssp4-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯米诺与歌手 Leila Dey 和制作人 Isaac Zale 一起颂扬音乐的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/smirnoff-collabs-with-artists-leila-dey-and-isaac-zale</link>
      <description><![CDATA[领先的伏特加品牌斯米诺 (Smirnoff) 与音乐有着传奇的渊源。斯米诺相信这种媒体将人们聚集在一起的独特能力，自品牌成立以来一直支持新兴艺术家并帮助培养他们的粉丝群。如今，该品牌继续通过声音的力量将人们团结起来，他们聘请加拿大新兴音乐家 Leila Dey 和 Isaac Zale 为其“WE DO WE”活动创作了一首适合派对的电子配乐。该活动旨在促进社会联系并鼓励更多包容性的欢乐时刻。斯米诺推动人们在更深层次上建立联系的时机恰逢其时，因为最近的研究显示，Z 世代和千禧一代越来越感到疏远和孤独。为了应对全球欢乐衰退，Dey 和 Zale 踏上了音乐之旅，创作植根于自己经历的原创曲目。这张四轨 EP 通过融合两位艺术家独特的背景来创造一种有凝聚力的聆听体验，颂扬了斯米诺精神中固有的合作精神。就像音乐家的协作创作过程一样，“WE DO WE”鼓励每个人庆祝使每个人独一无二的差异和特质并找到共同点。 “重新混音 Isaac 的作品并融合我们独特的声音，有力地提醒我们音乐具有跨流派和背景的团结和启发能力，”Dey 分享道。 “它重新点燃了我音乐中的欢乐和俏皮，就像我年轻时无忧无虑的唱歌日子一样。” Dey 和 Zale 都有一个共同的愿望，即通过他们独特的声音将人们团结起来，并因其创新的艺术性而被选中参与该项目。黛伊出生于多伦多，来自一个音乐世家，在社区里唱歌长大。 Zale 在温哥华长大，通过父亲（特别是 Billie Holiday、Tupac Shakur 和 Led Zeppelin 等艺术家）接触了音乐。两位艺术家都在当地音乐界崭露头角，Dey 为 Jessie Reyez 2022 年“Yessie”巡演开场，Zale 通过他的“No Label, No Budget”系列创作了一首新歌，吸引了新歌迷的注意“与斯米诺一起参加‘WE DO WE’是一次意义深远且令人难以置信的旅程，”Zale 补充道。 “对我来说，音乐一直是表达人类广泛情感和经历的媒介。通过这个平台，我能够深入研究新的、令人兴奋的创造力领域，通过音乐将我们所有人联系在一起的统一力量，突破我的艺术界限。”Leila 和 Isaac 创作的所有四首曲目都可以通过 Spotify 在 Spotify 上播放“我们做我们”播放列表。您还可以在 YouTube 上观看“The Sound of We”，详细了解他们的创作过程。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/smirnoff-collabs-with-artists-leila-dey-and-isaac-zale</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈克尔乔丹照顾北卡罗来纳大学男子高尔夫球队</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/unc-golf-team-air-jordan-9-bag-glove-shoe-carolina</link>
      <description><![CDATA[说到装备，您&#39;你通常会发现，大多数大学高尔夫球队都会分配一套标准的马球衫、鞋子和高尔夫球包，与下一支球队的唯一区别是标志和颜色的变化。如果您是北卡罗来纳大学男子高尔夫球队的成员，则情况并非如此。迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 于 1981 年至 1984 年间在北卡罗来纳大学 (UNC) 篮球队打球而闻名，但该公共机构最著名的校友也痴迷于高尔夫。北卡罗来纳大学 (UNC) 男子高尔夫球队很幸运，因为该项目刚刚收到了一份套餐，可以让任何现任或前任大学高尔夫球手成为一名球员嫉妒的。皇冠上的明珠当然是 Air Jordan 9 Golf，这款鞋款最近受到了广泛关注。最近，Jordan Brand 与艺术家 Happy Life Wood 合作，推出了一款受老式高尔夫球杆启发的设计。这一迭代在中底和鞋垫上采用了 Tarheels 著名的卡罗莱纳蓝色。接下来是立包，这是任何竞技运动员的必备品。毛巾架上印有 Jordan 品牌标志，加垫背带上印有数字 23，以蓝色为主的包袋饰有 UNC 菱形图案。最后，Cabretta 皮手套已准备好与前面提到的菱形图案更加突出地搭配使用，这要归功于 20 世纪 90 年代初时装设计师 Alexander Julian，这种菱形图案在大学中流行起来。 传闻表明 Air Jordan 9 G “UNC” 可能会获得全面发布，因此请留意更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/unc-golf-team-air-jordan-9-bag-glove-shoe-carolina</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:32:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三年展在新回顾展中描绘了神秘的亚历山德罗·门迪尼的肖像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/alessandro-mendini-io-sono-drago-triennale</link>
      <description><![CDATA[与正在进行的米兰国际家具展同期，米兰三年展正在举办其中一场迄今为止最大的已故艺术家、设计师、建筑师和编辑亚历山德罗·门迪尼回顾展。 《Io sono undrago》（我是一条龙）与卡地亚当代艺术基金会合作制作，是上世纪意大利杰出创意力量之一的多面自画像，收录了 400 多件作品，涵盖绘画领域、雕塑、装置、电影、绘画以及建筑和室内设计作品以及他对出版物 Modo、Casabella 和 Domus 的影响。如今，“创意博学者”一词已被过度使用，但 Mendini 与埃托雷·索特萨斯 (Ettore Sottsass) 等意大利同行一起，挑战了分类，因为他们创造了一些 20 世纪最激进、思想最自由的设计，为今天工作的创意人员。根据过去的一次采访，门迪尼从不拘泥于一种媒介，以其年轻的设计理念而闻名，这一理念源于他的“漫长的童年”，一直延续到晚年。三年展充分捕捉到了这种繁荣的氛围，从门迪尼标志性的普鲁斯特椅（1978 年）的巨型迭代，在迷你大教堂住宅的入口处迎接参观者，到引导艺术家 60 年职业生涯的缪斯女神。展览中的亮点包括 Mendini 对家居用品的复杂诠释，从 Moka Alessi 咖啡机（2011 年）和与意大利家具品牌 Kartell 的合作作品，到幽默和富有想象力的拟人化绘画和雕塑。 “这些物体就像个性，”门迪尼过去沉思道，“我所有的物体都像人物。一个是好的，另一个是坏的。这是一种喜剧和悲剧。”米兰的那些，Io sono undrago（我） am a Dragon)[gallery columns=&quot;3&quot;] 在三年展上展出至 2024 年 10 月 13 日。Triennale di MilanoParco Sempione 意大利米兰 在 Instagram 上查看此帖子Dezeen (@dezeen) 分享的帖子&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/4/alessandro-mendini-io-sono-drago-triennale&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;三年展描绘了神秘的亚历山德罗·门迪尼的肖像在新回顾展中&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/alessandro-mendini-io-sono-drago-triennale</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:18:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>