<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 15:13:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>UNDERCOVER 和 BOUNTY HUNTER 在新合作中结合角色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/undercover-x-bounty-hunter-collab-bear-skull-kun-release-info</link>
      <description><![CDATA[高桥淳的 UNDERCOVER 和岩永光的 BOUNTY HUNTER发生了新的合作。在一款新的雕像和图形 T 恤中，UNDERCOVER 的 UNDERCOVER BEAR 吉祥物与 BOUNTY HUNTER 的 SKULL-KUN 角色贴在一起。UNDERCOVER 心爱的 BEAR 拿着 BOUNTY HUNTER 的小 SKULL-KUN 角色，这是该品牌的标志性原创角色之一。这两个角色都采用时尚的设计全白的色调和黑色的眼睛。该人物还采用了全黑版本，并配有银色的黑色眼睛。每个标签的徽标都巧妙地印在玩具的底部。请仔细查看下面 Instagram 轮播中协作雕像的细节。在 Instagram 上查看此帖子 BOUNTY HUNTER (@bxh_official) 分享的帖子还配有图案 T 恤。这款 T 恤模仿了雕像，饰有熊抱着骷髅昆的细线草图。衬衫有带白色草图的全黑廓形和带黑色草图的全白廓形。请在上面的图库中查看它们。预计 UNDERCOVER x BOUNTY HUNTER 合作将于 4 月 13 日星期六登陆 UNDERCOVER、BOUNTY HUNTER 和 Dover Street Market 官方在线商店进行购买。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/undercover-x-bounty-hunter-collab-bear-skull-kun-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 和 SVD 将为 BRED Abu Dhabi 打造文化融合的快闪空间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/asics-svd-bred-abu-dhabi-pop-up-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[作为 BRED Abu Dhabi 的回归，由Hypebeast 临近，ASICS 宣布将与西班牙零售商 SVD (sivasdescalzo) 合作举办一个广阔的快闪空间和策划活动计划。在为期五天的节日庆祝文化融合之际，该运动服装品牌通过自己的身份探索了这一主题。该空间拥有两层楼，将参照 SVD 的根源来复制欧洲工业建筑，并在整个空间中采用经典的日本风格细节，模仿 ASICS 的传统。墙壁上的运动鞋将混合的美学结合在一起，还有一个专门的区域，存放着最近与 WOODWOOD、Needles 和 Hidden NY 合作的独家单品。秉承干净、简约的背景，该区域还将举办一系列活动和活动，以 ASICS 的“Sound Mind、Sound Body”口号为主题，重点是“运动中的艺术”。该活动位于中央圆形区域，将展示由 Ali Cha’aban、Junaynaah 和 Kickstq 设计的运动鞋定制特别装置，并附有设计师探索设计如何感动他们的视频。为了鼓励与会者用艺术来激发他们的思想，该品牌还将在日落时分在顶层甲板上举办“品尝和绘画”活动。 ASICS 和 SVD 触及声音的身体部分，在三个晚上安排了 DJ 阵容，将舞蹈和动感带入空间。周五晚上，这家快闪店将与 Sohohouse 一起举办仅限受邀人士参加的派对。周六和周日的日程安排将向公众开放，其中包括提供沉浸式夜生活体验的 Green Room，以及 AfroHouse 和 Amapiano 印记 House of Yanos。当地 DJ 的不拘一格组合也将出现在周末的阵容中。由 Hypebeast 主办的 BRED Abu Dhabi 将于 4 月 24 日至 28 日举办，请继续关注，了解该节日的更多精彩内容。如需了解完整的五天日程，请立即访问 ASICS 网站或 Instagram 页面。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/asics-svd-bred-abu-dhabi-pop-up-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:00:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>传统如何为 Jordan Brand 的 2024 年大师赛鞋款带来灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-9-golf-happy-life-wood-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-9-golf-happy-life-wood-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:28:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穿上 Chrome Hearts 售价 475 美元的酒店拖鞋，升级您的夜间生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/chrome-hearts-475-usd-hotel-slippers-release-info</link>
      <description><![CDATA[Chrome Hearts 以其纯银珠宝而闻名，知道如何制作奇特的配饰来提升日常必需品的品质。从银色胶带分配器到阴茎管，Chrome Hearts 推出了最新的昂贵产品，用十字形徽标升级了普通酒店拖鞋。 Chrome Hearts 酒店拖鞋售价高达 475 美元，采用意大利本土制造的柔软棉质结构。带衬垫的鞋子通常在淋浴后或睡觉前穿着，以奢华的色调点亮您的夜间生活。 Chrome Hearts 的酒店拖鞋中央绣有品牌标志，黑色十字架周围有该品牌惯用的马蹄形和古英语字母。拖鞋配有适合户外使用的橡胶鞋底，压有交织字母十字和尺​​码数字。在上面的图库中仔细查看 Chrome Hearts 的新款酒店拖鞋，并在该品牌的网站上以 475 美元的价格购买小号、中号和大号尺寸的拖鞋。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/chrome-hearts-475-usd-hotel-slippers-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:03:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>曼彻斯特城中后卫曼努埃尔·阿坎吉比以往任何时候都更加饥饿</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/manchester-city-centre-back-manuel-akanji-is-hungrier-than-ever</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/manchester-city-centre-back-manuel-akanji-is-hungrier-than-ever</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 12:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·昆斯色彩缤纷、混乱的画作占领了伦敦斯卡斯泰特</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jeff-koons-paintings-2001-2013-skarstedt-gallery</link>
      <description><![CDATA[Skarstedt London 正在展示精选的五幅壁画大小的画作，作者是杰夫·昆斯 (Jeff Koons) 创作于 2001 年至 2013 年间。此次展出的艺术作品最初是由柏林德意志古根海姆博物馆于 2000 年委托创作的，其中包括美国艺术家 Easyfun-Ethereal、Popeye 和 Antiquity 系列的作品。昆斯的油画色彩缤纷、混乱无序，借鉴了美国广告的历史，有目的地将与大众消费主义相关的图像（例如食品包装和充气儿童玩具）与更明显的性主题（从赤脚、手和比基尼到古希腊式）混为一谈。 - 罗马阴茎雕塑。 “我的 Easyfun-Ethereal 画作非常有层次感，”昆斯过去解释道。 “我的兴趣一直是创造可以随着任何文化或社会的观看而改变的艺术。当我看着这些画作并意识到所有的历史参考时，就好像有那么一刻，所有的自我都失去了意义。”昆斯多层构图参考了艺术史，从抽象表现主义和波普艺术到美国广告和品牌词汇的平庸——在不同时期和美与欲望在每种媒介中同时运行的角色之间架起了一座桥梁。 “你知道，生活的全部……就是能够在事物中发现惊奇，”昆斯在 2002 年的一次采访中说道。该展览目前在伦敦 Skarstedt 展出至 5 月 25 日。Skarstedt 8 Bennet St,St.詹姆斯，伦敦 SW1A 1RP点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jeff-koons-paintings-2001-2013-skarstedt-gallery</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:05:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国博物馆员工因悬挂自己的画作而被解雇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/pinakothek-der-moderne-fires-employee-painting</link>
      <description><![CDATA[慕尼黑现代绘画陈列馆是德国最受尊敬的艺术收藏品之一的所在地，从戈雅和马奈到梵高和沃霍尔。然而，上个月，游客和员工都在该机构中目睹了一幅意想不到的画作，据称是由该机构的一名员工展示的。 德国报纸《南德意志报》首先报道了这位 51 岁的技术员和有抱负的艺术家被解雇的消息据当地政府称，他将自己的艺术品挂在沃霍尔的作品旁边长达八个小时，“希望实现他的艺术突破”。博物馆发言人告诉《卫报》：“这名员工认为自己是一名艺术家，很可能将他在博物馆安装团队中的角色视为日常工作，以支持他真正的使命。”该事件首次发生于 2 月 23 日，但直到上周一（4 月 8 日）才为公众所知。虽然这名匿名技术人员被解雇，但他不太可能面临严重指控，因为唯一的罪行是钻几个洞撞到墙上。绘画陈列馆还选择公开作品中的绘画风格和描绘，以阻止未来的“模仿恶作剧者”。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/pinakothek-der-moderne-fires-employee-painting</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:39:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丰田推出第六代 4Runner：迄今为止最好的？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/2025-toyota-4runner-release-info</link>
      <description><![CDATA[四十多年来越野能力的象征丰田 4Runner 即将进入2025 模型开启新时代。最新的 4Runner 以其坚固耐用的性能和多功能性而闻名，旨在尊重其传统，并通过现代技术、增强的性能和奢华感来提升它。新款 4Runner 的核心是标准的 i-FORCE 涡轮增压 2.4L 四缸发动机- 气缸发动机，提供 278 马力和 317 磅英尺的扭矩。对于那些寻求更多动力的人来说，还可以选择 i-FORCE MAX 混合动力总成，提供 326 马力和 465 磅英尺的扭矩。 作为下一代版本的一部分，丰田推出了专为陆路行驶而设计的“Trailhunter”等级。爱好者。该交钥匙解决方案配备了 ARB、Old Man Emu 和 RIGID Industries 等行业领导者的最新越野设备，为任何冒险做好准备。此外，该车还配备电动后窗和可选的电动尾门，增强了便利性和可达性。4Runner 还将首次提供白金高级等级，在其坚固的外观中融入奢华。新款 4Runner 配备 14 英寸触摸显示屏，在所有车型中集成了最新的丰田音频多媒体系统和丰田安全感 3.0。2025 款 4Runner 基于强大的 TNGA-F 全球卡车平台构建，承诺增强强度、舒适性和牵引能力最多 6,000 磅。其设计灵感来自巴哈沙漠赛车，捕捉了冒险的精髓，同时确保了现代化的内饰。新款 4Runner 将于 2024 年秋季抵达美国，截至撰写本文时，定价细节尚未公布。与此同时，请观看下面视频中的新款越野车。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/2025-toyota-4runner-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:06:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《玩具熊的五夜后宫 2》正式制作中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/universal-picturs-blumhouse-productions-five-nights-at-freddys-2-sequel-in-the-works</link>
      <description><![CDATA[这是官方的——恐怖惊悚片《玩具熊的五夜后宫》的续集目前正在环球影业制作中。工作室与 Blumhouse Productions 合作，在最近的 Cinema Con 上确认了《玩具熊的五夜后宫 2》的上映。受 Chuck E. Cheese 启发的 Freddy Fazbear&#39;s Pizza 餐厅还将推出更多美食。这部电影改编自去年十月流行的同名电子游戏。该片在全球取得了巨大的成功，票房收入达 2.97 亿美元，是 Blumhouse Production 有史以来票房最高的电影。考虑到这是一部低成本制作且有很多负面评论的影片，这部电影的表现还不错。这部电影受益于其 PG-13 评级和万圣节黄金上映日期。杰森·布鲁姆 (Jason Blum) 在 X 上的一篇帖子中表示，这部电影自 2015 年起就在筹备中。关于即将上映的电影的情节，目前还没有太多消息透露，但乔什·哈切森 (Josh Hutcherson) 在原作中饰演弗雷迪 (Freddy) 的夜间保安《费斯熊的披萨》此前曾表示有兴趣回归续集，该续集预计于 2025 年推出。请继续关注以了解更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/universal-picturs-blumhouse-productions-five-nights-at-freddys-2-sequel-in-the-works</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开箱：Gucci Cub3d 运动鞋以技术天赋诠释传统设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/gucci-cub3d-sneaker-unboxing-release-info</link>
      <description><![CDATA[Gucci 在其大胆鞋履产品组合的最新成员中推出了新的表达方式限量版 Gucci Cub3d 运动鞋彰显当代奢华气息。该品牌通过融合尖端技术功能重新诠释了其标志性美学，为这款个性十足的表款赋予了强大的功能性。不拘一格设计的核心是雕塑般的 3D 打印中底，赋予这款运动鞋独特的个性和独特的名字。这个蜿蜒的平台采用选择性激光烧结技术制成，拥有多层网格结构，这些网格结构堆叠在一起形成多面体式结构。在提供有趣的几何特征的同时，这种复杂的中底设计轻便、减震，并为穿着者提供长时间步行时的支撑弹力。古驰在整个车身上不断融入创新元素，包括融合环保材料。鞋面采用品牌原创 Demetra 材料（由 70% 的生物基植物纤维制成），被切割成动感十足的波浪形面板，并放置在鞋头、鞋眼和鞋跟标签上，打造出耐用的外层。它们之间的间隙还揭示了 100% 再生聚酯网层，具有六边形图案，与格子中底相得益彰。在其他地方，轮廓上点缀着一系列品牌元素，与 Gucci 经典的“Rosso Ancora”色调相结合，增强了品牌标志性的奢华外观。从互锁的 G 标志到专用的 Gucci Cub3d 标志，这些图案被放置在鞋底、鞋舌和鞋跟标签上，使设计更加圆润。这款新款运动鞋仅限量发售 20 双，将于本月晚些时候的米兰设计周期间向公众亮相，并以定制包装在该品牌的 Via Monte Napoleone 旗舰精品店展出。请继续关注 Hypebeast，了解有关该运动鞋首次亮相以及设计博览会的更广泛报道的更多信息。有关备受期待的发售的更多信息，请立即访问 Gucci 网站。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/gucci-cub3d-sneaker-unboxing-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:52:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《女巫布莱尔计划》翻拍正在进行中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/lionsgate-blumhouse-developing-the-blair-witch-project-remake</link>
      <description><![CDATA[狮门影业和 Blumhouse 目前正在开发 Daniel Myrick 的翻拍版爱德华多·桑切斯 1999 年的经典之作《女巫布莱尔》。狮门影业的 Adam Fogelson 和 Blumhouse 的 Jason Blum 在 CinemaCon 2024 上证实了这一消息，这将标志着 Blumhouse 重新制作狮门影业的一些经典恐怖片的多项目协议中的首个版本。曾参与 2016 年《女巫布莱尔》制作的罗伊·李 (Roy Lee) 将参与该项目。然而，诸如情节、演员阵容或 1999 年原版电影中任何人的参与等其他信息尚未得到确认。“这些年来，我非常幸运能够与杰森多次合作。我们在“当我在环球影业时，我们推出了 STX 电影《The Purge》（The Purge），并推出了他的电影《The Gift》。没有人比 Blumhouse 的团队更擅长这一类型。”Fogelson 说道。 “我们很高兴能够以《女巫布莱尔》的新愿景开启这一合作伙伴关系，为新一代重新推出这部恐怖经典作品。我们非常高兴能与他们在这个项目以及我们期待很快公布的其他项目上合作”“我非常感谢 Adam 和狮门影业的团队让我们在他们的沙盒中玩耍。我是《女巫布莱尔计划》的忠实粉丝，该计划将发现恐怖镜头的想法带给了主流观众，并成为了真正的“女巫布莱尔计划”。文化现象，”布鲁姆补充道。 “我认为，如果没有布莱尔女巫，就不会有超自然活动，所以这感觉像是一个真正特殊的机会，我很高兴看到它的发展方向。”原版《女巫布莱尔》的故事该项目展示了 1994 年在马里兰州伯基茨维尔附近徒步旅行时失踪的三名学生电影制片人的“发现的镜头”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/lionsgate-blumhouse-developing-the-blair-witch-project-remake</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亿万富翁男孩俱乐部放弃纽约洋基队胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/pharrell-billionaire-boys-club-new-york-yankees-capsule-collection</link>
      <description><![CDATA[亿万富翁男孩俱乐部正在为棒球赛季做准备与纽约洋基队的另一次合作。由多才多艺的 NIGO 和 Pharrell Williams 创立的同名街头服饰品牌再次与 MLB 传统球队合作，推出另一个为期一年的多点系列。 Billionaire Boys Club 和纽约洋基队将日本和美国街头服饰的影响与受欢迎的棒球队的丰富传统融为一体，推出了他们合作的第一个胶囊。该胶囊系列包括连帽衫、T 恤和帽子，饰有标志性的洋基队品牌和球队徽标。 New Era 帽子采用定制拼接设计。这款 T 恤结合了两个品牌的名称，饰有 BBC 宇航员的经典棒球菱形图案。联名单品均采用棒球编码，为团队精神增添街头风格。此次合作将在全年推出一系列特别版胶囊系列。此次合作将包括一系列引人注目的细条纹设计、独特的卡车司机帽、飞行员夹克等。首批合作款将于 4 月 11 日在 BBC ICECREAM 全球旗舰店和网上发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/pharrell-billionaire-boys-club-new-york-yankees-capsule-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BLACKPINK Lisa 与 RCA Records 达成新协议，赋予她所有唱片的完全所有权</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/blackpink-lisa-lloud-co-rca-records-new-deal-partnership-full-ownership-of-recordings</link>
      <description><![CDATA[遵循BLACKPINK 因个人事业而与 YG Entertainment 分手的消息传出后，韩国流行乐队成员 Lisa 和她自己的公司 Lloud Co. 现已宣布与 RCA Records 建立新的合作伙伴关系。达成新协议后，这位歌手现在将能够与 RCA 唱片公司发行她自己的新独奏音乐，并拥有她所有唱片的完全所有权。丽莎在一份声明中谈到这笔交易，“我非常高兴能够加入 RCA 大家庭，我相信他们是在我的个人职业生涯中创造更大运动的最佳团队。期待向世界展示我们所拥有的一切一直在准备。”在 RCA 董事长兼首席执行官 Peter Edge 和首席运营官 John Fleckenstein 的另一份联合声明中，两人也表达了她的兴奋之情：“我们非常自豪能够与 Lisa 和 Lloud Co. 合作！Lisa 是一位多维人才，也是一支无可辩驳的全球力量。我们很高兴欢迎她和她的团队加入 RCA 唱片大家庭。”丽莎于今年早些时候推出了她的公司，作为“一个展示她在音乐和娱乐领域突破界限的整体愿景的平台”。过去，她作为 BLACKPINK 的名义成员，在事业发展的同时也发布了个人作品。她的单曲专辑《Lalisa》在韩国发行首周就售出了近 75 万张。她计划在 BLACKPINK 之外开展新的事业，并在即将到来的《白莲花》一季中首次亮相。到目前为止，丽莎尚未确认何时发布下一个个人音乐项目。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/blackpink-lisa-lloud-co-rca-records-new-deal-partnership-full-ownership-of-recordings</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 07:41:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Krispy Kreme 和 Kit Kat 联手推出三款新甜甜圈</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/krispy-kreme-kit-kat-doughnut-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Krispy Kreme 和 Kit Kat 联手推出新产品美味的甜甜圈。最新的合作包括三个新菜单项目。首先是 Kit Kat 脆甜甜圈，这是一种原始的釉面甜甜圈，手工浸入好时牛奶巧克力糖霜中，最后撒上切碎的 Kit Kat 片和巧克力味的脆片。还有 Kit Kat 饼干奶油甜甜圈，里面填满饼干面团味的 Kreme，手工浸入好时牛奶巧克力糖衣，上面撒上切碎的 Kit Kat 碎片、饼干碎、半甜的好时薯片和一点饼干面团味糖衣。最后，Kit Kat 咸焦糖布朗尼甜甜圈采用原味甜甜圈搭配布朗尼面糊味奶油、切碎的 Kit Kat 和布朗尼片以及咸焦糖味丝带。休息一下我们的全新 KIT KAT® 系列。 Krispy Kreme 全球首席品牌官 Dave Skena 表示：“每一口奶油、香脆、巧克力般的甜味都会让忙碌的一天变得甜蜜。”Krispy Kreme 的 Kit Kat 系列现已在部分商店限时发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/krispy-kreme-kit-kat-doughnut-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 07:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>只需 55,000 美元即可购买 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery 威士忌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/midleton-very-rare-silent-distillery-collection-chapter-five-whisky-release-info</link>
      <description><![CDATA[威士忌已成为一种满足放纵和品味的奢侈品。如果您正在寻找下一种昂贵的享受，那么 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter 5 发行版就是您的最佳选择。这个爱尔兰威士忌品牌的根基是在其位于爱尔兰西南部天使般的河畔小镇科克郡的大型酿酒厂生产的高档饮料。 Midleton Very Rare 宣布推出价值 55,000 美元的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌，让狂热爱好者品尝其年度作品。这款单罐蒸馏威士忌充满了历史气息，首次采用独家配方，采用老米德尔顿酿酒厂（该酒厂于 1975 年关闭）仅存的水滴制成。作为该品牌有史以来生产的最古老的烈酒，这款已有 49 年历史的饮料已经发展出果香桃子、杏子和枣子的香气，带有磨砂杏仁和珍贵木材的糖味。喝了几口后，Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌将花草茶和黑巧克力的感官包裹起来，与香料茴香和生姜的味道形成鲜明对比。咸焦糖和太妃糖苹果的味道贯穿整个体验过程，包装在由爱尔兰 Waterford Crystal 生产的手工吹制玻璃瓶中。刻痕容器采用磨砂装饰和镀金饰面，放置在约翰·加尔文 (John Galvin) 设计的橡木毛边柜中。 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌即将通过该品牌网站和国际零售商发售，售价为 55,000 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/midleton-very-rare-silent-distillery-collection-chapter-five-whisky-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 11:37:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>