<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 01:00:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Rick Owens DRKSHDW x Converse DBL DRKSTAR 推出“金发”和“混凝土”两款新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-drkshdw-converse-dbl-drkstar-blonde-concrete-release-info</link>
      <description><![CDATA[Rick Owens 的子品牌 DRKSHDW 多年来一直与 Converse 合作 - 提供厚底鞋甚至偶尔推出服装。两家公司正在扩大其合作鞋履组合，推出了 Rick Owens DRKSHDW x Converse DBL DRKSTAR 的“金色”和“混凝土”两款鞋。就像白天和黑夜一样，新配色在 DBL DRKSTAR 鞋型上呈现出过度染色的色调，该鞋型以经典 Converse Chuck 70 鞋型上的超高双层鞋底而闻名，因此名称中带有“DBL”。为了我的 2020 年春季系列，我邀请了加利福尼亚州斯普林维尔的 TWO SPIRIT 社区成员，他们位于我童年居住的城市波特维尔附近，共同合作进行系列展示。我一直想尊重我母亲那边的墨西哥血统，并关注其性别不合规范的亚文化，以支持墨西哥酷儿我长大的小镇上的年轻人得不到支持，”Rick Owens 说道。“双灵”是北美原住民用来描述其社区中履行传统第三性别仪式和社会角色的原​​住民的术语。他们的做法以自然伦理、环境正义和围绕性别认同和表达的社会建构原则为中心。”看看上面画廊中的新配色。Rick Owens DRKSHDW x Converse DBL DRKSTAR 的“金发”和“混凝土”款将于 6 月 11 日在店内和线上以及 Rick Owens 发售。这款鞋将于 6 月 12 日在 HBX 发售。 点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-drkshdw-converse-dbl-drkstar-blonde-concrete-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 18:43:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>le PÈRE FW24 进一步颠覆男性气概</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/le-pere-fw24-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[自 2022 年推出以来，总部位于纽约下东区的品牌 le PÈRE 一直在制定一项由两部分组成的使命。第一部分是颠覆超级男性气概，第二部分是成为新兴创意的孵化器。如今，经过几年的发展，该品牌正在深入研究其 2024 年秋冬季的核心计划。新产品名为“对超级男性气质的感性诠释”，标志着该品牌的第五个系列，灵感来自对抽象形状和形式的探索。除了这种探索之外，该品牌还在运动服和日常定制风格之间继续保持平衡。在衣柜里，你会发现一些单品，比如其标志性的双袖设计，采用 Polo 衫和卡其裤、学院风棉质运动服、略微宽松的针织衫、融合球衣 T 恤、足球风格球衣、深色牛仔布等等。在创意合作方面，这个系列得到了波特兰动画师和插画家 Drew Tyndell 的帮助。这位艺术家的作品专注于抽象表现主义和定格动画，例如将 90 年代篮球运动衫与短款 T 恤融合在一起的 Jock Tee。无论是合作款还是主打款，该系列都加倍强调了该品牌对重新定义男装的关注。看看上面画廊中的新产品。le PÈRE 的 FW24 系列即将在店内和线上发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/le-pere-fw24-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 17:33:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周科技新闻：Spotify 提高订阅费，Instagram 测试不可跳过广告</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-spotify-price-instagram-unskippable-ads</link>
      <description><![CDATA[本周，苹果预计将在其年度开发者大会 WWDC 上宣布一些重大新闻。在此之前，科技行业看到 Spotify 一年内第二次上调了其个人、Dup 和家庭计划的价格。在 Instagram 上，该应用程序似乎也在通过在用户动态上实施“不可跳过”的广告来增加利润。与此同时，在产品方面，可穿戴 AI Pin 的制造商 Humane 已警告用户，其充电盒可能会自燃。下面，Hypebeast 总结了本周的热门科技新闻，以便您随时了解行业趋势。Humane 警告用户其 AI Pin 充电盒可能会起火AI Pin 供应商 Humane 有一些不合时宜的消息要告诉客户。据 The Verge 报道，该公司向购买该 pin（被称为无屏幕可穿戴 AI 助手）的用户发送了一封电子邮件，警告他们停止使用其充电盒，因为它存在起火风险。Humane 尚未就此事发表任何声明，但在电子邮件中告诉买家，火灾风险归咎于第三方提供的电池。据 The Verge 报道，Humane 写道：“我们的调查确定，电池供应商不再符合我们的质量标准，并且该供应商提供的某些电池可能会带来消防安全风险。” “因此，我们立即取消了这家电池供应商的资格，同时努力寻找新的供应商，以避免此类问题并保持我们的高质量标准。”对于 Humane 来说，这是一个不幸的时机，该公司目前正寻求在仅出货 10,000 个 AI Pins 后出售公司。Instagram 正在测试不可跳过的广告Instagram 显然不仅想在用户的推送消息中显示更多广告，还想强迫他们查看广告。据 TechCrunch 率先报道，该应用正在测试“不可跳过的广告”，要求用户在继续向下滚动推送消息之前查看这些广告。用户报告说，他们在他们的页面上看到了测试广告，这些广告伴随着“广告插播”标签和他们必须查看广告后才允许滚动的倒计时。“我们一直在测试可以为广告商带来价值的格式，”Meta 发言人告诉 TechCrunch。 “随着我们不断测试和学习，如果此次测试导致任何正式的产品变更，我们将提供更新。”Spotify 再次上调其高级订阅计划Spotify 一年内第二次上调其订阅服务的费用。继去年 7 月上调费用后，这家流媒体公司将上调除 5.99 美元学生计划之外的所有计划的月费。个人计划（大多数用户订阅的计划）的用户每月将额外支付 1 美元，为 11.99 美元。Duo 计划同样上涨了 1 美元，目前价格为 16.99 美元。然而，家庭计划的用户将大幅上调费用，额外支付 3 美元，计划价格为 19.99 美元。 Spotify 在宣布涨价的博客文章中表示，更高的价格将使其能够“继续投资和创新我们的产品功能”。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-spotify-price-instagram-unskippable-ads</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 16:23:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱莉安娜·格兰德发布“这个男孩是我的”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ariana-grande-boy-is-mine-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[今年三月，Ariana Grande 发行了她的第七张录音室专辑《Eternal Sunshine》，这是她上一张专辑《Positions》发行三年后的作品。这张包含 13 首歌曲的专辑时长 36 分钟，虽然很短，但很甜蜜，这也是为什么 Grande 是流行音乐界的领军人物之一。因此，为了继续扩大专辑的影响力，Ariana Grande 发布了一首歌曲《the boy is mine》的音乐视频。视频讲述了一个充满爱慕的故事，Ariana Grande 为市长 Max Sterling 制作了一种特殊的爱情药水，该市长由《绯闻女孩》和《你》的前身 Penn Badgley 扮演。但除了 Badgley 之外，音乐视频中的一个关键亮点是 Brandy 和 Monica 的客串，他们以新闻播音员的身份出现。格兰德之所以邀请这些著名歌手来出演，是因为他们 90 年代的热门歌曲“The Boy Is Mine”，这首歌在 Billboard Hot 100 排行榜上连续 13 周排名第一，并在 1999 年获得了格莱美最佳 R&amp;B 组合或乐队表演奖。最后，市长马克斯·斯特林希望格兰德的角色穿着猫女式的套装，但不使用爱情药水。请观看上面的 Ariana Grande 的音乐视频“the boy is mine”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ariana-grande-boy-is-mine-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 16:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Nike Air Max Sunder</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-max-sunder-first-look-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike Air Max Sunder 今年卷土重来，两款新配色的首发图片已曝光。该鞋款原名为 Air Sunder Max，诞生于 1999 年，标志着复古运动风格的融合。但自那以后，除了 2021 年推出的 Nike Air Max Sunder x COMME des GARÇONS HOMME PLUS 合作款外，这款鞋一直处于相对沉寂的状态，当时推出了“白色/黑色”、“三重白色”和“三重黑色”配色，鞋身采用拉链设计。现在，这款鞋以“深海/金色/深黄色”和“黑色/浅石墨色/灰色”版本重返主线。这款鞋采用相同的原始款式，具有拉链鞋身、氯丁橡胶/高科技面料鞋面和纹理设计面板。这款鞋的点睛之笔是出现在拉链闭合顶部附近的一个微妙的 Nike Swoosh。这款鞋也采用了相同的缓冲鞋底。虽然这款鞋保持了原来的风格，但耐克可能通过一些技术调整更新了鞋型。请先在上方的画廊中查看即将推出的鞋子，并继续关注更新。 Nike Air Max Sunder 零售价为 180 美元，预计将于今年秋季某个时候发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-max-sunder-first-look-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 15:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>QASIMI 以艺术之姿重返 SS25 秀场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/qasimi-spring-summer-2025-london-fashion-week-womenswear-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[伦敦时装周即将结束，但没有 QASIMI，这一周就不完整。这家总部位于伦敦的品牌在 Hoor Al Qasimi 的创意指导下举办了首场时装秀，她在 2019 年哥哥去世后接任了这一职位。QASIMI 的回归感性而大胆，勾勒出该品牌的新时代，同时继续向其阿联酋创始人致敬。QASIMI 欢迎宾客来到伦敦东部泰晤士河畔的塔哈姆莱茨街区。该品牌的 2025 年春夏系列在一座旧工业建筑内展出，是文化故事的艺术表达，与纽约视觉艺术家 Kambui Olujimi 合作，打造出具有雕塑感的醒目轮廓。“我们在每个系列中都忠实于 Khalid 的远见卓识和创造精神，以此纪念他的遗产。每件作品都体现了他对设计的热情和对品质的承诺，确保他的影响力始终是我们品牌的核心。我们还融入了与他独特的审美和价值观产生共鸣的元素，通过本季和每一季的作品来纪念他，”Hoor Al Qasimi 告诉 Hypebeast。Olujimi 的《纪念碑倒塌时》绘画系列贯穿整个系列，通过强大而现代的叙事审视当前的社会政治格局。流畅的轮廓以纯白色开始，随后是分层的工装制服和采用光泽缎面面料的宽松西装。 QASIMI 标志性的垂坠技术在连帽上衣、风衣和青绿色的休闲衬衫上得到了体现。鲜艳的蓝色调在带有正式底色的环绕式钉书钉上闪耀，而 Olujimi 的抽象艺术作品则从彩绘面板中脱颖而出，散发出天使般的光环。在上面的画廊中仔细查看 QASIMI 的 SS25 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/qasimi-spring-summer-2025-london-fashion-week-womenswear-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 11:41:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独特的法拉利 F12tdf 现已上市出售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ferrari-f12tdf-rm-sothebys-private-sale-info</link>
      <description><![CDATA[一款罕见的 2017 年法拉利 F12tdf 现可通过 RM Sotheby&#39;s 进行私人销售。值得注意的是，该车具有独一无二的规格，新车里程表上只有 550 英里。这款 F12tdf 采用 Azzurro La Plata 涂装，带有醒目的法国三色条纹，是有史以来仅有的 799 辆之一。该车向英国交付的右驾车型不到 100 辆，其定制规格使其脱颖而出。该涂装是对经典法拉利 250 GT LWB 环法自行车赛的配色方案的现代诠释，F12tdf 的灵感来源于此。该车的第一位也是唯一一位车主于 2017 年 6 月提车，不久后就参加了法拉利在意大利普利亚举行的 2017 年 Cavalcade。这项活动几乎占据了该车的全部里程。从那时起，F12tdf 一直得到精心存放和保养，确保它保持原始状态。车内采用带有 Rosso Ferrari 条纹的 Azzurro Santorini 皮革、大尺寸碳纤维赛车座椅和匹配的下部仪表板。红色缝线、红色安全带和白色转速表进一步增强了内饰效果。碳纤维的广泛使用包括头灯罩、车门下盖、后排座椅饰板、轮毂盖和仪表板嵌件，增加了车辆的运动感。从外观上看，F12tdf 配备了价值超过 70,000 美元的可选配件。亮点包括 20 英寸锻造钻石切割车轮、红色制动卡钳、运动型排气系统和停车摄像头。前鼻升降器和车身颜色的侧视镜增加了功能性和风格。尽管使用次数有限，但该车一直定期在最初购买它的经销商 Meridien Modena 进行保养。这款特殊的 F12tdf 现在可通过 RM Sotheby 的私人挂牌出售，要价为 875,000 英镑或 1,111,292 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ferrari-f12tdf-rm-sothebys-private-sale-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 10:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 与李功勋合作推出 GEL-Kayano 14 系列头盔</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/asics-x-li-gong-8on8-gel-kayano-14-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[设计师李功夫的 8ON8 品牌与 ASICS 合作推出了两款引人注目的 GEL-Kayano 14 版本，体现了李功夫独特的复古未来视野。此次合作推出两款专为夜间冒险而设计的款式，灵感来自过去几代人的年轻活力和充满活力的城市生活。新款 GEL-Kayano 14 设计体现了龚力的标志性美学，以黑色和深蓝色为深色底色，辅以高对比度的点缀，让人联想到夜生活风景和霓虹灯。这些设计选择抓住了龚力创意愿景的精髓，将过去的灵感与现代风格融为一体。值得注意的是，此次合作标志着龚力和 ASICS 的又一个里程碑，凸显了时尚与运动服之间的创意协同作用。对于那些对该套装感兴趣的人，它们预计将于 6 月 20 日通过 ASICS 官方网站发售，每双零售价为 190 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/asics-x-li-gong-8on8-gel-kayano-14-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 09:34:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 即将发布 Metcon 1 OG Road to Metcon X “Banned”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-metcon-1-og-road-to-metcon-x-banned-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 正准备推出 Metcon 1 OG Road to Metcon X “Banned” 特别版运动鞋。此款运动鞋向 Metcon 系列的演变致敬，该系列因其性能而受到运动员和健身爱好者的高度评价。Metcon 1 OG Road to Metcon X “Banned” 展示了醒目的黑红配色，呼应了 Nike 篮球传统中的标志性“Banned”主题。该运动鞋采用耐用材料制成，包括坚固的网眼鞋面和加固覆盖层，旨在承受高强度的训练。性能仍然是焦点，其稳定的鞋跟和平底等特点可在举重和下蹲时提供最大的地面接触和稳定性。前掌采用粘性橡胶复合材料，以增强牵引力和抓地力，这对于动态运动和敏捷性训练特别有用。Nike Metcon 1 OG Road to Metcon X “Banned” 将于 8 月 2 日通过 Nike 官方网站推出，零售价为 150 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-metcon-1-og-road-to-metcon-x-banned-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 09:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保时捷揭秘疯狂麦克斯式 928 噪音测试车背后的故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/porsche-928-noise-test-vehicle-info</link>
      <description><![CDATA[为了纪念保时捷 928 的辉煌历史，这辆噪音测试车如今骄傲地停放在保时捷博物馆。这辆独特的车辆被资深测试工程师 Harald Mann 称为“恐龙”，三十多年来一直在车辆声学领域发挥着关键作用。928 的旅程始于 30 多年前保时捷魏斯阿赫测试和开发中心。最初，银色 928 因其众多附加装置而显得格外引人注目，在帮助保时捷满足噪音排放要求方面，它是必不可少的。其设计侧重于在驾驶测试期间捕捉外部噪音相关参数，以确保符合法律标准。使用 928 型号进行测试是经过深思熟虑的选择。与 924、944 或风冷 911 等其他车型不同，其强大的低发动机转速范围使其成为噪音测试的理想选择。多年来，工程师们对车辆进行了精心的隔热和改装，从封闭发动机舱到在引擎盖上增加进气口以增加冷却效果。928 的严格测试程序包括加速到 30 英里/小时，并以至少 37 英里/小时的速度通过 20 米长的麦克风。其令人印象深刻的性能，包括使用光头胎时达到 63 dB (A) 的低噪音水平，使其脱颖而出，成为“世界上最安静的 928”。有趣的是，928 还配备了一台 90 年代初测试的一次性 5.4L V8 发动机，进一步巩固了其独特的地位。这款强大的发动机与简约的内饰相结合，凸显了车辆的特殊性。如今，这款传奇的保时捷 928 是汽车降噪创新的见证，并在保时捷博物馆的新家中继续受到赞誉。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/porsche-928-noise-test-vehicle-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 02:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CDG 推出一系列适合夏季的 Overdyle T 恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cdg-overdyed-summer-tees-release-info</link>
      <description><![CDATA[CDG 推出了一系列适合夏季的 T 恤，采用染色美学设计，为您的穿搭增添一抹色彩。这些 T 恤有蓝色、绿色和深红色，尺码从 S 到 XXL 不等，可选礼品包装，无需额外付费。这些 T 恤采用 100% 纯棉制成，胸前印有图形“CDG”徽标，下方印有“COMME des GARÇONS”字样。它们还配有白色的“CDG”内部标签和双缝线结构。在撰写本文时，绿色和深红色的配色已经售罄，蓝色仍可通过 CDG 官方网站以不到 75 美元的价格全尺寸购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cdg-overdyed-summer-tees-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 01:09:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RAYE 携“深度个人化”七分钟单曲《Genesis》回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/raye-new-single-ep-genesis-listen</link>
      <description><![CDATA[几个月前，RAYE 在备受热议的 2024 Brits 演出中首次预览了这首歌曲，现在她又回来在流媒体平台上发布《Genesis》。这首七分钟的歌曲，附有同名 EP 中的三首额外歌曲，RAYE 在一份声明中表示，“它既非常个人化，又非常真实，展现了我对自己思想和我周围所见世界的真实感受。”“妮娜·西蒙妮 (Nina Simone) 曾说过，‘反映时代是艺术家的责任’。这句话对我来说意味着一切，我相信我能做到的最好方式就是通过我的艺术和音乐，”她补充道。 “这首歌是一首七分钟的歌曲，我花了一年半的时间精心创作和研究，尝试了不同的流派和声音表达，在所有层次和歌词之下，潜在的信息是‘让光明来临’。”这是 RAYE 今年的第一首单曲，此前她于 3 月在英国音乐奖上创纪录地获奖。在颁奖典礼上，她创历史地获得了六项大奖，包括最佳新人奖、最佳 R&amp;B 表演奖、年度英国艺术家奖、年度词曲作者奖、年度歌曲奖（“Escapism”）和她的首张 LP My 21st Century Blues 年度专辑奖。在下方的 Spotify 和 Apple Music 上收听 RAYE 的最新单曲“Genesis”及其配套 EP。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/raye-new-single-ep-genesis-listen</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 20:21:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IKEPOD 推出特别版 Seapod Jacques 手表，庆祝 Hello Kitty 诞生 50 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ikepod-hello-kitty-50th-anniversary-seapod-jacques-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[概念制表商 IKEPOD 与 Sanrio 联手推出特别版 Seapod Jacques 腕表，以纪念 Hello Kitty 50 周年。这款庆祝设计采用海蓝色图案，表盘中央是 Hello Kitty 骑着海豚的图案。在表圈的第 50 个位置，数字“50”以相同的色调出现，向这个著名角色的半个世纪里程碑致敬。 “Seapod”品牌也采用了相同的色调，指针也采用了类似的海洋色彩。表壳由不锈钢制成，直径为 46 毫米，厚度为 17 毫米。该设备采用日本自动机芯 (MIYOTA)，防水深度可达 200 米。除了规格之外，这款手表还拥有不锈钢针扣和天蓝色橡胶表带。这款荣誉收藏品装在一个特殊的 Hello Kitty 50 周年纪念盒中，由设计师 Yuko Yamaguchi 亲笔签名。值得注意的是，前 50 名客户还将收到一条白色橡胶表带，可以将其换成手表原来的蓝色版本。IKEPOD 的特别版 Hello Kitty Seapod Jacques 手表可以在 Long Slow Distance 的网上商店预订。这款手表将于 2024 年 11 月 1 日正式上市，售价为 390,000 日元（约合 2,495 美元）。请查看上方图库中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ikepod-hello-kitty-50th-anniversary-seapod-jacques-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 18:38:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 Civilist 夏季活动充满活力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/civilist-summer-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[柏林街头服饰品牌 Civilist 揭开了其 2024 年夏季系列的帷幕：一系列富有表现力的街头服饰剪裁，将该品牌的标志性图形提升到了新的高度。最重要的是，Civilist Tech Jacket 拥有实用的结构，配有多个保护口袋、尼龙防护罩和可调节的风帽。与此同时，“Exotique”拉链毛衣在浅蓝色的正面印有涂鸦般的图案，“TEAM AOP”连帽衫有灰色和紫色两种配色，全身都是受品牌名称启发的插图，还有与之相配的慢跑裤。在球衣的正中央，印有 Civilist 的名字，配以运动徽章、仿制的赞助商徽章和一名男子拿着一品脱啤酒的插图。“Smiler”迷彩 T 恤采用经典的绿棕色和蓝色饰面，整个正面都印有欢快的图案。“Tomato”T 恤以同名水果的肌肉感为特色，而“Globus”T 恤则将品牌名称放在地球仪的中心。在配饰方面，Civilist 推出了绿色和黑色的 CB 帽子，以及带有简单标志的皮革钥匙包。还有一个“微笑者”花瓶，同样以快乐的黄色表情符号出现，旁边还有指甲刀、熏香、研磨机等。Civilist 的 2024 年夏季系列现已在该品牌的网上商店发售。探索由 Andrew White 拍摄的宣传活动中的系列，如上图所示。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/civilist-summer-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 16:51:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Wild 推出“橄榄色/橙色”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-force-1-wild-olive-orange-release-info</link>
      <description><![CDATA[作为运动品牌最受欢迎的鞋款之一，42 岁的 Nike Air Force 1 在其整个发展过程中呈现出无数新面貌。其中，于 2023 年下半年正式推出的 Nike Air Force 1 Wild 以更耐用、更具纹理的饰面改造了旗舰鞋款。在发布时推出的各种单色迭代以及今年早些时候首次亮相的“米色”配色的基础上，耐克刚刚首次展示了该设计的最新改版“橄榄色/橙色”。这款最新设计将原版运动鞋的经典皮革覆层和 Swooshes 换成了纹理网状外观，旨在应对崎岖的户外地形。“橄榄色”色调控制了大部分设计，遍布底部、鞋眼、前掌外侧和 Air Humara 风格的中底。同时，“橙色”色调出现在鞋带和明亮的鞋跟衬垫上。除了规格之外，这种色彩还衬托出了鞋舌和鞋跟上的耐克品牌。耐克 Air Force 1 Wild“橄榄色/橙色”预计将于今年秋季发布，但该品牌尚未公布确切的发布日期。该鞋款将通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 145 美元。请查看上方图库中的轮廓。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-force-1-wild-olive-orange-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 15:52:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>