<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 21:13:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Adsum 和 Reebok 重新构想 Club C Revenge Plus</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/adsum-reebok-club-c-revenge-plus-release-info</link>
      <description><![CDATA[此前，Adsum 和 Reebok 曾联手推出 Reebok Club C Mid II 鞋型的黑巧克力版本等。如今，这两家公司在 Reebok Club C 系列上重聚。但这一次，他们推出了 Club C Revenge Plus。自 80 年代诞生以来，Club C 一直保持着其简洁、时尚的网球风格。简单的设计也让它继续成为一款完美的联名鞋，并吸引了众多明星的关注。在 Adsum x Reebok 的全新联名中，Club C Revenge Plus 鞋款采用深灰色磨砂皮，彰显了忧郁的个性，为整个鞋面增添了光彩。侧面和鞋舌标签上点缀着深紫色和极浓蓝色，与深色相得益彰。这款鞋的点睛之笔是深灰色橡胶鞋底、灰色鞋带、联名鞋舌标签和鞋跟上压印的 Adsum 名称。为了这次特别的合作，Adsum 和 Reebok 将鞋子放在定制盒子中。请看上方图库中的新鞋。全新 Adsum x Reebok Club C Revenge Plus 将于 6 月 29 日通过 Adsum 和 Reebok 推出。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/adsum-reebok-club-c-revenge-plus-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:10:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lichen 的“脊形”香座造型优美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lichen-ridge-incense-holder-snow-liaw</link>
      <description><![CDATA[位于纽约州里奇伍德的设计孵化器、工作室和陈列室 Lichen 推出了其最新的内部设计：“Ridge”香炉。 “Ridge” 由 Lichen 内部设计师团队的最新成员 Snow Liaw 精心打造，灵感源自 Law 对日常用品的兴趣，以及 Lichen 总部经常出现的香火的甜香和飘荡的烟雾。“Ridge” 有经典的不锈钢银色和大胆的绿色两种颜色，其精致时尚的设计向众多灵感致敬。从更直观的角度来看，锐角既向山峰致敬，也向 Lichen 称之为家的社区名称致敬。从更隐喻的角度来看，该设计向波涛汹涌的海浪致敬，以及音乐的微妙振动如何影响香烟卷成波浪状。最后，也可能是最个人化的，“Ridge”向 Law 折叠纸筷子包装纸的习惯致敬，这本身就是他们对吃和分享食物的热爱的一部分。除了主要用途之外，“Ridge”的形状还使其可以用作配件支架或滚动托盘。两种配色的“Ridge”现已通过 Lichen 的网上商店和展厅（564 Woodward Avenue, Ridgewood, NY, 11385）发售。每件售价 50 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lichen-ridge-incense-holder-snow-liaw</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ravyn Lenae 在新单曲中成为每个人的“梦中情人”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ravyn-lenae-dream-girl-ty-dolla-sign-single-stream-birds-eye-tour-info</link>
      <description><![CDATA[Ravyn Lenae 体现了空灵，无论是在她原始的抒情、梦幻般的视觉效果还是时尚选择中——而她并没有在她的最新作品中回避她超凡脱俗的才华。她不仅与 Ty Dolla $ign 合作演唱了第二张录音室专辑《Bird&#39;s Eye》中恰如其名的全新曲目“Dream Girl”，还公布了即将发行的 LP 的完整巡演日期。在 Instagram 上查看此帖子@ravynlenae 分享的帖子Lenae 将在红岩剧院 (Red Rocks) 举办一场支持 Omar Apollo 的演出，拉开巡演序幕，然后于 10 月 5 日在华盛顿特区正式开始巡演。随后，她将在北美各地停留，然后前往哥本哈根、柏林、阿姆斯特丹、巴黎、布鲁塞尔和伦敦，最后在曼彻斯特结束巡演。09-26 科罗拉多州莫里森 - 红岩露天剧场*10-05 华盛顿特区 - 林肯剧院10-08 纽约州纽约市 - 韦伯斯特音乐厅10-10 安大略省多伦多 - 歌剧院10-12 伊利诺伊州芝加哥 - Vic 剧院10-16 乔治亚州亚特兰大 - Buckhead Theatre10-18 德克萨斯州奥斯汀 - Scoot Inn10-20 德克萨斯州达拉斯 - The Echo Lounge &amp; Music Hall10-25 加利福尼亚州洛杉矶 - The Fonda Theatre10-26 加利福尼亚州旧金山 - The Fillmore11-10 丹麦哥本哈根 - Vega11-11 德国柏林 - Säälchen11-12 荷兰阿姆斯特丹 - Bitterzoet11-15 法国巴黎 - La Machine du Moulin Rouge11-17 比利时布鲁塞尔 - Le Botanique11-18 英国伦敦 - Brixton Electric11-19 英国曼彻斯特 - Gorilla*with Omar Apollo“Dream Girl 是我在专辑中最喜欢的歌曲之一，”Lenae 谈到这首新歌时说道。 “这首歌听起来就像我最喜欢的歌曲，但同时又像是我从未听过的歌曲，**我的最佳选择*。”立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放 Ty Dolla $ign 主演的《Dream Girl》，门票将于明天（6 月 27 日）开始预售，随后于 6 月 28 日（星期五）全面发售。Bird&#39;s Eye 计划于 8 月 9 日在各地上映。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ravyn-lenae-dream-girl-ty-dolla-sign-single-stream-birds-eye-tour-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:33:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 1 Low OG“Mocha”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-low-og-mocha-cz0790-102-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 1 Low OG“Mocha”配色：“White/Black-Palomino”SKU：CZ0790-102MSRP：140 美元发布日期：8 月 21 日购买地点：Nike更新：即将推出的众多 Air Jordan 1 Low OG 之一是“Mocha”配色。最早在 5 月被发现，现在我们仔细看看这款鞋“白色/黑色-帕洛米诺”系列。如需了解其规格的完整概述，请查看我们下面的初步分析，并继续关注该款鞋的官方介绍，预计该款鞋将于 8 月 21 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商以 140 美元的价格发售。原创故事：说到 Air Jordan 1，Jordan Brand 一直致力于让所有人都能买到这种设计，无论其形式如何。虽然有些项目，比如许多由 Travis Scott 设计的鞋款，几乎不可能在零售店买到，但 Air Jordan 1 每个季节都会推出如此多的版本，以至于当您访问您选择的运动鞋商店时，您很可能会遇到至少一两双。不过，这款 Air Jordan 1 Low OG 的新“摩卡”配色不太可能轻易买到。这款“摩卡”版 Air Jordan 1 的原始低帮版本融合了白色、黑色和棕色，通过上面的模型和下面的手拍图，让人想起 2020 年的 Air Jordan 1 High“Dark Mocha”。它的皮革鞋面底部为白色，而黑色覆盖前脚掌的覆盖层和 Swooshes，其“摩卡”棕色装饰着鞋跟。米白色缝线中底与黑色外底相结合，而鞋跟的 Wings 标志也采用黑色。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未分享有关这款 Air Jordan 1 Low OG“摩卡”版本的任何发布细节。请继续关注更新，包括官方图片，因为我们目前预计这款运动鞋将于 8 月 21 日开始在 Nike SNKRS 和精选零售商上架，售价为 140 美元。在下面嵌入的 Instagram 图库中抢先一睹这款运动鞋的风采。在 Instagram 上查看此帖子 Sale 在 story (@xcsnkr) 上分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-low-og-mocha-cz0790-102-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“愚蠢”游客在庞贝古城别墅上刻上名字</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tourist-vandalizes-pompei-villa-house-ceii</link>
      <description><![CDATA[现在是夏天，你知道另一位游客正急于将自己的名字刻在一座拥有数千年历史的意大利建筑上。去年，罗马斗兽场上刻上了“Ivan + Hayley ‘23”的字样，当局刚刚报道，一名哈萨克斯坦男子在一座古老的庞贝别墅上增添了自己的创意。据哈萨克斯坦通讯社报道，这名匿名游客在 Ceii 之家的墙上写下“ALI”的名字后，被意大利当地政府迅速拘留，并被要求赔偿损失。意大利文化部长 Gennaro Sangiuliano 在一份声明中表示：“不幸的是，直到今天，我们仍在评论这种不文明和愚蠢的行为对我们的艺术和文化遗产造成的耻辱。” “这是一种非常严重的行为，必须受到严厉的起诉，而且由于我强烈支持的新法律，肇事者将被迫偿还完全修复损坏的费用。”庞贝古城的 Ceii 之家于 1913 年至 1914 年间被发掘，其中保存了可追溯到晚期萨姆尼特时期（公元前 2 世纪）的野生动物壁画，也表明地方法官 Lucius Ceius Secundus（据信是别墅的主人）对埃及风景很感兴趣。Sangiuliano 一直在忙于遏制破坏者，最近他提议对未来的违法行为处以高额罚款，最高可达 43,000 美元。据哈萨克斯坦通讯社报道，目前这名哈萨克斯坦游客“不会受到刑事起诉”，因为意大利文化部和庞贝考古公园都在处理此案。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tourist-vandalizes-pompei-villa-house-ceii</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 19:55:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 推出以户外探险为灵感的 SK8 STA</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bape-outdoor-sk8-sta-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2000 年推出以来，SK8 STA 一直是 BAPE 的主打鞋款。多年来，该鞋款通过一系列配色和处理方式焕发活力，从柔软的小牛皮到闪亮的漆皮，当然始终适合街头穿着。现在，街头服饰品牌正在转向户外，推出户外探险风格的版本。新鞋款采用自然色调，有棕色/紫色和蓝色/红色配色。这次，鞋款采用混合绒面革和小牛皮材质，以增强耐用性。为了保持鞋子的时尚韵律，皮革元素采用同色系色调。但除了天然皮革面料外，该品牌还采用了防撕裂材料，以抵抗自然元素的撕裂。采用多色编织设计的远足风格鞋带进一步增强了户外美感。其他地方是双色中底和外底，形成对比，与鞋子通常的时尚设计形成鲜明对比。看看上面画廊中的新设计。 BAPE SK8 STA 定价为 259 英镑（约合 327 美元），灵感源自户外探险，将于 6 月 29 日在线发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bape-outdoor-sk8-sta-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:47:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>M.I.A. 戴上锡纸帽</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/mia-ohmni-conspiracy-clothing-line</link>
      <description><![CDATA[除了音乐上的成就，M.I.A. 在过去五年里还深入研究了阴谋论，现在她推出了 OHMNI，这是一个新的服装和配饰系列，其中包括一个真实的“锡箔帽”，据称可以保护佩戴者免受 5G 波的伤害。在 Instagram 上查看这篇帖子OHMNI 分享的帖子 | O II II II (@ohmniofficial)OHMNI 背后的大多数品牌都利用了人们对未来的恐惧，比如人工智能的兴起和前面提到的电磁波。所有产品都声称，由于使用了原装 Silver Street Shield 纺织品，它们具有“出色的导电性”和“99.999% 的电磁波屏蔽效果”。近年来，5G 一直是阴谋论者的流行词，因为许多人认为 5G 会导致癌症和冠状病毒，被放入疫苗中作为精神控制装置，或者是政府的武器系统。该品牌提供上衣、裤子、外套、帽子、平角裤和手机壳，以便 M.I.A. 粉丝可以从头到脚受到“保护”。帽子远非唯一一款没有确凿概念证明的、有点可疑的声明的产品：平角裤声称“保护睾丸激素并提高生育能力”，而包和手机壳则切断“所有 Wi-Fi 和数据，使您的设备无法追踪和破解”。在 Instagram 上查看这篇帖子OHMNI | O II II II (@ohmniofficial) 分享的帖子该品牌网站的“关于”部分写道：“在智能城市、数字加密、人工智能、NeuraLink、可入侵的人类、零隐私、深度思维、内部身体数据收集和无差别跟踪监控、思维数据挖掘、社交媒体超载、增强现实、社会信用体系、虚拟反乌托邦思维场的时代，我们为您带来时尚的革命性未来。OHMNI 是您保护您的隐私、自主权以及对您的身体和数据的权利的最后防线。”M.I.A. 长期以来一直直言不讳地谈论她的信仰，这些信仰并不总是阴谋论。她著名的 2007 年专辑《Kala》收录了热门歌曲《Paper Planes》，讲述了她作为移民的经历以及她在 2012 年第 46 届超级碗上的表现，当时她对着镜头竖中指，导致 NFL 起诉她索赔 1510 万美元，并达成了未公开的和解。2020 年 COVID-19 疫情爆发之初，她宣布反对疫苗接种，继续陷入争议之中。2022 年，她将亚历克斯·琼斯关于桑迪胡克枪击案的谎言与宣传 COVID-19 疫苗的名人进行了比较，这让她陷入了困境。M.I.A. 最终在亚历克斯·琼斯臭名昭著的 Infowars 播客上宣布了这句话，她还讨论了如何应对“被取消”。这句话是她坚持立场并全身心投入的另一个例子。对于那些反对电磁波的人，可以在 OHMNI 的网站上预订这条线，价格从 50 美元到 400 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/mia-ohmni-conspiracy-clothing-line</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus x Nike Air Max 1 '86 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jacquemus-nike-air-max-1-86-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Jacquemus x Nike Air Max 1 &#39;86 系列建议零售价：180 美元发售日期：待定购买地点：Nike更新：Jacquemus 和 Nike 这对实力组合在 5 月底展示了他们对 Air Max 1 &#39;86 的独特诠释，现在他们又提供了一套完整的视觉效果来展示他们的红色配色。发布信息尚未公布，但我们确实仔细研究了下面之前讨论的细节，以及为该项目制作的特殊吊牌的详细信息。请欣赏上面的红色配色预览，并继续关注更多更新，因为我们预计所有三双鞋将在未来几个月通过 Nike SNKRS 和精选零售商以 180 美元的价格上市。更新：Jacquemus 正式公布了即将推出的 Nike Air Max 1 &#39;86 合作款，有三种颜色：白色、银色和红色。继 1 月份运动鞋泄密者 Instagram 账户上开始流传样品鞋的图片后，官方披露的内容更清楚地展示了该合作款对其基本轮廓的独特修改。其中最主要的是设计改变的 Air 单元窗口，它在外侧细长且呈矩形，但在内侧缩小且呈方形——Jacquemus 将此调整描述为“首次采用圆形和方形 AIR”，但这远非唯一的修改。经过修改的鞋头保护垫延伸至鞋面，使设计看起来更尖锐、更有棱角，同时每个款式的材料成分也各不相同。白色款采用部分穿孔皮革鞋面，而银色和红色款则选择网眼鞋面，但三款鞋都由小金属 Swooshes 和挡泥板连接在一起，挡泥板的边缘原始，略低于其底部接缝，再加上高于标准的顶部缝线，进一步增强了鞋头的尖头美感。联合品牌的鞋舌和特殊的皮革鞋带头进一步增添了独特的外观。同时，右边的运动鞋采用定制外底图案，将标准华夫格抓地力和 Nike 装饰换成了 Jacquemus 的撞色和圆形结节。最后，鞋领比标准的 Air Max 1 鞋领更薄，配有绗缝衬里，鞋子配有定制吊牌。Jacquemus 创始人 Simon Porte Jacquemus 最喜欢的一双？ “银色”，他在发布该系列的 Instagram 帖子评论中说道。截至撰写本文时，发布日期尚未公布。不过，您可以期待 Jacquemus x Nike Air Max 1 &#39;86 于今年晚些时候上市，可能是夏季新品的一部分。阅读下面的原始文章了解更多信息。原始故事：当 Jacquemus 庆祝其在法国本土举办的 SS24 时装秀取得成功时，它也因泄露其与 Nike 的下一个项目而登上头条新闻。两人之前曾合作过 Air Humara 和他们的合作款 J Force 1，后者在上周刚刚推出了一款新配色。现在，他们关于 Air Max 1 &#39;86 的传闻合作已经通过两款合作配色得到证实。根据我们对这两双鞋的初步观察，每双鞋的内侧和外侧 Swooshes 都被替换为金属银色饰面的迷你版，就像这两个品牌在之前的鞋类项目中所做的那样。首先看银色款，鞋面采用银色，但明显缺少一些典型的覆盖层。鞋底采用深蓝色，这是 Jacquemus 在两双鞋上调整的另一个元素，鞋侧有一个大矩形窗口展示 Air 气垫单元，而鞋内只有一个小矩形窗口。它的第二种配色是鞋面为白色，挡泥板为灰色，鞋底为灰白色。两双鞋的鞋跟均采用压印的“JACQUEMUS”字样，两个联名吊牌为这款鞋增添了亮点。在撰写本文时，Jacquemus 和 Nike 均未确认即将推出的 Air Max 1 &#39;86 这两个配色项目的发布细节。请继续关注最新动态，因为它可能会在未来几个月通过 Nike SNKRS、Jacquemus 和指定零售商上市，目前价格未知。在 Instagram 上查看此帖子 carterwang卡特王 (@carterwangchina) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jacquemus-nike-air-max-1-86-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>回顾尊尼获加“Fit Check Hole”活动捕捉的最佳时尚瞬间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-hypegolf-invitational-fit-check-recap</link>
      <description><![CDATA[作为 Hypegolf 邀请赛的冠名赞助商，尊尼获加的格言“Keep Walking”有了新的含义，因为各个级别的球员都来到洛杉矶的亨廷顿俱乐部，在包容而现代的环境中磨练他们的技能，重新诠释乡村俱乐部的形式。这家威士忌制造商在前九洞和后九洞举办的品牌酒吧活动为与会者在阳光普照的 9 洞锦标赛期间带来了难忘的品酒体验。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 Johnnie Walker 球洞专门为那些希望在球场上获得更高游戏体验的球员提供球童服​​务。当球员从发球区开车前往球道时，球童随时待命，帮助寻找丢失的球、清洁和准备发球台上的硬件以及在整个球场为球员运送装备。为了庆祝新一代球员将球场上的时尚与挥杆同等重要，Johnnie Walker 采访了在球场上行走的时尚达人，询问在高尔夫运动中取得进展的知名品牌以及如何在挥杆时轻松看起来很酷。Ethan Cutkosky、Hailey Ostrom、Ross Butler、Timothy Granaderos、Nikki Blades、Melvin Gordon 和 Tessa Brooks 都盛装打扮，以一种前卫、现代的风格打破了传统的乡村俱乐部美学。当天令人羡慕的亮点包括经典的《疯狂高尔夫》风格的高尔夫风格——polo 衫、无袖连衣裙、短裙和卡其短裤——与会者将时尚与运动与街头的结合诠释得淋漓尽致。J. Lindeberg、Barnaby&#39;s、TaylorMade 和 Nike 等技术品牌与工作服品牌 Carhartt 和街头服饰品牌 Pleasures 轮流亮相。尊尼获加的主酒吧提供了一系列招牌威士忌鸡尾酒，如烈酒尊尼获加、Blue in One 和 KEEP WALKING 18。深受大众喜爱的 Devereux 服饰快闪店与尊尼获加的户外广场相结合，展示了尊尼获加 x Devereux 系列的首批产品，包括各种头饰、品牌 T 恤和球场配饰，庆祝尊尼获加在高尔夫和苏格兰威士忌方面的传统足迹——经典搭配夏天。比赛结束后，嘉宾们在户外广场享用了当地的南加州小吃和鸡尾酒，然后聚在一起庆祝活动的闭幕颁奖典礼。在 Instagram 上查看这篇帖子Hypegolf（@hypegolf）分享的帖子随着未来服装系列的推出，尊尼获加与不断壮大的高尔夫社区一起保持着稳步的步伐。在上面的视频中看到活动中穿着最佳的球员。在此处阅读有关尊尼获加最新高尔夫活动的更多信息。免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和/或未成年人饮酒。负责任地、合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-hypegolf-invitational-fit-check-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:27:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐·托利弗 (Don Toliver) 在流媒体上发布五碟装《Hardstone Psycho》豪华版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-deluxe-streaming</link>
      <description><![CDATA[Don Toliver 上周发布了他的 HARDSTONE PSYCHO LP 的第五张（也是最后一张？）唱片，最初只在他的网站上提供四首新曲目供购买。然而，唐尼正在分享这份爱，并将他的第四张录音室专辑的豪华版转移到流媒体服务上。虽然没有正式被称为“豪华”版，但扩大后的 LP 以四首新曲目结束：“ROCKSTAR GIRL”、“LOVE IS A DRUG”、“DONNY DARKO”和“GEEKED UP”。后两首歌分别由 Lil Uzi Vert 和 Yeat 演唱。在 Instagram 上查看此帖子DON TOLIVER (@dontoliver) 分享的帖子这四首新歌为这张身临其境的专辑增加了 10 分钟的时间，Donny 重新回归了他以前的音乐风格。“是的，是的，是的，不管你怎么想 / 是的，是的，是的，我会笑到天亮，”他在“DONNY DARKO”的合唱部分说道——自从这首歌首次泄露以来，粉丝们一直在争夺这首歌。现在就在 Spotify 和 Apple Music 上播放五碟版的 HARDSTONE PSYCHO。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-deluxe-streaming</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:56:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 3 “WNBA” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/wnba-air-jordan-3-desert-camo-hm4301-200-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 3 “WNBA”配色：“深色漂流木/帆麻-天鹅绒棕”SKU：HM4301-200零售价：200 美元发布日期：7 月 13 日零售商：耐克更新：明尼苏达山猫队刚刚在 2024 年总裁杯总决赛中击败了纽约自由人队，联盟继续笼罩在新的兴奋之中。上个月有消息称，乔丹品牌将在今年推出 WNBA 主题版 Air Jordan 3，为比赛增添乐趣。现在，我们有了一套完整的图像来突出迷彩配色。除了之前详细介绍的构图之外，它还装在一个盒子里，进一步体现了“沙漠迷彩”的外观。预计 7 月 13 日将通过 Nike 和指定零售商发售，售价为 200 美元。原创故事：WNBA 正式回归，第一场比赛将于今晚开赛。除了令人兴奋的比赛阵容外，联盟还受到了前所未有的关注，即将推出的签名鞋系列来自 Caitlin Clark、A&#39;ja Wilson 和 Angel Reese 等人，而金州勇士队等新球队也将加入联盟，以扩大联盟。乔丹品牌正在准备一款 WNBA 主题配色的 Air Jordan 3，该配色将于今年晚些时候发布，这让这场炒作更加火爆。虽然该主题有点被伪装，其 WNBA 标志只在橙色的鞋垫上可见，但其“沙漠迷彩”配色肯定会引人注目。白色、棕色和黑色图案覆盖了运动鞋的鞋面，而 Jumpman 品牌标志则出现在白色的鞋舌和黑色的鞋跟上。全白中底在鞋跟处装有可见的 Air 气垫，而半透明橡胶外底则为运动鞋提供支持。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未分享有关这款 WNBA 主题 Air Jordan 3 配色的任何发布细节。请继续关注更新，包括其官方视觉分解，因为这双鞋目前预计将于 7 月 13 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，售价为 200 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/wnba-air-jordan-3-desert-camo-hm4301-200-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:16:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人们真正如何看待杰森·戴伊和马尔本？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jason-day-malbon-outfits-vest-sweater-fans-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jason-day-malbon-outfits-vest-sweater-fans-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 16:20:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grenadier 与 Belstaff 合作推出越野版实用型车型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/belstaff-the-grenadier-1924-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[两大英国品牌 Grenadier 和 Belstaff 联手推出限量版 4x4 汽车。此次特别合作首次亮相于 Belstaff 周年庆活动，旨在彰显双方热爱冒险的品牌定位，为该时尚品牌的超级粉丝提供一种全新方式，让他们能够体验该品牌在户外装备之外的知名实用性。这款限量版汽车以 Belstaff 成立年份命名，被命名为“Grenadier 1924”，通过各种独特功能，从其 100 年的时尚工艺中汲取灵感。该车的整个车架采用去铬格栅、防滑垫和外壳，有两种颜色可供选择，均来自该品牌的百年纪念色调：“魔法蘑菇”和“墨黑色”。这款 4x4 还首次采用坚固的 17 英寸钻石切割车轮，可载着汽车穿越任何地形。除了新车架外，客户还可以从两个功能包中进行选择，以增添特殊的 Belstaff 风格。该汽车品牌自 2022 年以来推出了两个独特的功能包，包括额外的内部和外部组件，这些组件诠释了标志性的 Trialmaster 和 Fieldmaster 外套。为了向夹克的耐磨性和可靠的功能致敬，第一个套件中 Grenadier 优先考虑汽车的越野能力，配备 BFGoodrich 全地形轮胎、外部多功能带以及内部导轨和高负载辅助开关面板，适用于长途旅行和重载。同时，Fieldmaster 套件通过使用可识别的 Belstaff 材料丰富表面来关注内饰。与户外夹克类似，内部仪表板采用深绿色 Farmers Trim，与方向盘上的黑色马鞍皮革相得益彰，并铺有地毯，与这两种纹理相得益彰。除了豪华的内饰外，Grenadier 还配备了一个狩猎窗，让用户可以在舒适的 4x4 中欣赏连绵起伏的风景。 “Grenadier 1924” 限量发售 1,924 辆，每辆车都带有独特的 Belstaff 百年纪念徽章。请访问 Belstaff 网站了解有关其百年纪念的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/belstaff-the-grenadier-1924-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 16:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face Purple Label FW24 见证基础款的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-north-face-purple-label-fw24-collection-info</link>
      <description><![CDATA[在 The North Face 的所有产品线中，天气准备仍然是主要目标。但 The North Face Purple Label 采取了更精简的方法，打造适合户外活动的服装，同时又不影响日常风格。因此，对于该系列的 2024 年秋冬系列，它将重点转移到基本款的力量上。为了定位该系列，The North Face Purple Label 融合了户外和登山风格的粗犷和流线型元素。但即使以自然为导向，这些单品也以最简洁、最基本的形式呈现。该系列包括外套、运动服、连帽衫、技术裤、T 恤等。当然，外套仍然是该系列的亮点，因为它是 The North Face 最有价值的资产。外套的选择涵盖了各种面料的厚重和轻便选择。核心外套单品包括 Field Down Coat、Mountain Parka、Mountain Wind Parka、Corduroy Field Reversible Jacket 和 Short Sierra Vest。该系列还配有各种配饰，包括包和袜子。整个系列不受特定色调的限制，采用米色、鲜蓝色、酒红色、深小麦色、橘红色、板岩灰色、金菊色、海绿色等多种色调。请在上面的画廊中查看即将发布的 The North Face Purple Label FW24 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-north-face-purple-label-fw24-collection-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 15:53:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tom Ford 2025 春季男装拥抱魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tom-ford-spring-2025-menswear-collection</link>
      <description><![CDATA[Tom Ford 在其 2025 年春季男装系列中摒弃了低调，转而采用性感风格。这是 Peter Hawkings 的首个男装系列，在 Ford 本人于 2023 年卸任创意总监后，他被任命为创意总监。该系列保留了他 2024 年秋季系列的一些 70 年代风格，但让男装看起来更有趣、更引人注目，以明确他的方向。所有造型都让人回想起早已逝去的夜生活时代，那时男人必须穿上最精致或最耀眼的衣服——运动鞋和 T 恤不合时宜。该系列从米克·贾格尔和大卫·鲍伊等过去的摇滚明星那里汲取灵感，将简约别致的造型与色彩鲜艳、不放过印花或装饰的风格融合在一起。造型从简单而精致开始，这是霍金斯之前为男装设定的基调，白色和黑色细条纹西装、高领衫和皮革风衣充分体现了永不过时的酷炫 60 年代风格。虽然风格在整个系列中不断演变，但超大太阳镜是真正的汤姆·福特主打产品，与每款造型搭配在一起。最终，该系列以一系列柔和色彩的光泽西装开始，搭配珍珠黑领带或末端带有流苏的细亮片围巾。其中一些西装将西装外套换成了飞行员夹克和风衣，以打造更休闲的造型。接下来是大胆的紫红色和青绿色款式，如天鹅绒长裤搭配纽扣领和高领衫，以及保证引人注目的全紫红色套装。该系列以充满迪斯科魅力的风格达到高潮，70 年代的衬衫、裤子组合和西装外套上装饰着大量图案和亮片。西装外套和裤子上出现了不同色调的金色，而西装外套和衬衫上则展示了雅致的豹纹，无论是压纹还是传统豹纹。系列末尾还出现了花卉印花，黑色和银色的亮片飞行员夹克为系列画上了句号。您可以在上面的图库中看到完整的 Tom Ford 2025 年春季男装系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tom-ford-spring-2025-menswear-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 15:51:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>