<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 18:14:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>豪瑟沃斯在 DTLA 新展览中聚焦汽车文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/jason-rhoades-drive-exhibition-hauser-wirth-los-angeles</link>
      <description><![CDATA[对于生活在洛杉矶这样的城市的人来说，汽车就是日常生活中不可缺少的一部分。它是从 A 点到 B 点的主要手段，实际上在铺平许多世界大都市的自然景观以及与消费文化相关的不言而喻的阶级代码方面发挥了决定性作用。洛杉矶豪瑟沃斯画廊 (Hauser &amp; Wirth LA) 在其市中心空间举办了一场新展览，该展览恰如其分地审视了概念艺术家杰森·罗兹 (Jason Rhoades) 的汽车文化符号学。罗兹出生于北加州，他短暂的职业生涯从 20 世纪 90 年代开始，直到 2006 年去世。他创作了高度华丽的装置作品——经常将霓虹灯标志混为一谈，找到受洛杉矶汽车文化启发的物品和材料来评论性、消费文化等主题。在 DRIVE 中，展览包括雕塑、图画、视频和多个作品，例如幽默地喷绘着“SPORTSCAR”字样的混凝土停车站，到迷你车辆（从 Ligier 微型车到法拉利 328 GTS），每件作品都象征着一台功能齐全的汽车正如罗兹曾经相信的那样，雕塑是人们可以坐下来互动的。与罗德斯变形的作品相呼应，豪瑟展览也将在展览期间发生变化。当前版本的重点是“停车空间”，深入探讨了汽车作为艺术品的浪漫化。而在四月，“THE PIT”将重新配置空间，包括一个休息室，因为该剧回顾了罗兹职业生涯中的各个存档时期。第三个是“THE RACETRACK”，这是一个补充展览的场外展示，今年夏天将在加利福尼亚州兰开斯特的 Willow Springs 高速公路上展示半比例的 NASCAR 赛车。最后，九月份的展览将以“THE GARAGE”结束，这是汽车日常的象征性终点，其中包括许多纸上的装框作品以及纪念性的雕塑装置。 《DRIVE》现已在洛杉矶市中心的 Hauser &amp; Wirth 展出，展览期将持续至 2025 年 1 月 14 日。Hauser &amp; Wirth901 E 3rd St,Los Angeles, CA 90013点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/jason-rhoades-drive-exhibition-hauser-wirth-los-angeles</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>郭艾伦演绎 Air Jordan 38 Low</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-38-low-guo-ailun-pe-fz3223-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[距今已经不到七年了郭艾伦创造了历史，成为Jordan Brand第一位中国篮球运动员。这位 CBA 球星于 2017 年与 Jumpman 球队签约，此后收到了一系列令人印象深刻的球员专属配色，经常在首次亮相后不久就穿上 Air Jordan 系列的最新款。他的最后一款作品是在 9 月份发布的，他的白色和翡翠色的久经考验的组合出现在 Air Jordan 38 上。现在，Ailun 已经花时间准备了这款鞋的最新版本——Air Jordan 38 Low——采用全新玉色饰面。在该品牌的官方预览中，新配色采用了独特的材质和颜色组合。鞋面采用光滑的玉石磨砂皮，与中足的中足网布相匹配，采用蓝绿色相配，而后跟处则采用白色、黄色和黑色的对比鲜明的刺绣。艾伦和 Jumpman 品牌分别落在左右鞋的鞋舌上，半透明中底细节由适合球场使用的外底支撑。郭艾伦新款 Air Jordan 38 Low PE 的发布细节尚未公布，请耐心等待。已被 Swoosh 披露。它可能会在今年年底前通过 Nike 和部分零售商在全球范围内上架，起价为 175 美元。点击此处查看在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-38-low-guo-ailun-pe-fz3223-300-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Born X Raising 希望在 2024 年春季重新自我介绍</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/born-x-raised-spring-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上个月重新混合其最佳档案后，SoCal 街头服饰印记诞生X Raising 回归发布 2024 年春季系列：与艺术家 Valentina Vargas 合作打造的剪裁系列，包括工装套装、带有徽标的休闲服、宽大的头饰和醒目的图案。 ”（由 Alex“2tone”Erdmann 和已故 Chris“Spanto”Printup 于 2013 年创立），该系列通过连帽衫、夹克、T 恤和长袖上的创意图案来捍卫其同名品牌。该品牌的标志以涂鸦风格的气泡文字出现在绿色 T 恤上，并在尖领“Stuck On Stupid”Dickies 夹克上饰有水晶饰钉，而“BXR”邮票则装饰在黑色拉链上。该系列的英雄套装是绿色受工作服启发的套装，包括一件宽大的多口袋外套和配套的直筒裤。在这里，该品牌的标志被缝在夹克的胸前和裤子的左腿上。与此同时，瓦尔加斯的艺术作品描绘了各种僵尸般和布拉茨般的角色，要求穿着长袖和配套的无檐小便帽。 BXR 的古英语图案取代了杯子和一系列平沿后扣帽，使该系列更加完善。Born X Raising 的 2024 年春季系列将于 3 月 22 日星期五中午 12 点开始发售。 PT 通过该品牌的网上商店。看看上面图库中的一行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/born-x-raised-spring-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:55:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rio Kobayashi 和 Aaron Kudi 在餐桌上为新的关系干杯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/discarded-spirits-rio-kobayashi-aaron-kudi-episode-two-produced-campaign</link>
      <description><![CDATA[在确定了艺术合作的重点后，在 Discarded Spirits Co. 的创意系列的最后一集中，Rio Kobayashi 和 Aaron Kudi 提出了一种日本风格的饮料桌设计，该设计采用了各种废弃材料来满足创造性地重新想象废物的要求。桌子草图旨在成为长时间对话和新发现的联系的中心，它构成了一个非典型的双面结构，引入了设计天赋以及有趣的话题。 “我们对桌子有一个最初的概念，但我们不知道如何最好地将其变为现实，”小林在展示位于工作室中央的最终产品时说道。通过深入研究品牌的世界，二人成功打造出一款符合他们两种设计语言的时尚现代家具。在底部，它有两个混凝土桩，固定两个木腿，最后是一个带有弯曲边缘的矩形玻璃顶部。审视整个构图，设计师分享了如何通过平衡他的木工实践和库迪的混凝土雕塑来实现它，材料的混合展示了他们“共同的工艺和协作意识”。仔细观察桌子，主体框架采用了重新加工的木板，这些木板与之前的应用相比自然弯曲。 “当 Discarded 与我们一起举办研讨会时，我们想到了用前朗姆酒桶作为桌子基础的想法，”库迪解释了这个框架。该木桶散发着淡淡的饮料香气，直接来自该品牌现有的香蕉皮朗姆酒生产，该朗姆酒曾经被用来对烈酒进行熟成和调味。在小林的捆绑下，这些面板被解构并重新加工成新的艺术作品，看到二人将其带入其持续生命的第三个周期。 “我们一开始有一个不同的想法，最初我们希望它主要由玻璃制成，”小林在回顾整个过程时说道。然而，经过几天对废弃烈酒公司饮料生产的研究，两人开始关注朗姆酒的制作方式。受到重复使用和重新利用的各种元素的启发，他们的设计显着发展，并且随着新材料的引入，制作方法变得更加清晰。 “我认为这就是使用这个木桶的美妙之处，”库迪说。 “Discarded 经历了一次创造性的旅程，重新利用了从木桶到香蕉的过程中的各个方面，我们在这里利用同样的精神来创造一张桌子，但以与我们想象不同的方式。”创意人员提出了一张独特的、独一无二的桌子，它符合创造性地想象废物的要求，赋予桶中的木材新的生命，同时也实现了他们自己的目标，即创造一个“有趣的话题” ”。谈到最后的​​作品，小林说：“这张桌子创造了一个仪式场所，一个你可以与他人分享饮品并了解他们的地方。”库迪高兴地补充道：“这张桌子让我们聚集在一起，现在它将让其他人聚集在一起。这是一次诗意的旅程。”请继续关注 Hypebeast，了解 Discarded Spirits Co. 创意活动的下一章。有关 Discarded Spirits Co. 的更多信息，请立即访问该品牌的网站或 Instagram 页面。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。在 Hypebeast 上了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/discarded-spirits-rio-kobayashi-aaron-kudi-episode-two-produced-campaign</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:20:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA 和 Dickies 推出了另一个工作服系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/wacko-maria-x-dickies-collab-spring-summer-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[WACKO MARIA 和 Dickies 不断发展他们与另一个合作胶囊的长期合作伙伴关系。在 2024 年春夏系列中，两人推出了一些新的工作服热潮，包括工作衬衫和褶皱长裤。工作衬衫有三种颜色：黑色、炭灰色和绿色。在廓形的正面，WACKO MARIA 标志性的古英语标签印在胸部左侧口袋上方，顶部绣有 Dickie&#39;s 标志。胸部右侧增加了另一个口袋，纽扣的颜色与衬衫相同，从前面一直延伸到前面。至于 WACKO 对 Dickie 标志性褶皱长裤的演绎，则有黑色、海军蓝和米色色调。 Dickies 标志绣在右后口袋上方。下面用古英语字体写着“GUILTY PARTIES”。仔细看看上面图库中台球厅上演的造型手册中的范围，并查看下面的预览。在 Instagram 上查看这篇文章 分享的帖子作者：WACKO MARIA (@wackomaria_guiltyparties)预计 WACKO MARIA x Dickies 2024 年春夏系列将于 3 月 23 日星期六在所有 WACKO MARIA 商店及其官方网上商店发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/wacko-maria-x-dickies-collab-spring-summer-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匡威推出全新时尚太阳镜系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/converse-debuts-range-of-stylish-sunglasses-for-summer</link>
      <description><![CDATA[传奇徽标、老派风格和邪典经典合作，巩固了 Converse 100 多年来作为鞋类产品的固定地位。这个总部位于波士顿的品牌推出了数十年来深受粉丝喜爱的运动鞋款式，并在全新的综合眼镜系列中继续为消费者提供奇特、优质的单品。 Converse 拥有四种不同的镜框，以时尚的太阳镜为夏季度假做好准备。从大胆的蓝色到亮粉色，Converse 最新系列中引人注目的色彩将为您充满活力的温暖天气衣橱增添色彩。在阳光明媚的季节，一系列时尚风格将现代金属和塑料巧妙地融合在一起，帮助您应对时尚的炎热。 Converse 军械库中的全新产品均饰有橡胶配饰和标志性品牌标识，包括 Chuck Taylor All Star 贴片和立体字标徽标。虽然时尚镜框将帮助您在夏季保持时尚，但这些眼镜可以无缝过渡为标准必备单品全年使用。经典的CV560S款式有传统黑色和圆形深海军蓝两种配色。 CV514SY 太阳镜以流行的粉色和长方形廓形打造性感风情，后者以镜腿上的哑光细节为特色。Converse 全面的镜框系列现可在网上和精选零售店购买，适合所有年龄段。商店。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/converse-debuts-range-of-stylish-sunglasses-for-summer</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:06:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔迪通过“SNM”将命运掌握在自己手中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/with-snm-jordy-puts-fate-in-his-own-hands</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/with-snm-jordy-puts-fate-in-his-own-hands</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:00:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《使命召唤：战区》移动版在全球范围内推出 iOS 和 Android 版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/call-of-duty-warzone-mobile-launches-worldwide-for-ios-and-android</link>
      <description><![CDATA[经过数月的有限测试版发布后，动视的《使命召唤：战区移动版》现已在全球范围内推出 iOS 和 Android 版本。原版《战区》在游戏机和 PC 上推出四年后，并为全球数百万玩家定义了锁定状态，而最新版本似乎将充分发挥游戏的精华。将《Verdansk》等深受粉丝喜爱的游戏装进玩家的口袋，并以动视的移动游戏资历为基础。 《使命召唤：战区移动版》加入了现有的《使命召唤：移动版》，是对 2019 年的旧游戏的补充，而不是取代它，该游戏已成为移动游戏历史上最大的游戏之一，同时提供完全不同的游戏体验。发布时提供两张战区地图：前面提到的大逃杀史诗《Verdansk》，以及新的 Mobile Royale 模式中使用的重生岛地图。在非战区多人游戏中，粉丝们可以期待找到诸如运输、废料场、射击屋等经典地图，以及团队死亡竞赛、硬点、统治和杀戮确认的游戏模式。得益于跨进程系统，玩家可以在多个平台上进行游戏可以在他们之间携带，大多数武器和物品可以在他们之间共享。投资 Battle Pass 的玩家甚至可以在不同平台之间使用任何特别解锁的特权。iPhone 和 iPad 用户将能够利用“Peak Graphics”，这是一种增强的图形保真度模式，可以以 2K 分辨率渲染游戏，并具有改进的纹理和效果。灯光效果（不过，仅限 iPhone 15 Pro/Pro Max 和 M1 及以上 iPad 用户）。想要双倍 XP 吗？动视已与移动控制器制造商 Backbone 合作，向其最新第二代移动控制器的用户提供 Double XP 代币。您可以查看下面的预告片，在 iOS 和 Android 上免费下载《使命召唤：战区移动版》，并找到有关该游戏的更多信息，请访问动视博客，包括有用的控件和自定义教程。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/call-of-duty-warzone-mobile-launches-worldwide-for-ios-and-android</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希里安·墨菲将在电影《浴血黑帮》中回归饰演汤米·谢尔比</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/cillian-murphy-peaky-blinders-movie-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[浴血黑帮犯罪团伙即将返回伯明翰——创作者史蒂文·奈特确认这部英国古装剧将被搬上银幕。希里安·墨菲将接替汤米·谢尔比今年九月再次在英格兰西米德兰兹开始拍摄。这部电影将以第二次世界大战期间为背景，在电视剧结束几年后，故事发生在第一次世界大战之后。谈到墨菲在新电影中的选角，奈特表示：“他是肯定会回来的。我们九月份在迪格贝斯的路上拍摄。这部电影，我确切地知道它是关于什么的。我知道它会讲述两个故事。故事将如何展开，我不知道今年早些时候，他告诉《Esquire》和《BirminghamWorld》。虽然演员阵容尚未公布，但《浴血黑帮》电影可能会在 2025 年首映。敬请关注即将推出的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/cillian-murphy-peaky-blinders-movie-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>孩之宝为疯狂有趣的游戏之夜推出搞笑扭曲的“叉子牛奶绑架”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/hasbro-releases-fork-milk-kidnap-adult-card-game</link>
      <description><![CDATA[忘记熟悉的“F*%K Marry Kill”吧，一头扎进更荒唐、精神错乱的孩之宝游戏“Fork Milk Kidnap” ”。这款侧面分裂游戏将这一概念发挥到极致，将“分叉”的情况抛向你，让你度过一个充满欢笑和令人发指的困境的夜晚。不要让这个名字欺骗了你——尽管它很吸引人的古怪，但规则是简单，使其成为游戏之夜、女孩之夜或在家的辛辣约会之夜的完美破冰游戏。“Fork Milk Kidnap！”是一款令人捧腹大笑的游戏，为您提供 400 多个令人发指的场景，每一个场景都为您提供“它是如何工作的？很简单，一个勇敢的灵魂翻转并大声朗读三张行动卡和三张物体卡，为热闹的混乱奠定了基础。想象一下，必须在大口地喝洗澡水之间做出选择使用充气娃娃或全部七个小矮人——而这只是混乱的开始。无限的可能性和疯狂的选择保证，“叉奶绑架”一定会让笑声持续一整夜。至于得分，每个玩家向小组解释他们奇怪或不修边幅的选择。没有错误的答案，但多数规则到了计算分数的时候了。每当玩家的配对符合大多数人扭曲的幽默感时，他们就会获得积分。第一个获得 5 分的玩家正式成为“Fork Milk Kidnap”冠军，他将永远铭刻在充满问题的选择和无法控制的笑声的名人堂中。如果您正在寻找一款游戏来为游戏之夜增添情趣，那么 Fork Milk Kidnap 一定是您的最佳选择让所有参与者保持警惕。该游戏现已在沃尔玛和亚马逊上面向 17 岁及以上的玩家发售，售价为 19.99 美元。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/hasbro-releases-fork-milk-kidnap-adult-card-game</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:04:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Matthew M. Williams 与 Nike 推出 Elevated Yoga 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/matthew-m-williams-mmw-nike-yoga-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[交付尾部带有 Nike 的瑜伽胶囊后- 2021 年底，Matthew M. Williams 与这家运动服饰巨头再度合作，推出另一轮 namaste 装备。Williams 是 1017-ALYX-9SM 的创始人兼创意总监，他为此次合作带来了一种简单的精神：“结合他一生的影响力”在纽约和加利福尼亚州拥有最新的创新成果。”其结果是一系列舒适且具有支撑性的轮廓，无论是在瑜伽垫上还是在瑜伽垫上。该系列看起来适合“当今多样化的生活方式，从旅行到练习，从办公室到城市及其他地方。” Williams 和 Nike 为热爱运动的消费者打造了轻便、注重性能的羽绒服、抓绒裤和全拉链连帽衫，与大量适合工作室穿着的廓形相得益彰。对于垫子，女士类别提供了一系列文胸、柔软羊毛裤、打底裤、连身裤和内衣，旨在在练习瑜伽姿势时融合身心。与此同时，男士系列则推出平角内裤和三合一短裤，内层舒适，外层宽松，活动自如。该胶囊系列还包括一顶“日常无处不在”的帽子，名为 The Club Cap。MMW x Nike Yoga 系列将于美国东部时间下午 1 点推出。美国东部时间 3 月 21 日星期四，通过 Nike 网上商店。仔细看看上面的广告活动图像中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/matthew-m-williams-mmw-nike-yoga-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:55:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Total Luxury Spa x 惠特尼博物馆“比真实的还要好”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/total-luxury-spa-x-whitney-museum-biennial-2024-collab-capsule</link>
      <description><![CDATA[惠特尼博物馆 2024 年双年展，纽约城市美国艺术博物馆聘请洛杉矶街头服饰供应商 Total Luxury Spa 策划一个胶囊活动，将博物馆第 81 届双年展主题提升到一个新的、更具体的水平。今年的双年展名为“甚至比真实的东西更好”，聚集了 71 位艺术家，他们“探索身心关系的渗透性、身份的流动性，以及我们周围的自然世界和人工世界日益不稳定的情况。”Total Luxury Spa 利用其图形驱动的时尚方法来做到这一点。为了这个具有纪念意义的合作胶囊，Total Luxury Spa 推出了一件图形连帽衫和两件图形 T 恤，每件都对展览主题进行了抽象诠释。连帽衫的每个袖子和袖子上都用蓝色列出了参与艺术家的名字。剪影的背面，位于一颗巨大的蓝色宝石下方。至于T恤，长袖款式的一侧袖子上写着“Even Better Than The Real Thing”，背面印有艺术家的名字；短袖款式的正面印有 Total Luxury Spa 品牌，背面用大字写着“Even Better Than The Real Thing”。“与双年展的主题相一致，这些款式探索了“真实”的理念——自然、过程、数字化、技巧、超现实主义——不断发展的文化景观中的无数主观性，”博物馆在一份新闻稿中解释道。看看上面画廊中的三张图片。惠特尼博物馆将在首次发售后推出另外两款合作双年展商品胶囊。立即购买 Total Luxury Spa x 惠特尼博物馆双年展 2024 年胶囊，该胶囊在惠特尼博物馆独家发售美国艺术及其官方网上商店。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/total-luxury-spa-x-whitney-museum-biennial-2024-collab-capsule</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一位收藏家出售 Raúl Pagès Regulator à Détente RP1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/raul-pages-regulateur-a-detente-rp1-anita-porchet-release-info</link>
      <description><![CDATA[一位收藏家推出了独特的 Régulateur à Détente RP1 腕表由首届路易威登独立创意腕表奖获得者 Raúl Pagès 精心打造。Régulateur à Détente RP1 采用熟悉的设计和轮廓，正是当年让 Pagès 赢得 LV 腕表奖的型号。该腕表采用 38.5 毫米宽的不锈钢表壳，配有 18K 金主表盘，并采用哑光大明火珐琅手工打磨而成。珐琅采用醒目的浅蓝色，灵感源自勒·柯布西耶的建筑多色，而两个调节器显示屏则以亮黄色点亮。翻过来，打开的表背可以一览无余地看到其内部机芯——这是一款令人惊叹的机芯，拥有手工制作的工艺。最后穿过其镂空桥、金色套筒和配重。擒纵机构具有 47 小时动力储存，振动速度为 18,000 vph。这款精致的报时器属于三件套系列，每件均采用与珐琅艺术家 Anita Porchet 合作打造的独特设计和配色。 Raúl Pagès 的 Régulateur à Détente RP1 作品将通过 A Collected Man 出售。欲了解更多详情，请访问手表经销商的官方网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/raul-pages-regulateur-a-detente-rp1-anita-porchet-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 10:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>百年灵航空航天 B70 轨道飞行器标志着冒险里程碑 25 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/breitling-aerospace-b70-orbiter-release-info</link>
      <description><![CDATA[为纪念百年灵首次不间断热气球环球飞行25周年，腕表品牌正在推出一款特殊的 Aerospace B70 Orbiter 腕表。该腕表采用 43 毫米宽的钛金属表壳，采用亮橙色表盘，与原始 Orbiter 3 太空舱的颜色相呼应。它的外缘浸满了烟熏味，柔和地呼应了两个液晶显示屏的颜色。表壳还配备双向棘轮表圈，刻有分钟标记。动力方面，腕表搭载百年灵自制B70机芯，这是一款经过瑞士天文台认证的机芯，结合了模拟和数字功能。它采用热补偿SuperQuartz™设计，配有数字显示屏，提供飞返、电子测速仪和计时码表功能。手表中还集成了一块原始气球，可以通过透明表背观察到。防眩光蓝宝石水晶玻璃表镜周围刻有铭文，上面写着“首次不间断环球飞行 25 周年”。 今天，距 Orbiter 3 气球完成其旅程整整 25 年了，Aerospace B70 Orbiter 现已推出有两种表带可供选择：钛金属一体式表带和黑色橡胶表带。请访问百年灵官方网站，了解有关其价格和供货情况的更多详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/breitling-aerospace-b70-orbiter-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 07:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 款新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/best-drops-2024-march-week-3-supreme-dr-martens-palace-gap-cdg-comme-des-garcons-homme-plus-nike-adidas-skims-snow-peak-journal-standard-relume-stepney-workers-club-kartik-research</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/best-drops-2024-march-week-3-supreme-dr-martens-palace-gap-cdg-comme-des-garcons-homme-plus-nike-adidas-skims-snow-peak-journal-standard-relume-stepney-workers-club-kartik-research</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 06:54:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>