<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jul 2024 21:13:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>HOUSE OF ERRORS 发布 SS24 最终系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/house-of-errors-ss24-spring-summer-2024-collection</link>
      <description><![CDATA[HOUSE OF ERRORS 发布了其 2024 年春夏系列的最后一部分，并推出了“伦敦之夏”活动。该系列由 16 件单品组成，色彩鲜艳，设计大胆，无论穿着者走到哪里都能感受到热带风情。该系列以“All-Seeing Heavyweight T 恤”开始，该 T 恤以四种配色印有该品牌的眼睛标志。接下来是一系列纽扣式上衣，首先是一件长袖亚麻衬衫，上面绣着两只手扣上纽扣。古巴纽扣式衬衫有两种款式，第一种款式以意大利或巴西的风景为特色，具体取决于配色，而第二种款式则以沙漠中的人物为特色，四周都是漩涡，由 400,000 个刺绣针脚和 23 种线色组成。接下来是一条由厚棉牛仔布制成的牛仔裤和一条分层皮革裙，为该系列提供了一些下装选择。没有一些墨镜，任何夏季系列都不会完整，因此 HOUSE OF ERRORS 包括一副淡蓝色 3D 打印太阳镜来遮挡眼睛。一件配套的浅蓝色连帽衫，上面绣着全视之眼标志中的花园，搭配喇叭形慢跑裤，为该系列画上了句号。伴随的“伦敦之夏”活动让这些服装让伦敦街头充满热带气息。模特们重新想象了城市的夏天是什么样子，有的去钓鱼和打猎，有的则与羊驼和鹦鹉等珍稀动物合影。HOUSE OF ERRORS SS24 系列现已在其网站上发售，价格从 110 美元到 535 美元不等。您可以在上方查看整个系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/house-of-errors-ss24-spring-summer-2024-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube Music 的新功能可以通过哼唱识别歌曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/youtube-music-hum-to-search-feature</link>
      <description><![CDATA[据 Engadget 报道，YouTube 悄然推出了“哼唱搜索”功能，用户只需哼唱歌曲即可找到歌曲。据报道，这款便捷工具于 5 月面向 Android 用户推出测试版，现已面向 iOS 和 Android 上的部分订阅用户推出。进入 YouTube Music 的搜索栏后，用户会看到一个新的波形图标。点击它，应用就会开始聆听用户哼唱、唱歌甚至吹口哨的声音。据报道，该功能甚至能够解读乐器现场演奏的曲目。一旦识别，YouTube 就会调出该歌曲，以及艺术家、封面艺术和发行年份等详细信息。虽然 hum-to-search 被誉为从 YouTube 超过 1 亿首曲目的库中提取曲目，但该工具并非万无一失。一些人之前报道称，在测试版中，它能够挑选出热门曲目，但更多的小众歌曲被错误识别。那些有兴趣在手机上哼唱的人必须订阅 YouTube Music 才能访问该功能，即便如此，目前也只向部分订阅者提供。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/youtube-music-hum-to-search-feature</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:51:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克已向 Shoe Surgeon 提起 6000 万美元诉讼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-the-shoe-surgeon-lawsuit-info</link>
      <description><![CDATA[随着运动鞋领域的定制和盗版市场持续增长，耐克通过对 Warren Lotas、John Geiger 和 BAPE 等知名公司提起诉讼来保护其品牌和知识产权。虽然上述三起案件都已解决，但又出现了一起新的诉讼——一起针对 The Shoe Surgeon 的诉讼。该诉讼要求赔偿 6000 万美元，其中指出，这是“被告通过仿冒获得的三倍利润，以及律师费”，涉及 30 多个 Nike 商标。The Shoe Surgeon 专门销售定制产品，这些产品通常基于现有的 Nike 鞋型，包括与合作者合作，在未经 Nike 批准的情况下创建自己的 Nike 设计。事实上，他曾与该品牌合作，为勒布朗·詹姆斯等 Nike 赞助的运动员制作独特的鞋子，然而，正如 Nike 所描述的那样，“经过多次私下解决此事的尝试”，Swoosh 已将此事升级为法律问题，Sneaker Legal 首次报道了此事。Nike 不仅对其品牌及其设计的使用存在问题，而且 The Shoe Surgeon 还开设课程，教人们如何复制他们的商标。耐克提起诉讼前不到一个月，Goyard 也起诉了 The Shoe Surgeon，该公司的标志性字母面料和皮革曾出现在 The Shoe Surgeon 的定制运动鞋上，指控该公司从未获得其使用商标材料的“同意”或“授权”，也没有证据表明 Goyard 所用材料是正品。The Shoe Surgeon 没有立即回应置评请求，但耐克发表了以下声明：我们的目标是确保消费者不被误导，并能够获得正品 NIKE, Inc. 产品，这些产品是根据我们的高标准授权和制造的，具有他们期望的性能优势。不幸的是，在多次尝试私下解决此事后，我们不得不对 Shoe Surgeon 提起法律诉讼，指控其假冒、大规模定制和商标侵权。为了保护我们的品牌和知识产权，并履行 Nike 保护消费者免受假冒 Nike 产品侵害的承诺，我们别无选择，只能寻求法律解决方案来解决 Shoe Surgeon 如何从头开始制造假冒“Nike”鞋并将其作为官方品牌产品出售的问题。此外，Shoe Surgeon 还教其他人制造假冒“Nike”运动鞋。这些活动是非法的，欺骗消费者，并在市场上混淆 Nike 产品的来源、真实性和质量。我们重视与 Shoe Surgeon 的关系，并且对于他为我们或他的客户进行的有限的一对一定制没有任何问题，只要 Nike 赞助的运动员的合同允许。事实上，我们珍视运动员、消费者和合作伙伴通过自己的风格和创造力表达自己的机会。在与 Hypebeast 的对话中，耐克的公关团队指出，这起诉讼“令人遗憾”，因为该品牌长期与 The Shoe Surgeon 合作，为其赞助的运动员提供一次性定制，并多年来一直试图私下解决此事，但 The Shoe Surgeon 扩大了业务规模，同时继续“承诺”他会尊重耐克的知识产权。请继续关注有关这一突发新闻的更多更新，并查看下面嵌入的社交媒体内容以获取更多信息。就在这里！！！Nike Inc. v. S2, Inc. dab THE SHOE SURGEON pic.twitter.com/WdRjcJTA15— Sneaker &amp; Streetwear Legal Services℠ (@SneakerLegal) 2024 年 7 月 15 日耐克想要什么？他们希望法院立即禁止 Surgeon 销售“假冒”鞋子，停止他的定制课程，停止与合作者使用 Nike 的知识产权，他们希望 MONEY 赔偿他们 30 多个他故意用来……的商标 pic.twitter.com/nVQHF6kM1M— Sneaker &amp; Streetwear Legal Services℠ (@SneakerLegal) 2024 年 7 月 15 日 在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-the-shoe-surgeon-lawsuit-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:42:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stüssy x Nike LD-1000 推出“砂金”款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/stussy-nike-ld-1000-sanded-gold-fq5369-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Stüssy x Nike LD-1000 “Sanded Gold”配色：Sanded Gold/Fossil/Laser FuchsiaSKU：FQ5369-700MSRP：110 美元发布日期：待定购买地点：NikeStüssy 和 Nike 期待已久的 LD-1000 项目终于在上周分两周上架配色方案和冲浪服胶囊系列。现在，二人组合的第三款 LD-1000 配色方案已经浮出水面，这表明今年这对合作伙伴还将推出更多产品。除了这款新发布的鞋子外，据 Sneaker Market RO 称，今年还将推出“Green Spark”和“Pinksicle”配色方案。它以“磨砂金”呈现，与“Action Green”和“Phantom”一起，在鞋跟和鞋舌标签上采用复古联合品牌标志。金黄色调伴随着霓虹粉色，装饰着 Swooshes 和鞋跟拉环。支撑这款鞋的是另一款灰白色中底，结合了 Nike 经典的黑色华夫格鞋底。在撰写本文时，Stüssy 和 Nike 都没有透露这款 LD-1000 的“磨砂金”版本何时发布。请继续关注更多详细信息，我们目前预计它将在今年年底通过 Nike、Stüssy 和指定零售商上架，起价为 110 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/stussy-nike-ld-1000-sanded-gold-fq5369-700-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Master Peace 对独立电影的批判性解读</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/master-peace-london-artist-indie-sleaze-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/master-peace-london-artist-indie-sleaze-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:01:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>托德·斯奈德与洋基队和大都会队合作推出地铁系列装备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/todd-snyder-yankees-mets-subway-series-gear-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[当 Todd Snyder 不致力于他的主线产品时，这位纽约设计师正在扩展他的合作作品集，该作品集已与大都会艺术博物馆、Champion、FootJoy、New Balance 等实体建立了合作关系。现在，Snyder 正与美国职棒大联盟球队纽约洋基队和纽约大都会队合作，推出特别的 Subway Series 球迷装备合作系列，进军体育领域。说到棒球，洋基队和大都会队拥有最忠实、最活跃的球迷。因此，考虑到该品牌的纽约根源，其新的体育合作与纽约市的核心球队保持一致是合情合理的。但具体来说，此次合作利用了深受喜爱的 Subway Series，该系列源于两支球队的持续竞争。该系列包括一系列单品，包括采用精致的意大利西装面料制作的夹克和短裤、法国毛圈布衬衫和标志性的 New Era 帽子。整个系列都以柔和的黑色、灰色和白色为主色调，并带有球队的焦点标志。在所有产品中，缎面教练夹克是特别的亮点，它是休闲装或稍微正式的服装的完美搭配。“洋基队和大都会队是两支最具代表性的美国职业棒球大联盟球队，他们的竞争在纽约市的 DNA 中得到了庆祝。我想设计出精致的球迷装备——可以在比赛中和城里穿着的款式，”斯奈德说。“对于这次的发布，我们重新构想了每支球队的传统主题，选择了柔和、精致的灰色、黑色和白色，并融入了意大利缎子、夏季羊毛和毛巾布等奢华材料。”看看上面画廊中的特别产品。Todd Snyder x MLB“地铁系列：洋基队对大都会队”系列计划于 7 月 17 日在 Todd Snyder 店内和线上发售。 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/todd-snyder-yankees-mets-subway-series-gear-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:59:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEIGHBORHOOD x Clarks Originals 联名鞋履</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/neighborhood-x-clarks-originals-wallabee-callaby-release-info</link>
      <description><![CDATA[NEIGHBORHOOD 和 Clarks Originals 对合作并不陌生，多年来一直合作推出多款 Wallabee 和 Desert Trek 的改版。两人的最新合作包括两款经典的 Clarks 鞋款—— Wallabee 和 Desert Boot——通过 NEIGHBORHOOD 的设计视角进行了重新设计。在 Instagram 上查看此帖子 NEIGHBORHOOD®︎ (@neighborhood_official) 分享的帖子 Wallabee 鞋采用单色黑色色调，轮廓轮廓处饰有外露缝线。在每个鞋面的中间，都绣有大写字母“n”。黑色鞋带和黑色吊牌为鞋面增色不少，而鞋垫上则印有白色的联合品牌标志。至于 Desert Boot，这款精致的鞋款采用土褐色配色，中间印有 NEIGHBORHOOD 的锯齿形印花。底部有齿状外底，侧面悬挂着相同的吊牌。 NEIGHBORHOOD 拉环位于鞋舌顶部和鞋跟后部。请仔细查看顶部画廊中的鞋款。NEIGHBORHOOD x Clarks Originals 将于 7 月 19 日星期五在 NEIGHBORHOOD 官方网店和其他指定零售商处发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/neighborhood-x-clarks-originals-wallabee-callaby-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:52:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air More Uptempo “Olympic” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/nike-air-more-uptempo-olympic-fq8182-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air More Uptempo “Olympic”配色：白色/午夜海军蓝/金属金/大学红SKU：FQ8182-100MSRP：170 美元发布日期：8 月 11 日购买地点：Nike更新：去年年底分享了 Nike Air More Uptempo “Olympic” 将于 2024 年回归的消息。现在，耐克分享了这款鞋的官方图片，准备与今年的巴黎奥运会同时推出。这款鞋保留了 1996 年的原貌，白色覆盖层位于蓝色底部。发售日期为 8 月 11 日，通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价 170 美元。原创故事：Nike Air More Uptempo 将于明年夏天以“奥运”配色回归。这款复古篮球高帮鞋将以爱国主题亮相，为明年 7 月 26 日至 8 月 11 日在巴黎举行的 2024 年奥运会致敬。这款经典鞋款由斯科蒂·皮蓬 (Scottie Pippen) 推广，并由这位传奇篮球运动员在 1996 年亚特兰大奥运会期间穿着，以醒目的白色、午夜海军蓝、金属金色和大学红配色方案回归。这款爱国主题的鞋子还在海军蓝磨砂鞋面上印有标志性的白色“AIR”字样。相同的白色和蓝色混合延伸至中底，Air 鞋底单元可见。后跟标签以金色勾勒出皮蓬的奥运球衣 8 号，位于海军蓝宝石 Swoosh 正上方。敬请留意 Nike Air More Uptempo “Olympic”，将于 2024 年 8 月在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 170 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/nike-air-more-uptempo-olympic-fq8182-100-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:36:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥运热潮席卷巴黎阿尔敏·雷希</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/almine-rech-sport-and-beyond-exhibition</link>
      <description><![CDATA[随着美洲杯和欧洲杯的落下帷幕，体育界现在纷纷涌向巴黎参加奥运会。从高古轩画廊对比赛艺术史的关注，到阿尔敏·雷希 (Almine Rech) 举办的新展览，法国首都的许多画廊都加入了庆祝活动。Sport and Beyond 位于阿尔敏·雷希 (Almine Rech) 的 Turenne 街旗舰店，展出了美国艺术家杰夫·昆斯 (Jeff Koons)、劳里·西蒙斯 (Laurie Simmons) 和汉克·威利斯·托马斯 (Hank Willis Thomas) 的新作品和现有作品。杰夫·昆斯以闪亮的气球雕塑而闻名，此次他推出了《凝视球》系列的新作，最新作品描绘了一个斜倚的男性裸体，平衡着 11 个彩色球体，这些球体位于人物身体上方和周围。受卢浮宫博物馆的博尔盖塞角斗士 (Borghese Gladiator，公元前 110 年) 雕塑的启发，昆斯通过展示人造文物融合了过去和现在，这些文物同时反映了古代和参观者在整个空间中行走的情景。劳里·西蒙斯 (Laurie Simmons) 重新审视了早期的游泳芭蕾舞演员摄影系列，但在她的新作品中，她使用 DALL—E 和稳定扩散的基于文本的 AI 提示来创建几张将现实与幻想融为一体的图像。其中一件作品描绘了一排戴着花帽的游泳者，这位纽约艺术家使用手工贴花添加物对其进行了“纠正”。自罗马斗兽场时代以来，体育运动就被证明是社会经济结构的生动反映。汉克·威利斯·托马斯 (Hank Willis Thomas) 敏锐地意识到了这一点，并利用他的多学科实践来研究与消费主义、社区和身份相关的主题。托马斯的《无尽的柱子 III》(2017) 由九个堆叠的足球组成，这些足球涂上了变色龙的色调，会随着观看者的运动而变化。艺术评论家查尔斯·巴拉雄 (Charles Barachon) 写道：“这幅作品像图腾一样挺立，凸显了体育的集体和战斗精神、运动英雄主义和胜利，以及流行文化带来的美学和社会问题。”《Sport and Beyond》将在巴黎展出至 8 月 17 日，而 2024 年巴黎奥运会将于 2024 年 7 月 26 日至 8 月 11 日开幕。Almine Rech64 Rue de Turenne,75003 Paris, France 在 Instagram 上查看此帖子Almine Rech (@alminerech) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/almine-rech-sport-and-beyond-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:19:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>COMME des GARÇONS HOMME PLUS x Nike Air Foamposite One “Olympic” 详细评测</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/comme-des-garcons-homme-plus-nike-foamposite-one-olympic-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：COMME des GARÇONS HOMME PLUS x Nike Air Foamposite One “Olympic”配色：TBCSKU：DJ7952-002MSRP：300 美元发布日期：2024 年夏季购买地点：Nike更新：对于 Air Foamposite One 来说，这是令人兴奋的一年，因为合作内容包括从《铁拳 8》到COMME des GARÇONS HOMME PLUS 正在路上。在等待它们发布的同时，随着今年奥运会的临近，我们现在可以更仔细地观察一下后者。正如我们在下面的初步讨论中概述的那样，这双鞋采用黑白配色，鞋身标志性的外壳采用大理石纹效果，而鞋跟和鞋垫上则体现了联合品牌。敬请关注更多更新，预计它仍将于今年夏天通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 300 美元。在 Instagram 上查看此帖子Arabstotle（@arab_lincoln）分享的帖子原创故事：COMME des GARÇONS HOMME PLUS 与 Nike 重聚，对 Foamposite One 进行了更新。继 2021 年两人发布的“黑色”和“白色”版本之后，这款最新鞋款旨在庆祝即将到来的 2024 年巴黎奥运会，其全新配色和结构灵感源自夏季奥运会。新款 CDG HOMME PLUS x Nike Air Foamposite One 拥有与首发设计相同的纹理圆形设计，外壳采用银色大理石饰面。醒目的外观位于黑色橡胶鞋底上，全黑鞋眼片上装有皮革鞋带孔。鞋跟也采用黑色皮革制成，带有经典的 CDG HOMME PLUS 品牌标志。该设计以 IYKYK 向领先的体育赛事标志致敬，迎接夏季奥运会。例如，鞋跟处的拉环饰有金色、银色和铜色条纹，象征着奥运会顶级运动员将获得的各种奖杯。COMME des GARÇONS HOMME PLUS x Nike Air Foamposite One“Olympic”预计将于 6 月通过 Nike 网上商店和指定零售商发售。这款鞋的售价为 300 美元。首先查看上面画廊中的设计，并继续关注其发布的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/comme-des-garcons-homme-plus-nike-foamposite-one-olympic-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>野口勇博物馆将举办“逆时间而行”40 周年纪念展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/the-noguchi-museum-40th-anniversary-against-time-reinstallation-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[野口勇基金会和花园博物馆宣布将举办一场新展览，名为“与时间赛跑：野口勇博物馆 40 周年重新安装”，展览将于 2024 年 8 月 28 日至 2025 年 9 月 14 日举行。该展览由 Matthew Kirsch 策划，将在博物馆 40 周年庆典前夕，从博物馆的永久藏品中精选出野口勇的雕塑和项目模型2025年。展览以野口勇花园博物馆（纽约：Harry N. Abrams, Inc.，1987年）为基础，该目录记录了博物馆的所有作品，而非传统的墙上标签。值得注意的是，在野口勇于 1988 年 12 月去世后，这种装订方式被用来标记博物馆的永久藏品。最初的装置收藏了野口勇在 60 年代搬到长岛市第 10 街工作室之前和之后的许多突破性作品。购买工作室 13 年后，野口勇买下了街对面的版画雕刻厂，并将这里改造成他早期的博物馆。在一楼，他展示了他最近的雕塑作品；在二楼，他展示了一场“回顾练习”，从本质上讲述了他的创作历史。“野口勇希望这些二楼展厅能为他为这座博物馆创造的环境提供背景，”基尔希在一份声明中说。“他的装置作品与其说是按时间顺序重述他的职业生涯，不如说是不断贯穿他作品的主题清单——变革、死亡、脆弱、失重、侵蚀、人类与自然的共存——同时也暗示他许多未实现的环境、公园和花园项目是他后来在实现的项目中完善、调整和改进的创意源泉。”博物馆即将重新安装的作品将包括 60 多件作品，如野口勇的第一批抽象木雕和黄铜雕塑、他的肖像半身像、石板大理石作品等等。首先看一下上面的特色作品。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/the-noguchi-museum-40th-anniversary-against-time-reinstallation-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:45:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>说唱歌手兼滑板手 Mercury 带我们参观亚特兰大当地的滑板场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/spotify-skate-noise-atlanta-mercury-skateparks-video</link>
      <description><![CDATA[Spotify 于 6 月 21 日在 Underground Atlanta 庆祝了 Go Skate Day。Skate Noise Junk Park 活动邀请了来自当地及其他地区的创意人士来享受这座城市蓬勃发展的滑板社区，同时聚焦“Skate Noise Atlanta”，这是一份由滑板集体 EC Melodi 策划的电动夏日播放列表。说唱歌手、DJ 和滑板运动员 Mercury 作为活动表演者之一出现。为了向那些对她年轻时和音乐界产生过重大影响的场所致敬，Mercury 重新与 Hypebeast 联系，重点介绍了她最喜欢的亚特兰大滑板公园。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子 Mercury 出生时名为 Kennedy Malone，九岁时从田纳西州孟菲斯搬到了佐治亚州亚特兰大。高中时，她开始尝试音乐，并在一位朋友向她介绍了基础知识后，她拿起了第一块滑板。亚特兰大向她展示了蓬勃发展的、多样化的黑人创意人士和年轻专业人士，他们在文化上留下了自己的印记。她在网上与其他有抱负的音乐家建立联系，开始在 SoundCloud 上发布她的节拍，从 2020 年发行的喧闹曲目“Slob on My Kat”开始。在很多方面，制作音乐就像滑冰。有些技巧根本无法成功，但不断调整自己的节奏直到成功，这是一种令人上瘾的品质。 Mercury 的音乐实时反映了这一过程，从她不断发展的孟菲斯风格到 Mertape 和 Tabula Rasa 的实验性、酸洗般的模糊感。艺术和音乐与滑板交织在一起，让她的思想在吸收和处理周围世界的同时自由驰骋。Mercury 首先将 Hypebeast 带到了历史悠久的 Fourth Ward Skatepark，这是她学习滑板文化的第一批公园之一，并开始与当地其他滑板女孩建立联系。亚特兰大的滑板社区在设计位于亚特兰大环线附近的多功能运动场和滑板公园方面发挥了关键作用，拥有无数户外设施，供练习爱好者、健康爱好者和儿童享受丰富的游乐场体验。接下来是 Little Five Points，这是一个波西米亚风格的折衷区，以主街两旁古雅的古董店、餐馆、独立书店和当地酒吧而闻名。 Lil&#39; Five，当地人这样称呼它，也是志趣相投的人聚在一起滑冰、谈论购物和享受城市创意脉搏的地方。暂时离开水泥地面，Mercury 回到 Edgewood’s Church，这是她经常和朋友一起光顾的一家温馨酒吧和餐厅。它熟悉的魅力和狭窄的红色隔间将她带回了最初向她介绍亚特兰大反主流文化的社区，以及支持她的艺术视野和探索音乐愿望的朋友的朋友。在这些空间里，Mercury 找到了创作节奏、尝试时尚和开始磨练她的抒情风格的灵感。在亚特兰大的成长使她拥有独特的视角，并在创意空间中展现了她真实的表现。同样的自由感激励着她突破自己的艺术界限，无论是在麦克风、调音台还是水泥地面上。请在上面视频中查看 Mercury 的本地推荐。如果想在这个夏天获得一剂活力，请查看 Spotify 的“Skate Noise Atlanta”播放列表。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/spotify-skate-noise-atlanta-mercury-skateparks-video</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:35:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patta x Nike Air Max 1 “叶绿素” 今年会回归吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/11/patta-nike-air-max-1-release-date-2024</link>
      <description><![CDATA[更新：自从 Patta 和 Nike 首次推出 2024 年另一款 Air Max 1 的消息传出以来，已经过去了八个月。从那时起，两人就推出了以跑步为主题的系列，其中包括新款混合鞋 Air Huarache 20Y24。现在，我们终于有了关于 Air Max 1 传闻的最新消息，Patta 的联合创始人在 Instagram 上透露，他们可能会在 Patta 成立 5 周年之际重新推出 2009 年的传奇 Air Max 1“Chlorophyll”，两人都穿着这款鞋的新款。除了这些球鞋之外，“绿白相间，为胜利而战”的标题也吸引了更多人的注意，而 Tems 被发现拿着一个可能是 20 周年纪念的鞋盒，这是 Patta 今年庆祝的一个里程碑。虽然除了这个预告片之外，我们还没有确认与“Chlorophyll”外观相关的项目，但这并非不可能，因为耐克一直在重新审视运动鞋的经典。敬请关注更新，我们将等待更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 barbapapa (@edsonbarbapapa) 分享的帖子 原创故事：Patta 和 Nike 拥有鞋类合作历史上最传奇的合作伙伴关系之一，有传言称，他们将在 2024 年为这一合作伙伴关系增添新的篇章。根据 Air Max 粉丝页面（也是前 Sole Mates 嘉宾）Bubblekoppe 的报道，另一款 Patta x Nike Air Max 1 将于 2024 年发布。如果这份早期报告确实属实，那么最新的 Patta Air Max 将拥有相当可观的传承。这家总部位于阿姆斯特丹的精品店于 2009 年首次合作推出了如今标志性的“Chlorophyll”款，随后又推出了“Purple Denim”和深色调的“Denim”，均是为了庆祝其成立五周年而发布的。随后，Patta 和 Nike 将周年庆典延续到了 2010 年，推出了 Air Max 1“Lucky Green”和 Patta x Parra x Nike Air Max 1“Cherrywood”，这是一款极其罕见的阿姆斯特丹风格鞋型，仅生产了不到 300 双。最近，Patta 在 2021 年和 2022 年重新推出了 Air Max 1，推出了六双“The Wave”系列，该系列采用波浪形挡泥板，包括“Monarch”、“Aqua Noise”、“Rush Maroon”、“Black”、“Dark Russet”和“White”配色。在撰写本文时，关于传闻中的 2024 年 Air Max 1 发布的消息知之甚少，只知道它应该会在明年秋天的某个时候上市。请继续关注 Hypebeast 以获取最新更新。在等待更多信息的同时，请务必查看我们每周最佳鞋类新品汇总的最新一期。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/11/patta-nike-air-max-1-release-date-2024</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:01:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BENTGABLENITS x ASICS GEL-1130“每个盒子里都有奖品”合作让每个人都是赢家</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/bentgablenits-asics-gel-1130-a-prize-in-every-box-collaboration-1202a164-114-1201a256-118-dover-street-market-ginza-japan-release-info</link>
      <description><![CDATA[BENTGABLENITS 已与 ASICS 联手推出四款特别版 GEL-1130。 BENTGABLENITS 借鉴了鞋类品牌的复古传统跑鞋，并加入了自己独特的风格，向这家加拿大品牌重新利用被遗忘的珍宝的举措致敬。BENTGABLENITS 和 ASICS 继续扩大其升级再造的根源，旨在通过自己标志性的纹理装饰和鲜艳的装饰品重新激活衣橱必备品，推出了几双独一无二的鞋子，所有鞋子都配有不同组合的复古 Cracker Jack 和口香糖饰物，附在鞋子的各个部位。每个饰物都是在 50 年间在全球范围内精心采购的，其中大部分可追溯到 1930 年代至 1970 年代。在发布之前，BGN 团队发布了一部短片，以概括在每个盒子里找到奖品的感觉。整个发布会的灵感来源于 Edith Di Monda 为此次合作特别设计的鞋盒，讲述了一个寻找宝藏的全方位故事。每一双 BENTGABLENITS x ASICS GEL-1130 鞋都体现了 BGN 的细致关怀和对细节的关注，将古董饰物手工缝制在鞋子的帆布上。公开发售的版本有两种配色，一种是经典的黑白配色方案，另一种是白、绿、蓝混合配色，配有手工染色的天鹅绒鞋带。两款鞋都配有 60 年代的塑料饰物，将公开发售 200 双。由于每双鞋基本上都是独一无二的，BENTGABLENITS x ASICS GEL-1130 合作真正推动了“每个盒子里都有奖品”的理念。这款鞋将于 7 月 20 日在日本银座 Dover Street Market 上市。在 Instagram 上查看此帖子DOVER STREET MARKET GINZA（@doverstreetmarketginza）分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子DOVER STREET MARKET GINZA（@doverstreetmarketginza）分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子Angelo Nitsopoulos（@angnits）分享的帖子Click点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/bentgablenits-asics-gel-1130-a-prize-in-every-box-collaboration-1202a164-114-1201a256-118-dover-street-market-ginza-japan-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 17:53:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，谷歌正就以 230 亿美元收购网络安全公司 Wiz 进行谈判</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/google-cybersecurity-firm-wiz-acquisition-report</link>
      <description><![CDATA[《华尔街日报》援引知情人士的话率先报道称，谷歌母公司 Alphabet 正准备以 230 亿美元收购网络安全公司 Wiz。总部位于纽约的 Wiz 于 2020 年由之前创建过另一家名为 Adallom 的云安全初创公司的创始人创立。 Adallom 成立三年后，这家初创公司于 2015 年被微软以 3.2 亿美元收购。Wiz 分析基础设施以确定安全漏洞，包括黑客可能获取用户个人数据的潜在薄弱环节。今年早些时候，该公司筹集了 10 亿美元资金，估值为 120 亿美元。这笔交易将成为谷歌有史以来最大的一笔收购，并将通过更强大的保护增强谷歌的云计算能力。然而，该公司收购 Wiz 的努力可能会受阻，因为 Wiz 因其在科技领域的主导地位而受到抨击，去年还因涉嫌违反反垄断法而被司法部起诉。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/google-cybersecurity-firm-wiz-acquisition-report</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 17:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>