<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 06:23:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在ERG Media的“ Kaikado”书中捕获了150年的工艺</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/erg-media-kaikado-book-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 为了纪念Kaikado成立150周年，Erg Media揭开了一本新书，记录了标志性的基特京都茶Caddy Maker的遗产。该出版物的名为Kaikado，罕见地瞥见了工作室细致的手工艺，这是六代人的经历。这本290页的精装书是对Kaikado遗产的双语探索，他通过原始摄影和Artisans本身的声音告诉了Kaikado的遗产。 Presented in both English and Japanese, Kaikado invites readers into the brand’s Kyoto workshop, spotlighting the tools, techniques and timeless philosophy behind the world’s most revered chazutsu (tea caddies).Designed with the same reverence for material and detail that defines Kaikado’s work, the book is printed on two premium paper stocks and features metallic inks to echo the copper, brass and锡卡多签名作品中使用的锡。每个副本都用代表这些金属的三个意外覆盖式变体之一运输，而触觉章节分隔和开放式刺激性对传统的日本预订表示点头。越来越多的插图记录了Kaikado低调而精致的设计语言的演变，被描述为“几乎是简单的精制”，“融合了朴素的观点”  - 将历史洞察力与未来的媒体相融合。 22 x 29cm。该书于4月9日正式船舶，现在可以通过ERG的官方网站订购，价格为117美元，其中三个金属启发的封面之一是在结帐时随机分配的。  单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/erg-media-kaikado-book-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 05:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰森·莫莫（Jason Momoa）确认返回“沙丘：弥赛亚”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/jason-momoa-dune-messiah-return-confirmed-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 杰森·莫莫阿（Jason Momoa）已正式确认他返回沙丘特许经营权。这位45岁的演员最近在与克雷格·梅尔文（Craig Melvin）的采访中出现在今日秀上。莫莫阿（Momoa）在2021年的沙丘上饰演剑术邓肯·爱达荷州（Duncan Idaho），现在正在为沙丘卷土重来：弥赛亚（Messiah）。梅尔文（Melvin）指出，在1965年和1985年出版的最初的弗兰克·赫伯特（Frank Herbert）六部分沙丘系列中，邓肯（Duncan）有望以克隆的形式复活。 MOMOA确认：“好吧，我不确定我是否会遇到麻烦，但这是像&#39;《权力的游戏》&#39;一样，你知道我的意思吗？如果你没有读过书，那不是我的错，对吗？他后来开玩笑说：“你让我陷入困境！”导演丹尼斯·维伦纽夫（Denis Villeneuve）去年10月在截止日期上进行了交谈，并评论了包括蒂莫西·查拉梅特（TimothéeChalamet），Zendaya，Zendaya，Florence Pugh和Anya Taylor-Joy在内的主要演员的归来，“他们必须返回。他们在发生时与主要演员一起进行。他指出，第三部电影将是“完全不同的东西”和“发生在第二部分结束时离开角色之后的12年。他们的旅程，这次他们的故事与众不同，这就是为什么我总是说虽然这是同一世界，但它是一部具有新情况的新电影。” Dune：Messiah预计将于2026年发行。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/jason-momoa-momoa-dune-messiah-redurn-confirmed-info-------]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/jason-momoa-dune-messiah-return-confirmed-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 04:23:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>劳斯莱斯（Rolls-Royce）揭露了一个“樱花”幻影</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/rolls-royce-phantom-cherry-blossom-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 作为樱花在日本盛开的樱花，劳斯莱斯（Rolls-Royce）推出了幻影“樱花”（Cherry Blossom），这是一个定制的，一种独一无二的委员会，捕捉了Spring最诗意象征的舰队美景。受日本汉纳米（Hanami）或鲜花观看传统的启发，这种幻影扩展是为日本客户创建的，该幻象是寻求保留本季的珍贵回忆，并与子孙后代共享。在三年零六个月的复杂开发中进行了制作的幻影樱花盛开，具有25万多个手工缝线的辅助辅助辅助辅助螺纹。亮点是一个定制的星光头条新闻，上面装饰着精致的樱花 - 详细缝制的花瓣，以珠宝般的光彩反射光。掉落的花朵也出现在后门和隔板上，并提供坐在盛开的樱花树下的感觉。首先，劳斯莱斯（Rolls-Royce）融合了三维绣花，使樱桃花瓣具有雕塑品质。每个花瓣都是手工形成和缝制的，这是使用古老的日本技术来实现的壮举，适合现代工艺。北极白色水晶的外观饰面被低估但优雅，其特色是一条手绘的教练线，最终以微妙的樱花图案达到顶峰。即使是门内的雨伞也带有花卉主题，衬里的花瓣设计下降。“樱花代表着生活的短暂性，”劳斯莱斯（Rolls-Royce）总经理Martina Starke说。 “这辆汽车通过遗产工艺和当代艺术表达了这种哲学。”   单击此处查看hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/rolls-royce-phantom-cherry-blossom-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 03:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Atmos X New Balance 1000“Bāṅdhnū”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/atmost-new-balance-1000-bandhnu-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: atmos x New Balance 1000 &quot;Bāṅdhnū&quot;Colorway: Pink Snakeskin/BlackSKU: N/AMSRP: N/ARelease Date: April 19, 2025Where to Buy: New BalanceThe New Balance 1000 continues to be a sought-after model for high-profile collaborations with the likes of Joe Freshgoods, Aimé Leon Dore and 更多的。最新的合作是与Atmos建立了合作伙伴关系，该伙伴关系揭示了对跑步者的恢复原始主义的风格。最近，Atmos创意总监Hirofumi Kojima早日嘲笑了即将到来的Atmos X New Balance 1000。这款鞋具有全面的Paisley Print Upper，延伸到室内短裤。黑色绒面革覆盖物增加了深度和质地，与白色绣花细节进行了对比。该鞋子也被称为“Bāṅdhnū”，它参考了面包塔启发的图案。这项合作定于与Atmos的25周年纪念收藏。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/atmost-new-balance-1000-bandhnu-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 03:50:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>©Saint MXXXXXX首次亮相其第一个可折叠储物盒</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/saint-mxxxxxx-first-foldable-storage-box-stainless-steel-box-table-release-info</link>
      <description><![CDATA[ 单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/saint-mxxxxxx-first-foldable-storage-box-stainless-steel-box-table-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 03:47:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克（Nike</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/yomiuri-giants-nike-air-max-90-tokyo-ii2353-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Yomiuri Giants x Nike Air Max 90 “Tokyo”Colorway: Black/White-Iron Grey-Bright CeramicSKU: II2353-001MSRP: $130 USDRelease Date: Spring 2025Where to Buy: NikeNike pays tribute to one of Japan’s most iconic baseball teams, the Yomiuri Giants, with特别版Air Max 90版本。通常，与纽约洋基队的冠军优势和全球认可相比，巨人队是Nippon职业棒球（NPB）中最负盛名的球队。AirMax 90“ Tokyo”“ Tokyo”以团队的标志性色彩反映了这一遗产，由大胆的橙色Swoosh和Mexallic Air Max Max Badge强调，用于抗击效果。脚跟上以棒球为灵感的缝线为这项运动增添了微妙的点头，而风格化的“ tyo”取代了舌头和脚跟上的传统耐克品牌，反映了巨人队的球衣上的刻字。优质的nubuck和皮革混合了运动鞋的整体美学，而坚固的华夫饼外底和“明亮的陶瓷”中底重音都可以完成设计。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/yomiuri-giants-nike-air-max-90-tokyo-ii2353-001-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 03:45:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰特英国聚焦于埃德·阿特金斯（Ed Atkins）的不可思议的天才</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在埃德·阿特金斯（Ed Atkins）的世界中，身体躁动不安，失重和深深的困惑。他们漂浮，mo吟，小故障，笑，有时完全崩溃，在世界上移动，好像不断地想起了自己的存在。阿特金斯（Atkins）的尸体（有时像我们自己一样）是感觉不太知道该如何处理自己的船只。亲密和荒谬的诀窍使他成为英国数字艺术中的知名人士之一，这是正确的。不可思议的是他以其计算机生成的动画而闻名的是他的力量，重新加工当代技术仅是为了出现的令人震惊的事物：爱，渴望和悲伤，以像素完美完成。该节目以Death Mask II（2010）和Cur（2010）开头，视频作品引起了他独特的视觉风格和心情。此外，后来的作品（例如compuse.exe（2019），蠕虫（2021）和钢琴2（2024））参见阿特金斯（Atkins）几乎完全使用CGI转向，只是回到了身体上。 “对他来说，这次展览代表了生活中凌乱的现实的重新想象：我们体验到的越多，就越复杂，越少越容易。”展览的核心收集了大量的700多个专为他的孩子的午餐盒制作的后图纸。这些日常工作暗示了该节目的更大主题：凌乱，真实和无法接触的感觉使我们成为人们。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london-- rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ tate Britain spothime tate Britight of Ed Atkins of Ed Atkins of Ed Atkins”&gt;在Hypebeast         ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 01:27:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“软黄”覆盖了科比·布莱恩特X Nike Air Force 1低</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kobe-bryant-nike-air-force-1-low-soft-yellow-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Kobe Bryant x Nike Air Force 1 Low &quot;Soft Yellow&quot;Colorway: Soft Yellow/Soft YellowSKU: HV9408-700MSRP: $150 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeAs Nike continues to ramp up its output of Kobe Bryant-themed goods, including both footwear and apparel, they&#39;ve started to branch从表演装备到生活方式外观。去年发行的Air Force 1低点的特殊Kobe主题的作品是白色和黑色，今年晚些时候发布了更多的发行，包括我们本月早些时候讨论的“亚麻”和“波斯紫罗兰色”配色。这对夫妇的早期观察展示了其标志性的浅黄色，散布在皮革鞋面以及中底。丰富的紫色通过到达中底的神户签名和外底来完成以湖人为主题的配色方案。将这对与前任区分开的另一个元素是左鞋脚后跟的超大“ 8”覆盖层，它可能以“ 24”（他的其他球衣数字）（右鞋的脚跟）加入。更不用说，它还具有蛇皮风格的舌头标签和鞋带。在写作时间，耐克尚未指出何时Kobe Bryant X Nike Air Force 1低“软黄色”将掉落。请继续关注更新，包括一对完整的图像，因为我们目前希望它通过Nike SNKRS和精选零售商以150美元的起价到达。   单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kobe-bryant-nike-air-force-1-low-soft-yellow-release</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Air Jordan 3“帆/金属银”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/air-jordan-3-sail-metallic-silver-ck9246-100-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 3 &quot;Sail/Metallic Silver&quot;Colorway: Sail/Cement Grey/Metallic SilverSKU: CK9246-100MSRP: $200 USDRelease Date: April 12Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s quickly shaping up to be a big year for the Air Jordan 3 as more looks from Jordan Brand continue to surface.从“稀有空气”一对到“纯净的”配色的归来，一切都被嘲笑了。旁边是Air Jordan 3“ Sail/Metallic Silver”，Swoosh正式揭幕。正如我们先前对下面鞋的描述所述，它配备了“帆”皮革鞋面，并在泥guard上饰有“金属银”细节。现在，我们的发布日期为4月12日，这将通过耐克SNKRS和精选零售商的鞋子下降，价格为200美元。原始故事：Jordan Brand将于明天以迈克尔·乔丹（Michael Jordan）主题的“ Lucky Shorts” Colorway签下Air Jordan 3的最新动态。但是，2025年的途中还有更多的对，因为新的“帆/金属银”迭代最近已经浮出水面。这对Jumpman团队的女性精心配色列表，这对新对结合了“金属银”和“帆”和“水泥灰色”的提示。我们对这对夫妇的初步预览有限，突出了其白色皮革鞋面，这与位于脚趾和脚跟的泥guard的上述闪闪发光的银色相连。一种破裂的质地与今天早些时候重新访问的女性空气约旦1个高OG“ Ruby”有些相似，就在鞋子的银色部分。脚后跟的跳跃者品牌中包括灰色细节，而外底则虽然位于中底后半部的一部分，而在撰写本文时，乔丹（Jordan）品牌尚未讨论这种新的“帆/金属银”（Air Jordan 3）尚未讨论。目前，预计将于今年4月通过耐克SNKRS和精选零售商在女子尺寸上以200美元的价格下降。请继续关注更新，包括踢球的官方图像。在Instagram上查看此帖子，＆nbsp; kicksa luo luo（@kicksdong）共享的帖子rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“官方查看Air Jordan 3＆quot“帆/金属银”&gt;单击此处在此处查看hypebeast    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/air-jordan-3-sail-metallic-silver-ck9246-100-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达克沃斯（Duckwrth</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/duckwrth-all-american-fckboy-album-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 类型的讲故事的duckwrth抬起了他最新的Studio LP上的面纱。音乐家的第三张专辑题为《美国所有F*ckboy》，使他能够将规范塑造出充分展示，这是一个精湛的电影般的故事，它涵盖了媒介，流派和许多Duckwrth的原始情感。”这张专辑是我和我的最诚实，最诚实的反映，我是谁，我是谁，”他在一份声明中解释说。 “这是两者之间的好，坏和所有杂乱的东西。” 21轨项目与莱克斯·斯坦菲尔德（Lakeith Stanfield），蒂亚·诺莫尔（Tia Nomore）和卢·卢贝尔（Lou Loubell）的叙述一起串起，并看到了Tanerélle，Tanerélle，Tommy Newport，idk，idk和Sherwyn和Sherwyn的其他功能。我的故事，我的疗法以及希望与您联系的一部分。” DuckWrth带着听众进行旅程，这比过去的项目更具有内省性和扩展性，专注于爱，自我和自我毁灭的主题，以提供零星而有感觉的歌曲和插曲。美学推广的副产品，所有美国的f*ckboy在其视觉效果中都重新构想了美国的图案。  找到完整的曲目列表 - 以及“下面的新视觉列表”。ToxicRomantic The up*ken娃娃ft。tanerélleeScapistfellof the Earth the Earth theft。TommyNewportchapter 2*灰色Scaleshoe phasepatrickla clotellictpitbull popitbull ft idkhedonism ft idkhedonism*有足够的chapter*6月3日*6月1日。 sherwyntemporary愉快的愉快全部美国f*ckboy  - 现在到处都是。 f*ckboy＆＃039;拥抱“好，坏，杂乱”&#39;&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/duckwrth-all-american-fckboy-album-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 23:22:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看耐克Kobe 4 Protro“ Chbl”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-4-protro-chbl-ih0587-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 4 Protro “CHBL&quot;Colorway: Lightening/Black/Soft Yellow/Dusty CactusSKU: IH0587-700MSRP: $190 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeNike Basketball has steadily expanded its Kobe offerings by bringing back the legendary athlete&#39;s signature shoe in Protro (performance复古）形式。目前，科比4、5、6、8和9都在轮换旋转，而Kobe 3 Protro预计将在今年晚些时候返回。凡妮莎·布莱恩特（Vanessa Bryant）刚刚预览了几次即将推出的发布会，包括从未见过的“ Chbl”一对Kobe 4 Protros。这是为中国高中篮球联赛（CHBL）制作的Nike Kobe 4 Protro“ Chbl”配色，并加入了该书1，以向联盟支付敬意。虽然仅共享了一张踢的一张图像，但可见许多关键细节。它的鞋面始于大胆的黄色脚趾，并通过梯度过渡到脚后跟周围的浅黄色，而黑色的侧面swos则有对比度。鞋带选项看起来包括黄色和蓝色，因为此处显示每组。舌头上的黑色鞘徽标的黑色版本与右鞋的侧脚跟签名细节以及配备梯度的中底有斑点相匹配。在写作时，耐克篮球尚未表明这种“ CHBL”的“ CHBL”迭代的Kobe 4 Protro将掉落。 Stay tuned for updates, including a complete set of imagery, as we currently expect it to arrive this summer via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $190 USD.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-4-protro-chbl-ih0587-700-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 22:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>。</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: .SWOOSH x Nike Air Max 1 Low Poly &quot;Big Head Mode&quot;Colorway: Dark Smoke Grey/White/Metallic GoldSKU: IB9898-001MSRP: $160 USDRelease Date: April 7Where to Buy: NikeUpdate: Nike SNKRS has revealed that .SWOOSH&#39;s latest entry in its Air Max 1 Low Poly lineup -- the GoldenEye以007为主题的“大头模式”  - 下周将于4月7日发布。请注意，它可以通过Nike SNKRS平台以160美元的价格进行预订。据说对在订单日期的四个月内发货。 For more information on the pair, revisit our original story below.Original Story: Nike’s .SWOOSH taps into nostalgia with its latest Low Poly series release, paying tribute to the multiplayer masterpiece GoldenEye 007. The Nike Air Max 1 “Big Head Mode” celebrates the iconic 1997 first-person shooter for the Nintendo 64, a game that redefined its genre and left a lasting impact on pop culture.在以前的低调版本灵感来源于《古墓丽影》和《大金刚》的启发之后，该最新版本继续合并游戏和运动鞋文化。在上架之前，以戈德尼为主题的运动鞋在Fortnite上首次亮相，使玩家有机会在虚拟世界中首先在虚拟世界中进行外观。运动鞋的设计渠道邦德的签名tuxedo，带有光滑的黑色和白色底层，以反映他的经典西装和搭配美感。一个出色的细节是宽松的Swoosh概述，增加了独特的像素化触摸。金色的口音向传奇的金枪（Golden Gun）致敬，这是该游戏最臭名昭著，最受欢迎的武器。 “大头模式”绰号引用了幽默地扩大角色的头部的心爱的作弊代码，这是游戏低调魅力的一个定义特征。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“。swoosh＆＃039; s nike air max 1低poly&#39;大头模式下周＆quort＆quort＆quort＆quort下周”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 21:20:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看今年的耐克·科比9精英protro“什么”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-kobe-9-elite-protro-what-the-fz7335-101-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 9 Elite Protro “What The&quot;Colorway: White/Reflective Silver/Chlorine Blue/BlackSKU: FZ7335-101MSRP: $300 USDRelease Date: April 13Where to Buy: NikeUpdate: We&#39;re just two weeks away from the return of the Nike Kobe 9 Elite Protro “What The&quot; and only just now have early images of the对分享。 Vanessa Bryant最新的Kobe运动鞋揭幕式鞋子以这款鞋为特色，证实它将忠于2015年的前任。请注意，它可以通过耐克SNKR和精选零售商在货架上加入Kobe 8 Protro“ What the the”，价格为300美元。预计明年还会有几个带有轮廓的发行版，包括在这个假期季节返回“圣诞节”对。添加到传闻的发行列表中，我们现在有信息支持谣言，即“ Kobe 9 Elite Orite Protro的色彩”将于明年发行。最初，埃尔登·莫尼特（Eldenmonitors）分享说，它很可能会返回，现在运动鞋市场RO通过有关其孩子的大小的信息进一步支持了谣言的合法性。这项彩色改头换面于2015年首次发行（如上图），并有望在明年的10周年纪念日上具有相同的外观。在撰写本文时，耐克尚未确认Kobe 9 Elite Protro将在明年的“什么”表格中到达。请继续关注更新，包括首次查看配色，因为我们目前预计它将通过Nike SNKRS和SELECT零售商与Kobe 8 Protro同行一起下降。科比9是什么，但是自从它是一个新的sku和封锁以来，我是……pic.twitter.com/ag4mv05ghi  - 罗密欧（@eldenmonitors），2024年6月10日     单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-kobe-9-elite-protro-what-the-fz7335-101-release</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Parmigiani Fleurier在Watches＆Wonders Geneva中透露少女优雅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/parmigiani-fleurier-watches-and-wonders-2025-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/parmigiani-fleurier-watches-and-wonders-2025-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 10:37:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A. Lange＆Söhne在Watches＆Wonders 2025展示了一个优雅的计时新颖新颖性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/a-lange-sohne-watches-and-wonders-2025-novelties-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 返回手表＆amp; A. Lange＆amp; 2025年版的奇迹;索恩（Söhne）以其技术和美学精通的非凡展示吸引了与会者，并展示了三个标志性的时计，这些时计彰显了该品牌将创新与永恒优雅融合的传统。亮点包括永久中继器，插曲机制的特殊综合和在限量版铂案例中容纳的永久日历；奥德修斯蜂蜜金带有摩卡慕斯风格的棕色表盘以及两个新的1815年参考文献。1815设计是向有远见的格拉什·守望者费迪南德·阿道夫·兰格（Ferdinand Adolph Lange）致敬的，他的出生年份灵感了它的名字，1815年有两个案例构建：粉红色的金和白金。直径为34毫米的优雅比例，钟表符合手表爱好者的欲望，他们寻求谨慎而又精致的三手手表。它永恒的设计和出色的舒适度使其成为日常业务服装的理想伴侣。在1815年的核心是新开发的L152.1制造机芯，具有传统的美学和复杂的装饰，可通过展览案例扣除。亮点包括手工雕刻的平衡公鸡，标志性的三分之三板，带有透明的肋骨和热蓝色的螺丝，搭配金聊天室，可充满活力的口音。这种手动伤口移动是自公司重新建立以来的第75个机芯，并结合了一个创新的振荡系统，具有内部制作的余额弹簧和大螺丝平衡，确保了出色的精确度和72小时的动力储备。 Söhne结合了两个高度复杂的并发症 - 一个微小的中继器和一个永久日历 - 展示了该品牌的技术精通和出色的工艺。分钟的中继器机制具有两个精心调整的锣，它们以杰出的清晰度在小时，四分之一小时和几分钟中张开，并通过高级功能（例如获得专利的锤子阻挡器和暂停设备）增强。通过蓝宝石 - 晶体案例背式可见这个194部分的系统，将精确的工程与铂金的声学特性相一致，以传达悠扬且精致的声音。完善的聊天机制是永久日历，可以确保准确地显示日期，每日，月份和飞跃的年度，需要每个世纪一个世纪。月相显示器装饰有750枚金月亮，并被手工雕刻的星星包围，以惊人的精度复制了月球循环，只需要每122.6年一次调整一次。钟表的四部分搪瓷表盘用白金框架，由优雅的圆形边界框起来，在展示其手工艺的同时提供了出色的知名度。这个精湛的创作具有40.5 mm的白金盒，仅限于50件，体现了该品牌将技术创新与永恒Design融合的传统。 Söhne的就职豪华Sportswatch经历了钢，白金和钛的几次迭代。该模型现在首次在该品牌的独家Honeygold®合金中呈现，并配上摩卡杯般的棕色表盘，可补充外壳的温暖色调和出色的耐用性。 40.5毫米手表具有一周中日期和日期的大型展示，并带有发光的柳叶刀形手和小时标记，可确保出色的可读性。它的设计结合了拉丝表面，化妆的边缘和细长的挡板，以实现运动型和优雅的美学平衡，进一步增强了五行蜂蜜金手镯的无缝整合。在Odysseus的核心中，L155.1 Datomic Sufforture Caliber e Caliber calbirture caliber cormust caliber cormust and blendine blendsibility blendsionsions blendsionsion blendsisionsion blendsisionsion blendsisionsionsion blendsisionsionsionsion。这种创新的机制在开放式箱子背面可见，包括配备铂离心质量，未处理的德国银板和蓝色螺钉的骨架转子。口径每小时以28,800个半振荡运行，可以提供能效和明显的准确性。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2025/4/a-lange-a-lange-sohne-watches-and-watches-and-watches-und-wonder--wonder--2025-noveltis-novelties-novelties-novelties-novelties-invelties-ingelties-ingelties-ingel--novelies-info，-no noopener =” noopener tarts =“ noopener” a._______________________________.在Watches＆Amp;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/a-lange-sohne-watches-and-wonders-2025-novelties-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 08:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>