<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 18:19:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耐克推出 Air Max 95“Erosion”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-95-erosion-hm0953-100-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max 95“Erosion”配色：Summit White/Cacao Wow/Light British Tan/Velvet BrownSKU：HM0953-100MSRP：TBCRease 日期：9 月 30 日购买地点：NikeUpdate：本月早些时候浮出水面的 Nike Air Max 95“Erosion”刚刚由 Swoosh 提前正式揭晓，预计将于下周发布。正如我们在下文的原始故事中所述，这双鞋的外侧采用棕色到紫色的渐变色，内侧采用棕色到浅棕色的渐变色，呼应了其侵蚀的主题。预计仍将于 9 月 30 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售。原始故事：对于 Nike Air Max 95 来说，这是相对平静的一年。得益于 Corteiz 及其三种配色的鞋子，这款鞋在 2023 年引起了轰动，并且随着涉及 A Ma Maniére、Stash 和 Corteiz 的项目再次预计在明年推出，这款鞋再次开始积聚势头。现在，一种新的“侵蚀”配色为这款运动鞋增添了兴奋感，因为它采用了受土壤颜色图表启发的外观。在外侧，它利用 Air Max 95 的分层构造，将棕色渐变到越来越浅的紫色，一直延伸到鞋舌。至于内侧，它从深棕色开始，同样向上变浅。鞋垫设计上有“NIKE AIR MAX 95 AS IF UNEARTHED BY THE PROCESS OF EROSION.”文字，与 Nike 和 Nike SNKRS 品牌标志一起呼应主题，与主题鞋盒的内部相匹配。这双鞋的黑色鞋底单元配有可见的蓝色 Air 单元。在撰写本文时，耐克尚未分享有关这款以“侵蚀”为主题的 Air Max 95 的任何发布细节。请继续关注更新，包括官方图片，因为目前预计将于 9 月 30 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，价格约为 185 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-air-max-95-erosion-hm0953-100-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 18:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rick Owens SS25 为好莱坞大道上的生物们打造时尚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周四晚上，一大批 Kiss Boots 鞋走进巴黎东京宫，参加 Rick Owens 的 2025 年春季时装秀。穿着这些鞋的人包括 Cardi B 和 Michèle Lamy，她们坐在前排，而其他众多看秀者则穿着这位超凡脱俗的设计师标志性的外星人肩部连衣裙、未来主义皮革和防护羽绒服。这场盛会本身就证明了 Rick Owens 的狂热粉丝群体已经强大到何种程度。与 6 月份的“白缎爱之军”秀类似，Owens 邀请了来自巴黎不同时装学校的模特与品牌的忠实朋友和 Owenscorp 员工一起走秀。数百名模特按照服装分组走下会场的宏伟楼梯：有些是乳胶和皮革服装，有些是外星人服装，还有更多是为沙漠而生的服装，整个游行队伍几乎让人感觉神圣。“好莱坞”，Owens 称之为。这就是娱乐圈。该系列以“罪恶大道”命名，Owens 在秀场笔记中解释说，他在寻找他的同胞时“兴高采烈地”跑到了那里。 “我在寻找杰克·史密斯和肯尼斯·安格……或肯·罗素拍摄的火焰生物。我总是提到好莱坞前法典黑白圣经史诗中失落的场景，将装饰艺术、可怕的罪恶和救赎的死亡融为一体。”最终的系列向那些在好莱坞穿梭的华丽人物致敬，只有欧文斯才能驾驭这种风格。精致的真丝雪纺面料经过精心剪裁，形成脆弱的斗篷；牛仔布被用在剪裁裤上，可换位的拉链夹克采用了硬棉和回收的涤纶帆布，在窄织机上制成。上一季的充气式 Kiss Boots 在这一季放了气，其中大部分都增加了小腿货物包。还有一条黑色软缎长袍系列，由与欧文斯合作了 25 年的达芙妮·巴拉索斯设计。早期，只有欧文斯、巴拉索斯和一位裁缝在打造这个品牌；巴拉索斯的职责之一是从好莱坞贝弗利大道的东方丝绸店购买面料。周四的时装秀是一个神奇的、圆满的时刻。欧文斯在最后留下了一句临别赠言：“表达我们的个性是件好事，但有时我们需要接受我们的共同点……尤其是在我们目前所经历的世界上最严重的不宽容面前。”在多元化的走秀阵容、统一的街头风格和该系列的超自然设计代码之间，这场 Rick Owens 秀有一种毫无疑问的统一性——即使只是一瞬间。在上面的画廊中查看 Rick Owens 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 18:07:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yaber 推出特别版 K3 投影机，点亮巴黎时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/yaber-lunar-rock-k3-projector-pantone-release-info</link>
      <description><![CDATA[在尖端技术与高端时尚美学的交汇处，Yaber 与 Pantone 色彩研究所联手踏上了当代设计革命之旅。为了追求设计领域日益增长的运动，使物体与自然更加紧密地结合在一起，两个品牌共同在巴黎时装周上推出了 K3 投影仪的独家版本。这一举措体现了一种更深层次的和谐哲学，我们看到了科技与设计融合的界限。Yaber 和 Pantone 色彩研究所的合作灵感来自于日益流行的“自然色彩运动”趋势，这种设计理念旨在让产品与自然保持一致。在一个可持续性和正念越来越受到重视的世界里，颜色的选择不仅仅是美学问题，它传达了与自然世界的更深层次的联系。选择这种平静而优雅的灰色与可持续性和平衡的更广泛主题完美契合，提供的产品不仅可以作为家庭娱乐解决方案，而且还符合人们对环保生活日益增长的需求。Pantone 色彩研究所副总裁 Laurie Pressman 将 Lunar Rock 描述为“一种难以捉摸的灰色，具有安静的气质和淡淡的金属光泽，灵感来自岩石、石头、鹅卵石和花岗岩等元素，这些天然材料经受住了时间的考验。”选择 Lunar Rock 是一种体现现代设计的行为。其沉稳自信与现代简约美学相结合，使其在设计和功能上都脱颖而出。Lunar Rock 被定义为永恒之美的颜色，将优雅与可靠性相结合，使其成为 Yaber 尖端 K3 投影仪的完美选择。K3 设计优雅而实用，可靠性强，可无缝融入任何环境，既是时尚配件，也是尖端科技设备。Lunar Rock 微妙的金属光泽和平静的存在感可增强任何空间，同时与现代室内设计轻松融合。这款限量版 K3 投影仪将简约优雅与顶级性能融为一体。它具有 1,600 ANSI 流明和双 15W JBL 立体声扬声器，配备杜比音效，可确保身临其境的娱乐体验。对于那些希望提升家庭影院的人来说，具有同样强大性能的标准 K3 系列现已在 Yaber 的官方网站上接受预订。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/yaber-lunar-rock-k3-projector-pantone-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>劳伦·伦敦、穆奇·贝茨和 Pusha T 的家人在乐高“Touch of Gold”计划中担任主角</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lego-flowerpot-project-info</link>
      <description><![CDATA[乐高支持大量知名变革者创意人才，最近与 Pharrell Williams 和 Lando Noris 合作，打造了他们自己的可拼搭套装。在下一个尝试中，乐高将通过其新的“Touch of Gold”计划与 Lauren London、Mookie Betts 和 Pusha T 一起强调黑人创造力。乐高向创意空间中不可阻挡的黑人力量致敬，展示世界级演员和艺术家与家人在家中的情景。父母和孩子在家中融为一体，捕捉到释放创造力的配对。洛杉矶道奇队的外野手兼游击手穆基·贝茨在户外构建自己的现实，与妻子和两个孩子一起建造乐高花朵。亚特兰大女演员劳伦·伦敦邀请她的孩子们进入被乐高积木包围的游戏室，一起玩动物和宇宙飞船。最后，弗吉尼亚说唱歌手 Pusha T 带着他的家人进入录音室，用玩具耳机和敞篷车录制动感的节拍。在上面的画廊中仔细看看乐高的“Touch of Gold”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lego-flowerpot-project-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥拉维尔·埃利亚松的“生活世界”装置走向全球</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/olafur-eliasson-lifeworld-global-installation</link>
      <description><![CDATA[奥拉维尔·埃利亚松 (Olafur Eliasson) 即将在世界各地发布他的新视频项目。该作品包括一系列场地特定的装置，横跨纽约、伦敦、首尔和柏林。埃利亚松以发人深省的装置而闻名，他放慢了节奏，邀请观众沉浸在自己模糊的倒影中。Lifeworld 将用广告屏幕的水晶般清晰度来取代每个城市的虚无缥缈的镜头，并将其投射回自身。在城市的喧嚣中，这件作品让激烈的竞争暂时停顿下来，让世界呈现出一种柔和而模糊的光芒。随着形状和颜色相互交织，艺术家为内省腾出了空间。“放慢速度是开放的一部分，”埃利亚松告诉 Artnet，“放慢注意力，你会突然看到比你想象的更多的东西。”继《冰表》和《天气项目》等其他大型大气装置的脚步之后，《生活世界》在周围环境中挖掘美。“我认为我的模糊电影比通常在屏幕上看到的电影更接近现实，因为它很热情。它为你留出了空间。我认为那是一种强烈的温柔，”埃利亚松解释道。通过在当下寻找灵感，艺术家提供了一个重新连接和回归的时刻，即使只有几分钟。受 CIRCA 委托，Lifeworld 将于 2024 年 10 月 1 日至 12 月 1 日每天晚上当地时间晚上 8 点 24 分在伦敦的 Piccadilly Lights、首尔的 K-Pop Square 和柏林的 Limes Kurfũrstendamm 出现。整个 11 月，该作品将于美国东部时间晚上 11 点 57 分至午夜在时代广场出现。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/olafur-eliasson-lifeworld-global-installation</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:31:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>S’YTE 继续通过 FW25 系列超越性别规范</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/syte-fw25-collection</link>
      <description><![CDATA[随着秋季的临近，S’YTE 推出了 FW25 系列，将动态分层技术和创新的中性外观带到了设计实践的最前沿。S’YTE 延续了其创新传统的传承，打造了永恒的衣橱。该系列包含 11 款造型，从外套到下装，款式多样，采用动态分层设计 - 将厚棉外套搭配在其配套背心上，打造双窗口效果。微妙的设计元素和独特的面料和材料是该品牌的强项，创造出一件人字形超大不锈钢领大衣，采用羊毛粗纱和黑色硫化绳染纱线制成。该系列的一大亮点是提花流苏套装，包括夹克、裹身裙、宽裤和不对称长袖 T 恤。这些单品使用提花面料制作纹理流苏条纹，以袖口和装饰领的形式呈现纹理点缀。虽然该系列的大部分产品都采用清爽的冷色调黑色，但柔软的平纹针织“BORO”贴花侧开衩长袖 T 恤和柔软的平纹针织“BORO”贴花高领长袖 T 恤在上衣的前后角采用奶油色、多层方形拼布装饰。该单品采用黑白两色设计，其“BORO” APPLIQUE 刺绣搭配同色下装。该胶囊系列独特的纹理和面料为结构精良的衣橱必备单品提供了百搭的阵容。现在就在 Yohji Yamamoto 网站上购买该系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/syte-fw25-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trapstar x Ed Hardy 连接伦敦与哈莱姆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/trapstar-x-ed-hardy-collab-capsule-collection-fall-winter-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Trapstar 和 Ed Hardy 的首个联名胶囊系列证明，如果基础联系足够牢固，远距离关系和合作也可以取得成功。由于致力于为街头潮流注入真实、原始的能量，二人合作推出了一个跨越海洋、连接两个品牌总部的合作系列。Trapstar 来自伦敦，而 Ed Hardy 来自哈莱姆，这个系列融合了两个家乡的能量，英国说唱歌手 Nemzzz 和 Bloody Dior 担任模特，全部在伦敦和哈莱姆拍摄。引人注目的服装包括龙风衣和牛仔套装，风衣采用渐变的鲜红色配色，背面整个区域都印有巨大的龙形图案。 Ed Hardy 标志性的图形驱动方法贯穿了整个胶囊系列，并延续到了标志性的华夫格针织 T 恤上。在 Instagram 上查看这篇帖子 Trapstar London（@trapstarlondon）分享的帖子此外，酶处理飞行员夹克采用更简约的设计，其光滑的轮廓全黑呈现。纹理细节提升了夹克背面的质感，刺绣的联合品牌标志用草书写在一只蹲伏的老虎身上。在上面的 lookbook 中探索该系列，现在就在 Trapstar 和 Ed Hardy 的官方网店购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/trapstar-x-ed-hardy-collab-capsule-collection-fall-winter-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:19:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CLASS 宣布在圣安德烈开设第一家旗舰店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/class-flagship-store</link>
      <description><![CDATA[CLASS 是巴西街头服饰的领先品牌之一，它自豪地宣布开设其首家概念店，以庆祝该品牌成立 10 周年。CLASS 位于圣安德烈市中心，决定将品牌扎根于其最初创立的地方，并致力于尊重其起源。尽管该品牌不断发展，但其业务仍留在这座城市，这再次证明了其与创立地的联系。该空间由品牌创始人兼创意总监 Rafaela Sayuri 和 Eric César 与 ABC Paulista 建筑师 Iagor Folquito 和 Paulo Fernandes 精心设计。他们共同创造了一种清新的氛围，将拉丝铜、木材和 CLASS 标志性绿色瓷砖混合在一起，让观众沉浸在 CLASS 的世界中。旗舰店还装饰有精选的艺术品，主要来自巴西设计师。从 Percival Lafer 设计的 MP-97 沙发，到 Manabu Abe 的作品，再到 Santo André 街头艺术家兼作家 Lixomania 的作品，室内美学融合了现代主义和当代风格。该品牌的粉丝将有机会获得最新系列、独家合作产品、完整的 Say Ur 系列和独家配饰，这些仅在实体店有售。立即访问新的 CLASS 旗舰店或在线购买其最新系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/class-flagship-store</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:18:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《哈利·波特》和《唐顿庄园》明星玛吉·史密斯去世，享年 89 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/maggie-smith-harry-potter-and-downton-abbey-star-dies-at-89</link>
      <description><![CDATA[在《哈利·波特》系列中饰演米勒娃·麦格教授的女演员玛吉·史密斯女爵士于周五去世，享年 89 岁。史密斯的儿子克里斯·拉金和托比·斯蒂芬斯通过公关人员宣布了他们母亲的死讯，称她在伦敦一家医院安详离世。“我们非常悲痛地宣布玛吉·史密斯女爵士去世。她于今天早上（9 月 27 日星期五）在医院安详离世。他们在一份声明中表示：“她是一个非常注重隐私的人，在生命的最后阶段，她与朋友和家人在一起。她留下了两个儿子和五个可爱的孙辈，他们因失去非凡的母亲和祖母而悲痛欲绝。我们想借此机会感谢切尔西和威斯敏斯特医院的优秀工作人员在她生命最后的日子里给予的照顾和无微不至的关怀。”史密斯的职业生涯长达七十年，出生于 1934 年，十几岁时开始演艺生涯，在牛津剧院演出，之后首次登上百老汇。她因在英国剧院的工作而受到称赞，曾出演国家剧院和皇家莎士比亚剧团的作品。1965 年，史密斯因在电影《奥赛罗》中饰演苔丝狄蒙娜而获得奥斯卡提名。仅仅四年后，史密斯凭借 1969 年的剧情片《布罗迪小姐的青春》中的出色表现获得了奥斯卡最佳女主角奖。1990 年，这位女演员凭借舞台剧《莱蒂斯与洛维奇》获得托尼奖。同年，伊丽莎白二世女王授予史密斯女爵士称号，以表彰她对艺术的贡献。2001 年至 2011 年间，她在《哈利·波特》系列中饰演米勒娃·麦格教授。史密斯还因在《唐顿庄园》六季中饰演维奥莱特·克劳利而闻名，并凭借这一角色获得三项艾美奖。史密斯留下了两个儿子和五个孙辈。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/maggie-smith-harry-potter-and-downton-abbey-star-dies-at-89</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:09:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lady Gaga 推出受小丑启发的专辑《Harlequin》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lady-gaga-harlequin-harley-quinn-album-release-stream</link>
      <description><![CDATA[上周，Lady Gaga 宣布了她的特别项目，该项目以她在即将上映的小丑续集中饰演的李一角为灵感，受到了哈莉·奎茵 (Harley Quinn) 的影响。凭借这张包含 13 首歌曲的专辑，这位多才多艺的艺术家将表演方法提升到了全新的水平，让听众进入她所饰演角色的内心世界，并了解她作为 Lady Gaga 的双重人格。专辑以一系列美国爵士乐标准和好莱坞老调的现代演绎开场，这些曲调均由朱迪·加兰、查理·卓别林和弗兰克·辛纳屈等娱乐界偶像演唱。对于那些以她极具感染力的电子流行歌曲而了解 Gaga 的人来说，这张专辑的音效可能会让他们大吃一惊。大乐队制作取代了脉动的合成器和四拍子节奏，为她戏剧化、有时疯狂的歌声奠定了基础。Gaga 还在翻唱歌曲《Oh, When the Saints》和《Gonna Build a Mountain》中唱出了令人印象深刻的深情歌声。在专辑的结尾，这位艺术家为听众呈现了原创曲目，如“Joker”、“Folie à Deux”和“Happy Mistake”，这些曲目均由她的未婚夫迈克尔·波兰斯基共同制作。上周，Gaga 在 Instagram 上发布了神秘的手写帖子，并发布了户外广告，宣布“LG 6.5”的到来，以此来预告这个惊喜项目。多年来，这位艺术家的粉丝们一直在给她的项目取代号，然后再给它们正式命名。 Gaga 的第七张全长 LP 被称为“LG7”，将于 2025 年初发行。不过，随着尚未命名的主打单曲的发行，粉丝们将在 10 月初预览这张唱片。请在下方收听整张专辑，并在 Hypebeast 上关注 Gaga 的下一个项目的更新。单击此处在 Hypebeast 上查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lady-gaga-harlequin-harley-quinn-album-release-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LVMH 通过新交易投资奢侈外套品牌 Moncler</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-moncler-double-r-investment-stake</link>
      <description><![CDATA[LVMH 在 Moncler 董事会占有一席之地，Moncler 是一个以滑雪夹克闻名的户外品牌。这家法国时尚集团收购了投资公司 Double R 10% 的股份，该公司是 Moncler 的部分所有者。Double R 由 Moncler 首席执行官 Remo Ruffini 所有，拥有这家米兰品牌 15.8% 的股份。这项投资交易由鲁菲尼组织，他也是该外套品牌的最大股东。不过，随着该投资工具将 LVMH 的资金投入使用，Double R 在该品牌的股份预计将增长至 18% 以上。鲁菲尼将继续领导 Double R 和 Moncler。LVMH 将任命两名董事会成员加入 Double R，一名加入 Moncler。“此次合作巩固了 Double R 在 Moncler 的地位，并为实现我的未来愿景提供了所需的稳定性，”鲁菲尼在一份声明中表示。“过去 20 年来，Moncler 一直是业内最杰出的创业成功案例之一。” Remo Ruffini 的远见和领导力非常出色，我很高兴投资他的控股公司，以巩固他作为主要股东的地位，”LVMH 首席执行官 Bernard Arnault 表示。Moncler 于 1952 年在法国成立，但在 Ruffini 于 2003 年收购该品牌后，其公司总部迁至米兰。2020 年，Moncler 还以约 12.8 亿美元的价格收购了意大利奢侈品牌 Stone Island。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-moncler-double-r-investment-stake</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:18:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BIA 和 Lil Yachty 很“生气”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bia-x-lil-yachty-pissed-off-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[BIA 从来不会羞于分享自己的感受，她会用歌词来宣泄自己的情绪。她的最新作品也不例外；这首歌名为“PISSED OFF”，这位说唱歌手邀请 Lil Yachty 来协助她提出重要的问题。“谁真的支持他们的团伙？（谁？）/谁真的是朋友还是敌人？（谁？）/谁真的支持四人组？（谁？）/谁真的支持？U.F.O.（谁？）/谁在放弃他们的目标？（谁？）”，她在歌词中说道。在 Instagram 上查看此帖子CONCRETE BOY BOAT^ (@lilyachty) 分享的帖子“PISSED OFF”标志着 BIA 和 Yachty 的首次合作，在 BIA 参加 Nicki Minaj 的 Gag City Reloaded Tour 期间开始，该巡演将于下个月结束。这首歌还跟进了 BIA 与 JID 合作的曲目“LIGHTS OUT”，该曲目于 6 月推出。这首歌还配有由 Hidji World 执导的视觉效果。在 Spotify 和 Apple Music 上播放“PISSED OFF”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bia-x-lil-yachty-pissed-off-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:15:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤米·里奇曼推出首张专辑《Coyote》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tommy-richman-coyote-album-stream</link>
      <description><![CDATA[在《百万美元宝贝》走红近一年后，Tommy Richman 推出了他的首张专辑《Coyote》。该专辑共收录 11 首曲目，包括之前发行的《Thought You Were the One》和《Whitney》，以及《Temptations》、《Green Therapy》和《Vanity》等新歌。这张专辑体现了 Richman 跨流派的实力。虽然他去年才进入主流，但这位出生于弗吉尼亚州的说唱歌手自 2016 年以来一直在创作音乐，最初在 Soundcloud 上发布曲目。在“Green Therapy”中，他反思了家庭斗争，而“Tennnesee”则颂扬了他从中汲取音乐元素的州。Richman 邀请了 Paco、mynameisntjmack、Trevor Spitta 和 Zachary Moon 作为嘉宾。现在随时随地播放 Tommy Richman 的首张专辑 Coyote。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tommy-richman-coyote-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:00:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州通过“点击取消”订阅法</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/california-click-to-cancel-subscription-bill-law-ab-2863</link>
      <description><![CDATA[本周，加州州长加文·纽森 (Gavin Newsom) 签署了第 2863 号议会法案，要求公司遵守法规，使退出数字订阅变得更加简单，并为客户提供其他保护。加州议员皮拉尔·斯基亚沃亚 (Pilar Schiavoa) 将该法案描述为“全国保护消费者免受不必要收费的典范——让他们更好地控制自己的财务状况，并帮助确保公平的商业行为，为消费者和小企业带来双赢。”具体而言，该法案意味着提供自动订阅续订的公司必须通过与客户注册相同的方式提供取消服务。例如，如果一个人订阅了一项在线服务，那么在同一网站上必须提供简单的点击取消服务。随着基于订阅的服务成为生活中无处不在的事实，人们提出了关于令人困惑的取消流程和不公平费用的道德问题。今年早些时候，总部位于加州的软件公司 Adob​​e 成为联邦贸易委员会就隐藏费用和令人困惑的取消流程提起的诉讼的焦点。除了解决这类问题外，新法案还旨在保护人们免受其他不公平商业行为的侵害，如银行透支费和未披露的招待费。虽然国家立法尚未通过，但加州的这一举措开创了一个先例，可能会在全国产生更广泛的影响。该法案的要求将于 2025 年中期在加州生效。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/california-click-to-cancel-subscription-bill-law-ab-2863</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:55:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三星 Galaxy 在纽约时装周期间将可穿戴技术从现实带入 T 台</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-laquan-smith-new-york-fashion-week-2024</link>
      <description><![CDATA[我们正式进入智能手机和智能手表兼作时尚配饰的时代。设备越时尚，外观越好看。韩国科技巨头三星在今年的纽约时装周上留下了自己的印记，拥抱了这一现象：美学与功能之间的和谐。与设计师 LaQuan Smith、Colin LoCascio 和 MSCHF 的深思熟虑的合作和体验倡导了时尚与科技的交汇，同时强调了为 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6 提供动力的现代技术性。LaQuan Smith 的 Lucid Dream | Samsung Galaxy 时尚界对 gorpcore 和以实用为中心的工作服的痴迷与可穿戴技术的出现相一致。但随着这位纽约设计师的最新合作——LaQuan Smith 的 Lucid Dream | Samsung Galaxy，这些自然界的情感包含更柔和、更性感的倾向，探索形式和功能之间的协同作用。在整个系列中，LaQuan Smith 通过轻松的温文尔雅为现代女性和男性设想了白天和晚上的外观。在构思该系列时，Smith 利用 Z Fold6 绘制了初步草图和 Galaxy AI 功能来与全球合作伙伴和供应商进行协调。这款令人惊叹的睡衣套装在主题上与其 24/7 健康监测相呼应，突出了 Galaxy Ring 作为实用而时尚的配饰的地位。 Jordan Chiles、Lil Nas X、Ferg、JaNa Craig、Serena Page、West Wilson、Rickey Thompson、Jordan Clarkson 等参加了展会后的派对，测试了 Galaxy AI 的多功能性和 Galaxy Z Flip6 的全新相机。Vogue X Samsung Galaxy与皇后区出生的新晋设计师 Colin LoCascio 合作，Vogue 和三星制作了一个名为“设计运动：科技与时尚相遇”的合作项目。这种身临其境的画廊体验为时尚爱好者带来了一次充满未来感的大胆人工智能世界之旅。9 月 6 日至 7 日举行的展览展示了科技如何丰富艺术实践，展出了以这位崭露头角的设计师异想天开的主题为特色的视觉和音频艺术作品。这场盛大的盛会描绘了通过图像处理诞生的华丽现实，时尚精英们在与三星 Galaxy 超现代移动工具套件互动的同时，拥抱了人工智能的可能性。MSCHF X 三星 Galaxy如果没有合适的礼物，那“来自 Galaxy 的礼物”又算什么呢？上周，MSCHF 推出了 Upblob，这是一个流氓文件共享网站，最好被认为是一个数字虚空。一个恶作剧的广告横幅指向三星 Galaxy。不久之后，MSCHF x 三星 Galaxy 神秘盒子从天而降，这是一个宇宙级的手工制作三联画，里面装有 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6。Galaxy Z Flip6 为可折叠智能手机开创了新的先例，配备了能够捕捉精彩细节的尖端摄像头、更明亮的屏幕显示和时尚、轻巧的设计，令人羡慕不已。搭配时尚的 Galaxy Ring，消费者可以利用为健身、健康和创意追求而精心挑选的最先进的武器库。得益于 MSCHF 的俏皮宣传，此次空灵的合作为狂热的科技消费者带来了幽默的时尚时刻。三星在纽约时装周期间的亮相表明科技和时尚其实并没有那么不同。请参阅上方画廊中的精彩瞬间。前往三星网站了解有关 Galaxy Ring 和 Galaxy Z Flip6 的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/samsung-galaxy-laquan-smith-new-york-fashion-week-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>