<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Apr 2025 18:22:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>孔的最新小组表演探索了视频游戏美学的艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在过去几年中，当代艺术对视频游戏产生了奇怪的关注。这些游戏不仅是一种消遣，还帮助塑造了我们的感受，理解和与周围世界的感觉 - 在线和关闭。该展览名为LFG，其中包括13位国际艺术家的阵容，每个艺术家都对游戏作为视觉语言和文化力量感兴趣。他们一起问：当艺术在老板战斗，小故障和开放世界中长大时会发生什么？盘旋凯文·布雷（KévinBray）的标志性动画雕塑，4 exs，展览会提供多个中等调查：Gao Hang将健康套件带来了健康工具包，是经典的项目，游戏中的经典物品，成为类似像素的现实；而Ksawery Komputery和Luke Murphy则用代码和基于光的作品唤起了小故障的反馈。其他艺术家探索了化身中的身份，就像Bezimienny的战士公主和科比·吉尔希（Bryant Girsch）的战斗男孩一样。 Janne Schimmel, presents a playable work, taking the form of an old Game Boy woven into a metal and crystal sculpture, completed with a custom soundtrack composed by the artist. View this post on Instagram A post shared by The Hole (@theholenyc)Originally shorthand for “Looking For Group” in online gaming communities, LFG has evolved into the more widely-used “Let’s f*cking go”  - 球员的战斗大声疾呼，争取追求，突袭或全面攻击。画廊强调了这个世界的独特社会方面，他写道：“无论是在抢劫罕见的盔甲上猛冲地牢，在职责召唤中恢复了少年战斗中的小队，在Fortnite的敌人的尸体上跳舞，在fortnite的敌人的尸体上同步，在GTA中与GTA中的赌场或Just just the Dearts path path in Imm of Imm of Immp of Immp ye Impper Immper nimm nimm nimm nimm in Immp ye Immp ye Immp ye Impper nimm nimm nimm in Impp ye Impper nimp nimp nimp。看起来像是 - 艺术家使用游戏的工具，纹理和神话不是为了逃脱现实，而是重新编程。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The Hole&#39;s Latest Group Show Explores the Art of Video Game Aesthetics&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Moncler X Mercedes-Benz X Nigo Collection与限量版G级模型一起推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 最初是在上海的蒙克勒星光熠熠的Moncler Genius 2024 Showcase上首次亮相的，法国出生的豪华滑雪者品牌终于发布了其由Nigo和德国自动Brand Mercedes-Benz提供的协作系列。该系列融合了每种合作者的品牌遗产，代表了文化灵感的融化，纽约州对Vintage Americana Aesthettic的亲和力根深蒂固，该系列包含一条共同的服装系列和限量版的G级G级“过去II Future”汽车，代表了融化的文化灵感，包括各种经典的杂物，包括各种经典的小插孔，包括各种经典的套装，包括各种经典的小套。这位日本设计师选择将图像从梅赛德斯 - 奔驰档案馆和手写小写的moncler单词标记中居中，以复古的绿色G级照片为中心。在衬衫夹克，缎面衬衫和针织毛衣上，档案梅赛德斯·奔驰的照片在背面印有新的Moncler Wordmark。更谨慎的样式专注于具有更微妙的单词标记的固体面料，包括以工作服为灵感的外套和牛仔裤套装以及底漆的野外夹克。查看Moncler（@moncler）共享的Instagrama帖子上的这篇文章，随附的车辆在90年代时代的设计元素上迭代具有现代化的更新，包括托运的法兰绒座椅内饰和可移动的缝屋顶，反映了Moncler在Outerwear中的遗产。金色细节的重音是非常规的两色调外部，该外部以森林绿色的壳为中心。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The Moncler x Mercedes-Benz x Nigo Collection Rolls Out Alongside Limited Edition G-Class Model&quot;&gt;Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>像男性男士加上耐克感官96滴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/comme-des-garcons-homme-plus-nike-sense-96-ss25-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: COMME des GARÇONS HOMME PLUS x Nike Sense 96Colorways: White, Black, and PinkSKUs: HV1944-100, HV1944-001, and IF7038-600MSRP: $230 USDRelease Date: April 10Where to Buy: Dover Street MarketUpdate: It&#39;s finally time for COMME des GARÇONS HOMME再加上与Swoosh的最新合作，推出了Nike Sense96。我们此前预览了下面的三种协作配色，而Dover Street Market刚刚宣布，每双将于4月10日以230美元的起价在4月10日通过其全球店面下降。再看一下上面的鞋子，并重新访问下面的最初细分以获取更多信息。; nbsp;在Instagram上查看此帖子，由多佛街市场（@doverstreetmarketlondon）共享的一篇文章（@DoverStreetMarketlondon）的原始故事：我们从巴黎时装周的春季/夏季2025年春季/夏季的项目中删除了大约九个月的时间，然后揭示了这一市场，以延续市场。列表中还有Comme desGarçonsHommePlus和Nike的新Sense 96- Air Max 96和ISPA Sense Flyknit的结合，我们在去年巴黎时装周SS25的10个最大鞋类时刻强调了这一点。这种模型的仔细观察突出了其Zen Garden启发的鞋底单元，该单元在中底的内侧中间段中具有CDGH+品牌，与在舌头和共同品牌的Sockliner中都匹配品牌的Wordmark。它的分层鞋面特征是缓冲的切口，同时采用了全白，全黑，粉红色和白色的配色方案。在写作时，何时何时将其96的三种颜色降低。 Stay tuned for updates, including official campaign details, as it remains expected to launch during Spring/Summer 2025 via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $160 USD.单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/comme-des-garcons-homme-plus-nike-sense-96-ss25-release</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:01:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>坏兔子带来了“我不得不把更多的照片扔给NPR的小桌子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 坏兔子将波多黎各的精神带到了华盛顿特区，以他最近的专辑的现场表演和他的家乡：DebíTirarMásfotos.benito长期以来的Tiny Tiny Desk tiny Desk的现场表演，并为他带来了一段时间的演出，并曾在be be be and and to be be be be and and hig be be be be be be be ye todebítirarMaMfotos。这位歌手的演唱会在二月份拍摄，涵盖了DebíTirarMásFotos的五首剥夺歌曲，并在音乐导演和打击乐手JulitoGastón的支持下重新构想，由他的支持乐队Los Sobrinos的帮助FabiolaMéndez。与“ Poritorro de Coco”开幕后，他过渡到“ Voy a Llevarte Pa Pr”中，将其介绍为他的家乡的真实味道，在咖啡的两口之间。他说：“下一首歌就是这样。在下面的顺序中找到完整的列表。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-concert-stream- rel =“ noopener” target =“ _ blank” _ blank“ _ blank”更多在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:43:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Air Jordan 3“稀有空气”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/air-jordan-3-rare-air-ib8967-004-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 3 &quot;Rare Air&quot;Colorway: Black/Chile Red/Neutral Grey/Military Blue/Coconut MilkSKU: IB8967-004MSRP: $210 USDRelease Date: May 30Where to Buy: NikeUpdate: Last week we got our best look yet at the Air Jordan 3 &quot;Rare Air&quot; and now Nike has officially unveiled the运动鞋在五月发布之前。如前所述，它依靠“稀有空气”主题 - 将品牌元素和细节混合在一起，作为对带有瑕疵的样品对的敬意 - 黑色，蓝色，灰色，灰色，灰白色，白色和红色在整个运动鞋中。一种特殊的“稀有空气” sockliner完成了设计，因为它仍将在5月30日通过Nike SNKRS和Select店面下降，价格为210美元。有关这对的更多信息，请在下面查看我们以前的报道。但是，还有更多的“罕见空气”即将到来，包括我们去年9月首次预览的Air Jordan 3。我们对鞋子的第二次探索不仅可以更详细地检查黑色，红色，灰色，蓝色和灰白色的配色方案，而且还强调说，只有合适的鞋子就出现了翻转的Nike Air Heel品牌。预定的发布日期已设定为5月30日，两人通过Nike SNKRS和精选的零售商以210美元的起价到达。对于约旦品牌来说，“稀有空气”对计划在新的一年中下降，不仅涉及据说五月，而且最近才浮出水面，而且还涉及Air Jordan 3。然而，这种轮廓上没有采用可移动的品牌舌头贴片，而是在灰白色的高跟鞋上看到了红色礼物的耐克空气品牌。在其他地方，它也将大部分黑色的鞋面与蓝色和灰色的音符结合在一起。舌头的跳跃徽标出现了另外的红色击中，而偏离白色则重新加入了中底的外观。在写作时间，乔丹（Jordan）品牌没有分享有关此“稀有空气”的任何细节，请访问Air Jordan 3。请继续关注最新信息，包括踢脚的全面视觉崩溃，包括下一夏天通过Nike Snkrs of Seled Retails of Pusy，$ 21 $ 21点。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/air-jordan-3-rare-air-ib8967-004-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shoreline黑手党确实是“回到竞标”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/shoreline-mafia-born-x-raised-back-in-bidness-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 海岸线黑手党正式重新经营，如果第一张Fenix Flexin X Ohgeesy近五年的专辑并没有巩固这一点，那么这对二人的出生X的合作肯定会。团圆官员与南加州的主食合作制作了一家服装系列，出生于X，为了纪念二人组的新专辑，X Born X Ried Rided通过Shoreline Design镜头重新想象了少数标志性的躺椅剪影。连帽衫和远程T恤在背面的竞标封面上充满了背面，而其他人则以旧英语字体为单位。一系列绣花式帽子围绕释放，戴在帽子的侧面，弹性和Ohgeesy的签名附在。窥视下面网格中的完整显示。在Instagrama帖子上查看这篇文章，由BornXraise（@bornxraise）共享（@bornxraise），仔细研究了庆祝的海岸线Mafia X Born X Born X在Ohgeesy和Flex-Fronted Shamp上的Consop Capsule上方，然后在该品牌的官方Webstore上购物范围。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/shoreline-mafia-mafia-born-x-rasis-back-in-bidness-collab-collab-collab-rease-info--rel =“ noopener” target =“ _ black” _ black title =“ shoreline mafia确实是在BIDESS上的bidness to y Interne＆＃039; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/shoreline-mafia-born-x-raised-back-in-bidness-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estudio材料揭开Alcova Milano的碎片家具收藏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/estudio-material-alcova-milan-design-week-fragments-installation-info</link>
      <description><![CDATA[ At this year&#39;s Alcova group exhibition during Milan Design Week, San Francisco-based Estudio Material presents its FRAGMENTS MILANO collection as an extension of its ongoing series centering on the raw beauty of upcycled stone off-cuts.For the latest edition of the series, founding designer Damaso Mayer collaborated with Sacco Natural Stone in Italy&#39;s Chiavenna Valley to handpick stone他在Villa Borsani的露天装置的残留物。该系列代表天然和人制材料之间的对话，使用了各种原始的石头，并结合了光滑的铝表面。这些材料共同创建了一个由意大利地面的湖泊和山脉启发的调色板。桌子和长凳展示了漂浮在雾金属表面上的扁平石头外墙，唤起了剥离的，工业形式的水磨石。在他的先前在Design.space La的展览中，在Instagrama帖子上查看此帖子，Mayer在他的先前展览中分享了该帖子，与墨西哥，墨西哥，洛杉矶南部的采石场和石院合作制作了类似的文章。设计师对特定地点材料的注意力突出了对当地制造的日益增长，这是可持续性和遗产的表达。考虑到Mayer的关键培养基的重量，使用来自本地来源的重新利用石头减少了与运输相关的碳足迹。同时，该倡议强调了当地行业，并是对当地环境特征的诗意欣赏。请参阅上面的画廊，以获取埃斯图迪奥材料碎片米拉诺在阿尔科娃（Alcova）收藏的详细图像。该安装将在Alcova-Villa Borsani上观看，直到4月13日。在Alcova Milano“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/estudio-material-alcova-milan-design-week-fragments-installation-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AIAII推出了“世界上第一个无线DJ耳机”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/aiaiai-tma-2-dj-wireless-headphone-launch-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：AIAIA的TMA-2 DJ无线耳机终于有了发布日期，该品牌将它们列为4月10日的运输（2024年11月10日）：AIAIAI正在启动“世界上第一个无线电话dj Heverphose the the the dj Hepphone”，该公司宣布了dj dj的新速度，这是启动的，该公司宣布了第二个dj dj的新闻。丹麦品牌的“世界第一”，该品牌于今年早些时候推出了AIAIAI-4 Unit-4无线+便携式工作室扬声器。尽管不乏无线蓝牙耳机可以使用理论上用于DJ，但TMA-2 DJ无线的无线无线技术是Ultra-Lownorthy的无线电技术，而Aiaiai则是Aiaiai的超低潜伏技术。使用蓝牙，不可避免的滞后级别（延迟）取决于您的设备使用的编解码器，这些毫秒毫秒会使DJ试图在歌曲之间匹配的DJ有所不同。 AIAIAI使用其超低潜伏期（或无滞后）W+链接发射器（以前已随附的TMA-2 Studio Wireless+ Studio耳机都包含在内的无线加密狗，它提供了最接近插入的体验，只有无线。也就是说，TMA-2 DJ无线耳机可以通过蓝牙5.2或电缆连接，从而为用户提供了三种不同的连接选项之间的最终选择。耳机具有尊重的25小时电池电量寿命，使DJ可以在电荷之间进行更长的时间，并减轻围绕耳机的任何焦虑症的焦虑。它们的重量仅为217 g（0.47磅），这是AIAIAI有意识的选择，可以使长期使用时保持轻巧和舒适。它们包括用于充电的USB-C端口，以及一个迷你杰克端口，用于支持耳机和源设备之间的有线连接。Aiaiai在2025年初推出了TMA-2 DJ Wireless，用户可以注册以保持更新。耳机的零售价为250英镑/$ 280美元/€300欧元。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/aiaiai-tma-2-dj-wireless-headphone-launch-information</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华硕宣布“ Cereraminium Signature Edition” Zenbook笔记本电脑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/asus-ceraluminium-signature-edition-zenbook-laptops-milan-design-week-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 华硕在其Zenbook笔记本家族中宣布了四种新的限量版型号，所有这些模型都是使用其专有的浮雕技术精心制作的，这是一种超级轻量级​​的材料 - 该品牌创建的超级轻量级​​材料，内部创建的商品。在内部创建的玉米卷式签名系列，在颜色上启发了颜色，包括地球上的启发，遍布着呼吸的呼吸迹象。约旦的Wadi Rum和马尔代夫的Vaadhoo Island。该系列的有机调色板据说反映了自然界的原始美感，其中包括全黑模型，其表面上具有粗糙的纹理图案，类似于黑色火山岩石，华硕称为“黑obsidian Black”；还有一个深蓝色的选项，上面覆盖着“发光蓝色”的明亮点，模仿了生物发光的浮游生物，点燃了马尔代夫的Vaadhoo Island的海岸。一个“ pamukkale White”版本，上面撒满了黄金规格，让人联想到土耳其帕穆克凯尔（Pamukkale）流下的矿物丰富的水。 while a chocolate brown colorway, known as &quot;Terra Mocha&quot;, is inspired by the sandstone and granite rock of Jordan&#39;s Wadi Rum, also known as the &quot;Valley of the Moon&quot;, an internationally protected UNESCO World Heritage site where multiple petroglyphs left behind by prehistoric civilizations have been foundCeraluminum – a portmanteau of ceramic and aluminum – is one of ASUS&#39; latest material innovations.它是由该品牌创建的，可替代全身金属或塑料笔记本电脑，但据说可以融合两者的最佳品质。华硕将晶体描述为“将金属的轻巧与陶瓷的弹性融合在一起的专利技术”，声称它是由粘合的陶瓷（“ ceramizing”）与铝制成的。根据我们使用最近恢复的泥炭纪化Asus Zenbook的经验，我们发现笔记本电脑既轻便又耐用，并且能够承受在通勤背包中的粗糙而跌跌撞撞。请继续关注以获取更多信息。版本＆＃039; Zenbook笔记本电脑“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/asus-ceraluminium-signature-edition-zenbook-laptops-milan-design-week-2025</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:17:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拆箱：Heineken®有趣的新手机盒实际上会在您外出社交时将您的手机翻转过来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/unboxing-heineken-the-flipper-prototype-phone-case-camapign-video</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在晚上出门时，很容易被我们手机上的社交媒体通知分散注意力，这最终阻止了我们当下的存在。 To combat the issue of “phubbing” -- short for phone snubbing -- Heineken® has created a world-first anti-distraction gadget: “The Flipper” -- a tongue-in-cheek phone case designed to show just why it’s better to get off your socials and enjoy connecting with others in the real world.Helping people around the world to get #socialoffsocials, “The Flipper” features a robotic arm that flips the phone face down when感知“欢呼”一词。该设备以多种方式检测到这个词，显然是Heineken®很有趣，但在全球范围内谈到了更广泛的问题。Heineken®吸引了瑞典专家发明家Simone Giertz首先测试该设备 - 以她的幽默创作而闻名，以旨在解决日常问题。她在谈到该品牌的电话案例时说：“我正在尝试更少的时间在电话上，更多的时间进行社交，到目前为止，我的策略一直是“对自己真的很努力”。但是，显然，我的策略不太好。因此，我喜欢&#39;The The Flipper&#39;，这只是一个聪明的解决方案，这只是一个很好的让我在社交活动中不断地进行社交活动而不受社交活动的分心。设备是从去年与Bodega合作进行“无聊手机”的合作之后，这是一种怀旧的翻转手机，没有使现代智能手机如此分心的功能 - 倡导更多地存在，而没有分散数字世界的注意力。该品牌还落后于“近距离”，这是一个高科技开瓶器，当用来打开一瓶Heineken®时，立即关闭了工作申请 - 对我们的“始终融合”文化提供了机智的响应。要获得更多信息，请访问该品牌的网站。观看Heineken®的拆箱中的“ flaipper”在“ flipper”中的“ flaipper”中的“ flaipper”。   在Hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/unboxing-heineken-the-flipper-prototype-phone-case-camapign-video</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>‘hallyu！韩国浪潮今年在里特伯格博物馆登陆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/hallyu-the-korean-wave-exhibition-museum-rietberg-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在伦敦，波士顿和旧金山成功展示之后！韩国浪潮现在将在苏黎世第四次露面，今年春季/夏季在历史悠久的博物馆里埃特伯格（Rietberg）展出。由维多利亚和艾伯特博物馆（Victoria and Albert Museum）策划的巡回展览对全球当代韩国文化的日益普及。回到90年代后期，它引起了将近三十年的艺术，设计，音乐和电影的关注由奥斯卡奖获奖的电影寄生虫设置。同时，通过BTS和Blackpink装饰的鲜艳的服装展示，时尚的发展是可以追溯到的，并散布着现代的Sportswear品牌Adidas的传统汉堡服装的改编。在V＆amp；除了200个物品外，游客还可以期待该地区的传统佛教和萨满艺术，韩国艺术家Nam June Paik的视频装置，以及韩国 - 瑞士时装设计师Nina Yuun的手工作品。 hallyu！韩国浪潮现已开放，直到2025年8月17日。要获得门票，请前往Rietberg博物馆的网站。博物馆Rietbergablersstrasse15Zürich8002   在Hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/hallyu-the-korean-wave-exhibition-museum-rietberg-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:46:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼·萨克特（Kenny Schachter）的木星节目的目标是靠近石棉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/art-in-the-age-of-robotic-reproduction-new-works-by-kenny-schachter-jupiter-nyc</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 肯尼·萨克特（Kenny Schachter）在纽约市下东区木星上的最新节目以向沃尔特·本杰明（Walter Benjamin）的1935年1935年的文章致敬，这是机械复制时代的艺术作品。这是一本关于独创性，光环和艺术变得无限复制时迷失的文字。 Schachter的想法是一种想法，因为他实际上所提供的是小故障绘画，机器人雕像和ai-themepe的单线散布，它们是Schacter-Queque.Matr Labs的定制机器人绘画硬件，看起来像是关于机械性重复的评论，而不是像机械性的复制一样，更像是一团糟。正如文化的约翰·文克勒（John Vincler）所说：“这种诱发堵塞的质地的不可思议的山谷是一个虫子，而不是一个功能。”甚至有一块在破产的纽约地下室中的石棉包裹的蒸汽管中吸引了Inspo。沙克特一直是挑衅者，表演适合他的讽刺，自我指出的宇宙。在后室，有更安静的作品呼吸更多。即使该系列的标题削弱了它，肯尼·凯尼（Kenny Coth）的油漆系列也具有脆弱性。总体而言，该节目对人类目的和机器人开始的位置并不清楚，但这是一件事情。这是一个非常肯尼·施克特（Kenny Schacter）的表演，值得一试 - 尽管我写的只是在看工作。在数字屏幕上。它一直持续到4月26日。 Schachter的木星节目的目标是Aura，降落在靠近石棉的距离”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/art-in-the-age-of-robotic-reproduction-new-works-by-kenny-schachter-jupiter-nyc</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:40:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beams＆New Balance的全黑1000s巧妙地不匹配</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/beams-new-balances-all-black-1000s-are-artfully-mismatched</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 随着New Balance重新发行2024年Retro 1000型号的重新发行，总部位于波士顿的鞋类品牌已与Beams合作，以使新的变体模糊了极简主义和最大程度之间的界限。日本标签采用单色但多媒体的方法，用各种运动鞋材料的拼布重新构想了1999年出生的跑步者。快速浏览一下，这对夫妇似乎是相同的，但是经过仔细检查，鞋面揭示了一系列材料，这些材料从New Balance Design的Design Lexicon的New Balance Design Lexicon中借来了。纹理的网状底层在一双鞋子上脱颖而出，反对光滑的绒面革覆盖物。另一方面，光滑的皮革叠加层具有轻微的光泽，与超细纤维底层形成鲜明对比。对于另一个不匹配的细节，每个N徽标略微不对称，具有独特的3D饰面。尽管从鞋面到垫子的鞋底，每个组件都以鲜明的黑色铸造，横梁选择在鞋带中获得反射材料，以获得额外的未来派。最后，congranded徽标印刷在Beams品牌配色方案中的鞋垫上。美国将是第一个将他们交给Beams x New Balance 1000s的人，该项目将于4月10日星期四在Beams弹出式LA上发布。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/beams-new-balances-all-black-1000s-are-artfully-mismatched&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;BEAMS &amp; New Balance&#39;s All-Black 1000s Are Artfully Mismatched&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/beams-new-balances-all-black-1000s-are-artfully-mismatched</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:27:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗莱明之家是大师们最好的风格秘密</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/house-of-fleming-masters-best-kept-style-secret-tiger-woods-belt</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 弗莱明之家一年中最繁忙的两个时间？圣诞节前的几周，以及高尔夫迷自己的圣诞节版本：大师。自1980年以来，这家总部位于亚特兰大的公司一直在为商业人士制作定制皮革产品，但它作为世界顶级高尔夫球手的首选腰带制造商的出现从来都不是计划。直到1993年至2002年与老虎伍兹（Tiger Woods）合作的传奇摇摆教练布奇·哈蒙（Butch Harmon）为他的首选配件介绍了上升的现象。哈蒙（Harmon）在佩戴弗莱明皮带（Fleming Wists）多年以前，他建议老虎尝试一下品牌。其余的就是历史，因为弗莱明（Fleming）将继续为年轻的高尔夫球手提供独特的西方风格的皮带，成为他标志性的90年代后期的标志性元素。“我与之合作的大多数人都是恰好是好高尔夫球手的朋友。该公司继续在比赛中蓬勃发展，没有比第89大师更大的比赛，店主鲍勃·柴尔德斯（Bob Childs）估计有20多名球员（Shane Lowry，Tyrell Hatton和Patrick Cantlay仅举几例）将佩戴他的鳄鱼和鳄鱼皮带。每个人都是在弗莱明（Fleming）的亚特兰大总部（Atlanta Trequarters）进行定制的内部制作的，颜色是从周四到周日与每个球员的服装进行协调的。这些材料来自欧洲顶级时装屋使用的米兰和巴黎制革厂。在Hypegolf（@HypeGolf）共享的Instagrama帖子上查看此帖子，尽管它对弗莱明（Fleming）的高尔夫时装屋的影响很长，但公众对弗莱明（Fleming）的影响仍然不为人知。它主要通过口碑运作，避免在电视上公开品牌或宣传其成功。取而代之的是，该公司的成就是在其总部庆祝的，在那里，自豪地展示了带有可信赖合作伙伴的手写笔记的锦标赛旗帜。柴尔德斯说：“我认为我们有24个专业，但我们确实尊重球员的隐私。” “我们不使用任何人的姓名和图像……与我合作的大多数人都是恰好是好高尔夫球手的朋友。”为什么这种方法？在巡回演出中确保赞助是昂贵的，而弗莱明之家并不是为此类型的广告而结构的。该公司专注于定制订单，在零售店或乡村俱乐部中找不到。但是孩子们更喜欢这种方式。他解释说：“每个人都有合同。” “他们有赞助协议，我们做我们做的事情，因为他们喜欢该产品，并且想穿独特的东西。因此，我们必须自己保留它。如果您知道，就知道。”在一个营销活动，流程视频和幕后内容已成为常态的世界中，有一些保密性要说的话。  &lt;a href =“ https：//hypebeast.com/2025/4/house-fem-fleming-masters-masters-masters-masters-master-master-master-best-best--kept----------------------------------------------------个人投入参数note = notement trognal =弗莱明（Fleming）是大师＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/house-of-fleming-masters-best-kept-style-secret-tiger-woods-belt</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:25:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ray-Ban重塑经典风格以不断发展的图标</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/ray-ban-reinvents-classic-balorama-wayfarer-evolving-icons-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是迄今为止一些最具标志性的眼镜模型背后的品牌，雷·班恩（Ray-Ban）的前瞻性设计方法导致了九十年的不稳定的好评遗产。而且，良好的产品供应是独特的产品产品，它通过普遍的ICONS和众所周知的是，它具有众多的范围的范围，以延长有影响力的范围，以竞争有影响力的范围。 “每个人都有一个故事。对于每个故事，都有一个射线篮板”  - 该品牌的陈述庆祝那些拥抱着眼镜的图标。现在，雷·班恩（Ray-Ban）在95年中摇晃了一些主食，恢复了60年代已发行的Balorama，并重新启动了它的最具标志性的型号。光滑的环绕框架的设计采用功能优先的方法。由于其面对面的风格可确保最大程度地保护眼睛，因此很快就成为那些拥有活跃和充满活力的生活方式的人的粉丝最佳选择。克林特·伊斯特伍德（Clint Eastwood）的邪教经典经典迪蒂·哈利（Clint Eastwood Classic Dirty Harry）受到了人们的欢迎，Balorama在文化领域内继续改变。从屏幕到泥土轨道，该模型都看到了各种各样的佩戴者采用这些框架 - 借给其丰富，具有魅力和反建立的精神。远离原始设计的远不及格，新发行的细节具有升级的细节拐角处和手臂上的商标深角镜头，方形框架和标志性脚本标志都是眼镜中立即可识别的功能。本赛季，该品牌将经典设计纳入其更广泛的大型范围，因为它得到了大胆的现代化妆。通过对形状进行重新加工而不会损害其永恒的吸引力，通常将薄的寺庙换成宽阔的版本，而厚的边缘装饰着镜头。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/ray-ban-reinvents-classic-balorama-balorama-wayfarer-wayfarer-wayfarer-evolving-icons-icons-campaign-info“ rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/ray-ban-reinvents-classic-balorama-wayfarer-evolving-icons-campaign-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 14:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>