<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 03:15:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A$AP Rocky 和 ​​PUMA 携手回归，推出第二个以赛车运动为灵感的系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/asap-rocky-puma-second-motorsport-collection-inhale-og-release-info</link>
      <description><![CDATA[担任创意人员六个月作为 PUMA 一级方程式合作伙伴关系的总监，继去年 11 月掌舵该合作系列的首个系列之后，A$AP Rocky 将重返赛道，在这位富有远见的人士的主持下推出他的第二个赛车系列。从头到脚的完整阵容，该系列以 Flacko 在他的第一个产品中建立的表现力代码为基础，通过“利​​用高性能材料”并为其注入一种苦恼的风格，模仿在车库工作一天的后果。在众多杰出产品中，该系列的特色是一款模仿的运动服赛车服的版型，通体仿旧印花，下摆有弹性罗纹。与此同时，安全带 T 恤采用了类似六点式安全带的图案，采用厚重棉质结构，四四方方。针织巴拉克拉法帽借鉴了车手头盔下佩戴的帽子，而带衬垫的巴拉克拉法帽则从头盔本身汲取灵感。 XL 手套上饰有硅胶印刷的热图，并饰有团队的联名徽章。 Rocky 还推出了他创意统治下的首款鞋履产品：Inhale OG 的重新发行，使产品阵容更加完善。该鞋型于 2000 年作为一款跑鞋诞生，此后在 PUMA 旗下进行了多次改造。 Rocky 的版本采用运动鞋最初的“Summer Melon”配色。“这个迈阿密系列旨在让粉丝有机会拥有从头盔到鞋子的自己的赛车服，”Rocky 在一份声明中表示。 “其他运动项目也为消费者提供制服，我想将其带入 F1 类别。对于视觉效果，我想展示作为成年人，我们如何能够忘记我们小时候拥有的梦想和想象力，并且真正喜欢如何“A$AP Rocky 的最新 PUMA 系列将于美国东部时间 5 月 3 日上午 10 点开始通过 PUMA 网上商店在美国发售。该系列产品还将在 5 月 4 日（星期六）迈阿密大奖赛期间在位于温伍德 2129 NW 1ST CT 的快闪店中进行抢购。价格从 75 美元到 240 美元不等。看看上面图库中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/asap-rocky-puma-second-motorsport-collection-inhale-og-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:47:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MARKET 和 Eastpak Drop 敞篷包胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/market-eastpak-convertible-bag-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继今年早些时候与 Grateful Dead 曲棍球合作之后， MARKET 与 Eastpak 联手推出了一系列可转换运动包。这一最新系列标志着双方持续合作的最新成果，旨在重新引入他们合作的英雄风格以及多种变革性的运动风格廓形。在整个产品线中，MARKET 通过可折叠的网状袋扩展件对 Eastpak 的标志性形状进行了调整，非常适合固定各种较大的物品。这一次，Plated Pak&#39;r 再次以新的亮蓝色配色和黑白网格印花进行了重新设计，旁边还有全新的侧包款式。该系列包含 MRKT 篮球包，其前袋配有 MARKET 网，佩戴者可以在其中存放篮球、足球和其他体育用品。与此同时，MRKT Rusher 侧包配有一个小袋，内含一个网，可以夹在轮廓上以携带较大的物品。 MRKT Triangle 手袋使该系列更加完善，拥有棱角分明的外观和抽绳储物组件。如上图所示，该系列的宣传活动以不拘一格的人才阵容为特色，包括洛杉矶快船队球员特伦斯·曼 (Terance Mann)、跑步者卡姆·凯西 (Kam Casey)、DJ Honey、植物专家 Nelson ZêPequéno MARKET x Eastpak 系列现已可在 MARKET 和 Eastpak 的网上商店购买。价格从 95 美元到 150 美元不等。看看上面图库中的行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/market-eastpak-convertible-bag-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cervélo 改进后的 Áspero Gravel 自行车拥有更纤薄、符合空气动力学的轮廓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/cervelo-aspero-gravel-bike-updated-models</link>
      <description><![CDATA[在无数的自行车品牌中 - 其中一些品牌数量达到数万个 - Cervélo 被许多人誉为功能最强大、用途最广泛的砾石自行车，无论是在平坦的道路上还是在陡峭的爬坡上。也许最能证明其卓越性能的是卫冕 Visma-Lease a Bike：赢得 2022 年和 2023 年环法自行车赛冠军的车队只使用 Cervélo 车型。Cervélo 车队在不断增强自身能力的基础上，重新设计了其旗舰车型——Cervélo 车型。阿斯佩罗。全新改进的 Áspero 最初于 2019 年推出，提供了更高的舒适度和空气动力学性能。对于那些长时间骑自行车的人来说，Áspero 的后上叉已降低，以提高顺应性，这意味着自行车的车架本质上更好配备通过弯曲座管来缓冲骑手。与更长的后下叉配合使用，它可以降低骑手的刚度以及潜在的阻力。在其他地方，Cervélo 推出了 T47a 螺纹中轴，它可以消除吱吱声，并将车架固定在一起，比压配合更稳定。该团队还采用了 SRAM 的通用变速器悬挂器，该零件设计为能够弯曲甚至断裂，以在发生碰撞时保护车架。新款 Cervélo 的 Áspero 有多种型号和尺寸。车架售价为 2,700 美元，整车售价为 3,200 美元至 5,500 美元。在 Cervélo 网站上查看完整产品阵容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/cervelo-aspero-gravel-bike-updated-models</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:41:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与纽约 Hypebeast Flea 的 Streicher Goods 对话</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/streicher-goods-hypebeast-flea-hypeart-spotlight</link>
      <description><![CDATA[纽约 Hypebeast Flea 将于 5 月 18 日至 19 日在 Greenpoint Terminal 举行，HypeArt 与该活动的 30 多家供应商之一进行了交谈。 Ethan Streicher 是纽约布鲁克林陶瓷公司 Streicher Goods 的创始人和设计师。他的手工和手绘作品专注于陶瓷灯饰和家居用品。Ethan 在成为一名全职艺术家之前从事平面设计多年。他在加利福尼亚州伯克利出生和长大，并在北卡罗来纳州的阿巴拉契亚州立大学上学。他制作钟表、花瓶、托盘和各种风格的灯具——既原创又实用。他的作品将在纽约 Hypebeast Flea 艺术、时尚、书籍、家具和音乐供应商中展出，这是一场免费参加的活动，由 Depop 提供支持 — 请在此回复Hypebeast 的创意项目经理 Gabriella Koppelman 采访了 Ethan，讨论了他的创作背景和灵感家居用品和他即将在纽约 Hypebeast Flea 举办的系列。请查看下面他们的讨论。您是如何开始探索陶瓷艺术的？ Ethan Streicher：我开始制作陶瓷是一种爱好。我的一个朋友当时拥有一家工作室。她邀请我“来玩粘土”。那天晚上之后，我想：“这太糟糕了。”我开始每周下班后去四天。我会去工作室直到十点然后回家。直到新冠疫情爆发之前，这一直是我的例行公事。疫情结束后，我加入了位于 Greenpoint 的 Clay Space。一年前，我全职在 Streicher Goods 工作。我还在尝试很多新技术。这都是这个过程的一部分。光和时间似乎是您系列中关注的几个主题。你能谈谈是什么吸引了你吗？刚开始做陶瓷的时候，因为技术水平不高，所以主要做碗和盘子。随着时间的推移，我开始对制作可以在自己家里使用的陶瓷灯感兴趣。为什么是功能性陶瓷而不是独立的雕塑？我想要一些与我有联系的作品。我喜欢让艺术成为人们日常生活的一部分，这样他们就能与艺术产生个人联系。个性是通过你家里的东西来表达的。你是如何着手弄清楚功能硬件的？一开始我搞砸了很多。现在我勾勒出一个初步的概念。一旦我弄清楚我想要做什么，我就会对我的作品进行逆向设计，考虑到粘土干燥后如何收缩，以及硬件将如何融入作品中。有了图形，你会把它们画出来吗首先在笔记本中还是使用数字工具？有时我徒手。对于大多数灯，我从铅笔草图和触觉纸开始。我计算出尺寸和我想要的样子。我想要它是一个图形图案吗？我想要具有凉爽质感的釉料吗？其他作品，比如钟面，我在 Illustrator 上进行数字设计以创建模板。“新系列的重点是光线如何从表面反射。”您通常喜欢在玻璃、颜色方面在单一系列中拥有一个主题吗？ ，或模式？我喜欢我的系列通过纹理或轮廓在所有单品之间形成良好的、有凝聚力的线索。我希望一切都欢快起来。对于 Spectrum 系列，我用气枪喷涂了每件作品，以创造出受各种风景和一天中不同时间启发的渐变颜色。您能告诉我们一些关于新系列的信息吗？新系列的重点是光如何从表面反射。我使用青铜釉创造了一种黑暗的、几乎像石头一样的镜面效果。当我展示这些作品时，我希望房间感觉非常黑暗。我很喜欢 70 年代的外观——超级华丽和饱和的内饰——现在你不再看到这种外观了。我还在制作一盏落地灯。我以前从未做过这么大的东西，所以我单独创建了每个部分。它由五个独立的部分组成，因为我受到窑炉所能容纳的东西的限制。最后它们堆积成一盏灯。你有专门为 Hypebeast Flea 制作任何东西吗？是的！我称他们为 Goombas。小圆顶灯座。我爱他们。它们看起来就像《吃豆人》中的小幽灵。波特兰的 Ritual Glazes 给我寄来了一些新的釉料。我用它们创造了有趣、色彩鲜艳的纹理外观。我将在 Hypebeast Flea 的展位上提供 8 到 10 个 Goombas！我很高兴能来到那里，我希望人们会喜欢他们。为了篇幅和清晰度，本次采访已经过编辑。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/streicher-goods-hypebeast-flea-hypeart-spotlight</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 4 “Atmosphere Grey” 可能即将发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-4-atmosphere-grey-release-date</link>
      <description><![CDATA[尽管今年仍有几款 Air Jordan 阵容，但信息已经开始明年的跌幅将浮出水面。为了增加 Air Jordan 4 的持续受欢迎程度，该鞋款的“大气灰”版本可能会在明年发布。虽然尚未发布有关该鞋款的官方图片或最终确认信息，但 @zsneakerheadz 已经分享了该鞋款的模型即将到来的剪影。在模型中，鞋面、鞋头、侧板和鞋跟标签均采用中灰色正绒面革。因此，从本质上讲，正装鞋采用“大气灰”色调。为了形成对比触感，鞋子的中底和鞋底采用白色和深灰色橡胶。此外，深灰色和银色细节延伸至鞋子的支撑翼、网状网、鞋眼撑和鞋舌。最后，背面的乔丹标志也以深灰色呈现。鉴于该鞋款的非官方发布，我们将看看模型风格是否与官方模型一致。 近日，Nike 还发布了新款 Air Jordan 4“工业蓝”，该鞋款继承了之前发布的“军蓝”版本的个性。这款带有淡淡蓝色的干净白色鞋款将于 5 月 4 日发售，售价为 215 美元。敬请关注 Air Jordan 4“Atmosphere Grey” 的官方图片，该鞋将于 2025 年春季上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-4-atmosphere-grey-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 20:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Marmot 重新演绎 Crocs Quick Trail Low</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/marmot-crocs-quick-trail-low-release-date</link>
      <description><![CDATA[Crocs，同时通过其强大的合作继续制造噪音跨越时尚和文化，还扩大了其系列产品，以强调风格。今年早些时候，该品牌重新发布了 Quick Trail Low——一款 2010 年的款式，倾向于当今流行的以户外为中心的美学——并与 Simone Rocha 合作，将其纳入该品牌推出的设计师项目中。本月，Quick Trail Low 成为了 Marmot 和 Crocs 合作的焦点。两人对套穿鞋的特殊演绎是其 Croslite 鞋面从脚趾处开始为黑色，然后从那里过渡到浓郁的森林绿色。至于鞋面的网眼部分，特别是采用了新的宽松网眼层，淡紫色色调覆盖了它，与鞋子的覆盖层相得益彰，鞋面的前部印有 Crocs 品牌，后跟处印有 Marmot 品牌。它的最上层特别采用了该款式的绳扣系统，并选择在衣领周围露出黑色电缆，与银色硬件搭配。Marmot x Crocs Quick Trail Low 的发布将仅在亚洲发布。发布活动定于本周晚些时候在日本和韩国举行，并于 5 月 3 日通过 Marmot 零售商和 Crocs Japan 在线发售，起始价格为 18,150 日元（约合 115 美元）。查看这篇文章Instagram 上MARMOT CAPITAL (@marmot_capital) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/marmot-crocs-quick-trail-low-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 20:52:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ye 和 Ty Dolla $ign 推出由 North West 执导的“TALKING”视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/ye-ty-dolla-sign-talking-music-video-north-west-kanye-stream</link>
      <description><![CDATA[今天是重要的一天为惊喜音乐滴。与肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 的“Euphoria” YouTube 独家节目一起，叶的最新 VULTURES 作品也随之推出。该项目最新的音乐录影带是“TALKING”，这也标志着 North West 的导演处女作。North 还领唱了 Ye 和 Ty Dolla $ign 歌曲，也在“TALKING”视频中担任主角。“我喜欢它，是的。” /我们要接管这一年又一年（说话）/这是你的好朋友，韦斯蒂小姐（说话）/不要试图考验我（说话）/这会变得一团糟，”她在开场时喊道，穿着毛皮大衣，戴着帽子和超大太阳镜。诺斯和她的朋友们——都代表 VULTURES 商品——在保时捷的车顶上悬挂着这首歌。泰在大约两分钟内登场，穿着与North：黑色三件套套装，黑色超大太阳镜。除了大约 45 秒内与 North 争吵的片段以及视频的结束镜头外，叶在“说话”的视觉效果中退居二线，让 North 完全做她的事情。在上面的画廊中播放“TALKING”音乐视频，并立即在所有 DSP 上收听完整的 VULTURES 专辑。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/ye-ty-dolla-sign-talking-music-video-north-west-kanye-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 20:20:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 6“Olympic”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-6-olympic-ct8529-164-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：距离我们发现仅过了几周我们第一次看到今年重新发布的 Air Jordan 6“Olympic”。虽然距离活动开幕式还有几个月的时间，但人们对各种主题发布的兴奋仍在迅速升温。仔细观察这双 Air Jordan 6，我们会发现它的红、白、蓝配色与其前身保持一致。该鞋款预计将于 8 月 3 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 200 美元。请继续关注更多预览，并务必查看下面的初步细分以获取更多信息。 原创故事：距离今年巴黎夏季奥运会开幕还有不到 100 天。尽管如此，许多品牌已经对即将到来的活动引起了关注，耐克上周在巴黎举办了特别展示会。除了对激烈竞争的期待之外，奥运主题产品的兴奋也在酝酿之中。其中之一就是 Air Jordan 6“Olympic” 配色的回归，该配色首次亮相是为了庆祝 2000 年悉尼奥运会。这双鞋最后一次亮相是在 2012 年伦敦奥运会上，今年第三次回归——重新审视配色的所有关键细节。其翻滚皮革鞋面采用海军蓝色底色和白色覆盖层，与位于鞋舌和后跟处的 Jumpman 徽标上的红色元素相结合，完成了美国国旗上的三重色彩。冰冷半透明的鞋底支撑着这双鞋，让这双鞋的预览更加完美。 截至撰写本文时，Jordan Brand 尚未透露 Air Jordan 6“Olympic” 何时重新上架。不过，目前预计该鞋将于 8 月 3 日巴黎夏季奥运会期间通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，起售价为 200 美元。请继续关注更新，包括运动鞋的官方视觉分解，我们等待 Swoosh 的更多细节。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-6-olympic-ct8529-164-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 18:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AIREI 再次点燃 ASICS GEL-QUANTUM KINETIC</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/airei-asics-gel-quantum-kinetic-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：今年早些时候，AIREI 来到 Felix Art Fair 分享其最新的概念项目。这家总部位于洛杉矶的品牌与 ASICS 合作推出了 GEL-QUANTUM KINETIC，在鞋面包裹了一层 khadi 纱布，然后将其点燃，为其 30 双鞋中的每一双打造独特的饰面。现在，两人重新审视了这种方法，为 Frieze New York 限量发售 50 双，打造了这款鞋的第二种配色。同样，卡迪纱布覆盖了鞋子的鞋面和配套的鞋盒，鞋子被点燃后露出了运动鞋鞋面的一部分。该鞋将于 5 月 3 日通过纽约 Dover Street Market（仅限现场）发售，售价为 265 美元。在 Instagram 上查看此帖子AIREI（@airei.la）分享的帖子原创故事：总部位于洛杉矶的品牌 AIREI 去年在巴黎时装周首次亮相，此后一直保持着良好的势头。与 ASICS 合作，各种实验性概念已变为现实，二人组的最新作品涉及 GEL-QUANTUM KINETIC。为了庆祝 Felix Art Fair，AIREI 和 ASICS 组装了一个 GEL-QUANTUM KINETIC 版本，其鞋面包裹着卡迪纱布。该面料在东印度制造，无需电力，由 AIREI 点燃，为每双鞋打造独特的饰面。 “火焰象征着对崇高事业的投入、带有伤痕的面料和克服的挑战，”该品牌在谈到其灵感时说道。该鞋采用全黑饰面制成，重点完全放在破旧的纱布上，下面是传统的 ASICS 品牌标志，并带有银色细节。随附的鞋盒也采用相同的纱布。对于那些渴望获得 AIREI 与 ASICS GEL-QUANTUM KINETIC 合作款的人来说，该款鞋将于 2 月 29 日在 Felix Art Fair 内的 Dover Street Market Los Angeles 以 265 美元的价格亲身发售，限量发售 30 双，并附有签名和编号。在 Instagram 上查看此帖子AIREI (@airei.la) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/airei-asics-gel-quantum-kinetic-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 18:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 3 的“氢蓝”版本将于明年上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-3-hydrogen-blue-ct8532-101-release-info</link>
      <description><![CDATA[虽然 Jordan Brand 可能不会庆祝特别的周年纪念日对于今年或明年的 Air Jordan 3，Jumpman 团队每个赛季都会继续以新颖、令人兴奋的方式呈现它。由 J Balvin、Nina Chanel Abney 和 A Ma Maniére 提供的三款高强度合作款即将推出，同时众多全新同系列新品也将首次亮相。除此之外，有关明年发布的传闻也开始出现。知名运动鞋泄密者 zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 的最新更新指出，“氢蓝”版本的 Air Jordan 3 将于明年推出。通过上面二人组的模型描绘，“白色”、“氢蓝”、“传奇蓝”、“光子尘埃”、“纯白金”和“帆”的组合预计将出现在整个剪影中。截至撰写本文时，Jordan Brand 尚未确认明年发布“Hydrogen Blue”版本的 Air Jordan 3。请继续关注更新，包括这双鞋的抢先体验，因为我们目前预计这款运动鞋将于明年初通过 Nike SNKRS 和部分零售商上架，起售价为 200 美元。在 Instagram 上查看此帖子 A zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-3-hydrogen-blue-ct8532-101-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 17:41:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SteelSeries 推出流行的 Arctis Nova Pro 无线耳机的时尚白色和银色版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/steelseries-launches-sleek-white-and-silver-version-of-its-popular-arctis-nova-pro-wireless-headphones</link>
      <description><![CDATA[&lt; div&gt;SteelSeries 为其旗舰产品 Arctis Nova Pro 无线游戏耳机推出了全新的白色和银色配色。该耳机最初为黑色，自 2022 年推出以来一直广受欢迎，并为丹麦游戏品牌赢得了多项奖项，以至于该品牌声称 Arctis 系列是“游戏领域获奖最多的音频系列”。是一款专业级游戏耳机，具有优质的规格和相匹配的价格。它具有行业领先的主动降噪功能，四个板载麦克风分别位于耳罩的内侧和外侧，让用户能够完全沉浸在游戏中。其中一款麦克风是 ClearCast Gen2，这是一种双向麦克风，也被各种一级方程式车队使用，以其水晶般清晰并提供自然的声音复制而闻名。按下按钮即可启用透明模式，用户可以听到周围的世界，并且还可以进行调整以允许更多或更少的声音通过。对于在不同游戏机上玩游戏的玩家，Arctis Nova Pro Wireless 配备了多系统连接集线器，让用户可以连接到多个设备，只需按一下按钮即可在它们之间进行切换。除了附带的集线器外，用户还可以选择通过蓝牙进行连接，最重要的是，耳机可以同时连接到 2.4GHz 和蓝牙连接；实际上，这意味着您可以通过稳定、无延迟的 2.4GHz 无线信号连接到游戏机，同时通过蓝牙连接到手机拨打电话等。这是 SteelSeries 这些耳机的最大卖点之一这就是它所谓的“Infinity Power System”——本质上，这是一个多电池系统，也是该品牌解决困扰我们所有人的问题的解决方案：电池没电了。 Arctis Nova Pro Wireless 配有两块可互换电池，这意味着那些想要参加马拉松比赛的人可以放心地进行。与市场上的其他耳机相比，这是一个非常独特的卖点，大多数耳机都具有无法拆卸或更换的内置电池。Arctis Nova Pro 无线耳机吸引了广泛的游戏玩家，提供了四种不同的特点：头部调节，确保适合大多数头部形状和尺寸。该品牌将其称为 ComfortMAX 系统，它具有旋转耳罩、高度可调节框架、可枢轴转动的挂架以及坚固耐用、足以承受日常使用的 PVD ​​涂层钢带。SteelSeries Arctis Nova Pro 无线耳机白色为现已通过该品牌网站发售，售价 329 英镑/349 美元/379 欧元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/steelseries-launches-sleek-white-and-silver-version-of-its-popular-arctis-nova-pro-wireless-headphones</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 17:07:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准表带现可用于新款 G-SHOCK GA-2300</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/new-g-shock-ga-2300-series-compatible-standard-watch-straps-drilled-lugs</link>
      <description><![CDATA[又一天，又一天G-SHOCK。 G-SHOCK 产品组合的最新成员之一是 G-SHOCK GA-2300 腕表，它具有更纤薄且男女皆宜的外形。但新产品的突出之处在于，它允许使用标准表带。该手表采用触摸式数字模拟结构，表壳直径为 45.4 毫米，厚度为 11.6 毫米。由于其更时尚的构造，该手表本质上具有更简约的设计，这在 G-SHOCK 上并不常见，因为其标志性的坚固抗震结构。为简单起见，这款手表采用经典的黑色或白色色调，并搭配大胆的粉色，营造出流行的色彩。但新款手表的特别亮点是它能够使用标准表带。该手表包括带有可拆卸弹簧杆的钻孔表耳，可以快速定制。所以无论是降落伞还是NATO表带，GA-2300都能带来不同的造型。当然，这款手表除了具有品牌标志性的防震能力外，还具有200米防水、31个时区、秒表、计时器、5 个每日闹钟、双 LED 灯和 LED 背光显示屏。在上面的图库和网上查看新设计。 在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/new-g-shock-ga-2300-series-compatible-standard-watch-straps-drilled-lugs</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:43:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instagram 彻底改革 Reels 算法以优先考虑“原创内容”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/instagram-reels-algorithm-original-content</link>
      <description><![CDATA[Instagram 在 2020 年推出 Reels 时，该应用正试图与 TikTok 竞争短视频领域——它没有预料到的是聚合内容的大量扩散。随着更大的帐户和模因页面聚合视频，原创创作者错过了获得认可和潜在赢得关注者的机会，甚至错过了因其工作而获得补偿的机会。为了对抗聚合商，Instagram 正在彻底修改其 Reels 算法。与 Instagram 的所有更新一样，首席执行官 Adam Mosseri 在其个人帐户上发布了一段解释视频来传达这一消息。当算法在“推荐”卷中发现重新发布的内容时，它会自动将其替换为原始视频。虽然聚合视频不会自动从发布者的帐户中删除，但它会被标记一个标签，将其链接回原始视频，所有观看者都可以看到。在 Instagram 上查看此帖子 Adam Mosseri 分享的帖子 ( @mosseri）更广泛地说，Instagram 将从推荐中删除聚合器，特别是当它们表现出发布非原创内容的模式时。 Mosseri 指出，只有那些“没有增强”内容的用户才会面临被删除的风险，因此经常“Remix”Reels（类似于 TikTok 上的“二重奏”功能）的用户应该是安全的。Mosseri 指出，该功能尚未进入实施阶段。立即生效，但将在未来几个月内推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/instagram-reels-algorithm-original-content</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 放弃《Euphoria》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/kendrick-lamar-euphoria-single-stream</link>
      <description><![CDATA[肯德里克·拉马尔已讲话。随着当下说唱牛肉传奇的不断发展，越来越多的人进入了它如此广阔的轨道，拉马尔分享了他关于他的新剪辑“euphoria”的作品。这首歌曲时长六分钟，紧随其后。 Drake 最近的 diss 曲目“Push Ups”和“Taylor Made Freestyle”——后者由于未经 2Pac 财产使用未经批准的人工智能而被下架。Lamar 在第二节中直接引用了这一点，“我讨厌当我说唱时，我谈论枪支，然后有人死了/他们把它变成了非人，然后跳到网上，比如“为我的城市祈祷”/他假装喜欢和数字拥抱/他的爸爸是一个杀手，他想成为初级，他们必须&#39;我忘了他们做了什么狗屎/这句话必须在他的家人中流传，但让它变得摇摇欲坠，我把你的儿子停了下来/我第一次向我开枪，那个朋友告诉我“瞄准这个方向”/我没有指出足够的地方，今天我向你展示我从这些错误中吸取了教训/有人告诉我你得到了一枚戒指，上帝啊，我已经准备好加倍工资/我宁愿这样做，而不是让一个喜剧演员n ***让Pac在他的坟墓里翻身。”“是的，科尔和奥布里知道我是个自私的家伙/王冠很重，呵呵，”他继续说道，同时还喊出了J.Cole的名字“我祈祷他们是我真正的朋友，如果不是，我是 YNW Melly / 我不喜欢你的狗屎，那是真的，我继承了牛肉 / 是的，f * ck 所有的推动’P，让我看看你推-T/你最好再对他旋转，你想推我吗？”“这总是关于爱与恨，现在让我说我是最大的仇恨/我讨厌你走路的方式，你说话的方式/我讨厌你偷偷diss的方式，如果我赶飞机，那就直接了，”他在大约四分钟内获得了更大的动力，然后断言“我喜欢德雷克的旋律，我不喜欢德雷克表现得强硬。”拉马尔还大声喊出“Lil Yachty”和“Sexy Red”，并取笑德雷克的“男孩”绰号和举止。“有些狗屎只是令人畏缩/它甚至不是必须的我想很深……我知道他们叫你“男孩”，但是那个人在哪里/因为我还没见过他。”euphoriahttps://t.co/oTSoAYmtiy— Kendrick Lamar (@kendricklamar) 2024 年 4 月 30 日虽然在撰写本文时《euphoria》尚未可在 DSP 上流式传输，但请在上面的 YouTube 视频中流式传输该曲目 - 并敬请关注 Hypebeast 以获取更多更新。&lt; p&gt;在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/kendrick-lamar-euphoria-single-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 2024 年第一季度销售额增长 8%，超出预期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-q1-2024-sales-increase-financial-results</link>
      <description><![CDATA[阿迪达斯周二公布了其 2024 年第一季度的财务报告，报告显示，截至 3 月 31 日的三个月内，其销售额增长 8%，达到 54.6 亿欧元，超出预期。随着公司继续修复因失去其受欢迎的 YEEZY 系列以及在 2022 年底与 Ye 断绝关系而造成的损失，阿迪达斯第一季度的增长主要受到对其 Samba、Gazelle 的需求增加的推动， Spezial 和 Campus 特许经营权。阿迪达斯首席执行官 Bjorn Gulden 在一份声明中表示：“当然，目前的增长是由我们的生活方式业务推动的，尤其是 Originals 鞋类，但我们也看到我们的高端跑步、足球和篮球产品表现良好。”该品牌剩余的 Yeezy 库存的销售在本季度产生了约 1.5 亿欧元的收入。鞋类收入在汇率中性基础上增长了 13%，这要归功于上述 Originals 和足球类别的势头，而服装销售额增长了 2%。由于北美库存水平高，该品牌服装批发渠道的销售量下降。与此同时，配饰销售额在此期间下降了 1%。据 WWD 报道，Gulden 在新闻发布会上表示：“我们对该品牌如此迅速地重新被街头的孩子们接受感到自豪，但也感到惊讶。”“我们现在的目标是管理特许经营权，并分阶段推出和淘汰不同的产品，以避免再次打折。说实话，时机把握得再好不过了。”该公司在多个地区都实现了正增长，包括欧洲（销售额增长了 14%）和拉丁美洲（销售额增长了 18%）。大中华区增长了 8%，而日本和韩国增长了 7%。然而，由于批发量出现两位数的下降，北美的销售额下降了 4%。古尔登指出，该地区在该品牌计划的转型中“落后了六到九个月”，他预测该地区要到 2024 年下半年才会出现增长。展望未来，古尔登表示：“我们将继续对产品、品牌、销售和营销进行‘过度投资’，以确保持续增长。我们不会试图优化短期利润。我们知道我们还没有达到应有的水平，但我觉得我们正在取得我们所希望的进步。”点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-q1-2024-sales-increase-financial-results</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:07:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>