<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 06:21:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Louis de Guzman 与世嘉联手打造《刺猬索尼克》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-de-guzman-sonic-the-hedgehog-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[菲律宾裔美国艺术家 Louis De Guzman 与世嘉联手，以合作形式庆祝《刺猬索尼克》。艺术家独特的风格与 Sonic 和 Shadow 的活力相融合，共同形成一条独特的产品线，供游戏爱好者和艺术收藏家使用。该系列包括各种服装、商品和收藏品，涵盖 T 恤、运动衫、儿童服装、午餐盒和限量版美术丝网印刷品到雕塑。乙烯基雕塑分别以 Sonic 和 Shadow 为特色，提供两种版本，均高 11.5 英寸。两件作品以动态动作捕捉其特色角色，并以 De Guzman 标志性的几何形状和柔和的色调点缀。为纪念此次发布，将于 2024 年 12 月 10 日至 17 日在芝加哥 3477 S Archer Avenue 举行零售/画廊快闪活动。本次活动承诺提供独特而身临其境的体验，通过艺术和商品庆祝刺猬索尼克的遗产和兴奋。预览上面画廊中的一些作品。 Louis De Guzman x Sonic the Hedgehog 联名作品价格从 28 美元到 485 美元不等，将于 12 月 20 日中午 12 点（美国中部标准时间）在艺术家的官方网站上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-de-guzman-sonic-the-hedgehog-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 05:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克在新款“海玻璃”运动鞋套装中首次推出装饰性 TPU 笼子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-sea-glass-pack-hf4951-001-fz2645-100-fz2602-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low“Sea Glass” PackMSRP：TBC发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 继续通过女性专属的“Sea Glass” Pack 突破运动鞋设计的界限。这个大胆的系列重新构想了该品牌最具标志性的三款鞋型——Nike Dunk Low、Nike Cortez 和 Nike Air Force 1 Low，并引入了一项尖端设计特色：TPU 笼子。每款鞋型都饰有柔软、半透明的 TPU 笼子，包裹鞋面。Nike Dunk Low 和 Cortez 经历了最引人注目的变化，因为它们的轮廓几乎完全被这种未来主义的覆盖层包裹。与此同时，Nike Air Force 1 Low 保留了其经典的流线型外观，TPU 只应用于 swoosh 周围，巧妙地保留了其传统设计。这些笼子远非静态装饰，而是实用且可拆卸的，通过珠光泡泡扣件固定在鞋子上，让穿着者能够定制自己的审美。整个系列均采用中性色调。 Nike Dunk Low 和 Cortez 采用灰白色鞋底，搭配铂白色 Swoosh 和细节设计，而 Nike Air Force 1 Low 则反转了色调，采用铂白色鞋面，Swoosh 和中底上带有灰白色装饰。每双鞋均采用哑光皮革鞋底，打造柔滑低调的外观，而凸起的 Swooshes 则饰有反光细节，营造出醒目的夺目效果。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-sea-glass-pack-hf4951-001-fz2645-100-fz2602-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 04:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bogey Boys 推出全新系列迎接节日季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bogey-boys-holiday-golf-collection-2024</link>
      <description><![CDATA[以时尚的方式庆祝节日季已成为 Bogey Boys 的标志性特色，Bogey Boys 是 Macklemore 于 2021 年创立的生活方式高尔夫品牌。除了在华盛顿州西雅图的总部定期开设快闪店来庆祝节日之外，该品牌对高尔夫服装异想天开、脚踏实地的态度自然而然地融入了一年中的这个时候，当时的图形、图案和舒适的材料比平常更受欢迎。而 Bogey Boys 2024 年假日系列也不乏这些元素。以生活方式为主导的羊毛法兰绒衬衫就是一个很好的例子。这是一件宽松的外套，设计用于搭配毛衣或长袖衬衫，采用深蓝色和沙色格子图案。更正式的双排扣开衫或百搭的 Icons Polo 衫也是如此，它由奢华的法国毛圈棉制成。在性能方面，该系列包括网格图案的 Picnic Sc​​ript Athletic Polo、抽象的 Warp Athletic Polo 和外观整洁的 Eden Green Best Pant（我们在市场上最喜欢的高尔夫裤之一）。您现在可以在 Bogey Boys 的官方网站上查看该系列的其他产品，其中还包括徽标连帽衫、图案 T 恤、5 片帽、毛巾和球标。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bogey-boys-holiday-golf-collection-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:37:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Thom Browne 以兔子造型迎接假期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/thom-browne-holiday-2024-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[这个季节快到了，Thom Browne 已经沉浸在欢乐的气氛中。这位典型的美国设计师通过一场奇特的活动揭晓了他的 2024 年假日系列，将他的冬季设计放在“Thom Browne 电梯快车”上——或者说是穿过该品牌办公室的虚拟版本的铃铛摇滚之旅。Browne 的品牌以其异想天开的文字方式而闻名（设计师的系列笔记总是读起来像充满隐藏含义的抒情诗句），因此他的品牌展示一首诗来陪伴这个塞满袜子的系列活动再合适不过了：哦，多么神奇的景象......今晚在办公室......我们向上，向上，向上......一层一层地探索......我们会发现一个新的惊喜吗......在每一扇电梯门后面......好吧，在那些电梯门后面是 Browne 的许多假日签名，其中最引人注目的是他对动物的热爱：皮包饰物是以设计师的腊肠犬 Hector 为原型缝制的；法棍包的形状像兔子（并与之搭配），领带夹被剪成鲸鱼、狗、猪，当然还有更多的兔子。此外，该系列还有嵌花和费尔岛式圣诞毛衣、柔软的驼色风衣、喇叭袖羊毛夹克和手套、围巾和帽子，均由罗纹羊绒制成。对于那些喜欢在假期期间在壁炉旁享用一杯热饮的人来说，布朗与著名的瓷器品牌 Haviland 合作，打造了一套四杆“下午茶时间”套装。在上面的画廊中查看 Thom Browne 的 2024 年假期活动，并在该品牌的网上商店购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/thom-browne-holiday-2024-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:34:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dover Street Market 推出这款 Nike Zoom Vomero 5 庆祝成立 20 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/dover-street-market-nike-zoom-vomero-5-black-fz3313-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Dover Street Market x Nike Zoom Vomero 5颜色：黑色/黑色SKU：FZ3313-001建议零售价：165 英镑（约合 210 美元）发售日期：11 月 21 日购买地点：Dover Street Market更新：Dover Street Market 今年迎来成立 20 周年，与众多亲密合作伙伴合作开展特别项目，例如就像这款 Nike Zoom Vomero 5 的光滑版本。之前发现，这双鞋采用全黑饰面，并采用祖母绿反光亮点，灵感来自 20 周年纪念宝石。这款鞋的典型透气网眼与皮革细节相结合，联合品牌将 Hut 标志和 Swoosh 结合在鞋舌标签上，右鞋和左鞋的鞋跟处也分别有这些标记。该鞋将于 11 月 21 日通过全球 DSM 门店发售，售价为 165 英镑（约合 210 美元）。原创故事：Dover Street Market 继续扩大其不断扩大的 Nike 产品线，推出了一款时尚的全黑 Zoom Vomero 5。这款低调的鞋子采用漆黑配色方案，整个轮廓采用与“Triple Black”版本类似的配色方案。Bill Bowerman 图案仍然在白色鞋垫上显眼可见。这双 Nike Zoom Vomero 5s 采用标志性的网眼开放式鞋底，鞋面和后跟处采用皮革覆盖，并采用塑料材质。鞋侧面板采用 3M 反光装饰，并置于 Zoom Air 缓冲垫上，以增加舒适度。这款鞋与原版“Triple Black”的不同之处在于，鞋舌上增加了“Dover Street Market”品牌标识，作为联名标志的一部分。右鞋跟还采用了隐形黑色的 DSM 标志，与鞋子融为一体，而另一只鞋跟则采用了 Swoosh 标志。官方发布日期尚未公布，但敬请期待 Dover Street Market x Nike Zoom Vomero 5 “Black” 将于今年晚些时候在 DSM 上市。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/dover-street-market-nike-zoom-vomero-5-black-fz3313-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AFFXWRKS 与 SOUTH2 WEST8 首次合作，融合狂欢与户外文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/affxwrks-south2-west8-collection-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[想象一下：在泥泞的田野中间，一大群舞者随着砰砰的低音同步起舞，汗水化为蒸汽，雨水落在欣喜若狂的人群身上——这正是 AFFXWRKS 和 SOUTH2 WEST8 的首个系列所唤起的画面。狂欢者和户外运动爱好者似乎像是对立的亚文化原型，但这对合作伙伴的联合系列表明，这两个世界可以和谐地融为一体。他们的实验不仅连接了截然不同的生活方式，而且还综合了解决各种情况的创新功能。AFFXWRKS 和 SOUTH2 WEST8 非常适合户外派对爱好者，他们将各自的专业知识结合到一系列技术前沿的服装中，包括防水材料、透气网和多功能配饰。人们可以立即注意到，从外套开始，整个系列的面料明显更轻。两款防水夹克采用深紫色、深棕色和森林绿色调的夜间色调。其他地方的连帽夹克拥有类似于红外迷彩的数字红黑印花。户外外套有多种款式，每一款都拥有独特的设计细节，如背部和膝盖上的非常规拉链位置、水平褶裥和超深透明网眼口袋。半透明网眼出现在整个系列中，包括超大 T 恤上的通风面板、联名帽子的主要面料以及兼作腰带的印花网眼腰包。AFFXWRKS x SOUTH2 WEST8 系列现已在 AFFXWRKS 和 Nepenthes 的网上商店以及指定的 Nepenthes 门店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/affxwrks-south2-west8-collection-release-date-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:16:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>刘易斯·汉密尔顿 (Lewis Hamilton) 和创作者泰勒 (Tyler) 联手打造拉斯维加斯赛车胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lewis-hamilton-tyler-the-creator-plus-44-golf-wang-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在本周末的 F1 拉斯维加斯大奖赛之前，梅赛德斯车手刘易斯·汉密尔顿 (Lewis Hamilton) 的 +44 品牌与 Tyler, the Creator&#39;s GOLF WANG 合作推出了一款全新成衣。周一，两人在由 Luis &quot;Panch&quot; Perez 拍摄、Tyler 担任创意指导的一系列主题宣传照中首次展示了该系列。照片中，汉密尔顿和一群模特在车库里展示了这款联名装备，霓虹灯“GOLF PLUS 44”标志照亮了整个房间，当然还有一辆梅赛德斯双座车。在 Instagram 上查看此帖子GOLF WANG (@golfwang) 分享的帖子这两个品牌尚未分享将包含在该系列中的全部产品；然而，从宣传活动来看，该系列似乎是两个品牌身份的赛车风格融合。摩托车越野赛夹克胸前印有“GOLF WANG”，双臂上印有 +44 标志，而有领工作服夹克背面印有赛道终点线上的“GOLF”字样。此外，纽扣衬衫上印有一级方程式赛车图案和经典的维加斯标志，而轮胎压力计则兼作配饰。+44 x Golf Wang 系列将于 11 月 20 日星期三在拉斯维加斯永利酒店内的 Encore Beach Club 的二人零售体验店内发售。该系列还将于同一天太平洋时间中午 12 点在线上和所有 Golf Wang 门店发售。在上面的画廊中探索该系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lewis-hamilton-tyler-the-creator-plus-44-golf-wang-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:13:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stray Kids 宣布“dominATE”世界巡回演唱会北美场馆演出日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/stray-kids-dominate-world-tour-north-american-stadium-dates-announcement</link>
      <description><![CDATA[韩国流行音乐巨星 Stray Kids 最近成功结束了在亚洲和澳大利亚的巡演。这支男子组合现已公布了在北美体育场馆的新演出名单，为他们的 dominATE 世界巡演增加了 20 场新演出。dominATE 世界巡演是 Stray Kids 作为一个团体首次在体育场馆演出。这是一次备受期待的巡演，此前他们的第二次巡演 Maniac 仅在 18 个城市演出。明年的新演出将由 Stray Kids 于 3 月 28 日在智利的佛罗里达二百周年体育场开演，随后在里约热内卢、洛杉矶和多伦多等主要城市停留，然后前往欧洲。他们将访问伦敦和马德里等城市，然后于 2025 年 7 月 26 日在巴黎法兰西体育场结束演出。Stray Kids 将首次以团体形式在洛杉矶的 SoFi 体育场、纽约的花旗球场和墨西哥城的 GNP Seguros 体育场等著名的全球体育场进行演出。巡演最初从首尔开始，在 KSPO Dome 演出四晚，然后前往布拉干、澳门、大阪、曼谷、雅加达和香港。每位成员——Bang Chan、Lee Know、Changbin、Hyunjin、HAN、Felix、Seungmin 和 I.N——都在演出中进行个人表演，并演唱他们新专辑 Ate 中的曲目。查看他们主导的 ATE 世界巡演即将到来的完整日期列表。有关门票购买的更多信息，请查看他们的网站。Stray Kids dominATE World Tour 2024/25 即将举行的日期 11 月 23 日星期六 – 布拉干-菲律宾竞技场 11 月 29 日星期五 – 澳门 – 银河竞技场 11 月 30 日星期六 – 澳门 – 银河竞技场 星期四 12 月 5 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋 星期六 12 月 7 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋周日 12 月 8 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋 星期六 12 月 14 日 – 曼谷 – 全国体育场周六 12 月 21 日 – 雅加达 – 印度尼西亚体育馆，GBK 周六 1 月 18 日 – 香港 – 亚洲国际体育馆周日 1 月 19 日 – 香港 – 亚洲国际体育馆周五 3 月 28 日 – 圣地亚哥，圣地亚哥 – 佛罗里达二百年体育场 – 新日期 4 月 1 日 – 里约热内卢，巴西 – 尼尔顿桑托斯体育场 – 新日期 4 月 5 日 – 圣保罗，巴西 –莫鲁姆BIS 体育场 – 新日期周三 4 月 9 日 – 利马，PE – 圣马科斯体育场 – 新日期 4 月 12 日周六 – 墨西哥城，MMX – Estadio GNP Seguros – 新日期 5 月 24 日 – 西雅图，华盛顿州 – T-Mobile Park – 新日期 5 月 28 日周三 – 旧金山，加利福尼亚州 – 甲骨文公园 – 新日期 5 月 31 日 – 洛杉矶，加利福尼亚州 – SoFi 体育场 – 新日期周五 6 月 6 日 – 阿灵顿，德克萨斯州 – 环球生活球场 – 新日期 6 月 10 日星期二 – 佐治亚州亚特兰大 – Truist Park – 新日期 6 月 14 日星期六 – 佛罗里达州奥兰多 – 露营世界体育场 – 新日期 6 月 18 日星期三 – 纽约市, 纽约 – 花旗球场 – 新日期星期一 6 月 23 日 – 华盛顿特区 – 国民公园 – 新日期 6 月 26 日星期四 – 伊利诺伊州芝加哥 – 瑞格利球场 – 新日期 6 月 29 日星期日 – 多伦多– 罗杰斯体育场 – 新日期 7 月 11 日星期五 – 荷兰阿姆斯特丹 – 约翰·克鲁伊夫竞技场 – 新日期 7 月 15 日星期二 – 德国法兰克福 – 德意志银行公园 – 新日期 7 月 18 日星期五 – 英国伦敦 – 托特纳姆热刺体育场 – 新日期 7 月 22 日星期二 – 西班牙马德里 – 利雅得大都会航空球场 – 新日期 7 月 26 日星期六 – 法国巴黎 – 法兰西体育场 – 新日期单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/stray-kids-dominate-world-tour-north-american-stadium-dates-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:07:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《角斗士 II》最终预告片已发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/paramount-pictures-gladiator-ii-final-trailer-paul-mescal-pedro-pascal-denzel-washington-ridley-scott-release</link>
      <description><![CDATA[《角斗士 II》的最终预告片已正式发布，将于 11 月 22 日首映。传奇导演雷德利·斯科特 (Ridley Scott) 带领保罗·梅斯卡尔 (Paul Mescal)、佩德罗·帕斯卡 (Pedro Pascal)、约瑟夫·奎因 (Joseph Quinn)、弗雷德·赫钦格 (Fred Hechinger)、利奥尔·拉兹 (Lior Raz)、德里克·雅各比 (Derek Jacobi)、康妮·尼尔森 (Connie Nielsen) 和丹泽尔·华盛顿 (Denzel Washington) 在这场充满权力、阴谋和复仇的史诗传奇中展开战斗故事背景设定在古罗马。电影的官方简介写道：“多年前，卢修斯（保罗·梅斯卡尔饰）目睹了受人尊敬的英雄马克西姆斯死于其叔叔之手。多年后，他的家乡被暴君占领，如今的罗马由铁腕统治。卢修斯心中充满愤怒，帝国的未来岌岌可危，他必须回顾过去，寻找力量和荣誉，将罗马的荣耀还给人民。”这部最终预告片让影迷们一睹预计将成为电影亮点的动作场面。斯科特的最新史诗片中，有大规模的战斗，可以看到斗兽场内与犀牛等动物的战斗镜头。将动作特技提升到一个新的水平，在最终预告片中可以看到梅斯卡尔的角色击退对手。这部电影将于 11 月 22 日在美国首映。在 Hypebeast 上了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/paramount-pictures-gladiator-ii-final-trailer-paul-mescal-pedro-pascal-denzel-washington-ridley-scott-release</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:47:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布鲁克林最新滨水塔 Orior 设计顶层公寓内部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/one-domino-square-penthouse-orior-selldorf-architects</link>
      <description><![CDATA[为庆祝 Selldorf Architects 首座住宅大楼 One Domino Square 的开业，爱尔兰家具品牌 Orior 推出了一间特别的顶层公寓，里面摆满了 Orior 家具、Bocci 和 Blue Green Works 的灯具、Katie Ann McGuigan 的地毯等等。Orior 特别的室内设计首先从建筑的简约现代主义和低调奢华中汲取灵感，建筑表面铺满了光泽的瓷砖。舒适的室内空间带来的直接效果是天然材料、丰富温暖的色调和曲线形式带来的舒适柔软感。美丽的螺旋楼梯延伸到主起居空间，被贯穿房屋不同楼层的光滑白色石膏包裹。这种与建筑锋利外观形成意想不到但又令人舒缓的对比延续到了 Orior 家具上，包括用胡桃木和爱尔兰石灰石重新设计的 Nero 桌子和用经典白色圈形布制成的 Eli 椅子。虽然全景让人感觉高高在上俯瞰着广阔的城市，但家具系列中始终丰满的垫子形状和厚实的木腿提供了强烈的接地效果。Bocci 和 Blue Green Works 的照明倾向于有机形式和不规则性，悬挂在起居区上方的层叠式垂坠灯具体现了这一点。精选的纹理地毯为公寓的每个部分都增添了朴实的色调，从餐厅和卧室到公共区域，甚至露天露台。由 William Jess Laird 设计的 Orior 空间于 2015 年在威廉斯堡开设第一家纽约展厅之际揭幕，正值该公司成立 10 周年。尽管该品牌后来迁至其 Soho 展厅，但 Orior 重返威廉斯堡的 One Domino Square 大厦自然标志着一个完整的时刻。查看上面的画廊，了解新开业的海滨大厦的内部。点击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/one-domino-square-penthouse-orior-selldorf-architects</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 22:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ugo Rondinone 和 Tarek Lakhrissi 在 Reiffers 艺术计划中用原色寻找诗意</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/rondinone-lakhrissi-reiffers-art-initiatives-exhibition-paris</link>
      <description><![CDATA[巴黎 Reiffers Art Initiatives 呈现 Ugo Rondinone 和 Tarek Lakhrissi 的双人展“谁害怕红色、蓝色和黄色？”，展览将持续至 12 月 1 日。这是该机构第四次举办导师计划，将有影响力的艺术家与新兴人才配对，这位开创性的瑞士雕塑家指导 Lakhrissi 对人类状况进行了一次共鸣探索。展览在三个色彩缤纷的房间展开，邀请参观者迷失在风景中视觉诗歌。展览挖掘了地下音乐的激情和力量，以红色空间为开场，中心是 Lakhrissi 2017 年的视频《Hard to Love》。随后，观众被吸引进入一种沉思的蓝色氛围，刺绣诗歌充斥着地板和墙壁上的纺织品。旅程在楼上结束，Rondinone 的无指针时钟和 Lakhrissi 的玻璃摆锤场暗示着一种超越感，辅以令人不安的黄色灯光。与同名的四部分 Barnett Newman 系列类似，该展览揭示了诗歌和色彩之间的深刻对话，其中几种色调或几个词语唤起了意义的世界。“起点是看这三种颜色是如何标准化、捕捉和减少的，”Lakhrissi 解释道。 “通过这次展览，他们成为了作品中不可或缺的一部分，从而创造出同样有效、同样精确的世界。”Reiffers Art Initiatives30 Rue des Acacias,75017 Paris, France点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/rondinone-lakhrissi-reiffers-art-initiatives-exhibition-paris</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 20:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 4 NET 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/air-jordan-4-net-white-fn7251-107-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 4 NET“白色”配色：白色/幻影/金属金SKU：FN7251-107MSRP：210 美元发布日期：12 月 2 日购买地点：Nike更新：对于 Air Jordan 4 来说这是令人兴奋的一年，因为 Nike 以令人兴奋的配色和 Air Jordan 4 RM 等型号的新外观庆祝了该鞋款的 35 周年。 8 月份一个有趣的进展是 Air Jordan 4 NET 的泄露，这是一款女性专属鞋型，其网眼覆盖了鞋面的很大一部分。现在，在我们下面的初步分析之后，我们从 Swoosh 上获得了一些官方视觉效果，进一步详细介绍了这款鞋的特点，包括鞋跟处的同色 Jumpman 品牌标志。预计 12 月 2 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 210 美元。原创故事：Air Jordan 4 35 周年庆典远未结束，因为 Jordan Brand 今年仍有许多即将推出的鞋款值得关注，包括“Fear”配色的回归和另一款 A Ma Maniére 合作款。除此之外，该款鞋的另一个新版本也已泄露——介绍 Air Jordan 4 NET。今年早些时候，我们见到了新款低帮 Air Jordan 4 RM，看来这款鞋款的另一款混搭款将于 2024 年问世。在我们对 Air Jordan 4 NET 的简短预览中，这款鞋的标志性网眼从底层开始扩展，一直延伸到覆盖鞋舌的程度。鞋跟拉环也采用了网状造型，因为其最初的“白色”配色采用全白饰面装饰运动鞋，同时还包含金色 Jumpman 主题装饰。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未宣布 Air Jordan 4 NET 以及何时首次在零售店亮相。请继续关注更新，包括这款鞋的官方图片，因为这款“白色”配色目前计划于 12 月 2 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 210 美元。若要仔细查看这双鞋，请查看下面嵌入的 Instagram 帖子中泄露的整套图片。在 Instagram 上查看此帖子 Kicksa luo luo (@kicksdong) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/air-jordan-4-net-white-fn7251-107-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 19:07:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西好莱坞的 Meta Lab 标志着可穿戴技术在零售业的重大转变</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ray-ban-meta-lab-ai-glasses-matt-jacobson-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ray-ban-meta-lab-ai-glasses-matt-jacobson-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Elite EasyOn 背包适合每个人的体型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-elite-easyon-backpack-adaptive-design-release-info</link>
      <description><![CDATA[为了备战 2024 年巴黎奥运会，耐克与残奥会运动员密切合作，开发了一种自适应背包设计，可为各种身体能力的人们提供流畅的功能。在考虑为残障人士设计背包时，背包可能不是人们首先想到的东西，但品牌往往忽视了针对运动范围或运动技能有限的自适应功能的必要性。 Elite EasyOn 背包拥有多项关键功能，包括磁性翻盖闭合和可调节肩带扣，适合所有人使用。耐克引用了适应性运动员的反馈，他们表示传统的拉链闭合对于灵活性不同或肢体活动受限的人来说很困难。磁性闭合方便轻松取用背包内部物品，只需一只手臂或轻轻拉或推即可。可调节肩带位置可根据用户的能力为其提供各种携带位置，还可灵活地将背包挂在轮椅背面。虽然开发团队的主要举措是服务残障人士，但适应性设计的好处在于它通过为更广泛的群体提供有用的产品来服务所有人。 Nike 首席装备设计师 Brent Radewald 在品牌声明中表示：“如果我们能为适应性运动员打造更好的背包，我们就能为每一位运动员打造更好的产品。”Nike Elite EasyOn 背包现已在品牌网店和指定零售店发售。 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-elite-easyon-backpack-adaptive-design-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 17:49:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布里斯托工作室携手 NBA 向传奇王朝致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bristol-studio-nba-lakers-celtics-bulls-spurs-warriors-heat-knicks-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Bristol Studio 已正式启动其与 NBA 的合作。此次合作推出的独特系列向七个传奇王朝致敬，包括洛杉矶湖人队、波士顿凯尔特人队、芝加哥公牛队、圣安东尼奥马刺队、金州勇士队、迈阿密热火队和纽约尼克斯队。该系列包括一系列连帽衫、风衣裤、标志性三下摆短裤、T 恤和 New Era 9FORTY A-Frame Snapback 帽。每支球队都有自己的商品制服，利用球队颜色和徽标来巩固球队的传奇。Bristol-Studio 联合创始人 MAASAI Ephriam 和 Jake Fenster 在一份声明中表示：“无论你是否接触过篮球，王朝的传奇都会与你自己的传奇交织在一起，塑造你看待世界和穿越世界的方式。这是一种挥之不去的精神，提醒我们伟大不仅仅是你见证的东西——它是你在日常生活中随身携带的东西。”深受篮球运动及其文化美学的影响，Bristol Studio 与 NBA 的合作由来已久。它融合了联合创始人对篮球的热爱和对社区的热爱。该系列采用酶洗连帽衫，赋予其复古外观。每支球队的辅助徽标都与定制的 Bristol Studio 图案联合品牌，并经过解构，使袋鼠口袋位于图案上方。宽松风格的 T 恤采用黑色和骨色配色，而风衣裤和下摆短裤则采用与每支球队互补的款式。该系列将于 11 月 18 日中午 12 点在 Bristol Studio 和 New Era 线上发售。 EST。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bristol-studio-nba-lakers-celtics-bulls-spurs-warriors-heat-knicks-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 04:25:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>