<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 18:14:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Kehlani 将推出新单曲“After Hours”，可能会调侃第四张唱片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/kehlani-to-drop-new-single-after-hours-potentially-teasing-fourth-lp</link>
      <description><![CDATA[Kehlani 宣布她将推出自 Blue Water 以来的第一首歌曲路。这位歌手的第三张 LP 于 2022 年初首次亮相。虽然其中出现的曲目最初是为她的第二张专辑《It Was Good Until It Wasn&#39;t》的豪华版制作的，但 Kehlani 选择通过一个独立项目更进一步去年年底，她开始尝试新音乐，甚至暗示她的下一个项目将是她首张唱片《SweetSexySavage》的续集。现在看来，即将发行的单曲“After Hours”是她第四张专辑《Slated》的第一首歌曲。该歌曲将于 4 月 4 日星期四发行，在 Instagram 上分享的封面艺术唤起了 2000 年代早期俱乐部歌曲的精髓。 “为一个该死的时代的开始干杯，”Kehlani 在标题中写道。Kehlani 的新单曲“After Hours”将于周四随处发行。在 Instagram 上查看此帖子 Kehlani (@kehlani) 分享的帖子&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/kehlani-to-drop-new-single-after-hours-potentially-teasing-fourth-lp</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:37:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Dunk Low“Veneer”将于下周回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/8/nike-dunk-low-veneer-summer-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：距离 Nike Dunk Low“Veneer” 将于今年回归已经过去好几个月了。现在，我们终于确认了 2001 款配色何时再次上架，据说该款将于 4 月 11 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，起售价为 115 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看下面的初步分类。 原创故事：Nike Dunk Low“Veneer”，这双鞋于 2001 年首次发布，作为 CO.JP“Ugly Duckling Pack”的一部分，旨在打造一款将于 2024 年夏季回归。此前，整个套装在日本独家发售，实际上在 2020 年分阶段重新发布，“Plum”配色是第一个，其次是“Veneer”和“Ceramic”配色——无论这是否是这样第三次访问意味着整个丑小鸭的重新推出还有待观察。尽管如此，回归似乎非常受欢迎，复古风格保持了其根源，唯一直接的区别可能是稍微暗一点的色调，可能只是由于更新的材料。颜色包括Veneer、深紫和秋绿，鞋面主要由猪皮绒面革制成，层次分明棕色、绿色和紫色色调。与原版相比，可以看到的一个细微差别是稍微现代的网状鞋舌，中间有蕾丝固定。所有这些复古风味完美地坐落在白色中底和紫罗兰色橡胶外底之上。虽然官方日期尚未公布，但这双鞋预计将于 2024 年夏季推出，在 Nike 官方网站和精选零售商处零售价为 115 美元。在其他鞋类新闻中，请参阅 Yuto Horigome x 的官方图片Nike SB Dunk Low。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/8/nike-dunk-low-veneer-summer-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:17:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安东尼·金 (Anthony Kim) 讲述了他的“上瘾性格”和“诈骗艺术家”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/anthony-kim-interview-david-feherty-liv-golf</link>
      <description><![CDATA[十多年来，Anthony Kim 有点像高尔夫版的大脚怪。 2012 年参加富国银行锦标赛后，他接受了跟腱手术，然后就消失了，他的传奇随着他的沉默而逐年增长。这就是为什么他上个月重返职业高尔夫变得更加引人注目。尽管 Kim 在 LIV Golf Jeddah 比赛中获得了最后一名，然后又参加了在香港举行的后续赛事，但他选择不向公众讲述他的故事，直到现在。 在一段名为《回归之旅：Anthony Kim》的视频中，Kim 链接在金的家乡俄克拉荷马城与长期高尔夫节目主持人兼名人大卫·费赫蒂 (David Feherty) 会面。在这段大约 20 分钟长的文章中，金首先详细介绍了他被迫退出比赛的大量手术史，其中不仅包括跟腱手术，还包括脊柱融合术、肩部手术等等。 “我拿了这笔钱就跑了，然后决定出去玩，”金说。 “事实并非如此。几年内我经历了多次手术。而且我的身体仍然不像以前那样了。”至于这些年来他是否能坚持自己的比赛，金告诉费赫蒂，他在开始 LIV Golf 之前大约两个半月才拿起一根球杆。吉达。 在 Instagram 上查看此帖子 LIV Golf (@livgolf_league)分享的帖子随后，Kim 开始概述导致他前途光明的职业生涯脱轨的复杂过去。费赫蒂问金在职业生涯早期是否有任何积极的回忆，他回答说：“这是一个很难回答的问题。因为我以为我度过了一段美好的时光，但我不记得那些时光。当我这么说，我的意思是我真的不记得那些时候了。因为你认为你在 23、24 岁、22 岁的时候，你应该做这些事情，这没关系。但是以我的个性AK 还补充道，“我不会撒谎，我周围都是一些坏人。那些利用我的人。骗子。当你” 24 岁、25 岁，甚至 30 岁，你意识不到屋檐下生活着的蛇。”采访以积极的基调结束，这位 38 岁的人对自己的未来目标腼腆，但充满动力。并受到他的妻子和两岁女儿的激励。 Kim 将于本周末在 LIV Golf 迈阿密重返美国本土，您现在可以在 LIV Golf+ 上观看 David Feherty 的完整采访。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/anthony-kim-interview-david-feherty-liv-golf</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:55:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Blackstock & Weber 与 Schott NYC 携手推出 Perfecto 夹克合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/blackstock-weber-schott-nyc-perfecto-jacket-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Chris Echevarria 的 Blackstock &amp;韦伯很忙。如果它没有用其核心乐福鞋轮廓的新配色来更新自己的产品目录，那么它就会与一系列鞋履和服装品牌合作。尽管鞋子当然是该品牌的主导产品，但其重点服装合作之一是去年该品牌与 Rocky Mountain Featherbed 的合作。现在，为了扩展其服装产品组合，该品牌与 Schott NYC 联手。新产品是 Schott NYC 标志性的 Perfecto Biker Jacket，标志着 B&amp;W 在 SS24 季节的首次合作，自 1913 年创立以来，该产品已遍布时尚界。这次，夹克采用厚焦糖绒面革面料。这款夹克的不同之处在于它是第一款无衬里 Perfecto 夹克 - 可以更仔细地观察夹克的细节。此外，这件夹克还包括手工制作的 Schott 明星五金配件以及定制的重型双向拉链。请查看上面画廊中的产品。新的布莱克斯托克和Weber x Schott NYC Perfect Jacket 将于 4 月 5 日星期五中午 12 点发售ET 独家在 Blackstock 和韦伯的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/blackstock-weber-schott-nyc-perfecto-jacket-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约翰·鲍森在迪内森的木板上看到了“诗意”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/john-pawson-furniture-collection-dinesen-launch</link>
      <description><![CDATA[当您访问诺玛时，地板可能不是您所关心的哥本哈根，或伦敦萨奇画廊。但乍一看似乎不起眼的东西——木板，几乎没有什么突破性——实际上是丹麦品牌 Dinesen 开展业务的全部原因。自 1898 年成立以来，该公司凭借其超长和超宽木板目录，已成为建筑师、设计师和室内爱好者的专属木地板首选。然而，这一成功的关键是 1992 年的一次邂逅。一位名叫 John Pawson 的伦敦设计师正在诺丁山建造自己的家庭住宅，并订购了 Dinesen 地板来完成这个空间。 1992 年首次使用木材，这是我们地板的一次复兴”，第五代首席执行官汉斯·彼得·迪内森 (Hans Peter Dinesen) 说道。在那之前，该品牌主要涉及历史建筑，例如城堡和教堂，这与波森作品的现代主义本质相去甚远。他们也只使用圆锥形木板——波森希望它们是直的，以保持纹理和纹理尽可能简单。 “他是第一个向私人住宅索要我们的木材的人，”托马斯·迪内森补充道。 “在很多方面，他改变了我们与‘木板’的关系，从一种修复材料转变为现代建筑中的设计元素。”根据波森的说法，是已故建筑师理查德·罗杰斯让他加入了迪内森的产品。“理查德出现了诺丁山别墅的建筑工地，他腋下夹着一块迪内森木头。我问那是什么，他说“哦，不，你太忙了”。但我喜欢它，所以我找到了它的来源，并继续使用它。”在这座被称为“Pawson House”的房子里，有一块延伸15米的木板——穿过空间，从阳台穿过厨房。仅凭这些图片就足以将迪内森木材推销给全新的受众。Pawson 使用迪内森木材的不仅仅是地板。他为他的孩子们制作了椅子，这些椅子通常是精简的、形状诚实的。现在，大约 30 年后，这种合作伙伴关系在定制家具系列中得到了进一步巩固，该系列被恰当地命名为“Pawson 家具系列”。整个新系列中都有新旧家具。餐饮系列包括餐桌、长凳和家具。凳子以 Pawson 于 1992 年推出的设计为基础。Lounge 系列是一个全新的补充，包括躺椅、躺椅、咖啡桌、沙发和沙发床，由当地橱柜制造商采用实心道格拉斯木制成。 “当我看到 Dinesen 的这个新家具系列时，我看到了从一开始就塑造了我的作品的思维本质，”Pawson 说。 “这些作品的一切都被削减到木材的逻辑和诗意。木材的尺寸决定了形式的比例，然后一切都与材料固有的感官特征有关。” Pawson 家具系列在哥本哈根进行了预展上个月，并将在今年 6 月的 3daysofdesign 节期间展出。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/john-pawson-furniture-collection-dinesen-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UNIQLO 与 JW Anderson 携中世纪现代 SS24 系列回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/uniqlo-jw-anderson-spring-summer-2024-ss24-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在七年的合作中，日本休闲服装品牌 UNIQLO 和英国时尚品牌 JW Anderson 通过一些面向日常客户的学院派系列创造了独特的联合设计标识。现在，两人回归，揭晓 2024 年春夏系列：灵感源自“英国中世纪时期的伟大设计”的成衣宣言。标题为“在艺术家工作室”，两人想象着该系列是居住在伦敦的当代创意人士的理想之选，拥有“实用”和“现代”的衣柜。该系列包括宽松的棉质夹克，有“蓝色”和“自然色”两种配色，以及带有微妙条纹的针织 Polo 衫、超细棉质宽幅衬衫和各种格子图案的泡泡纱纽扣衬衫。在该系列中，两人的亚麻混纺长裤采用三种中性色调，打造宽松版型，而实用工作短裤则采用更厚重的款式，采用更强的色调，如“绿色”、“蓝色”和“海军蓝”。此外，该系列还包括饰有中世纪艺术品的图案 T 恤，以及印有 JW Anderson 标志性“JWA”字母图案的一系列图案袜子和手提包。UNIQLO 和 JW Anderson 的 2024 年春夏系列将于周五推出，4 月 19 日，通过优衣库网上商店和指定店面。在上面的画廊中探索传奇二人组的最新作品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/uniqlo-jw-anderson-spring-summer-2024-ss24-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOCTA x Nike Hot Step 2“Total Orange”火爆本周最佳鞋履系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/best-sneaker-releases-april-2024-week-1-fear-of-god-spring-collection-nike-shox-patta-converse-nocta</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/best-sneaker-releases-april-2024-week-1-fear-of-god-spring-collection-nike-shox-patta-converse-nocta</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>借助全新 Apple Vision Pro 体验，沉浸在 Sabato De Sarno 的世界中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/sabato-de-sarno-gucci-documentary-apple-vision-pro</link>
      <description><![CDATA[新纪录片《谁是 Sabato De》的互动体验《Sarno?，A Gucci Story》将获得 Apple Vision Pro 处理。从 4 月 3 日开始，这款耳机将为用户提供以电影为中心的沉浸式体验。这种体验将如何形成尚不完全清楚，但 Gucci 表示它将融合物理现实，在纪录片场景和现实场景之间切换世界。用户将能够在 3D、特效和背景的帮助下沉浸在电影的环境中。时装屋表示，用户甚至将有机会与最新款 Gucci Jackie Notte 包袋互动。由德萨诺创建。这位创意总监去年接手了 Gucci，并于 9 月在米兰时装周上首次推出了他的首个系列。此前，他负责 Valentino 男装和女装成衣系列的设计。Sabato De Sarno 是谁？本月早些时候在 Mubi 上首播，由品牌大使 Paul Mescal 担任旁白，并采访了制片人 Mark Ronson、造型师 Alastair McKimm 等人。对沉浸式体验感兴趣的人必须在 Vision Pro 上下载 Gucci 应用程序。&lt; p&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/sabato-de-sarno-gucci-documentary-apple-vision-pro</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:34:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WIND AND SEA 将于 SS24 前往法国南部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/wind-and-sea-spring-summer-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[WIND AND SEA 发布了最新的 Lookbook即将推出的 2024 年春夏系列。为了迎接温暖的天气，Takashi Kumagai 的街头服饰印记从法国南部的普罗旺斯汲取灵感，与平面设计师 Tyrsa 领导的巴黎设计工作室 Studio Tyrsa 合作，策划了该系列的主图。策划图形，混合涂鸦和书法。“我的作品基于模拟过程，它总是手工制作的，”泰尔莎在一份官方声明中解释道。“无论是画笔描边、刻字、字体甚至标志。 Studio Tyrsa 将现代视觉元素与精致而巧妙的排版相结合，创造出美丽、高品质的作品，他们在其中重新发明了字母，但从未失去其意义或美感。”至于整个系列，熊谷希望效仿日光浴，故意设计褪色的服装，就好像它已经在阳光下晒了几个小时一样。 Kumagai 还为该系列融入了当地色彩，以该地区的自然色调为该系列提供了灵感。该系列包括以渔网为灵感的针织毛衣、手工染色的冲浪短裤，采用引人注目的色调来突出普罗旺斯的美丽，以及复古风格风格工装夹克，与法国南部海滩的沙滩相配。查看上面的造型手册，预计 WIND AND SEA 的 2024 年春夏完整系列即将推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/wind-and-sea-spring-summer-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:16:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Concrete Boys 继续推出 DC2TRILL 的《My Life》唱片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/concrete-boys-dc2trill-my-life-stream</link>
      <description><![CDATA[由 Lil Yachty 领衔的新说唱团体 Concrete Boys 携另一支乐队回归曲目和音乐视频。不到一周前，该团体还包括 Karahbooo、DC2TRILL、Draft Day 和 Camo！ – 宣布将推出其首张专辑，这是一个名为 It’s Us Volume 1 的合辑项目。随着即将推出的 LP 的消息，Concrete Boys 还放弃了单曲“Family Business”。他们随后发布了 DC2TRILL 的“My Life”。尽管说唱歌手单独表演，但该团伙的其他成员也会出现在视频中。“打开我的播放器，可以从我的姿势看出/你的儿子想成为我，这狗屎变得很尴尬，”他说唱。 “如果我想成为你，我会掏空我的口袋/我得到一些坚固的东西，从库存中拉出来。”Concrete Boys 是 Yachty 的新厂牌 Concrete Rekordz 签约的第一支乐队，Concrete Rekordz 是与 Quality Control Music/HYBE 的合资企业。该说唱乐队于 12 月推出了第一首单曲，使得专辑原定于 4 月 5 日发行，这是一个相当快的周转。聆听 Concrete Boys 的“My Life”并观看上面的官方音乐视频。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/4/concrete-boys-dc2trill-my-life-stream&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Concrete Boys 继续推出 LP，推出 DC2TRILL 的“My生活”&quot;&gt;在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/concrete-boys-dc2trill-my-life-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 14:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>66°North 推出全新 Kría 系列，采用 Deadstock 面料</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/66north-kria-collection-deadstock-release-info</link>
      <description><![CDATA[冰岛品牌 66°North 始终紧跟技术外套的脉搏。因此，为了继续发展其品牌产品，该品牌在其新的 Kría 系列中倾向于使用滞销面料和剩余材料。这并不是 Kría 第一次推出，因为它最初出现在 90 年代。现在是遗产系列，其名称源自冰岛海岸线上的北极燕鸥。因此，重新推出的 Kría 系列以过剩和滞销面料为根源，以此作为减缓生产过程和减少浪费的一种方式。涵盖外套、裤子和配饰等，除一件单品外，整个系列均采用滞销面料。“我们的 Kría 系列很好地体现了我们在 66°North 的立场。这些产品不仅技术含量高，而且有趣且实用有趣，弥合了时尚与功能之间的差距。”66°North 品牌负责人 Bjarney Harðardóttir 说道。 “我们使用工厂收集的剩余 Polartec 面料来打造具有最高品质和耐用性的无限可穿着服装，旨在经久耐用。”该系列亮点包括 Polartec 抓绒工艺短款拉链领抓绒毛衣和 Kría 夹克。看看上面画廊中的收藏。 66°North 的 Kría 系列现已在实体店和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/66north-kria-collection-deadstock-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 14:26:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登推出《香水阿特拉斯》一书及限量版套装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-perfume-atlas-book-launch</link>
      <description><![CDATA[更新：Louis Vuitton 的《香水图集》，该品牌推出的第一本书调香大师雅克·卡瓦利埃-贝勒特鲁德 (Jacques Cavallier-Belletrud) 就在这里。根据其官方描述，这本书“让读者沉浸在调香大师创作中最令人垂涎​​的原材料的奥秘中，揭示了它们的收获、提取、蒸馏和混合的秘密”超过200幅水彩画。”正如之前报道的那样，这位调香师的故事是通过 Lionel Paillès 的文字讲述的，并配有 Aurore de la Morinerie 的绘画和 Sébastien Zanella 的摄影。香水图集以独家限量版套装形式提供，其中包括 45 瓶 Cavallier -Belltrud 最好的原材料装在豪华的盒子里。该书现已在所有路易威登专卖店发售，售价为 160 欧元，而套装在部分零售店的售价为 5,000 欧元。 原创故事（2024 年 1 月 27 日）：路易威登已揭开其最新印刷品的帷幕装订：一本 380 页的书，以罕见的视角展示了法国调香大师 Jacques Cavallier-Belletrud 的芳香技艺，书名为《路易威登：香水图集》。收获它们，以及如何提取、蒸馏和合成精油以创造新的复杂香水，”出版商 Theames &amp; 的官方描述中写道。哈德森。该出版物涵盖了所有类型的香料来源，从中国木兰和桂花到印度晚香玉和茉莉花。 据 WWD 报道，Cavallier-Belletrud 花费了近三年的时间编写这本书，因为其内容跨越三大洲。事实上，这本书有三种不同的封面，其灵感来自于调香师最喜欢的植物，并且其章节是按地理位置组织的。除了 Cavallier-Belletrud 的贡献外，这本书的作者是 Lionel Paillès，插图由 Aurore de la Morinerie 提供，摄影由 Sébastien Zanella 提供。Perfume Atlas 计划于 2 月 2 日在法国部分路易威登专卖店发售，售价为160 欧元。限量版装订将于 4 月 2 日开始在其他国家/地区发行。请查看上面图库中的封面。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-perfume-atlas-book-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 14:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vuse 的创意团队在最新装置中将艺术推向新高度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/vuse-record-breaking-art-installation-george-rollo-info</link>
      <description><![CDATA[通过与迈凯伦、Tomorrowland 音乐节等的紧密合作， Vuse 对艺术界产生了相当大的影响，在全球必看的装置作品中让崭露头角的创意人士成为焦点。现在，随着该品牌迎来其倡导创造力的十年，它通过一个特别的展示来庆祝自己的艺术家族。各自的装置在掠云高度展出，利用私人气象气球的最新技术将 12 件艺术品发射到地球的平流层。作为艺术及其超越时空能力的象征性表现，独特的展示标志着一项破纪录的壮举，并经世界纪录认证机构验证，这在艺术界以前从未见过或尝试过。该系列本身由 Vuse 首席创意人 George Rollo 策划，展示了这位英国艺术家自己的作品以及西班牙摄影师 Jordi Koalitic 的作品，也是 Vuse 艺术家族 Farahzada El Shihy 的最新成员。秉承创意无限的主题，每件杰作都回应了“无限”二字，三位创作者以各自独特的艺术风格探索着个人的诠释。从 El Shihy 辨识度很高的线条画到 Koalitic 的自然与科技摄影，展览展示了当代艺术场景的多样化和多面性风格。埃及艺术家兼设计师 El Shihy 在谈到此次绕地展览时表示：“能够与 Vuse 合作并创作出破纪录的艺术装置是我艺术之旅和职业生涯中从未想象过的一个时刻，我希望这能激励该地区的创意人士追随他们的梦想和激情。我们共同努力打破常规，超越主流。我迫不及待地想看看我们下一步的发展方向。”BAT 受众增长和联盟主管 Scott Fenton 补充道，“创造力是无止境的，Vuse 刚刚证明了这一点。这项世界纪录表明，这些鼓舞人心的时刻正是创造力闪耀的时刻。 Vuse 致力于支持新晋艺术家，这只是我们在创意社区的帮助下实现不可能的事情的另一个层次。”仔细看看上面画廊中的作品。有关该项目的更多信息，请访问 Vuse 的 YouTube 页面。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/vuse-record-breaking-art-installation-george-rollo-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 13:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以文森特·梵高命名的新壁虎物种</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/vincent-van-gogh-gecko-species-discovery</link>
      <description><![CDATA[从手机壳到床单，文森特·梵高的《星夜》(1889)自 19 世纪末首次绘制以来，它被不断地复制。但作为第一个，一种新的蓝色壁虎物种最近以这位荷兰艺术家本人的名字命名，因为它独特的肤色类似于梵高许多个月前捕捉到的梦幻夜空。Cnemaspis vangoghi（“梵高的星空矮壁虎”）正如它的名字一样，它的尺寸约为一英寸半，由萨克雷野生动物基金会下属的一组科学家于 2022 年在印度南部泰米尔纳德邦首次发现。该团队由研究员 Akshay Khandekar 领导。 ，在科学杂志《ZooKeys》上发表了研究结果，指出只有雄性 Cnemaspis vangoghi 看起来像星夜，因为性别二态性导致其身体和头部出现灰蓝色斑点，以及淡黄色。梵高壁虎是与 Cnemaspis sathuragiriensis 一起被发现的，后者具有相似的颜色图案，并以 Sathuragiri Hills 命名。“泰米尔纳德邦是一个生物多样性极其丰富的州，我们预计届时将命名超过 50 种新蜥蜴物种我们的探险已经结束了。”Khandekar 在一份声明中说道。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/vincent-van-gogh-gecko-species-discovery</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 11:20:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kim Shui 与 Angelo Baque 讨论她的同名品牌、广泛的灵感以及有关“HYPE 商业”的更多内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/business-of-hype-kim-shui-angelo-baque</link>
      <description><![CDATA[Kim Shui 并不害怕发表声明。她于 2016 年创立的同名 Kim Shui 品牌的网络标语鼓励购物者“焕发时尚气息”，该品牌生产的商品——想想她著名的“龙裙”、镂空锦缎迷你连衣裙、系带长裤，甚至她从亚洲传统中汲取灵感，对西式成衣进行了独特的演绎——大胆美丽且毫无歉意。 “[Kim] 今天的着装确实比我更出色，”主持人 Angelo Baque 在 Shui&#39;s Business of HYPE 剧集开头打趣道。 “我需要重新考虑我的整个衣柜！”录制于 Shui 在纽约时装周上发布其品牌 24 秋冬成衣系列之前不久，Baque 和 Shui 之间的对话涵盖了各种各样的话题——恰如其分的是，Shui 出生于纽约市，居住于纽约。罗马，也在巴黎和伦敦呆过。她的服装受到了她各个背景的影响，并受到了 SZA 和 Dua Lipa 等一线明星的青睐。 在成长过程中，Shui 的父母最初并不热衷于她以时尚为职业（尽管她现在称父亲为职业）她最大的灵感）。像许多移民父母一样，他们希望她在“受人尊敬”的领域找到一份稳定的工作，以确保他们来到美国和生活的考验和磨难得到回报，并为家庭的下一代提供更多的机会。然而，即使还是个孩子，水总是按照自己的节奏前进。 “今天，我已经习惯了不舒服的感觉，”她说，并指出她上大学学习的是经济学，甚至在决定全力投入时尚之前考虑过进入医学领域。 “在成长过程中，我总是处于与周围的人不一样的境地——但这并没有成为我的弱点，而是成为了我的优势。”水和巴贺还讨论了她的设计过程以及如何从她的文化遗产和成长经历中汲取灵感。 “有时它更明显，有时则不那么明显，”她沉思道。 “有时形状会让我想起意大利的某些东西，有时某些东西会让我想起中国的主题。有时一件作品的灵感来自纽约的活力，但会使用中国或意大利的面料。”在谈话即将结束时，水指出了让自己沉浸在同龄人群体中的重要性以及你可以从中学到多少东西。 “向你尊敬的同事询问他们是如何做他们所做的事情是我的指导之旅，”她说，“有时，似乎只有有限数量的人才能成功。但我认为，有足够的空间容纳尽可能多的不同人。”尽可能地了解不同类型的人。这只是你表达[自己]的方式以及如何以真诚的方式表达出来。”流式传输上面的完整剧集，或在 Apple 播客、Spotify 和其他主要播客平台上查看。 Tremaine Emory、MSCHF 联合创始人 Kevin Wiesner、Lukas Bentel 和 Sage Elsesser 的过去剧集也可供观看。预计未来剧集每周推出。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/business-of-hype-kim-shui-angelo-baque</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 16:43:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>