<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 01:00:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Chitose Abe 为 sacai SS25 注入 James Dean 精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-chitose-abe-ss25-paris-fashion-week-nike-wtaps-levis-collaborations-collection</link>
      <description><![CDATA[2025 年春夏季，Chitose Abe 选择快车道，将传奇演员 James Dean 的冒险和自由精神融入 sacai。该系列将她自己标志性的混合轮廓与熟悉的天真感重新融合，重点关注可穿性和功能性。 Chitose Abe 展示了清晰的成衣愿景，模仿了演员的标志性情感。sacai 以酷炫的皮夹克造型而闻名，他倾向于将箱形剪裁的皮革机车夹克与 T 恤搭配，这是对旧好莱坞和詹姆斯·迪恩时代的颂歌。这些单品融合在一起，与时代相符，裤子呈现出超大飘逸的美感。模仿演员哈林顿夹克的 sacai 形状仍然很突出，而单品中则穿插了复古汽车和花卉印花的魅力，以此向好莱坞和迪恩对赛车的热爱致敬。本季推出了一系列合作，其中包括与 Levi&#39;s 的合作。大多数牛仔单品都带有 Levi&#39;s 的标志，设计采用了 sacai 标志性的混合和比例。Levi&#39;s® 重新构想了 I、II 和 III 型夹克的混合，经过塑形、收腰并与牛仔裤粘合，打造出一件单品。原版牛仔裤以 sacai 风格呈现新廓形。与 Levi&#39;s 合作的另一款是飞行员夹克，采用 sacai 的造型图案。sacai 还与 WTAPS 合作推出军装风格，与 sacai 的混合款式相得益彰。在鞋类方面，sacai 与 J.M. Weston 合作推出当代便士乐福鞋，而 sacai 和 Nike 则联手推出 Zegamadome 运动鞋，有三种配色可供选择。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-chitose-abe-ss25-paris-fashion-week-nike-wtaps-levis-collaborations-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jennie 担任本周科技综述中 Beats Solo Buds 的代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-jennie-beats-solo-buds</link>
      <description><![CDATA[本周，科技行业见证了 Beats 与韩国流行乐坛巨星 Jennie 联手，为其新款 Solo Buds 和 Solo 4 耳机做广告。在应用方面，Instagram 现在允许用户向亲密好友独家直播。与此同时，在 TikTok 上，该应用引入了真人的 AI 头像作为创建品牌内容的新工具。最后，首席执行官 Adam Mosseri 向 Hypebeast 介绍了 Instagram 的战略和最新发展。Instagram 推出专为亲密好友提供的直播Instagram 更新了其直播功能，允许用户专门为亲密好友举办活动。此前，直播会向用户的所有关注者（或平台上的任何人，如果帐户是公开的）广播，但现在他们只能与亲密好友分享直播。此外，现在最多可以将三位好友添加到直播中作为共同主持人。Instagram 一直在推出微妙但期待已久的更新。除了新的直播功能外，该应用程序现在还允许用户将歌曲添加到包含视频的轮播中——该功能以前仅适用于仅限照片的轮播。Adam Mosseri 谈论 Instagram 的创新和战略首席执行官 Adam Mosseri 在最近接受 Hypebeast 采访时深入探讨了 Instagram 的所有事宜。在整个对话过程中，讨论的主题包括应用程序成功的秘诀、Instagram 如何区分品牌和创作者以及按时间顺序排列的时间线。Mosseri 还预测了 Instagram 在未来 12 个月内将致力于改进哪些方面。“一是改进推荐功能，帮助人们更好地与他们感兴趣的内容建立联系，尤其是在视频方面——我认为这方面还有很大的改进空间，”他说。“另一个是找到帮助人们更多地表达创造力的方法，要么通过扩展或清理现有产品，要么在某些情况下发明新产品。我想你会发现，我们所做的大部分工作都归结为这两个想法之一：帮助你发现你喜欢的内容，帮助你表达你的创造力。”他还指出，无论做出何种决定，总会有一小部分人反对，比如按时间顺序排列的时间线。BLACKPINK 的 Jennie 发布了 Beats 的新款 Solo Buds 和 Solo 4 耳机Jennie 加入了 Beats 大家庭。该音频品牌邀请这位韩国流行音乐明星发布新款 Beats Solo Buds，以及其热门耳机 Beats Solo 4 的最新迭代。Solo Buds 有“哑光黑”、“风暴灰”、“北极紫”和“透明红”等颜色，是 Beats 最小的硬件产品，但一次充电仍可提供 18 小时的电池续航时间。双层换能器比机械系统更具优势，可最大限度地减少摩擦并规避机械故障风险。至于 Solo 4，Beats 已对耳机进行了改进，以改善各种环境下的音质。空间音频的自适应性更强，利用用户头部跟踪来告知声音发出的方向。这对耳机还配有新的毛绒耳垫，总电池续航时间为 50 小时。Solo Buds 现已上市，售价 79.99 美元，Beats Solo 4 售价 199.99 美元。TikTok 开始创建真人的 AI 头像TikTok 有一个令人毛骨悚然的新 AI 工具来制作品牌内容。这款视频应用程序推出了“自定义头像”，创作者可以专门将其用于赞助内容。本质上，头像的目的是让创作者能够在更多地区做广告，即使他们不会说当地语言。创作者可以复制自己的肖像，并将其与 TikTok 的“AI 配音”工具配对，将广告翻译成不同的语言，这样看起来就像他们在亲口说这种语言一样。更进一步的是，TikTok 还允许创作者使用“库存头像”出售自己的肖像。创作者将能够授权他们的形象用于商业用途。品牌可以购买 Stock Avatar 来录制广告，而无需创作者做任何额外工作。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-jennie-beats-solo-buds</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:16:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾迪·墨菲和杰瑞·布鲁克海默已经在筹划《比佛利山警探 5》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/eddie-murphy-jerry-bruckheimer-already-planning-beverly-hills-cop-5-news</link>
      <description><![CDATA[在艾迪·墨菲和杰瑞·布鲁克海默推出《比佛利山警探：艾克塞尔·F》——该系列的第四部作品之前，第五部电影的制作计划显然正在筹备中。第一部电影于 40 年前首次上映，后来大获成功，并催生了另外三部续集。在最近举行的第四部电影首映式上，布鲁克海默向《综艺》杂志回忆了这部电影的首次行业放映：“结果并不好。行业放映时，很多时候观众都不会笑。我以为这部电影会很糟糕。我和约翰·兰迪斯（《墨菲的颠倒世界》导演）一起看，他说：‘不，这部电影很棒。’我以为他们讨厌这部电影。后来我和真正的观众一起去看了，然后我看到了观众对这部电影的真实反应。但第一次看的时候，感觉很恐怖。”当被问及是否有可能拍摄第五部电影时，艾迪·墨菲证实：“他们正在制作这部电影。如果成功了，我们会再拍一部。”布鲁克海默也证实了这一点，他说：“我们有几个故事。”第四部电影将于 7 月初在 Netflix 上映。流媒体的代表尚未对第五部电影的发行发表评论。墨菲确实提到，这部新电影对他的身体造成了伤害，“我在电影开始前就弄伤了膝盖。我不是因为做特技才弄伤膝盖的。我是在睡觉时弄伤膝盖的。一天晚上，我睡觉时感觉膝盖一阵剧痛。我以为是我睡错了。当我醒来时，我意识到我拉伤了。当你 60 多岁的时候，光是睡觉就可能弄伤身体。” 《比佛利山警探：艾克塞尔·F》将于 7 月 3 日登陆 Netflix。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/eddie-murphy-jerry-bruckheimer-already-planning-beverly-hills-cop-5-news</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 23:03:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Nike SB Dunk Low “Light Carbon”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-light-carbon-release-info</link>
      <description><![CDATA[继本月早些时候泄露的巴黎主题 Nike SB Dunk Low“电影之城”图片之后，这款经典运动鞋的另一款版本也在网上浮出水面。在 Instagram 上，@masterchefian 分享了全新 Nike SB Dunk Low “Light Carbon” 的首发照，这款鞋很可能在今年年底作为该品牌 2024 年假日系列的一部分推出。这款鞋采用绒面革鞋面，配以“Monarch”和“Dark Stucco”两种颜色的同色系面板。鞋舌上缝有“Nike SB Dunk Low Pro”的标志标签，鞋垫和外底上也有类似的品牌标识。同时，Swooshes 采用明亮的“Sesame”色调，与运动鞋原本饱和的色调形成鲜明对比，柔和的绿色占据外底。在设计规格方面，鞋带采用相同的“Dark Stucco”色调，与鞋眼和鞋领融为一体。在撰写本文时，Nike SB Dunk Low “Light Carbon” 尚未发布日期。和前代产品一样，这款运动鞋的售价大概为 115 美元，很可能会在 SNKRS 正式发布之前在滑板店出售。请先在上方的图库中查看设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-light-carbon-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 22:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doublet 为 SS25 举办了一场日本动漫节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/doublet-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Masayuki Ino 的 Doublet 绝对令人激动不已。这家日本品牌以俏皮的设计为基础，从不过于严肃，同时展现出一种开朗的态度。2025 年春夏系列，Doublet 在巴黎时装周的最后一天以一场充满乐趣的动漫风格时尚节结束了这场时装周。 Doublet 的 SS25 秀场上完全取消了传统座位，欢迎嘉宾来到 Turgot 高中的校园。学校的后院被清理干净，取而代之的是勾勒出隐藏秀场轮廓的卷起的横幅。与上一季一样，这家日本品牌继续推广其当地美食，并为饥饿的与会者提供热腾腾的章鱼烧摊位。数十名身着 2024 制服的年轻学生被引领到秀场上，蹲在围墙后面展开临时秀场。从日本人物到心形动画，印刷横幅上都印有生动的插图，包括“KIDS LOVE GAITE”字样——暗示着与东京鞋类品牌的动态合作关系。在巴黎阳光下，轰鸣的节奏爆发，照亮了 39 款男女混合系列，这些系列都带有 Doublet 诙谐的签名。前几场秀充满神秘感，Ino 带来了搭配金属绒球的军装羊毛大衣。刺绣啦啦队图案在 V 领套头衫上翩翩起舞，搭配皮革浸渍牛仔裤，色调做旧。足球球衣展示了 Spiber Inc. 对中央徽标的实验，而 Doublet 则将 Levi&#39;s 标志性的红色徽章与其自己的放大版本相结合。品牌标签从下面爬满蜘蛛的破烂羊毛衫中弹出，随后是带有花朵发芽兜帽的大学校队夹克。观众可以用定制的评判桨来表达爱意，以自由奔放的心态激发内心的批评。在其他地方，加拿大燕尾服受到实用背心的保护，背心采用三重扣合和英雄斗篷。SS25 看到 Ino 进入黑暗面，同时保持他俏皮的真实性。在这里，必备的摩托车夹克搭配分层骑行服，为上坡之旅做好准备，而 Doublet 品牌的毛巾则被改造成适合日常生活的可穿戴造型。Ino 对假日前卫“I Heart NY”T 恤的诠释从纤维角度进行了重新分析，让我们对“I Heart Protein”版本感到满意，并配以充满爱意的生牛肉。在上面的画廊中仔细查看 Doublet 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/doublet-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 18:25:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WOOYOUNGMI SS25 将运动风与牛仔美学融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/wooyoungmi-ss25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[WOOYOUNGMI 为其 2025 年春夏系列探索新轮廓。与往常一样，设计师 Wooyoungmi 继续用她的系列来评论美国出生的韩国人的当代原型。该品牌通过韩国视角进行设计，经常从美国生活方式和文化中汲取大量灵感。无论是悠闲酷炫的加州文化、夏威夷的沿海氛围，还是常春藤盟校东部的运动型预科生，甚至是狂野西部的深情而随意的乡村气息，Wooyoungmi 一直在探索她对 ABK 风格的构想。这一次，这个韩国品牌倾向于将运动型预科生风格融入西方风格。该品牌倾向于复古棒球服，采用修身的轮廓，腰带在腰部以交叉系带收紧，这种设计在棒球运动的早期很常见，该品牌的制服扩展到系带绒面革夹克和牛仔背心。针织校队夹克与棒球服相得益彰，WOOYOUNGMI 品牌经过重新设计，在某些单品上以“WYM”的校队风格为中心。棒球是韩国的一项热门运动，KBO 联赛是职业棒球的最高级别。棒球是一项真正将国家团结在一起的运动，该系列通过棒球向韩国社区致敬。工装裤、明线牛仔套装、针织 Polo 衫、格子衬衫以及采用韩国打结艺术制作的 Bojagi 衬衫都带有西方图案。该系列是对传统轮廓的波西米亚式改造，融合了西方和韩国结构，使其成为典型的 WOOYOUNGMI。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/wooyoungmi-ss25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 17:52:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kehlani 推出第四张录音室专辑《CRASH》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kehlani-fourth-studio-album-crash-release-listen</link>
      <description><![CDATA[Kehlani 备受期待的第四张录音室专辑《CRASH》现已发布。这张包含 13 首歌曲的专辑收录了 Jill Scott、Young Miko 和 Omah Lay 等人的歌曲，充满了夏日舞曲和 Lani Tsumani 的深情 R&amp;B。“无论以何种形式出现，崩溃都是当下的巅峰，”Kehlani 在一份声明中说道。“这不是之前的焦虑，也不是之后的哀叹。这是无比重要的现在。一个没有回忆、没有悔恨、没有后顾之忧的空间……这是我迄今为止最自由、最有趣、最响亮、最充满活力的时刻。”这位奥克兰艺术家在 4 月发行了主打单曲“After Hours”后宣布发行了这张专辑，该单曲采样了 Cordel Burrell 的“Coolie Dance Riddim”。这首歌之后是值得一听的“Next 2 U”，这首歌让位于专辑充满活力的 MO。其他曲目包括“GrooveTheory”、“What I Want”、“8”、“Better Not” “Vegas”、同名歌曲“Crash”等等。Kehlani 尚未透露有关支持这张唱片的巡演的官方信息；然而，在本月初的 Instagram 直播中，这位艺术家证实他们正在计划今年秋天为这张唱片举办一系列演出。请在下面的 Spotify 和 Apple Music 上收听 Kehlani 的 CRASH。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kehlani-fourth-studio-album-crash-release-listen</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:43:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>John Lawrence Sullivan SS25 时装展现禁忌之美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/john-lawrence-sullivan-ss25-spring-summer-2025-collection</link>
      <description><![CDATA[John Lawrence Sullivan 以其复杂的情绪板而闻名。上一季的“STACK”系列借鉴了路德维希·密斯·凡德罗的建筑、唐纳德·贾德的 Stacks 雕塑和阿恩·雅各布森的蚂蚁椅，而该品牌的 2025 年春夏系列则采用了一种不那么传统的美学方法。本季，设计师 Arashi Yanagawa 的灵感来源于稀有生物的禁忌本质——这些生物的魅力被社会视为非法，因此被隐藏起来。该系列名为“对接”，通过将通常不属于一起的形状时尚地交织在一起，成为展示意外魅力的平台。该品牌标志性的剪裁夹克再次成为该系列的主角。在这里，轮廓的特点是单扣夹克的领子与肩部双扣夹克相连，给人一种两件夹克相互叠放的错觉。外套不止于此：该系列还包括混合巴马坎风衣、单双机车夹克、MA-1 和 L-2B 飞行夹克等。“将多件服装的细节聚合成一件的结构象征着该系列的二元性核心主题，”该品牌在其系列说明中写道。此外，该系列还包括受对接启发的正装、针织品、休闲背心和休闲上衣。下装包括牛仔裤和带有两个前拉链的皮裤，巩固了设计师对二元性的偏爱，而亮片和蕾丝装饰内衣是 Yanagawa 试图突出不那么令人兴奋的部分。在上面的画廊中查看 John Lawrence Sullivan 的 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/john-lawrence-sullivan-ss25-spring-summer-2025-collection</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:12:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Goldwin 的 2024 年夏季重新优化产品线优先考虑性能恢复</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/goldwin-summer-2024-re-optimum-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[日本高山性能品牌 Goldwin 推出了其 Re-Optimum 系列的最新产品，该子品牌致力于通过支持恢复的功能性设计保持身体处于良好状态。该系列采用 KODENSHI 纤维，这是一种身体调理性能材料，由 Goldwin 与大阪府立大学医学博士 Shimizu Norinaga 教授合作开发，后者在“健康领域的环境适应和睡眠”方面研究了 30 多年。11 月推出时，品牌将 Re-Optimum 的主要目标描述为“保持温度接近体温”。该标签补充道：“即使体温仅仅下降一度，也会导致我们的免疫系统效力显著下降 37%。当我们的体温下降时，要达到深度休息和恢复的状态就变得很困难。”最新一批 Re-Optimum 产品包括轻便的长袖、透气的 T 恤和带有抽绳腰带的长裤。该系列专为夏季打造，采用与其前身相似的中性色调，有深炭色、墨蓝色和白色可供选择。值得注意的是，每个款式的外部都采用棉质，内部采用 KODENSHI。Goldwin 的 2024 年夏季 Re-Optimum 系列可在该品牌的网上商店购买。看看上面画廊中的阵容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/goldwin-summer-2024-re-optimum-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 15:44:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Central Cee 和 Asake 踏上新航线“Waves”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/central-cee-asake-wave-new-track-music-video</link>
      <description><![CDATA[Central Cee 和 Asake 合作创作了一首新歌《Waves》。这首夏日单曲跨越了非洲节奏和英国钻音之间的流派界限，并配有由 Edgar Esteves 和 Asake 执导的音乐视频。这首时髦的单曲伴随着充满活力的器乐节奏。 “不要让任何人给我压力，我现在正处于浪潮之中/当我得到大麻时，我会炫耀，我会现在放松，”Asake 在合唱中唱道。然后 Central Cee 跳到第一节，说唱道，“我从来没有为 18 岁以下的人演奏/现在是 18 克拉，那是另一个 AP/我名下的八辆婴儿床和几辆 AMG。”在视频中，Central Cee 和 Asake 乘船、打台球、驾驶 ATV 并在街上跳舞。在最后的画面中，这首歌的福音风格背景人声配乐片段是当地粉丝围绕着这对强力二人组的片段。这首歌只是 Central Cee 的最新合作，他之前曾与 Lil Baby 合作创作“BAND4BAND”。这位排行榜冠军正忙于准备一张专辑（据报道名为 CAN&#39;T RUSH GREATNESS），预计将于今年晚些时候发行。与此同时，Asake 本月早些时候宣布了他的 Lungu Boy 世界巡演 。这位艺术家尚未分享有关他的下一个完整项目的任何更多信息，但有传言称它将在他即将举行的演出之前发布。在上面的画廊中观看 Central Cee 和 Asake 的“Waves”视频。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/central-cee-asake-wave-new-track-music-video</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察即将推出的 SS25 sacai x Nike Zegamadome 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-nike-ss25-paris-fashion-week-collaboration-closer-look-release-info</link>
      <description><![CDATA[Chitose Abe 刚刚在 T 台上透露了即将推出的 Nike 和 sacai 合作款。为了扩大与 Swoosh 的合作，sacai 发布了新款 Nike 鞋款的三种新配色，将于 2025 年春夏季上市。新款联名鞋款有三种配色，分别是经典全白、全黑和双色。鞋子的鞋面似乎是由网眼和绒面革材料制成的，鞋内衬上有两个 Swoosh。鞋底采用 Nike Zoom X 鞋底，增加舒适度，而 Vibram 鞋底则为运动鞋增加了户外活动时的抓地力。全白款配有白色鞋带和橡胶外底。全黑款采用白色中底，形成对比，而黑/白/灰款似乎带有一丝色彩，黄色和黑色鞋带和深紫色网眼踝领。即将推出的 sacai x Nike 联名鞋的发布日期尚未确定。请继续关注有关该系列和合作的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-nike-ss25-paris-fashion-week-collaboration-closer-look-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 11:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dries Van Noten 的最后一次走秀是一场穿越时空的旅程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/dries-van-noten-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[巴黎刚刚与一位伟大的设计师告别。比利时设计师 Dries Van Noten 展示了他执掌同名品牌的最后一个系列，为此次活动打造了一场华丽的 T 台秀。Dries Van Noten 的最后一个系列是一场穿越时空的旅程，回顾了过去 38 年充满影响力的设计。数百名嘉宾被带到了巴黎郊区一个涂鸦覆盖的仓库，仓库中央有一个立方体雕塑。这个雕塑与 Van Noten 之前的系列相呼应，展示了他职业生涯中最具影响力的时刻。长达一小时的招待会让来宾们兴奋不已，他们激动不已，期待着他最后的谢幕。当嘉宾们就座观看时尚史上的历史性时刻时，帷幕意外拉开，露出了一条宽阔的铝箔跑道。2025 年春夏系列包括 69 款男装，其中 12 款由女装设计——这是对品牌的多功能性和所有人对品牌的热爱的致敬。大卫·鲍伊 (David Bowie) 的一次新颖演讲占据了整个房间，伴随着阿兰·戈苏因 (Alain Gossuin) 穿着的第一套服装——他出现在 1991 年 Dries Van Noten 的首秀上。一件双排扣定制大衣优雅地湿透了他的身体，搭配卡其色长裤和露趾凉鞋。 “突然间，意义的外在表象被超越，你发现自己正在努力理解一个深奥而可怕的谜团。”这句话回荡在会场上，向 Van Noten 突破界限的遗产致敬。第二套造型是带有立领的细条纹西装外套，搭配透明下装，而接下来走秀的是闪闪发光的立领、肩部厚重的外套和光面外套。模特阵容包括数十位深受喜爱的人物，他们曾参加过之前的 Van Noten 时装秀，并与 Debra Shaw、Kristin Owen、Karen Elson 等一起庆祝该品牌的寿命。这套精致的系列继续沿着金属色的 T 台走秀，标志着 Van Noten 为该品牌推出的第 150 个系列。服装超越了空间和时间，体现了当代优雅，在刺绣无袖上衣、超大短裤和军装风格的夹克中巧妙地展现了时尚的眼光。日本的“浮墨”技术——墨流——出现在短款飞行员夹克、西装外套和闪闪发光的金色连帽风衣上，设计师从比利时艺术家 Edith Dekyndt 那里汲取灵感。他对熟悉事物的操纵在创新的灯光下引导着这场秀，看到普通的背心在紫色天鹅绒中闪闪发光，或及膝风衣落在奢华的欧根纱上。中性色调过渡到大胆的粉彩色，压倒性的马海毛短大衣，以及粉红色、绿色和橙色的纹理开衫。设计师的标志性印花以时尚的方式结束了这个系列，看到紧凑的花朵和植物照亮了受破碎玻璃启发的皱褶聚酰胺饰边外观。随着 T 台接近尾声，模特们带着鼓舞人心的掌声冲上 T 台，并引发了长时间的起立鼓掌。Van Noten 似乎最后一次鞠躬，向眼含泪水的观众挥手致意——向这位将永远被铭记的传奇人物告别。在上面的图片库中仔细查看 Dries Van Noten 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/dries-van-noten-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 07:51:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Nike KD 4 “Christmas”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kd-4-christmas-fz5913-800-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike KD 4“Christmas”将于今年晚些时候回归。这款鞋最初作为 2011 年节日发布的一部分首次亮相，由 Leo Chang 制作，于 2011 年圣诞节首次亮相，当时凯文杜兰特穿着它对阵奥兰多魔术队。这款鞋采用金属铜和黑色配色方案，并采用金属青铜色的超融合鞋面。它还配有自适应贴合带，可确保安全锁定，便于在球场上快速过渡。绑带采用黑色细节，与鞋子的低踝领相得益彰，提供灵活性。鞋子的前脚掌采用 Zoom Air 装置，提供轻度缓冲。KD 品牌以圣诞饼干为特色，以庆祝节日，并附赠一套额外的绿色和红色鞋带。敬请关注 Nike KD 4 “Christmas”，该鞋款将于 2024 年 12 月在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 130 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kd-4-christmas-fz5913-800-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 02:36:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精致日常优雅彰显爱马仕 SS25 风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hermes-ss25-paris-fashion-week-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[2025 年春夏，爱马仕重新构想了昂蒂布角等海滨度假胜地的奢华。该系列与甜美的夏日微风相得益彰，灵感来自海水的透明度和海洋的轻柔微风。流畅的轮廓让这些单品能够从休闲的日间装扮转变为晚上在城里外出、在海边喝葡萄酒的装扮。该系列用现代的比喻重新诠释了旧时的富裕生活，适合那些懂得如何放松和充分享受生活的人。对于爱马仕的消费者来说，穿着得体、搭配得当是一种生活方式。受品牌马术运动的影响，该系列向品牌的根源致敬，例如带有马术图案的羊皮运动衫。延续平静的海洋主题，水生色调突出了该系列，以青绿色、海洋和海军蓝色为主色调，映衬着闪闪发光的海洋景观。蓝色配色方案与布瓦德粉色、抹茶色、荔枝色、饼干色和巧克力色相得益彰，并点缀着本色、雾色和白色，为该系列带来了一组清新的单品。凉鞋和鲜艳的图案凸显了沿海风情，宽松的款式将睡衣精神融入抽绳裤中。海滩常识意味着舒适和多功能的单品，这正是 Hermès SS25 带来的。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hermes-ss25-paris-fashion-week-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 02:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>KidSuper 和太阳剧团为 SS25 带来戏剧之夜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kidsuper-colm-dillane-cirque-du-soleil-ss25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[“这场演出叫做‘一切都在空中’，因为当有人问我在这场演出中要做什么时，我就会说这就是它。”KidSuper 创意总监兼创始人 Colm Dillane 在 2025 年春夏系列的精彩展示后告诉观众。与太阳剧团合作，KidSuper 演出吸引了所有人的注意力长达半个小时，打破了打破常规，勇于冒险。Dillane 致力于一种与众不同的艺术视野，他将表演艺术与时尚相结合，继续带来戏剧效果。在走秀时，举办某种形式的表演已经成为 Dillane 的标志。他从不墨守成规，而是创造了一个完整的故事情节和叙事来吸引观众。该系列融合了马戏团和戏剧的世界，强调伟大的艺术很少孤立地创作出来。表演中出现了令人惊叹的杂技表演和由 Alton Mason 布置的场景，他在舞台上扮演牵线​​木偶开场。每位模特都扮演不同的马戏团角色走出来，包括一个踩高跷的角色和一个无头角色。每位模特都穿着该品牌的最新作品，这些作品具有标志性的风格，充满了大胆的色彩和一组不拘一格的印花和拼布皮革。深入研究 2000 年代初期流行的短款廓形，KidSuper 的总体主题精准地指出了定义我们关系的复杂关系。该系列还推出了 KidSuper 和太阳剧团的特别联名产品。每件作品都反映了 KidSuper 宇宙的多维层面，涵盖时尚、表演和视觉艺术。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kidsuper-colm-dillane-cirque-du-soleil-ss25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 01:41:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>