<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2024 18:18:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Yu Nagaba x thisisneverthat 超级粗略</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/thisisneverthat-x-yu-nagaba-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[长场雄 (Yu Nagaba) 向众多街头服饰品牌提供了他的草图，最近他与优衣库 (UNIQLO) 合作推出了该品牌的迪士尼胶囊系列。这位日本视觉艺术家现在正与韩国印刷和合作之王 thisisneverthat 合作，将他的草图印在一系列服装和家居用品上。在胶囊系列中，Nagaba 选取了一些嘻哈经典音乐来充实他的绘画，其中最引人注目的作品是一件黑色尼龙工作夹克，背面刻有“Check Your Head”，这是对 Beastie Boys 录音室专辑的致敬。专辑封面的草图印在下面。在 Instagram 上查看此帖子thisisneverthat® (@thisisneverthat) 分享的帖子虽然胶囊系列主要采用灰色、黑色和白色的中性色调，但另一件 T 恤采用淡蓝色，中间印有篮球草图。陶瓷杯上也出现了蓝色点缀，整个轮廓上都有篮球运动员的复杂素描。一条印花白色短裤上也出现了亮蓝色的点缀，搭配了一顶采用相同设计的渔夫帽。看看上面的 Yu Nagaba x thisisneverthat 胶囊系列，预计该系列将于美国东部时间 8 月 22 日星期四晚上 9 点在官方 thisisneverthat 网上商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/thisisneverthat-x-yu-nagaba-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 17:31:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Martens 鞋履更趋柔软，以 Ambassador Leather 重塑其传统风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/dr-martens-ambassador-leather-boot-black-chestnut-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Dr. Martens 自创立以来，始终保持着永恒和普遍性。浏览 Instagram，您会看到无数的创作者启发新的方式来设计该品牌的传统鞋型，其中包括 1460 和 2976，这两款靴子作为任何场合或外出时的衣橱必备品，依然保持着完美的现代感。现在，Dr. Martens 用大使皮革重新设计了这些深受喜爱的靴子，大使皮革是一种柔软的材料，具有极强的个性，从它的卵石纹理到油滑的光泽。该系列引入了 1460 和 2976 的黑色和栗色妆容，以现代形式呈现了与品牌同义的相同标志性磨损。标志性 1460 背后的传说经得起时间的考验。它于 60 年代初以墨黑色和鲜艳的樱桃红配色首次亮相，这是一款标志性的战斗靴，采用厚实的橡胶鞋底、黄色缝线、侧壁上有凹槽镶板以及黑黄相间的鞋跟环标签。几代以来，艺术亚文化都将这种轮廓作为个性的象征，酷孩子们的首选靴子表明了反体制和不受约束的表达。在每一个时代，无论是 80 年代还是 90 年代初，随着 Dr. Martens 在材料和皮革处理方面的创新，忠实拥护者和新皈依者都被这些标志性特征所吸引。与青年文化携手，该品牌不断挑战现状。无论您当前的光环点或前三种时尚审美如何，1460 战斗靴都是任何衣橱中无处不在的固定装置——与 cottagecore、gorpcore 或任何喜欢的 -core 相得益彰。八孔系带系统将这款靴子与其一脚蹬姐妹款式 2976 或其他鞋款（如摩登风格的 Adrian 乐福鞋）区分开来。您可以用破洞牛仔裤、复古乐队 T 恤和极简主义的超大工作服来增强这款靴子的时尚魅力，或者如果想更柔和一些，可以搭配薄纱裙和紧身吊带背心。这款靴子具有经久不衰的中性魅力和永恒的实用性结构，随着皮革的老化，它会铭刻您的冒险经历。2976 的原创切尔西靴设计于 1970 年发布，提供一脚蹬功能、弹性衬料和时尚的人体工程学外形。从那时起，这款靴子同样积累了 Z 世代的真实性印记，成为适合工作和娱乐的全方位生活方式主打产品。改版后的 2976 采用大使皮革包裹，提供如云朵般的贴合感，同时保留了耐用的外观和风化的纹理。与粗犷、坚韧如钉的同类产品（Smooth、Crazy Horse 或再生 Genix Nappa）不同，这种材料易于延展，可以快速塑造成脚的形状。尽管 Docs 鞋以开箱第一天就需要穿开而闻名，但这款大使款鞋却颠覆了这一传统，采用超柔软、重量级的材料，可以持续使用多年。该品牌仍然保留着使 Dr. Martens 家喻户晓的传统元素，并软化了其核心款式，以满足当今时尚达人的需求。加入忠实拥护 1460 和 2976 靴子的耐用性和多功能性的忠实拥护者行列，并在 Dr. Martens 的网站上购买新款大使款。每款零售价为 170 美元。 在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/dr-martens-ambassador-leather-boot-black-chestnut-lookbook</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 17:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>萨玛拉·维文在恐怖片《阿兹拉尔》预告片中逃离了无声邪教组织</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/azrael-horror-samara-weaving-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[在《阿兹瑞尔》中，一个虔诚的社区中没有人说话，他们追捕一名名叫阿兹瑞尔（萨玛拉·维文饰）的女性，她是该社区逃跑的信徒之一。今年早些时候在西南偏南电影节首映的恐怖片《阿兹瑞尔》发布了一部新预告片。导演为 E.L.该电影由卡兹执导，西蒙·巴雷特撰写剧本，将于 9 月 27 日在影院首映。预告片预览了阿兹瑞尔试图离开无声邪教的蒙太奇场景。然而，一旦她被捕，她就会被献祭给居住在社区周围荒野的邪恶生物——除非她能够逃离邪教和追捕她的生物。其他演员包括维克·卡门·索恩 (Vic Carmen Sonne)、卡塔丽娜·乌特 (Katariina Unt) 和内森·斯图尔特·贾瑞特 (Nathan Stewart-Jarrett)。电影将于 9 月 27 日在影院首映，请观看上面的《Azrael》官方预告片。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/azrael-horror-samara-weaving-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 17:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mach-Hommy 推出新 Aimé Leon Dore 预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/mach-hommy-aime-leon-dore-campaign-fall-2024</link>
      <description><![CDATA[我们很少发现 Mach-Hommy 寻求关注，因为这位神秘的东海岸艺术家经常回避引起别人的注意，而是喜欢关起门来埋头于他的音乐。然而，如果这位出生于新泽西的海地说唱歌手要亮相，那将是一次真实的艺术展示——因此，Mach 穿上他最好的羽绒服，与纽约歌手 Aimé Leon Dore 一起合作是正确的选择。这位说唱歌手身穿鲜红色的 GORE-TEX 羽绒服，戴着标志性的面罩，成为 ALD 最新预告片中的明星。虽然合作关系的性质尚不明确，但 Mach-Hommy 在新视频中向镜头传达了一些智慧之言。“从埃塞克斯郡到考德威尔……我穿着 Air Max 的 Razors，格林街一片漆黑，地狱炎热。星期六早上，我们在德莱尼大厅开斋，”他开始说道。“像某某那样穿着白色衣服奔跑。不会靠边……穿着 GORE-TEX 的 .45 口径……你来自哪里？我曾经是个记忆力很强的人。现在我让你记住。”在 Instagram 上查看此帖子Aimé Leon Dore (@aimeleondore) 分享的帖子观看上面 Aimé Leon Dore 的 Instagram 帖子中的完整剪辑，并继续关注 Hypebeast，以获取更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/mach-hommy-aime-leon-dore-campaign-fall-2024</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:47:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/palace-skateboards-fall-2024-collection-drop-3-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上周 Palace 与英国服装品牌 Berghaus 首次合作后——这也标志着该品牌在 2024 年秋季的首次合作——该滑板服饰品牌拉开了其第三场秋季新品的序幕。最新系列主要依靠运动美学，提供引人注目的街头服饰与运动服饰，包括棒球服、复古风衣和 GORE-TEX 产品。领头的是 Palace 风格的纽扣式棒球服系列，有三种不同的配色，胸前一侧绣有字母“P”，另一侧则用草书字母写有“Palace”。风衣和外套有带帽和不带帽两种版本，均配有充足的通风和弹性可调节的下摆和袖口。一系列受和平启发的图形——写着“Palace London。和平与爱。” – 也在百搭的产品中脱颖而出，还有一系列引人注目的 Palace 经典图案和单色工装慢跑裤。探索 Palace 2024 年秋季第三季新品，并从 8 月 23 日美国东部时间上午 11 点和太平洋夏令时间上午 8 点开始在线和在商店购买该系列。该系列还将从英国夏令时上午 11 点开始在英国在线发售，从欧洲中部夏令时中午 12 点开始在欧洲发售。8 月 24 日，该系列将从日本标准时间上午 11 点开始登陆 Palace Japan 网店和实体店。它还将于 8 月 24 日上午 11 点在官方“Palace_Skateboards”微信商店上架。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/palace-skateboards-fall-2024-collection-drop-3-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:02:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塔瓦雷斯·斯特拉坎在《某处有光》中挑战历史偏见</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/tavares-strachan-there-is-light-somewhere-hayward-gallery-exhibition</link>
      <description><![CDATA[海沃德画廊的“塔瓦雷斯·斯特拉坎：某处有光”是对被忽视的历史，特别是那些无名黑人先驱的历史的一次多方面探索。斯特拉坎的作品涵盖沉浸式装置、雕塑、拼贴画和霓虹灯作品，将趣味与深刻的主题融为一体。展览展示了被水淹没的画廊屋顶上长达 14 米的“黑星客轮”、声光秀“星际宫殿”和“隐形百科全书”——一本 2,550 页的书，重点介绍了那些被历史抹去的人。浸没在矿物油中的人物雕塑进一步强调了隐形的主题。斯特拉坎强调了历史偏见，如描绘黑人探险家马修·亨森的“亨森”（2012 年）和霓虹灯作品，这些作品提到了第一位黑人宇航员罗伯特·亨利·劳伦斯二世。这些项目提出了关于艺术家在反映或挑战传统“先驱者”行为方面所扮演的角色的问题。斯特拉坎的作品具有挑衅性，探索了种族、身份和历史的复杂性。他的巴哈马航空航天和海洋探索中心项目包括一次火箭发射，讽刺了白人主导的航天工业。本次展览由拉尔夫·鲁戈夫 (Ralph Rugoff) 与托马斯·萨顿 (Thomas Sutton) 和汉娜·马丁 (Hannah Martin) 共同组织，将持续到 9 月 1 日。Hayward GallerySouthbank Centre, Belvedere RdLondon SE1 8XX英国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/tavares-strachan-there-is-light-somewhere-hayward-gallery-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:53:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印第安纳琼斯的标志性软呢帽在拍卖会上以 63 万美元的价格售出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/indiana-jones-temple-of-doom-fedora-auction</link>
      <description><![CDATA[哈里森·福特 (Harrison Ford) 在《夺宝奇兵 2：魔域奇兵》中所戴的毡制软呢帽在拍卖会上拍出了 630,000 美元的高价。这顶帽子最初是由伦敦的赫伯特约翰逊制帽公司专门为 1984 年上映的电影《魔域奇兵》制作的。这部电影由史蒂文斯皮尔伯格执导，根据乔治卢卡斯的故事改编。这顶软呢帽第一次出现在琼斯乘坐充气筏从飞机上逃生时，当时琼斯遭到了一次谋杀。福特的替身演员 Dean Ferrandini 在拍摄期间也戴了这顶软呢帽。这顶帽子一直是 Dean Ferrandini 的私人收藏，并在他去年去世后出售。周四，拍卖行 Propstore 在洛杉矶举办了一场拍卖会，这顶软呢帽的最终出价为 630,000 美元，是 2021 年另一顶末日神庙软呢帽拍卖价 300,000 美元的两倍多。拍卖中的其他物品包括 1983 年《绝地归来》中的头盔和丹尼尔·雷德克里夫在 2004 年《哈利波特与阿兹卡班的囚徒》中使用的魔杖。 点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/indiana-jones-temple-of-doom-fedora-auction</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:45:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OSGEMEOS 带你一窥《无尽的故事》的幕后花絮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/osgemeos-endless-story-exhibition-hirshhorn-museum-and-sculpture-garden</link>
      <description><![CDATA[史密森尼学会赫希洪博物馆推出了“赫希洪工作室”，这是一个视频系列，让人们了解展览制作的幕后过程。第一个系列展示了巴西艺术家 OSGEMEOS 为 9 月 29 日开幕的美国最大展览“无尽的故事”做准备。九个短片展示了 OSGEMEOS 在圣保罗工作室的工作，揭示了他们作品的关键方面，包括音乐、涂鸦和宇宙主题。这些视频将成为展览的一部分，并在博物馆的社交媒体上分享。赫希洪博物馆馆长 Melissa Chiu 指出，该系列旨在揭示经常隐藏的展览策划和创作过程。该项目以博物馆的公众参与传统为基础，遵循了“隔离艺术家”系列等举措。“无尽的故事”由 Marina Isgro 策划，专著由 Rizzoli 出版。此次展览和书籍由安迪·沃霍尔基金会和美国拉美裔国家博物馆赞助。赫希洪博物馆和雕塑花园独立大道西南和第七街西南，华盛顿特区 20560阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/osgemeos-endless-story-exhibition-hirshhorn-museum-and-sculpture-garden</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:31:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Epic Games 终于推出了自己的应用商店，将《堡垒之夜》带回了欧盟</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/epic-games-store-european-union-launch-info</link>
      <description><![CDATA[Epic Games 已在欧盟正式推出自己的应用商店，这一举措已筹备多年。随着 Fortnite 的推出，它自 2020 年以来首次重返欧洲 iOS 平台，当时它因规避 App Store 政策而被禁，即苹果从应用内购买中收取 30% 的费用。在正在进行的苹果-Epic 法律纠纷中，Epic 得以凭借欧洲的数字市场法案推出该商店，该法案要求苹果允许在移动设备上开设第三方应用商店。Epic 游戏商店也可在 Android 设备上使用。除了 Fortnite，该商店还提供 Fall Guys 和 Rocket League Sideswipe。下载商店的过程有点令人困惑，但 Epic 发布了分步视频来解释下载商店的“略长”过程。该公司将漫长的下载过程归因于“苹果和谷歌故意引入质量低劣的安装体验，包括多个步骤、令人困惑的设备设置和令人恐惧的屏幕。” Epic 表示，它将继续在法庭上争取“消除苹果和谷歌对开发者和消费者施加的反竞争条款”。尽管《堡垒之夜》在美国仍被禁，但 Epic 在其应用商店中使用了自己的支付处理器，这使得此次发布成为该公司期待已久的胜利。它还指出，该商店的工作方式与任何其他应用程序一样，并将自动更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/epic-games-store-european-union-launch-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charli XCX 成为 SKIMS 最新宣传活动的代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/charli-xcx-skims-cotton-fleece-collection</link>
      <description><![CDATA[SKIMS 已邀请 Charli XCX 担任其最新宣传活动的代言人。这位英国流行歌星凭借其同名工作室的 LP 创造了“Brat summer”的口号，穿着该品牌的全新 Cotton Rib 和 Cotton Fleece 系列。在 Petra Collins 的镜头下，Charli 展示了该系列的最新单品，包括开叉胸罩、平角内裤和比基尼内裤。对于那些希望在即将到来的季节中寻找更舒适的单品的人来说，还有一件华夫格衬里的拉链连帽衫和配套的运动裤。“SKIMS 让人们对自己的皮肤充满信心，这是 Brat 的精髓，”6 月发行了第六张录音室专辑《Brat》的 Charli 说道。“我很高兴能与一个明白舒适和时尚无需妥协的品牌合作。与 Petra 一起拍摄这个活动就像做梦一样，我很高兴能穿上这些永恒性感的单品上场。小狗也太可爱了。”“让 Charli XCX 成为我们新 SKIMS 活动的代言人真是太令人兴奋了。她是一位独一无二的天才，在音乐界和其他领域真正巩固了自己巨星的地位，”Kim Kardashian 补充道。 “对于品牌来说，这是一个激动人心的时刻，我们很荣幸 Charli 和 Petra 选择与我们合作，因为 SKIMS 一直在努力突出处于文化前沿的个人。”SKIMS Cotton 系列将于 8 月 21 日星期三在该品牌网站上推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/charli-xcx-skims-cotton-fleece-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:46:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您可能不知道的品牌最佳高尔夫短裤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/best-golf-shorts-summer-list-roundup-hypegolf</link>
      <description><![CDATA[美国许多地方的夏季可能即将结束，但你很难让居住在东北部、中西部或南部的人相信这一点。尽管一条漂亮的裤子可以提升任何服装的档次，但​​没人希望看到你像自由出汗者卢卡斯·格洛弗 (Lucas Glover) 那样被无情地模仿。幸运的是，如今的风格标准不仅在基层发生了变化，而且在巡回赛中也发生了变化（感谢杰森·戴 (Jason Day) 和马尔邦高尔夫 (Malbon Golf)），这意味着许多高尔夫短裤现在更有可能被误认为是运动短裤、网球短裤或越野短裤，反之亦然。话虽如此，掌握老派乡村俱乐部美学仍可获得很多风格点。因此，为了打造完美的短裤轮换，我们将参赛作品分为多功能、生活方式和经典，确保您在乡村俱乐部、练习场和市政赛道上都有适合穿的东西。多功能MANORS 轻质球场短裤MANORS Golf 的理念是优质服装的性能将超出其预期用途，这些尼龙混纺短裤由超轻且有弹性的材料制成，适合打高尔夫球、跑步或在城里骑自行车。后袋采用拉链闭合，增加了意想不到的功能性。在此购买。Walker Golf Things Stasher 短裤Walker Golf Things Stasher 短裤集健身、徒步和高尔夫短裤于一体，其名称指的是用于“存放”球座、球标和修理工具的工程口袋。拉链式侧袋可确保您携带的任何物品都安全无虞，微防撕裂面料经久耐用且防水。在此购买。Public Drip Anywhere Cord 短裤总部位于布鲁克林的 Public Drip 认为，最适合在规则较为宽松的公共高尔夫球场穿着，而这些 Anywhere Cord 短裤具有多种用途。穿着它们去练习场时，可以搭配一件不塞在裤腰里的马球衫，去海滩时可以搭配一件背心，去晚餐时可以搭配一件牛津衬衫。棉质材料轻盈飘逸，方形剪裁让腿部透气。在此购买。LifestyleMetalwood Studio Twinkle Water Short这款 100% 尼龙和网眼衬里的泳裤来自不羁的 Metalwood Studio，这个洛杉矶品牌介于高尔夫和街头服饰之间，穿上它，各种水障碍都会吓到你。除了薰衣草色，还有柔和的粉粉色可供选择。在此购买。Quiet Golf QGU 网眼短裤还记得你高中时上体育课时穿的网眼短裤吗？这是 Quiet Golf 的版本，没有污渍和青少年的烦恼。这款以校队为灵感的短裤由 100% 涤纶制成，配有松紧腰带、右后口袋，长度刚好在大腿上方。在此购买。Students Tripley Carpenter 短裤Students Tripley 短裤给你一种工作服的美感，但没有牛仔布通常具有的重量感。将它们视为功能性更强、重量更轻且弹性更强的休闲裤，全年都可以在当地市政厅穿着。点击此处购买。经典 Metalwood Studio 褶皱短裤 Metalwood 褶皱短裤有骨色、海军蓝或黑色可供选择，与职业巡回赛练习日看到的紧身弹性短裤大不相同。相反，这些褶皱灯笼裤让人想起 90 年代和 Fred Couples 和 Brad Faxon 等人。点击此处购买。Quiet Golf 球员短裤总部位于奥兰治县的 Quiet Golf 是一个高尔夫服装品牌，以“少即是多”的态度而闻名，让高尔夫球手在细节而不是鲜艳的颜色中展现自己的个性。这款平前短裤有两种颜色可供选择，右臀部巧妙地印有 QG 字母组合。虽然这款短裤的廓形是经典卡其色高尔夫短裤（如果您想要宽松一点的款式，请选择大一号），但尼龙混纺面料可以让您在炎热的午后保持凉爽。点击此处购买。MANORS 再生绿地管理员短裤 MANORS 团队开始设计绿地管理员短裤时，他们以 21 世纪初职业巡回赛中备受青睐的宽松褶皱裤为基础。他们的目标是用现代材料更新它们，然后增加功能性。裤子成为了 MANORS 的标志性服装之一，现在该品牌已将其改造成短裤。点击此处购买。请继续关注更多产品综述，如果我们遗漏了您最喜欢的任何品牌，请告诉我们。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/best-golf-shorts-summer-list-roundup-hypegolf</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme 2024 秋冬全系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/supreme-fall-winter-2024-full-collection</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/supreme-fall-winter-2024-full-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 12:59:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JAY-Z 将于 2025 年在纽约重新开设 40/40 俱乐部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/jay-z-reopen-40-40-club-featuring-live-sports-betting-new-york-city-2025-announcement</link>
      <description><![CDATA[JAY-Z 的 40/40 Club 尚未结束。尽管有报道称 2023 年将关闭，但 JAY 仍希望重振纽约市这个传奇的夜生活场所，并计划于 2025 年在另一个地点重新开放该场所。自 20 年前开业以来，该俱乐部一直主导着这座城市的夜生活，成为曼哈顿的文化地标。在上周的 Fanatics Fest 上，名人们一睹新 40/40 俱乐部的面貌以及新升级的休息室将是什么样子。JAY 希望在俱乐部中增加现场体育博彩部分，并让观众了解新版 40/40 会是什么样子。JAY 与 Fanatics 首席执行官迈克尔·鲁宾 (Michael Rubin) 合作举办了 40/40 俱乐部的快闪活动，汤姆·布雷迪、夸沃、特拉维斯·斯科特、卡梅隆·安东尼等体育传奇人物和名人齐聚贾维茨中心。在 40/40，客人将有机会在观看场馆体育赛事的同时进行现场投注，并且将纳入 Fanatics Sportsbook。 《美国周刊》采访了 40/40 俱乐部运营副总裁谢尔顿·罗宾逊，他说：“我们一直计划开设一个新店。找到对品牌有意义的正确位置是关键，这需要一些时间。我们已经将范围缩小到最后几个选择，现在我们正处于谈判阶段。”他补充说：“希望到今年年底，我们能签订租约，然后破土动工。我们的想法是，我们将在 2025 年拥有一家俱乐部。”关于杰伊的参与，罗宾逊证实，“杰伊绝对希望将其作为他遗产的一部分保留下来”，甚至表示他“非常参与”这个过程，并“去过现场和参加会议”，讨论 40/40 俱乐部的愿景和未来。在 Fanatics Fest 的 40/40 Club 快闪店，罗宾逊说：“你会感觉自己走进了俱乐部，一个更新的版本……类似的感觉，类似的质感。看到很酷的球衣沿着我们的名人堂墙壁走来，就像我们在二楼看到的那样。看到主酒吧上方的香槟塔。还有巨大的屏幕。我们将保留人们在旧俱乐部中习惯的所有相同的元素。”他继续说道：“这正是 Jay[-Z] 和他的合伙人最初开设俱乐部的原因。他们希望创造一种环境，让客人在观看他们最喜欢的运动队比赛的同时，还能享受到奢华、优质服务和美味佳肴，还能聆听他们最喜欢的艺术家的表演。它结合了体育和音乐……我们会始终如一。”请继续关注有关新 40/40 俱乐部开业的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/jay-z-reopen-40-40-club-featuring-live-sports-betting-new-york-city-2025-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:06:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰推出新款迈巴赫 SL Monogram 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/mercedes-benz-maybach-sl-monogram-series-release-info</link>
      <description><![CDATA[梅赛德斯-奔驰正式推出新款梅赛德斯-迈巴赫 SL Monogram 系列。这款车型是迈巴赫历史上最具运动感的车型，将精致的设计与无与伦比的驾驶和声学舒适度相结合。发布时，将提供两个精心策划的设计概念，“红色氛围”和“白色氛围”。这些设计采用引人注目的双色漆面：“红色氛围”将黑曜石黑色金属漆与 MANUFAKTUR 石榴红色金属漆搭配在一起，而“白色氛围”将黑曜石黑色金属漆与 MANUFAKTUR 乳白色木兰色 ...这些功能可确保动态而舒适的驾驶体验，并通过广泛的隔音材料增强了卓越的声学舒适度。迈巴赫 SL Monogram 系列将于 2025 年春季在欧洲推出，其他市场也将紧随其后。随着车辆的推出，MAYBACH Icons of Luxury 将提供一系列受汽车材料和颜色启发的配饰，包括皮夹克、运动鞋和手提包。在撰写本文时，尚未公布定价的具体细节。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/mercedes-benz-maybach-sl-monogram-series-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 09:45:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HUF 与丰田再次合作推出陆地巡洋舰胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/huf-x-toyota-land-cruiser-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[滑板和生活方式品牌 HUF 再次与丰田合作，此前其于 2023 年底成功与 TRD 合作。这款最新胶囊系列旨在庆祝标志性 Land Cruiser SUV 的传承。此次发布恰逢 Land Cruiser 2024 年重启，灵感来自 70 多年的越野创新和设计。HUF x Land Cruiser 系列融合了工作服风格的轮廓、现代服装和定制配饰。每件作品都融合了丰田档案中的元素，包括复古广告和经典的陆地巡洋舰图像，向该车辆的传奇历史致敬。为了纪念这次合作，HUF 团队踏上了前往加利福尼亚州摩门岩的越野冒险之旅，随行的还有一支罕见的陆地巡洋舰车队，体现了这款 SUV 几十年来所象征的开拓精神和粗犷魅力。在撰写本文时，该系列商品的价格尚未公布，不过，HUF 已宣布商品将于 8 月 23 日星期五通过其官方网站发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/huf-x-toyota-land-cruiser-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:32:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>