<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 01:09:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>White Mountaineering x Reebok 首次联名推出极简风格的 Club C 85 复古便鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/white-mountaineering-reebok-club-c-85-vintage-release-information</link>
      <description><![CDATA[White Mountaineering 的 SS25 系列与 Reebok 首次合作，以日本品牌的极简主义风格更新了 Club C 85 Vintage。White Mountaineering 的 Club C 85 Vintage 已取消鞋带，以适应新的穆勒鞋轮廓，并增强了抓地力和贴合度，以实现最佳性能。黑色配色采用天鹅绒般的磨砂皮革制成，搭配对比鲜明的白色鞋底，而全白配色则采用闪亮的漆皮制成。在保持简约风格的同时，无衬线的 White Mountaineering 字标出现在鞋眼上。在 Instagram 上查看此帖子White Mountaineering®︎（@whitemountaineering_official）分享的帖子Reebok 还与其他品牌合作伙伴（如 MUJI 和蒙特利尔工作室 JJJJound）一起推出了 Club C 的极简主义版本。这款穆勒鞋的鞋型也让人想起了 Reebok 与 BEAMS PLUS 合作推出的无鞋带 Club C。White Mountaineering x Reebok 运动鞋零售价约为 150 美元（22,000 日元），将于 10 月 5 日在 White Mountaineering 门店和品牌网店发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/white-mountaineering-reebok-club-c-85-vintage-release-information</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 21:22:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰弗里·戴奇重启大型“后人类”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/jeffrey-deitch-post-human-group-exhibition-los-angeles</link>
      <description><![CDATA[1992 年，杰弗里·戴奇 (Jeffrey Deitch) 揭开了他具有里程碑意义的群展“后人类” (Post Human) 的面纱。该展览探索了技术在日常生活中的作用，突出了充斥着技术的存在主义，这种存在主义将继续支撑当今社会。该展览模糊了二元对立，重新塑造了二元对立，在原始和塑料中寻找答案。30 多年后，“后人类”以标志性的复兴形式重返杰弗里·戴奇洛杉矶。展览展出了 36 位艺术家的作品，包括空山基、琪琪史密斯、达米恩·赫斯特、皮帕·加纳、乔丹·沃尔夫森、辛迪·舍曼、乌尔斯·费舍尔等。展览首轮的关键人物与当代艺术界的新面孔携手，开拓身体改造的新领域，挑战奥兹皮克时代的现实主义价值。这些作品在生物识别大帐篷下展现了多样性和蜕变。乔什·克莱恩的塑料包裹白领工作者正在思考劳动自动化，而安娜·乌登伯格的椅子符合人体工程学的情色主义则审视了 Instagram 时代的性能和舒适度。保罗·麦卡锡被包裹在画廊的白色墙壁中，描绘了一片茂密森林中迷失的人类的场景，挑战了“自然”生命的极限。从本质上讲，《后人类》是典型的机器人，形式上支离破碎、嵌合性强。该画廊在最近的一份声明中表示：“‘文化身体’具有网络未来主义、手术倾向、商品化和政治化的特点，有助于反思定义我们时代的各种问题。”展览调解了即将到来的虚拟现实的恐惧和迷恋，摒弃了肉体人类形态。该展览目前在洛杉矶展出至 2025 年 1 月 18 日。杰弗里·戴奇 洛杉矶 925 N. Orange Drive，洛杉矶点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/jeffrey-deitch-post-human-group-exhibition-los-angeles</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 21:17:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stüssy 将在纽约开设新旗舰店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/stussy-new-york-city-flagship-nolita-opening-info</link>
      <description><![CDATA[据 Business of Fashion 报道，Stüssy 正准备在纽约市诺利塔街区开设一家永久性旗舰店。根据该门店获得的许可，继 5 月份排队等候的临时档案店取得成功之后，这家南加州传统街头服饰品牌正准备接管位于 Prince Street 50 号占地 5,600 平方英尺的零售前哨，该前哨之前属于纽约市的 McNally Jackson 书店。该品牌关闭了其前纽约旗舰店该店于去年年底位于 SoHo 区 Spring Street 176 号。值得注意的是，这个最初属于 Union 的门店现在已经变成了 Tremaine Emory 的 Denim Tears 店面。Stüssy 的新店将与该市许多街头服饰巨头相邻，包括 Aimé Leon Dore、Kith 和 Noah。这家店将成为 Stüssy 今年开业的第三家店，此前该品牌在成都和米兰剪彩开设了新旗舰店。Stüssy 成立于 1984 年，1991 年首次在纽约建立业务，当时该品牌在美国时尚之都开设了第一家店。这个拥有 40 年历史的品牌尚未透露其最新的曼哈顿店何时正式开业，但请继续关注 Hypebeast，因为有关全新旗舰店的更多信息即将发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/stussy-new-york-city-flagship-nolita-opening-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 21:16:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 NOCTA x Nike Air Max Plus 三款配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nocta-nike-air-max-plus-release-info</link>
      <description><![CDATA[Drake 的 NOCTA 品牌每季都会与 Nike 密切合作，上周刚刚恢复推出 Hot Step 2 鞋款，推出了黑色配色。虽然预计会有更多双 Hot Step 2 上市，但一项新的鞋类项目刚刚引起了我们的关注。据传，本周首次发现了 NOCTA x Nike Air Max Plus 联名鞋款，共有三种配色。我们对这几双鞋的有限预览显示，已经创建了黑色、灰白色和蓝色配色组合。黑色款的鞋头采用闪亮的金属银色，而蓝色款则将海洋蓝色与鞋底和前掌内侧的大量黑色相结合。这些 Air Max Plus 的鞋面采用了新的线条设计，或许是为了向鞋舌上的 NOCTA 标志致敬。鞋垫上还有 NOCTA 的品牌标志，鞋头上印有品牌名称。在撰写本文时，NOCTA 和 Nike 均未披露有关这三种配色的 Air Max Plus 合作的任何信息。请继续关注最新动态，包括一整套视觉效果，我们目前预计这些球鞋将于 2025 年某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架。在 Instagram 上查看此帖子 MORE OF NOCTA (@moreofnocta) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nocta-nike-air-max-plus-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 21:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Noah x PUMA FW24 庆祝纽约人对户外装备的热爱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/noah-puma-fw24-drop-1-release-info</link>
      <description><![CDATA[Noah 和 PUMA 的 FW24 系列延续了二人对东海岸学院风的探索，现在从纽约市将户外装备带入城市景观的热情中汲取灵感。Noah 联合创始人 Brendon Babenzian 在一份声明中表示，他考虑到户外装备在历史上如何因其“耐用性和韧性”而被城市居民采用。该系列推出了充满复古色彩的 T 恤、连帽衫、外套和鞋履，适合城市和户外运动。柔和色调的费尔岛毛衣和相配的流苏无檐小帽等舒适单品与户外单品相得益彰，例如绿色羽绒背心，背面绣有彩色 PUMA 标志。该系列还推出了联名必备单品，包括一件图案 T 恤和一件插肩毛衣，上面绣有一只美洲狮，并带有草书“PUMA”字样。这些风格充满怀旧感 - 将丰富多彩的 70 年代和 80 年代美学融入 Noah 有意为之的设计方法中。第一批产品还包括一款 PUMA x Noah Suede Classic Mid，采用低调的黑蓝配色。第二批产品将与这款鞋搭配，推出一款配备 GORE-TEX 的防水徒步靴。 Hikers 将于 11 月 16 日上市，有高帮黑棕色款和低帮纯白色款。为了增加趣味性，这款靴子配有高对比度红色鞋带，并在鞋跟和鞋舌上印有徽标。除了 Hikers，第二批产品还将推出冬季配饰、新款 PUMA 品牌冰球运动衫和 T 恤以及学院风图案圆领衫。PUMA x Noah FW24 第一批产品现已在 Noah 商店和该品牌的网上商店发售。部分零售商还将于 10 月 5 日发售该系列，第二批产品将于 11 月 16 日发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/noah-puma-fw24-drop-1-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:42:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LUAR x Moose Knuckles 终于上线</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/luar-x-moose-knuckles-fall-winter-2024-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[LUAR 和 Moose Knuckles 的首个联名产品从一开始就引起了人们的关注，并于 2 月份在 LUAR 的 2024 秋冬“Deceptionista”时装秀上全球首发。随着寒冷天气（希望如此）即将到来，这款首次合作的醒目中性款胶囊系列现在就属于您了。Moose Knuckles 通过其功能性镜头重新演绎了 LUAR 的四个标志性轮廓，这些服装包括飞行员夹克、茧型派克大衣、蒙古披肩和骷髅帽。飞行员夹克和茧型派克大衣均采用全黑尼龙和皮革版本。茧型派克大衣是一款中等重量的轻质羽绒夹克，配有可拆卸的蒙古羊皮领子，可搭配蒙古披肩。至于飞行员夹克，这款夹克同样采用羽绒填充，并以弧形线条勾勒出整体轮廓。两人还合作设计了 LUAR 的圆形手柄 Brooke Tote，表面覆盖全黑尼龙和蒙古羊皮。“能与一个倡导创新、技术和设计的品牌合作真是太令人兴奋了。在我的整个设计过程中，这些主题始终处于最前沿，让这种合作感觉如此自然，”LUAR 创始人兼设计师 Raul Lopez 说道。“我非常尊重 Raul 的愿景，见证他与 LUAR 共同打造的一切真是一种享受，”Moose Knuckles 全球艺术总监 Carlos Nazario 补充道。 “我们一起在这个行业中成长，与他合作是自然而然的选择，他是我选择的家人。合作的美妙之处在于我们共同的经历，我很高兴终于将 Moose Knuckles 和 LUAR 社区结合在一起。”在上面的画廊中探索完整的 LUAR x Moose Knuckles 合作作品，并在 Moose Knuckles 官方网店售完之前从该系列中挑选一件。Brooke 包将于 11 月上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/luar-x-moose-knuckles-fall-winter-2024-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:31:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>认识刚刚在 FW24 亮相 HBX 的五个新兴品牌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/meet-five-emerging-brands-that-just-arrived-at-hbx-fw24</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/meet-five-emerging-brands-that-just-arrived-at-hbx-fw24</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:21:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国际足联与 VFILES 合作推出时尚系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/fifa-vfiles-fashion-line-partnership</link>
      <description><![CDATA[FIFA 将与 VFILES 合作，推出一个新品牌下的成衣系列。该品牌以该足球联赛在巴黎成立的年份命名，名为 FIFA 1904。该街头服饰系列将提供男装和女装，融合了足球和时尚的影响。这些服装被描述为将“职业时尚”与街头服饰融为一体。2012 年，VFILES 由拥有巴恩斯利足球俱乐部股份的 Julie Anne Quay 和 Leonardo Lawson 创立，是一个时尚品牌和平台。此后，该公司已转向主要以非营利组织的形式运营，为代表性不足的创意人士服务。“作为国际足联俱乐部管理文凭学术委员会成员和巴恩斯利足球俱乐部董事/共同所有人，我在很多方面都亲眼目睹了足球，”Quay 说道。“从高管到球员，足球都有特定的风格，而 FIFA 1904 满足了人们对时尚、时尚和多功能服装的需求，以满足他们的职业生活方式的需求。这将激发 FIFA 1904 系列的创作、风格、外观和感觉。”VFILES 推出的首个 FIFA 1904 系列预计将于 2025 年春季上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/fifa-vfiles-fashion-line-partnership</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:16:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oakley 的新款混合护目镜专为滑雪进出而设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/oakley-flex-scape-hybrid-goggle-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Oakley 刚刚推出“Born to Rewild”系列，就带着最新创新产品回归：Flex Scape，这是该品牌首款混合护目镜，融合了护目镜和太阳镜的功能，可增强山地活动和滑雪后派对的舒适感。这款多功能眼镜的设计采用了 Oakley 的 PhysioMorphic™ Geometry，这是一种光学技术，可让镜片适应佩戴者的脸部，从而形成一个面罩，提供更宽阔的视野。值得注意的是，该设计采用了一种尺寸的编织带（可以与耳柄互换），上面用粗体字写着品牌名称。该款眼镜的单层镜片配有防雾涂层，可减少失真、反射和折射，在白天最亮的时候提供充足的保护。此外，镜片采用 Oakley 的 Plutonite® 材料和 HDO®（高清光学）技术制造，可提供 100% 的紫外线防护和高强度碰撞防护。“拥有一副从山上到街头都能佩戴的眼镜，这改变了游戏规则，”Oakley 队运动员 Lucas Pinheiro Braathen 说道。“正是这种创新水平让 Oakley 脱颖而出，打造出一款看起来很酷的动感单品，适合我的生活方式，无论是空中还是空中。”Oakley 的 Flex Scape 混合护目镜现已在线上和 Oakley 商店发售，有哑光黑色 Prizm™ 24K 和哑光灰色雪色 Prizm™ 雪蓝宝石铱金可供选择。请仔细查看上方图库中的阵容。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/oakley-flex-scape-hybrid-goggle-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 19:44:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃米纳姆发布感人“临时”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/eminem-temporary-music-video-hailie-jade-pregnant-grandpa-stream</link>
      <description><![CDATA[埃米纳姆 (Eminem) 利用自己的手艺透露了一些重大新闻。在他的最新音乐视频《The Death of Slim Shady (Coup De Grâce)》的歌曲“Temporary”中，Eminem 与 Skylar Grey 合作，分享了他的女儿 Hailie Jade 怀孕的消息，他很快就要当爷爷了。“很多人问我是否害怕死亡？事实上，我认为最让我害怕的是当我不在世时，无法说出所有我想对你说的话。所以这首歌是献给 Hailie 的，等到那一天到来时，”Eminem 开启了这段内省的剪辑。视频以 Hailie 的一组旧照片开始，然后过渡到旧的家庭录像。最近的镜头开始陆续曝光，包括今年 5 月 Hailie 婚礼上 Hailie 和 Em 的镜头。在音乐视频的结尾，Hailie 送给了她爸爸一件底特律雄狮队球衣，背面写着“爷爷”，还有一张她的超声波照片。在 Instagram 上查看此帖子 Marshall Mathers (@eminem) 分享的帖子播放上面完整的“Temporary”音乐视频，并随时关注 Eminem 的所有更新。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/eminem-temporary-music-video-hailie-jade-pregnant-grandpa-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 19:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Martens 1460 不仅仅是一双靴子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/dr-martens-1460-cultural-footwear-staple-1460-sub-boot-14xx-boot</link>
      <description><![CDATA[Dr. Martens 是许多现代美学的基石，可轻松与各种衣橱和风格偏好相融合。经典的 1460 靴子与众不同，专为实验而打造。在过去 60 年里，这款经典主打产品彻底改变了鞋类。1460 采用 Dr. Martens 标志性耐用、耐磨的皮革制成，采用经典的 8 孔结构和 DM 独特的黄色贴边缝线。它可以带领人们从仓库到节日、正式活动，甚至更远的地方——尽管它最初是为邮递员和警察设计的，但它受到了时尚鉴赏家的广泛欢迎。1460 借鉴了 Dr. Martens 工作服的传统，但 1460 Sub Boot 的升级结构包括更新的先进功能，例如延伸至清教徒缝线的升级“弹跳鞋底”，用于防水。靴子的鞋面融合了高度防水的 Newlands 皮革和透气的羊毛衬里，确保即使在最恶劣的条件下也能提供防风雨保护。虽然这些功能是为了磨损而设计的，但从美学上讲，这款标志性鞋款已成为品牌创新和灵感的画布。14XX Sub Boot 颠覆了我们所知的 1460，并通过极简主义功能对其进行了提升，采用模块化设计，并以大胆的扭曲印花为特色。“我们的标志，1460 靴子，是永恒的。靴子在各个时代仍然具有相关性是有原因的60 年后，这款设计特点独一无二，所传达的信息远不止是靴子，这是一种宣言。当团队设计 Sub Boot 时，他们的目标是升级并开发出一种专门用于潮湿天气环境的工作服轮廓。展望 Sub Boot 的 14XX 版本，图标位于设计的最核心位置，但世界却看不到它，隐藏在可拆卸的防风、防沙和防水绑腿中，绑腿上的印花让人联想到雪地迷彩，”Dr. Martens 设计主管 Joel Wilson 分享道。这些对激发文化运动的鞋子的重新诠释将在该品牌的 AW24 活动中汇集，该活动展示了该系列在不断变化的城市环境中的功能性。 Sub Boot 和 14XX Sub Boot 将于 10 月 3 日起在全球线上和实体店发售。欲了解有关 1460 图标的更多信息，请访问 drmartens.com。在 Hypebeast 上阅读更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/dr-martens-1460-cultural-footwear-staple-1460-sub-boot-14xx-boot</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 19:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 6 “Doernbecher”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-6-doernbecher-ib6059-920-release-date-2024</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 6 “Doernbecher”SKU：IB6059-920MSRP：200 美元发布日期：2024 年假期购买地点：Nike更新：OHSU Doernbecher 儿童医院和 Nike 即将发布他们的第 20 个合作系列，一批新的学生设计师将提供六款独特的运动鞋，包括这款 Air Jordan 6 “Doernbecher”本周早些时候我们首次发现了这款配色。在等待正式发布之际，我们分享了 AJ6 的近距离照片。右鞋——之前唯一展示过的一款——以粉色为底色，搭配白色覆盖层和蓝色细节，而左鞋则以蓝色为底色，白色和粉色点缀着这款独特的运动鞋。鞋头绣有紫色“Give Life”字样，鞋带扣处点缀着金色。请继续关注更多细节，因为预计这些鞋将在本假期发售，并查看下面的初步分析以获取更多信息。原始故事：Jordan Brand、Nike 和 Doernbecher 儿童医院将在 2024 年庆祝他们与 Doernbecher Freestyle 合作 20 周年——这项计划允许在医院接受治疗的儿童制作自己的运动鞋。在 10 月下旬 20 周年纪念系列全面亮相之前，即将推出的 Air Jordan 6 的早期图片已经浮出水面。这是自 2009 年当时 12 岁的 Jordan Dark 帮助打造一双 Air Jordan 6 以来第一款被纳入 Doernbecher 系列的 Air Jordan 6，这款新版迈克尔乔丹的第六款签名运动鞋采用俏皮的粉彩色外观，白色皮革底部有粉色和青色细节，还有许多爱心细节。其中最主要的是其中足和鞋领上的穿孔经过改变，标准的圆形装饰被小心心取代。中间鞋眼下方还有一颗金色爱心，鞋领上似乎有一个魔术贴贴片，表明该设计可能具有定制元素。预计这款 Air Jordan 6 和 2024 Doernbecher Freestyle 系列的其他产品，即 Air Max Sunder、Air 180、两种配色的 Air Max Dn 和 Air Pegasus 41 将于 10 月 18 日正式亮相，然后在年底前的某个时间上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-6-doernbecher-ib6059-920-release-date-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 18:28:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>豪瑟沃斯画廊宣布杰弗里·吉布森成为其代理艺术家</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/hauser-wirth-announces-representation-jeffrey-gibson</link>
      <description><![CDATA[豪瑟沃斯 (Hauser &amp; Wirth) 宣布了美国密西西比州乔克托-切罗基艺术家杰弗里·吉布森 (Jeffrey Gibson) 的全球代理权。吉布森出生于科罗拉多州，目前居住在纽约州北部，最近他被任命为正在举行的威尼斯双年展美国馆的首位代表美国馆的土著艺术家，将这个空间变成了一个充满活力的雕塑、挂毯和电影装置的剧场，这些作品根植于他与出生国的“复杂关系”，但同时也与世界各地原住民的斗争相呼应。吉布森新画廊的首次展览将在即将举行的巴黎巴塞尔艺术展上举行，同时将于 2025 年 10 月在豪瑟沃斯法国分公司举办个人展。豪瑟沃斯总裁马克·佩约特在一份声明中表示：“杰弗里在当代艺术领域占据着独特的地位，他既是一位敏锐的文化评论家，也是一位在形式、色彩和多种艺术历史语言的综合方面精湛的艺术家。”30 多年来，吉布森的色彩词汇一直受到美洲原住民、土著和酷儿历史的影响，他将叙事融合在一起，创造出一种涵盖各种文化表达方式的通用语言。佩约特补充道：“通过他的绘画、雕塑、公共装置、表演和促进学习的合作，杰弗里以智慧和快乐阐明了最具挑战性和最深刻的问题。” “他利用自己的艺术对美国文化进行持续批判，这种批判既激烈又充满爱意，既有力又光芒四射——而且最终以包容我们所有人的方式显得无比慷慨。”继巴黎巴塞尔艺术展上展示《我将继续改变》（2024）之后，吉布森将在马萨诸塞州北亚当斯的 MASS MoCA 标志性 5 号楼画廊推出一个名为《强大而强大，因为我们不同》的全新沉浸式装置。该作品将于 2024 年 11 月开幕，探讨的是“双灵”或非男非女的第三性别，土著居民通常将其视为一种精神认同形式。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/hauser-wirth-announces-representation-jeffrey-gibson</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 17:41:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOKA 推出“Stealth/Tech”系列两款新鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/hoka-stealth-tech-bondi-8-caged-tecton-x-2-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：HOKA stealth/tech Bondi 8 Caged、HOKA stealth/tech Tecton X 2配色：深棕色/黑色SKU：1168571、1155391MSRP：165 - 225 美元发布日期：现已上市购买地点：HOKA、各大零售商HOKA 已扩展其 Stealth/Tech 系列，推出两款标志性的浸染了泥土色调的棕色且款式新颖，适合在电网内和电网外使用。Stealth/Tech Bondi 8 Caged 保留了原版的推进式碳纤维板，但采用迷彩大底和嵌花鞋面以及半透明薄膜笼，为技术型公路跑鞋注入了新的生命。反光细节为超缓冲性能模型提供了未来感和夜间功能。Stealth/Tech Tecton X 2 将新款 Bondi 8 Caged 的​​美感推向了更高水平，针织鞋面上出现了更具表现力的图案，所有这些都包含在更加纤薄的轮廓中。采用超轻 Matryx® 性能材料制成，覆盖鞋面的无定形纹理让人联想到深色木纹。为了在湿滑的路面和泥泞的地形上获得额外的牵引力，这双鞋配备了 Vibram® Megagrip 大底。就像新款 Bondi 8 Caged 一样，整个鞋子上都有反光细节，并编织成可互换的鞋带。Stealth/Tech Tecton X 2 零售价为 225 美元，Stealth/Tech Bondi 8 Caged 零售价为 165 美元。这两双鞋现已在 HOKA 网上商店和美国指定零售商处发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/hoka-stealth-tech-bondi-8-caged-tecton-x-2-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 17:41:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纳撒尼尔·玛丽·奎因在 Metrograph 回顾他最喜欢的电影</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nathaniel-mary-quinn-metrograph-series-nyc</link>
      <description><![CDATA[上周末，美国艺术家纳撒尼尔·玛丽·奎因 (Nathaniel Mary Quinn) 在曼哈顿市中心的 Metrograph 剧院担任驻场策展人。与高古轩合作，这位艺术家呈现了他最喜欢的一系列电影，将《阳光下的葡萄干》(1961)、《川流熙攘》(2005) 和《渴望生活》(1956) 重新搬上银幕。这三部电影因对美好生活的探索而走到一起。 “在坚定信仰的驱使下，他们试图走出泥潭，找到一条通往光明的道路，”这位艺术家告诉 HypeArt。“你必须有点疯狂才能相信那些似乎不可能的事情。”无论是沃尔特在《阳光下的葡萄干》中的商业冒险，还是 DJay 在《川流熙攘》中对音乐的追求，还是梵高在《渴望生活》中对绘画的不懈热爱，这些主角都体现了一种坚定的野心，尽管周围的世界很糟糕，但他们仍然想成就一番事业。放映前，奎因回顾了丹尼尔·皮特里的经典作品《阳光下的葡萄干》的美。“当我在芝加哥当老师的时候，我整夜不眠，画了一幅壁画，连续看了 15 遍。西德尼·波蒂埃的表演堪称杰作，在整部电影中都以有节奏的方式跳舞，”他指出。 “沃尔特在美国梦的时代长大，并决心要实现这个梦想。他对自己想做的事情没有任何理由或理由。”在与作家兼电影制片人唐娜·奥古斯丁·奎因的对话中，这位艺术家讨论了这些电影对他的吸引力：“在很多方面，我仍然觉得自己像那些角色，正在为自己创造幸福和自由的生活。”该系列恰逢这位艺术家同名专著的发布，这是对过去十年作品的首次全面调查。个人和公众在他的画作中碰撞，在丰富的拼贴式肖像画中探索混合性、抽象性和记忆。这本书长达 250 多页，包含 125 幅彩色插图，包括拉里·高古轩的序言、安德鲁·温纳和道恩·阿德斯的论文以及与莎拉·伊丽莎白·刘易斯的对话。“永远不要放弃你一直拥有的童真快乐。当你成功时，很容易失去它。不要放弃创作艺术的乐趣、喜悦和活力。”2019 年，奎因登上高古轩的名册时，HypeArt 采访了奎因。从那时起，他加入了珍妮·萨维尔和约翰·柯林等人的行列，这两位是他最喜欢的艺术家。当被问及在获得巨大成功之前，他会对过去的自己说些什么时，这位艺术家回答说：“永远不要放弃你一直拥有的童真快乐。当你成功时，很容易失去它。不要放弃创作艺术的乐趣、喜悦和活力。”艺术家的专著《Nathaniel Mary Quinn》现已在 Gagosian 网站上以 120 美元的价格出售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nathaniel-mary-quinn-metrograph-series-nyc</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 17:27:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>