<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 21:13:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 调侃潜在的 New Balance 997 项目</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/aime-leon-dore-new-balance-997-fw24-release-info</link>
      <description><![CDATA[Teddy Santis 的 Aimé Leon Dore 向粉丝们展示了其 2024 秋冬预览，并邀请 Mach-Hommy 重点介绍该品牌下一季的计划。虽然该系列将于本周首次亮相，但预计今年晚些时候会推出一些新品，包括两款可能由 ALD 设计的 New Balance 997，它们都包含在 Lookbook 中。Santis 继续与 New Balance 密切合作，既是合作伙伴，也是 MADE in USA 部门的负责人，而 ALD 已经在今年秋天准备了 990v4 的款式，这两款 997 是值得期待的额外新品。值得注意的是，上图中的第二双看起来是二人组 2019 年首秀中的“Yellow Tongue”。这是否预示着重新发布还是仅仅是回调仍有待确定。至于另一款设计，997 以橄榄色呈现，栗色和海军蓝从鞋面一直延伸到鞋领，另一处黄色斑点使 MADE in USA 品牌的鞋舌更加生动，与其前身相同。在撰写本文时，Aimé Leon Dore 和 New Balance 都没有透露这两款 997 何时上市，以及它们是否是联合官方项目的一部分。请继续关注最新动态，包括这两款鞋的完整视觉效果，我们预计它们将在未来几个月通过 New Balance 和精选零售商推出，价格在 200 美元左右。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/aime-leon-dore-new-balance-997-fw24-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:47:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Gato 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-gato-white-gum-hq6019-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Gato“White Gum”配色：白色/白色/Gum 浅棕色SKU：HQ6019-100MSRP：110 美元发布日期：2024 年假期购买地点：Nike在一个泄密不断的世界里，耐克通过推出年度 SNKRS Showcase 系列，找到了一种新方法来对抗其鞋类计划在有机会之前被分享。去年 10 月首次亮相后，大量在线发布被曝光，我们将在 2024 年继续报道。继这一成功之后，今年 6 月又推出了第二批产品，并重点介绍了另一批令人兴奋的产品，包括 Nike Gato 的回归。Gato 于 2010 年作为五人制足球鞋推出，Nike SB 团队对其进行了重新审视，并于 2018 年在 Supreme 合作中亮相。现在，它又回来了，没有 SB 标签，因为足球风格的轮廓继续蓬勃发展。白色、灰色、栗色和绿色四种配色都在 6 月份被预告过，现在我们正式看到了“White Gum”这双。白色织物底由白色皮革覆盖层和灰色绒面革覆盖层连接在脚趾处。从那里开始，Cushlon 支撑鞋底单元搭配白色中底和橡胶外底。在撰写本文时，耐克仅表示 Gato 将在这个假期回归，可能通过 Nike SNKRS 和精选零售商以 110 美元的起价回归。敬请关注更新，包括近距离观察其他预告配色，因为我们预计该型号将于今年晚些时候回归。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-gato-white-gum-hq6019-100-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 19:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 17 Low “UNC”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-17-low-unc-fj0395-140-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 17 Low “UNC”配色：白色/大学蓝/铬色/黑色SKU：FJ0395-101MSRP：300 美元发布日期：8 月 28 日购买地点：Nike更新：Air Jordan 17 Low 于 5 月底重新上架，现在将再次发售，这次采用“UNC”组合，将“大学蓝”与“白色”搭配在一起我们之前概述的介绍。这款运动鞋配有光滑的银色公文包，提供优质的体验，相应的价格为 300 美元。这款鞋将于 8 月 28 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售。有关更多信息，请查看下面的初步分析，并继续关注这款鞋的官方图片。在 Instagram 上查看这篇帖子郭城（@gc911）分享的帖子原创故事：说到 Jordan Brand，你可以期待 Air Jordan 1、3 和 4 等经典款式每年都会不断亮相。然而，它也希望将一些元素与其年度阵容混合在一起。对于 2024 年来说，一个关键的贡献者是 Air Jordan 17 Low，不到一年前有传言称它将回归。现在，在该品牌的夏季预览中，该鞋款以“闪电”配色亮相后，Air Jordan 17 Low“UNC”的首次亮相也已分享。即将发布的这款鞋采用了迈克尔·乔丹母校的颜色，其纹理皮革鞋面采用白色，鞋领、中底和鞋跟采用“大学蓝”。金属银色使中底的鞋跟部分以及鞋眼更加生动。虽然上面这双据说是样品，但它很可能会在今年晚些时候以这种配色上市。为了证明 300 美元的价格是合理的，这双鞋预计将配备自己的特殊银色公文包，之前高帮版的鞋子也配有这个公文包。在撰写本文时，我们仍在等待乔丹品牌确认这款 Air Jordan 17 Low“UNC”配色的发布细节。请继续关注最新动态，目前预计将于 8 月 28 日开始在 Nike SNKRS 和指定零售商处上架，起价为 300 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-17-low-unc-fj0395-140-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 18:46:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Victor Solomon 推出曲面镜面篮板</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/victor-solomon-portal-polished-steel-backboard</link>
      <description><![CDATA[篮球与文化的交汇点是过去十年来 Victor Solomon 作品的核心支柱。这位出生于波士顿、现居洛杉矶的艺术家在他的众多篮球灵感干预作品中，修复了整个球场，灵感来自日本的金缮艺术，强调在破碎中发现美。从更大范围来看，所罗门受 NBA 委托重新设计其所有奖杯，从 G 联赛到拉里·奥布莱恩奖杯，以及 NBA 全明星奖杯等新荣誉。所罗门再次重返球场，通过一个完全由镜面抛光不锈钢制成的新雕塑篮板。这件艺术品被称为“门户”，其特点是曲线表面上有一个极粗的边缘，当人们在篮板内外移动时，图像会扭曲。所罗门在 Instagram 上发布了这件作品，并表示“比赛将改变你看待世界的方式。”目前尚不清楚“门户”是否会出售，还是只是一件一次性的工作室作品，但请关注所罗门的 Instagram，了解他最新发布的版本以及他的新“奖杯谈话”系列。在 Instagram 上查看此帖子 victor solomon (@victorsolomon) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/victor-solomon-portal-polished-steel-backboard</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 18:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卫冕冠军出征“日本靛蓝系列赛”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/reigning-champ-japan-indigo-series-jerseys-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Reigning Champ 拒绝出局，始终如一地推出融合运动装与街头服饰的胶囊系列和联名产品。此次推出的最新系列名为“日本靛蓝系列”，这家温哥华品牌正在重新设计一系列采用日本牛仔布的复古棒球球衣。Reigning Champ 邀请纽约市历史最悠久（且仍在比赛中）的棒球棒球队 Bronx Royals 担任现场宣传手册的代言人，并与日本牛仔之都福山广岛的一家知名牛仔布制造商合作，重新设计了六件套系列。“从广岛县到纽约的一个行政区，我们的宣传活动和影片让人们一睹西沃德大道和棒球大道交叉口的景象，”Reigning Champ 在 Instagram 标题中详细阐述道。“在南布朗克斯的街道上，这项运动的丰富传统得以鲜活地传承。”在 Instagram 上查看这篇帖子 Reigning Champ（@reigningchamp）分享的帖子发布中的每一件作品都是从头到尾制作的 - 裁剪、缝制和染色 - 在日本现场完成。这些球衣采用顶级棉质牛仔布制成，将 Reigning Champ 的品牌与拥有 121 年历史的纽约高地人队标志融合在一起——这支球队后来演变为现代纽约洋基队。查看上面画廊中的系列，并在 Reigning Champ 的官方网店和任何实体店为自己购买一件。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/reigning-champ-japan-indigo-series-jerseys-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 17:09:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>走进 Gentle Monster 的未来派拉斯维加斯门店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/gentle-monsters-las-vegas-store-opening</link>
      <description><![CDATA[Gentle Monster 在洛杉矶开设了一家新零售店。这家店位于凯撒宫的 Forum Shops 内，是洛杉矶的第一家门店，为游客带来身临其境的体验。三张被称为“巨型头三重奏”的机器人脸位于商店前面。这些脸部是由 Gentle Monsters 内部机器人实验室设计的，能够做出细微的动作和改变表情。这个具有前瞻性的眼镜品牌表示，他们希望观众在看到这些头像时能够考虑“人与机器人的联系”。自 2011 年推出以来，Gentle Monster 已在全球开设了 40 多家门店，并与 Mugler 和 Maison Margiela 等品牌合作。该品牌最近与韩国流行音乐明星 Jennie 合作推出了一条眼镜系列和一系列名为“Jennie Salon”的快闪店。Gentle Monster 拉斯维加斯凯撒宫 Forum Shops 2 楼3500 Las Vegas Blvd S #31A，拉斯维加斯，内华达州 89109点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/gentle-monsters-las-vegas-store-opening</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 16:45:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高等艺术博物馆聚焦 Swizz Beatz 和 Alicia Keys 的 Dean 收藏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/high-museum-of-art-atlanta-dean-collection-exhibition-swizz-beatz-alicia-keys</link>
      <description><![CDATA[今年早些时候，布鲁克林博物馆举办了一场大型艺术展，展出了 Swizz Beatz 和 Alicia Keys 的个人收藏。现在，亚特兰大高等艺术博物馆将成为下一个收藏这对夫妇的蓝筹股收藏品的机构。展览名为“巨人：来自 Swizz Beatz 和 Alicia Keys 的 Dean 收藏的艺术”，将于 2024 年 9 月 13 日至 2025 年 1 月 19 日举行。“巨人”重点展示了 Swizz Beatz 和 Alicia Keys 的 Dean 收藏中的精选作品，重点关注跨代黑人侨民艺术家。特色艺术家包括 20 世纪偶像人物尼克·凯夫、洛娜·辛普森和巴克利·L·亨德里克斯，以及当代艺术家如迪娜·劳森、艾米·谢拉德和埃博尼·G·帕特森。展览将展出约 115 件物品，其中包括 98 件主要艺术品，追溯了 Deans 收藏的增长并探索其文化影响。除了绘画、照片和雕塑外，参观者还可以看到 Deans 个人收藏中的物品，例如专辑、音乐设备和 BMX 自行车。请访问高等艺术博物馆网站了解更多信息。高等艺术博物馆1280 Peachtree Rd NEAtlanta, GA 30309点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/high-museum-of-art-atlanta-dean-collection-exhibition-swizz-beatz-alicia-keys</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 16:32:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arc’teryx 和 Salomon 母公司 Amer Sports 报告第二季度销售额增长 16%</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/arcteryx-and-salomon-owner-amer-sports-reports-16-uptick-in-sales-for-q2</link>
      <description><![CDATA[Amer Sports——拥有 Salomon、Arc’teryx、Wilson 的芬兰企业集团——在第二季度超出最初预期后上调了 2024 年业绩预期。该公司报告称，其销售额自去年同期以来增长了 16%，达到 9.94 亿美元。分析师此前曾预测该公司的收入将增长 10%。Amer Sports 将其第二季度的成功归功于技术服装销售，该部门的收入增长了 34%，达到 4.07 亿美元。户外运动部门也是一大推动力，收入达到 3.04 亿美元，增长 11%。“我对我们 2024 年第二季度的财务和运营表现感到非常满意。我们独特的优质技术品牌组合正在全球体育和户外市场占据一席之地，”首席执行官 James Zheng 表示。 “在我们的旗舰品牌 Arc&#39;teryx 的带领下，我们在所有关键财务指标上都远远超出了我们自己的高期望，这使我们能够在 2024 年再创辉煌。”单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/arcteryx-and-salomon-owner-amer-sports-reports-16-uptick-in-sales-for-q2</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 16:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daily Paper 推出“感官超载” FW24 系列，真实再现</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/daily-paper-fw24-sensory-overload-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[像我们所有人一样，《每日报纸》也正遭受着严重的感官超负荷。这家总部位于阿姆斯特丹的服装公司正从我们所有人都感受到的过度刺激的审美出发，为其多样化、充满活力的 2024 秋冬系列注入新的活力，该系列恰如其分地命名为“感官超载”。该季节性系列见证了该品牌继续通过“生活在一个循环的存在中”的视角来发展其标志性的轮廓——尤其是牛仔装，其中“物理和数字领域之间的界限越来越模糊”。这种线上和线下世界的模糊是新服装背后的主导原则，新款牛仔服装浸入了新的洗涤混纺和天鹅绒单品，人造皮草大衣融合了优雅和舒适。此外，Daily Paper 提供了一系列功能性技术服装，包括运动服、防水雨衣和羽绒服，所有这些都配备了适当的拉链开合和弹性可调节性。“感官超载”真正体现在该系列的反光方面，其中包括带帽的 Balo 夹克、Amba牛仔裤、Inola 针织衫和 Tems 针织衫。浏览上方的 Daily Paper “Sensory Overload” 系列，并于 2024 年 8 月 23 日星期五中午 12 点（欧洲中部时间）在 Daily Paper 阿姆斯特丹旗舰店和线上商店购买该系列。请注意，“Reflective Styles” 将于 9 月中旬推出。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/daily-paper-fw24-sensory-overload-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 15:49:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Troye Sivan 成为 Gap 2024 年秋季广告代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/troye-sivan-gap-fall-2024-campaign</link>
      <description><![CDATA[Gap 已邀请 Troye Sivan 参与其 2024 年秋季宣传活动“Get Loose”。这位歌手以经典的 Gap 风格为造型，在极简主义背景下穿着简单的牛仔布和棉质单品。他的首款全棕色造型以 90 年代的 Loose Cargo Jean 搭配重磅拉链连帽衫和灯芯绒夹克为主。 Sivan 的第二套造型也出现在了一段舞蹈视频中，他身穿白色 Gap Relaxed T 恤和深色洗水宽松牛仔裤，非常经典。宣传视频中，Sivan 和 CDK 公司身穿 Gap 服装，随着 Thundercat 的《Funny Thing》起舞。这部由 Dan Martensen 拍摄的影片展示了 Sivan 的标志性舞蹈风格，其舞步与他在《Rush》和《Got Me Started》音乐视频中看到的动作相似，他也曾在这两部视频中与这家舞蹈公司合作。这段 Gap 舞蹈视频是 Tyla 为该品牌拍摄的热门宣传视频的后续之作，在视频中，她随着 Jungle 的热门歌曲《Back On 74》起舞。“参加 Gap 宣传活动并穿上他们的牛仔裤感觉非常合适。舞蹈已经成为我生活中不可或缺的一部分，它给了我自信和一种永恒的酷感，”Troye Sivan 说道。“我很荣幸能参与到这样一个体现如此轻松风格和自我表达的作品中。” Gap 总裁兼首席执行官 Mark Breitbard 表示：“今年秋天，我们将推出一系列宽松的款式，以庆祝 Gap 在牛仔服饰领域的 55 年传承，这些款式可以表达自我。我们以 Troye Sivan 为主角的新广告完美地捕捉了这一时刻的精神，展示了我们牛仔服饰的运动感，并将时尚变成了娱乐。”Gap 2024 年秋季牛仔系列现已在实体店和线上发售。您可以在下面观看“Get Loose”广告视频。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/troye-sivan-gap-fall-2024-campaign</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 15:00:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island Marina FW24 兼具技术性和航海性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-marina-fw24-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[Stone Island Marina 的 2024 秋冬系列以技术视角审视“海上穿着的服装”，推出了一系列受航海启发的款式，可抵御海洋岩石气候。该紧凑系列的明星单品是一件镀有超强反射涂层的尼龙帆布夹克，该涂层采用了含有数千个玻璃微球的树脂浴。先进的材料有助于防水防风，巨大的外部胸袋配有 Velcro 翻盖和尼龙带，斜侧袋和隐形拉链彰显实用主义。斜纹棉布裤采用成衣染色棉质鼹鼠皮制成，为厚重外套增添了更多储物隔层和实用功能。这件衣服有两个斜插手口袋，腰部正面有两个按扣口袋，背面有两个开口袋。右腿上的另一个开口袋上绣有 Stone Island 刺绣。该系列还包括一顶由细罗纹羊毛涤纶混纺面料制成的无檐便帽。值得注意的是，这种融合的纺织品在帽顶上喷上了该品牌的标志性图像。该系列现已在 Stone Island 的网上商店发售，价格从 293 美元到 2,270 美元不等。请欣赏由艺术家 Alexandre Diop 主演、由 David Sims 拍摄的该系列宣传活动中的设计（上图）。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-marina-fw24-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 14:45:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参加“Crunch Verse” AR 寻宝游戏，有机会参加并赢得 Cap'n Crunch® x advisry 商品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/crunch-verse-ar-scavenger-capn-crunch-advisry-info</link>
      <description><![CDATA[Cap’n Horatio Magellan Crunch，大多数人更熟悉的名字是 Cap’n Crunch，一直致力于完成史诗般的任务，并将他心爱的麦片送到世界各地的粉丝手中。现在，这位无所畏惧、爱好玩乐的船长邀请您踏上一场令人兴奋的新探险之旅，麦片与街头服饰相遇。 Cap’n Crunch x advisry 联名产品体现了冒险精神，图案连帽衫、帽子和彩色手镯上印有 Cap’n Crunch 和他值得信赖的船员的醒目图案，还有可爱的麦片形状的饰物、别针和补丁。这款胶囊系列由 advisry 的 Keith Herron 设计，将您最喜欢的早餐麦片的怀旧情怀与引人注目的街头服饰设计巧妙地融合在一起。加入船员队伍，与 Cap’n 一起全速前进，随着“Crunch Verse”虚拟寻宝游戏的推出，他将踏上新的航程。如果您年满 18 岁，您可以探索三个独特的领域，寻找几乎隐藏的 Cap’n Crunch x advisry 宝藏。成功完成游戏并注册，就有机会成为随机选中的幸运冒险者之一，赢得独家胶囊系列。 *有关更多详细信息，请参阅官方规则。无需购买。 2024 年 8 月 28 日结束。那么，“Crunch Verse” 中有什么在等着你呢？想象一下，你最喜欢的早餐回忆与与 Crunch 船长一起进行公海冒险的兴奋感相撞。打开三种经典谷物口味的盒子——原味、花生酱 Crunch 和 Crunch Berries——穿过传送门，进入异想天开的世界，你和船长将在那里开始探索。探索 Crunch 岛、花生酱丛林和 Crunch 山——沉浸式虚拟环境，充满了新旧熟悉的角色和地标——同时专注于你的任务。Cap’n Crunch x advisry 合作和沉浸式“Crunch Verse”寻宝游戏不仅庆祝了标志性的 Cap’n Crunch 品牌，还为参与者提供了参加由 Keith Herron 设计的杰出作品的机会。所以，正如船长所说，“全体出动！”踏上新的冒险之旅，享受最新的 Cap&#39;n Crunch 时尚。点击提供的链接开始您的任务：https://ar.capncrunchcrunchverse.com/* 官方规则。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/crunch-verse-ar-scavenger-capn-crunch-advisry-info</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 14:43:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FILA 推出最新系列，迈入时尚前卫运动服饰新纪元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/fila-new-era-style-forward-sportswear-casa-fila-collection</link>
      <description><![CDATA[1911 年，FILA 品牌诞生于意大利比耶拉。自那时起，这家传统品牌就已证明其致力于打造注重性能和风格的系列，这一点从其服装和功能性鞋类选择的复杂设计细节中可见一斑。FILA 继续弘扬其意大利传统，通过 CASA FILA 系列和配套的 Bellissimo 品牌活动，进入了时尚前卫运动服的新时代。 Bellissimo 活动从传统乡村俱乐部场景中汲取灵感，展现了一个高性能和高格调的世界，同时展示了全新的 CASA FILA 系列。随着一系列精美的短片中全面展示各种高级服装和鞋类，FILA 的粉丝们被敦促尽情庆祝运动和娱乐时刻。通过 Bellissimo 活动，这个传统品牌专注于运动与风格之间的协同作用，同时向运动和那些不回避运动的人致敬。虽然 Bellissimo 活动的灵感来自经典的乡村俱乐部文化，但 CASA FILA 系列的时装是为您当地的乡村俱乐部和您所在城市最热门的夜总会精心设计的。从 XS 到 XXL 的尺码，涵盖男装和女装选择以及鞋类产品。FILA 的最新系列借鉴了匹克球、高尔夫和网球以及跑步的流行趋势。该系列在其新品中运用了每项运动的风格美学，从毛衣背心、网球裙、运动短裤和运动裤的供应中可以看出，这些产品被绿色、蓝色和奶油色的色调所笼罩，以及运动鞋轮廓，包括 Sanati、Corda Lux 和 Axilus Lux。随着 FILA 进入运动服的新时代，这个标志性品牌邀请您购买 fila.com 上提供的 CASA FILA 系列，价格从 70 美元到 180 美元不等，并庆祝该品牌丰富的意大利传统。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/fila-new-era-style-forward-sportswear-casa-fila-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 14:37:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>K-Way 宣布 Monsta X 的 Shownu 为最新全球大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/k-way-shownu-ambassador-announcement</link>
      <description><![CDATA[巴黎外套品牌 K-Way 任命 Monsta X 主唱 Shownu 为其最新全球大使。Shownu 是音乐界和时尚界的新兴人才，曾在主要时装秀和各种前排阵容中亮相，为时尚和创造力带来了独特的天赋。该品牌在一份官方声明中表达了对新任命的兴奋之情，称：“Shownu 的活力和精致风格激发了不同流派的灵感，我们在合作中看到了巨大的协同效应。”此次合作是在 K-Way 与韩国艺术家 Inchul Cha 推出胶囊系列几个月后达成的，并将在首尔开设 House of Hannam 门店，以扩大其在亚洲地区的影响力。从即将推出的 2024 秋冬系列开始，这位韩国流行音乐明星将在接下来的两个季节与 K-Way 合作，并以新活动的揭幕拉开其大使角色的序幕。Shownu 以橙色、红色和海军蓝装饰该品牌标志性的 Le Vrai 系列，传达了其标志性风衣的永恒魅力，为编辑视觉效果带来了动感活力。现在在画廊中仔细查看新活动。如需购买 K-Way 的最新系列，请立即前往其网站和全球商店。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/k-way-shownu-ambassador-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 13:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yaber 首次与 Keith Haring 合作推出投影仪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/yaber-projector-keith-haring-t2-special-edition</link>
      <description><![CDATA[基思·哈林 (Keith Haring) 于 20 世纪 80 年代在纽约街头崛起，是现代艺术史上的积极分子和重要人物。哈林以其色彩鲜艳的作品和标志性图案（例如光芒四射的婴儿和吠叫的狗）而闻名，其极具辨识度的风格已成为艺术界和主流市场的知名人物。尽管哈林去世时年纪尚轻，但他的遗产仍然存在，因为他的艺术作品在商业和艺术领域仍然很受欢迎。从阿迪达斯、优衣库和拉科斯特等服装品牌，这位已故艺术家的标志性图案也通过与斯沃琪、卡西欧和三星的合作出现在各种各样的产品中。今年夏天，基思·哈林的遗产延伸到投影仪行业，首次与 Yaber 的娱乐投影仪 T2 系列合作，进一步扩大了这位已故艺术家将其充满活力的标志性艺术带入日常生活的范围。哈林的艺术实践植根于“艺术属于每个人”的理念，这种创造性精神和使命贯穿了他的创作历程。这位已故艺术家还热衷于与年轻有抱负的人才合作，他们通过合作过程创作自己的作品。哈林的这种精神与 Yaber 将高品质视觉体验带入日常生活、让艺术更平易近人、更令人愉悦的使命完美契合。作为技术与艺术的融合，Yaber Special T2/T2 Plus 投影仪凭借坚实的硬件技术和迷人的外观，提供了生动的娱乐体验。其时尚的设计以其简洁的曲线外形和时尚的色调为特点，散发出友好而充满活力的氛围。这款便携式投影仪无缝且多维，提供影院级音频体验，配备双内置强大 JBL 扬声器和杜比音效支持，配备 450 ANSI 流明和 1080P FHD 分辨率，可提供令人惊叹的视觉效果。2.5 小时内置电池和手柄到支架功能彻底改变了这种生动的娱乐体验，确保了从一个场景到另一个场景的便携过渡。智能屏幕自适应功能增强了自动对焦和自动梯形校正等功能，以及提供多种流媒体的可选 Google TV 加密狗。此次合作将 Keith Haring 标志性和充满活力的艺术风格带入 Yaber 的创新投影仪，以令人兴奋的新方式将科技与艺术世界融合在一起。就像哈林的艺术适合所有人一样，Yaber 的投影仪也适合所有人。此举旨在吸引该品牌更年轻的目标受众，哈林的艺术作品为用户营造了一种充满活力和趣味的氛围。Keith Haring 特别版 Yaber T2 Plus 投影仪（带电视适配器）现已上市，售价 399 美元。请访问 Yaber 的官方网站，了解有关该产品及其发布的更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/yaber-projector-keith-haring-t2-special-edition</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 09:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>