<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 12:24:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>本周 HBX 档案馆将上架所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hbx-archives-week-24-goyard-human-made-supreme-football-jerserys</link>
      <description><![CDATA[继之前推出罗纳尔多、桑塔纳和博格坎普的编号球衣后，HBX Archives 再次推出更多男士收藏品和不拘一格的配饰。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从时尚和街头服饰世界采购独特单品的首选之地。从 Gucci 和 Stone Island 等品牌到 sacai 和 Burberry，HBX Archives 在其在线网店中搜罗了过去有趣的物品以供出售。本周足球球衣的一大亮点无疑是大卫·贝克汉姆的 Umbro 7 号英格兰队球衣，该球衣是为 1998 年世界杯客场比赛设计的。此次发售的球衣还包括其他 7 号球衣，例如浦和红钻队 1997 年主场球衣、西德队 1994 年世界杯阿迪达斯主场球衣、1994-95 年法国队客场球衣、日本队 1996 年彪马主场球衣以及 2004 年限量版巴西耐克球衣。此外，还可以发现各种钥匙扣和饰物，涵盖 Goyard、Human Made、Supreme 和 fragment design 等品牌。这件碎片作品以喵喵的形式出现，采用黑色配色，带有两个对比色的闪电图案。每周，Hypebeast 都会继续预览其在 HBX Archives 上发布的产品，让您有最大的机会获得一件稀有且抢手的作品。查看上面 HBX Archives 上的所有产品，并从美国东部时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多产品。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hbx-archives-week-24-goyard-human-made-supreme-football-jerserys</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 11:14:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯全新“Hey Jude”宣传视频不容错过</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/adidas-football-hey-jude-video</link>
      <description><![CDATA[阿迪达斯发布了一部关于英格兰的新影片，以“嘿，朱德，你做到了”这一简单而有力的信息，表达了他们对裘德·贝林汉姆和新一代球员的支持，这些球员正准备在 2024 年欧洲杯开赛前夕为英格兰队效力。这部强有力的影片展示了一个国家希望的旅程——新一代球员希望在今年夏天在德国取得成功。贝灵汉姆是这一代球员的典范，他们拥抱球迷的支持，克服国家过去失望的压力。披头士乐队的《Hey Jude》是这部电影的配乐，敦促今年的球队在 ​​2024 年欧洲杯上“把悲伤的歌唱得更好”。此外，这部电影还出现了许多熟悉的面孔，大卫·贝克汉姆和弗兰克·兰帕德等人回顾了自己的比赛历史。Stormzy、Laura Woods 和 Ian Wright 也与球迷一起拥抱了今年夏天重大比赛的喜悦。阿迪达斯的最新广告是三条纹全球品牌活动的最新篇章，该活动希望激励下一代运动员克服压力并激发他们对这项美丽运动的热爱。通过这部影片，阿迪达斯的目标是强调各个级别的运动员如何感受到压力，但提醒他们重新调整这种感觉，并专注于“你做到了”这一积极的口号。查看上面阿迪达斯的新宣传视频。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/adidas-football-hey-jude-video</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 09:07:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格豪雅卡莱拉计时码表与保时捷 963 限量版腕表相遇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tag-heuer-carrera-chronograph-x-porsche-963-limited-edition-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[泰格豪雅和保时捷渊源颇深。这两家公司在赛车运动领域有着共同的历史，过去七十年来曾多次交锋。为纪念这一合作伙伴关系，两家公司正式推出了一款合作腕表，将彼此的相似之处、共同的信念以及对功能设计的执着结合在一起。这款腕表恰如其分地命名为泰格豪雅卡莱拉计时码表 x 保时捷 963，是一款限量版腕表，不仅颂扬了两个品牌的历史，也向传奇的保时捷 963 车型本身致敬。自然，这款腕表借鉴了汽车工程的设计，拥有粗犷的运动设计，管状镂空表盘引人注目。这款腕表采用 44 毫米精细拉丝钢表壳，配备测速仪表圈，其黑色锻造碳纤维结构为这款腕表增添了和谐的触感。延续赛车配色方案，小表盘也采用黑色改造，但集成了 Super-LumiNova 夜光块，以便在弱光下清晰易读，同时也向保时捷创新的 LED 灯致敬。表盘采用红色点缀，以漆面指针的形式点缀单色表盘。底盖可一窥腕表的内部运作，即配备计时码表、日期、小时、分钟和秒指示的 TH20-00 机芯。这款腕表还配有一条集成橡胶表带，其灵感来自 NACA 风格的低阻力进气口，并在其中央链节上特别刻有“963”。此次发布的官方宣传活动还邀请了美国赛车手兼演员帕特里克·德姆西 (Patrick Dempsey) 出演。泰格豪雅卡莱拉计时码表 x 保时捷 963 计时码表仅限量 963 枚，售价为 9,200 美元，目前可通过泰格豪雅购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tag-heuer-carrera-chronograph-x-porsche-963-limited-edition-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 09:07:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>立即观看完整的 BAPE FW24 上海秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bape-fw24-collection-shanghai-runway-show-watch-now</link>
      <description><![CDATA[BAPE 本月初首次在中国走秀，在上海世博园 I 馆发布了丰富的 2024 秋冬系列。这场秀不仅展示了其主要服装系列，还展示了 AAPE、BAPE BLACK、BAPY、APEE 以及 MR 等子品牌。 BATHING APE——全部体现了东方主题和“万物和谐”的精神。此次展示以 BAPE 主线的 40 件单品为主，包括男装和女装，探索了“亚文化”、“校园生活”和“城市战斗”的服装规范和美学。阵容还包括来自韩国设计师 MLMA 的客座设计作品，他以超现实主义和怪诞的风格重新构想了鲨鱼连帽衫和 BABY MILO 连衣裙等标志性风格。同时，AAPE 系列扩展了学院运动氛围，带来了一系列受冰球装备启发的富有想象力的作品。除此之外，BAPE BLACK 还利用其“黑岩骑士”主题打造了突破界限的系列，散发出叛逆和复古精神，同时融入了优质面料和珠宝。APEE 系列散发着“软摇滚美学”，专注于打造年轻、富有表现力和少女魅力的系列。迷你短裙、印花牛仔布和豹纹印花是主要元素，而金属色、泡泡糖粉色或火焰红色则点缀着每一款造型。与 APEE 的辣妹风格形成鲜明对比的是，BAPY 更具“淑女”魅力，将中国花卉象征与现代轮廓融为一体。最后但并非最不重要的是，MR. BATHING APE 以看似不那么引人注目但又不失品味的时尚风格为整个展示画上了圆满句号。每一款造型都展现了精湛工艺和卓越品质，无论是都市必备单品、复古运动装、牛仔套装还是户外服装。请在上方画廊中观看整场时装秀。在 Instagram 上查看此帖子 Hypebeast Japan (@hypebeastjp) 分享的帖子在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bape-fw24-collection-shanghai-runway-show-watch-now</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 06:40:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次观看动漫电影《指环王：洛希尔之战》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-lord-of-the-rings-the-war-of-the-rohirrim-anime-film-first-look-release-info</link>
      <description><![CDATA[华纳兄弟动画公司首次公开了即将上映的动画电影《指环王：洛希尔之战》。该电影原定于 2024 年春季上映，现已确认将于第四季度在全球影院上映。这部备受期待的动画改编自 J.R.R. 的作品由新线影业制作。托尔金备受推崇的《指环王》三部曲将由获奖电影制片人神山健二执导，他因《银翼杀手：黑莲花》和电视剧《攻壳机动队：独立复合体》而闻名。演员阵容也已公布，布莱恩·考克斯为强大的洛汗国王 Helm Hammerhand 配音。他的女儿赫拉由盖亚·怀斯饰演，而《雪国列车》的卢克·帕斯夸里诺将饰演伍尔夫。米兰达·奥托也确认将继续出演伊奥玟一角。在上面的画廊中抢先一睹即将上映的动漫电影，并继续阅读官方简介。《指环王：洛希尔之战》故事发生在原电影三部曲记载的事件的 183 年前，讲述了传奇的洛汗国王 Helm Hammerhand 家族的命运。沃尔夫是一位聪明而冷酷的邓兰德领主，他为父亲的死寻求复仇，突然发动攻击，迫使海尔姆和他的人民在古老的要塞号角堡——一座后来被称为海尔姆深谷的坚固堡垒——进行最后的勇敢抵抗。海尔姆的女儿希拉发现自己的处境越来越绝望，她必须鼓起勇气领导人民反抗这个意图彻底毁灭他们的致命敌人。《指环王：洛希尔之战》将于今年 12 月 11 日开始在国际影院首映。同时，该片已确认将于 2024 年 12 月 13 日在美国上映。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-lord-of-the-rings-the-war-of-the-rohirrim-anime-film-first-look-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 04:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从丛林漫步到笔触：Evi O 如何从大自然中创造艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/artist-evi-o-samsung-galaxy-tab-s9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/artist-evi-o-samsung-galaxy-tab-s9</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 04:12:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor“San Juan” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/first-look-bad-bunny-adidas-gazelle-indoor-san-juan-images</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Bad Bunny x adidas Gazelle IndoorSKU：IF9734配色：San Juan零售价：140 美元发布日期：2024 年 6 月 23 日零售商：adidas.com更新：本周早些时候，Bad Bunny 最新款 adidas Gazelle 运动鞋首次亮相。虽然当时没有公布任何信息，但该鞋款的官方图片现已与其官方发布日期一起公布。这些照片可以更清楚地看到鞋子的细节和真正的配色，原来是明亮的天蓝色。另一个亮点是鞋头，它与通常的外观不同，采用不对称设计。鞋垫上也融入了联合品牌，采用大胆的蓝色，搭配对比鲜明的白色条纹和字母。原文：Bad Bunny 的最新款阿迪达斯运动鞋会让你想去游泳——特别是在圣胡安的水域。他即将推出的 Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor 产品被恰当地命名为“San Juan”，因为它被冲到岸边，浸入蓝色色调中。作为 Benito 三条纹运动鞋系列中的最新产品，这款合作款 ​​Gazelle 采用双色轮廓，浸入明亮的蓝色互补色调，鞋面和鞋眼上饰有精致的灰色和白色细节，让人联想到这位音乐家的家乡波多黎各首都的海滩风情。灰色蕾丝领口与白色条纹相得益彰，Gazelle Indoor 标志性的橡胶鞋底使设计更加圆润。在其他地方，弯曲的鞋头覆盖层标志着 Gazelle 标志性形式的转变，而分层的鞋舌结构进一步使 Benito 的 Gazelle 与其他产品区分开来。在 Instagram 上查看此帖子 Sneaker Spott 分享的帖子 | 新闻、补货等！ （@sneaker__spott）虽然这款运动鞋尚未正式发布，但目前推测将于 6 月 23 日发售。请仔细查看上方图库中的 Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor“San Juan”，并继续关注 Hypebeast，了解更多官方详细信息。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/first-look-bad-bunny-adidas-gazelle-indoor-san-juan-images</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 02:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Orion Sun 推出新单曲“Already Gone”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/orion-sun-already-gone-video</link>
      <description><![CDATA[在发行 Getaway EP 并在 Daniel Caesar 的“Superpowers”世界巡演中担任开场嘉宾后，经过两年的沉寂，创作歌手 Orion Sun 带着一首名为“Already Gone”的新单曲回归。Orion Sun 带着一首新单曲“Already Gone”回归音乐界。这位创作歌手在这首歌中用柔和、天使般的声音诠释了她空灵的声音。这首单曲是在她发行首张 EP《Getaway》两年后发行的，当时她为 Daniel Caesar 的 Superpowers 世界巡演做开场嘉宾。这首歌曲《Already Gone》是一首飘逸的歌曲，有着柔和、天使般的嗓音，Sun 沉浸在自己的人生计划中，她意识到，分手后，这些计划可能会瞬间崩塌。“你走在我前面，但我正在追赶。到了那里，你已经走了，”她低声唱道。这种氛围也体现在了歌曲的音乐视频中，视频中 Sun 背对着一棵树，灯光充满艺术感，镜头既有广角镜头也有裁剪镜头。“这首歌讲的是当你的伴侣搬出去时，你独自度过的第一个夜晚，很明显一切都不会再一样了，”她在歌曲中说道。“你试图改变它、修复它或逃避它，但你最终必须回家。沉默变得像水一样沉重。一切都是一项任务。一切都很艰难。我像救生筏一样紧紧抓住希望。只有回想起来才觉得有点好笑。这似乎很戏剧化，很烦人，但当时对我来说却是如此真实。”你现在可以在 Spotify 和 Apple Music 上播放“Already Gone”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/orion-sun-already-gone-video</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:24:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>又一双 Nike SB Dunk Low Pro B 亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-b-olive-green-hj0367-300-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Nike SB Dunk Low Pro B配色：TBCSKU：HJ0367-300零售价：125 美元发布日期：2025 年春季零售商：Nike自从 Nike SB 重新审视其 1999 年的 Dunk Low Pro B 设计的消息首次浮出水面以来，已经过去了不到一个月。看到“Parachute Beige”样品后，许多人都想知道 SB Dunk Low 的前身是否终于要回归了。现在，第二双样品已在网上发布，进一步表明它可能会在明年年初上市。这次，这款运动鞋采用橄榄色改款，由下面嵌入的 Instagram 帖子提供，鞋面采用绒面革，鞋舌、衬里和中底采用浅绿色。白色混搭在编织鞋舌标签和鞋跟标签上，两者都带有黑色品牌标志，而橡胶外底使外观更加完美。在撰写本文时，我们仍在等待 Nike SB 团队确认 Dunk Low Pro B 是否会在明年回归货架。请继续关注最新动态，包括更多款式，我们目前预计这款橄榄色版本将于明年春季通过 Nike SNKRS 和指定滑板店上架，价格在 125 美元左右。在 Instagram 上查看此帖子比利时 SB Heads (@sbheadsbe) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-b-olive-green-hj0367-300-release</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 23:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“SKALAR” 是一场“唤起纯粹联觉”的全新感官展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/skalar-detroit-kinetic-exhibition-library-street-collective</link>
      <description><![CDATA[Library Street Collective 和房地产公司 Bedrock Detroit 与灯光艺术家 Christopher Bauder 和音乐家 Kangding Ray 合作，在汽车城举办了一场新的体验式展览。这场名为 SKALAR：光与声的反思的动态艺术展于上个月底在传奇的科技节 Movement 期间拉开帷幕，旨在庆祝这座城市丰富的电子音乐遗产。 SKALAR 此前曾在柏林、苏黎世、墨西哥城、阿姆斯特丹和利雅得等世界各地展出，但这是首次在美国展出。这场视听活动旨在通过光与声的复杂相互作用，阐明人类情感的抽象本质。“它提醒我们，我们的体验虽然是内在的，但同样真实。”Kangding Ray 说。“通过光与声的融合，SKALAR 力求唤起纯粹的联觉，模糊感官体验之间的界限。”在 Instagram 上查看此帖子Library Street Collective (@librarystreetcollective) 分享的帖子该项目的概念灵感来自罗伯特·普拉奇克教授的心理进化理论，该理论认为人类和动物有八种主要情绪，从愤怒、恐惧、悲伤和厌恶到惊讶、期待、信任和喜悦。SKALAR 有时混乱，有时舒缓而空灵，通过真正的感官体验引发最原始的情感。对于底特律的人来说，展览将展出至 2024 年 7 月 28 日。入场免费，但客人必须提前在画廊的网站上预订座位。SKALAR1001 Woodward AveDetroit, MI 48226点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/skalar-detroit-kinetic-exhibition-library-street-collective</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 23:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾琳·安德鲁斯 (Erin Andrews)、贾瑞特·斯托尔 (Jarret Stoll) 和马克·斯莫尔斯 (Mark Smalls) 与尊尼获加 (Johnnie Walker) 一起备战美国公开赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-devereux-apparel-collection-hypegolf-invitational</link>
      <description><![CDATA[高尔夫和父亲总是密不可分。高尔夫和苏格兰威士忌也是如此。美国公开赛连续落在父亲节周末，而即将到来的 6 月 16 日也将如此。锦标赛即将到来，尊尼获加正在全力关注。这家优质苏格兰威士忌制造商最近在 PGA 巡回赛的嘉信挑战赛上与 Devereux 推出了合作服装系列，并为即将到来的高尔夫日历准备了大量内容。在正在进行的高尔夫赛季中庆祝父亲节，尊尼获加和 Hypegolf 与体育解说员 Erin Andrews、两届斯坦利杯冠军 Jarret Stoll 以及脱口秀喜剧演员和高尔夫爱好者 Mark Smalls 会面，在 Topgolf 享受了一天的虚拟高尔夫和饮品。这三人来到 Topgolf 的 El Segundo 场地，进行了一轮虚拟高尔夫游戏和球场上的失误，同时展示了尊尼获加 x Devereux 系列的最新产品。为向高尔夫的下一代球员致敬，该生活方式系列充满了服​​装和配饰，这些服装和配饰带有俏皮的图案，嘲讽了苏格兰威士忌和高尔夫之间的怀旧爱情故事——这是德弗鲁狡黠的视觉效果重新构想的传统搭配。该系列将在未来 18 个月内通过一系列限量版胶囊推出。第一批产品被称为“尊尼获加系列”，已正式上线，包括一系列男女通用的 T 恤、头饰和毛巾。亮点包括受标志性尊尼获加鸡尾酒启发的图形 T 恤设计：KEEP WALKING 18、尊尼获加和 Blue in One。上述鸡尾酒的配方恰如其分地装饰着每件衬衫的背面。艾琳安德鲁斯和丈夫贾勒特斯托尔一起走上绿地，穿着“尊尼获加 T 恤”搭配奶油色羊毛衫和工装裙，而斯托尔则选择了一套休闲套装，包括“Scotch &amp; Golf Tee”和卡其色工装短裤。马克斯莫尔穿着全黑套装，而该系列的引人注目的“KEEP WALKING 18”T 恤则提升了它的档次。这位喜剧演员还注意到了一件女式工装裙——向传统的白色高尔夫短裙致敬——他似乎很想穿。Hypegolf 将于 6 月 17 日在美国公开赛之后在洛杉矶举办一场高尔夫锦标赛。尊尼获加也将作为活动的冠名赞助商出席 Hypegolf 邀请赛。这场 18 洞锦标赛将聚集洛杉矶最优秀的球员，以令人耳目一新的形式体验这项运动，包括各种品牌活动、迷你高尔夫挑战赛和最佳着装比赛，确保让球员们保持时尚。在上面的视频中，工作人员发出友情提醒，在即将到来的父亲节拥抱你的父亲。在上面的视频中，观看尊尼获加 x Devereux 系列单品的实际效果。要购买第一批产品，请访问 Devereux 的网站。免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和/或未成年人饮酒。负责任地、合法地饮酒。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-devereux-apparel-collection-hypegolf-invitational</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 22:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ronnie Fieg 预告 ASICS GEL-KAYANO 12 联名款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ronnie-fieg-kith-asics-gel-kayano-12-white-silver-info</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Ronnie Fieg x ASICS GEL-KAYANO 12配色：TBCSKU：TBC零售价：TBC发布日期：2024年零售商：KITHRonnie Fieg 和 ASICS 刚刚联手纪念 KITH 首尔的开业，精心打造了一款特别版的 GEL-LYTE III，向这座城市致敬。两人多年来一直密切合作，为收藏家们呈现了各种独特的鞋履。在他们最近一次发布会几周后，Fieg 已经透露了两人的下一步计划——GEL-KAYANO 12 的复刻版。在我们对这款运动鞋的简短单张图片预览中，我们提供了大量细节。这款运动鞋以白色网眼鞋底开始，鞋面由亮银色裂纹皮革覆盖层连接。鞋子的条纹看起来色调较浅，而鞋跟覆盖层似乎采用了较深的镀铬饰面。除了球鞋本身，Fieg 在 Instagram 上发布的预告片还展示了一个联名鞋盒。在撰写本文时，ASICS 和 Ronnie Fieg 均未分享有关即将推出的 GEL-KAYANO 12 合作款的任何发布细节。请继续关注更多细节，包括可能包含的任何其他配色，因为我们目前预计这款运动鞋将在未来几个月内通过 KITH 发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ronnie-fieg-kith-asics-gel-kayano-12-white-silver-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FACETASM SS25 尝试“RADIANCE”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/facetasm-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[日本时尚品牌 FACETASM 发布了其 2025 年春夏系列，名为“RADIANCE”。该品牌由实验设计师 Hiromichi Ochiai 于 2007 年创立，以其大胆的轮廓和标志性的色彩混合而闻名。在这里，该品牌的最新系列一如既往地明亮，拥有成熟的男装和女装阵容，触及万花筒的许多方面。在未来几天的巴黎男装周展示之前，FACETASM 首次展示了其明年温暖月份的色调愿景。这本庞大的造型手册包括技术外套、大胆的街头服装、休闲家居服和时尚运动服——所有这些都以令人赞叹的色调完成，从鲜绿色和奶油黄色到纯蓝色和霓虹色。其中最引人注目的是“F”品牌的风衣夹克搭配刚好在脚踝上方剪裁的工作裤，而宽松的橙蓝色西装外套则搭配格纹连帽衫和与之相配的宽松长裤。该系列的大部分服装都是超大码的，包括校队夹克、拉链连帽衫、圆领衫和法兰绒衬衫等服装，为穿着者留下了充足的空间。但运动风单品，包括运动夹克、功能性上衣和紧身裤，往往更贴身。无论哪种情况，该系列都名副其实。请参阅上方画廊中的 FACETASM 2025 年春夏系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/facetasm-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《龙之屋》已续订第三季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hbo-house-of-the-dragon-renewed-season-three-announcement</link>
      <description><![CDATA[就在《龙之家族》第二季即将首播的几天前，HBO 也确认续订该剧第三季。《权力的游戏》衍生剧由瑞恩·康道尔和原著小说作者乔治·RR·马丁共同创作。第一季开播时，该剧创下了 HBO 和 Max 原创剧集首播观众人数最多的纪录，第一季平均有 2900 万观众观看。随着第二季的开播，粉丝们可以继续追随坦格利安王朝在维斯特洛的故事线。故事发生在《权力的游戏》事件发生前两个世纪，也是坦格利安家族统一七国 100 年后。马特·史密斯、奥利维亚·库克、艾玛·达西、伊芙·贝斯特、史蒂夫·图森特、法比安·弗兰克尔、伊万·米切尔、汤姆·格林-卡尼、水野索诺娅、瑞斯·伊凡斯、哈里·科莱特、贝瑟尼·安东尼娅、菲比·坎贝尔、菲亚·萨班、杰斐逊·霍尔和马修·尼德汉姆都将回归第二季。即将上映的本季新人包括阿布巴卡·萨利姆 (Abubakar Salim) 饰演赫尔的阿林 (Alyn of Hull)、盖尔·兰金 (Gayle Rankin) 饰演艾莉丝·里弗斯 (Alys Rivers)、弗雷迪·福克斯 (Freddie Fox) 饰演格温·海塔尔爵士 (Ser Gwayne Hightower)、西蒙·拉塞尔·比尔 (Simon Russell Beale) 饰演西蒙·斯特朗爵士 (Simon Strong)、克林顿·利伯蒂 (Clinton Liberty) 饰演赫尔的亚当 (Addam of Hull)、杰米·肯纳 (Jamie Kenna) 饰演阿尔弗雷德·布鲁姆爵士 (Ser Alfred Broome)、基兰·比尤 (Kieran Bew) 饰演休 (Hugh)、汤姆·本内特 (Tom Bennett) 饰演乌尔夫 (Ulf)、汤姆·泰勒 (Tom Taylor) 饰演克雷根·史塔克勋爵 (Lord Cregan Stark) 和文森特·里根 (Vincent Regan) 饰演里卡德·索恩爵士 (Ser Rickard Thorne)。除了《龙之屋》之外，HBO 目前正在制作另一部前传，名为《七国骑士》，该剧将讲述高个子邓肯爵士和他的侍从艾格的故事。第三季尚未确定上映日期，但 HBO 节目和电视剧负责人 Francesca Orsi 在续订声明中表示：“乔治、瑞恩以及我们其他出色的执行制片人、演员和工作人员凭借非凡的第二季达到了新的高度。我们对整个团队为打造精彩的第二季所付出的巨大努力感到敬畏，其范围和规模只有其核心才能与之媲美。我们非常高兴能够继续讲述坦格利安家族的故事，并看到这个团队在第三季中再次大放异彩。”敬请期待更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hbo-house-of-the-dragon-renewed-season-three-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:48:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Song for the Mute 的 adidas Shadowturf 将于下周回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/song-for-the-mute-adidas-shadowturf-carbon-cream-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Song for the Mute x adidas Shadowturf配色：“核心黑/夜灰/碳色”、“云白/核心黑/乳白”SKU：IF9403、GY7017零售价：160 美元发布日期：6 月 17 日零售商：阿迪达斯阿迪达斯于 2022 年首次与澳大利亚品牌 Song for the Mute 建立联系——带来合作鞋类和服装。两人以限量发售的 Shadowturf 鞋款拉开了序幕，作为亚太地区独家产品，共 100 双上市。现在，这双鞋将与全新的全黑“Carbon”版本一起在全球发布。首先看“Carbon”配色，从鞋舌到鞋底都是黑色的，除了带有黑色联合品牌标志的米白色编织鞋舌标签。它的鞋面采用解构形式，整个鞋面都使用原始边缘。鞋侧出现同色系“SFTM-001”——参考 Shadowturf 项目——而内侧则看到一个小的缝制标签，上面印有白色的 adidas Originals 品牌标志。两双鞋的鞋底单元都采用了 adiPRENE+ 和 Torsion 技术，确保舒适度适合您的双脚。至于之前发布的“奶油白”外观，它再次采用了对比强烈的饰面，黑色、白色和各种棕色色调加入了分层构造。Song for the Mute x adidas Shadowturf 将于 6 月 17 日通过阿迪达斯发布，“碳”和“奶油白”两双鞋的起价均为 160 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/song-for-the-mute-adidas-shadowturf-carbon-cream-release</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>