<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Apr 2025 21:15:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>大师赛在运动中拥有最好的应用吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/masters-tournament-the-best-app-in-sports-ibm</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 大师通常被描述为时间静止的地方。在每个高尔夫球手击中300码之前，过去时代的最后一个堡垒。毕竟，每个人都知道大师无电话政策及其对礼节的坚持，但即使是拒绝与其他现代体育赛事相比，它拒绝签署多年的电视交易。尽管所有这些事情本身都值得注意，但所有这些事情都毫无疑问，但他们还是将他们的数据和技术层者造成了一层隐藏的数据和技术，使大师在体育运动中最具进一步的事件中。因为在模拟记分板和发件人的外墙之后是一个庞大的数据网络，它可以为体育中最好的应用程序提供动力。这一切都得到了IBM的支持，IBM是七个大师官员的官方赞助商之一。下载大师应用程序是每年春天的高尔夫迷通行权。它只需快速浏览一下手机，即工作桌子或杂志隐藏，将自己沉浸在一个盛开的杜鹃花和翡翠绿色球道的世界中。每年，应用程序都会变得更好。第二年的返回是Hole Insights 2.0，它使用AI来提供对每张镜头的详细分析。这不仅是诸如Clubhead Speed and crians之类的基本数据，而且每天都摘要孔的性能，基于当前的比赛进行预测以及从多年的比赛数据到2016年的历史背景。这种细节的水平使人们对战略思维如此重要的比赛有更深入的了解。在战略思维中，这是如此重要。苹果经验，苹果专业的视野，对您的经验，与任何一件事相关的是，既胜过又一既是又一胜过一胜。它允许对奥古斯塔国家（Augusta National）的3D模型进行探索，对其巨大的海拔变化的欣赏以及对多个现场流的同时观看。分析和视觉效果的这种组合使粉丝们从远处观看了它在内脏层面上体验它。但是，此数据不仅用于粉丝，而且它也被希望获得对奥古斯塔国家（Augusta National）表现的可行见解以及如何更好地导航课程的玩家使用。这是潘多拉的盒子。 IBM可以提供的潜在数据点和分析几乎是无穷无尽的。自2016年以来，该公司一直在奥古斯塔国家（Augusta National）进行每场射门，并可以立即为任何球员带来镜头。目前，只有与IBM一起工作的玩家才能完全访问其数据云。大师锦标赛本身就有可以和不能分享的内容发言权。但是谁知道，这将来可能会改变。该应用程序和事件继续一起发展。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/masters-tournament-the-best-app-in-sports-ibm</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 21:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克KD 18“ eybl”的官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kd-18-eybl-if2519-001-kevit-durant-nike-basketball-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike KD 18 “EYBL”Colorway: Metallic Silver/Dark Smoke Grey/Green StrikeSKU: IF2519-001MSRP: $160 USDRelease Date: April 25Where to Buy: NikeUpdate: We caught a first look at a new &quot;EYBL&quot; colorway of Kevin Durant&#39;s latest signature shoe, the Nike KD 18, last month.现在，在本月晚些时候公开发布之前，Swoosh已正式揭幕。闪闪发光的银色装饰在大部分鞋子上，搭配“绿色罢工”的口音，使这对夫妇在底座上发现了这对夫妇，在舌头和苏克林纳处发现，其中包括“ eybl”标注。预计将于4月25日通过Nike SNKRS发布发布，并以160美元的价格进行精选零售商。 For more info about the pair, revisit our initial breakdown below.Original Story: Kevin Durant and Nike Basketball continue their tradition of honoring the Elite Youth Basketball League (EYBL) with a special edition of the KD 18. Designed for top-tier performance and style, this sneaker embodies the elite status of the tournament with a bold, futuristic aesthetic.The KD 18 “EYBL” features a striking Metallic Silver chrome upper, delivering a光滑，现代的外观引起人们的注意。充满活力的绿色打击突出了舌头，鞋带和精选面板，增加了动态对比度。沿舌头的黑色尼龙带展示了Eybl品牌，增强了运动鞋与享有声望的比赛的深厚联系。外观以音调泡沫中底和耐用的橡胶外底完成，可确保球场上和球场上的最佳表现。 单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kd-18-eybl-if2519-001-kevit-durant-nike-basketball-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 20:52:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在米兰设计周期间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/vans-otw-old-skool-36-fm-checkered-future-installation</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/vans-otw-old-skool-36-fm-checkered-future-installation</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 20:50:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lachlan Turczan用光线窗帘照亮米兰设计周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/lachlan-turczan-lucida-milan-design-week-garage-21</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 美国艺术家Lachlan Turczan目前在2025年的米兰设计周上展示六个互动式光环雕塑，这是Google制作隐形可见展览的一部分。 Turczan以探索光和水的探索而闻名，将形式的概念解构了，从而产生了艺术品，这些艺术品用材料虹彩重新构想了无形的。随着游客穿过发光的面纱，他们的存在巧妙地弯曲了形状，窗帘在风中摇摆，或阳光水域的安静波纹。＆nbsp;在Instagram上查看这篇文章。lachlan turczan（@lachlanturczan and instagram＆nbsp；短暂体系结构。通过对齐波长并控制梁的方向，它们创造了环境，等于立即和其他周期事件的混乱，Lucida提供了庇护所。 Turczan描述说，与他正在进行的面纱系列相似，该系列是基于安装的，它“设想了一个未来，而不是由身体质量定义，而是由能量和感知来定义。” “在这里，光线不会照亮；它构成了经验的非常结构。”该装置现已在米兰持续到4月13日。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ Lachlan Turczan用光窗帘照亮米兰设计周”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/lachlan-turczan-lucida-milan-design-week-garage-21</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 20:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kenzo的签名Flair降落在Champers Chuck 70低和HI上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kenzo-converse-chuck-70-low-hi-a14789c-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Converse Chuck 70 Low and Hi x KENZOColorways: &quot;Pink Cosmos,&quot; &quot;Cypress,&quot; and &quot;Sweet Corn&quot;SKUs: A14789C, A16291C, and A14788CMSRP: TBCRelease Date: April 17Where to Buy: Converse and KENZONIGO has brought new energy to KENZO in recent years, serving作为该品牌自2021年以来的艺术总监。他的最新竞选活动首次与Converse The Fashion House团队合作，将Chuck 70（个人最喜欢的Nigo&#39;s）重新制作成三个引人注目的设计。 “粉红色宇宙”，“柏树”和“甜玉米”的配色分别为粉红色和白色，绿色和黑色，以及黑色，白色和黄色。每对还以肯佐的签名宽松的花作为悬挂式和外部图形图形，同时由苏克林纳（Socklaner）和特殊的kenzo脚跟细节提供，每个左鞋的背面都可以为Converse 70 Low和Hi X Kenzo收藏提供准备，以便在下周丢弃，因为所有三对库存都可以通过Converse and Kenzo Storpers anders anders Storpers，并在四月的范围内进行了选择，以及kenzo的景色，以及kenzo的景色，以及kenzo的浏览器。在Instagram上发表的帖子＆nbsp; converse（@converse）   的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kenzo-converse-chuck-70-low-hi-a14789c-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 20:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CJ Hendry在杰夫·库恩斯（Jeff Koons）与气球启发的展览一起玩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/cj-hendry-keff-joons-exhibition-new-york-city</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 上周四，CJ Hendry邀请客人庆祝她最新的展览Keff Joons的开幕。 Now open in NYC’s Dumbo neighborhood through April 20, the presentation is a playful nod to Jeff Koons’ iconic balloon sculptures, the show features 50 oversized, chaotic &quot;balloon knot&quot; installations that invite visitors to interact with while exploring themes of joy, nostalgia and impermanence.True to her immersive style, Hendry transforms the space into a whimsical playground, blending humor and scale.亨德里在一份声明中说：“气球是如此简单，但是它们带有这种巨大的情感体重 - 乔伊，怀旧，脆弱。我喜欢它们毫不费力地漂浮，但在任何时候，它们都可以弹出。”所有原创作品都已经售罄，但粉丝们仍然可以抓住十张限量版印刷品之一（每张100张）和厚脸皮的服装系列，包括T恤，帽子，气球套件，搪瓷销，磁铁，磁铁，着色书和丝绸围巾。 ET50纽约州11201 Gold stbrooklyn查看此帖子在Instagrama帖子上，由CJ Hendry（@cj_hendry）  单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/cj-hendry-keff-joons-exhibition-new-york-city</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 19:52:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike LeBron 21 Prime '96“ Varsity Red”终于本月下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-lebron-21-prime-96-varsity-red-hv1221-100-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike LeBron 21 Prime&#39;96“ Varsity Red”配色：白色/金属金/火红色Redsku：HV1221-100MSRP：200美元USDREALE日期：4月25日要购买：NikeUpdate：Nikeupdate：Nikeupdate：Nikeupdate：Nikeupdate：Nikeupdate to nith of Lebron James word firl of Lebron James 21 prime prime ford prime forder his lebron&#39;。浮出水面。这对夫妇将勒布朗21与Deion Sanders的Nike Air DT Max &#39;96结合在一起 - 刚刚由Swoosh正式提出，突出了其混合动力。如前所述，它在到达特殊的鞋盒时看到了白色和红色的味道。现在发布将于4月25日通过Nike SNKRS和精选零售商的起价为200美元。原始故事：我们处于NBA休赛期的炎热中，许多明星正在为包括勒布朗·詹姆斯（Lebron James）在内的今年的奥运会准备，他们希望能赢得他的第三枚金牌。同时，他在耐克篮球的工作不仅在9月份引入了勒布朗22号，而且还在他的皇室TR训练鞋和现在的勒布朗21 Prime 96。据运动鞋文件称，虽然预计简单地成为詹姆斯的体育赛，但现在有传言称，明年的“大学红色”配色是明年的。根据詹姆斯在季后赛与丹佛掘金队的比赛中，它将在鞋帮上施加斜线图案，与中脚肩带一起到达。在写作时，耐克篮球尚未确认勒布朗21 Prime 96将发行。请继续关注更新，包括零售对的图像，因为我们目前期望运动鞋在2025年夏季通过Nike SNKRS和精选零售商在当前不知名的价格点上下降。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-lebron-21-prime-96-varsity-red-hv1221-100-release</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 18:51:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创作者泰勒（Tyler）与周年纪念商品一起庆祝“樱桃炸弹” 10周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/tyler-the-creator-cherry-bomb-anniversary-10-year-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 很难相信自从创作者泰勒（Tyler）放弃了他的第四张录音室专辑《樱桃炸弹》（Cherry Bomb）以来已经快十年了。为了庆祝旋转十年的轮换，泰勒（Tyler）将重新回到专辑的炒作中，以进行特别版的商品胶囊。在4月13日星期日，专辑的官方周年纪念着陆，泰勒（Tyler）在新的乙烯基，CD包装和盒子套装上抬起了面纱。在Instagrama帖子上查看此帖子，由Golf Wang（@Golfwang）乙烯基分享，有三个新的迭代，每个迭代都配备了两个半透明乙烯基的LP。一个乙烯基的套管上的卡通面具盖艺术品，乙烯基浸入半透明的蓝色中。另外两种产品均配备了夹克上的原始专辑封面艺术，并分别具有红色和蓝色乙烯基。CD包带有海报，而三个“盒子套装”编译了各种服装，艺术品和配件。一件图形T恤上有专辑的封面艺术中心绘制的封面艺术和背面写的曲目列表，而配饰包括钥匙扣和全部盒子。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/tyler-tyler-theer-cereator-cherry-cherry-bomb-anniversary-10-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” tyler tyler tyler，tyler，创作者，在这里庆祝10年的10年级，以便与＆＃039; cherry bomb＆＃039; cherry bomb＆＃039; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/tyler-the-creator-cherry-bomb-anniversary-10-year-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 18:18:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普拉达集团（Prada Group</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/prada-group-acquires-versace-supreme-arrives-in-miami-and-the-row-expands-into-homeware-in-this-weeks-top-fashion-news</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/prada-group-acquires-versace-supreme-arrives-in-miami-and-the-row-expands-into-homeware-in-this-weeks-top-fashion-news</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 18:11:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特拉维斯·斯科特（Travis Scott</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/fragment-design-travis-scott-air-jordan-1-low-og-rumor</link>
      <description><![CDATA[ Name: fragment design x Travis Scott x Air Jordan 1 Low OGColorway: Sail/Black/Muslin/Military BlueSKU: DM7866-104MSRP: $150 USDRelease Date: September 3Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been many months since we last took a look at the upcoming Air Jordan 1 Low OG collaboration being readied by碎片设计和特拉维斯·斯科特（Travis Scott）。现在，La Flame刚刚将鞋子放在每个人的雷达上，因为他在穿着未发行的鞋子时在本周出现在洛杉矶快船比赛中。如下所述，它看到了“帆”演示，并带有“军事蓝色”口音，同时具有经典图案，例如斯科特（Scott）反向的侧面swoosh和fragment Design的闪电徽标。预计将于9月3日通过耐克SNKR和精选零售商的发行价为150美元。虽然多年来，通过F＆amp; f Colorways嘲笑了他们第一个高和低顶AJ1的续集项目，但我们终于首先看了一对实际计划发布的一对。斯科特（Scott）以“军事蓝色”品牌的颜色构图呈颜色构图，并带有“军事蓝色”品牌，后来又翻转了蓝色的侧面swoosh，而内侧则偏爱正常位置。黑色文字撞击了中底的内侧，并在脚跟上使用，脚跟看到仙人掌千斤顶的品牌在左鞋上，而右侧的翅膀徽标则与右侧的Fragment Design的Lightning Bolt徽标相连。 “平纹细布”中底位于“军事蓝色”外底，因为黑色和粉红色的替代鞋带围绕着这款运动鞋的首次预览。现在，预计将于2025年9月3日通过Nike SNKRS发布发布，并以150美元的价格开始零售商。请继续关注Swoosh的确认，因为我们希望这对夫妇脱颖而出，这是明年最令人期待的滴落的故事之一。现在，即将到来的Scott设计的Air Jordan 1 Low OGS比以往任何时候都更加多。对于那些可以理解的轨道可以理解的人来说，预计下个月将下个月下降，而“天鹅绒棕色”，“深色小马/粉红色的牛津”和“帆/害羞的粉红色”外观都将在明年到来，因为“黑色橄榄”对仍然取消。这三人在2021年组装，为AJ1的高顶版本和低顶版本配备，从而导致对两者的需求压倒性。从那时起，分别在2022年和2024年分别出现了两个不同的未发行的AJ1低OG样品。虽然尚未确认此谣言发行的颜色阻碍，但我们知道它将包括“帆”，“黑色”，“平纹细布”和“军事蓝色”色彩。在写作时，片段设计，特拉维斯·斯科特（Travis Scott）和乔丹·布兰德（Jordan Brand）的可能性都讨论了三人返回到air jordan 1 Low for 2025的可能性。 2025通过Nike SNKR和精选零售商的起价为150美元。排他性：第二个Travis Scott X Fragment AJ1 Low Og SP有望在2025年2025年@EldenMonitors x @houseofheat pic.twitter pic.twitter.com/m65uhdbern -div.pic.twitter pic.twitter pic.twitter.com/m65uhdbern-（@eldenmonoritors）&lt;emplyenmonoritors &lt;/p.224 &lt;/p.224 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/fragment-design-travis-scott-air-air-air-jordan-1-low-og----------------------------------------]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/fragment-design-travis-scott-air-jordan-1-low-og-rumor</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 18:08:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“罪人”咬人：迈克尔·乔丹（Michael B. Jordan）和瑞安·库格勒（Ryan Coogler）在超自然惊悚片上团聚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/ryan-coogler-michael-b-jordan-sinners-film-release-synopsis</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 备受赞誉的电影制片人瑞安·库格勒（Ryan Coogler）与长期合作者和演员迈克尔·乔丹（Michael B.特许经营者Creed，Black Panther和Coogler的导演首次亮相Fruitvale Station，又提供了又一件新颖的表演，在银幕上的表现与他自己的双胞胎相同。预期的发布标志着约旦和库格勒之间的第五次合作努力，这是一个创造性的纽带，跨越了十一年的特征，其特征是二人的角色驱动和辩论性的讲故事的方法。约旦指挥屏幕，作为居民黑帮（和灵魂的兄弟）烟雾和stack烟雾，他渴望在自己的家中开放和开放juke inke in nueke internown homeTown。当恶毒的吸血鬼侵占城镇居民时，事情左转了，慢慢地咬着家族纽带。乔丹以令人兴奋的恐怖形式探索了他的情感范围，为主角带来了深度和内心。在最近的采访中，库格勒公开了关于神秘主义和主题寓言的结合，探讨了邪恶的威胁性质，以及他选择以两个角色挑战约旦。 The talented actor showcases undeniable versatility between the siblings, each struggling with personal demons threatening to break from the flesh.Throughout the film, Coogler uses blues music as a poetic vehicle to channel the film&#39;s psychological undertones, with star-studded performances by Hailee Steinfeld, Jack O&#39;Connell, Wunmi Mosaku, Jayme Lawson, Omar Benson Miller and more rounding out演员。库格勒以大格式拍摄，利用IMAX和系统65唤起一种增强的浸入感并复制人眼的观点；观众可以期待令人满意的电影体验。标记4月18日的日历，并在上方查看Sinners的官方预告片。 title =“＆＃039; sinners＆＃039; bite：迈克尔·乔丹（Michael B.]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/ryan-coogler-michael-b-jordan-sinners-film-release-synopsis</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 17:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）和Sza揭开了“路德”视觉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kendrick-lamar-and-sza-luther-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 惊喜！周五有一个新的肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）视觉效果。  为了使事情变得更好，这是官方音乐视频的官方音乐录影带，即“ Luther”，这是二人组的大国家巡回演唱会之前，“路德”视觉是对粉丝最喜欢的路德·范德罗斯（Luther Luther Vandross）和Cheryl lynn sampling歌曲的电影构想。 Karena Evans指导的视觉效果使两位顶级DAWG娱乐艺术家都在各自的爱情兴趣中浏览，黑白剪辑在精选的几个颜色的彩色镜头中拼凑在一起。Sza和Lamar在一个场景中一起看到，在一个场景中看到了一个醒目的巨大镜头。拉马尔（Lamar）和萨（Sza）都经历了一系列迷人的外界，为整个喜怒无常的蒙太奇（Montage）提供时尚而又高架的设计师。巨大的人物，就像歌曲本身一样，视频本身就以范德罗斯（Vandross）和林恩（Lynn）的原始版本结束了，如果这个世界是我的“如果我是我的luther”。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/kendrick-lamar-and-sza-luther-music-music-video-stream- rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ black” title =“ kendrick lamar and sza unveil and sza unveil＆quord;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kendrick-lamar-and-sza-luther-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 17:18:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Quavo和Lil Baby链接在“传奇”上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/quavo-x-lil-baby-legends-collab-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Quavo和Lil Baby已经走了很长一段路。 For the first time in a long time, the duo got in the studio together for &quot;Legends,&quot; which the the latest high-octane single to join the duo&#39;s lineup of collaborative credits including &quot;LOSE IT&quot; off Quavo&#39;s QUAVO HUNCHO, &quot;My Dawg&quot; with Kodak Black and Moneybagg Yo off Quality Control: Control The Streets Volume 1 and the remix to Fivio Foreign&#39;s &quot;Big Drip.&quot;&quot;Legends&quot; is equal parts婴儿和Quavo，每个说唱歌手都处理了一半的切割。宝贝用他的经文吐出来的“碳纤维套装，这是蜘蛛 / 2025，规格&#39;杂种 / erd，像骑自行车的人 /轿跑车或杯形卡车一样的皮革，我是in亵的。心脏，f*ck ck the gizz-ang（哦） /她去可可香奈儿（Coco Chanel），她insi-zane（可可）。现在。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/quavo-x-lil-baby-legends-collab-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 16:52:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>避风港释放第二SS25滴配备了高级日本面料和Gore-Tex饰面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/haven-ss25-collection-deliver-2-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 避风港已经揭示了其SS25系列的第二部分，工程熟悉的男装轮廓，带有富含耐用性的豪华材料。横断面外层和匹配套件在不断变化的季节中作为可靠的必需品，并确保了良好的织物结构，并完成了固定的寿命。领先的阵容是索引外套，这是一件精致的布鲁森，以石灰和黑色提供。夹克配备了Gore-Tex Pro，在各种天气条件下使佩戴者保持干燥和舒适，同时保持了限制的感觉。对于干燥机的条件，避风港补货的牛仔车站夹克和裤子由Indigo和Black的13.5盎司日本牛仔布制成。 Selvedge面料由长期棉花组成，可持续多年。在本文中，这家位于多伦多的零售商介绍了局夹克，螺旋裤和商店的裤子，都是由日本顶点斜纹衬里制成的。超密集的100％棉质编织可轻松防止风和小雨，同时还可以作为量身定制结构的优雅帆布。将Buruea夹克结合使用实用和办公室友好的美学，可以与直立的螺旋裤子或匹配颜色的搭配式裤子配对。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/haven-ss25-collection-deliver-2-release-date-information&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;HAVEN Releases Second SS25 Drop Equipped With Premium Japanese Fabrics &amp; GORE-TEX Finishes&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/haven-ss25-collection-deliver-2-release-date-information</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 16:30:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>石岛和友好压力的米兰设计周展览会沉浸在声音中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/stone-island-milan-design-week-2025-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Stone Island参加了米兰设计周，推出了其最新的互动式展览《友好压力：Studio One》。意大利品牌将在Capsule Plaza的身临其境的音频体验中探索“声音的质地”，并在几位国际音乐家领导的为期一周的音乐系列中播放了一个为期一周的音乐系列。友好的压力：工作室将在新设计的工作室空间中举行，专为Stone Island Sound制造。现场会议将使多样化的音乐流派与动态的DJ套装和以友好压力创始人Shivas Brown为指导的互动对话合并。  协作声音系统将我们带回去，向过去几十年的录制音乐致敬，并具有全面的体验。从强大的扬声器到音频复制系统和可定制的设置，友好的压力：Studio One是一次千载难逢的体验。斯通岛和友好压力的友好压力：Studio One展览已在米兰的胶囊广场开始，并于上午10点至晚上8点向公众开放。   单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/stone-island-milan-design-week-2025-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 16:28:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>