<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2024 18:19:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>HIDDEN.NY 和 NEEDLES 携全新胶囊系列回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/hidden-ny-needles-fw24-release-information</link>
      <description><![CDATA[Instagram 情绪板变身全球街头服饰品牌 HIDDEN.NY 再次与东京 NEEDLES 合作，推出一款胶囊系列，将在 NEPENTHES Tokyo 商店独家发售。该系列充斥着 HIDDEN.NY 标志性的绿色色调、随意重叠的徽标和早期互联网风格的图形。新系列包括经典的 NEEDLES 风格，如拼布 Cut T 恤、复古运动服、马海毛开衫和运动降落伞裤。 HIDDEN.NY 在整个系列中都显得格外抢眼，其大胆的圆形字母组合丝网印刷在上衣背面，绣在毛衣袖子上，并编织在新款 HIDDEN.NY 嵌花袜子上——这是这个纽约品牌的主打产品。该品牌的标识也与整个系列中使用的绿色色调密切相关，包括一件圆领 T 恤，其色调让人想起纽约市脚手架上使用的“隐形”绿色油漆。衬衫背面，高能见度橙色 HIDDEN.NY 字母组合与数字故障的 NEEDLES 蝴蝶图标互换。除了反复出现的重叠字标外，新的 HIDDEN.NY x NEEDLES 图形采用像素化插图，描绘了一只手伸向半空中的蝴蝶。HIDDEN.NY 的最新系列，如去年夏天推出的“发现新世界”系列，也包含早期桌面界面设计的回响。早期的数字美学是 HIDDEN.NY 的常见主题，该品牌扎根于互联网本身，并定期以“过去、现在和未来”为标语。整个系列将于 9 月 27 日在 NEPENTHES TOKYO 独家发售，REBUILD BY NEEDLES 还将提供由 HIDDEN.NY 档案中重建版本制作的独一无二的作品。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/hidden-ny-needles-fw24-release-information</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:58:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Universal Works 与大师作品推出 FW24 联名系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/universal-works-master-piece-fall-winter-2024-bag-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[继与 Progress Running Club 合作之后，总部位于诺丁汉的男装品牌 Universal Works 宣布了其最新合作伙伴关系。该品牌与日本配饰品牌 master-piece 联手，为 2024 年秋冬打造了一系列动感包袋和夹克。该系列分为海军蓝、绿色和迷彩印花，推出采用防水纺织品制成的保暖外套。从连帽派克大衣到带口袋的衬衫，Universal Works 和 master-piece 为寒冷季节升级了过渡性主打单品。整个系列突出了三种包袋款式，包括带有联合品牌徽章和撞色拉链装饰的背包、手提包和斜挎包。Universal Works 和 master-piece 的 FW24 合作款已准备好以现代风格改造您的衣橱。该系列现已通过 Universal Works 网站发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/universal-works-master-piece-fall-winter-2024-bag-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:47:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dickies JP 和 WACKO MARIA 再度联手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dickies-jp-x-wacko-maria-fall-winter-2024-collab-capsule-lookbook-release-info-fw24</link>
      <description><![CDATA[当 Dickies 和 WACKO MARIA 结合在一起时，你就知道工作服会很流行。这对经验丰富的二人组的最新合作作品与最近的胶囊系列一样简洁，包括一系列刺绣服装和其他高级功能性单品。该系列的领衔单品是一款连体服，颜色为灰色、棕色和黑色，胸前绣有 WACKO MARIA 标志，口袋下方绣有 DICKIES 标志。上衣配有一套相配的裤子，右腿后部也绣有联名刺绣。请在下面的 Instagram 帖子中仔细查看。在 Instagram 上查看此帖子 Dickies Japan (@dickies_jp) 分享的帖子此外，该品牌还倾向于牛仔布，推出了一款时尚的全黑牛仔夹克，中间采用纽扣闭合，整个轮廓都带有品牌标志。针织品结束了此次发布，以钴蓝色开衫的形式出现，与其他产品一样，在品牌标志上保持极简主义。查看上面画廊中的 lookbook，并期待完整的 Dickies JP x WACKO MARIA 胶囊于 9 月 28 日在官方 Dickies JP 网站上发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dickies-jp-x-wacko-maria-fall-winter-2024-collab-capsule-lookbook-release-info-fw24</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:43:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开箱：艾玛·温德 (Emma Winder) 的迷幻支线任务让她找到了 MSCHF x 三星 Galaxy 神秘盒子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/unboxing-samsung-galaxy-ring-emma-winder-lookbook-video</link>
      <description><![CDATA[上周，MSCHF 在伪文件共享网站 Upblob 上发布了来自 Galaxy 的礼物。它让 Reddit 陷入疯狂，并欺骗无辜的消费者想知道他们是否应该支付 1.00 美元升级到 MegaDownBlob——数字吸尘器的高级版本。那么，这个来自讽刺掉落文化卫冕冠军的神秘盒子到底意味着什么呢？时尚爱好者、YouTuber 和 Z 世代内容创作者 Emma Winder 被邀请揭开这个天体盒子的面纱，里面装着一系列直接从星星那里送来的创新宝石。你可能从她在 TikTok 上的俏皮视频或 Instagram 上精心策划的搭配中认识 Winder。这位 20 世纪 70 年代的时尚档案保管员、复古鉴赏家和美容爱好者——转行做模特——是互联网需要的令人耳目一新的声音。Winder 来自英国布莱顿，为内容创作的细节方面带来了一种异想天开的魅力，她的帖子​​以精心主题的衣橱情绪板和滑稽的城市冒险为中心。从平凡的事物（比如羊角面包和红底裤）到搞笑的街头女性采访，她充满活力的视频剪辑和俏皮的玩笑带领时尚爱好者在复古时尚世界中进行了一次淘气的欢乐之旅。打开 MSCHF 手工制作的三联画时，一束空灵的光线笼罩着 Winder——这是一款华丽、超凡脱俗的设计，饰有复杂的模板和梦幻般的艺术品。Winder 从联合品牌的天鹅绒抽绳袋中取出每一件物品，似乎被三星 Galaxy 最新的 Galaxy Ring、Galaxy Z Flip6 和一张礼品卡惊呆了——这相当于一张放在钱包里多年的层压图书证。三星 Galaxy Ring 本身就是一款时尚的配件，通过现代技术将时尚与功能融为一体。Galaxy Ring 可以跟踪您的睡眠模式、心率、皮肤温度、每日步数等；它是美观精致的 Galaxy Z Flip6 的完美伴侣，Galaxy Z Flip6 是一款可折叠智能手机，配备 Galaxy AI 增强型 Flex Window 和附加的 Galaxy AI 功能。消费者可以利用最先进的武器库随时随地追踪他们的健身目标，并通过时尚的服装来策划每台设备。至于层压礼品卡，占星术和天文学爱好者都可以前往纽约海登天文馆。MSCHF x 三星 Galaxy 神秘盒确实很神秘，对于少数幸运儿来说，星星将在未来几周内排成一行。请继续关注 Hypebeast，看看 Emma Winder 如何将时尚的 Galaxy Ring 融入她纽约时装周期间的繁忙日程中。访问三星网站，浏览 Galaxy 的最新技术进步。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/unboxing-samsung-galaxy-ring-emma-winder-lookbook-video</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:34:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看看 Hypebeast 对 Under Armour Infinite Elite 的跑步后分析</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/under-armour-infinite-elite-part-two-hypebeast-campaign-series</link>
      <description><![CDATA[今年，Under Armour 凭借其 Infinite Elite 鞋在跑步界掀起波澜，为休闲和专业跑步者的苛刻跑步提供了创新解决方案。现在，为了近距离了解这款鞋的技术性，Hypebeast 在新的活动中聚焦三位个人，记录他们如何使用 Infinite Elite 突破他们的表现极限。系列的第一站从深入研究跑者们的终极城市赛道开始，这些赛道分别位于曼彻斯特、伦敦和利物浦。这些跑者一生中的大部分时间都生活在这些地方，每一条必经路线都是他们在这座城市度过的时光的产物，他们将熟悉的地标变成了新挑战的游乐场。Hypebeast 让 Infinite Elite 在这些赛道上跑过——从通勤区到旅游热点——现在通过详细的跑后分析来检查这款鞋如何满足他们的跑步需求。为了实现个人最好成绩，长跑运动员 Hermen Dange 对在家乡进行高强度训练并不陌生。正如在上一篇文章中所见，Dange 出发前往曼彻斯特最繁忙的地区，在那里他克服了市场街的斜坡。“Infinite Elites 成功了，”完成跑步后，Dange 松了一口气说道。 “感觉这双鞋把能量回馈给我，这在上坡时很有用。”该品牌的全新 HOVR+ 缓冲垫是这种灵敏感觉的关键因素，它由微小的泡沫珠组成，为鞋底增添了轻盈柔软的质感。与橡胶鞋底搭配使用，为上坡跑步者提供了舒适而又坚固的基础。在最终评价中，他表示：“Infinite Elites 是一款舒适的鞋子，帮助我坚持跑步。我的脚越舒服，我就能跑得越快。”当 Dange 在伦敦挑战陡峭的斜坡时，Yaz Johnson 测试了她的敏捷性，在利物浦街的混乱中保持脚尖轻盈。“我认为这始终是跑步中最具挑战性的部分，”这位跑步者说。“但是，有了正确的装备和正确的训练，我知道我可以做到。这就是我需要的鞋子。”约翰逊已经表达了她在跑步过程中对这款鞋子的即时满足感，她进一步解释了为什么她认为 Infinite Elite 现在是她最可靠的鞋子。“我可以穿着它跑 10 公里、5 公里、15 公里，甚至半程马拉松，”她补充道。“这是一款用途广泛的鞋子。”她最喜欢的特点是什么？这一切都归功于轻盈透气的 IntelliKnit 鞋面，“它很柔软，可以随着你的脚上下移动而弯曲。”从本质上讲，Infinite Elite 的设计旨在让那些渴望在任何一天提高耐力的跑步者跑得更远。没有什么比 Rubi Deschamps 的跑步更能说明其无与伦比的功能性了。从伤病中恢复后，她一直在训练以恢复最佳状态，并参加了她最长的一次穿越利物浦的跑步。“Infinite Elite 让我在这次跑步中感觉精力充沛，”她解释道。 “当我感到疼痛时，我的身体结构或体形有时会发生轻微变化。即使在这些时候，我跑步时仍然感觉很舒服。”这位跑步者称赞了这款鞋的一系列特点，包括倾斜的鞋跟、泡沫鞋舌和支撑性鞋垫。最后，她说：“它给了我很大的信心，让我再次挑战自己，尝试更长、更艰难的跑步，并重新回到跑步的日常中。没有多少鞋子能做到这一点。”凭借针对不同跑步风格量身定制的技术特性，Under Armour 已证明其能够以多种方式提升性能。通过三位专注跑步者的镜头，事实证明，随着他们的表现不断提高，个人最好成绩不断提高，这款鞋是一种可靠的鞋类选择。查看上面广告中 Infinite Elite 的跑步后快照。如需了解更多信息并购买 Under Armour 的新款 Infinite 跑鞋，请立即访问其网站。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/under-armour-infinite-elite-part-two-hypebeast-campaign-series</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:00:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Maxo Kream x Tyler，The Creator 在“Cracc Era”上重聚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/maxo-kream-x-tyler-the-creator-cracc-era-single-stream</link>
      <description><![CDATA[在推出“BIG PERSONA”约三年后，Maxo Kream 和 Tyler, The Creator 再次在录音室联手。在“Cracc Era”中，这对活力二人组再次带来了迄今为止的第二首合作歌曲。在 Tyler 制作的节拍中，这两位说唱歌手在大约两分钟的歌曲中证明了他们近年来的创造性协同作用没有减弱一天。在 Instagram 上查看这篇帖子 Maxo Kream (@maxokream) 分享的帖子“在我做这个说唱之前，我在这里 jackin&#39; n****s / 我的意思是 jackin&#39; 是我的技能，jacking 你的磅和 jack 你的药丸 / 在山上抓住你，我们 jackin&#39; n****s，Jack &amp; Jill，”Maxo 在诗句中吐槽道。Tyler 随后用他自己的自吹自擂的歌词跟进，唱道“N****，双色双门 / 看着 Juno，你知道 / 当你看到 / N****s 在他们 Unos 中时他们是谁。”正如一位评论者在 Maxo 最近的帖子中所说的那样：“哈哈，你真的是唯一一个忠实地了解 Tyler 特征的黑鬼。”立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“Cracc Era”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/maxo-kream-x-tyler-the-creator-cracc-era-single-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 14:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gordon von Steiner 的椅子 #1 受到“纪念碑式极简主义”的启发</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/house-of-leon-gordon-von-steiner-troye-sivan-chair</link>
      <description><![CDATA[您可能因其在电影制作和摄影方面的作品而认识 Gordon von Steiner，这位加拿大裔英国导演与 Louis Vuitton、Chanel、Dior 和 Hermes 等公司合作，从而声名鹊起。但现在，他重新介绍自己，并涉足一个全新的领域：家具设计。与位于洛杉矶的 House of Leon 合作，Steiner 创造了一款扶手椅，将他标志性的视觉风格转化为更切实的东西。 “家具对我来说是一个令人兴奋的新领域，”他告诉 Hypebeast。这可能是他第一次涉足这一领域，但就他所采取的流程而言，施泰纳采用了与常规项目类似的步骤。“就像在电影制作中一样，它要精心设计每个细节，以塑造人们与最终作品的联系，”他说。“它要思考每个元素如何引导最终产品并唤起一种感觉，只是这一次是通过设计而不是屏幕。”该设计被称为“椅子 #1”，结合了镀铬框架和皮革靠背和座椅。这一切的时尚感在一定程度上受到了伟大建筑师奥斯卡·尼迈耶和马塞尔·布鲁尔的作品的启发——“他们都以自己的方式重新定义了现代主义，”他说。“尼迈耶的作品，尤其是他的建筑创作，展示了大胆、干净的形式如何唤起一种戏剧感和精致感。这种极简主义与巨大影响的融合对我来说非常鼓舞人心。” House of Leon 创始人乔丹和史蒂文·内曼兄弟表示，与施泰纳的合作非常自然。通过他们的业务，他们希望与设计以外的创意行业人士合作，但这些人对此非常感兴趣——而这位电影制片人正是这样的人。“这把椅子就是家具设计新视角可以产生的美丽成果的一个例子，”乔丹说。椅子 #1 现在将在该品牌的洛杉矶展厅展出，同时也在出售。今年晚些时候，他们将推出一款磨砂皮革版本。“不锈钢和皮革既有内在的精致，也有韧性，”施泰纳谈到他的材料选择时说。 “镀铬框架赋予了这件作品一种结构感，几乎是建筑感，而巴西黑色皮革则带来温暖和质感。我想创造一件既精致又原始的作品——平衡对立面，创造出独一无二的东西。”前往 House of Leon 的网站了解有关 Chair #1 的更多信息，其售价为 2,600 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/house-of-leon-gordon-von-steiner-troye-sivan-chair</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 14:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Cecilie Bahnsen 与 The North Face 的合作系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/cecilie-bahnsen-the-north-face-collaboration-collection-first-look-exclusive</link>
      <description><![CDATA[今天是巴黎的星期二，丹麦设计师 Cecilie Bahnsen 在她古雅的工作室里张贴海报。她正在为她的时装秀主持模特选拔，这场时装秀将在不到 24 小时内举行，同时她还在仔细检查她那张 2025 年春季时装的庞大图钉板。她刚刚推出了她的新款 ASICS GEL-TERRAIN（地下室堆满了 VIP 门票）和 ASICS Gel-Quantum 360 VIII 的首款女款，这两款鞋上个月在哥本哈根时装周上与世人见面。然而今天，她又有了全新的合作：在设计师衣架上经典的超女性化造型之间，The North Face 的标志是不可错过的。Bahnsen 与这家外套巨头联手推出了一系列充满花朵气息的成衣和配饰，充满了她那充满女性气质的花朵。“我们从一开始就决定要采用极其高科技的工艺，所以我们的外套采用了非常未来主义的方法，”Bahnsen 说。 “这些单品具备所有实用的细节——防水、保护层、耐用性——但它们仍然非常女性化。我们只是真正沉迷于我们喜欢的东西。”从 The North Face 最受欢迎的档案款式中汲取灵感，该系列包括一件山地连衣裙，上面装饰着精致的花卉贴花和拉环，可以以无数种方式修改设计。“当你拉动花朵标签时，你可以创造一些体积并形成我们许多主线设计中都有的荷叶边形状，”Bahnsen 解释道。“我喜欢你可以这样穿，或者你可以用蓬松的东西塞进你的裙子里。”此外，该系列还包括长短裤，Bahnsen 的花卉图案从腿部两侧延伸下来。“这是一种定制处理，”她指着花朵说，“所以这个设计的每一次迭代都是独一无二的。” The North Face 的经典 Mountain Jacket 也经过 Bahnsen 的改造，肩部采用新的褶皱效果，当然，到处都是花朵。Base Camp Duffel、Base Camp Clutch 和厚实的 Glenclyffe 登山靴均采用 CB 的雕塑感，使该系列更加完整。“我的很多灵感都来自丹麦的乡村，所以这一切都让我感觉宾至如归，”Bahnsen 凝视着整个系列总结道。“任何人都可以穿上这些衣服，让它们成为自己的，因为它们可以让你的态度、你的能量和你的个性闪耀出来。”在上面的画廊中首次看到 Cecilie Bahnsen 与 The North Face 的合作，并密切关注她的 T 台，The North Face 的登山者将于今天下午在那里首次展示这些作品。该系列将于 2025 年春季在网上和故事中推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/cecilie-bahnsen-the-north-face-collaboration-collection-first-look-exclusive</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 13:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>张定云的“SCAR：城市”系列绝不缺乏创新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dingyun-zhang-scar-city-collection-crocs-collaboration-release-info-interview</link>
      <description><![CDATA[Dingyun Zhang 制作的所有作品都受到他自己童年时的遗物的启发 — — 无论是他的旧 G.I. Joe 的玩偶、麦当劳开心乐园餐中的玩具、他最喜欢的龙珠 Z 角色或他的篮球交易卡，这位上海设计师的实践是一个通过超凡时尚的视角来满足他年轻心灵的工厂。今天，张在巴黎与 Crocs 开设了一个陈列室，展示他的最新系列，名为“SCAR：city”，同时与著名的木屐供应商合作推出鞋类。在一间巨大的工作室里，在不断变化的灯光下，设计师的展示围绕着一个人造水池展开，意在代表成功的概念。他的 16 个设计每个都被称为独立的角色，被放置在伸手去拿水的人体模型上，姿势灵感来自张的童年最爱：两个人物悬挂在金属杆上，像《千与千寻》中的千寻和白一样在游泳池上方飞翔，而其他人物则采取强大的战斗姿态，模仿龙珠 Z 的孙悟空，并且更像 NBA 球员，等等。在每个姿态中，该系列的角色都体现了张的信息：“我们可能都在向同一个成功目标努力，但我们会以不同的方式实现它，”他解释道。 “没有对错之分，我们之间的相似点比差异点更多。我们都在为一个共同的目标而奋斗，但要驾驭这条道路上的稀缺性可能会带来挑战。这是这个过程中的一个定格，我正在观察所有不同的人物。”张培力的人物都是各自旅程中的主角，但他们都因他的外星特征而团结在一起。例如，这位设计师的经典 Helmut Bag 就演变成头饰，许多人体模特戴着带刺和虫子的帽子，还有带虫眼镜片的面具。一件飞行员夹克拥有超宽的袖子；一件浅绿色尼龙外套用防水材料遮住了整个身体；一件羊羔绒领羽绒服搭配一条硬挺的灰色围巾，充气到极致；一件带帽的黑色皮夹克拉上拉链，用邪恶的面具遮住了穿着者的脸。张的设计世界完全不同于这个。他提出了一个特别的英雄作品：一件功能极其强大的夹克，全身有足够多的魔术贴口袋和拉链袋，可以代替手提箱。“这件衣服几乎就像一名宇航员，”张说，演示了如何打开胸前的坚固口袋。“参考的是我小时候见过的僵尸和宇航员混合形象，他们的胳膊很长，这就是为什么袖子的长度特别引人注目。”在步行时，这位不死的太空学员穿着张与 Crocs 合作的 Diffuser。这款鞋为白色，轮廓设计与这家鞋业巨头的标志完全一致，带有张工作室的低调立面。“我看了空气动力学跑车，把它们变成了可穿戴的鞋子。我没有采用典型的直切孔，而是以一定角度在轮廓上穿孔。”事实上，由此产生的孔洞确实类似于跑车的排气管。每个人的成功之路都充满了考验和磨难，但很明显，张丁云的成功之路并不缺乏爆发性的创造力和创新。张丁云 x Crocs 合作将于 12 月通过 Crocs 和张丁云的网店推出。看看上面画廊中的演示。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dingyun-zhang-scar-city-collection-crocs-collaboration-release-info-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 13:18:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佩斯画廊举办日本先锋艺术家高松二郎大型展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/pace-gallery-jiro-takamatsu-the-world-expands-exhibition</link>
      <description><![CDATA[佩斯画廊为日本著名艺术家高松二郎举办了一场大型展览。《世界扩展》涵盖了高松在绘画、摄影、雕塑和装置方面的开创性作品，阐明了他如何将达达主义和超现实主义的世界与极简主义情感联系起来，从而帮助日本战后时期开创了一种新的创意表达形式。这次展览是该画廊自五月代理这位艺术家的遗产以来首次大规模展出这位艺术家的作品。高松与其他艺术家赤濑川源平和中西夏之共同创立了艺术集体“Hi Red Center”（1963-1964 年），从而首次获得认可，该集体通过非传统方式提炼艺术与公民生活之间的界限，比如曾伪造单面日本钞票并将其作为展览邀请函邮寄出去——他们因此受到审判并被判有罪。高松最引人注目的是他的“影子画”，该系列始于 1964 年，一直持续到他 1998 年去世。这些作品的主题灵感来自日常经历以及 19 世纪日本绘画和木版画中对阴影的描绘，高松将其转化为雾蒙蒙的轮廓——探究绘画的哲学和物质起源。同时展出的还有一系列雕塑和装置，从《立方体》（1968 年）到《瓶中的细绳（1963-85）到《大理石的合一》（1971）和《粉碎一切》（1972）。高松的广泛实践杂乱无章，但又略有关联，围绕着形而上的概念，阐明了时间、空间和空虚之间无形的关系。《世界扩展》将在纽约展出至 2024 年 11 月 2 日。佩斯画廊 540 West 25th Street,New York, NY 10001点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/pace-gallery-jiro-takamatsu-the-world-expands-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 10:51:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hodinkee 和 Zenith 推出限量版 Chronomaster Original Triple Calendar</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/zenith-chronomaster-original-triple-calendar-hodinkee-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[真力时 (Zenith) 再次与 Hodinkee 携手合作，为其另一款著名作品注入合作元素。作为两人合作推出的第三款腕表，这次备受瞩目的表款是真力时 Chronomaster Original Triple Calendar。这款 38 毫米腕表采用精细拉丝和抛光不锈钢制成，向罕见的 1970 年原型 El Primero 致敬，Hodinkee 将其描述为“过去与现在、慢与快、新与旧之间的惊人对比”。它的表盘从远处看经典而简单，但近距离看却能展现出令人难以置信的细节。小表盘散发出微妙的闪光效果，由陨石制成，与黑色底座形成微妙而大胆的对比。与真力时的其他参考表款一样，这款特别版腕表自豪地在开放式表背上佩戴机械机芯。其搭载的 3610 型自制机芯可提供 60 小时的连续运行时间，并为腕表的所有功能提供动力，涵盖星期、日期、月份、月相和精确到十分之一秒的计时器。Zenith Chronomaster Original Triple Calendar 限量版 For Hodinkee 仅限量 200 块，售价 13,500 美元。首批 75 枚限量版腕表通过 Hodinkee Shop 销售，剩余的腕表则可通过真力时网站购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/zenith-chronomaster-original-triple-calendar-hodinkee-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 10:37:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MANSORY 推出 Pugnator：全副武装的法拉利 Purosangue</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mansory-ferrari-purosangue-pugnator-release-info</link>
      <description><![CDATA[MANSORY 推出了其迄今为止最大胆的作品“Pugnator”，这是法拉利 Purosangue 的完全改造版本，仅限七辆。这款巴伐利亚风格的车型展示了力量与现代设计的非凡融合。Pugnator 涂有醒目的金属红色“Vermillion”，采用全碳纤维改造，包括重新设计的引擎盖和加长的车身。碳纤维配件以大胆的进气口和轮拱通风口为亮点，改善了空气动力学和下压力。MANSORY 标志性的“FC.5”轻质锻造轮圈进一步增强了性能，提高了转向精度和稳定性。在引擎盖下，Pugnator 拥有 755 马力和 538 磅英尺的扭矩，这是通过增强发动机控制单元和新的运动型排气系统实现的。 MANSORY 还为这款基于法拉利的 SUV 提供了各种定制选项，包括高级象牙色皮革和红色装饰等内饰选项。虽然在摩纳哥游艇展上正式亮相，但在撰写本文时尚未公布价格和供货情况的具体细节。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mansory-ferrari-purosangue-pugnator-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 10:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沛纳海为海豹突击队打造四款潜水表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/panerai-navy-seals-submersible-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继沛纳海发布新款 Submersible QuarantaQuattro Luna Rossa 腕表后，该腕表品牌继续扩展其 Submersible 系列，推出向海豹突击队致敬的全新胶囊系列。该系列共有四个型号，包括 Submersible QuarantaQuattro Navy SEALs PAM01518、Submersible QuarantaQuattro GMT Navy SEALs Carbotech™ PAM01513、Submersible Navy SEALs Titanio PAM01669 和 Submersible Chrono Navy SEALs Titanio PAM01521。PAM01518 和 PAM01513 均采用 44 毫米表壳尺寸，前者采用拉丝 AISI 不锈钢材质，防水深度达 30 ATM，而后者则拥有 50 ATM 的防水深度，采用 Carbotech™ 表壳和表圈外壳，并增加了 GMT 功能。至于 PAM01669 和 PAM01521，这两款表壳宽度都大得多，为 47 毫米。第一款采用拉丝钛金属表壳，搭配 Carbotech™ 表圈，可承受水下 30 ATM 的防水深度。 PAM01521 防水深度达 50 ATM，采用钛质 DLC 表壳和同色表圈，配备一系列技术功能，包括飞返计时码表、目标时间、潜水时间计算、停秒、秒针归零，以便精确设置时间，同时还配备典型的小时、分钟和中央秒针指示器。所有四款腕表的设计灵感均来自特种部队，均采用沙漠迷彩图案的橡胶和织物表带。为了强调腕表与海豹突击队的联系，所有表背都刻有该部队的官方“海豹突击队三叉戟”徽章。这些手表均采用黑色至无烟煤渐变色表盘，虽然所有手表都采用不同的机械机芯，但都配备了长达三天的动力储存。价格在 10,200 美元至 34,200 美元之间，新的海豹突击队胶囊系列目前可通过沛纳海以精品店独家或限量版的形式购买。有关更多详细信息，请访问该品牌的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/panerai-navy-seals-submersible-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 09:27:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ICYKOF 进军音乐领域，推出首张 Techno 单曲《She Knows》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/icykof-zero-sugar-ep-release-info</link>
      <description><![CDATA[英语-牙买加内容创作者 ICYKOF - Kofi McCalla - 正在远离时尚界，通过他的首张作品确认他将重新专注于音乐制作。ICYKOF 的首张 EP 名为 Zero Sugar，包含八首由轰鸣的电子音乐节奏点亮的曲目，第一首单曲于今天发布。ICYKOF 的首张单曲“SHE KNOWS”将他的地下知识提升到新的高度，与纽约 MoMA Ready 的动态混音一起呈现。这位艺术家与伦敦不断发展的 Techno 场景有着深厚的联系，他看到了 Zero Sugar单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/icykof-zero-sugar-ep-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 18:24:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ja Morant 已准备好穿上 Nike Ja 2 飞得更高</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-ja-2-announcement-interview-info</link>
      <description><![CDATA[Ja Morant 不仅仅是一名高光机器。这位孟菲斯灰熊队的球星是新一代 NBA 新星的旗手，拥有同样令人兴奋的签名运动鞋系列。他与 Nike Basketball 合作推出的第一款签名鞋是 Ja 1，一款百搭的低帮鞋，于 2023 年问世，凭借丰富多彩的配色和 110 美元的合理价格迅速吸引了众多受众，成为 Nike 最便宜的签名篮球鞋。如今，他年纪更大、更睿智，经验更丰富，他已准备好推出 Ja 2。在与 Ja 的交谈中，他指出，在为第一双鞋设定了高标准后，他并没有感受到设计下一双鞋的压力。“我的目标是改进 Ja 1 的基础。我也不担心配色方案，因为这全是关于故事讲述和我的人生旅程，”他说。在新鞋发布和他在 2023-24 赛季结束后全面重返球场之间，这位天才后卫已经准备好开启新篇章。耐克男篮鞋类团队设计总监 Jarrett Mann 向我们介绍了 Ja 2 的技术细节，强调了两个关键点——弹跳和控制。前者由 Cushlon 泡沫和前掌 Air Zoom 单元支撑，这些元素是篮球运动员对 Ja 1 的喜爱。至于控制，新的模制中足面板提供了锁定功能，支持过渡运动，增强了开始和停止的能力。除此之外，它还将作为讲故事的画布，随着对鞋子的每一次独特演绎而不断发展。这并不是鞋子唯一以叙事为主导的部分：专为切割而设计的外底牵引图案灵感来自 Ja 童年时在后院训练时使用的半挂车轮胎。 “运动员通常追求舒适，而这正是我设计 Ja 2 的目标。除此之外，我希望他们穿上这双鞋时感到踏实和安全，无论是急转弯还是跳跃到篮筐，这双鞋都能为他们提供全方位的支撑，”Ja 说道。至于配色，虽然他之前喜欢施华洛世奇水晶覆盖的 Ja 1，但 Ja 2 更具个性。“In the Woods” 版本，在下面五双鞋组合图的最右边，是他这次最喜欢的版本。“它讲述了我来自哪里的故事，也参考了我奶奶的门廊，我和家人过去经常在那里闲逛——打牌、听音乐，做其他一切。那个配色以一种特殊的方式描述了这一切，”Ja 说道。在最初的配色系列中，“Purple Sky” 一双是发布设计，灵感来自 Ja 在球场上令人着迷的流畅动作。黑灰相间的“Foundation”配色体现了他即便无人注视也依然坚持努力的心态。这双万圣节风格的“噩梦”鞋“灵感来自于这样一个现实：在球场上面对 Ja 是大多数对手的噩梦。第四代鞋款坚持节日灵感，以“Tree Topper”配色向圣诞节致敬。它有银色和金色两种颜色，将 Ja 在球场上飞翔的能力与节日期间挂在树顶的闪亮星星相提并论。最后，前面提到的“In the Woods”鞋款采用白色、紫色和棕色，同时向他的家人致敬。“看到人们穿着我的鞋子打球，甚至只是穿着它们四处走动，让我感到很开心。”对于 Ja 来说，看到各种类型的运动员穿着他的鞋子，“这是一件值得骄傲的事情，总是让我面带微笑。看到人们穿着我的鞋子打球，甚至只是穿着它们四处走动，让我感到很开心。我和我的朋友们，当我们看篮球比赛并看到有人穿着它们时，我们总是很快在群聊中分享它。”Nike Ja 2 将于 9 月 26 日通过 Nike SNKRS 在精选商店发售市场售价为 120 美元。此后，这款运动鞋和配套服装系列将于 10 月 1 日在全球推出。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-ja-2-announcement-interview-info</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 20:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>