<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 15:13:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Ice Spice 宣布首张专辑《Y2K》正式发布日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ice-spice-debut-album-y2k-official-release-date-summer-2024-announcement</link>
      <description><![CDATA[Ice Spice 已正式宣布她即将发布的首张专辑 Y2K 的发布日期。这位在布朗克斯出生和长大的说唱歌手最近成为该领域最知名的歌手之一，甚至获得了四项格莱美奖提名，并在 The Eras Tour 和 Coachella 音乐节上与泰勒·斯威夫特同台演出。尽管发行的音乐时长不到半小时，但 Ice Spice 的热门歌曲仍在不断涌现。 Y2K 在 X 和 Instagram 上向粉丝透露了正式发布日期，将于今年夏末发布。她在 X 上写道：“嗨！Y2K ☆ 专辑将于 7 月 26 日发布 !!!! 现在预存”，并分享了一个预存专辑的链接。在之前与 Variety 的对话中，她提到她的专辑早在 3 月份就完成了，“我完成了专辑 y2kY2K 的录制。”这张期待已久、备受期待的 Y2K 专辑将是 Ice Spice 的第一张全长专辑。 Ice Spice 以与 PinkPantheress 合作的“Boys a liar Pt. 2”、与 Nicki Minaj 合作的“Princess Diana Remix”和“Barbie World”以及“Think U The Shit (Fart)”等热门曲目而闻名，她已经为自己赢得了相当大的名气。在专辑发行前，Ice Spice 一直很忙，她还被选中与丹泽尔华盛顿一起出演斯派克·李的犯罪惊悚片《High and Low》。看看她即将发行的首张专辑 Y2K 的公告。HIIIIII &gt;.&lt; Y2K ☆ 专辑将于 7 月 26 日发行 !!!! 现在预存 ;* https://t.co/1fOtsD5w71 pic.twitter.com/aGuqeOmO4Z— ice spice ☆ (@icespice_) 2024 年 6 月 5 日在 Instagram 上查看此帖子Ice Spice (@icespice) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ice-spice-debut-album-y2k-official-release-date-summer-2024-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 15:10:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas YEEZY Day 疯狂促销继续进行，精选商品五折优惠</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/adidas-yeezy-day-2024-restock</link>
      <description><![CDATA[更新：在 6 月 3 日为 YEEZY Day 2024 补货了 30 多种 YEEZY 款式后（并承诺将推出更多双），该品牌已将六双鞋子降价 50%。 YEEZY BOOST 350 V2 CMPCT 已从 230 美元降至 115 美元，YEEZY BOOST 380 从 230 美元降至 115 美元，YEEZY QNTM 从 250 美元降至 125 美元，YEEZY BOOST 700 MNVN 从 220 美元降至 110 美元，YEEZY 450 从 210 美元降至 105 美元。库存有限，请立即前往 YEEZY 网上商店查看特价商品，如果您愿意，可以抢购。阅读下面的原始故事了解更多信息，并继续关注，因为其他款式和配色可能会在未来几天进行类似的降价。原始故事：作为大规模 YEEZY Day 补货活动的一部分，阿迪达斯已下架 30 多种 YEEZY 款式。今年 5 月首次有传言称，此次超大规模的发布涵盖了叶诗文 (FKA Kanye West) 与该品牌合作的几乎每个时期，从开创性的 YEEZY BOOST 350 V2 等款型到 YEEZY Slide 和 YEEZY KNIT RNNR 等近期热门款。该品牌与这位艺术家/设计师于 2013 年 12 月正式宣布合作。在接下来的十年里，这个系列发展成为一个庞大的市场，YEEZY 的销售额有望在 2022 年达到 18 亿美元，但后来阿迪达斯终止了与叶诗文的合作，原因是叶诗文经常公开抨击该品牌——包括说阿迪达斯从未征求他的同意来举办 YEEZY 日——以及他的一系列反犹太言论。因此，这次大规模补货可以被解读为阿迪达斯通过清空所有剩余的 YEEZY 库存来洗手不干与合作的最后残余。截至撰写本文时，adidas 网上商店和品牌的 CONFIRMED 应用程序上有 30 多种不同的 YEEZY 款式（成人和儿童尺码），另有几双标有“即将推出”标签。先前的报道表明，这些款式将推出至 6 月 14 日。所有销售均为最终销售 - 不提供退货或换货。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/adidas-yeezy-day-2024-restock</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大滑板队 x OVO 奥运服饰和独家产品助力滑板登上世界舞台</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/canada-skateboard-ovo-collection</link>
      <description><![CDATA[得益于加拿大滑板运动国家管理机构加拿大滑板协会 (Canada Skateboard) 与多伦多生活方式品牌 October&#39;s Very Own (OVO) 之间的新合作，加拿大滑板运动将以时尚的方式登上世界舞台。此次合作不仅限于为 2024 年巴黎奥运会设计制服，还旨在将 OVO 标志性的加拿大风格与反映国家队精神的外观融合在一起。OVO 的设计专业知识在官方制服中得到了充分展示，加拿大滑板运动员将在巴黎比赛中穿着这些制服。该系列包括校队夹克、连帽衫和 T 恤，将 OVO 标志性的猫头鹰标志与加拿大滑板队徽章完美融合。这些限量版作品是对经典和现代风格的致敬，旨在激励新一代滑板运动员和粉丝。加拿大滑板队和 OVO 的合作对滑板和加拿大体育都有着里程碑意义。OVO 的参与有望推动加拿大滑板运动的发展，激励未来的运动员。“作为一名滑板运动员和奥运选手，我知道穿着舒适是多么重要，尤其是当所有人的目光都集中在你身上时，”加拿大滑板队主席安妮·古利亚 (Annie Guglia) 解释说。“我非常激动，球队将拥有一套他们可以自豪地穿上的制服，展示他们独特的风格，让他们在巴黎更加闪耀。看起来不错，感觉也不错！”加拿大滑板队 x OVO 系列不会只挂在衣柜里——它将在 OVO 网站和加拿大零售店出售；限量版滑板也将作为加拿大应用程序独家发售。此外，部分收益将重新投资于加拿大滑板协会，直接支持运动员并促进全国滑板运动的发展。这一举措将产生持久影响，推动加拿大滑板运动在全球舞台上获得新的认可。“OVO 一直致力于开辟自己的道路，”October’s Very Own 首席执行官 Oliver El-Khatib 表示。“这种合作关系体现了我们共同的价值观，并赞扬了这些运动员，他们本身就是开拓者。作为一个从小玩滑板的人，看到这一代滑板运动员获得最高水平的认可是件很鼓舞人心的事。”有关此次合作的更多信息，请访问 OVO 官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/canada-skateboard-ovo-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MSCHF x ACRONYM 联手打造“Super Normal ACRONYM AG”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/mschf-x-acronym-super-normal-ag-sneaker-release-info</link>
      <description><![CDATA[MSCHF 最新推出的鞋类产品与 ACRONYM 联手打造了一款“强化”普通款的运动鞋。 MSCHF Super Normal ACRONYM AG 是该品牌 Super Normal 轮廓的升级版，预计将于本月晚些时候上市。MSCHF 与创新品牌 ACRONYM 在该项目中的碰撞旨在“进一步瓦解 Super Normal 的形式语言”，这似乎是完美的搭配。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子这款运动鞋利用 Super Normal 标志性的液化鞋面，在整个轮廓中采用侧斜线细节，下面露出浸透鲜艳酸绿色调的压花皮革底层。此外，可塑性金属背衬将 Super Normal 鞋提升到一个新的水平，散布着 MSCHF 标志和品牌标志。这款售价 250 美元的运动鞋不仅时尚，而且功能性很强。这款运动鞋的鞋面采用皮革鞋面，鞋面饰有纹理橡胶套印。拉链防水，并配有可固定的金属鞋带扣。请仔细查看上方图库中的 MSCHF x ACRONYM “Super Normal ACRONYM AG”，预计联名产品将于 6 月 18 日在 MSCHF 官方网店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/mschf-x-acronym-super-normal-ag-sneaker-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:38:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>深入探究黑人推特的公共广场和塑造文化的声音</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hulu-black-twitter-a-peoples-history-video-recap</link>
      <description><![CDATA[Hypebeast 深入探讨了 Black Twitter 这一话题，深入探讨了 Hulu 的最新系列《Black Twitter：人民的历史》。Onyx Collective 的三集纪录片系列调查了在互联网上引起轰动并破坏主流文化的病毒式模因和主题标签。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 导演兼执行制片人 Prentice Penny 从 Jason Parham 2021 年的《连线》文章“黑人推特人民的历史”中汲取灵感。该系列聚焦于黑人推特多元化的内容创作者社区，以及将网络讨论转化为现实运动的声音。作为一份户外野餐邀请函，《黑人推特：人民的历史》深入探讨了黑人体验的社会细微差别，节目中有很多评论者共同签署的收据。Kid Fury、Amanda Seales、Brandon “Jinx” Jenkins、Jemele Hill 等人都对互联网上的病毒式模因档案和#DemThrones、#UKnowUrBlackWhen、#OscarSoWhite 和#BlackGirlMagic 等标签的流行度发表了看法。这些在线对话揭示了包容和代表性的重要性，迫使流行文化重新审视其过去、现在和未来。对许多人来说，这个系列是一次记忆之旅，回顾了 2020 年以来塑造文化的网络恶作剧和数字线索。那些处于网络社区边缘的人想知道黑人推特是一个独立的社交媒体平台，还是一个漂浮在空中的难以捉摸的社区。与此同时，黑人推特反映了当代网络和现实生活中的话语状态，以及悄悄渗入推特 (X) 底层的政治两极分化。黑人推特是文化的脉搏，通过模因、标签和 GIF 可知。在特雷沃恩·马丁和迈克尔·布朗死后，#BlackLivesMatter 运动也在城镇广场诞生，随后是弗格森抗议活动、唐纳德·J·特朗普总统任期的初期以及 1 月 6 日的国会大厦骚乱。作为推动文化进步的社交引擎，Black Twitter 的在线社区是一个毫无顾忌的表达空间，也是当代话语背后的脉搏——当然，欢迎你来发言，或者你可以坐下来听。在上面的视频中了解有关该系列的更多信息。加入对话，收看《Black Twitter：人民的历史》，现在可在 Hulu 上播放。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hulu-black-twitter-a-peoples-history-video-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:34:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>KENZO 推出 FW24 前期宣传活动，追逐日出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kenzo-pre-fw24-campaign-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2021 年 9 月以来，拥有多重头衔的创意人士 Nigo 一直领导着 KENZO。在他的领导下，这家总部位于法国的品牌继续在当代设计风格上发展方向，同时又不失创始人高田贤三 (Kenzō Takada) 对连接文化灵感的重视。为了迎接即将到来的季节，该品牌发布了全新的 2024 早秋冬系列活动。通过该活动，KENZO 决定追逐日出，不仅在地球上，而且在整个银河系。这些在加那利岛海滨拍摄的冷色调照片同时描绘了从西到东的旅程，揭示了男装和女装中的科幻隐喻。但该活动的亮点在于它在 Nigo 的设计重点和星际与地球图案的展示之间取得平衡。该活动预设了休闲的季前单品，如工作服、工装飞行裤、水钻徽标 T 恤、连衣裙、刺绣连帽衫等。特别亮点包括用牛仔布或 KENZO 的日本 hakeshi 打制消防员夹克编织图案制成的胡萝卜剪裁工作服，以及深蓝色百褶太阳裙。其中一件 T 恤上还嵌入了公文包图形设计，向日本电子乐队 YMO 致敬。查看上面画廊中的新活动。 KENZO 的 2024 早秋冬系列现已在 KENZO 店内和线上发售。  单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kenzo-pre-fw24-campaign-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:27:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹 Nike SB Dunk Low Pro ISO “大学蓝”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-iso-university-blue-fj1674-401-release-info</link>
      <description><![CDATA[广受欢迎的 Nike SB 在其“Orange Label”系列中迎来了新一轮的迭代。Nike SB Dunk Low Pro ISO 以经典的“University Blue”配色推出，这次采用优质材料制作而成，配色引人注目。这款鞋专为滑冰爱好者和运动鞋爱好者设计，预计明年上市后将成为粉丝的最爱。 “Orange Label”系列于 2010 年代末首次推出，此后推出了大量限量版鞋类和服装，设计时考虑到了滑板运动和滑板运动员的需求。这款低帮经典鞋采用网眼、绒面革和皮革混合材料制成，以提高性能和耐用性。鞋面以大学蓝色为主色调，与干净的白色 Swoosh 标志和鞋跟品牌形成鲜明对比。这款鞋采用橡胶外底，增加滑板抓地力，而鞋舌和鞋垫上的品牌标志则以橙色点缀，赋予其“Orange Label”身份。这些产品仅在指定滑板店和 Nike SB 网站上有售。敬请关注 Nike SB Dunk Low Pro ISO “University Blue” 即将登陆指定零售商和线上渠道，可能于 2025 年春季在 Nike 以 115 美元的价格发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-iso-university-blue-fj1674-401-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:08:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Craig Green 解构并重建 SS25 男装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/craig-green-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[伦敦时装周正式拉开帷幕。该机构继续庆祝其成立 40 周年，于 2 月拉开庆祝活动的序幕，并进入 2025 年春夏男装季。英国时装协会正在改变策略，缩减日程安排，以将时尚界聚集在一起的互动活动为代价。在名流飞往米兰和巴黎之前，几场出色的时装秀将成为伦敦时装周的亮点，届时英国设计师 Craig Green 将在伦敦东部的银色大厦向一群亲密的观众展示他的 SS25 系列。热情的小提琴点燃了这一场合，乐器的卓越品质穿透我们的耳朵。 Craig Green 在 SS25 中发挥了自己的才能，构建、分离和重构男装原型，将传统西装与越野摩托车元素、艺术垂坠和流苏装饰相结合。39 款造型都给人一种熟悉感，Craig Green 做了他最擅长的事情，将大胆的镶板和材料融入醒目的轮廓中，使它们变得全新而非凡。“就像一个小男孩探索发动机一样，零件被小心地拆开，”秀场笔记写道。拆卸的本质吞噬了带有夸张腰带、流苏和圆形控制台的皮革外套，后来又浸透了带有露肩垫的直筒西装。在其他地方，数十条腰带用纹理刺绣收紧腰部，在 T 台上支持与 Fred Perry 的合作款。不对称垂坠与警笛消防车图案组合在一起，而半透明的面料在轻便的制服上迎风飘动。 Craig Green 的标志性针织衫在运动中解开，细长的细绳从粉色、蓝色、灰色和棕色的厚领套头衫中倾泻而下。四种串珠造型完成了整个系列，在夏日阳光下呈现出盛开的花卉图案。在上面的画廊中仔细查看 Craig Green 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/craig-green-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 13:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塔斯马尼亚即将举行的节日节目指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tasmania-tourism-upcoming-festival-programming-info</link>
      <description><![CDATA[塔斯马尼亚岛位于澳大利亚海岸外，以其风景秀丽的景观和白色沙滩而闻名，是自然、美食和历史爱好者的一个小而缓慢的天堂。该岛举办各种独特的节日，从音乐和艺术到美食和文化，使其成为希望体验好天气和更好活动的人们的终极度假胜地。Dark Mofo 呈现 2024 年冬季Dark Mofo 在塔斯马尼亚冬季中期举行，通过艺术、美食、音乐庆祝该国的黑暗日子，火，还有更多。其著名的冬季盛宴今年将在霍巴特海滨的 Princes Wharf 1 举行两周。除了有一位惊喜的国际客座厨师，此次活动还将展示岛上最好的食物、葡萄酒和烈酒。另一个冬季节日亮点是夜班，包括两晚的音乐节目，一直持续到冬至（6 月 21 日至 22 日）的凌晨——这是澳大利亚所有首都城市中最长的夜晚。除了增加其裸冬游泳参与者的容量外，其艺术作品也是今年 Dark Mofo 的必看之物。Namedropping 是旧新艺术博物馆 (Mona) 的一个新展览，让场馆的策展人探索人类的追求。为庆祝其首次亮相，将于 6 月 14 日举行一场高度独家的庆典派对。Dark Mofo 呈现 2024 年冬季活动2024 年 6 月 13 日至 23 日声音节声音节是该岛近 20 年前推出的另一项冬季活动，旨在庆祝音乐在凝聚人们方面所具有的力量。该音乐节的灵感来自于围坐在篝火旁的传统，它从 Big Sing Bonfire 发展成为一个成熟的音乐节目，向所有人开放，包括现场音乐、研讨会和各种类型的沉浸式娱乐。声音节2024 年 6 月 28 日至 7 月 7 日贝克街音乐节这个为期一周的活动以塔斯马尼亚博物馆和美术馆为中心，为游客带来令人大开眼界的体验，探索科学与艺术的交汇。该活动拥有一系列活动，包括嘉宾演讲、摄影展、天文晚宴和码头桑拿，并在各个场地设有主题空间。贝克街音乐节2024 年 8 月 6 日至 13 日FestivaleFestivale 成立于 1988 年，是一年一度的街头派对，旨在庆祝塔斯马尼亚的文化多样性。从音乐到艺术再到制作，该活动每年吸引 30,000 名游客前往朗塞斯顿城市公园，展示该岛的最佳风情。Festivale2025 年 1 月 31 日至 2 月 2 日围场派对每年二月，音乐节参与者都会涌向 Quercus 公园参加一年一度的围场派对。为期四天的活动是音乐爱好者必去之地。虽然明年的头条新闻尚未公布，但该活动通常会有众多明星参加，包括当地、地区和全球表演，并得到澳大利亚主要另类音乐电台之一 Triple J 的支持。Party in the Paddock2025 年 2 月 6 日至 9 日The Unconformity这个两年一度的当代艺术节将于 2025 年举行，位于皇后镇的中心地带。该地区坐落在崎岖的自然景观之中，是岛屿西部的一个后工业采矿小镇。这里有雄伟的山脉、被硫磺染成橙色的皇后河水，以及臭名昭著的碎石足球场。该节日的精神是从独特的背景中从不同的角度看待艺术，并计划展出栩栩如生的装置、导游和一系列表演。The Unconformity2025 年 10 月有关塔斯马尼亚即将举行的活动的更多信息，请访问官方网站。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tasmania-tourism-upcoming-festival-programming-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 13:44:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vitra Schaudepot 最新展览：科幻与设计碰撞</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/vitra-design-museum-science-fiction-design-from-space-age-to-metaverse-exhibition</link>
      <description><![CDATA[设计界似乎永远痴迷于对未来的憧憬，并因此创造出具有未来感的物品，最终进入了科幻电影。 ⁠Marc Newson 设计的家具出现在 2012 年的电影《普罗米修斯》中，而 Eero Aarnio 设计的椅子则在《黑衣人》中客串。⁠⁠那些率先使用有机形状和闪亮塑料表面的人——还有 Gae Aulenti、Joe Colombo 和 Verner Panton——为导演构建的这些时间旅行世界提供了配件。⁠⁠对于《2001：太空漫游》，库布里克选择了 Olivier Mourgue 的 Djinn 座椅系列，而雷德利·斯科特则选择了查尔斯·雷尼·麦金托什为《银翼杀手》设计的 Argyle 椅子——这是一个有点出人意料的选择，因为这位设计师在近 100 年前就为格拉斯哥布坎南街的 Argyle Street Tea Rooms 创作了这件作品。 ⁠⁠现在，科幻小说和设计之间的关系在维特拉设计博物馆的一场名为“科幻设计：从太空时代到元宇宙”的展览中生动地展现出来。⁠整个展览展出了博物馆收藏的 100 多件物品，从历史设计到代表所谓“第二太空时代”和元宇宙的概念。⁠⁠博物馆表示：“鉴于目前的太空探索努力，人们开始谈论第二太空时代。”“这引发了人们对科幻小说和设计之间的对话如何发展以及未来会是什么样子的疑问。将创新技术应用于紧迫的社会问题和挑战只是一种可以想象的场景。”⁠⁠“另一个是元宇宙，对于新一代年轻设计师来说，它似乎正在演变成 20 世纪 60 年代宇宙所代表的东西——一个投影和实验的新空间，一个可以自由思考的地方，可以充满新颖的想法和概念。”⁠⁠“科幻设计：从太空时代到元宇宙”将在 Vitra Schaudepot 展出至 2025 年 5 月 11 日。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/vitra-design-museum-science-fiction-design-from-space-age-to-metaverse-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 11:24:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹泽尔·库里正式宣布推出《南方恶作剧之王 2》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/denzel-curry-king-of-the-mischievous-south-vol-2-album-announcement</link>
      <description><![CDATA[Denzel Curry 正式定于 7 月 19 日发布他的新作品《King of the Mischievous South Vol. 2》。这个包含 15 首曲目的作品“向南方伟大的音乐遗产致敬”。虽然该系列的第一部以 Curry 的 Raven Miyagi 身份推出，但 Vol. 2 将以他的 Big Ultra 身份运作，他被描述为“Raven Miyagi 的升级版，自吹自擂，陶醉于 Curry 在过去十年职业生涯中取得的成功。”Vol. 2 将邀请该地区一些最优秀的艺术家，包括 Curry 的前 Raider Klan 成员 Key Nyata、孟菲斯的坚定成员 Juicy J 和 Project Pat、德克萨斯州的 Maxo Kream、That Mexican OT 和 Mike Dimes、北卡罗来纳州的 TiaCorine、亚特兰大的 2 Chainz 和 Kenny Mason、南佛罗里达州的 Ski Mask The Slump God 和 PlayThatBoiZay，以及 A$AP Ferg（他们的合作作品与专辑公告同时发布）和 A$AP Rocky。在 Spotify 上播放 Denzel Curry、TiaCorine 和 A$AP Ferg 的“Hot One”。King of the Mischievous South Vol. 2 款将于 7 月 19 日发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/denzel-curry-king-of-the-mischievous-south-vol-2-album-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:53:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tems 公布《Born In The Wild》曲目列表和嘉宾特辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tems-born-in-the-wild-tracklist-guest-features</link>
      <description><![CDATA[Tems 公布了她即将发行的首张专辑《Born In The Wild》的官方曲目列表和嘉宾名单。即将发行的录音室专辑将共包含 18 首曲目，Asake 将客串“Get It Right”、J. Cole 将客串“Free Fall”，制作工作则由 GuiltyBeatz、London、Sarz、P2J、Spax、DAMEDAME*、Nsikak David 和 Tems 本人负责。专辑于 6 月 7 日周五发行后不久，这位格莱美获奖艺术家将在英国开启她的全球巡演，随后在欧洲、北美、非洲和亚洲等地区演出，最后于 11 月中旬在澳大利亚结束巡演。请查看下面的曲目列表。 Tems 的《Born In The Wild》将于 6 月 7 日发行。Born In The Wild 曲目列表Born In The WildSpecial Baby (Interlude)BurningWickedestLove Me JeJeGet It Right (ft. Asake)ReadyGangstaUnfortunateBoy o BoyForeverFree Fall (ft. J. Cole)Voices In My Head (Interlude)Turn Me UpMe &amp; UT-UnitYou In My FaceHold On点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tems-born-in-the-wild-tracklist-guest-features</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:25:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 推出《90 年代秀》第二部分完整预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/netflix-that-90s-show-part-2-trailer-stream</link>
      <description><![CDATA[Netflix 正式发布了《70 年代秀》衍生剧第二部《90 年代秀》的完整预告片。预告片中，埃里克和唐娜的女儿莱娅·福尔曼回到 Point Place，与她的祖父母凯蒂、雷德和她的朋友们一起度过另一个夏天。据透露，包括莱娅的男友杰伊在内的其他朋友最终发现，她和内特去年夏天“共度了一段时光”：1996 年，莱娅·福尔曼回到 Point Place，与她的朋友和祖父母凯蒂和雷德一起度过了又一个愉快的夏天。莱娅和杰伊很高兴在九个月的异地恋后再次相聚。但她很紧张，因为杰伊仍然不知道她差点亲吻了内特。内特担心他的女友尼基也不知道。他们能保守这个秘密多久？结果发现，一点也不长。当真相最终被揭露时，人际关系受到威胁，友谊岌岌可危，夏天还没有开始就即将结束。回归演员阵容的有 Kurtwood Smith、Debra Jo Rupp、Callie Haverda、Ashley Aufderheide、Mace Coronel、Maxwell Acee Donovan、Reyn Doi、Sam Morelos 和 Andrea Anders，而 Don Stark、Laura Prepon 和 Tommy Chong 将继续出演原剧中的角色。Will Forte、Seth Green、Lisa Loeb、Carmen Electra、Wayne Knight、Kevin Smith、Tommy Chong、Jason Mewes、Matt Rife 和 Kadeem Hardison 也是客串明星。观看上面的预告片。 《90 年代秀》第二部分将于 6 月 27 日首播，第三部分将于 10 月 24 日首播。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/netflix-that-90s-show-part-2-trailer-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 08:29:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马推出第四代 1 系，采用全新运动外观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bmw-new-1-series-m135-xdrive-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马正式推出第四代 1 系，承诺通过增强的设计和技术带来动感驾驶体验。新车型将于 2024 年 10 月首次亮相，在性能、可持续性和数字创新方面均有显著升级。2024 款宝马 1 系采用大胆的设计，具有标志性的宝马比例。现在，前端更低更平，前倾式格栅和醒目的 LED 大灯凸显了其运动特性。宝马通过在其发动机系列中引入 48 伏轻度混合动力技术来强调可持续性。这些发动机兼顾效率和性能而设计，支持宝马在整个车辆生命周期内优化可持续性的目标。生产过程还注重资源节约和材料回收。在内饰方面，新款 1 系采用重新设计的无皮革内饰，可选择再生材料和纯素材料。机舱配备基于 BMW 操作系统 9 的 BMW iDrive 系统，提供直观且高度个性化的数字体验。配备 10.25 英寸信息显示屏和 10.7 英寸控制显示屏的全数字驾驶舱减少了对物理按钮的需求，增强了内饰的现代感。新款 1 系还配备了扩展的自动驾驶和停车系统。标准功能包括前方碰撞警告、车道偏离警告和停车辅助，而可选升级则提供高级功能，如转向和车道控制辅助以及专业停车辅助，允许通过智能手机控制停车。作为该系列的顶级车型，宝马 M135 xDrive 拥有引人注目的 300 马力四缸发动机。该车型采用自适应 M 底盘、运动型转向和智能全轮驱动，仅需 4.9 秒即可从 0 加速到 60 英里/小时。新款宝马 1 系将在宝马集团位于莱比锡的工厂生产，德国和日本是主要市场。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bmw-new-1-series-m135-xdrive-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 07:54:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克为 Air More Uptempo 拖鞋带来“奥运”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-more-uptempo-slide-olympic-fq8700-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 发布了另一款“奥运”版本，这次是新款 Air More Uptempo Slide。与运动鞋类似，这款一脚蹬鞋款采用全蓝色鞋面，侧面印有白色“AIR”字样。鞋带的小刺绣 swoosh 上有一个柔和的红色凸起，鞋垫和鞋底的凹印格子上还有额外的品牌标识。然后，模型放在蓝色中底上，中底装有气泡以增加缓冲。查看上面的迭代。Nike Air More Uptempo Slide“Olympic”将于今年通过 Nike 和指定零售商发售，零售价为 85 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-more-uptempo-slide-olympic-fq8700-400-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 07:06:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>