<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 15:16:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>李在宪在《花园里的幽灵》中展现令人难忘的美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/jaeheon-lee-ghosts-in-the-garden-exhibition-management-new-york</link>
      <description><![CDATA[Jaeheon Lee 在纽约市 Management 画廊举办了他的首场个人展。《花园里的幽灵》涵盖一系列油画，展现了一个社会告别过去、寻找不确定未来意义的心理画像。Lee 的画作给人一种空虚感，但他的构图却完全不同。在他的《三合一》作品中，几张脸在华丽的服装上模糊地融合在一起，而《花园中的人物》中的花卉极简主义则散发出一种焦虑的嗡嗡声。李的作品的核心是传统与现代之间的紧张关系。他从 20 世纪 60 年代韩国艺术界主导的具象与抽象的冲突中汲取灵感，生动地描绘了一个在应对过度消费的压力的同时与传统作斗争的社会。然而，即使他的祖国正陷入“麻木的空白”，他的作品也抵制了绝望。每一笔都承载着历史的重量和变革的承诺，为个人和集体身份提供了深思熟虑的冥想。在整个展览中，艺术家邀请观众踏上文化清算之旅——寻求一种急需的反思来填补空白。 Lee 在新旧思想之间闪烁，温柔地探索了坚持、放手和前进的意义。该展览目前在纽约展出至 2024 年 12 月 29 日。Management39 E Broadway 404,New York, NY 10002点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/jaeheon-lee-ghosts-in-the-garden-exhibition-management-new-york</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 15:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sensei Porcupine Creek：高尔夫度假村能帮助您延年益寿吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/sensei-porcupine-creek-golf-resort-review-photos-interview-location</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/sensei-porcupine-creek-golf-resort-review-photos-interview-location</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beats by Dre 邀请 Erling Haaland 拍摄新短片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/erling-haaland-beats-by-dre-headphones-campaign</link>
      <description><![CDATA[曼城前锋艾尔林·哈兰德无疑是全球足坛最耀眼的球星之一。哈兰德在英格兰踢球的每一年都赢得了欧冠冠军奖牌和英超联赛冠军，他还打破了一项又一项纪录，包括英超联赛单赛季进球最多的纪录。除了在球场上的表现，哈兰德在球场外也很活跃，他刚刚发布了一部与 Beats by Dre 合作的全新短片。作为 Beats by Dre 的官方大使，埃尔林·哈兰德与该品牌合作的最新影片——源自他的“国王与维京人”活动——捕捉到了这位前锋在他的祖国挪威，在挪威森林中拍摄的场景。 Beats 称，这部电影展示了“哈兰德的实力”，同时也展现了这位前锋的“冷面幽默和个性”。此外，这部电影力求讲述哈兰德的整个旅程，并展示了这位足球运动员最喜欢的产品组合，包括 Beats Fit Pro、Beats Solo 4 和 Beats Pill。看看上面由 Erling Haaland 主演的 Beats by Dre 新电影吧。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/erling-haaland-beats-by-dre-headphones-campaign</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:56:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《新哥斯拉》联合导演将执导 Netflix 翻拍版《新干线》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bullet-train-explosion-shinji-higuchi-director-netflix-remake</link>
      <description><![CDATA[Netflix 通过新的视频预告片宣布，将翻拍 1975 年经典日本动作惊悚片《子弹列车》的新电影。这部翻拍片将由樋口真嗣执导，他最出名的是与庵野秀明共同执导了 2016 年的《新哥斯拉》电影。从第一部《福音战士》动画开始，到后来的所有动画电影，樋口一直担任庵野工作室的故事板艺术家。新电影将由前日本演员、SMAP 成员草薙刚担任主演，预计将延续与原版电影相同的悬疑设定。Netflix 还暗示，这部电影将使用 VFX 和其他特效为火车本身创造引人注目的视觉片段。翻拍版也将以《子弹列车爆炸》为片名，定于 2025 年某个时候在 Netflix 上首映。在此期间，请查看上面的预告片。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bullet-train-explosion-shinji-higuchi-director-netflix-remake</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mika Tajima 在佩斯香港开幕“半影”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/mika-tajima-penumbra-exhibition-pace-hong-kong-info</link>
      <description><![CDATA[多学科艺术家 Mika Tajima 在佩斯香港画廊举办了她的首次个展。展览名为“半影”，重点展示了四件独特的作品，展示了她的多学科实践。Tajima 的艺术以其科学和哲学深度而闻名，探索了技术驱动世界中的身份和代理主题。她的研究深入探讨了数字和美学技术如何交织在一起，创造出物质、感知和精神体验。标题“半影”反映了阴影和光线之间的过渡空间，象征着感知和自由的微妙相互作用。亮点包括“Art d&#39;Ameublement”系列的环境绘画，这些绘画利用空气中的油漆颜料在透明丙烯酸外壳上创造充满活力的渐变效果，让观众进入它们的反射深度。此外，田岛的“负熵”纺织品将听觉大脑活动和动态音频记录转化为视觉频谱图，探索将短暂能量转化为物质形式。展览还包括玻璃“Anima”雕塑和玫瑰石英“Pranayama”雕塑，其中融入了受传统针灸技术和能量疗法启发的元素。Mika Tajima 的 Penumbra 个展目前在佩斯香港画廊展出，将持续到 2024 年 12 月 21 日。佩斯香港香港中环皇后大道中 80 号 H Queen&#39;s12 楼点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/mika-tajima-penumbra-exhibition-pace-hong-kong-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 10:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>积家推出全新 Reverso Tribute Enamel 腕表迎接蛇年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/jaeger-lecoultre-reverso-tribute-enamel-year-of-the-snake-info</link>
      <description><![CDATA[为迎接下一个农历新年，积家推出了其最新的年度 Reverso Tribute Enamel 腕表。这款全新特别版腕表以精雕细琢的蛇形图案致敬蛇年。Reverso Tribute Enamel Snake 腕表秉承积家打造农历新年腕表的传统，展现了该品牌标志性的装饰艺术风格矩形造型。腕表采用 18k 玫瑰金制成，两面均饰有高光大明火珐琅。一面展示刻面贴花时标、铁路分钟轨道和太子妃形指针，全部采用玫瑰金打造。另一面则以精雕细琢的蛇形图案，从金色云朵中爬出。表壳上的鳞片采用黑铑手工打造，与云朵的喷砂饰面形成鲜明对比。这款非凡腕表由 Maison 自己的 822 机芯驱动，这是一款手动上链机芯，具有 45 小时的动力储存，仅以定制方式提供。爱好者可以在积家网站及其精品店查询相关信息，使其成为任何系列的定制补充。在 Instagram 上查看此帖子 Jaeger-LeCoultre (@jaegerlecoultre) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/jaeger-lecoultre-reverso-tribute-enamel-year-of-the-snake-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 08:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LG Display 率先推出下一代柔性屏幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lg-display-stretchable-screen-fifty-percent-info</link>
      <description><![CDATA[LG Display 推出了世界上第一款可拉伸屏幕，该屏幕能够比其原始尺寸扩大 50%，这是显示技术的一次突破性飞跃。这款屏幕于本月初在首尔 LG 科技园亮相，它可以扭曲、拉伸和折叠，同时保持功能性。12 英寸面板可扩展至 18 英寸，同时保持高清清晰度，每英寸 100 像素，全 RGB 色彩。该显示屏采用硅胶基板和微型 LED 光源（40 微米）制成，可承受超过 10,000 次拉伸和极端条件。此版本将 LG 2022 年原型的伸长能力从 20% 提高到 50%。其灵活性和弹性源于创新的布线设计，可最大限度地减少应力，使其非常适合集成到非常规表面，包括弯曲和不规则形状的物体。LG Display 展示了潜在的应用，包括用于消防员制服的可穿戴显示器（提供实时更新）和适应曲面的汽车面板。该屏幕的轻量化设计也为智能服装和纺织品提供了可能性。尽管可拉伸屏幕仍处于原型阶段，但 LG Display 的成就凸显了其致力于重新定义显示技术界限的承诺。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lg-display-stretchable-screen-fifty-percent-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 08:02:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克在新款“海玻璃”运动鞋套装中首次推出装饰性 TPU 笼子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-sea-glass-pack-hf4951-001-fz2645-100-fz2602-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low“Sea Glass” PackMSRP：TBC发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 继续通过女性专属的“Sea Glass” Pack 突破运动鞋设计的界限。这个大胆的系列重新构想了该品牌最具标志性的三款鞋型——Nike Dunk Low、Nike Cortez 和 Nike Air Force 1 Low，并引入了一项尖端设计特色：TPU 笼子。每款鞋型都饰有柔软、半透明的 TPU 笼子，包裹鞋面。Nike Dunk Low 和 Air Force 1 Low 经历了最引人注目的变化，因为它们的轮廓几乎完全被这种未来主义的覆盖层包裹。与此同时，Nike Cortez 保留了其经典的流线型外观，TPU 只应用于 swoosh 周围，巧妙地保留了其传统设计。这些笼子远非静态装饰，它们功能齐全、可拆卸，通过珠光泡泡扣件固定在鞋子上，让穿着者能够定制自己的审美。整个系列均采用中性色调。 Nike Dunk Low 和 Air Force 1 采用灰白色鞋底，搭配铂白色 Swoosh 和细节设计，而 Nike Cortez 则反转了色调，采用铂白色鞋面，Swoosh 和中底上带有灰白色装饰。每双鞋均采用哑光皮革鞋底，打造柔滑低调的外观，而凸起的 Swooshes 则饰有反光细节，带来醒目的夺目效果。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-force-1-low-sea-glass-pack-hf4951-001-fz2645-100-fz2602-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 07:51:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis de Guzman 与世嘉联手打造《刺猬索尼克》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-de-guzman-sonic-the-hedgehog-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[菲律宾裔美国艺术家 Louis De Guzman 与世嘉联手，以合作形式庆祝《刺猬索尼克》。艺术家独特的风格与 Sonic 和 Shadow 的活力相融合，共同形成一条独特的产品线，供游戏爱好者和艺术收藏家使用。该系列包括各种服装、商品和收藏品，涵盖 T 恤、运动衫、儿童服装、午餐盒和限量版美术丝网印刷品到雕塑。乙烯基雕塑分别以 Sonic 和 Shadow 为特色，提供两种版本，均高 11.5 英寸。两件作品以动态动作捕捉其特色角色，并以 De Guzman 标志性的几何形状和柔和的色调点缀。为纪念此次发布，将于 2024 年 12 月 10 日至 17 日在芝加哥 3477 S Archer Avenue 举行零售/画廊快闪活动。本次活动承诺提供独特而身临其境的体验，通过艺术和商品庆祝刺猬索尼克的遗产和兴奋。预览上面画廊中的一些作品。 Louis De Guzman x Sonic the Hedgehog 联名作品价格从 28 美元到 485 美元不等，将于 12 月 20 日中午 12 点（美国中部标准时间）在艺术家的官方网站上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-de-guzman-sonic-the-hedgehog-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 05:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>J. Cole 宣布推出全新限量音频系列《Inevitable》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/j-cole-new-limited-audio-series-inevitable-announcement</link>
      <description><![CDATA[J. Cole 在 Instagram 上宣布了一个新项目。这位艺术家将其称为名为 Inevitable 的新“限量音频系列”，其中包含未发行的音乐和 J. Cole 职业生涯的个人轶事。热切的粉丝们纷纷在评论区猜测这是否意味着新专辑即将问世，因为 J. Cole 解释说粉丝们将能够听到他一些被遗忘的过去曲目。 《Inevitable》由 J. Cole 本人主持，他的经纪人 Ibrahim “Ib” Hamad 和长期合作伙伴 Scott Lazer 也参与其中。J. Cole 承诺，该音频系列将“原汁原味、引人深思”，包括“一次未经修饰的旅程，带你了解 [J. Cole] 的生活、事业和个人发展。”除了发布未发行的歌曲外，科尔还将讲述“他从年轻时充满抱负的说唱歌手到最终实现梦想的历程，尽管一路上他面临许多障碍和陷阱。”除了该系列的预告片，J. Cole 在标题中写道，解释了音频系列是如何组合在一起的，“很难写一个标题来描述这是什么。我真的不知道该怎么称呼它。我们决定称它为‘音频系列’，但对我来说，它就像一部以对话形式播放的电影。首先，我和 Ib 花了几天时间与 Scott 交谈，回顾了迄今为止的整个旅程。从头到尾。这是新的，有趣的，令人感动的，最重要的是，它具有治疗作用。”他继续解释说，当 Lazer 和他一起编辑对话时，他意识到与粉丝分享其中一些故事的重要性。这种播客式的对话很快成为他的下一个项目，“我从中得到了很多启发，我比以往任何时候都更了解拥有梦想的力量、用强大的愿景推动梦想的力量、当我们与上帝保持一致时发生的奇迹以及当我们不这样做时可能出现的黑暗。所以，如果你在我的旅程中任何时候都与我一起摇摆，我希望这能给你更多的视角并填补很多空白。”科尔分享他的第一集《必然》第一季时写道，他最初“犹豫不决”，不愿分享导致他创作过程的个人细节。感兴趣的粉丝可以在这里收听。在 Instagram 上查看此帖子Cole World (@realcoleworld) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/j-cole-new-limited-audio-series-inevitable-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 04:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“KAWS：HOLIDAY” 登陆瑞士爱彼总部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kawsholiday-audemars-piguet-allrightsreserved-collaboration-le-brassus-switzerland</link>
      <description><![CDATA[继近期在上海和印度尼西亚的展览后，KAWS:HOLIDAY 重返欧洲，落脚于瑞士布拉苏丝。这座 11 米高的 COMPANION 雕塑是 KAWS 与爱彼近期宣布的合作的一部分。这座雕塑被安置在高级钟表制造商爱彼总部的屋顶上，象征着传统工艺与当代艺术的交织。这是 KAWS 与长期合作伙伴 AllRightsReserved 合作在全新地点展示 COMPANION 的 HOLIDAY 项目第 12 站。作为对这家传统钟表公司的致敬，COMPANION 被巧妙地放置在屋顶上，俯瞰着爱彼博物馆的玻璃螺旋。COMPANION 邀请旁观者反思爱彼与世界文化之间密不可分的联系。雕塑的朝向是对可追溯至 18 世纪的古老农业传统的致敬。几个世纪以来，该地区的农民在冬季依靠制表来维持生计。工作室的设计尽量避免雪地反光，以免工匠的眼睛疲劳。AllRightsReserved 创始人 SK Lam 对该项目评论道：“作为 KAWS:HOLIDAY 巡演的第十二站，我们很高兴再次与我们的长期合作伙伴 KAWS 合作，在新的地点、新的形式和新的合作伙伴下呈现 COMPANION。正在进行的全球巡演体现了我们与艺术家之间共同的创造力、创新和卓越。我们特别高兴地欢迎爱彼这次加入我们，将这个全新的站点带到他们的家乡，一个文化底蕴深厚、工艺精湛的美丽村庄，通过这种方式，我们为基于传统的全新叙事铺平了道路。” KAWS:HOLIDAY Le Brassus 将于 2024 年 11 月 20 日至 12 月 20 日展出。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kawsholiday-audemars-piguet-allrightsreserved-collaboration-le-brassus-switzerland</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 04:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stray Kids 宣布“dominATE”世界巡回演唱会北美场馆演出日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/stray-kids-dominate-world-tour-north-american-stadium-dates-announcement</link>
      <description><![CDATA[韩国流行音乐巨星 Stray Kids 最近成功结束了在亚洲和澳大利亚的巡演。这支男子组合现已公布了在北美体育场馆的新演出名单，为他们的 dominATE 世界巡演增加了 20 场新演出。dominATE 世界巡演是 Stray Kids 作为一个团体首次在体育场馆演出。这是一次备受期待的巡演，此前他们的第二次巡演 Maniac 仅在 18 个城市演出。明年的新演出将由 Stray Kids 于 3 月 28 日在智利的佛罗里达二百周年体育场开演，随后在里约热内卢、洛杉矶和多伦多等主要城市停留，然后前往欧洲。他们将访问伦敦和马德里等城市，然后于 2025 年 7 月 26 日在巴黎法兰西体育场结束演出。Stray Kids 将首次以团体形式在洛杉矶的 SoFi 体育场、纽约的花旗球场和墨西哥城的 GNP Seguros 体育场等著名的全球体育场进行演出。巡演最初从首尔开始，在 KSPO Dome 演出四晚，然后前往布拉干、澳门、大阪、曼谷、雅加达和香港。每位成员——Bang Chan、Lee Know、Changbin、Hyunjin、HAN、Felix、Seungmin 和 I.N——都在演出中进行个人表演，并演唱他们新专辑 Ate 中的曲目。查看他们主导的 ATE 世界巡演即将到来的完整日期列表。有关门票购买的更多信息，请查看他们的网站。Stray Kids dominATE World Tour 2024/25 即将举行的日期 11 月 23 日星期六 – 布拉干-菲律宾竞技场 11 月 29 日星期五 – 澳门 – 银河竞技场 11 月 30 日星期六 – 澳门 – 银河竞技场 星期四 12 月 5 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋 星期六 12 月 7 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋周日 12 月 8 日 – 大阪 – 京瓷巨蛋 星期六 12 月 14 日 – 曼谷 – 全国体育场周六 12 月 21 日 – 雅加达 – 印度尼西亚体育馆，GBK 周六 1 月 18 日 – 香港 – 亚洲国际体育馆周日 1 月 19 日 – 香港 – 亚洲国际体育馆周五 3 月 28 日 – 圣地亚哥，圣地亚哥 – 佛罗里达二百年体育场 – 新日期 4 月 1 日 – 里约热内卢，巴西 – 尼尔顿桑托斯体育场 – 新日期 4 月 5 日 – 圣保罗，巴西 –莫鲁姆BIS 体育场 – 新日期周三 4 月 9 日 – 利马，PE – 圣马科斯体育场 – 新日期 4 月 12 日周六 – 墨西哥城，MMX – Estadio GNP Seguros – 新日期 5 月 24 日 – 西雅图，华盛顿州 – T-Mobile Park – 新日期 5 月 28 日周三 – 旧金山，加利福尼亚州 – 甲骨文公园 – 新日期 5 月 31 日 – 洛杉矶，加利福尼亚州 – SoFi 体育场 – 新日期周五 6 月 6 日 – 阿灵顿，德克萨斯州 – 环球生活球场 – 新日期 6 月 10 日星期二 – 佐治亚州亚特兰大 – Truist Park – 新日期 6 月 14 日星期六 – 佛罗里达州奥兰多 – 露营世界体育场 – 新日期 6 月 18 日星期三 – 纽约市, 纽约 – 花旗球场 – 新日期星期一 6 月 23 日 – 华盛顿特区 – 国民公园 – 新日期 6 月 26 日星期四 – 伊利诺伊州芝加哥 – 瑞格利球场 – 新日期 6 月 29 日星期日 – 多伦多– 罗杰斯体育场 – 新日期 7 月 11 日星期五 – 荷兰阿姆斯特丹 – 约翰·克鲁伊夫竞技场 – 新日期 7 月 15 日星期二 – 德国法兰克福 – 德意志银行公园 – 新日期 7 月 18 日星期五 – 英国伦敦 – 托特纳姆热刺体育场 – 新日期 7 月 22 日星期二 – 西班牙马德里 – 利雅得大都会航空球场 – 新日期 7 月 26 日星期六 – 法国巴黎 – 法兰西体育场 – 新日期单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/stray-kids-dominate-world-tour-north-american-stadium-dates-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 03:07:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《角斗士 II》最终预告片已发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/paramount-pictures-gladiator-ii-final-trailer-paul-mescal-pedro-pascal-denzel-washington-ridley-scott-release</link>
      <description><![CDATA[《角斗士 II》的最终预告片已正式发布，将于 11 月 22 日首映。传奇导演雷德利·斯科特 (Ridley Scott) 带领保罗·梅斯卡尔 (Paul Mescal)、佩德罗·帕斯卡 (Pedro Pascal)、约瑟夫·奎因 (Joseph Quinn)、弗雷德·赫钦格 (Fred Hechinger)、利奥尔·拉兹 (Lior Raz)、德里克·雅各比 (Derek Jacobi)、康妮·尼尔森 (Connie Nielsen) 和丹泽尔·华盛顿 (Denzel Washington) 在这场充满权力、阴谋和复仇的史诗传奇中展开战斗故事背景设定在古罗马。电影的官方简介写道：“多年前，卢修斯（保罗·梅斯卡尔饰）目睹了受人尊敬的英雄马克西姆斯死于其叔叔之手。多年后，他的家乡被暴君占领，如今的罗马由铁腕统治。卢修斯心中充满愤怒，帝国的未来岌岌可危，他必须回顾过去，寻找力量和荣誉，将罗马的荣耀还给人民。”这部最终预告片让影迷们一睹预计将成为电影亮点的动作场面。斯科特的最新史诗片中，有大规模的战斗，可以看到斗兽场内与犀牛等动物的战斗镜头。将动作特技提升到一个新的水平，在最终预告片中可以看到梅斯卡尔的角色击退对手。这部电影将于 11 月 22 日在美国首映。在 Hypebeast 上了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/paramount-pictures-gladiator-ii-final-trailer-paul-mescal-pedro-pascal-denzel-washington-ridley-scott-release</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 02:47:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 3 “Black Cement” 本周最佳鞋款重现</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-sneaker-releases-november-2024-week-3-nike-dr-martens</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-sneaker-releases-november-2024-week-3-nike-dr-martens</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 01:33:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哥伦比亚推出迄今为止规模最大的《星球大战》系列，转向黑暗面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/star-wars-columbia-the-vader-collection-release-date</link>
      <description><![CDATA[自 2016 年以《侠盗一号》主题胶囊系列开启合作以来，哥伦比亚每年都通过特别主题系列将现实世界与《星球大战》融合在一起。今年，通过从世界上最受欢迎的反派之一达斯维达身上汲取灵感，双方正在进行的合作比以往任何时候都更加宏大、更加激烈。受卢克·天行者启发的飞行员系列的启发，该团队在过去两年中重新构想了维达的不祥形象，将其转化为可穿戴的户外装备。三种不同的外套风格引领该系列，将微妙的风格与主题细节相结合，例如光剑形状的拉链头搭配红色细绳和反光 Aurebesh。3L Interchange 夹克采用耐用的三层防水透气外壳，内衬可拆卸羽绒层。这款夹克还有一个特殊版本，带有独特的胸甲细节、定制盒子，以及达斯·维达本人、演员海登·克里斯滕森的签名。仅限 25 件，附有真品证明，每件全部销售总额将捐给 Make-A-Wish。此外，一系列连帽衫和 T 恤都印有维达主题图案，而 Tech Half-Zip 则在其整个结构上带有帝国城墙的镶板。两人甚至首次生产了鞋类，推出了采用 Techlite+ 缓冲、Omni-Grip 鞋底和 Omni-Heat 隔热材料的 Vader 靴，并装在一个特殊的 Vader 主题盒子里。更不用说，它的鞋垫上还印有特殊图案，整个制作过程中都带有主题说明。最后是两包向 Vader 致敬的登山袜，还有一条腰带、斜挎包、帽子、一个 750 毫升的水瓶和一条可打包的绗缝毯子。每个星球大战 x 哥伦比亚系列之所以特别，部分原因在于设计师对每一个细节的清晰思考和关注。团队前往天行者牧场的旅程让他们有机会详细审查服装，记录尺寸、颜色、材料等，以供日后参考。例如，Interchange Jacket 不仅通过加宽的形状重现了 Vader 飘扬的斗篷，还在下巴护罩处采用网状背面镶板来重现他头盔的嘴部。其他特点包括用主题图形标注他在穆斯塔法星球上的城堡，并配以奥里贝什，以及他的胸甲图形，该图形也出现在斜挎包的隐藏层上，出现在第五集和第六集的外观中。Columbia 甚至采用了 Omni-Heat 隔热技术，并将其制成独特的亮红色外观，而不是传统的银色或金色，以最好地搭配该系列。12 月 5 日，该系列以男女通用尺寸在线上和指定的 Columbia 商店发售，您可以继续自己发现更多复活节彩蛋。在线发售计划于美国东部时间中午 12 点开始，但 Columbia Greater Rewards 会员可以提前 30 分钟于美国东部时间上午 11:30 购买。价格从两双装登山袜 40 美元到 Vader 3L 可互换夹克 600 美元，再到海登·克里斯滕森签名的特别版 2,000 美元不等，签名夹克 100% 的销售额将捐给 Make-A-Wish 基金会。在 Instagram 上查看这篇帖子 Columbia Sportswear (@columbia1938) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/star-wars-columbia-the-vader-collection-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 22:03:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>