<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 21:11:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“炼金粉”让 Nike Air Terra Humara 焕发活力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-terra-humara-alchemy-pink-fq9084-600-release</link>
      <description><![CDATA[Nike Air Terra Humara 直接取材于 1997 年，是本世纪 gorpcore 风靡一时的众多户外设计之一。这款运动鞋在 10 年代末的品牌产品中占有一席之地，但最近又通过与 UNDEFEATED 的两款四鞋合作重新回归。现在，耐克已将这款运动鞋重新纳入其系列产品，并为其配备了全新的“炼金术粉”款式，必定会在树林中脱颖而出。除了标志性的粉红色调外，还搭配了“扩散蓝”和“大学金”，从而形成了一种明亮色调的混搭。绒面革与编织织物相结合，构成了其结构，因为上述“炼金术粉”覆盖了大部分中足和挡泥板，同时也装饰了鞋子两侧的 Swooshes。从那里开始，它的蓝色和金色占据了运动鞋的其余部分，前者触及鞋跟，后者覆盖了鞋领。鞋跟处可见 Max Air 单元，而灰白色覆盖中底。这款“炼金术粉”版耐克 Air Terra Humara 将于 5 月 14 日开始在 Nike SNKRS 和全球精选零售商处发售，售价为 150 美元。欣赏上面这双鞋的完整外观，并继续关注这款复古运动鞋的其他在线发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-terra-humara-alchemy-pink-fq9084-600-release</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:39:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JT 在 Mowalola 执导的“OKAY”视觉中表演特技</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jt-okay-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[JT处于专辑模式，继续为她的首张个人项目做准备，城市灰姑娘。随着这张备受期待的专辑预计在未来几个月内发行，这位 City Girls 说唱歌手于周五和今天推出了她的 2024 年第二张个人专辑《OKAY》，并发布了由 Mowalola 执导的电影视觉效果来配合这首歌曲。比一个混蛋漂亮，他看起来还不错/她认为她和我在一起，这个混蛋还好吗/他说他不圆，我看看她在朗朗上口的副歌中念叨着，“好吧”/我以前很沮丧，但现在是个混蛋了。”在受千年虫启发的色彩缤纷的视觉效果中，JT 在一些个性鲜明的 Mowalola 服装和充满活力的背景之间交替。 《城市灰姑娘》将于今年夏天上映。这张 LP 标志着 JT 的首张独奏混音带，据推测将包括《OKAY》、《Sideways》和 2023 年的《No Bars》，这是她首次涉足独奏音乐。JT 也刚刚推出了《Alter Ego》。 ” 立即在 Spotify 和 Apple Music 上与 Doechii.Stream“OKAY” 合作，并观看上面画廊中的音乐视频。请继续关注 Hypebeast，了解更多城市灰姑娘的最新动态。﻿&lt;a href= “https://hypebeast.com/2024/5/jt-okay-single-music-video-stream” rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Mowalola 导演的“OKAY”视觉效果中的 JT 特技” &gt;在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jt-okay-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:51:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saucony 与 Minted NY 联手推出 ProGrid Triumph 4 合作款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/saucony-minted-ny-progrid-triumph-4-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[网状生活方式运动鞋仍然完全有效。无论具体品牌如何，鞋类行业目前似乎都无法获得足够的标志性款式，因为几种迭代和配色继续涌入该行业。但鉴于其多功能风格和无可否认的舒适性，这种风格仍然如此受欢迎也就不足为奇了。因此，为了丰富广泛的产品组合，Saucony 与 Minted NY 合作推出了限量版 ProGrid Triumph 4。Marcus Milione 的独立生活方式品牌擅长休闲跑步服装以及日常服装，如连帽衫、T 恤、网眼短裤和帆布夹克还有皮革卡夹等配饰。因此，与这个纽约品牌的合作是有道理的，因为它的风格与 ProGrid Trumph 随和的个性相得益彰。这次合作以白色、银色、深米色、绿色和灰白色等干净的色调呈现出生活方式的轮廓。白色色调为鞋子的网状部件增光添彩，而覆盖层则采用金属银色和深米色。然后，中底和鞋底组件呈现灰白色和深灰色的色调。鞋跟上还有“Minted”和“New York”字样，以及绿色和银色的 Saucony 标志性标志。Saucony x Minted NY ProGrid Triumph 4 零售价为 160 美元，将于 Saucony 和 Minted NY 在线发售。 5 月 31 日。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/saucony-minted-ny-progrid-triumph-4-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:48:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nanzuka 与 adidas 推出“Darth Vader”NMD R1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nanzuka-adidas-darth-vader-nmd-r1-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nanzuka 和 adidas 正在寻找最著名的电影之一两个实体通过新的共同努力，为该运动服装品牌的休闲生活方式款式之一带来了黑暗但新兴的风格。在 5 月 4 日星球大战日之前，这款合作鞋款以深黑色亮相（当然），以致敬达斯·维德 (Darth Vader)。这款时尚针织鞋的亮点在于其光亮的 TPU 装饰，与达斯·维德的头盔相呼应。然而，黑暗元素不仅仅延伸到鞋面和光亮的设计上。整个廓形以黑色银河色调呈现——包括鞋舌、橡胶中底、六边形橡胶鞋底、鞋带、橡胶后跟、后跟标签和核心 adidas 3 Stripes。其他细节包括橡胶后跟标签上的凸起贴花和中底后跟背面的达斯·维达红色“最令人印象深刻”的短语，来自《帝国反击战》。看看上面图库中的全黑轮廓。因此，如果您是《星球大战》粉丝，限量版 Star Wars x Nanzuka x adidas NMD R1“Darth Vader”将于 adidas 店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nanzuka-adidas-darth-vader-nmd-r1-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:40:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tremaine Emory 和仙人掌植物跳蚤市场宣布举办“Just Junk”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/tremaine-emory-cactus-plant-flea-market-just-junk-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Tremaine Emory 和 Cactus Plant Flea Market 正在合作Just Junk 是一个新展览，将于 Tom Sachs&#39; Bodega 245 开幕。虽然目前对展览的具体内容知之甚少，但埃默里大学和 CPFM 在宣布该展览的 Instagram 帖子中承诺“一堆经过深思熟虑的垃圾”，该展览还显示DJ 控制器和扬声器位于一家杂货店的食物准备区。这并不是埃默里大学第一次直接涉足艺术和设计领域：他的 Denim Tears 品牌的一件作品被放置在大都会艺术博物馆的开创性的“In America: An Anthology of Fashion”展览中，他也是皇后区博物馆 50 周年庆典。这也是 Emory 和 Sachs 之间的家族事务，Sachs 为 2021 年的 Denim Tears 快闪店设计了 T 恤，而 Emory 的 No Vacancy Inn 则于 2016 年进驻了 Bodega 245。 Emory 和 Cactus Plant Flea Market 也有双方之间的长期合作关系可以追溯到埃默里大学 Stüssy 的时代。 Just Junk位于Bodega 245, 243 Center Street, New York, New York。开幕酒会将于5月2日下午6点至8点举行，展览将于5月3日下午6点至8点以及5月4日和5月5日下午1点15分至6点开放。在 Instagram 上查看此帖子Bodega 245 (@bodega245) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/tremaine-emory-cactus-plant-flea-market-just-junk-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:32:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance MADE in USA 最新当季新品推出 993 和 990v6</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-made-in-usa-993-990v6-ss24-release-date</link>
      <description><![CDATA[自接手New Balance以来以生活方式为导向Teddy Santis 于 2021 年在美国生产，在该品牌的主要款式中始终如一地生产季节性安排。今年早些时候，这包括 New Balance 990v4 的“Artic Grey”和“Macadamia Nut”版本。现在，993 和 990v6 已被用于该部门最新的季节性发布。首先来看 993，“Chive”和“Purple”的配色已经组合在一起，并在本周的最佳鞋类新品中引人注目。这两款运动鞋的鞋面结合了网状衬垫和正绒面革细节，呈现出各自适合春季的色调。在两款鞋的鞋面下方，基于 ABZORB 的中底在运动鞋后跟处看到白色逐渐变成灰白色。至于 990v6，它采用绒面革和合成覆盖层制成，整齐地放置在其网状底座上。橄榄色的“True Camo”是 990 系列最新版本的多功能呈现，并配有灰白色中底。New Balance MADE in USA 993“Chive”和“Purple”以及New Balance MADE in USA 990v6“True Camo”将于 5 月 2 日通过 New Balance 和指定零售商发售，每双价格为 220 美元。在 Instagram 上查看此帖子 New Balance Lifestyle 分享的帖子 ( @newbalancelifestyle) 在 Instagram 上查看此帖子 New Balance Lifestyle (@newbalancelifestyle) 分享的帖子单击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-made-in-usa-993-990v6-ss24-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:32:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tapestry 与 Capri 合并案将于今年 9 月进入法庭</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/ftc-us-lawsuit-tapestry-capri-company-merger</link>
      <description><![CDATA[更新 (5/1/2024)：据报道，美国联邦贸易委员会旨在阻止 Coach 和 Kate Spade 品牌母公司 Tapestry, Inc. 收购竞争对手 Capri Holding Ltd.（旗下拥有 Michael Kors、Versace 和 Jimmy Choo）的诉讼将于 9 月 9 日开庭。法官通过彭博社报道。据法官透露，初步禁令听证会预计将持续到下周。如果法官裁定反对合并，Tapestry 与 Capri 交易的命运将由联邦贸易委员会的内部法院决定。法官 Jennifer Rochon 在曼哈顿联邦法院表示：“我将努力让案件快速进展。”本周早些时候出庭。 原创故事（2024 年 4 月 23 日）：美国联邦贸易委员会正在起诉 Coach 和 Kate Spade 母公司 Tapestry，试图阻止其收购 Capri，称该交易将消除奢侈品领域的直接竞争这笔价值 85 亿美元的交易于 2023 年 8 月宣布。Tapestry 还拥有 Stuart Weitzman，每年带来超过 120 亿美元的收入，而 Capri 拥有 Michael Kors、Versace 和 Jimmy Choo，其年收入约为据美联社报道，价值 40 亿美元。联邦贸易委员会 (FTC) 早在 11 月就要求两家公司提供有关该交易的更多信息。交易完成后，Tapestry 将成为全球第四大奢侈时装公司，并将在全球雇用超过 30,000 名员工。它还将使 Tapestry 在主要由 LVMH 主导的欧洲市场拥有更大的影响力。这些公司已经获得了欧盟和日本监管机构的批准。联邦贸易委员会在一份声明中表示，“拟议的合并可能会剥夺数百万美国消费者从 Tapestry 和 Capri 的正面竞争中获益，其中包括价格、折扣和促销、创新、设计、营销和广告方面的竞争。”“Capri Holdings 强烈反对 FTC 的决定，”Capri 表示。在其自己的声明中。 “政府的挑战所忽视的市场现实压倒性地表明，这笔交易不会限制、减少或限制竞争。”Tapestry 表示，“毫无疑问，这是一项有利于竞争、有利于消费者的交易，而且FTC 从根本上误解了市场和消费者购物的方式。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/ftc-us-lawsuit-tapestry-capri-company-merger</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:20:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury 的 Crocs Pollex Juniper 本月发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/11/salehe-bembury-crocs-pollex-sneaker-teaser</link>
      <description><![CDATA[更新：经过 Salehe Bembury 几个月的预告，他的 Crocs Pollex Juniper 运动鞋是终于上架了。两人的最新作品以“户外属于你”为口号，预计将于 5 月 30 日上市，可能通过 Crocs 和 Bembury 的 Be A Spunge 品牌推出。请继续关注更新，包括鞋子的完整视觉分解。在 Instagram 上查看此帖子 Salehe Bembury (@salehebembury) 分享的帖子更新：继 2023 年分享两张预告图片后，Salehe Bembury 分享了第三张造型他与 Crocs 合作的新鞋款被命名为 Pollex Juniper。鞋面以雕刻鞋底单元为基础，再次采用了他的指纹图案，鞋头和鞋跟上有充足的穿孔，强调了 Crocs 闻名的透气性。除此之外，鞋面采用纹理饰面，而鞋领则通过靴子状饰面进行加固。预计将在未来几个月通过 Crocs 发布，因此请继续关注更新，并查看我们之前的报道以了解更多信息。 原创故事：今年早些时候，Crocs 任命 Salehe Bembury 为 Crocs x Pollex Pod 的创意总监。在与设计师早期合作的基础上，该角色以流行的 Pollex Clog 命名，这是他为该公司设计的模压泡沫鞋，于 2021 年首次亮相，多年来每一款新配色的推出都不断售空。 Bembury 作为创意总监的工作是不断为 Crocs 设计新的 Pollex 鞋款，这一职位自 4 月份上任起将持续至少两年。今年夏天，Bembury 和 Crocs 带着 Pollex 的幻灯片版回归，上个月，他开始戏弄另一个原创模型。合作的第一张照片展示了时装秀的底部，压印着“Crocs Salehe Bembury”印记。这位创意总监发布的新图片展示了一款采用橡胶 Pollex 风格鞋底的运动鞋。鞋身似乎由桃色皮革制成，配有米色网状鞋舌和内衬。鞋底复制了 Pollex 独特的 Gorpcore 风格，在运动鞋周围模压出绿色橡胶，覆盖蓝色波浪设计。Bembury 本人拿着 Pollex 运动鞋，并在标题中简洁地指出该版本将于“SS 24”发布。敬请期待了解有关 Bembury 和 Crocs 即将发布的首款 Pollex 运动鞋的更多更新。在 Instagram 上查看此帖子 Salehe Bembury (@salehebembury) 分享的帖子点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/11/salehe-bembury-crocs-pollex-sneaker-teaser</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:29:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WILLOW 在“Tiny Desk Concert”中首次亮相新歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/willow-tiny-desk-concert-npr-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[WILLOW 首次被 NPR Music 传奇的 Tiny Desk 拦住带来一场充满活力的 Tiny Desk 音乐会表演。这位 23 岁的音乐家以新的剪辑和堆叠的乐队完成了表演，他们的化学反应在屏幕上显而易见，这位 23 岁的音乐家表演了一系列她最近的新音乐，这些音乐取自她即将发行的同理心专辑. 在 Instagram 上查看此帖子 由 ∴ W ∴ (@willowsmith) 分享的帖子“我以前从未这样做过，”她一开始就笑道。 “你们在这里真的很美好，我们可以一起玩音乐，在一起。”她以上个月的新单曲“生命的症状”开场，然后深入研究了《Split》的“改变”版本。她的最后一张唱片《应对机制》。在第三首充满活力的“Wait a Minute!”演唱结束后，WILLOW 放下吉他，转向她的新歌“Run!”然后以“Big Feelings”结束。WILLOW 给出“Run！”没有介绍，直接进入歌曲，由独特的基线和打击乐旋律引导。“我不能出去/不，不，我不能出去/不，我不能出去，”她在追踪。 “这种模式令人抓狂/造成悲剧发生/这甚至不是真实的/哦，我出不来。”在上方观看 WILLOW 的完整 Tiny Desk 音乐会，并继续关注 Hypebeast 以获取有关她新音乐的更多更新。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/willow-tiny-desk-concert-npr-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:19:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 新款超级跑鞋迈向新高度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/puma-fast-rb-nitro-elite-release-info</link>
      <description><![CDATA[紧跟 A$ 的全新赛车系列AP Rocky，PUMA 鞋类部门推出全新超级鞋，将其提升到另一个水平。据报道，这款跑步鞋名为 FAST-RB Nitro Elite，是德国运动服装品牌 Fast-R 跑步系列中最新推出的一款，旨在与重力展开竞争。这款鞋款开始在互联网上悄然流传。上个月，这款鞋的特点是鞋跟部分有纹理，可以在半空中离开地面。该鞋款专为猛扑而设计，可确保脚前部的平衡，斜坡状外底支撑分层和波浪形中底部分，通过先进的构造提高穿着者的速度和性能。PUMA 的 NITRO 字样出现在鞋面上设计背面，表明该型号的中底采用了该品牌的 NITRO ELITE 技术，可最大限度地提高缓冲效果，并比以前的轮廓增加 46% 的能量回报。与此同时，鞋面采用混合材料，绒面革侧板位于透气网状底座之上。鞋后部的灵活鞋领提供方便的穿脱功能。PUMA 尚未透露 FAST-RB Nitro Elite 的发布日期或确认鞋型的配色。不过，网上提供的图片包括奶油黑、全黑和蓝绿色版本。先看看上面的超级跑步者。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/puma-fast-rb-nitro-elite-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:37:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Madlib 发行“REEKYOD”，以 Black Thought 和你的老 Droog 为特色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/madlib-reekyod-black-thought-your-old-droog</link>
      <description><![CDATA[Madlib 已通过自己的厂牌正式发行了他的第一首单曲， Madlib Invazion，得名于制作人在 2000 年以自己的名字推出的第一张 EP。这首歌名为“REEKYOD”，Madlib 招募了两代说唱重量级人物：The Roots 的 Black Thought 和乌克兰歌手 -美国说唱歌手 Your Old Droog。《REEKYOD》以有节奏的重击节奏开场，是对艺术独立性的反思，强调嘻哈作为自我表达载体的重要性。他的包一如往常，YOD 不仅仅是一种不可忽视的力量，这首曲子是高雅的艺术，”Black Thought 说道。“能够入选重量级嘻哈音乐是我的荣幸。 ，”德鲁格补充道。 “能够在最伟大的制作人的节奏下与最伟大的 MC 之一对决真是梦想成真。敬请期待即将推出的 Madlib x YOD 专辑。“粉丝们可以希望 Droog 的 Madlib 合作预告片是真实的，并且两人的完整 LP 即将推出。串流 Madlib 的“REEKYOD”，其中包括 Black Thought 和 Your Old现在 Droog 无处不在。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/madlib-reekyod-black-thought-your-old-droog</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:27:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克表示他将在特斯拉员工配置上“绝对硬核”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-tesla-job-cuts-massive-layoffs</link>
      <description><![CDATA[特斯拉解雇了大约 10% 的员工——大约 14,000 人员工——本月早些时候，但根据新的报道，裁员还远未结束。据报道，埃隆·马斯克(Elon Musk)向特斯拉员工发送了另一封电子邮件，警告称将出现另一波大规模裁员。据 The Information 报道，马斯克在电子邮件中写道，他将对特斯拉的人员配置采取“绝对硬核”态度。消息人士上周向彭博社透露，马斯克计划解雇公司 20% 的员工，即约 2 万名员工，以应对去年第四季度至 2024 年第一季度的销量下滑。 在发给特斯拉员工的最新电子邮件中据 The Information 报道，马斯克还表示，他希望任何“保留了超过三名明显没有通过优秀、必要和值得信赖的测试的人”的高管在周二上午 10 点之前辞职。备忘录暗示，他希望高管们对团队进行裁员，否则自己就有被解雇的风险。随着新一轮裁员的开始，特斯拉已经将其 Supercharger 的整个 500 人团队以及 40 人的团队都安排在了这个岗位上。广告内容团队。政策和业务发展主管罗汉·帕特尔(Rohan Patel)离职，前动力总成和能源工程副总裁德鲁·巴格利诺(Drew Baglino)离职，他在特斯拉工作了18年。特斯拉销售额直线下降，2024年前三个月为173.8亿美元逐年下降。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-tesla-job-cuts-massive-layoffs</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保罗·菲佛 (Paul Pfeiffer) 剖析 MOCA 展览中的名人崇拜和奇观构建</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/paul-pfeiffer-prologue-to-the-story-of-the-birth-of-freedom-moca</link>
      <description><![CDATA[美国艺术家 Paul Pfeiffer 曾质疑图像制作行为长达25年。他涉足广泛的创意领域，通常利用流行文化中的发现和来源材料来探讨体育奇观和名人神话。在洛杉矶 MOCA 的格芬当代艺术展上，菲弗全面审视了他近三十年的职业生涯。作为美国首个艺术家回顾展，《自由诞生的故事序言》揭示了社会对景观的痴迷以及我们的集体意识是如何通过图像流通构建的。无论你是否是体育迷，当你走进博物馆时，菲弗的展览都会立即扣人心弦，因为以前比赛的鼓声在白色的墙壁上回荡，就像过去时代的幽灵一样。菲弗忠于他的解构主义美学，通过精心重构过去几年的场景来修补观众的看法。 《房间里的三个人物》（2015-18）在两个大屏幕上展示了 2015 年弗洛伊德·梅威瑟和曼尼·帕奎奥之间备受期待的战斗——一个没有声音，另一个发出人类被拳打的模仿效果，而攻击者的身体却看不见。在 Instagram 上查看此帖子 HypeArt (@hypeart) 分享的帖子《天启四骑士》（2000 年至今）取材于《新约启示录》中的圣经记载，其中显示一名 NBA 投篮手从下方跳向篮筐。但篮球运动员没有用篮板或球衣来描绘他的追求，而是空白，双臂张开，摆出准烈士的姿势，在一群高呼口号的观众面前盘旋。 “在菲弗的宇宙中，拳击场、篮球场和体育场不仅是举办盛大场面的平台，而且是定义和争夺政治体（国家、社区、社会）的场所，”描述道MOCA 策展人克拉拉·金。演出地点也并非偶然。 MOCA 总监约翰娜·伯顿 (Johanna Burton) 指出，洛杉矶被许多人视为世界娱乐之都，是“一座非常善于创造和操纵的城市——梦想、象征和神话，这场演出将在这里引起深刻的共鸣。”可以说，该剧的核心部分是一个巨大的立体模型，展示了百万座体育场的样子。自罗马斗兽场时代以来，社会阶层就巧妙地反映在人们坐在体育场内的区域中。立体模型的核心，就像菲佛的整个展览一样，是对与艺术和宗教世界平行的体育迷的欲望、英雄主义和崇拜的调查，同时揭示了竞技场中所体现的社会、政治和精神层面。体育运动。 《自由诞生的故事序言》将于 DTLA 展出至 2024 年 6 月 16 日。格芬当代美术馆 (Geffen Contemporary)，地址：MOCA152 N Central AveLos Angeles, CA 90012点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/paul-pfeiffer-prologue-to-the-story-of-the-birth-of-freedom-moca</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是 2024 年 Frieze 纽约展会指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/frieze-new-york-2024-guide</link>
      <description><![CDATA[纽约弗里兹艺博会将于 5 月 2 日至 5 日举办第 12 届，共 68 届参展商众多，今年的博览会有望成为一场充满活力的当代艺术庆典，融合了本地人才和国际视角。自 2021 年以来，纽约弗里兹艺博会 (Frieze New York) 落户曼哈顿中城的 The Shed，与之前位于兰德尔岛 (Randall&#39;s Island) 的场地相比，这里提供了更加便利的场地。这一战略举措确保与会者能够轻松地参加此次活动，而不会遇到前几届展会的后勤挑战。虽然展会规模可能较小，但在展示高价值艺术品方面仍然具有强大的影响力。预计作品售价将达到六位数和七位数，吸引经验丰富的收藏家和艺术爱好者。5 月 2 日预展门票售价为 206 美元，成人普通门票起价为 76 美元，学生和儿童可享受折扣价。不要错过体验 2024 年纽约弗里兹艺博会精彩纷呈的机会。欲了解更多信息，请访问弗里兹艺博会官方网站 frieze.com。亮点今年活动的亮点包括乔伊斯·麦克唐纳牧师 (Rev. Joyce McDonald) 令人心酸的陶瓷雕塑，让您一睹艺术家的风采个人的韧性和创造力之旅。亚历克斯·卡茨 (Alex Katz) 的个展展示了这位著名画家的最新创作，而西尔维·弗勒里 (Sylvie Fleury) 的混合媒体作品则探索了艺术、消费主义和当代文化的交汇点。发现新兴人才和创新观点的机会。该部分旨在突出 12 岁以下的画廊和艺术家，为下一代艺术明星提供展示创造力和愿景的平台。在焦点部分，与会者可以期待遇到各种艺术风格和媒介，从传统绘画和雕塑到尖端装置和多媒体作品。这个精心策划的空间提供了当代艺术不断发展的景观的快照，让人们一睹艺术世界的未来。卫星展在弗里兹周期间，纽约市各地的艺术场馆将举办各种活动。其中包括重要机构展览的首次亮相，例如大都会艺术博物馆的 Petrit Halilaj 屋顶花园委员会、Storm King 艺术中心的 Arlene Shechet：Girl Group 以及 Hill 艺术基金会的 Mika Tajima：Super Natural。其他值得注意的展览包括布鲁克林博物馆的第 81 届惠特尼双年展、广重的《江户百景》（由村上隆主演）、大都会艺术博物馆的《哈莱姆文艺复兴和跨大西洋现代主义》、现代艺术博物馆的《琼·乔纳斯：晚安早安》和《帕西塔》阿巴德，MoMA PS1.The Shed545 W 30th St.New York, NY 10001点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/frieze-new-york-2024-guide</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DENHAM 和 WIND AND SEA 准备新的代码碰撞合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/denham-wind-and-sea-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[荷兰牛仔品牌 DENHAM 与 WIND AND 强强联手SEA 是造型师、摄影师兼导演 Takashi Kumagai 的时尚创意，旨在融合核心廓形的合作。以两人首次合作为基础，这一最新系列包含 16 款原创单品，涵盖牛仔设计、运动派克大衣和联名 T 恤。该系列以牛仔夹克开场，其右胸处有一个锯齿状前袋，并带有“SEA”字样。背面有“DENHAM”品牌标志。 East Wider 长裤与夹克采用相同的靛蓝色水洗设计，采用阔腿款式，腰部饰有联名皮革贴片。与此同时，牛仔衬衫有靛蓝色和白色两种颜色，背面有类似的双图案。在 Instagram 上查看这篇文章 WIND AND SEA (@windandsea_wear)分享的帖子防风雨兜帽，配套裤子采用抽绳腰部设计，大腿上部饰有较小的徽标。一系列带有品牌标志的 T 恤玩具，有白色、黑色、蓝色、红色和石灰饰面，而一些扎染迭代则打造出最引人注目的单品。帆布手提袋庆祝了两人的合作，而袜子和钥匙扣上有“SEA DENHAM”的绰号。使该系列更加完善的是 Razor 枕头，其形状模仿 DENHAM 的剪刀图案。DENHAM x WIND AND SEA 系列将于 5 月 3 日通过品牌的网上商店发售。探索上面图库中的线条。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/denham-wind-and-sea-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:02:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>