<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 06:21:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>东京汽车俱乐部邀请 fragment design 推出线上专属系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/tokyo-drive-car-club-x-fragment-design-release-info</link>
      <description><![CDATA[继以往合作取得成功之后，Tokyo Drive Car Club 再次与藤原浩 (Hiroshi Fujiwara) 的 fragment design 联手，这次推出名为“TOKYO DRIVE FRGMT CLUB”的在线独家胶囊系列。该系列由三件核心单品组成：一件黑色连帽衫、一件白色运动衫和一件黑白两色可选的 T 恤。该系列中的每一件商品的左胸上都有一个精致的“FRGMT”印花标志，而背面则有一个大大的“TOKYO DRIVE FRGMT CLUB”印花，覆盖在 Fragment Design 的标志性雷霆标志上。该系列商品的价格从 8,800 日元到 22,000 日元不等，约合 60 至 150 美元。值得注意的是，订单将仅在东京 Drive Car Club 官方网站上开放 48 小时，时间为日本标准时间 10 月 11 日 00:00 至日本标准时间 10 月 12 日 23:59，计划于 11 月初开始发货。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/tokyo-drive-car-club-x-fragment-design-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 04:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YDR Estudio 的海滨度假胜地将自然与奢华融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/ydr-estudios-suna-house-la-ribera</link>
      <description><![CDATA[墨西哥 B.C.S. 拉里贝拉的 Suna House 以其和谐的建筑设计重新定义了奢华生活。这座度假屋由 YDR Estudio 精心打造，完美地将自然与精致的美学融为一体，创造了一个田园诗般的度假胜地。房子的外部由大胆的线条和木质装饰定义，营造出引人注目的几何氛围。这种对棱角分明的形式的刻意使用不仅增强了它的现代美感，而且还在空间内营造了一种秩序感和和谐感。外墙采用当地石材，色调柔和，与周围沙滩的宁静相映成趣。Suna House 的中心是一个独特的开放式屋顶圆形露台，专为放松和社交聚会而设计，设有舒适的火坑和圆形沙发。这个温馨的空间与坚固的外观形成了鲜明的对比。露台周围是房子的六间卧室，每间卧室都采用中性色调，并以温暖的木材和哑光黑色细节点缀。从卧室可以无缝过渡到俯瞰海滩的宽敞露台，体现了室内外生活的原则。雕塑般的灰白色台阶不仅定义了游泳池和按摩浴缸，还将居民和客人引向海岸线，加强了建筑与自然环境之间的联系。自然与奢华的非凡融合，造就了拉里贝拉 (La Ribera) 理想的海滨度假胜地。在上面的画廊中环顾 Suna House。Suna HouseLa Ribera，墨西哥南下加利福尼亚州单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/ydr-estudios-suna-house-la-ribera</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 04:43:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精工新款 Prospex Solar 潜水表配备 10 个月动力储存</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/seiko-prospex-solar-diver-release-info</link>
      <description><![CDATA[在宣布与 Porter Classic 合作推出罕见的 Presage 型号后，精工现在以其全新的 Solar Diver 型号转向其传统潜水员系列。从外观上看，新款腕表忠实地继承了构成 Prospex 型号 DNA 的标志性特征和美感。该款腕表有两种经典款式，分别为不锈钢和钛金属，采用全金属外观，搭配相配的表壳和表链。钢款有红蓝表圈版和黑色表圈版，均搭配哑光黑色表盘。而钛金属版则采用黑色表盘和表圈组合。与往常一样，几何刻度和指​​针涂有 Lumibrite，以确保即使在黑暗条件下也清晰易读。新款 Prospex Solar Divers 的亮点无疑是其太阳能功能。充满电后可提供长达 10 个月的动力储备，可在自然光和人造光条件下充电。钢版标价为 470 英镑（约合 615 美元），而钛金属版标价为 530 英镑（约合 693 美元）。所有型号现在都可通过 Seiko 网站预订。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/seiko-prospex-solar-diver-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 04:43:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>劳斯莱斯推出全新 Black Badge Ghost 系列 II</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/rolls-royce-black-badge-ghost-series-ii-release-info</link>
      <description><![CDATA[劳斯莱斯推出全新 Ghost Series II，共有三种不同款式。这款新系列的王牌是 Black Badge Ghost Series II，这是其以驾驶者为中心的豪华车的升级版，兼具动力、灵活性和定制设计。Black Badge Ghost Series II 的核心是 6.75L 双涡轮增压 V12 发动机，可提供增强的动力和扭矩。该车型配备全轮驱动、全轮转向和先进的 Black Badge 平面悬架系统，可实现平稳而灵敏的驾驶体验。其 22 英寸部分抛光七辐锻造轮毂和深色外部元素（包括标志性的欢庆女神和万神殿格栅）使其在公路上显得格外醒目。内饰方面，Black Badge Ghost Series II 采用尖端工艺，采用技术碳纤维饰面和全新 SPIRIT 数字界面。时钟柜采用黑色镀铬装饰，并配有发光的欢庆女神雕像，凸显了该车将现代技术与经典设计相融合。内饰还提供 Duality Twill 纺织品等定制选项，客户可以通过复杂的图案和大胆的颜色选择来定制座舱。除了 Black Badge 车型外，劳斯莱斯还推出了 Ghost Series II 系列的其他变体，每一种都旨在满足不同的品味。标准版 Ghost Series II 强调优雅精致，而 Ghost Extended Series II 则提供了额外的后舱空间，以增加舒适度。有关新款 Ghost Series II 系列的价格和供货情况的更多信息，可通过劳斯莱斯官方网站或授权展厅获取。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/rolls-royce-black-badge-ghost-series-ii-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 03:14:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第四频道新纪录片《公众之敌》将聚焦 Drake 与 Kendrick Lamar 之间的争斗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/channel-4-public-enemies-documentary-to-explore-drake-kendrick-lamar-beef</link>
      <description><![CDATA[Kendrick Lamar 和 Drake 之间的恩怨将成为 Channel 4、Acme Films 和 GroupM Motion Entertainment 即将上映的《Public Enemies》纪录片的焦点。据 Deadline 报道，Kendrick 与 Drake 将“探讨 Dot 和 Drizzy 如何以及为何”获得普遍赞誉，同时“通过创造他们的当代历史和文化来背景化他们的职业生涯”。该纪录片将利用档案和对曾与这两位艺术家一起工作的人物的采访来分析他们在音乐界的征服。“公众之敌：肯德里克与德雷克不仅仅是一部传记；它是对现代音乐界最具影响力的两个人的文化探索。这部纪录片将深入探讨肯德里克和德雷克的独特旅程，探讨他们的背景、才华和愿景如何使他们成为全球偶像，”第四频道专业纪实节目主管 Shaminder Nahal 表示。Acme 创意总监 Jaimie D’Cruz 补充道：“我们上一部为第四频道拍摄的《公众之敌》电影探讨了 Jay Z 和 Kanye 之间的竞争，这才过去了几年，但《公众之敌：肯德里克与德雷克》感觉就像是一个发生在所有规则都已改变、我们周围到处都是争执的时代的故事。”今年早些时候，随着《The Heart Part 6》和《Not Like Us》等 diss 曲目的发布，两人的争执被推向主流，这些曲目都包括对对方的一些相当令人发指的指控。请继续关注官方首映日期。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/channel-4-public-enemies-documentary-to-explore-drake-kendrick-lamar-beef</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 02:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>惠特尼博物馆追溯富有远见的编舞家阿尔文·艾利的辉煌职业生涯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/alvin-ailey-revelations-performance-whitney-museum-new-york</link>
      <description><![CDATA[艾文·艾利的《启示录》于 1958 年首次公演，当时他刚到纽约几年。这部作品是这位艺术家兼编舞家众多杰出作品中的第一部，永远在舞蹈界留下了印记。他将原来的 16 个部分缩减为 3 个部分，以便将其带到全国各地，从那以后，这部作品就一直很短。虽然距离艾文·艾利美国舞蹈剧院上次演出原作已经过去了 60 年，但《启示录》的精神将重返舞台。下个月，编舞师马修·拉什将在惠特尼博物馆三楼剧院的一场名为《神圣之歌》的演出中重新演绎艾利标志性作品的完整版。拉什追溯了黑人精神和福音的灵魂，捕捉到了艾利最初在动作和情感方面的愿景的精髓。这场演出展示了《启示录》原版中使用的一些圣歌以及新版本。他与该公司的音乐总监 Du’Bois A’Keen 合作，通过植根于黑人文化的无数流派重新构想了所有歌曲，包括摇滚乐、福音音乐、 R&amp;B 和嘻哈音乐。1992 年，拉什首次加入艾文·艾利美国舞蹈剧院担任舞蹈员。尽管在 1989 年创始人去世后，他从未见过这位创始人，但他在担任该公司临时艺术总监期间，继续纪念艾利的领导力和创造性遗产。为了庆祝社区和舞蹈的纯粹快乐，他召集了一群公司专业人士和艾利推广学院的常客参加舞蹈课。“我认为以前从未这样做过。这是该组织所代表的美丽画面，”他指出。《神圣的歌曲》将参加《艾利的边缘》系列表演，艾利的纪念性回顾展目前正在惠特尼博物馆展出。这是首次举办此类展览，展出了大量罕见档案，包括访谈、节目、短篇小说、信件、诗歌、舞蹈编排笔记和表演录像。展览展出了让·米歇尔·巴斯奎特、拉希德·约翰逊和卡拉·沃克的作品，涵盖了 80 多位艺术家的作品，按塑造他创作和个人生活的几个主题进行组织。艾利的存在感在画廊的每个角落都能感受到，从他早期的影响到当代的门徒，都散发着光芒。随着他的标志性舞蹈团体继续蓬勃发展，这次回顾展旨在庆祝 20 世纪最有远见的编舞家之一的深刻而富有诗意的作品。《神圣之歌》的门票现已在纽约市中心网站上发售，演出时间为 2024 年 12 月 4 日至 2025 年 1 月 5 日艾莉生日。回顾展《艾莉的边缘》现已在惠特尼博物馆开放，将持续到 2025 年 2 月 9 日。有关参观或表演节目的更多信息，请访问博物馆的网站。惠特尼美国艺术博物馆 99 Gansevoort St,New York, NY 10014在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/alvin-ailey-revelations-performance-whitney-museum-new-york</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:35:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据传 Air Jordan 1 High OG “黑/白” 将于 2025 年推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-high-og-black-white-dz5485-001-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 1 High OG“黑/Summit 白”（上图为模型）配色：黑/黑/Summit 白SKU：DZ5485-001MSRP：180 美元发布日期：2025 年 6 月 30 日购买地点：Nike距离新的一年只有几个月了，这一年肯定会让世界各地的运动鞋爱好者兴奋不已，因为 Jordan Brand准备庆祝 Air Jordan 1 诞生 40 周年。虽然 Jumpman 团队尚未正式透露任何纪念这一里程碑的计划，但我们已经对 2025 年的计划有了一些想法。首先，Air Jordan 1 High OG“Black Toe Reimagined”原定于几周后发布，但推迟发布的时间很可能是明年。除此之外，还有传言称，施华洛世奇 x Air Jordan 1 Low OG 售价 1,000 美元，高帮“Shattered Backboard”配色将回归。此外，Sneaker Files 的一份新报告指出，一款“黑/峰白”配色即将于 2025 年发布。虽然我们没有看到这双鞋（如上图所示），配色也不得而知，但据说它采用了“黑”、“黑”和“峰白”的组合。在撰写本文时，乔丹品牌尚未确认明年将发布“黑/峰白”版 Air Jordan 1 High OG。请继续关注最新消息，包括对该款鞋的首次亮相，我们目前预计它将于 6 月 30 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价一般为 180 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-high-og-black-white-dz5485-001-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:31:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOKA 与 paria /FARZANEH 联手打造 Restore TC Chukka</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/paria-farzaneh-hoka-restore-tc-chukka-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：paria /FARZANEH x HOKA Restore TC Chukka颜色：奶油色和巧克力色建议零售价：145 美元发售日期：10 月 11 日购买渠道：HOKA 和 paria /FARZANEH伦敦本土品牌 paria /FARZANEH 自 2017 年创立同名品牌以来，一直致力于打造大量独特的男装。她通过与 Converse 合作推出的引人注目的鞋款，如今她又与 HOKA 展开合作，将 Restore TC 改造成 Restore TC Chukka。paria /FARZANEH 和 HOKA 首次合作，通过增加鞋领和结构感来调整这款生活方式鞋型。受 Farzaneh 设计工作室附近一家伦敦面包店的创作启发，“奶油色”和“巧克力色”两种配色的鞋面均带有反光细节。这两双鞋还配有弹性锯齿形鞋带、马海毛细节和鞋面上的提花图案，这些结合在一起，向 Farzaneh 的伊朗血统致敬。paria /FARZANEH x HOKA Restore TC Chukka 将于 10 月 11 日通过 HOKA、paria /FARZANEH 和全球精选零售商发售，每双售价 145 美元。在 Instagram 上查看此帖子 paria /FARZANEH (@pariafarzaneh) 分享的帖子单击此处查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/paria-farzaneh-hoka-restore-tc-chukka-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 22:38:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>戴森宣布 Raye 为其最新全球大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/dyson-announces-raye-global-brand-ambassador</link>
      <description><![CDATA[戴森宣布任命伦敦创作歌手 Raye 为其最新全球大使，鉴于该英国品牌最近携其最新 OnTrac 耳机进军音频市场，这一合作既出乎意料，又合情合理。戴森在一份声明中表示，此次合作旨在“凸显 Raye 的远见卓识”，同时“展示戴森音频技术如何增强创作过程”。自 2014 年以 17 岁的年纪一举成名以来，这位出生于伦敦南部的女歌手、六届全英音乐奖得主 Raye 一直在世界各地寻找粉丝，并获得音乐评论家的赞誉。她的 2022 年单曲“Escapism”与新泽西说唱歌手 070 Shake 合作，帮助她打入美国市场，并在 Billboard Hot 100 排行榜上排名第 22 位，而她的首张（也是迄今为止唯一一张）专辑“My 21st Century Blues”于 2023 年推出，广受好评。最近，Raye 在泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 的伦敦温布利体育场 (Wembley Stadium) 时代巡回演唱会 (The Eras Tour) 期间担任这位流行歌星的开场嘉宾，还与碧昂丝 (Beyoncé) 共同创作了歌曲《Riiverdance》，该歌曲来自碧昂丝的乡村专辑《Cowboy Carter》。Raye 与戴森的新合作关系与一部由南非电影制片人 Zee Ntuli 执导的宣传片同时启动，这部影片是一个飘逸、沉思的小插曲，展示了 Raye 独自坐着，双腿交叉，双眼闭上，戴着戴森的 OnTrac 耳机陷入沉思。她周围是野花，它们时隐时现，仿佛是她所听音乐的想象产物，她的灵感投射到观众面前。 “对于 Raye 来说，”Ntuli 说，“这不仅仅关乎音乐，还关乎感觉。”“我们想表明，当她沉浸在自己的世界中时，一切都会被放大。耳机让她沉浸在那个空间中。我们想捕捉灵感袭来时的感受——那一刻，你周围的一切都消失了，只有你和那个想法在你的脑海中不断响起。”在某种程度上，对于以制造吸尘器而闻名的品牌来说，这一切都感觉有点前卫。但值得称赞的是，当你想到戴森所创造的东西时，你可以说，在产品方面，该品牌一直走在前卫的前沿——也许它的营销刚刚赶上来。事实上，音乐是戴森正在涉足的一个新领域，所以也许意想不到的是，嗯，这是意料之中的。戴森的 OnTrac 耳机于今年夏初发布，是该品牌进军个人音频领域的最新尝试。这款耳机内置八个麦克风，可以每秒 384,000 次的速度对用户周围的外部声音进行采样，以帮助消除“高达 40dB 的不需要的噪音”。 OnTrac 还配备了业界最佳的电池容量之一，在开启主动取消功能的情况下可为用户提供 55 小时的播放时间（关闭时播放时间更长）。Raye 表示，她希望“人们能够听到我所认可的音乐，并体验到我在录音室录制时所设想的音乐。”“在拍摄期间，我一直在循环播放 Nina Simone 的《Don&#39;t Let Me Be Misunderstood》，因为我太喜欢这首歌了。Nina Simone 是有史以来最出色的艺术家，这首歌与空间的感觉非常契合，”她补充道。如需了解更多信息，请立即关注 Instagram 上的 @dysonwear。阅读更多Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/dyson-announces-raye-global-brand-ambassador</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:57:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>陈冠希联名 CLOT x adidas Superstar “Tan” 本周末发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/clot-adidas-superstar-tan-jq6117-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Edison Chen 的 CLOT x adidas Superstar &quot;Tan&quot; 配色：水晶沙色/朦胧米色/云白色SKU：JQ6117建议零售价：1,399 港币（约合 180 美元）发售日期：10 月 12 日购买渠道：JUICE就在去年，有传言称，Edison Chen 和 Kevin Poon 的 CLOT 将与 adidas 合作多年。 Swoosh。短短一年时间，这对新组合就已在业界引起轰动，他们推出了一款联名款 adidas Superstar，并重新设计了 adidas Gazelle。现在，继之前推出的 Superstar 黑白配色之后，本周末将推出一款全新的“Tan”配色。这款独特的 Superstar 保持了其鞋型，采用皮革鞋面、重新设计的贝壳头、波纹鞋底和可见的 EVA 中底结构。至于其颜色组合，其关键的“Tan”色调点缀着鞋面，中底则加入了棕色和一丝白色。对于那些有兴趣购买陈冠希的 CLOT x adidas Superstar“Tan”的人来说，它的首次发售定于 10 月 12 日通过 JUICE 进行，售价为 1,399 港币（约合 180 美元）。请继续关注有关全球发布的消息，因为该运动鞋很可能在今年晚些时候通过阿迪达斯和指定零售商上架。在 Instagram 上查看此帖子 JUICE (@juicestore) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/clot-adidas-superstar-tan-jq6117-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NN.07 25 早秋系列从意大利海岸汲取灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nn-07-pre-fall-2025-release-info-look-book</link>
      <description><![CDATA[NN.07 发布了其 2025 早秋系列的造型手册，该系列采用饰有花卉刺绣和针织图案的轻盈夏日面料，让人联想到意大利海岸。该系列以深海蓝色调和温暖的赤土棕色为主色调，辅以开心果绿色和各种米色。然而，几何 Fil Coupe 提花、棉质 Broderie Anglaise 和 Tencel 花卉刺绣薄纱的丰富纹理才是吸引眼球的重点。地中海色调和欧陆工艺共同增强了该系列的意大利特色。上半部分吸引了人们的注意，最鲜艳的颜色和细节都在这里体现。外套由一件亮蓝色的工装夹克领衔，让人想起古老的法国工作服。对于寒冷的夜晚，NN.07 提供一件清爽的中长外套和一件经典的温暖米白色渔夫圆领毛衣。Broderie Anglaise 最明显的是靛蓝短袖纽扣衬衫和白色缝线。精致的刺绣薄纱在柔和的绿色露营领衬衫中使用时效果微妙。在众多 T 恤中，一件毛茸茸的菠萝针织上衣搭配一件白色 Polo 衫，上面有彩色条纹。另一件造型是棕色波浪针织领衬衫和黄色条纹背心，搭配褶皱阔腿赤褐色裤子。该系列的下装为整体造型提供了坚实的基础，主要采用从浅色到深色中性色的纯色。裤子和短裤以深褶皱为亮点，如一条蓝色细条纹亚麻长裤。这家总部位于哥本哈根的品牌最近还与 SLOP 杂志进行了特别合作，并采用了异想天开的刺绣和图案。去年夏天，衬衫上绣有藤蔓上成熟的草莓图案，今年 2 月，两人推出了一款带有双色葫芦印花的 T 恤。NN.07 的 2025 早秋系列将于 2025 年 4 月在 NN.07 的网店和门店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nn-07-pre-fall-2025-release-info-look-book</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法瑞尔和朋友们邀请您在全新乐高动画电影中发挥您的想象力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/pharrell-and-friends-invite-you-to-turn-up-your-imagination-in-new-lego-animated-film</link>
      <description><![CDATA[《Piece By Piece》是一部独一无二的电影，讲述了法瑞尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 从卑微出身到全球音乐巨星的故事。该项目围绕威廉姆斯的成功故事展开，从真正的奉献精神开始，将梦想“一点一点”地变成现实。这部电影完全由乐高动画制作而成，是一场充满冒险和这位明星音乐家朋友的有趣而千变万化的旅程。这部电影由奥斯卡奖得主摩根·内维尔执导，其他主演还有格温·史蒂芬妮、肯德里克·拉马尔、提姆巴兰、贾斯汀·汀布莱克、巴斯达·莱姆斯、Jay Z 和史努比狗狗。这部电影突出了这位热门制作人兼歌手丰富多彩的旅程以及一路上给予他启发的人。这部电影完全由乐高动画制作，是一次充满乐趣和千变万化的旅程，充满了冒险和这位明星音乐家的几位朋友。这部电影由奥斯卡奖得主摩根·内维尔执导，其他主演还有格温·史蒂芬妮、肯德里克·拉马尔、提姆巴兰、贾斯汀·汀布莱克、巴斯达·莱姆斯、Jay Z 和史努比狗狗。这部电影突出了这位热门制作人兼歌手丰富多彩的旅程以及一路上给予他启发的人。《一片一片》以独特的方式融合了创造力和怀旧情绪，不仅捕捉了威廉姆斯的成名历程，还颂扬了想象力和毅力的力量。这部电影创新性地运用了乐高动画，并邀请了众多明星演员，为传统传记片提供了全新的诠释，成为对音乐界最具影响力的人物之一的一次鼓舞人心、充满娱乐性的致敬。观众们受邀见证威廉姆斯成功的基石，无论是字面意义上还是象征意义上，都以一种既有趣又深刻的方式。《Piece By Piece》将于本周五在影院上映。立即购票。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/pharrell-and-friends-invite-you-to-turn-up-your-imagination-in-new-lego-animated-film</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:34:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相另一款 fragment design x Nike Zoom Spiridon</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/fragment-design-nike-zoom-spiridon-white-hf5455-100-info</link>
      <description><![CDATA[名称：fragment design x Nike Zoom Spiridon &quot;White&quot;配色：白/蓝空/黑色SKU：HF5455-100MSRP：170 美元发布日期：2024 年假日购买地点：Nike 几十年来，藤原浩一直是 Nike 的密切合作伙伴，他本人和通过他的品牌 fragment design 为许多不同的运动鞋设计过。虽然这两家公司已经很久没有合作发布过运动鞋了，但随着 fragment design x Nike Zoom Spiridon 项目即将启动，这一情况将在今年年底发生改变。实际上，早在去年 10 月，我们就首次看到了这次合作将会带来什么，当时出现了一款带有“FRGMT”细节的海军蓝配色。现在，一双白色鞋款已经亮相，整个鞋款都带有独特的联合品牌标志。首先，鞋面的侧面 Swoosh 上印有“NIKE / FRGMT ZOOM SPIRIDON”文字，文字位于另一行文字上方，文字上显示款式代码和发布时间。至于外底，鞋跟处印有“FRGMT”，半透明层上散布着带有品牌标志的“FRGMT”字样。然后，联合品牌标志继续出现在鞋舌和鞋垫上，完成了这双鞋的初步预览。在撰写本文时，fragment design 和 Nike 都没有分享有关他们合作推出 Zoom Spiridon 的任何细节。请继续关注最新动态，包括这款鞋的官方视觉效果，我们目前预计该项目将于今年年底通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 170 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Kicksa luo luo (@kicksdong) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/fragment-design-nike-zoom-spiridon-white-hf5455-100-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西格尔曼马厩为纽约游骑兵队第二季冰球比赛做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/siegelman-stable-new-york-rangers-nhl-collab-fw24-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[Siegelman Stable 再次登上麦迪逊广场花园的冰面。这家总部位于纽约市的户外用品公司正与纽约游骑兵队合作，连续第二个赛季推出两款合作款五片帽。Max Siegelman 掌舵的这个品牌将专门在麦迪逊广场花园开设店铺，推出两款重新设计的五片帽。这是 The Stable 的全新款式，第一款采用流浪者队的红蓝色调，帽檐边缘饰有红色饰边，侧面印有纽约流浪者队的标志。第二款帽子采用灯芯绒覆盖，采用灰白色配色，侧面印有流浪者队的标志。二人组肩负重任，首次合作是在 2023-2024 NHL 赛季开始时，合作的五片式帽子系列在 MSG 发布后不久就销售一空。以赛马为基础，体育运动仍然是 Siegelman Stable 精神的核心——尤其是纽约体育——该品牌最近与纽约洋基队合作推出限量版胶囊系列。第二款 Siegelman Stable x 纽约流浪者队胶囊系列将在麦迪逊广场花园独家发售，10 月 12 日下午 3 点开始发售。美国东部时间下午 5 点，Siegelman Stable 将前往 Chase Square 的 MSG Team Store 进行试玩，之后美国东部时间下午 5 点，Siegelman Stable 将前往 110 区和 114 区的商店以及 Delta Club 进行试玩。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/siegelman-stable-new-york-rangers-nhl-collab-fw24-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>norda 和 SOAR 携手推出全新越野跑服装系列，志在登顶</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/norda-soar-trail-running-apparel-collection-release-date</link>
      <description><![CDATA[norda 致力于打造世界上最好的越野跑鞋 - 采用 Dyneema 和 Vibram 顶级材料制成的近乎无敌的作品 - 现在他们通过与志同道合的 SOAR 团队合作，将这种精神带入跑步服装领域，设计了专为冬季越野跑设计的七件套胶囊系列。该系列采用黄色、灰褐色和黑色色调，灵感来自日语“komorebi”（阳光透过树木照耀）一词，其美学旨在体现温暖阳光照射在茂密森林中的越野跑者身上的感觉。男女通用的产品包括一件风衣、紧身裤、短裤、一件长袖上衣和一顶无檐小便帽，每件产品的构造和细节都经过精心设计，以满足越野跑者的特定需求。风衣采用意大利专有面料制成，采用四片式剪裁，接缝处全胶合，采用反光材料，并有两个大口袋，而紧身裤则融合了简约设计，配有四个大口袋，包括一个衣筒和一个贵重物品袋。另一方面，短裤的内缝为 17 厘米，版型较为宽松，确保在岩石地形上也能自由活动；长袖上衣则采用速干、抗菌且用途广泛的合成羊毛制成，旨在让跑步者从凉爽的早晨到温暖的下午都能轻松应对。这款时尚美利奴丝绸便帽是该系列的最后一款产品。“从一开始，norda 的战略就是突破技术、创新和工艺的界限，这也延伸到了我们的合作中，”norda 联合创始人 Nick Martire 说道。“我们选择只与各自领域最优秀的工匠合作，我们高度重视 SOAR Running，将其视为最优质跑步服装的制造商。能与 Tim Soar 和他的团队合作是我的荣幸，我们共同打造了这一新系列，旨在打造出最优质的越野跑服装。” norda x SOAR 系列将于 10 月 10 日在两个品牌的网上商店发布。价格从 50 美元到 440 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/norda-soar-trail-running-apparel-collection-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:01:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>