<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 18:16:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>邵奥利维亚的“反天空”展览突破了中国美学的界限</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/olivia-shao-curates-le-contre-ciel-at-empty-gallery-hong-kong</link>
      <description><![CDATA[Olivia Shao 的 Le Contre-Ciel香港空画廊大胆地将古代文物与当代作品融合在一起，挑战了中国美学在现代艺术中的界限。该标题的灵感来自法国超现实主义者 René Daumal，暗示着对宇宙秩序的蔑视，与香港当前的政治气候产生共鸣。中文标题“逆天”援引了“天命”，质疑了 Spike 艺术杂志所报道的当前权力结构。Francis Alÿs 的“Cuentos Patrióticos”（1997 年）和邓国轩的“Riddles of Light”（2015 年） ）批评徒劳的抵抗和空洞的仪式。昏暗的灯光和新石器时代的玉器营造出一种阴沉的气氛，而大野一夫的《O先生的死者之书》（1973年）将超现实的舞蹈与葬礼主题融为一体。一张 17 世纪的黄花梨扶手椅在这庄重之中增添了世俗的优雅。展览展出了模仿中国传统艺术的作品，如 Julia Scher 的灰狗雕塑和 Liz Deschenes 的照片。 Wucius Wong 的《River Journey No. 2》（1986 年）与 Tom Thayer 的《Rock Instrument / Symphony》（2024 年）相得益彰，将新旧融为一体。《Le Contre-Ciel》是策展的一次胜利，引发了人们对传统与现代交汇的思考。它对艺术在香港复杂的文化景观中挑战和启发的力量进行了尖锐、引人入胜的探索。Empty Gallery香港仔裕丰街3号宏海中心19楼点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/olivia-shao-curates-le-contre-ciel-at-empty-gallery-hong-kong</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 18:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Claire 宣布推出第三张录音室专辑《Charm》并推出第一张单曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/clairo-sexy-to-someone-charm-announcement-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Clairo 优雅回归，带来许多好消息。这位女歌手不仅宣布了她的第三张录音室专辑，恰如其分地命名为《Charm》，而且她还通过第一首单曲《Sexy to Some》让我们一睹了该项目的形象。《Charm》预计于 7 月 12 日发行，几乎是她发布的三年后。大二项目吊索。 Clairo 的每一张密纹唱片都是与一位特定制作人合作制作的，其中 Charm 的制作由 El Michels Affair 的 Leon Michels 负责。据《滚石》报道，这张专辑是在纽约州完整录制的，艺术家在伍德斯托克 (Allaire Studios) 和皇后区 (Diamond Mine Recording) 的工作室之间轮流录制。这张专辑是双面发行的，共有 11 首曲目全部的。在下面找到完整的曲目列表。SIDE A1。游牧者2。对某人来说性感3。第二天性 4.慢舞5.谢谢你SIDE B6。水龟7.朱娜8.添加我的爱 9.回声10。雪之荣耀11. Pier 4“Sexy to Some”——作为该项目的第二首歌曲——是 Claire Cottrill 的经典作品，由轻快的节奏和女歌手轻松梦幻的歌声所承载。 “对某人来说性感，这会帮助我/哦，我需要一个理由走出家门/这只是我不能没有的一件小事，”她在副歌中低吟道。现已在 Spotify 和 Apple Music 上推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/clairo-sexy-to-someone-charm-announcement-single-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sayre Gomez 推出 JRP 版 UV 印刷镜子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/sayre-gomez-old-growth-jrp-editions</link>
      <description><![CDATA[出生于芝加哥、现居洛杉矶的艺术家 Sayre Gomez 曾与 JRP Editions 合作发布名为“Old Growth”的新镜子艺术作品。这并不是这家总部位于日内瓦的出版社第一次制作镜子艺术作品，之前曾与约翰·阿姆雷德(John Armleder)合作创作了一系列泼溅墙壁作品，并与蒙戈·汤姆森(Mungo Thomson)合作重新诠释了他广受欢迎的《时代》杂志“年度人物”。在他的整个实践中，塞尔表现出了对边界和阈值的喜爱，无论是镜子还是铁丝网栅栏——他在最新版本中以一对一的比例将这两者混为一谈。该艺术作品的灵感来自于专为一本书设计的反光封面，以补充艺术家 2021 年在纽约 François Ghebaly 举办的名为《Apocalypse Porn》的展览。 JRP 在一份声明中指出，镜子上的 UV 打印“通过突出建筑环境与自然世界的碰撞，同时利用镜子表面的性质，进一步探索原始姿态”。 《Old Growth》（2024 年）限量发行 50 枚，尺寸为 36 x 30 x 1.25 英寸，并在定制木箱中附有艺术家签名和编号。对于那些想要收藏的人来说，这件艺术品的售价为 4,809 美元，并附有自购买之日起两年内不得转售的条款。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/sayre-gomez-old-growth-jrp-editions</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike SB Dunk Low“Trocadéro Gardens”上脚体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-sb-dunk-low-trocadero-gardens-fv5926-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：第一次出现后上个月，我们现在更仔细地了解了 Nike SB Dunk Low “Trocadéro Gardens” 的外观——突出了其灰色、桃色和橙色的材质。 Swoosh 尚未宣布发售，但预计这双鞋将于今年秋季通过 Nike SNKRS 和精选滑板店上架，起售价为 125 美元。有关这对情侣的更多信息，请务必查看下面的初步分类。 原创故事：今年的奥运会将许多人带到了这座爱情之城。巴黎是对话和品牌活动的中心，尤其是耐克。 Swoosh 最近在巴黎举办了以科技为主题的展示会，为备受喜爱的廓形带来了熟悉的那不勒斯配色。作为对这座城市的颂歌，Nike 在“特罗卡德罗花园”发布了一款特别版 SB Dunk Low，向这座城市最具历史意义的地方之一致敬。该鞋款的设计灵感源自特罗卡德罗花园的建筑风格，调色板的构造模仿了丰富的景观。优质棕色绒面革突出了鞋头和踝领，与配套鞋带和内衬搭配，营造出奢华美感。侧面板采用粉红色调，而 Swoosh 和覆盖层则采用浅灰色调，与棕色相得益彰。 Swoosh 和覆盖层似乎有一个斑点细节，暗示着潜在的撕裂效果，而鞋垫品牌则呈现出类似泥土的效果。鞋舌标签和橡胶外底在大理石外底中得到强调，使设计更加圆润。在 Instagram 上查看此帖子 Ian Thomas (@masterchefian)分享的帖子留意 Nike SB Dunk Low“Trocadéro Gardens”将于 2024 年秋季在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 125 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-sb-dunk-low-trocadero-gardens-fv5926-200-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:40:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马特·博林格的《中场休息》节目探讨了深深的孤独感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/matt-bollinger-halftime-exhibition-mothers-tankstation</link>
      <description><![CDATA[Matt Bollinger 在伦敦母亲坦克站举办的最新个展题为《半场》，探讨了中场休息的概念及其在当今美国的相关性。传统上，中场休息是体育比赛的休息时间，是比赛继续前休息和制定策略的时刻。博林格扩展了这个想法，询问我们的生活是否处于类似的停顿，尤其是在大流行之后。通过将他的节目命名为“中场”，博林格引发了人们对美国经历的质疑。体育比喻鼓励我们思考我们的愿望以及输赢的明确结果。我们是在走向进步，还是会陷入期望未实现的循环？博林格通过其迷人的作品中令人回味的阿什坎学派风格，捕捉到了美国的困境，使《中场休息》成为一场发人深省的展览。来吧——这是同一件事吗？我们是进攻还是防御？也许这是在一个时间里程碑上的短暂的、启示性的、半途而废的危机，或者是一次与死亡太接近而令人不安的遭遇：画廊在一份声明中描述说：“一辆隐喻的超速车辆，极其接近山区峡谷形而上的岩石边缘。”总体而言，中场休息的想法可能是关键的，也可能是无关紧要的。它可能会改变游戏的进程或维持现状。你可能会继续获胜，开始失败，或者转败为胜。这种不确定性是布林格工作的核心，促使我们反思我们当前的状态。作为美国人，我们是处于安静满足的时期还是面临深深的孤独？半场比赛将持续到 2024 年 6 月 29 日。mother&#39;s Tankstation48 Three Colts LnLondon E2 6GQUnited Kingdom点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/matt-bollinger-halftime-exhibition-mothers-tankstation</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:33:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>村上隆与布鲁克林博物馆推出独家商品系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/takashi-murakami-brooklyn-museum-merch-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[在艺术、设计乃至时尚界，村上隆是被广泛认可的一位和著名的名字。这位日本艺术家以其标志性的多色花卉图案而闻名，其作品遍布全球展览、特别合作，甚至是客厅或卧室的舒适枕头。现在，村上隆与布鲁克林博物馆合作推出了独家商品系列。新系列专为博物馆礼品店打造，包括一系列商品，包括时钟、手表、日记本、钱包、卡夹、2D以及 3D 镀铬贴纸、打火机和书籍。无论是什么商品，整个拍品都配备了艺术家俏皮的花朵和卡通人物设计，彩虹的每一个色调都充满活力。因此，无论是像卡夹这样的日常用品，还是像贴纸这样有趣的东西，它们都保留了村上隆的俏皮美学。新的周边系列是为了支持村上隆在布鲁克林博物馆广重的江户百景（壮举村上隆）展览中的画作。 。该展览现将展出至 2024 年 8 月 4 日。看看上面画廊中的新展品。村上隆 x 布鲁克林博物馆商品系列现已在博物馆礼品店和网上独家发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/takashi-murakami-brooklyn-museum-merch-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:29:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欣赏帕森斯 2024 年 BFA 时装秀上的每一款造型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/parsons-bfa-graduate-2024-runway-show-images</link>
      <description><![CDATA[本周早些时候，纽约帕森斯设计学院举行了其最大的时装秀迄今为止，为庆祝其 BFA 项目 2024 届毕业生。该校共有 275 名毕业生，在年终时装秀上展示了 217 套造型，这是该校参与学生人数最多的时装秀。通过学校的各种途径——收藏、时尚产品、物质性、系统和社会以及物理时尚——每个学生只展示他们论文收藏中的一种外观。尽管观众只能在活动中一睹每位新晋设计师的全部能力，但帕森斯学院随后开设了一个网站，其中充满了每位学生作品背后的视频、图像和注释。其中最引人注目的是迭戈·麦克埃尔罗伊 (Diego McElroy) 的品牌 Pretty Ballads提出了一种端到端的模块化服装系统，其中滞销面料条可以拉链在一起，并重新利用以非常规方式操纵轮廓。与此同时，Sophie de Leo 的男装灵感来自于纽约市人行道上出现的各种不同纹理。她的作品展现了“做任何事情都没有正确的时间”，她的作品包含了城市永无休止的建设所带来的所有火花、裂缝和不便。在其他地方，刘千一奇特的时尚充满了怀旧之情。她的洋娃娃般的创作是实验性纺织品拼贴的产物，设计师将充满活力的透明面料缝在一起，创造出她童年记忆的万花筒。 Jada Chen 的作品将野兽派建筑与精致的窗帘并置。她参考莎士比亚的《暴风雨》，以雕塑般的眼光想象母亲、魔术师和情人的原型。在另一个角落，张安琪尝试着经典套装，将传统风格转变为更复杂的想法，但其核心仍然高度可穿。她认为“服装应该始终为穿着者服务，而不是相反。”最重要的是，帕森斯 2024 年 BFA 时装秀强烈提醒人们，下一代设计人才可以为行业带来很多好处。在上面的图库中探索完整的时装秀。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/parsons-bfa-graduate-2024-runway-show-images</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利亚姆·海姆斯沃斯在《巫师》第四季预告片中首次饰演利维亚的杰洛特</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/the-witcher-liam-hemsworth-geralt-of-rivia-teaser</link>
      <description><![CDATA[Netflix 剧集《巫师》的粉丝已经抢先体验了利亚姆·海姆斯沃斯扮演利维亚的杰洛特，一位拥有独特超自然能力的怪物猎人。该剧的主角海姆斯沃斯将接替亨利·卡维尔的角色，后者在第三季拍摄结束后离开。海姆斯沃斯将与扮演女巫叶妮芙的安雅·查洛特拉和扮演杰洛特任务中的希里公主的芙蕾雅·艾伦一起主演。 《巫师》第四季与第五季（也是最后一季）连续拍摄，海姆斯沃斯也在其中出演。安杰伊·萨普科夫斯基的《巫师》系列小说共有六本小说，第四季和第五季旨在涵盖后三部小说《烈火的洗礼》、《燕子之塔》和《湖中女子》。第四季的制作正在英国进行。请继续关注官方发布日期的未来消息。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/the-witcher-liam-hemsworth-geralt-of-rivia-teaser</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:59:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kool Kiy 在商标侵权案中被判向 Nike 支付 100 万美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/kool-kiy-nike-1-million-trademark-infringement-lawsuit-bootleg-settlement</link>
      <description><![CDATA[Kool Ky与Nike近两年的纠纷旷日持久的商标侵权诉讼已经结束，法官命令 Kool Ky 向 Nike 支付 100 万美元的赔偿金。该诉讼于 2022 年 11 月在纽约南区提起，辩称 By Ky L​​LC（Kool Ky 的“母公司”，由 Nickwon Arvinger 创立）的 Air Jordan 1 和 Dunk 侵犯了 Nike 的商业外观注册- 影响的设计。耐克的律师当时写道：“这些标志性设计代表了运动鞋文化 DNA 中的原创性、真实性和创造力。” “这就是为什么耐克必须保护其设计和知识产权免受不良行为者的侵害，这些不良行为者通过推广、复制和销售耐克的设计作为自己的设计，破坏了正宗运动鞋文化的 DNA。” Kool Ky 的律师则辩称，任何“理性”的消费者都不会混淆这两个品牌的产品，并指出了一些细节的改变，例如用闪电代替了 Swoosh、不同的衣领品牌以及与 Nike 运动鞋不同的销售渠道。他们的声明中写道：“当消费者购买 By Kiy 产品时，任何理性的消费者都不会认为他或她正在购买耐克产品，无论是在一级还是二级销售市场。”然而，耐克的法律担忧似乎更多地集中在鞋子的形状上——从轮廓上看，Kool Ky 的设计几乎是上述型号的 1:1 复制品，这一点可以从 Air Jordan 1 “Bred” 风格中看出。这也不是耐克最近几个月在商业外观保护方面取得的唯一胜利，今年 3 月份，他们赢得了针对 Reloaded Merch LLC（更广为人知的名称 Omi）的 Bill Omar Carrasquillo 的 800 万美元赔偿或“地狱猫中的欧米”），他也被列为最初诉讼中的共同被告。 Complex 的 Victor Deng 指出，Kool Ky 仍在为 Nike 将品牌告上法庭的款式做广告，这意味着和解协议可能允许 Kool Ky 出售剩余股票，为和解筹集资金。至于 Swoosh，他们“与 Air Jordan 1 一起重新流行，两款全新 Travis Scott 合作款以及黑白漆皮 Air Jordan 1 High OG 据报道将于 2025 年春季上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/kool-kiy-nike-1-million-trademark-infringement-lawsuit-bootleg-settlement</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:10:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARCO合作展表达“星球大战”世界</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/parco-collaborative-exhibition-world-of-star-wars</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/parco-collaborative-exhibition-world-of-star-wars</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hélas 深入探讨 2024 年夏季 80 年代的数字革命</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/helas-summer-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着天气转暖以及在户外度过的日子，Hélas 正在为接下来的活动做准备推出全新 2024 年夏季系列。但是，这个总部位于巴黎的品牌并不仅仅着眼于经典的夏季情感，而是转向了 1980 年代的数字革命。无论是 Windows Paint 图形设计、Powerpoint 演示文稿，还是带有圆眼睛的友好小回形针，该品牌都在引导那个时代的俏皮美学——同样适合夏季的态度。该系列及配套宣传活动将复古风格的美学带到了海滩及其他地方。因此，除了 80 年代之外，该系列还深入挖掘 90 年代的个性，特别是海滩风格和冒险精神。因此，仔细观察后，您会发现新衣橱适合温暖天气的活动，如滑冰、冲浪、游泳、拥抱或只是与朋友闲逛。新的季节性系列涵盖一系列复古 T 恤、夹克、复古衬衫、针织品、圆领运动衫、连帽衫、短裤和配饰。尽管整个系列都充满了大胆的色调和复古美感，但特别的亮点包括 Bel-Air All Over Oversize 衬衫、Cool Cooh Multico All Over 针织衫、Flash All Over 80&#39;s 印花和 Brush 短裤。该系列的最后一个是帽子、拖鞋和沙滩球拍等配饰。仔细看看上面画廊中的新产品。 Hélas 2024 年夏季系列将于 5 月 24 日星期五在线发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/helas-summer-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:05:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacob Elordi 身着漂亮粉红色服装担任 Bottega Venetta 新品牌大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jacob-elordi-bottega-veneta-brand-ambassador-info</link>
      <description><![CDATA[Jacob Elordi 是 Bottega 男孩。这位澳大利亚演员被任命为 Bottega Veneta 的新品牌大使，代表该品牌参加活动、红毯和公开活动。雅各布·埃洛迪 (Jacob Elordi) 是当代流行文化的宠儿，自从在 HBO 的《Euphoria》中出演突破性角色后，他成为了业界的“it”男孩。艾洛迪之前曾主演过《接吻亭》，但因与赞德亚一起主演这部成长剧而声名鹊起。去年，他在《索尔特本》和《普里西拉》中领衔主演，以其多样化的表演和时尚风格而闻名。 Elordi 的衣柜令人赞叹，狗仔队凭借他丰富且现已成为标志性的包袋系列捕捉到了这一点。 Bottega Veneta 任命 Elordi 为其最新品牌大使，为这位演员穿上了一件双层 V 领针织衫，带有暗粉色的波普领。他盯着镜头，双手捂着额头，模仿着可爱的兔子形象。仔细查看上面的公告。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jacob-elordi-bottega-veneta-brand-ambassador-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:45:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Carhartt WIP x Tresor“Techno Alliance”胶囊在黑暗中和舞池中发光</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/carhartt-wip-tresor-berlin-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[Carhartt WIP 继续重新定义工作服并汲取街头服饰的影响风格到新的地方；这一次，印记将它带到了俱乐部。 Carhartt WIP 与标志性的柏林俱乐部 Tresor 合作，在名为“A Techno Alliance”的胶囊中推出了一系列夜光服装和其他配饰。该系列共有 9 件产品，以充满活力的蓝色和蓝色为主色调。新闻稿指出，黑色配色，看起来“将柏林和底特律（Carhartt 的家乡）的工业精神与 90 年代舞池能量融为一体”。“Way Of The Light 密歇根外套”引领了该系列。这款夹克体现了杂务外套的廓形，采用蓝色包裹，除了灯芯绒衣领外，完全采用帆布制成。全身印有反光灰色图案印花，胸前饰有三重缝线细节和贴袋。此外，两人还推出了一系列联名帽衫和 T 恤，其中一些印有 Carhartt 的 Boogeyman 图案。在下面的轮播中滑动浏览这些服装。在 Instagram 上查看此帖子 Carhartt Work In Progress 分享的帖子(@carharttwip)在配饰方面，两人精心设计了一款夜光帆布肩带包以及乙烯基合辑。 12 英寸黑胶唱片的名称为 030313，结合了柏林 (030) 和底特律 (313) 的拨号代码，并受到 Tresor 的 Tresor II - 90 年代 Techno Alliance 合辑黑胶唱片的声音影响。在 Instagram 上查看此帖子由 Carhartt Work In Progress (@carharttwip) 分享的帖子，立即在 Carhartt WIP 官方网上商店购买完整的 Carhartt WIP x Tresor 胶囊系列。此次合作还将包括整个周末的一系列快闪活动；请在 Carhartt WIP 的博客上查看完整详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/carhartt-wip-tresor-berlin-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:36:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Parks Project 和 Merrell 的 Moab 3 合作产品由生物蘑菇材料制成</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/parks-project-merrell-moab-3-release-date</link>
      <description><![CDATA[Parks Project 和 Merrell 联手打造摩押特别景观3 款徒步旅行鞋由 HyphaLite 制成，这是一种生物基蘑菇材料，是 100% 可生物降解的塑料替代品，也是这次合作的合适选择，因为保护美国公园是 Parks Project 使命的核心。 Parks Project x Merrell 的鞋面Moab 3 向国家公园的颜色致敬，主要由棕褐色纺织品组成，从防撕裂底座到坚固的帆布状外骨骼和合成挡泥板/中足覆盖层。还有许多高可视度的热门单品也向公园里生机勃勃的动植物群致敬，中足装饰采用伏特黄色，衣领上饰有凉爽的蓝色，火焰橙色鞋带和柔和的粉色混合在一起孔眼使组合更加圆润。下面，Merrell 的 Air Cushion 中底与耐用的 Vibram TC5 外底相结合，提供舒适性和支撑力。除了鞋类之外，该系列还提供一系列采用植物图案处理的服装，包括长袖和短袖 T 恤、圆领衫、四分裤拉链、慢跑裤和短裤。 Parks Project 和 Merrell 还联合向洛杉矶公园和娱乐部捐赠了 9,000 美元，并将在未来几周内在天使之城举办一场由志愿者驱动的公园清理活动。 Merrell 首席营销官帕拉夫·塔马斯卡 (Pallav Tamaskar) 表示：“我们的目标是使徒步旅行活动现代化，同时保护自然，让子孙后代享受并设计让他们在徒步旅行时看起来很酷的款式。”“我们不仅仅是在创造产品，同时也为行业内的积极变革铺平道路，让世界变得更美好。” Parks Project x Merrell Moab 3 及其配套服装于 6 月 5 日通过 Merrell 网上商店和精选库存商发布。鞋子售价为 155 美元，服装售价为 30-75 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/parks-project-merrell-moab-3-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:15:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VF Corp 报告收入同比下降 13%，任命新首席财务官 Paul Vogel</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/vf-corporation-q4-revenue-decline</link>
      <description><![CDATA[VF Corporation——North Face、Supreme、Vans 等品牌的所有者——也面临着同样的惨淡处境第四季度业绩。由于各品牌管理层变动，营收同比下降 13%，低于分析师预期。 作为 VF Corp 最大的品牌，Vans 2023 年占该公司营收的 32%，自此以来据路透社报道，根据批发“库存清理工作”，收入下降了 26%。 总体而言，各地区的收入均下降，尤其是美洲，下降幅度高达 22%。中国是唯一增长 5% 的国家。 2023 年 7 月加入的 VF Corp 首席执行官 Bracken Darrell 一直在重新制定品牌战略、削减成本并更换高层管理人员。在电话会议上，达雷尔宣布保罗·沃格尔将担任首席财务官。 Vogel 此前曾担任 Spotify 的职务。“随着我们进入 2025 财年，我们将继续执行更广泛的周转计划，包括……修复美洲地区、扭转 Vans 局面、降低成本和偿还债务，同时取得进展据路透社报道，达雷尔表示：“我们对战略投资组合审查所采取的行动表示关注。”VF Corp 的股价今年已下跌 34.5%。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/vf-corporation-q4-revenue-decline</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>