<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Feb 2024 18:15:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>J-Hope 即将发行以舞蹈为主的专辑和纪录片《街头的希望》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/j-hope-album-docuseries-hope-on-the-street</link>
      <description><![CDATA[在 BTS 的停赛期间，男孩乐队的各个成员都在抽出时间即使在韩国军队入伍时，也能专注于他们的个人项目。J-Hope 正在分享他入伍前录制的一张专辑和系列纪录片。这个双重项目名为“街道上的希望”，其灵感来自于追溯他的艺术身份的根源。该系列纪录片分为六集，每一集都看到这位歌手探索不同的城市并与占据该城市的街舞者互动。 J-Hope 访问了大阪、巴黎和纽约，以及他的祖国首尔和光州。与此同时，《The Hope on the Street》专辑也由六首歌曲组成，表明每首歌曲都可以代表一个特定的城市，尽管所有内容都被描述为围绕“舞蹈”这一核心主题。J-Hope 在宣布《街头希望》时，在 YouTube 上分享了他的舞蹈合集。也许他会在即将推出的剧集中加入街头舞者的行列。专辑将于 3 月 29 日首播，系列纪录片的第一集将于 3 月 27 日在 Prime Video 上首播。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/j-hope-album-docuseries-hope-on-the-street</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 16:31:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国说唱歌手卢西亚诺 (Luciano) 参与 Pegador 的“永远不会太晚”活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/pegador-luciano-never-too-late-spring-2024-campaign</link>
      <description><![CDATA[街头服饰品牌 Pegador 刚刚放弃了 2024 年春季系列，并入驻德国说唱歌手卢西亚诺 (Luciano) 担任伴随活动的主唱。标题为“Never Too Late”的动态视觉效果体现了不断发展和追求新目标的理念，并以品牌新的活跃单品作为灵感。当该活动将这些点与卢西亚诺的“骗子心态”联系起来时，它使用科隆朗盛竞技场的背景来展示该系列，这里曾经举办过这位说唱歌手的演唱会，门票已售罄。视觉效果中，Luciano 与舞者 Ivana Santacruz 一起装饰了该系列的精选作品。这位说唱歌手站在最前沿，身穿 Never Too Late 拉链连帽衫、工装牛仔裤以及水洗灰色复古运动套装，而 Santacruz 则选择了更具运动感的单品，例如带有学院风图案的运动服、黑色紧身衣和其他舞蹈服- 准备好的衣服。谈到此次活动，创意总监 Justus Stroetmann 表示：“这个地点与 Luciano 有着非常深厚的情感联系，这绝对是一个里程碑，是你必须相信并设定远大目标的事情。”以此为该系列设定了背景，他补充道，“你有一个空白的页面，新的目标，新的抱负，你开始充满动力。这正是我们转化为集合的内容。”在 Instagram 上查看此帖子 Pegador Streetwear (@pegadorstreetwear) 分享的帖子现在就仔细看看图库中的宣传活动。要购买 Pegador 2024 年春季系列，请立即访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/pegador-luciano-never-too-late-spring-2024-campaign</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 16:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A BATHING APE® 2024 春夏系列呈现千年虫风格的廓形和充满活力的重新设计迷彩图案</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/bape-2024-spring-summer-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[日本街头品牌 BAPE® 正式发布 2024 春夏系列。最新的男装、女装和童装系列从滑板、街舞、BMX 平地、足球和大学生活方式中汲取灵感，通过三个独特的主题颂扬街头文化的创意热情和推动街头文化发展的多元化社区：“WEEKEND CHILLIN、 ”“希腊生活”和“街头氛围”。 BAPE® 包括标志性的外套单品和流行的运动款式，向其全球足迹和青年文化探索的富有表现力的时尚特征致敬。男装系列以俏皮和万花筒般的设计迎接春天，包括标志性图案 LIQUID CAMO，其特点是发光- 黑暗口音和漫画图案，灵感来自日本街头艺术。个性外套展示了漫画般的图形和产生颜色渐变效果的热反应材料。 BAPE® 通过“GREEK LIFE”探索现代大学体验，将手绘涂鸦图案和各种校旗与适合春季的提花毛圈面料相结合。为了迎合 BAPE® 的档案美学，额外的 BAPE© CORE 款式呈现了一系列分层要素，旨在根据功能需求进行混合和匹配。例如，CITY CAMO 图案采用全息装饰进行了重新设计，以纪念其成立 10 周年，而 20 周年彩色迷彩夹克则采用充满活力的黄色配色。嘻哈风格的街头风格和 Y2K 时尚的复兴是基本接触点女装系列包括紧身的颜料染色液体迷彩开衫、吊带背心、T 恤、连帽衫和下装。淡粉色、浅绿色和蓝色等夏季流行色彩为各种牛仔布和提花单品增色不少。 BAPE® BASIC 系列中的牛仔纽扣夹克、大廓形 T 恤、圆领衫和精选水钻装饰廓形是过渡性、个性鲜明的单品，可无缝打造从冬季到春季的整体造型。 BAPE® 忠实拥护者 — 该品牌在一系列 BAPE® Kids 套头衫、T 恤和出色的外套设计中引入了富有想象力的 ALL BABY MILO® STA 图案。复古风格的 SCHOOL 和 SPORT 系列单品包括带有标志性 BASEBALL 和充满活力的 BABY MILO® 热带图案的休闲主打单品，迎接季节的交替。最后，对于鞋类爱好者来说，全新 BAPE® SK8 STA 型号完善了 SS24 系列，采用升级版的绿色/棕色和黑色/灰色拼色结构。新款式可在 BAPE® STORE 实体店和网上购买。在 Instagram 上查看此帖子 A BATHING APE® OFFICIAL (@bape_japan) 分享的帖子 在上面的画廊中查看该系列的实际运用，并访问 BAPE® 的网站购买 2024 年春夏系列。其他消息方面，BAPE® 正在为备受期待的伊利诺伊州芝加哥旗舰店开业做准备。这一历史性时刻预计将成为今年最值得关注的店铺揭幕仪式，标志着这个成立于 1993 年的标志性日本时尚品牌的一个里程碑。 对于 BAPE® 粉丝和收藏家来说，敬请期待旗舰店 BAPE® STORE CHICAGO 的盛大开业，其将于五月推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/bape-2024-spring-summer-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 15:48:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 通过 G-SHOCK MRGB5000 将现代设计融入经典型号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/g-shock-mrgb5000-classic-model-modern-design-watch</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 为许多人所熟知的手表带来了现代的诠释品牌经典的 1983 年型号与新款 G-SHOCK MRGB5000 相结合。这款手表采用 COBARION 合金制成，轮廓坚固，设计细节精致，这种金属能够承受日常磨损而不会刮花。橡皮筋与金属的深色相匹配，既舒适又不失精致。G-SHOCK MRGB5000 的表圈并非采用典型的单片设计，而是由 25 个独立片组成，形成八角形。数字界面采用金色装饰和金色侧按钮。在夜间使用时，界面会激活背光以提高可读性。该手表还包括无线电控制和蓝牙连接功能。G-SHOCK MRGB5000 的售价为 3,100 美元，现已在该品牌的网站上发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/g-shock-mrgb5000-classic-model-modern-design-watch</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 15:43:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AARON ESH FW24 再次穿着，再次穿着，然后......再次穿着</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/aaron-esh-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[LVMH 奖决赛入围者 AARON ESH 已经证明了自己是一位值得关注的人，他在上一季的伦敦时装周上首次亮相。这位著名的男女混合设计师内心浪漫，利用一切机会展示他的家乡。伦敦是他选择的游乐场，选择在挤满业内人士的私密环境中展示他的 2024 年秋冬系列。在 2024 秋冬系列中，AARON ESH 通过质疑现代消费来标志着他的第二场如期时装秀，他概述道：“现在才多久？当过去结束时，未来会开始吗？是什么让服装变得现代？当你往里面看时，你会看到什么？”镜子？你能渴望你已经知道的东西吗？”正如演出笔记所读。该系列分解了我们最常穿的单品，带着它们在不被注意的情况下穿过伦敦熙熙攘攘的大街。在审视我们日常穿着的方式以及它们对我们身份的意想不到的影响时，ESH 提供了一系列具有影响力的高级基本单品，可让您终生受益。他仰望伦敦的天际线寻找灵感，想象它们的混凝土身体呈现出平衡男性和女性风格的现代外观。这些衣服乍一看一尘不染，但仔细一看，你会发现由于严格穿着而造成的轻微瑕疵——他为自己穿着你的衣服而自豪——而不仅仅是把它们放在衣柜里。第一次出门时就披上透明面料，反映出冲出家门时的快节奏生活方式。晚上出去玩后，长毛外套和闪闪发光的裤子会被带到街角的商店，而萨维尔街的剪裁手法则采用了不可预知的开衩。连帽衫和西装外套完美搭配，随后是同色系运动服、连帽外套等。 Esh 向他深爱的家乡致敬，表达了他对这座大城市的热爱，无论风雨无阻。在上方图库中仔细欣赏 AARON ESH 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/aaron-esh-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 15:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jawara Alleyne 窥探 2024 秋冬系列“风暴之眼”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/jawara-alleyne-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Fashion East 校友 Jawara Alleyne 已经毕业，进入了更大的领域，在过去的几季中独立外出。阿莱恩在伦敦及其他地区产生了影响，纪念他的牙买加血统和年轻时移居开曼群岛的经历。设计师为 2024 年秋冬制定了严格的故事情节，在伦敦时装周的最后一天举办了一场计划外的时装秀。周一清晨，阿莱恩打开了通往威斯敏斯特礼拜圣地圣玛丽勒斯特兰德教堂的金色大门。这座宏伟的场馆焕然一新，设计师的 2024 秋冬系列让人回想起热带岛屿的飓风季节。 2004 年，飓风“伊万”席卷了阿莱恩的家，摧毁了他们的住所，并留下了堆积如山的瓦砾。 “风暴之眼”探索了带有加勒比轻盈的漩涡轮廓的自然现象。 Alleyne 标志性的立体裁剪技术位于正面和中间，体现在带有外露皮袋的翻滚上衣和下装上。千鸟格图案浸透着大胆的橙色色调，扭曲成边缘磨损的抽象服装。法兰绒连帽衫和围裙长裤用回形针别在一起，而网眼衬衫则展现出被大自然破坏的苦恼性格。一些模特紧紧抓住粗绳，引导她们进入航海景观，而其他模特则穿着双层牛仔布和被狂风撕裂的重建外套。在 T 台上展示了​​ 20 套造型后，Alleyne 最后鞠了一躬，为自己迄今为止所取得的重大成就欣喜若狂。在上面的图库中仔细看看 Jawara Alleyne 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/jawara-alleyne-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 13:21:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尔·纳什 (Saul Nash) 为 2024 秋冬 MC Garage Raves 推出新“着装规范”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/saul-nash-fall-winter-2024-menswear-womenswear-london-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[今年是伦敦时装周 40 周年，伦敦时装周已成为新生设计师的实验游乐场。西蒙娜·罗查 (Simone Rocha)、亚历山大·麦昆 (Alexander McQueen) 和斯特拉·麦卡特尼 (Stella McCartney) 等人在首都充足的创造力的培育下，有些人已成长为世界级人才。索尔·纳什（Saul Nash）就是其中之一，他正在继续拓展自己的视野，与英国观众分享他精心设计的才华。这位设计师经常沉迷于舞蹈，在短短几年内从运动特许经营者变成了男装巨头。在英国时装协会的支持下，纳什重返伦敦时装周，并在当地主持人的主持下点燃了上世纪九十年代的狂欢。模特们悠闲地散步，然后开始慢动作车库动作。他们以充满活力的精神戏剧性地走下T台，看到他们迷恋上Jourdan Dunn，后者以短款女装亮相结束了这场秀。 Nash 的 2024 秋冬“DRESS CODES”系列让我们想要摇摆自己的身体，渗透着街头运动精神和明智的英国文化。这个包含 31 款造型的系列让人回想起十年前的制服仪式，伦敦俱乐部内不允许“不戴头巾/不戴帽子/不穿运动鞋”。设计师为纪念英国车库成立 30 周年，聘请了 Heartless Crew 的 MC Bushkin 和摄影师 Ewen Spencer 为秀场增光添彩。 Nash 的新系列保证可以进入任何场地，瞬间从街头过渡到舞池。凹痕羽绒服和笑脸外套是游戏的名字，采用渐变色调和吸汗面料。宽松的运动裤和紧身上衣在月光下展现出舞蹈的姿态，而拉链马甲则预示着充满活力的肌肉发达的身体。 Nash 大胆的同名品牌从花押字 Polo 衫到厚剪裁围巾，以两款性感女装造型完成了该系列，吸引了人们的目光。在上面的图库中仔细看看 Saul Nash 的 24 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/saul-nash-fall-winter-2024-menswear-womenswear-london-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 12:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的一切都在下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/palace-skateboards-spring-2024-drop-4-thrasher-collaboration</link>
      <description><![CDATA[继一开始盛大揭晓 Palace Skateboard 2024 年春季完整系列之后该伦敦品牌现推出本季第四季产品阵容。与 Drop 4 同步，Palace 还将与 Thrasher 推出首个合作胶囊系列。此次合作推出一系列服装，包括连帽衫、T 恤、运动衫、外套、头饰和配饰。所有单品均采用 Thrasher 标志性字体印有联合品牌标识，包括该杂志标志性的火焰风格字体。 Palace 第四次春季发售，配套的 GORE-TEX 夹克和裤子在产品阵容中占据主导地位。这些单品有亮橙色、冰蓝色和本季备受瞩目的印花之一“Real Tree”。该系列的其余产品包括经典大胆配色的 Tri-Ferg 徽标连帽衫，以及一系列适合寒冷天气的头饰。Thrasher 胶囊合作款以及 Palace 2024 年春季系列的第四款产品将可在网上购买美国东部时间 2 月 23 日上午 11 点起在店内销售。 2 月 24 日，该系列将于日本标准时间上午 11 点登陆 Palace Japan 的网上商店和实体店。它还将于 2 月 24 日上午 11 点（美国中部时间）在“Palace_Skateboards”官方微信商店上架。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/palace-skateboards-spring-2024-drop-4-thrasher-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 12:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NN.07 选用 Timex 打造原创 Tick Tock 限量版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/nn-07-timex-the-original-tick-tock-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[NN.07 与 Timex 重聚，发布一款名为 The Original Tick Tock 的全新限量版腕表。两家公司于 2021 年首次合作，发布了他们的合作款 Timex M79 腕表，这是一款几乎立即售空的成功产品。这一次，两个品牌决定共同打造一款“专为现实生活探索而打造”的报时器，旨在实现工作与休闲之间的无缝过渡。该腕表以坚固的 Expedition North Field Post 参考为蓝本，具有以下特点：多功能 36 毫米表壳尺寸，适合所有性别。该腕表从表壳到一体式表带均采用不锈钢材质，表面经过完全拉丝处理，既保留了运动魅力，又不会分散人们对表盘的注意力。表盘采用清爽的白色底座，生动的装饰点缀其简单的画布，营造出高度清晰的可读性表盘。时针、分针以及时标均涂有亮黄色夜光涂层。 3点钟位置还设有一个小日期窗口。与此同时，中央秒针和 7 点钟时标均浸入钴蓝色，致敬 2007 年，即 NN.07 诞生的那一年。表背采用不锈钢制成，并带有编号，以证明该腕表的限量发售。该腕表防水深度达 100 米，搭载日本石英机芯，读数精准。该腕表秉承 NN.07 的“Made to Last, for a life without borders”和“A life with No Nationality”理念，是一款跨越两个国家的产品——由 Timex 在美国康涅狄格州的工场打造，其设计则在 NN.07 的哥本哈根办公室构思。这款合作腕表仅限量 1,000 枚，将于 3 月 8 日正式亮相美国东部时间上午有兴趣的可以通过NN.07的网站注册抢先体验。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/nn-07-timex-the-original-tick-tock-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 11:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿斯顿·马丁推出全新改进的 656 HP Vantage</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-2025-aston-martin-vantage-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿斯顿·马丁宣布推出新款 Vantage，旨在作为证明了汽车制造商致力于创造将奢华美学与令人振奋的性能融为一体的车辆。新款 Vantage 被誉为其 74 年传奇历史中最以驾驶者为中心、速度最快的车型，体现了对精确设计的速度的纯粹庆祝。它标志着继 DB12 Coupe 和 Volante 成功推出后的一个重要里程碑。虽然与老大哥相比，新款 Vantage 的外形较小，但由于其手工打造的 4.0 双涡轮增压 V8 发动机，它的威力引人注目。由于这个动力装置可产生 656 马力和 590 磅英尺的扭矩，Vantage 的最高时速可达 202 英里/小时，0-60 英里/小时的时间约为 3.4 秒。阿斯顿·马丁精心重新设计了 Vantage提供无与伦比的力量和敏捷性平衡。该车辆具有完美的 50:50 重量分布和先进的悬架，支撑着其高度发展的铝制结构。这一基础旨在提供明确的驾驶体验，并通过最新一代自适应减震器和对发动机冷却系统的全面重新设计来进一步增强，以管理增加的热负荷。Vantage 的外观同样令人印象深刻，散发着肌肉感。毫无疑问，这就是阿斯顿·马丁，并且向 DB12 的 DNA 致敬。其重新设计的前端具有更大的格栅和集成分流器，有助于改善冷却和空气动力学。标志性的阿斯顿·马丁侧边板、无框车门后视镜以及带有四排气尾管的更宽后保险杠完善了引人注目的外观，确保 Vantage 从各个角度都能彰显个性。在内部，Vantage 提供了奢华和尖端技术的庇护所 -以简洁的建筑线条和最优质的材料为特色，包括手工缝制的 Bridge of Weir 皮革。与 Bowers &amp; 合作开发的最先进的连接技术和令人惊叹的音频系统。 Wilkins 为驾驶员和乘客带来身临其境的体验。 阿斯顿·马丁首席执行官 Amedeo Felisa 强调了在拥抱未来的同时忠于品牌传统的重要性，他表示：“最新车型坚定不移地致力于高性能其最纯粹、最明确的形式。”新款阿斯顿·马丁 Vantage 的生产定于本季度开始，预计最早将于今年第二季度开始交付。对于那些有兴趣进一步探索该车辆的人，该品牌推出了配置器以及专门的查询页面。在下面的视频中观看新款阿斯顿·马丁 Vantage 的实际操作。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-2025-aston-martin-vantage-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 09:49:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PAF 已准备好其“6.0”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-paf-6-0-collection-spring-summer-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[早在 2023 年 6 月，发布了 POST ARCHIVE FACTION (PAF) “6.0”系列的造型手册，预览了 2024 年春夏的完整阵容。这个新兴的韩国品牌现已宣布该系列的正式发布日期，并更详细地展示了其一些关键单品. 全新廓形引领中性色调编码系列，凸显 PAF 对其标志性的更新演绎。为了与该品牌对构建、解构和重构服装的实验愿景保持一致，涵盖夹克、裙子、连衣裙和裤子的各种款式均采用自由流动的拉链。上一季的不对称激光镂空图案在一系列产品中卷土重来。外套、上衣、连衣裙和裤子采用白色、灰色、黑色以及新的汽油蓝色色调。此外，新款 Jacket Right 也是阵容中值得关注的一款。它采用石板灰色配色和飞行员风格剪裁，配有隐藏式拉链，可打破部分衣领。“6.0”系列目前可在 PAF 首尔商店实体购买。从 2 月 26 日开始，这些单品也将在该品牌的官方网上商店上线。在 Instagram 上查看此帖子 POST ARCHIVE FACTION (PAF) (@postarchivefaction) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-paf-6-0-collection-spring-summer-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 09:23:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Holzweiler 进入 24 秋冬真菌收获季节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/holzweiler-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[奥斯陆自己的 Holzweiler 上一季在伦敦时装周首次亮相，以适合户外活动的可持续系列引导我们进入丛林。 Maria Holzweiler 的著名品牌第二轮回归，关闭了该市的泰特英国艺术博物馆，并追随前一天迎来客人的 LABRUM 的脚步。 2024 年秋冬系列中，Maria Holzweiler 从真菌和菌丝体的神秘世界中汲取灵感，通过超越自然的繁茂轮廓审视其庞大的家族群体。真核生物渗透到轮廓和印花中，淹没在充满活力的柔和色调中。开场造型在肩部折叠，青色羽绒服绽放出纯粹的紫色底色和羽毛真菌丝线。在其他地方，蘑菇图案出现在精致的女装上，辅以让人想起真菌霉菌的毛茸茸的配饰。 Holzweiler 现代主义廓形以超大尺寸主宰了整个系列，在夸张的袖子和轮廓饱满的流苏针织衫上得到了体现。男装部门在独立立足的同时也传达了类似的理念。这些造型集中在蘑菇收割机上——人类或动物。采摘制服以户外大地色调为主，搭配休闲西装、粗圆领毛衣和斑点皮裤，以保护穿着者在采摘季节免受恶劣条件的影响。在上面的图库中仔细看看 Holzweiler 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/holzweiler-fall-winter-2024-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 09:19:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚瑟小子谈到贾斯汀·比伯缺席超级碗中场表演的问题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/usher-addresses-justin-bieber-absence-super-bowl-halftime-show</link>
      <description><![CDATA[亚瑟小子最近解决了贾斯汀·比伯缺席超级碗的问题在许多粉丝期待合作者的现场重聚之后，中场秀表演。在《早餐俱乐部》中，这位回家艺术家澄清说，他对比伯斯选择不参加的行为没有任何怨恨。 “贾斯汀没有成功，”亚瑟分享道。 “我尊重并认识到我的兄弟，我认为这可能是因为他现在只是想讲述一个不同的故事。我明白这一点。”他还接着说，他相信比伯“值得”并且有一天会成为超级碗中场秀的头条新闻，并且他们“将来会做其他事情”，并补充道，“没有失去爱情或类似的事情. 显然，这对超级碗来说压力很大。”在亚瑟小子出现在《早餐俱乐部》之前，在超级碗上演唱了热门单曲《Yeah!》的 Lil Jon 告诉 TMZ，这样的表演需要承诺对于患有拉姆齐亨特综合症的比伯来说，这意味着很多，从那以后他就停止了表演。“这需要大量的排练、大量的责任、大量的时间和大量的眼球，我不知道他是否准备好做这一切，”这位说唱歌手说道。“但他绝对是在那里支持亚瑟小子，他们真的是好朋友，无论如何他都绝对支持他。”在 Instagram 上查看这篇文章 早餐俱乐部 (@breakfastclubam) 分享的帖子)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/usher-addresses-justin-bieber-absence-super-bowl-halftime-show</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 08:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈凯伦和 United Autosports 公布 720S GT3 EVO 2024 年涂装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/mclaren-x-united-autosports-2024-720s-gt3-evo-livery-info</link>
      <description><![CDATA[迈凯伦与其赛车合作伙伴 United Autosports 合作，揭开了两辆 720S GT3 EVO 赛车的面纱，它们将参加 2024 年国际汽联世界耐力锦标赛 (WEC)。这标志着迈凯伦首次参加 WEC，特别是新的 LM GT3 组别，赛程表中特别包括勒芒 24 小时耐力赛——该品牌上次参加这项赛事是在 1998 年。更重要的是迈凯伦赛车上的数字车辆涂装，即 #59 和 #95，旨在向该汽车品牌在 1995 年勒芒首次获胜的 59 号赛车致敬。720S GT3 EVO 的设计采用缎面和高光黑色的醒目组合，标志性的 McLaren Papaya 强调了后部和某些空气动力学特征。这种配色方案不仅是对公司传统的认可，也是在能见度至关重要的领域中区分赛车的关键。 2024 赛季的车手阵容已经确定，展示了格雷瓜尔·索西 (Gregoire Saucy)、詹姆斯·科廷汉姆 (James Cottingham) 和尼古拉斯·科斯塔 (Nicolas Costa) 等国际车手的名单59 号赛车的方向盘，马里诺·佐藤 (Marino Sato)、尼科·皮诺 (Nico Pino) 和乔什·凯吉尔 (Josh Caygill) 驾驶 95 号赛车。赛季将于 3 月 2 日在卡塔尔拉开帷幕，全球巡回赛将在欧洲、美洲和亚洲举行，并于 11 月在巴林结束。迈凯伦首席执行官 Michael Leiters 对加入 WEC 表示自豪，他表示“赛车是与生俱来的迈凯伦品牌和 WEC 是展示我们超级跑车工程项目性能能力的完美舞台。我们也很高兴用我们的涂装庆祝我们在标志性勒芒 24 小时耐力赛中的胜利，这是迈凯伦非常重要的一部分“United Autosports 首席执行官理查德·迪恩 (Richard Dean) 也表达了同样的观点，他强调了涂装在赛车传统中的深厚根源及其与迈凯伦当前赛车事业的一致性。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/mclaren-x-united-autosports-2024-720s-gt3-evo-livery-info</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 08:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aura 手表以时尚为先的设计颠覆传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/aura-watches-2024-collection-campaign-lookbook</link>
      <description><![CDATA[尽管这个年轻品牌于 2023 年创立，但 Aura 已展现出与生俱来的精湛技艺，将复杂而细致的制表历史与现代时尚景观的微妙需求。 Aura 将数百年的传统与当代富有想象力的美学融为一体，实现了形式与功能的和谐，颠覆了时计作为个人表达手段的传统观念。该公司创意至上的精神是其运营基础的延伸，包括艺术家、音乐家和设计师，他们的共同愿望是通过艺术、设计和时尚的交叉，重新规划手表世界的传统做法，从而统一风格和功能。工艺是关键，Aura 的冲击力远超其重量。其产品拥有蓝宝石水晶和红宝石填充机芯等特色，每款手表都经过严格的精密制作。Aura 对这款手表的看法既是一种美学决策，也是一种功能性决策，这决定了该公司决定大胆地为佩戴者提供一种行业——第一：内部可互换 FKM 橡胶表带，具有一系列流行颜色。目前，该品牌提供 18 种独特的色调，从精致的粉彩和基本中性色调到红外线、杏色和洋红色等引人注目的色调，并通过各种硬件组合提供进一步的个性化可能性。每款手表的特点都是坚定不移地致力于优质结构，从不锈钢硬件和时尚蝴蝶扣，到为腕表提供动力的经过时间考验的优质机芯。扩展您的光环，并在 aura.watch 上查看全系列产品。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/aura-watches-2024-collection-campaign-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 18:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>