<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 18:15:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Offset 和 Warren Hue 在新的 1999 WRITE THE FUTURE 曲目中演绎“SLOPES”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/1999-write-the-future-offset-warren-hue-slopes-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[1999 WRITE THE FUTURE 推出了最新作品协同剪辑。这一次，88rising x RCA Records 集体邀请了 Offset 和 88rising 艺术家 Warren Hue 等人为高能量的“SLOPES”带来热度。在歌曲的迷幻音乐视频中，Hue 配备了冰块，撞向山峰，转向他戴着太阳镜的滑雪板。顺化被张贴在绿屏前，视频交替显示顺化在山上的镜头和他静止在滑雪板上的镜头——两名工作人员向他的脸上吹风。看看上面的内容。 在 Instagram 上查看这篇文章 沃伦·休 (@warrenhue) 分享的帖子“感觉到我了吗？他们像布兰妮一样跳舞的口袋/我身上的乐队感觉不到我的内缝（嗯）/迪奥看起来不错当它适合我时（Yuh）/回到雅加达，他们希望我垮台/我出现，就像 b****，我是下一个，yuh，”Hue 直接对着鱼眼镜头进行副歌。 《SLOPES》是 1999 年 WRITE THE FUTURE 即将发行的 LP 中的最新曲目，该专辑中已经出现了 Westside Gunn、BADBADNOTGOOD、Rick Ross 和 Eyedress 等人。立即在 Spotify 和 Apple Music 上查找“SLOPES”流媒体。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/1999-write-the-future-offset-warren-hue-slopes-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 17:43:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Junya Watanabe MAN FW24 制服合二为一</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/junya-watanabe-man-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[日本的 Junya Watanabe 是最具创意的设计师之一，不断尝试超前的新鲜设计方法。 Junya Watanabe MAN 在巴黎时装周上举办的 2024 秋冬时装秀也是如此，这场秀以融合的衣柜拉开了该品牌反流派原型的第三天的序幕。 Junya Watanabe MAN FW24 顺应了本季的可穿剪裁趋势，推出了 39 款风格操控造型。该系列回到巴黎市中心一座凌乱的建筑中，刚刚醒来的客人坐在娇小的木凳上，兴奋地观察这位富有远见的设计师的另一个系列。现代男性衣柜以意想不到的组合被重新审视，格纹西装和细条纹长裤融合成对称流动的单件服装。双排扣外套变成了带有切片瑕疵的缠绕牛仔裙，而学院风毛衣和开衫则叠搭在带有风衣裙摆的雄辩西装外套之下。昏暗的 T 台上展示了​​ 7 款合作款，其中 Levi&#39;s 推出了 12 种轮廓透支的牛仔款式。随后推出了一顶 Palace Skateboards 帽子，而 Watanabe 则为 New Balance 运动鞋带来了全新的乐福鞋版本。 Brooks Brothers、INNERRAUM 和 Heinrich Dinkelacker 凭借引人注目的剪裁和休闲廓形完成了 2024 秋冬系列合作，Carhartt 继续与口袋工装制服结盟。在上方图库中仔细欣赏 Junya Watanabe MAN 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/junya-watanabe-man-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 17:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Junya Watanabe MAN 与 New Balance 联名推出 M1907 乐福鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/junya-watanabe-man-new-balance-m1907-loafer</link>
      <description><![CDATA[2024 年秋冬男装巴黎时装周如火如荼地进行，尽显新意的季节——展示新服装、款式、即将流行的趋势，甚至鞋类。对于 Junya Watanabe 来说，该品牌也紧随其后，从上到下提供干净而迷人的现代套装。其中，特别引人注目的是 Junya Watanabe Man x New Balance M1907 Loafer 的亮相。这款混合鞋款以经典黑色呈现，刚刚在 Junya Watanabe 的巴黎时装周秀场上首次亮相。将乐福鞋与运动鞋混搭是相对无畏的领域——不仅对渡边淳弥 (Junya Watanabe) 如此，对于大多数品牌也是如此。因此，制作一款既有趣又多功能的模型令人印象深刻。鞋子鞋面设计的顶部采用经典乐福鞋的形式，采用黑色皮革结构和细趾部分。然而，鞋子的其余部分则采用了 New Balance 1906 护趾板、中底和鞋底。有了它，鞋子的大部分采用了采用皮革和橡胶制成的略显粗糙和技术性的设计。鞋子上还出现了脚趾上的 Junya Watanabe Man 标签，侧面还有一个小 New Balance 标签。看看上面图库中的 Junya Watanabe MAN x New Balance 1907 乐福鞋。请继续关注有关即将发布的官方照片和详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/junya-watanabe-man-new-balance-m1907-loafer</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 17:35:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 通过互动画廊和工作坊继续费城的标志系列之声</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-sounds-of-an-icon-gallery-series-philadelphia</link>
      <description><![CDATA[为了纪念 New Balance 990 在东海岸主要城市街头文化中留下的持久遗产，该鞋类品牌访问了费城，今年夏天，我们前往华盛顿特区和巴尔的摩，亲身了解 990 如何成为这些创意社区中的“大众运动鞋”。 990 超越了传统鞋类，它已成为社区的象征，也是无拘无束的表达和实验的象征。New Balance 现在继续推出 Sounds of an Icon 系列——该项目深入探讨 990 背后的传统，描绘出一幅生动的图画。该鞋影响了富有创意的城市。回到费城——一个因其独特风格而拥抱 990 的热情社区——New Balance 与费城人香农·马尔多纳多 (Shannon Maldonado) 合作，他是概念空间和平台 Yowie 的创始人兼创意总监。马尔多纳多在费城南部长大街道是由社区富有感染力的创意精神和多元化的居民塑造的。马尔多纳多 (Maldonado) 于 2016 年开设了 Yowie，将自己的一些风格和天赋带入了她所了解和喜爱的地区，进一步为费城蓬勃发展的创意产业做出了贡献。为了激发兄弟之爱之城对艺术和 990 的热情，马尔多纳多将通过监督一个向公众开放的白色空间画廊来延续她的愿景。画廊本身将包括静态和互动元素，例如社区成员的名言、音频故事、有意义的照片以及突出城市关键地点的原始触觉材料 - 包括马尔多纳多的一些必游景点。互动地图将散布在整个展览中，精确定位马尔多纳多最喜欢的一些区域。参观者也可以通过在他们要去的地点旁边放置图钉和注释来添加他们对这些地图的触摸，让自己沉浸在激活中。 New Balance 还将展示活动照片和前所未见的镜头，让与会者了解“Sounds of an Icon”活动的幕后花絮。画廊将于 1 月 27 日开放，在揭幕后，将进行预定的节目，邀请当地人参与公开表达自己的安全空间。活动将包括与 L&#39;Reese 合作的私人钩编实践工作坊、与 Many Fortunes 合作的向公众开放的杂志制作课程，以及与 All Caps Studio 合作的丝网印刷激活活动，客人可以在活动中选择预先制作的图形Sounds of an Icon Gallery — Huddle Philadelphia​338 Brown St, Philadelphia, PA 19123New Balance MADE U.S. 鞋类包含 70% 或更多的国内价值。 MADE 只占 New Balance 在美国销售额的一小部分。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-sounds-of-an-icon-gallery-series-philadelphia</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 17:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ericdoa 在《DOA》中向内看</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/ericdoa-doa-album-release-stream</link>
      <description><![CDATA[ericdoa 无处不在 – 与《Euphoria》第二季中的热门曲目 The Kid LAROI 一起巡演（“sad4whattt”）并出现在《VALORANT》原声带中。这位神秘的艺术家可以毫不费力地在超流行、陷阱和情绪说唱风格之间切换，同时也将这三种风格混合在一起，创造出他独特、清新的声音。在他的新专辑《DOA》中，埃里克多就做到了这一点，将他的内省和刻意的艺术融入到这个 10 首歌的项目中。“DOA 是我在享受乐趣时聚集在一起的东西，”他在一份声明中解释道。 “我在创作过程中被自己的想法过度束缚，让自己陷入了原地踏步。过了一段时间后我有了一个认识，让自己享受自己正在做的事情，确保我没有在一个错误的框架下剖析每一个细节。完美主义咒语。无意制作一张专辑，只是制作我喜欢并让我快乐的音乐。”在 Instagram 上查看此帖子 Divine (@ericdoa) 分享的帖子 即使到封面艺术，DOA 也非常有意为之，这张专辑的艺术作品灵感来自埃里克多亚与布鲁克林布什威克一位卖衣服的女士的一次互动。“对埃里克来说，[杰尼]体现了与他一起长大的拉丁女性所继承和仍然继承的无私的母性精神。天。一份官方声明指出，这个包含 10 首曲目的项目用声音代表了真诚联系的衷心影响和超越家庭关系的持久爱精神。 ericdoa 将开始一场名为 DEAD ON ARRIVAL 的头条巡演，以支持这张专辑，将于本月晚些时候开始。日期如下。 2024 年 1 月 25 日星期四 圣地亚哥，加利福尼亚州 Music Box 星期五， 2024 年 1 月 26 日 加利福尼亚州波莫纳 Glass House 星期六， 2024 年 1 月 27 日 亚利桑那州凤凰城 Crescent Ballroom 星期一， 2024 年 1 月 29 日 阿尔伯克基，NM Launch Pad周四，德克萨斯州奥斯汀，2024年2月1日帝国周五，2024年2月2日德克萨斯州达拉斯郁金香周六，2024年2月3日德克萨斯州休斯顿HOB Peacock Room*已售完*2024年2月7日周三，佛罗里达州坦帕奥菲姆周五，2月9日，2024年佐治亚州亚特兰大地狱化装舞会星期六，2024年2月10日北卡罗来纳州卡伯勒猫的摇篮星期二，2024年2月13日华盛顿特区联合舞台星期四，2024年2月15日马萨诸塞州波士顿天堂摇滚俱乐部星期五，2024年2月16日纽约，纽约欧文广场星期六，2024 年 2 月 17 日宾夕法尼亚州费城 Foundry *已售完*2024 年 2 月 21 日星期三多伦多，ON Axis Club *已售完*2024 年 2 月 23 日星期五底特律，密歇根州 El ClubSat，2024 年 2 月 24 日芝加哥，伊利诺伊州 Bottom LoungeSun， 2024年2月25日明尼苏达州圣保罗阿姆斯特丹星期二，2024年2月27日科罗拉多州丹佛拉里默休息室星期五，2024年3月1日俄勒冈州波特兰霍桑星期六2024年3月2日温哥华，不列颠哥伦比亚省名人星期一，2024年3月4日西雅图，华盛顿州鳄鱼星期四，3月7日2024 年加利福尼亚州旧金山独立*已售完*2024 年 3 月 9 日星期六加利福尼亚州洛杉矶 BelascoDOA 现已在 Spotify 和 Apple Music 上串流。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/ericdoa-doa-album-release-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 16:45:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 售价 3500 美元的 Vision Pro 现已开放预订</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/apple-vision-pro-headset-pre-orders</link>
      <description><![CDATA[那些在过去六个月里等待着拿到苹果的人Vision Pro 最终能够提交订单。该设备现已开放预订，售价 3,499 美元，将于 2 月 2 日开始发货。Vision Pro 被誉为世界上第一台“空间计算机”，在 2023 年 6 月举行的年度全球开发者大会上首次亮相。苹果将这款耳机描述为“第一个专为空间计算而设计的操作系统。”自发布以来，该公司不断开发 Vision Pro，与内部开发人员和第三方开发人员合作，为沉浸式体验构建了数十万个应用程序订购 Vision Pro 时，用户必须进行测量，以确定头带和将耳机固定在眼睛周围的光密封件是否合适。戴眼镜的人可以选择以放大阅读器或常规处方的形式添加“光学插入物”，为此，Apple 与光学镜片制造商蔡司合作。 Vision Pro 标准型号售价 3,699 美元，配备 256GB ，但苹果还销售 512GB 版本，售价 3,699 美元，以及 1TB 版本，售价 3,899 美元。每个订单都附带 Vision Pro 本身、头带和电池组，目前在使用时必须与设备保持连接。它还配有充电器、Light Seal 盖和保护套。有兴趣的用户可以在 Apple 网站上预订 Apple Vision Pro。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/apple-vision-pro-headset-pre-orders</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 16:35:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Marine Serre Man 为 FW24 首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/marine-serre-fw24-menswear-collection-debut</link>
      <description><![CDATA[自 2017 年成立以来，Marine Serre 已经开辟了自己的道路作为一个广受欢迎的当代品牌，其标志性的月亮标志随处可见，从 Beyoncé 到 Teyana Taylor（后者走上上一季的秀场）。但迄今为止，该品牌的成功很大程度上归功于其对女装产品的关注，尽管该品牌也时不时推出男装产品。随着 2024 年秋冬系列在巴黎时装周期间首次亮相，该品牌正在寻求打造 Marine Serre 男装系列。为了纪念第一个完整的男装系列，该品牌在 T 台上展示了​​ 33 款造型，以诠释 Marine Serre 的愿景男人可以。他在街上很酷，但在公司办公室也很适合。该系列没有任何选择限制，该品牌在剪裁、工作服甚至更平静的日常着装之间进行切换。在衣橱里，休闲而有结构的西装、方形西装外套和直筒休闲裤等单品将经典廓形与 Marine Serre 标志性的月亮设计融为一体– 黑色、灰色和深海军蓝等中性色调增添活力。另一方面，工装风格可以通过双前裤、工装夹克甚至纯蓝色牛仔布看到。除了这两种核心款式外，该系列还推出了图案上衣、皮裤、皮夹克和一系列针织品。随着该系列展示了不同风格的连衣裙，该品牌正准备在整个系列中推出三种不同的系列。年。在上面的画廊中查看 Marine Serre 的首个男装系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/marine-serre-fw24-menswear-collection-debut</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 16:30:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rob49 和 Lil Wayne 在“Wassam Baby”中将其带回新奥尔良</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/rob49-lil-wayne-wassam-baby-single-stream</link>
      <description><![CDATA[虽然许多人都认识到 Rob49 是因为他与 Travis Scott 一起主演的《TOPIA TWINS》 21 Savage 这位 25 岁的说唱歌手对这个圈子来说并不陌生。来自新奥尔良的 Rob49 拥有多个设计师项目——广受好评的 2022 年混音带 Welcome To Vulture Island 和今年夏天的 4GOD II——每个项目都拥有一系列特色功能：Lil Baby、Roddy Ricch、Icewear Vezzo、Trippie Redd Rob49 现在可以在名单中添加一个主要名字，因为他与新奥尔良说唱界的老卫士（不是别人，正是 Lil Wayne）联手，演唱了一首震撼人心的家乡歌，名为“Wassam Baby” “NOLA 说唱歌手们相距近二十年，《Wassam Baby》融合了这座城市声音的两个时代。 “我记得高中时在体育馆里听过 Wayne 的《Sorry 4 The Wait 2》，”Rob49 回忆道，并指出这次合作已经准备了一分钟。“我一直告诉 Mack Maine，我想和他一起创作一首歌韦恩有一段时间...有一天我接到[缅因州]打来的电话，韦恩要我的电话号码...那天晚上我去了工作室制作了“Wassam Baby”，我们知道我们需要来自新奥尔良的人”《Wassam Baby》在两分钟多一点的时间里就上线了，它以新奥尔良的根源为基础，以富有感染力的、充满活力的节拍和夸张的酒吧为后盾。 “在新奥尔良长大，我们有很多音乐感，”罗布分享道，他在爵士乐队打鼓的经历对他的音乐产生了关键影响。“我以前经常敲铅笔盒，直到我妈妈找到我有一年圣诞节，我买了一套鼓和鼓棒……三年级时，我带着自己的鼓槌去参加乐队课，就像带着一本字典走进英语课一样。”Rob49 与 NOLA 大牌 Birdman 一起度过了时光，他告诉 Hypebeast Cash Money Records 的高管希望在任何唱片公司联系他之前就签下他。他还指出 G Herbo 对他的艺术创作产生了重大影响，并与这位芝加哥说唱歌手达成协议，让他参与他发布的每个项目。这位新兴说唱歌手：今年晚些时候推出的一个项目肯定会巩固他在地图上的地位。“我是即将接管比赛的年轻人，”他断言。“我是一个现实主义者。当我跌倒时，我知道我跌倒了。我认为现在不可能。”“Wassam Baby”现已在 Spotify 和 Apple Music 上播放。单击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/rob49-lil-wayne-wassam-baby-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:52:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Barbour 在 Pitti Uomo 私密活动中庆祝 130 周年传统和创新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/barbour-pitti-uomo-event-recap</link>
      <description><![CDATA[Barbour 迎来成立 130 周年，这个英国生活方式品牌在 Pitti Uomo 拉开了 2024 年的序幕推出新一季 Heritage+ 系列。Barbour 在佛罗伦萨旗舰店举办了一场私密派对，欢迎品牌粉丝、时尚人士和男装爱好者，庆祝其丰富的传统。 Hypebeast 还举办了一场小组讨论，探讨传统的力量、它对当代消费者意味着什么，以及 Barbour 如何通过其最新系列传达其百年历史。在其档案中的五件标志性夹克的背景下，对话汇聚在一起该品牌的男装总监 Ian Bergin，以及伦敦时尚评论员 Odunayo Ojo 和 David Hellqvist。 Bergin 从发展品牌传统的角度出发，提到了这些经典作品的突出特点、Barbour 创立的核心原则，以及两者在今天的重要性。 “所有传统品牌都从寻求帮助解决消费者的需求开始，”他说。鉴于该品牌于 130 年前为劳动人民创立，服装必须经久耐用，因此，完整性是其设计方法的一个重要因素，而今天“夹克不需要重新发明，而是通过关键细节重新设计”另一方面，Ojo 深入了解了 Barbour 通过与新一代品牌广受赞誉的合作而持续保持相关性，而 Hellqvist 则深入探讨了传统时尚的未来走向，以及“传统还不够，你他指出 Barbour 做得很好。当参观者欣赏展出的档案夹克（其中一些已有 100 多年的历史）时，人们也有机会提前了解新一季的 Heritage+ 系列。该品牌的原型 Wax Jacket 由一系列外套组成，经过重新设计，具有超大版型和一系列可调节功能。同样，JBS (John Barbour &amp; Sons) 的 Flight Casual 夹克采用宽松的廓形以及另类的橄榄色和海军蓝配色，对传统 Flight Bomber 进行了现代化改造。 Denby Casual 使该系列更加完美，采用再生尼龙外套和灯芯绒样本制成，采用最轻松的外观，并配有低风箱口袋。Barbour 专为与外套单品搭配而设计，还推出了一系列俏皮的中长款单品。 -层。 Lisle Safari 衬衫是一款引人注目的单品，它采用新型轻质面料再现了传统狩猎衬衫的特色。 SS24 系列中的其他中层款式包括 Faulkner Overshirt、Modified Transport Vest 和 Spey Fishing Vest，这些都是向重要的档案单品致敬。在上面的画廊中查看 Barbour 的 Pitti Uomo 活动的视觉效果，由 Ben Hughes 拍摄。有关全新 Heritage+ 系列的更多信息，请访问该品牌网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/barbour-pitti-uomo-event-recap</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:36:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 的 GA-2100 Tone On Tone 系列以充满活力的单色配色迎接春天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/g-shock-tone-on-tone-collection-ga-2100-specs-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 以春季拉开 2024 年的序幕- GA-2100 模型的准备迭代。该品牌首次推出单色 Tone-On-Tone 系列，包括全新手表设计 GA-2100-2A2、GA-2100-7A7 和 GA-2100-9A9。这些手表有蓝色、白色和黄色可供选择，表圈和表带均采用生物基树脂材料制成，面向年轻、具有环保意识的人群。GA-2100 系列将功能性和风格融为一体，为了解该品牌的品牌理念提供了切入点。大量生活方式腕表档案。随着季节的变化，该系列产品适合室内运动和休闲活动，同时提供怀旧的模拟数字结构。向 DW-5600 的八角形边框致敬，抗震型号以更纤薄、低调的形式保留了 80 年代和 90 年代的基石设计元素。 20 巴防水、48 个城市的世界时间、五个每日闹钟、1/100 秒表、倒计时器和漂亮的手动换档功能等主要功能都是实用且以实用为中心的功能，可从生活方式过渡到运动。尽管手表的关键部件采用了生物基材料，但双 LED 灯和超级照明技术即使在光线昏暗的环境下也能保证全天可读。表壳、表带、表盘、指针和分钟标记均采用鲜艳的色彩选择，营造出一种连贯、色彩鲜艳的表盘设计。充满个性的蓝色 GA-2100-2A2 和霓虹黄 GA-2100-9A9 可供选择； GA-2100-7A7 的简约全白设计一定会与中性黑色、灰色和棕色外套相搭配。对于想要为手腕增添微妙流行色彩的忠实拥护者和首次购买手表的人，请访问 G-SHOCK 网站购买 Tone-On-Tone 系列。每个型号的零售价为 99 美元。在此了解该品牌的最新发布信息。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/g-shock-tone-on-tone-collection-ga-2100-specs-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>聆听 Green Day 的第 14 张录音室专辑《Saviors》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/green-day-saviors-studio-album-stream-listen</link>
      <description><![CDATA[经过近 40 年的共同表演，Green Day 没有任何迹象表明慢下来。这支摇滚乐队带着他们的第十四张录音室专辑回归，这是一张名为《Saviors》的摇滚唱片。这张新专辑是继 2020 年的《Father of All Motherf***ers》之后推出的，但乐队并不一定将其视为该唱片的后续作品。相反，《Saviors》的创建是为了衔接 Green Day 的两张早期 LP，即 1994 年的《Dookie》和 2004 年的热门专辑，以及他们迄今为止最受欢迎的专辑《American Idiot》。我想做一些感觉更郁郁葱葱、更像体育场的事情吗？”比莉·乔·阿姆斯特朗告诉《秃鹰》杂志。 “当我们看到它组合在一起时，我记得当时想，哦，这就是联系。《救世主》确实感觉像是《杜奇》和《美国白痴》的三重奏，感觉就像是毕生的工作。”他继续说道：“哦天哪，我们成功地弥补了这两张大专辑之间的差距。Saviors 包含 15 首曲目，长度仅超过 45 分钟。它也恰好在美国成立 20 周年之际发行。”白痴和 Dookie 30 周年纪念。为了庆祝新专辑，乐队将在即将到来的巡演中每晚完整演奏全部三张专辑。巡演定于 7 月 29 日在华盛顿特区拉开帷幕。听 Green Day 的新专辑 Saviors 现在无处不在。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/green-day-saviors-studio-album-stream-listen</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:02:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝塞斯达预告《夺宝奇兵与大圆》的游戏玩法</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/indiana-jones-and-the-great-circle-bethesda-gameplay-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[Bethesda 向粉丝们展示了其游戏玩法即将推出的标题，印第安纳琼斯和大圈。该游戏以 1981 年的《夺宝奇兵》和 1989 年的《印第安纳琼斯与最后的十字军》的事件为背景，游戏中琼斯试图阻止邪恶组织接近名为“大圆”的神器，以阻止他们获得其力量。正在发布第一人称动作游戏，而 MachineGames 正在与卢卡斯影业游戏合作开发它。 《印第安纳琼斯与大圆圈》于 2021 年 1 月首次公布，两年多后，其游戏玩法在微软最近的开发者直面活动中首次亮相。在预告片中，开发者展示了游戏的沉浸式开放世界以及游戏中的一些地点，包括埃及金字塔和喜马拉雅山脉。从树上的叶子到破旧的废墟，它看起来非常超现实。它还强调了《夺宝奇兵与大圆圈》的解谜方面，以及琼斯攀爬建筑物、挥舞鞭子和与敌人战斗的过程。观看贝塞斯达的《夺宝奇兵与大圆圈》的新游戏预告片。该游戏将于今年晚些时候在 Windows 和 Xbox Series X/S 上发布。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/indiana-jones-and-the-great-circle-bethesda-gameplay-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX Archives 中的一切都将掉落</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hbx-archives-week-3-louis-vuitton-clot-moncler-1017-alyx-9sm-info</link>
      <description><![CDATA[继上一版本之后， ASICS x COSTS GEL-LYTE III OG“Cane Vine”运动鞋，HBX Archives 带着不拘一格的服装、鞋类和配饰组合回归。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从时尚界采购独特单品的首选之地。街头服饰世界。从 Gucci 和 Stone Island 等品牌到 sacai 和 Burberry，HBX Archives 在其在线网上商店中寻找过去有趣的单品进行销售。本周的服装系列包括稀有、大胆、前卫且安全的日常必需品。备受瞩目的单品是一件具有收藏价值的 Louis Vuitton T 恤，该 T 恤是向 2024 年早秋时装秀受邀参加者赠送的。其他出色单品包括 CLOT 简约而迷人的丝绸夹克和 Moncler x 1017 ALYX 9SM 衬垫羽绒服。此外，该系列还包括鞋履和靴子等紧凑系列。特别引人注目的是明亮大胆的 LV Trainer 运动鞋 1ABLWZ，它以鲜艳的绿色呈现。本周的新品还有 Dior 和 Louis Vuitton 的设计师包款，以及闪亮的 BBC ICECREAM Running Dog 吊坠项链。 每周，Hypebeast 都会继续预览 HBX Archives 中发布的产品，为您提供入手的最佳机会。稀有且受追捧的作品。查看上面 HBX Archives 上发布的所有内容，并从东部标准时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多商品。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hbx-archives-week-3-louis-vuitton-clot-moncler-1017-alyx-9sm-info</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 12:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Martine Rose FW24 是从白天到夜晚的无缝过渡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/martine-rose-fall-winter-2024-paris-fashion-week-runway-show</link>
      <description><![CDATA[Martine Rose 似乎总是给她带来惊喜袖子。她在巴黎时装周发布会的前一天午夜宣布了这一消息，这位在伦敦长大的设计师决定重返时装周日程。罗斯的这种自发性在这个私密的场地营造了一种聚会般的感觉，一系列两步的颂歌响起，作为对精心设计的系列的补充。随着良好的氛围和对话在人群中传播，第一眼看到的款式为超大号剪裁夹克，与白衬衫、领带和剪裁长裤完美搭配。第一个服装组合概括了这场秀的全部精髓：实用性、实力以及完全以伦敦为中心的内城风格庆典，适合日常通勤的喧嚣。走上T台后，日常生活逐渐演变成夜生活，充满活力。例如，橙色天鹅绒长裤搭配粉色高跟鞋，而迷彩工装裤和黑色尖头细高跟鞋则搭配闪闪发光的腰带。这些影响似乎是从罗斯对狂欢的热爱中精心挑选出来的，印花——比如引人注目的蓝色斑马印花——以及脸上的填充物拥抱了舞池令人陶醉的光彩。 Rose 在 2024 秋冬系列中推出了奶油色短款套装，利落的领带和尖头靴再次为这套套装注入了活力。最后的造型完美地结束了一切，将自己呈现为一场全面、有趣、完全玫瑰色的事件，这将成为 PFW 的主要亮点之一。查看上面 Martine Rose 在巴黎时装周演示中的画廊。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/martine-rose-fall-winter-2024-paris-fashion-week-runway-show</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 11:42:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们对2024年东京汽车沙龙的完整体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/tokyo-auto-salon-event-review-recap-photos-cars</link>
      <description><![CDATA[对于我们第一次东京汽车沙龙体验，我们知道我们已经多年来，当我们走出海姫幕张站，走向规模宏大的幕张国际展览中心的会议厅时，我们一直在错过。空气中充满了热烈的嗡嗡声，媒体和公众都吵着要上车，远处传来 VTEC 和 V12 的声音沿着该地区周围的道路行驶等等。然后我们上了车，这更加令人难以置信。根据官方新闻稿，2024 年东京汽车沙龙吸引了迄今为止最大规模的观众，最繁忙的周六有超过 95,081 人，而去年最繁忙的一天有 73,343 人。 2024 年，合并后的会议厅总共吸引了 230,073 名与会者，比去年的总人数增加了 28% 以上。除了人群之外，还有近 900 辆汽车在展会上展出，超过 4,300 家参展商在那里展示他们的产品、产品、构造等。因此，我们所看到和经历的一切都令人叹为观止。 JDM 车型的数量之多堪称世界之最，堪称世界之最。日产和丰田等制造商借此机会展示了他们的最新汽车——NISMO版的Skyline、GT-R甚至Ariya跨界车都登台亮相，而丰田“库里南”世纪则分别俘获了我们的心。 BBS、RAYS、BRIDE、Ohlins、KW、东洋轮胎、米其林等大型 OEM 厂商的新产品技术给我们带来了更多启发，而 RE Amemiya、Mugen、D.A.D 等改装厂则用他们的展示车让我们惊叹不已。近距离观看一些非凡的市场限量汽车——铃木吉姆尼、丰田GR雅力士和世纪——是一种真正的享受，就像看到我们的美国朋友享受这场演出一样。东京汽车沙龙也是“展位美女”的聚集地——专门聘请模特来吸引人们对各自展位的关注——以及与著名车手和行业领袖见面的机会，这在日本以外的国家也是罕见的。最后，与美国“同等”展会 SEMA 不同，东京汽车沙龙允许出售商品，因此我们也花时间购买了一些 JDM 零件和服装。总而言之，您不必成为一名汽车狂热者或 JDM 车迷都可以享受东京汽车沙龙。但不用说，如果你属于这些类别——那绝对是令人难以置信的。东京汽车沙龙于 2024 年 1 月 12 日至 14 日在日本千叶举行，是一项年度盛会，下一届定于 2025 年 1 月中旬举行。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/tokyo-auto-salon-event-review-recap-photos-cars</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 05:18:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>