<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 03:15:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tracksmith x Mami Wata 推出全新“Run Surf Run”系列，颂扬非洲冲浪文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tracksmith-mami-wata-run-surf-run-collection</link>
      <description><![CDATA[Tracksmith 与非洲冲浪品牌 Mami Wata 联手，重新设计了其一系列旗舰产品。该波士顿品牌最受追捧的主打产品之一是其 Run Cannonball Run 短裤。虽然跑步者可能不太喜欢穿着游泳短裤跑步，而且湿漉漉的标准跑步短裤也容易擦伤皮肤，但 Run Cannonball 跑步短裤却被誉为“适合游泳”的速干解决方案。Tracksmith 与 Mami Wata 合作推出的 Run Surf Run 系列服装同样适合追逐海浪和在人行道上奔跑。Tracksmith 在最初的短裤中使用了同样的材料，这是一种意大利弹力材料，据说之前曾用于奥运泳衣。该品牌熟悉的轮廓在其男女服装组合中回归，涵盖背心、短裤、运动胸罩、T 恤和背心。主要以蓝色、白色和黄色为主的调色板构成了该高性能服装胶囊系列的大部分内容，而几件衣服上印有跑步冲浪者的图形，一件纽扣领上衣采用彩色现代印花。除了服装外，Tracksmith 和 Mami Wata 还设计了一条毛巾、一顶帽子，甚至还有一块限量版冲浪板，将在波士顿、纽约和伦敦的 Trackhouse 零售店独家销售。在 Tracksmith 的网站上购买完整的 Tracksmith x Mami Wata Run Surf Run 系列。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tracksmith-mami-wata-run-surf-run-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 03:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 2025春夏系列演绎风之动感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/homme-plisse-issey-miyake-ss25-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[每一季，HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 都继续从自然运动中汲取灵感。2025 年春夏系列在巴黎时装周期间在 Mobilier National 展出，这次的重点是与风有关的一切。该系列借鉴了风如何影响风筝和降落伞的运动，以及轻质透明材料如何产生波浪。虽然 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 通常以表演拉开秀场的帷幕，但这次，展示只专注于服装。前几套服装是日本设计师与 Windswept Plaid 合作设计的，图案让人联想到狂风。格子图案没有特定的图案，而是随性而为，因为风常常会导致织物以意想不到的方式移动。柔和的泥土色调突出了该系列，而鲜艳的橙色、蓝色和绿色打破了服装的极简主义。该系列还展示了新的廓形，包括一件蓝色连帽大衣，它以飘逸的斗篷般的动感和鲜艳的色调抢尽了风头。与斗篷类似，连帽大衣敞开穿着，让这件衣服的动感更加宏伟。宽松的廓形占据了主导地位，同时突出了它们的易穿性。看到这些衣服栩栩如生，在空气中移动，真正赋予了它们自己的生命。风行系列一季又一季地延续着 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 的褶皱技术。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/homme-plisse-issey-miyake-ss25-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 03:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell 推出超大码 adidas Superstar 92</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/pharrell-adidas-superstar-72-82-92-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[周二，在巴黎联合国教科文组织总部，路易威登的 2025 年春季男装系列并不是 Pharrell 唯一发布的产品；这位时尚博学者还推出了他与阿迪达斯的最新合作：三款 Superstar 运动鞋。领衔的是 Superstar 92（也称为“Double Wide”），它以超大尺寸的议程为旗舰款式增色不少。据品牌介绍，这款鞋具有充足的缓冲功能，其夸张的比例借鉴了 90 年代滑板鞋和滑雪靴。值得注意的是，Pharrell 于 4 月首次展示了这款时尚鞋型，当时他与 BLACKPINK 的 Rosé 一起出现在东京的 Tiffany&#39;s Wonder 展览上；后来，他通过自己的 Instagram 账户 @skateboard 暗示了剩余的联名产品。92 款与 72 款和 82 款鞋型一起亮相——这两款鞋型都在巴黎时装周期间出现在 P 的朋友身上。前者玩弄了 70 年代的运动风格，而后者的设计则拥有 80 年代更为精致的外观。“我们创造三位超级巨星是有原因的，”Pharrell 在一份声明中说。“我们已经超越了为每个人创造一件事这一不可能完成的任务。相反，我们从几十年中汲取灵感，提供三种独特的设计，从 70 年代的低调跑步外观、80 年代的剪裁优雅到 90 年代的大胆设计语言。我们希望让世界有机会找到与他们独特自我产生共鸣的 Superstar。”目前尚不清楚 Pharrell 的下一款 adidas Superstar 何时推出。看看上面画廊中的设计，并继续关注 Hypebeast 了解更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/pharrell-adidas-superstar-72-82-92-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:22:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Assouline 在特别版书中记录了“奥运传奇的 100 个瞬间”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/assouline-last-heroes-100-moments-olympics-legends-book-special-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[在今年夏天晚些时候举行的 2024 年巴黎奥运会之前，Assouline 精心制作了一本全面的书来庆祝这个世界著名体育赛事的最大时刻。这本书名为《最后的英雄：奥运传奇的 100 个时刻》，捕捉了杰西·欧文斯在奥运会上的历史性胜利等“让奥运会如此扣人心弦的情感和悬念场景”。 1936 年柏林奥运会，吉姆·雷德蒙 (Jim Redmond) 帮助受伤的儿子德里克 (Derek) 越过 1992 年巴塞罗那奥运会 400 米终点线。这本书收录了 100 个精彩瞬间中的每一个的迷人照片，以及由法国记者 Olivier Margot（前《队报》和《队报》杂志主编）和 Étienne Bonamy（著名奥运会作家和另一位前《队报》主编）撰写的背景简介。值得注意的是，精装本也包含 100 多幅插图。此外，Assouline 还制作了该书的终极收藏版，仅限发行 100 册。高端脚本采用翻盖式外壳，饰有第一届现代奥运会的定制奖牌。Assouline 的《最后的英雄：奥运传奇的 100 个时刻》现在可以在该品牌的网上商店预订。该书的经典版售价为 120 美元，而终极收藏版售价为 3,950 美元。通过上面的画廊可以一睹内部风采。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/assouline-last-heroes-100-moments-olympics-legends-book-special-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:16:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cecilie Bahnsen 推出 ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 首款女款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cecilie-bahnsen-asics-gel-quantum-360-viii-first-look</link>
      <description><![CDATA[Cecilie Bahnsen 已正式与 ASICS 达成第三次合作。去年，这位丹麦设计师与该品牌合作，推出了她对 ASICS GT-2160 的诠释，将这款运动鞋改造成透明玛丽珍鞋。几个月后，她又推出了另一款 ASICS GT-2160，这次采用饰有橡胶花朵的双带。这是她与日本鞋类品牌的第三次合作，Bahnsen 将 ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 改造成首款女鞋。这款运动鞋配有三条带子，两条为玛丽珍鞋风格，另一条环绕在鞋跟上。每条带子的魔术贴处都有一朵小金属花。与她之前的 ASICS 款式一样，GEL-QUANTUM 360 VIII 有两种配色。这款灰色款搭配深蓝色鞋带和半透明黄色鞋底，还有一款灰白色款搭配黑色鞋底和薄荷绿色鞋带。Cecilie Bahnsen 在巴黎时装周的 ASICS 展示厅与 Hypebeast 分享了此次合作的缘由。Hypebeast：与 ASICS 的合作是如何开始的？什么时候开始的？Cecile Bahnsen：我一直对女性气质与更具技术性和运动性的元素的并置很感兴趣。我从看到我的衣服在现实生活中被我们工作室的女孩和全球社区的女孩穿着时获得灵感，她们经常将飘逸的连衣裙与功能性运动鞋搭配。因此，与 ASICS 合作似乎是自然而然的决定，在我们两个不同的世界之间找到了共同点。请向我们介绍一下创作过程。就像我们设计服装系列一样，这个过程始于我们的哥本哈根工作室，不断实验和迭代。我们始终寻求独特的方式来使用我们标志性的分层和装饰技术，并将其融入运动鞋中。这款运动鞋使用 5D 印花覆盖层和双色网眼，营造出深度和纹理，这对我们的视觉语言和设计 DNA 至关重要。这些合作背后的主要灵感是什么？技术和功能性对于我们创造的一切至关重要。即使一件连衣裙是用看似无穷无尽的布料制作而成，当你穿上它时，它必须感觉轻松。我一直说我的衣服是用来穿的，而不是用来珍惜的。你必须想穿它并生活在其中。对于这次合作，我们只是将这些原则应用于运动鞋。我们并没有只使用女装设计技术，而是利用 ASICS 的技术专长，这总是令人兴奋的，我们从中学到了很多东西。这次合作继续体现了功能和时尚如何完美共存。你有最喜欢的 ASICS 型号吗？很难说！这是我们第三次合作，在每一个项目中，我们都在不断突破我们共同努力的界限。我们总是寻求独特的方式来使用我们标志性的分层和装饰技术，并将它们融入到运动鞋中。这次最新的合作继续体现了功能和时尚如何完美共存。售价 257 美元（240 欧元）Cecile Bahnsen x ASICS GEL-QUANTUM 360 VIII 将于 2024 年巴黎奥运会期间推出。购买该鞋的抽奖活动定于 8 月 8 日举行，有兴趣的人可以报名，以便在抽奖开始时收到通知。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cecilie-bahnsen-asics-gel-quantum-360-viii-first-look</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 的 SNKRS 展示为明年的发布奠定了基础</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-snkrs-showcase-june-2024-round-up-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-snkrs-showcase-june-2024-round-up-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 01:35:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理查德·塞拉的《时间的流逝》将在新佛罗里达艺术公园开幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/richard-serra-passage-of-time-longleaf-art-park-announcement</link>
      <description><![CDATA[已故理查德·塞拉的遗产将在 2026 年在佛罗里达州西北部开放的新雕塑公园中继续传承。这个即将开放的项目被称为长叶艺术公园 (Longleaf Art Park)，由伯科维茨当代基金会 (Berkowitz Contemporary Foundation) 掌舵，并将成为 Watersound 社区的新成员。 OLI 建筑事务所建造的空间中央将放置塞拉的巨作《时间的流逝》，这是一座 217 英尺长、540,000 磅重的雕塑，由厚厚的风化钢板制成，高度超过 13 英尺。容纳雕塑的梯形结构符合 Longleaf 的目标，即融合艺术与自然，该项目在塞拉于三月去世前就已在筹备中。“接触理查德·塞拉的《时间的流逝》这样重要的作品的重要性怎么强调都不为过，它对我们当地艺术家、居民、学生和游客的影响将是无限的，并将持续几代人，”沃尔顿县文化艺术联盟执行董事詹妮弗·斯蒂尔在一份声明中说道。塞拉是极简主义运动的先驱，他创造了大量特定场地的干预措施，鼓励人们通过运动来改变感知——艺术家曾说，这是一种“漫游感知”，它会通过探索引发反思。塞拉于 2024 年 3 月 26 日因肺炎去世，享年 85 岁。即将建成的长叶艺术公园预计将于 2026 年开放。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/richard-serra-passage-of-time-longleaf-art-park-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 23:57:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypegolf 邀请赛上发生的事情</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hypegolf-invitational-hypebeast-golf-tournament-2024-recap</link>
      <description><![CDATA[Hypegolf 社区由时尚爱好者、前滑冰运动员、专业厨师、演员、摄影师甚至精英级高尔夫球手组成，有时感觉它只存在于网络上，不断变化的算法决定推送谁的内容。但事实上，我们社区的力量是在现实生活中和真正的高尔夫球场上形成的，在那里，好球和坏球都会受到欢呼和嘲笑。 Hypegolf 邀请赛年复一年地提醒我们这一点。该活动现已举办了四届，最近两届在洛杉矶大都会区举行。考虑到 Hypegolf 圈子内的许多品牌以及通过 Hypebeast 的电子商务部门 HBX 推广的品牌（包括 Quiet Golf、Students 和 Metalwood）都位于当地，这很合适。更不用说许多创意人士都称洛杉矶为家。虽然过去几年有 Macklemore、Ty Dolla $ign 和 Michael Peña 等人出现，但不知何故，2024 年感觉是我们迄今为止规模最大、最精致的活动。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子由于 Johnnie Walker 是冠名赞助商，这次有更多的洞激活、更多的礼物和来自与会者的更多活力。最后一点可以归因于参加活动的人和来聚会和社交的人之间更好的联系。去年，比赛期间，比赛设有 18 个球洞和一个开放的户外广场供观众观看，而今年，我们从中午开始就欢迎球员参加 9 洞猎枪比赛，下午 3 点左右，户外广场开放，更多人前来享受庆祝活动。该区域的亮点包括配备 COBRA 球杆和 Foresight 发射监视器的练习场和配备 Bettinardi 推杆的练习果岭，此外还有户外广场，广场上有一辆怀旧的 Topgolf 冰淇淋车、当地食品摊贩、临时服装店和 Hyperice 恢复休息室。当天早些时候，《十三个原因》中的熟悉人物 Timothy Granaderos 和 TikToker Blake Gray（两人都与 J.Lindeberg 团队一起来）、《无耻之徒》中的 Ethan Cutkosky、澳大利亚职业高尔夫球手 Ryan Ruffels 和职业足球运动员 Melvin Gordon 在大风天气中参加了亨廷顿俱乐部的比赛。最受观众喜爱的球场活动由尊尼获加和 Cincoro 主办，尊尼获加在球洞各处安排球童，指导球员制定策略；Cincoro 在发球区放置了满满一桌酒水，并向打出老鹰球的球队赠送一瓶龙舌兰酒。在世嘉的球洞，吉祥物刺猬索尼克在等待高尔夫球手，并挑战他们以最快的速度打完一洞；而 G-SHOCK 则举办了最接近洞旗比赛，并向在 IG 故事中标记该品牌和 Hypegolf 的任何人赠送手表。最后但并非最不重要的是，El Pollo Loco 为每位球员准备了午餐盒，以便他们吃完晚餐，而 ZenWTR 则确保每个人都保持水分充足。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST（@hypebeast）分享的帖子下午 5:30 左右，客人们聚集在 Hypegolf 品牌舞台旁，举行 Cincoro 祝酒仪式，之后为争夺赛、最远开球赛和最近洞杯赛的获胜者颁发奖项，还有一些不太传统的表彰，例如最佳体型和最佳踢球。每个人都带着大量 Hypegolf 品牌礼品回家，这些礼品包括 Technics、Bridgestone、YETI 和 Converse 提供的精彩照片。此次活动在洛杉矶结束了令人难忘的几天，从在 Topgolf El Segundo 的热身开始，到在亨廷顿海滩的海边结束，每个人都希望在离开时能留住一些新联系人。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hypegolf-invitational-hypebeast-golf-tournament-2024-recap</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 22:29:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rick Owens SS25 设想了一支由 200 人组成的“爱的白缎军团”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-mens</link>
      <description><![CDATA[在自己家中举办了上一季的私密秀后，Rick Owens 在今天的 2025 春夏秀场笔记中写道，他“对限制出席人数感到很抱歉”。所以这一次，在巴黎东京宫（设计师经常光顾的场所），他决定向大众开放他的时装周盛会。 “我要求巴黎所有的时装学校派出愿意参加 [时装秀] 的学生和教员，无论男女，”他说。结果是，200 名模特穿着 10 套服装走上 T 台，组成了他所谓的“白缎爱之军团”。该系列以“好莱坞”命名，向洛杉矶的“罪恶大道”致敬，欧文斯在那里找到了他的同胞——他称他们为“火热的生物”和“怪胎和怪物”。他对这些人物形象的描绘完全以天堂般的灰白色调呈现，尽管他们可能拥有“可怕的罪恶”和“救赎的道德”。在贝多芬《第七交响曲》快板的弹奏下，欧文斯的时尚大军传达了一种普世主义的信息。欧文斯的长期缪斯兼设计师泰隆·迪伦·苏斯曼身着一件雕塑感十足的雪纺大衣为这场秀拉开序幕，这件大衣拥有厚重的不透明肩部、深 V 领和透明的紧身衣，露出了破旧的运动短裤。在他身后，设计师的众多不拘一格的模特都穿着同样的衣服。夹克和披肩采用窄织机牛仔布制成，这种牛仔布在意大利的一家洗衣厂进行处理，该洗衣厂生产小批量以减少水浪费，并采用允许回收的水净化工艺。与此同时，蛋壳色的机车夹克采用仅用索洛弗拉和托斯卡纳的植物和天然单宁鞣制的牛皮制成，丝绸加扎编织连身裤采用全球有机纺织品标准 (GOTS) 认证的天然丝绸制成。从他专用的材料和简洁的系列可以看出，欧文斯在设计时将环境放在首位。达芙妮·巴拉索斯 (Dafne Balatsos) 与欧文斯合作了 25 年，她从好莱坞贝弗利大道现已关闭的东方丝绸店的剩余库存中设计了一系列丝绸软缎长袍。在该品牌成立初期，巴拉索斯会跑到这个安静的前哨站，为欧文斯的系列挑选几米的布料。凭借 25 年的经验（和更大的预算），她的作品已经圆满结束。随后，泰然自若的杂技演员从历史悠久的场地台阶上飞奔而下，在一个由几位模特支撑的圆锥形木结构上，以柔身姿势静止不动。这一奇观——欧文斯称之为“体操运动员花束”——向品牌 2016 年春夏独眼巨人秀上搂抱其他女性的女性致敬。200 名模特之后，欧文斯的秀让观众陷入恍惚：他的表演可能感觉像是来自古罗马帝国，但他尖锐的信息在当代感觉是必要的：“表达我们的个性很好，但有时表达我们的团结和相互依赖也是一件值得记住的好事，”欧文斯总结道。 “尤其是面对我们现在所经历的全球最严重的不宽容。”在上面的画廊中查看 Rick Owens 的 2025 年春夏系列。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/rick-owens-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-mens</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 22:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏林地下狂欢在巴黎 032c SS25 上蓬勃发展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/032c-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Joerg 和 Maria Koch 已正式进入巴黎时装周日程。这对二人组合的杂志转时尚品牌 032c 今天在巴黎首都举办了第二场时装秀，通过将柏林蓬勃发展的狂欢带到阿拉伯世界学院的文化中心来庆祝其第一个日历时段。032c 于 1 月首次亮相时装秀，展示了源自柏林前卫制服的百搭单品。 2025 年春夏系列中，032c 时装系列设计师 Maria Koch 继续放眼未来，拓展视野。“我对生活在幻想世界不感兴趣。我感兴趣的是生活在一个对立面可以同时存在的世界，每个碎片都得到考虑，上升到一个思想，一个一切都很重要的世界，”她说。该系列名为“一切都很重要”，032c 由此进入了更稳定的阶段。该品牌通过举办自己的时尚前卫活动，拥抱柏林的地下狂欢场景。场地的走廊随着电子音乐的节奏跳动，从柔和到咆哮，模特们以永恒的造型走上 T 台，准备进入舞池。多产的美国模特 Amelia Gray 自信地穿上了第一套造型，穿着紧身黑色套装，搭配撞色领子配饰，这是真正的 032c 时尚。 Koch 对 032c 的永恒愿景轻而易举地得以实现，体现在精心打造的外套、女性化套装和牛仔套装中，这些套装可从白天过渡到夜晚。无领 032c 夹克上印有暗示夜间混乱的同色系哥特式字母，而军装派克大衣和可拆卸工装裤则与宽大的乙烯基上衣相配。032c 穿着镶嵌着数百颗水钻的透明礼服参加派对，可以窥视下面的皮肤，而不会暴露太多。主打套装采用百搭的卡其色调，随后是闪闪发光的下装、印有“WORKSHOP”的连帽衫和与格鲁吉亚裔美国艺术家 Ketuta Alexi-Meskhishvili 合作制作的模糊花卉衬衫。两人合作，在适合夜店的 LED 灯下冲洗胶卷底片，将迷幻图案和可穿戴标志带入 T 台，为您的衣橱增添冒险色彩。请在上面的图库中仔细查看 032c 的 SS24 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/032c-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 21:35:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EYTYS 2025 年春季拥抱斯德哥尔摩风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/eytys-ss25-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[斯德哥尔摩品牌 EYTYS 发布了名为“Le Lion”的 2025 年春季系列。虽然许多现代品牌都试图戴上越来越精致的眼镜来吸引人们对其外观的关注（例如 Rick Owen 的最新秀场在宏伟的空间中展示了大批模特），但 EYTYS 却选择了一种简约的美学，用 iPhone 相机在一个故意平凡的办公室环境中拍摄其最新外观。该系列主要包括牛仔裤、纽扣衬衫和西装外套等实用服装，这些服装具有高级时尚细节，而非概念性、个性鲜明的单品。牛仔裤是该系列中最受欢迎的款式，带有破洞、褪色和油漆污渍，使其看起来破旧不堪，而金属扣眼则为牛仔裤和夹克增添了高级时尚气息，形成鲜明对比。牛仔裤为高腰直筒，略显松垮，与当前流行的低腰/喇叭裤搭配风格形成鲜明对比。宽松的纽扣衬衫采用多种材料制成，部分衬衫饰有小镂空设计，适合更休闲的工作装或高级日常装扮。多款纯色西装外套搭配牛仔裤和 T 恤，打造现代、EYTYS 认可的专业人士造型。夹克有赛车和飞行员款式，保持了经典风格，但配色和不对称等细节却让它们显得现代。虽然 EYTYS 最初是一个鞋类品牌，但鞋子在这个系列中却处于次要地位，因为大多数鞋子都只是从长牛仔裤里露出来。可以看到的是与赛车夹克相配的松开的运动鞋、尖头高跟鞋、皱褶平底鞋和厚底靴。鞋子大胆地与简单的服装形成鲜明对比。凭借互补的色调和有限的款式，该系列展现了如何在不影响风格的情况下制作适合日常穿着的服装的统一愿景。 EYTYS 2025 年春季完整造型手册如上。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/eytys-ss25-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:46:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开箱：G/FORE 推出 G/18 高尔夫球鞋，将技术创新与传统融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/gfore-g18-golf-shoe-lookbook-unboxing-video</link>
      <description><![CDATA[高尔夫运动正在经历某种复兴。年轻的球员开始涉足这项运动，在球场上突破时尚和自我表达的界限，重新诠释这项运动的悠久传统。G/FORE 是重塑高尔夫格局的众多生活方式品牌之一。这个奢侈品牌以重新诠释经典高尔夫风格而闻名，其大胆的图案设计保留了以性能为导向的元素，适合认真的球员。这家鞋类创新公司的最新系列由 G/18 高尔夫球鞋领衔，将于 6 月 16 日上市。在 Instagram 上查看这篇帖子Hypegolf（@hypegolf）分享的帖子精湛的工艺和创新为 G/18 带来现代外观，深受现代高尔夫球手和鞋类爱好者的青睐。G/18 专为不间断的 18 洞比赛而设计，可在脚下提供最大支撑，因此您可以优雅地提升挥杆水平。G/FORE 以运动风格和技术结构改造了传统的钉鞋，赏心悦目、脚感如云朵般舒适。拆箱后，G/18 简洁、低调的黑白配色在鞋面、鞋领和外跟处饰有墨黑色镶板。这款鞋经过精心加固，配有内外缓冲垫，有助于脚部自然步态，为球员在果岭上提供卓越的舒适感。凸起的侧壁和模制后跟稳定器固定鞋身。清爽的白色中底采用更宽的底部、防撞垫鞋跟和三层从脚跟到脚趾的抓地力设计，打破了该型号隐秘的配色方案。在底部，牵引力覆盖的脚趾包裹确保球员可以应对动态地形，在挥杆阶段提供无缝的运动稳定性和平衡性。G/FORE 标志性的 3D 模制插入物可拆卸和可清洗，增加了支撑力和轻松的步伐感，让人立即注意到。在上面开箱视频中查看 G/FORE 的最新消息。G/18 将推出两种初始配色，其他彩色配色将于今年夏天上市。要购买 G/18 高尔夫球鞋，请访问 G/FORE 的网站。 点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/gfore-g18-golf-shoe-lookbook-unboxing-video</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:15:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 透露其与 New Balance Minimus Trail 的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</link>
      <description><![CDATA[Action Bronson 刚刚与 New Balance 发布了 1906R“Scorpius”，现在他又在联名鞋款上大展身手，在 Instagram Stories 上分享了该品牌 Minimus Trail 鞋款的全新照片。布朗森在过去的合作中对配色的选择显然是深奥难懂的，但他通常坚持使用流行的款式——990v6、前面提到的 1906R——这使得他对鲜为人知的越野跑鞋款的转型成为引人注目的夏日惊喜。Minimus Trail 是 New Balance 越野跑鞋系列中最时尚、最轻便的款式之一，采用时尚的网眼鞋面，鞋头加固，鞋底分离，中足由 FreshFoam 制成，所有这些共同作用，提供贴近地面的感觉。虽然所有鞋款的技术都保持不变，但布朗森通过结合土绿色调和棕褐色、运动蓝和冰黄色装饰的狂野配色方案为 Minimus Trail 注入了活力。定制标签固定在外露的泡沫鞋舌上，靴子式鞋带（布朗森的标志性风格）取代了标准的运动鞋带风格。所有这些元素都让这款鞋的配色介于 Bronson 首次合作的 990v6 和他的 990v6 “Lapis Lazuli” 之间。截至撰写本文时，尚未公布任何发布信息。敬请期待后续更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 19:44:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>停止石油活动人士将巨石阵喷上橙色粉末涂料</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/just-stop-oil-spray-stonehenge</link>
      <description><![CDATA[当球迷们涌入酒吧观看 2024 年欧洲杯比赛时，气候组织 Just Stop Oil 的几名成员在巨石阵的一部分上喷洒了橙色粉末涂料。 6 月 19 日，当地时间中午左右，抗议者在威尔特郡索尔兹伯里破坏了这座巨石建筑，当时正值夏至的前一天，据信夏至是古代文明曾经在史前石柱周围举行仪式和典礼的日期之一。一些英国政客站出来严厉批评该组织的行为，包括首相里希·苏纳克，他称其为“可耻的破坏行为”。这当然不是“Just Stop Oil”第一次因为针对艺术品来激发人们对气候紧急情况的认识而占据头条新闻。上个月，两名老年成员用一把大锤砸碎了包裹《大宪章》的玻璃，此前在伦敦国家美术馆也发生过类似事件，2022 年，一名“Just Stop Oil”活动人士将耳朵粘在了维米尔的《戴珍珠耳环的少女》上。Just Stop Oil 在一份声明中表示，橙色油漆会“被雨水冲走”，不会产生任何影响。造成永久性损害。然而，据 BBC 记者保罗·克利夫顿 (Paul Clifton) 称，需要更多专家“在形成意见之前对巨石进行检查”。气候组织向这些古老的石头建筑喷洒油漆，恳求英国政府在本世纪末停止开采和燃烧石油和煤炭，否则可能会失去一切。事件发生后，两名 Just Stop Oil 成员立即被警方逮捕。在 Instagram 上查看此帖子Just Stop Oil (@just.stopoil) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/just-stop-oil-spray-stonehenge</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 19:36:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>King Krule 在流媒体服务上发布 EP《SHHHHHHH!》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/king-krule-shhhhhhh-ep-stream</link>
      <description><![CDATA[King Krule 发布了一张包含四首歌曲的新 EP，令粉丝们大吃一惊。这张名为 SHHHHHHH! 的作品本身并不是新音乐；所有歌曲都以纯实体形式发行 - 柔性玻璃独家发售，发行时间是 2023 年 SHHHHHHH! 演唱会期间！巡演——但有史以来第一次，现在可以在所有 DSP 上进行数字流媒体播放。该项目时长不到 12 分钟，其歌曲包括“Achtung”、“Time For Slurp”、“Whaleshark”和“It&#39;s All Soup Now”——第二首歌与 Archy Marshall 亲自执导的音乐视频同时到来。在流畅简单的黑白视觉效果中，这位音乐家与他的乐队成员 Ignacio Salvadores 和 George Bass 一起乘船漂流在河流中。SHHHHHHHH！——在他上一张 LP Space Heavy 发行一年多后——现在也可以在 Marshall 的网站上以 7 英寸黑胶唱片的形式购买。“我们已经将去年的软盘压制成更持久的物体。现在可以作为黑胶唱片购买，并且更容易收听，”他在 Instagram 标题中写道。播放 SHHHHHHH！现已在 Spotify 和 Apple Music 上发布。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/king-krule-shhhhhhh-ep-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 19:28:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>