<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 21:12:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>最佳新曲：Travis Scott、Cash Cobain、Mk.gee 等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/best-new-tracks-travis-scott-days-before-rodeo-cash-cobain-mk-gee</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/best-new-tracks-travis-scott-days-before-rodeo-cash-cobain-mk-gee</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 21:10:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bowers & Wilkins 携两款全新真无线耳机回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/bowers-wilkins-pi6-pi8-earbuds-release-date</link>
      <description><![CDATA[几个月前，Bowers &amp; Wilkins 宣布大卫·贝克汉姆 (David Beckham) 成为品牌新代言人，这位传奇足球运动员再次回归，庆祝这家音频专家的最新活动，向世界推出两款全新 True Wireless 耳机——Pi6 和 Pi8。首先来看看 Bowers &amp; Wilkins Pi8，如上图前五张图库图片所示，其椭圆形的外形平衡了优雅感和人体工程学，并有四种耳塞尺寸可供选择。碳锥驱动单元可最大限度地减少失真并提供优质的音质，而智能充电盒则支持 6.5 小时的耳塞电池续航时间，同时还具有重新传输功能，使 Pi8 连接到音频源变得轻而易举。有“无烟煤黑”、“午夜蓝”、“鸽子白”和“翡翠绿”等颜色可供选择，每个人都可以找到适合自己的外观。与 Pi8 类似，Bowers &amp; Wilkins Pi6 配备了主动降噪功能、改进的麦克风系统和时尚的外形。“云灰”、“风暴灰”、“冰川蓝”和“森林绿”配色方案提供柔和的色调，因为耳塞本身为您的耳朵提供充足的细节。对于那些有兴趣购买 Bowers &amp; Wilkins Pi6 或 Pi8 的人，这两款新的无线耳塞现在都可以通过该品牌的网站购买。 Pi6 售价 249 美元，目前已开放预订，预计发货日期为 9 月 13 日，而 Pi8 售价 399 美元，有多种颜色可供选择，可立即发货。在 Instagram 上查看此帖子 Bowers &amp; Wilkins (@bowerswilkins) 分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子 Bowers &amp; Wilkins (@bowerswilkins) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/bowers-wilkins-pi6-pi8-earbuds-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 20:49:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗宾·F·威廉姆斯在《Good Mourning》中唤起恐惧与希望</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/robin-f-williams-good-mourning-ppow-gallery-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Robin F. Williams 的第五次个展《Good Mourning》将于 2024 年 9 月 6 日至 10 月 26 日在 P.P.O.W. 画廊展出。该展览以艺术家之前对广告、流行文化和电影中的性别的考察为基础，以丰富的想象力和精湛的技艺为基础。这种对电影的偏爱，使其在银幕外世界中定义集体记忆和社会规范的力量得以体现。通过创作这些恐怖风格的水粉画，威廉姆斯将注意力集中在这些电影中女性的形象比喻上，他们寻找流行的 B 级恐怖片和心理惊悚片中的“画作”，例如《魔女嘉莉》、《阴风阵阵》、《大麻与黑斯》、《德州电锯杀人狂》。从张开的尖叫声到在门框后偷看的头，这些重复的场景使该剧的另一半采用了“同人小说”的方式。他们的油画混淆了反派、受害者和救世主之间的叙事传统。这些大型作品捕捉了女性在启示、宣泄或脆弱的关键时刻，因为威廉姆斯的每个主角都掌握着自己的命运。通过对安娜·门迭塔 (Ana Mendieta) 和爱德华·马奈 (Édouard Manet) 的《马克西米利安皇帝的处决》的历史参考，替代结局的概念超越了叙事概念，形成了正式的线索。“就像艺术史一样，威廉姆斯的时间线不是线性的，”策展人莎拉·贝伦兹 (Sarah Berenz) 说，“而是不断发展、借鉴、融合和回溯，以再次发展和重塑。”《Good Mourning》将与这位艺术家的第一本专著《罗宾·F·威廉姆斯：我们一直在等你。P.P.O.W》同时发行。画廊 392 Broadway，纽约，纽约州点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/robin-f-williams-good-mourning-ppow-gallery-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 20:17:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Xavier 的升级再造针织品是极简主义者的梦想</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nigel-xavier-crochet-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[去年，来自亚特兰大的设计师 Nigel Xavier 被评为 Next in Fashion 第二季的冠军，带回了 20 万美元的现金奖励，赢得了在 Rent the Runway 上出售其设计作品的机会，并在业界饱和的雷达上占据了一席之地。在聚光灯下，这位“牛仔奇才”继续磨练他标志性的升级再造设计美学，正如他的昵称所暗示的那样，包括大量重新设计的、破旧的和拼布的牛仔裤。但泽维尔的服装语言并不局限于一种纺织品。事实上，这位第一名的时尚大师刚刚推出了一系列色彩鲜艳的钩针作品，这些作品完全符合他的极简主义词汇。泽维尔在谈到该系列的构思时告诉 Hypebeast：“我升级了老式钩针毯子，创造了许多这样的造型。我被热带服装和色彩缤纷的建筑所吸引。”最近一次去巴西的旅行，设计师近距离观看了该国华丽的巴洛克式建筑，这对他千变万化的针织品产生了一定的影响；但泽维尔一直想用他的钩针轮廓引起更大的轰动。 “我之前做过针织品，但我想在这个系列中重点关注钩针编织，因为这是我一直感兴趣的东西。”在经典的 Xavier 时尚中，这个系列充满了大胆的宣言；以至于设计师本人都很难指出这个系列中的一件英雄作品。“我所有的作品都是英雄作品，”他笑着说。“很难选出一个。”在 Instagram 上查看此帖子 Nigel Xavier (@nigelxavier) 分享的帖子他的一些自信的设计包括淡蓝色钩针毛衣，几何网格上有花卉贴花，还有拉链款式，身体上有蓝色和红色条纹。在其他地方，短款毛衣磨损以产生戏剧效果；女性化的露肩上衣手臂上垂下着花朵，连帽衫则以酋长为灵感，采用钩针设计。牛仔布悄然融入了该系列的一系列长裤、短裤和帽子中，巧妙地将 Xavier 的创新纺织品与花卉针织组合相融合。在破旧的牛仔裤上，设计师俏皮的钩针编织物从口袋中露出，像棋盘一样散落在腿上；在升级改造的渔夫帽上，他的纱线同样用发光颜料装饰头部。说实话，如果没有拼接牛仔布，那就不是 Nigel Xavier 的系列。Nigel Xavier 的“钩针系列”现已在设计师的网上商店上架。请欣赏由 Shamaal Bloodman 拍摄的宣传活动中的阵容（如上图所示）。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nigel-xavier-crochet-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 19:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳德·莫奈的《睡莲》即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/claude-monets-nympheas-auction-christies</link>
      <description><![CDATA[遗产拍卖行佳士得将拍卖克劳德·莫奈的《睡莲》。这将是这幅画自 125 年前诞生以来首次在拍卖会上展出。这幅画作创作于 1897-1899 年左右，之所以出名，是因为它是莫奈根据他在吉维尼家中的睡莲池创作的第一批画作之一，激发了许多传奇作品。这幅作品是莫奈首批《睡莲》系列七幅作品之一，这七幅作品的尺寸、色彩和细节各不相同，但仍然保持了观众想要的效果。这幅画的一大创新之处在于，它是莫奈第一幅没有画地平线的作品。这幅画被剪裁得很近，以确保观众能够看到池塘表面的所有细节。佳士得亚太区副主席兼 20 世纪/21 世纪艺术部主管克里斯蒂安·阿尔布 (Cristian Albu) 表示：“我们很荣幸在佳士得恒基兆业首届晚间拍卖会上首次拍卖克劳德·莫奈的这幅《睡莲》杰作。作为莫奈开创性的第一部《睡莲》系列中为数不多的仍由私人收藏的稀有作品之一，其余作品则收藏在世界各地的博物馆中，这幅画是真正的独特珍品。”拍卖将于 9 月 26 日在香港佳士得新亚太总部举行。这幅画的估价为 25,000,000-35,000,000 美元，您可以在佳士得的网站上查看。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/claude-monets-nympheas-auction-christies</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 19:26:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗宾·基德在他的最新展览中“寻找美国”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/robin-kid-searching-for-america-galerie-templon</link>
      <description><![CDATA[随着 2024 年美国总统大选的进行，美国爱国主义将从现在到 11 月全面展现。作为一个传统和文化民族的大熔炉，美国身份的概念继续让许多人感到困惑，比如法国艺术家罗宾·基德 (Robin Kid)。这位自称“基德”的艺术家正在 Galerie Templon 纽约画廊举办一场新的个展，探讨美国的多面性。经过欧洲感性的过滤，《寻找美国》呈现了一系列新的混合媒体绘画，融合了流行文化中的各种图像符号，从毒液的滑行脸、吃了一半的甜甜圈、钢铁和生牛肉，形成了拼贴风格的绘画，其中信仰的描绘与一只精神错乱的罗杰兔子和一只长着指甲的闪亮蝙蝠交织在一起。“通过唤起不确定的感觉，以及我们在成长的童年和青少年时期所积累的最天真的希望和梦想，罗宾小子说明了我们的集体意识如何通过程序化的记忆成为整个历史的寓言，无论是直接的还是抽象的，都解决了更大的社会和政治问题，”坦普隆在一份新闻稿中写道。 “这种观点凸显了我们对过去的理解和对未来的期望具有流动性，有时甚至是虚构的性质。”受罗伯特·劳森伯格的《Combines》（1954-64）启发，Kid 的墙面作品介于绘画和雕塑之间——作为心灵中偷窃空间的低调广告出现，引人注目地成为身份和怀旧的标志。《寻找美国》将在纽约展出至 2024 年 10 月 26 日。Templon293 10th Ave,New York, NY 10001点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/robin-kid-searching-for-america-galerie-templon</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 19:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Norda 005 将于下周发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/norda-005-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：norda 本月很忙，因为它推出了几款以 001 和 002 为特色的 2024 秋冬款式。最重要的是，其最新款式现定于下周发布。之前曾预告过，并在下文中讨论过，我们现在知道新款是 norda 005——该品牌宣称它是“有史以来最轻、最快、最稳定的越野跑鞋”。对于那些渴望购买比赛日跑鞋的人来说，它计划于美国东部时间 8 月 27 日上午 7 点通过法国夏令时 Sanglard Sports 首次亮相。请继续关注更新，包括全球发布细节和新设计的近距离观察。在 Instagram 上查看这篇帖子 norda（@nordarun）分享的帖子原创故事：周六，总部位于蒙特利尔的跑步公司 norda 秘密展示了一款未发布的越野鞋，可能是该品牌的 004 或 005 型号。该品牌在 Instagram 上祝贺其 665 名精英跑步者之一 Jason Schlarb 在 Hardrock 100 中获得第三名，这是一场 100 英里的“超级马拉松”，海拔变化 66,000 英尺。在幻灯片中，Schlarb 在比赛中穿着未发布的鞋子，但 norda 没有提及它的存在。在 Instagram 上查看此帖子 norda (@nordarun) 分享的帖子这款坚固的鞋子采用中性色调，显然能够应对极端条件。设计与 norda 001 最为相似，采用系带结构、时尚的构图和轻巧的鞋领。然而，该设计的纹理鞋面结构看起来比 001 的要重一些，而且它的外底和中底也大得多。在撰写本文时，norda 尚未透露这款鞋的官方名称、价格、技术规格或发布日期，但更多信息可能很快就会浮出水面。与此同时，您可以在上面的画廊中抢先一睹该品牌的最新款式，并继续关注 Hypebeast 的最新消息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/norda-005-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:34:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Nike Ja 2 “Christmas”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-ja-2-christmas-fv6070-002-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Ja 2 “Christmas”配色：浅银色/金属金色/铁灰色SKU：FV6070-002MSRP：130 美元发布日期：12 月 26 日购买地点：Nike更新：最近发现，我们现在可以仔细看看 Ja Morant 的新签名鞋 Nike Ja 2 的“圣诞”配色。主题对采用银色和金色鞋面融合了蓝色半透明外底，并在整个鞋面都饰有金色薄片。预计仍将于 12 月 26 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售。请继续关注官方资源，并查看下面的初步报道以了解更多信息。原创故事：Nike 和 Ja Morant 已经沉浸在节日气氛中，即将推出的 Nike Ja 2“圣诞节”首次亮相。这款即将推出的假日主题运动鞋由 Instagram 帐户 @prm.cotd 首次曝光，准备以新的时尚浅银色和铁灰色配色方案传播圣诞快乐。这款鞋的设计灵感来自一个高雅而时髦的冬季仙境，鞋面的图案为雪花细节，圣诞树标签增添了节日的优雅气息。Swoosh 采用对比鲜明的金色色调，位于干净的白色中底和半透明冰冷外底上，带有金色斑点，以彰显奢华的冬季主题。请留意本假期晚些时候上市的这款鞋。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-ja-2-christmas-fv6070-002-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:20:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cash Cobain 凭借首张 LP《PLAY CASH COBAIN》在 Slizzy Summer 上大放异彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/play-cash-cobain-album-stream-release-info</link>
      <description><![CDATA[在引领了 2024 年无比火热的夏天之后，Cash Cobain 推出了他的首张录音室 LP。这张名为 PLAY CASH COBAIN 的专辑包含 19 首曲目，标志着这位性感先锋制作人首次努力将自己定位为不仅仅是一个病毒式梦想家。PLAY CASH COBAIN 的封面艺术来自 Cash 的长期合作伙伴之一 Drake，共包含 19 首曲目，播放时间略少于一小时。特邀艺术家包括 Quavo、Don Toliver、Laila!、4Batz、Vontee The Singer 和 Payroll；该项目的最后一首单曲是最近发布的“problem!”，占该项目的 14 首歌曲，Fabolous、Big Sean、Anycia、6lack、Flo Milli 等人也参与其中。完整曲目列表如下。01. slizzyhunchodon02. rump punch03. all i wanna hear04. dunk contest05. cantsleep/drunkinluv06. problem07。 slizzy poetry (interlude)08. turks (i apologize)09. wassup wya10. message to u11. dunk12. luv it13. me n payroll14. slizzy poetry pt. 2 (interlude)15. fisherrr16. act like17. candle18. some shit19. baddest in the room 在各种声音影响之间摇摆不定，这位纽约制作人在这个项目中为自己开辟了一条自己的道路，专注于他与 Chow Lee 在 2 Slizzy 2 Sexy 混音带上合作推出的声音。将怀旧的翻转和诱人的样本与他标志性的机智的文字游戏相结合，Cash 让它看起来轻松、性感，当然还有时髦。Play Cash Cobain——现在无处不在。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/play-cash-cobain-album-stream-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OnePlus 推出全球首款全金属 5G 手机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/oneplus-nord-4-release-information-uk-europe-us</link>
      <description><![CDATA[OnePlus 推出了据称是世界上第一款也是“唯一一款金属一体成型 5G 智能手机”（关键词是机身，屏幕仍由玻璃制成）。新款 OnePlus Nord 4 由一整块精密研磨的铝制成，厚度仅为 7.99 毫米，配备明亮的 120 Hz AMOLED 屏幕。虽然金属手机并不是什么新鲜事，但 5G 技术的出现（以及近年来的快速发展）已经影响了智能手机和其他蜂窝设备的设计，而且由于需要容纳更多的板载天线，各大品牌在制造设备时使用了更少的金属和更多的玻璃。OnePlus 表示，它已经实现了多项技术“突破”，使这一目标成为可能，包括完全重新设计的主板和比以前的设计“小 50% 以上”的天线。不过，这不仅仅是外观的问题。OnePlus Nord 4 搭载骁龙令人印象深刻的 7 Plus Gen 3 处理器，可配置高达 16GB 的 RAM 和 512GB 的存储空间，是一款多功能设备，可保证在各个方面（包括游戏）都具有良好的性能。这款手机配备 5,500mAh 电池——据该品牌称，“这是 OnePlus Nord 手机有史以来最大的电池”——可以以 100 瓦的快速充电。具体来说，这意味着从零开始将手机充电至 100% 大约需要 28 分钟，OnePlus 甚至声称用户只需充电 5 分钟即可获得相当于“观看 5 小时 Netflix”的时间。主摄像头具有光学防抖功能，由索尼的 LYT-600 传感器驱动，可拍摄清晰、色彩准确的 50 万像素照片。此外，OnePlus Nord 4 还配备了一个视野为 112 度的超广角摄像头，以及一个 16 万像素的自拍摄像头，与主摄像头一样，也是索尼的。用户还可以利用手机强大的处理器，在设备上编辑照片时使用 AI 帮助，其中包括现已推出的 AI Eraser（用于去除照片中不需要的东西）、AI Clear Face（用于高清照片）和 AI Smart Cutout 2.0（用于为您的照片添加有趣元素）等工具，其他工具如 AI Best Face（修复集体照“以便一位闭上眼睛的朋友可以神奇地再次睁开眼睛”）也将于今年晚些时候推出。一加还承诺，新设备的用户将获得六年的安全更新和四个版本的 Android，这是其提供的“有史以来最长的支持包”。一加 Nord 4 现已通过该品牌网站发售，有“绿洲绿”、“黑曜石午夜”和“水银银”三种颜色可供选择，起价为 429 英镑/499 欧元。目前尚无关于在美国推出的信息，但请继续关注 Hypebeast 以获取有关此方面的任何更新。最后，除了全金属手机的全金属表带之外，您还期望其他东西吗？OnePlus 与传奇的芬兰重金属乐队 Lordi 合作，为其宣传活动代言。当然了。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/oneplus-nord-4-release-information-uk-europe-us</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 刚刚推出了橙色和橄榄色的 New Balance 990v4s</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Aimé Leon Dore x New Balance 990v4配色：“橙色”和“橄榄色”SKU：U990OG4 和 U990CT4建议零售价：210 美元发布日期：8 月 23 日购买地点：Aimé Leon Dore更新：Aimé Leon Dore 刚刚推出了 2024 年秋冬系列，除了其该品牌的服装系列非常丰富，其中包括我们之前发现的两款 New Balance 990v4 配色。这两款鞋有“橄榄色”和“橙色”两种颜色，都采用网眼鞋底和绒面革覆盖层，鞋垫上也印有联合品牌标志。对于那些有兴趣购买任一配色的人，这两款鞋都可以通过 ALD 网站以每双 210 美元的价格购买全尺寸鞋款。原创故事：New Balance 的合作伙伴范围非常广泛，而 Aimé Leon Dore 是其过去 5 年最亲密的合作伙伴之一。这对搭档是成功的秘诀，ALD 创始人 Teddy Santis 于 2021 年被任命为 New Balance 的 MADE in USA 系列负责人。他们最近的项目包括三件套 1000 和 860v2 鞋型，后者作为预购产品将于明年春季上市。我们对这对搭档作品的最新预览涉及 990v4 的两种新配色。上周我们首次看到了“橄榄色”一双，现在我们提前看到了橙色版本。限量抢先预览中可以看到橙色网眼底衬和橙色绒面革覆盖层，以及与“N”徽标和鞋跟标签相匹配的几个灰色覆盖层。中底以灰白色为主，外底为黑色，而联合品牌出现在盒子上，鞋垫上也可能有。在撰写本文时，Aimé Leon Dore 和 New Balance 均未讨论他们即将推出的涉及这款橙色 990v4 配色的项目。请继续关注更新，包括一整套视觉效果，因为我们目前预计这款运动鞋将于今年秋季通过 New Balance 上架，价格约为 210 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:56:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 推出全新 3XL 运动鞋广告大片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/balenciaga-3xl-sneaker-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上个月由金·卡戴珊 (Kim Kardashian)、娜奥米·沃茨 (Naomi Watts) 和伊莎贝尔·于佩尔 (Isabelle Huppert) 主演的著名 Rodeo Bag 宣传活动之后，Balenciaga 再次将焦点集中在本季的另一款明星产品上：3XL 运动鞋。该广告由 Chris Lensz 拍摄，模特们穿着超大尺寸的运动鞋，搭配 Balenciaga 更休闲的成衣轮廓，站立或坐在空旷的家庭环境中。极简主义的设计让鞋子——从宽松的牛仔裤下露出，与黑色袜子和短裤一起成为焦点——成为了所有话题的焦点。这款运动鞋本身是对经典高性能跑鞋的夸张演绎，具有超宽的外形和技术网眼结构。该鞋款有一系列中性色调和明亮色调，鞋后跟和 3XL 品牌鞋舌上都有反光细节，鞋舌由特别厚的鞋带紧紧固定。Balenciaga 的标志位于鞋头和后跟上，橡胶鞋底从鞋跟处向外突出几厘米。值得注意的是，这款鞋还有几种做旧版本，旨在唤起 3XL 最初的复古灵感。Balenciaga 的 3XL 运动鞋现已在网上和品牌门店发售，售价 1,190 美元。请欣赏上方宣传图片中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/balenciaga-3xl-sneaker-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:39:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bettinardi Golf 与 MONOPOLY 宣布第二次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/bettinardi-golf-and-monopoly-announce-second-collaboration</link>
      <description><![CDATA[家族经营的高尔夫设备公司 Bettinardi 从不羞于展现其个性，它与 Guinness 和 Rawlings 等公司合作，并不断推出限量版产品，这些产品表面色彩鲜艳，雕刻别致。但所有这些背后都是伊利诺伊州芝加哥最先进的制造工厂所赋予的不可否认的工艺天赋。两年前，Bettinardi 首次与 MONOPOLY 合作，如今再次与这款经典棋盘游戏联手。尽管 Bettinardi 主要以推杆闻名，但该品牌最近已扩展到挖起杆和铁杆，而与 Hasbro 和 MONOPOLY 的最新合作不仅包括这些产品，还包括杆头套和其他配件。“这次合作让我们能够将对 MONOPOLY 的热爱和对精准、乐趣和创新的热情与这个标志性品牌的俏皮精神融为一体，”Sam Bettinardi 说道。“这款产品将引起两个品牌高尔夫球手和收藏家的共鸣，为他们提供独特而高品质的产品，颂扬 MONOPOLY 的追逐和‘一切都是公平的’精神。”这些商品将于 8 月 26 日起分四天陆续发售，每件商品都有自己的主题，均取自美国最受欢迎的棋盘游戏。所有产品都将在 Bettinardi 官方网站的 The Hive 独家发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/bettinardi-golf-and-monopoly-announce-second-collaboration</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“他者”在《对话：我存在，因为我们存在》中活跃起来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/dialogue-i-am-because-we-are-special-exhibition</link>
      <description><![CDATA[文化体育观光部和韩国艺术管理院将举办第五届杰出艺术家特别展“对话：我存在因为我们存在”，由 Hzone 创始人 Daehyung Lee 策划。展览在首尔的 Hwigyumjae 举行，汇集了七位艺术家，他们的作品融合了游戏和诗意，挑战了以人类为中心的规范。为配合展览的视觉主题，后续出版内容将包括七位当代策展人和特邀艺术家的访谈。标题取材于 Ubuntu 哲学，揭示了相互依存和共生的主题。在拒绝个人主义的过程中，如笛卡尔一样，这些作品的选择试图扩大我们对“他者”的态度，将人类、生命形式和非物质实体作为一个美丽复杂的生态系统。《对话》的艺术家将情境归属视为一个想象的场所。韩锡铉的六英尺铝制生菜叶既顺应又拒绝周围的草径。吴杰成的“珍奇柜”体现了原始汤的丰富性，具有可见的纹理和充足的釉面。同时，Ram Han 的“Bye Bye Meat”等作品描绘了肌肉、器官和卷须的梦幻般的混乱。其他特色艺术家包括 ByungHo Lee、Gyomyung Shin、Hyangro Yoon 和 Seulki Ki。通过李的策划，“对话：我存在是因为我们存在”发现了跨越界限的互联互通和关系的意义。 “它凸显了人类面临的一个关键时刻：是选择构建排他性壁垒，还是打造包容性文化桥梁，”李说道。目前，该展览正在首尔辉玉斋展出，将持续至 2024 年 9 月 6 日。辉玉斋 46-1 北村路，钟路区，首尔，韩国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/dialogue-i-am-because-we-are-special-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pierce Abernathy 希望每个人都能享受蔬菜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/hypebeast-diaries-cook-pierce-abernathy</link>
      <description><![CDATA[皮尔斯·阿伯纳西 (Pierce Abernathy) 用他精心设计的植物性创作吸引了观众。阿伯纳西在布鲁克林的厨房里工作——他说这是这间公寓的卖点——他邀请观众观看他切菜、炒菜和烤制餐厅品质的美食，在现实生活中，他举办快闪活动让其他人品尝他的美食。皮尔斯从小就是个挑食者，但随着年龄的增长，他开始喜欢烹饪，烹饪逐渐成为他的一种创造性发泄方式，尤其是在想出富有想象力和出乎意料的方法来在饭菜中使用蔬菜方面。这位厨师回忆说，在疫情之前，美食内容创作和美食媒体之间存在分歧。他在后者从事一份工作，感觉“被人瞧不起”。然而，住在纽约让他进入了餐饮行业，阿伯纳西也迷上了餐饮。他开始联系不同的厨师，并开始在下班后和周末在专业厨房工作。在快闪活动开始前，这位厨师前往厨房准备晚上的点菜。是什么让阿伯纳西日复一日地做饭？ “在一天结束或一顿饭结束时，无论你做了一顿美味的饭还是一顿不满意的饭，如果你充满热情，你仍然会思考如何改进它，但很高兴你可以放下它，第二天重新开始，”他说。观看上面 Pierce Abernathy 的完整 Hypebeast 日记。在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/hypebeast-diaries-cook-pierce-abernathy</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>