<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 15:14:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Joe Freshgoods 在巴黎将黑人社区与艺术融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/joe-freshgoods-a-friend-named-cousin-exhibition-paris-olympics</link>
      <description><![CDATA[设计师 Joseph Robinson（人称 Joe Freshgoods）在巴黎奥运会期间举办的展览“一个名叫表兄弟的朋友”中传达了一种社区意识。展览的灵感来自詹姆斯·鲍德温和妮娜·西蒙妮等黑人艺术家之间的情谊，深入探讨了友谊、爱情和真实性等主题，表明黑人社区的家庭关系往往超越了血缘关系。“根据你的家庭，随着年龄的增长，你的朋友会成为你的家人，”罗宾逊对 Essence 说。“血液只是一种流体；来自世界不同地方的人可以成为家人。”在他的策展处女作中，罗宾逊推出了他的第一件艺术作品，一件名为“看着我”的被子，灵感来自 Faith Ringgold。这件被子是为了纪念他的曾祖父和祖父，以泛非洲色彩和象征大迁徙的星星为特色。背面写着“阿拉巴马、芝加哥、巴黎”，标志着罗宾逊的旅程和联系。展览包括 Jewel Ham、Benga Minthe、Jahlil Nzinga、Teoni 和 Goldie Williams 等朋友的作品，每件作品都通过各种媒介探索了选择家庭的概念。游客们将欣赏到充满活力的创意艺术展示，这标志着罗宾逊在艺术界的良好开端。展览期间，他还与 New Balance 联合推出了“A Friend Named Cousin”运动鞋系列，可通过抽奖购买。“策划我的第一场展览，并将我的第一件作品带到国外，这很可怕，但我想露面并展示出来，”罗宾逊自豪地说。A Friend Named Cousin17 Rue des Filles du CalvaireParis 75003France 在 Instagram 上查看此帖子 Joefreshgoods (@joefreshgoods) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/joe-freshgoods-a-friend-named-cousin-exhibition-paris-olympics</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《新货币》第三期是继《城市里的艺术家》之后的又一期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/new-currency-issue-3-artists-in-the-city</link>
      <description><![CDATA[总部位于多伦多的杂志和创意中心《New Currency》刚刚发布了其杂志的第三期，最新一期跟随一系列不同的艺术家，他们在各自的城市探索创作的意义。《New Currency》于 2015 年推出，当时其创始人 Kazeem Kuteyi（当时痴迷于 Tumblr）预订了巴黎之旅，采访任何愿意给他时间的人。如今，New Currency 已成为一个成熟的创意孵化器——其最新一期杂志似乎比以往任何时候都更能体现这一点。在这期题为《城市中的艺术家》的新杂志中，伦敦策展人兼 Manifold 创始人 Faridah Folawiyo 以及艺术家 Olukemi Lijadu 和 Emmanuelle Loca-Gisquet 与 New Currency 的主编 Ade Aabegunde 一起对自我和城市进行了思考。此外，该杂志还跨越时区，进行了三方对话，对话双方分别为香港编辑兼 Maekan 创始人 Eugene Kan、柏林设计师兼 Acronym 创始人 Errolson Hugh 以及多伦多设计师兼同名品牌创始人 Spencer Badu。多学科艺术家 Caleb Femi 还带领读者在伦敦进行了一场视觉“Tour de Souf”，而多伦多摄影师兼艺术家 Isabel Okoro 则记录了她的朋友在巴黎 48 小时期间身着 Wales Bonner 服装的情景。此外，Active Labour 还进行了一场“Work Anywhere”的展示，该展示汇集了对来自世界各地的创意工作者的九次采访。本次展示探讨了工作与生活平衡、俱乐部文化以及城市环境如何影响每位工作者的工作过程和产出等主题。请仔细查看上述《New Currency》杂志第三期的独家封面，请务必前往其官方网站立即获取您的副本。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/new-currency-issue-3-artists-in-the-city</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议员提出“禁止造假法案”，保护艺术家免受 Deepfakes 侵害</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/senators-no-fakes-act-ai-deepfakes</link>
      <description><![CDATA[一群参议员提出了一项新法案，旨在保护个人免遭通过生成式人工智能复制的肖像。该法案名为《禁止造假法案》，经过近一年的讨论，由参议员克里斯·库恩斯 (Chris Coons)、玛莎·布莱克本 (Marsha Blackburn)、艾米·克洛布彻 (Amy Klobuchar) 和汤姆·蒂利斯 (Thom Tillis) 正式提出。《禁止造假法案》将要求个人对制作或分发艺术家在音频或视频内容中表演的数字复制品负责，这些复制品“从未真正出现过或以其他方式获得批准”，本质上是使用人工智能生成的内容。任何在线服务都必须在收到版权所有者的通知后删除相关内容，个人和公司可能要承担损害赔偿责任。该法案旨在“取代”州法律，并作为人工智能生成内容的国家标准。该法案的一份单页文件中列举了汤姆·汉克斯 (Tom Hanks) 代言牙科计划的人工智能广告、假冒的德雷克和威肯 (The Weeknd) 歌曲《Heart on My Sleeve》以及人工智能视频中学校校长发表种族主义言论的例子，这些内容的创作者和传播者可能需要对损害负责。“每个人都应该享有拥有和保护自己声音和肖像的权利，无论你是泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 还是其他人，”库恩斯参议员说。“生成式人工智能可以用作培养创造力的工具，但这不能以未经授权利用任何人的声音或肖像为代价。”今年 5 月，斯嘉丽·约翰逊 (Scarlet Johansson) 指责 OpenAI 在 ChatGPT 4.0 中复制了她的声音，此前她拒绝了为自己配音的协议，这引起了人们对这一问题的关注。她说，她被迫聘请了法律顾问，OpenAI 才“勉强”同意删除该声音。《NO FAKES 法案》已获得美国演员工会 (SAG-AFTRA)、美国唱片业协会 (RIAA)、美国唱片学院、OpenAI、华特迪士尼公司、华纳音乐集团、环球音乐集团、索尼音乐等机构的支持。有趣的是，该法案也得到了 OpenAI 的支持。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/senators-no-fakes-act-ai-deepfakes</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 14:26:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>莫瑞吉奥·卡特兰挑战现代艺术博物馆的权力动态</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/maurizio-cattelan-the-third-hand-moderna-museet-exhibition</link>
      <description><![CDATA[莫瑞吉奥·卡特兰 (Maurizio Cattelan) 曾说过：“这不关乎艺术，而是关乎生活，而这正是我感兴趣的。”在现代艺术博物馆举办的“第三只手”展览中，卡特兰将这一哲学带入生活，在与博物馆藏品的对话中扭曲和转移力量。在《第三只手》中，他利用每个展厅来剖析和重新想象社会中的权力概念，将他熟悉的智慧和尖锐的批评融入展览。卡特兰以敏锐的洞察力，拆解了权力结构，揭露了人性的弱点。展览以艺术激发想象力的内在力量为中心。虽然卡特兰拥护艺术的力量，但他对制度权力持怀疑态度。策展人兼博物馆馆长吉特·奥斯库深入探讨了这一交集。卡特兰认为所有权力都会消亡，这一点从他将自己的作品与奥斯库所描述的现代博物馆的作品并列的方式中可以看出。一件特别令人不安的作品是希特勒的雕像，他跪着，仿佛在祈祷。这幅怪诞的画面让参观者直面这位曾经拥有可怕权力的人的可怕过去。在罗伊·利希滕斯坦 (Roy Lichtenstein) 的《手指指向》 (Finger Pointing) 前，这一场景变成了一种指责，冷酷而令人难忘。另一件发人深省的作品是大理石人与狗并排躺着。他们是在平静地做梦还是死了？这些栩栩如生的雕塑模糊了现实与艺术之间的界限，质疑物种之间的权力平衡，将它们视为平等的，但没有明确的主导地位。博物馆还展示了卡特兰 (Cattelan) 的巨作《爱》(L.O.V.E.) (2010-) 的复制品，这是一只 36 英尺高的大理石手，手指断断续续，向观众竖起了中指。这一手势也可能被误认为是法西斯敬礼，它批判了 20 世纪困扰欧洲的极权主义政权。《第三只手》在斯德哥尔摩现代博物馆展出至 2025 年 1 月 12 日。Moderna MuseetExercisplan 4, 111 49Stockholm, Sweden点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/maurizio-cattelan-the-third-hand-moderna-museet-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 14:12:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅典卡利地亚足球俱乐部准备推出升级版 24/25 主场球衣</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/athens-kallithea-fc-24-25-home-shirt-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[希腊足球俱乐部雅典卡利地亚足球俱乐部是足球界最具时尚感的球队之一，其独特的球衣融合了 90 年代的标志性外观，在街头服饰中占据一席之地。在其不断扩大的海军白球衣阵容的基础上，该品牌刚刚发布了全新的 24/25 主场球衣，该球衣将于本月晚些时候在球场上首次亮相，届时该俱乐部将时隔 18 年重返希腊顶级联赛。在品牌总裁泰德·菲利帕科斯（Ted Philipakos）的创意指导下，雅典卡利地亚队的最新设计以俱乐部经典、受人喜爱的风格为基础，但更加精致。菲利帕科斯表示：“上个赛季的主场球衣是我们多年来设计的我最喜欢的球衣之一，但本赛季我们想转向一种不那么运动、更优雅的风格。” “我认为这件球衣证明了经过深思熟虑后克制和微妙的力量，以及它如何让独特的颜色成为主角。”像往常一样，这件球衣的中心是雅典国家现代艺术博物馆的 ΕΜΣΤ 图像，配有传统衣领、奢华的凹陷线条和蓝蓝配色方案。在 Instagram 上查看这篇帖子雅典卡利地亚足球俱乐部 (@athenskallitheafc) 分享的帖子24/25 AKFC 主场球衣附带了自己的视频宣传片，这是一部受 20 世纪 60 年代启发的 16 毫米短片，名为 Hold Me Close to You。影片以历史悠久的斯佩察岛为背景，由 Theopisti Pourliotopoulou 主演，对于那些记得 Philipakos 为威尼斯足球俱乐部拍摄的宣传片的人来说，他是一位熟悉的面孔。“由于我们的俱乐部成立于 1966 年，我们经常提到 20 世纪 60 年代，而这恰好是希腊电影的黄金时代，所以我们想利用这一点，”Philakos 说道。“在这种情况下，我受到了 Tzeni Vanou 的《Krata Me Konta Sou》的启发，这是一种我想探索和重新诠释的情绪。怀旧一直是我作品的核心主题，从威尼斯足球俱乐部到雅典卡利地亚足球俱乐部。”24/25 AKFC 主场球衣现已在俱乐部的网上商店发售。查看上面的设计及其配套活动。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/athens-kallithea-fc-24-25-home-shirt-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:55:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>norda 公布即将推出的 001 和 002 配色，并推出新款高性能袜子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/norda-performance-sock-new-001-002-colorways</link>
      <description><![CDATA[对于 norda 来说，这是一个忙碌的夏天。这家总部位于蒙特利尔的高端越野跑鞋供应商——用他们自己的话说，就是“受到加拿大最恶劣条件的启发”——在 Hardrock 100 比赛中发布了一款全新的鞋型，这是 001、002 和 003 型号的后续产品，推出了世界上最耐用的行李袋，并扩大了从 T 恤到水壶等各种产品。现在，随着即将推出的 001 和 002 配色以及新款高性能袜子的推出，其产品范围将进一步扩大。002 是一款时尚、低调的鞋型，注重速度和敏捷性，有两种配色可供选择。第一种是土棕色，带有黑色点缀，紫色鞋带增添了一抹亮色。另一双似乎是大胆的霓虹绿，带有白色点缀，鞋底为橡胶鞋底。此次加入的还有 001 的一款新配色，这是 norda 的首款鞋款，与 002 相比，它提供了更厚的中底和更高的越野跑感。它采用白色、浅灰色和橙色配色，与 2023 年 Zegna x norda 系列中的一些鞋款相似，但黑色鞋舌使其与众不同。与 norda 一贯的做法一样，这款鞋重量轻，但几乎坚不可摧，这要归功于专有的生物基 Dyneema 鞋面、使用 Vibram SLE 泡沫的中底以及结合 Vibram 的 Megagrip 和 Litebase 技术的外底。同时，norda 的第一款跑步袜是中筒袜，有灰褐色和黑色两种颜色可供选择，由精梳棉、涤纶、尼龙和弹性纤维制成。它拥有 norda 的刺绣盾牌徽标和标志性的地形线细节，还采用缓冲和通风鞋底构造，并在“压力区”加固以提高耐用性。请继续关注即将推出的 001 和 002 配色的发布细节，并立即前往 norda 网上商店以每双 25 美元的价格购买新袜子。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/norda-performance-sock-new-001-002-colorways</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:49:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBA、鸽派和人性：与 3.Paradis 的 Emeric Tchatchoua 对话</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/3-paradis-x-nba-capsule-emeric-tchatchoua-interview-hbx-journalic</link>
      <description><![CDATA[这是一个充满运动的夏天，3.Paradis 是领跑者。运动员们获得了金、银、铜色的奖牌，3.Paradis 获得了 LVMH 大奖提名和 ANDAM 时尚大奖。除了令人印象深刻的荣誉之外，3.Paradis 发人深省的活动充满了精神和社会评论，为其令人印象深刻的增长奠定了基础，其系列产品旨在解决我们的生活体验。 Tchatchoua 来自法国，少年时代在加拿大度过，祖籍为喀麦隆。他跨国成长经历和身份认同的复杂性反映在他最新的 SS25 系列中，该系列与 NBA、巴黎圣日耳曼足球俱乐部和乔丹品牌合作。在 3.Paradis 的 NBA 胶囊系列抵达 HBX 之前，我们采访了该品牌的联合创始人兼创意总监 Emeric Tchatchoua，讨论了他的服装故事、人生哲学、体育运动，以及一双 BAPE 运动鞋是如何开启这一切的。采访摘录如下。请在 HBX Journal 上阅读完整采访。您最新的 SS25 系列讨论了个人主义、边界模糊和身份融合的问题。您是否觉得您的多元文化成长经历在塑造您今天的身份方面发挥了重要作用？这种多元化的经历极大地丰富了我的视野，让我对独特和不同的东西产生了深刻的欣赏，并帮​​助我塑造了一个独特的身份。每件作品都反映了塑造我的多元而丰富的经历，使这个系列成为我旅程的个人而深刻的表达。作为该系列的一部分，你与 NBA 合作推出了一个胶囊系列。这次合作在你的系列中对个人主义有何意义？这次合作体现了超越个人界限、创造独特印记和获得传奇地位的动力。这是对体育精神和体育运动带来的全球团结的致敬，凸显了集体背景下的个性力量。你能解释一下 NBA 作品中的设计元素吗？NBA 胶囊系列将当代时尚与标志性运动美学完美融合。每件单品都经过精心设计，以捕捉篮球的活力和文化深度，同时吸引运动员和时尚爱好者。“这些设计是对运动、力量以及体育对全球文化的持久影响的颂扬。”在 NBA 胶囊系列中，您有最喜欢的单品吗？校队夹克是我最喜欢的单品。它完美地融合了经典和现代元素，定义了这次合作的精神。注意到最近的时尚趋势，体育和时尚之间出现了融合和重叠。当然，体育和时尚对个人主义和身份认同有很大贡献。它们允许深刻的自我表达和真实性，颂扬个人故事和价值观。SS25 中这些世界的融合体现了风格和运动精神如何共同赋予人们定义和表达自己独特身份的力量。创作 SS25 系列的过程让我想起，成长往往来自于走出我们的舒适区和拥抱未知。我还意识到合作的价值，以及多元化视角如何丰富创意过程。您现在可以在 HBX 上购买 3.Paradis x Mitchell &amp; Ness x NBA 胶囊系列。立即阅读 HBX Journal 上的完整采访。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/3-paradis-x-nba-capsule-emeric-tchatchoua-interview-hbx-journalic</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 13:18:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微趋势正式结束了吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/microtrends-edited-feature-info</link>
      <description><![CDATA[今年，时尚行业经历了许多起起落落。从创意总监的更替到奢侈品行业的放缓，各大品牌都在寻找新的创意方式。短暂的微趋势已成为高街零售商的必备品，而 Miu Miu 和 Prada 等巨头则以高调的姿态利用了这些趋势。随着消费者越来越注重经久耐用的服装，微趋势逐渐退居次要地位，或发展成为成熟的时尚运动。零售情报平台 EDITED 研究了在审美未能强势崛起的情况下不断变化的微趋势格局。自疫情限制放松以来，Y2K 和 blokecore 一直站稳脚跟，以慢节奏的牛仔裤和图案丰富的足球衫占领了国际大道。虽然极简主义的衣橱已逐渐占据主导地位，但极繁主义的微趋势却瞬息万变。以 Bella Hadid 性感的狗仔队照片为首的办公室性感趋势于 2024 年初出现，并主导了社交媒体平台，搜索量增加了 73%。从领带西装到仿眼镜，包括百褶裤和裙子在内的主打衣橱单品在 2024 年的售罄率增长了 12%，而百搭的纽扣衬衫和系带小猫高跟鞋在前几个月的售罄率从 101% 上升到 224%。从 Miu Miu、Prada 和 Bottega Veneta 的 T 台走秀中，享乐主义的装扮逐渐消失，取而代之的是休闲学院风和老派学院风。场外的男士潮流在秋冬季节逐渐平息，在欧洲杯足球锦标赛的夏日阳光下重新兴起。在年轻的 Z 世代消费者的推动下，西班牙领先的比赛推动了 72%-76% 的购买量增长，而足球衫和短裤已成为温暖天气的必备品，消费量飙升——成为潮流圈外不可阻挡的力量。今年早些时候，低调奢华成为游戏的代名词，在 25-34 岁年龄段的 Pinterest 搜索中达到 43% 的峰值。此后，这一运动逐渐消退，部分经典款的受欢迎程度也下降了。宽松的风衣和肩部宽大的西装外套曾经占据主导地位，但平均跌幅为 -14%，取而代之的是图案丰富的休闲装。奢华的假日风情偏好已经修复了这种审美，RHUDE 和 LOEWE 的旧钱和意大利里维埃拉主题系列大放异彩，轻便的制服充满了卓越的品质。黑帮妻子造型预计将在 2024 年占据主导地位，但它来得快去得也快。从放大的皮草大衣到鲜艳的豹纹，富丽堂皇的审美未能引起轰动，而后者则保持了与 Y2K 偏好一致的存在。豹纹套装在 Blumarine 和 GANNI 的 2025 年春夏时装秀上亮相后同比增长了 98%，斑马纹在蕾哈娜的 Jacquemus 目的地秀上崭露头角后有望成为领头羊。在新冠疫情爆发后，时尚噱头大行其道，消费者们纷纷转向喧闹、不拘一格的风格，以唤醒他们解禁后的精神。从 MSCHF 的大红靴到 Balenciaga 的零食薯片袋，这些不切实际的产品注定会逐渐消失。可穿戴装备已成为常态，鞋类变得更时尚，衣柜也瞄准传统。微趋势的过度饱和导致它们迅速消失，“74% 的 Z 世代正在寻求现实生活体验，而不是数字化体验，这反映出人们不再单纯为了内容而购买热门商品，而是强调具有线下 IYKYK 吸引力的商品”，EDITED 称。您可以在此处阅读 EDITED 的完整报告。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/microtrends-edited-feature-info</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Regina's 和 Merz B. Schwanen 推出时尚工作服胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/reginas-merz-b</link>
      <description><![CDATA[纽约的 Regina&#39;s Grocery 与德国知名工作服品牌 Merz B. Schwanen 合作，打造限量版胶囊系列。该系列由四件套组成，对经典工作服进行了精心的重新诠释。核心单品是一件精心制作的工作衬衫，配有一个实用的记号笔口袋。该胶囊系列还推出了一款尺寸调整后的短款无檐小便帽，向复古军装和守望者头饰致敬，以及一款适合日常使用的经典超大手提包。该系列中的每件商品都带有独特的品牌标识，强调了 Regina 和 Merz B. Schwanen 身份的核心“工作”精神。Regina 的老板表达了对此次合作的热情，他说：“我一直在寻找一个品牌，他们相信我们所做的所有事情，以创造‘高格调’熟食店衬衫。Gitta 和 Peter 对 Merz 的每一件作品倾注的关心、关注和爱，清楚地表明他们是完美的合作伙伴。”胶囊系列将于 8 月 3 日在 Orchard Street 的 Regina&#39;s 举行庆祝活动。Regina&#39;s27 Orchard StNew York NY917-261-5792 在 Instagram 上查看此帖子 Merz b. Schwanen (@merzbschwanen)点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/reginas-merz-b</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:00:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 8 月 Netflix 上线和下线的所有内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/new-netflix-movies-films-tv-shows-august-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/new-netflix-movies-films-tv-shows-august-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:56:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 997 美国制造“灰色”将于今年晚些时候回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/new-balance-997-made-in-usa-grey-u997gy-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：New Balance 997 Made in USA “灰色”配色：Castlerock/WhiteSKU：U997GYMSRP：240 美元发布日期：2024 年秋季购买地点：New Balance在 New Balance 档案馆中度过了近五年的时间后，NB 997 Made in USA 将以“灰色”回归。永恒的城堡石和白色配色方案采用了该品牌的标志性轮廓，由网眼底料、柔软的绒面革覆盖层和纹理皮革制成。这款鞋是轮换中的主打产品，优质绒面革赋予其奢华感，而其混合灰色色调则赋予其百搭的美感。这款鞋的“N”标志在侧面显眼可见，它位于 ENCAP 中底之上，为其提供额外的支撑和缓冲。这款轻松的鞋子以其低调的优雅与轮换完美契合。敬请留意将于今年秋季晚些时候重新上架的档案配色。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/new-balance-997-made-in-usa-grey-u997gy-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 07:24:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小罗伯特·唐尼重返漫威宇宙预计片酬将超过 8000 万美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/marvel-robert-downey-jr-mcu-return-over-80-million-usd-payday</link>
      <description><![CDATA[就在上周，漫威和小罗伯特·唐尼发表了一个震惊漫画界的声明。这位演员宣布将重返漫威宇宙，饰演维克多·冯·杜姆，又名毁灭博士，他在动漫展上震惊了观众，因为他确认他将出演罗素兄弟即将上映的《复仇者联盟》电影。罗素兄弟之前曾执导过漫威最成功的两部电影：《无限战争》和《终局之战》。兄弟俩还将回归执导两部新《复仇者联盟》：《末日》和《复仇者联盟：秘密战争》。《综艺》杂志最近报道称，接近制片厂的消息人士表示，兄弟俩将获得 8000 万美元的片酬来执导这两部电影。然而，预计罗素兄弟的回归将“赚得更多”。罗素兄弟的合同预计不包括后期补偿，但其中包含当电影达到 7.5 亿美元和 10 亿美元门槛时开始的业绩提升。预计兄弟俩还将制作这部电影。至于小唐尼，据报道他的合同包括私人飞机旅行、专门的安保人员和一整套“拖车营地”。接近制作方的消息人士称，他是片酬最高的 MCU 成员。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/marvel-robert-downey-jr-mcu-return-over-80-million-usd-payday</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 06:48:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/best-drops-2024-july-week-5-futura-nike-denim-tears-carhartt-wip-aboutblank-born-x-raised-comme-des-garcons-a-cold-wall-billionaire-boys-club-eu</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/best-drops-2024-july-week-5-futura-nike-denim-tears-carhartt-wip-aboutblank-born-x-raised-comme-des-garcons-a-cold-wall-billionaire-boys-club-eu</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 04:32:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新款精工 Prospex 1965 复刻腕表从希腊爱奥尼亚群岛汲取灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/seiko-prospex-1965-recreation-gradation-island-blue-europe-exclusive-release-info</link>
      <description><![CDATA[继推出色彩缤纷的 Prospex Speedtimer 之后，精工再次推出欧洲独家推出的全新 Prospex 限量版 1965 Recreation。这款新表款采用夏日渐变岛蓝表盘，是对精工 1965 年首款潜水表的复刻。从希腊爱奥尼亚群岛宁静而神秘的美丽中汲取美学灵感，渐变色调与白色相得益彰沙滩和清澈湛蓝的海水。这款计时器采用不锈钢材质，搭配相配的金属表链。对比鲜明的海军蓝色表圈为腕表带来对比鲜明的效果，而采用 Lumibrite 的时标确保在黑暗环境下清晰可读。在动力方面，这款腕表采用精工自产 6R35 机芯，可提供 70 小时动力储存，精度为每天 -15/+25 秒。Seiko Prospex 限量版 1965 Recreation 的零售价为 1,290 英镑（约合 1,655 美元），限量发售 1,000 件，现在可通过 Seiko Boutique 网站订购。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/seiko-prospex-1965-recreation-gradation-island-blue-europe-exclusive-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:20:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grand Seiko 推出两款美国独家“Kirazuri” 44GS 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/grand-seiko-heritage-44gs-kirazuri-sbga507-sbga509-us-exclusive-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[Grand Seiko 携两款全新 44GS 回归，致敬其标志性的 Heritage 系列。这两款腕表作为北美地区独家发售，表盘采用“Kirazuri”风格，意为“闪亮的绘画”，这是江户时代日本浮世绘木版画中的一种技法。传统上，“kirazuri”是通过将云母粉混入印刷工艺来实现的，从而产生闪烁效果。这款腕表有冷蓝色 (SBGA507) 和暗玫瑰色 (SBGA509) 两种配色，都与从诹访湖的天空中观察到的过渡色调相呼应。蓝色的美学灵感来自傍晚的天空，而暗玫瑰色则唤起了日出时体验到的温暖心情。这款限量版腕表采用 40 毫米宽的不锈钢表壳，搭载 Grand Seiko 的 Spring Drive Caliber 9R65 机芯，动力储存 72 小时。自动上链机芯可通过透明表背看到，防水性能达 10 ATM。两款手表每种配色仅限量 300 块，每款零售价为 5,600 美元，将通过 Grand Seiko 的美国网站、精品店和指定零售商发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/grand-seiko-heritage-44gs-kirazuri-sbga507-sbga509-us-exclusive-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 07:45:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>