<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2024 06:22:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tems 和 Asake 在他们的新音乐视频中“Get It Right”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/tems-and-asake-get-it-right-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[格莱美奖得主和奥斯卡提名艺术家 Tems 继续其迅速崛起，发布了她视觉上引人入胜的音乐视频“Get It Right”，由尼日利亚超级巨星 Asake 主演。这张最新发布的专辑是她广受好评的首张专辑《Born In The Wild》的一部分，该专辑在全球已累计获得超过 6.14 亿次流媒体播放。这张专辑一经推出便在 Billboard 最佳 R&amp;B 专辑榜上排名第五，其中 13 首歌曲占据 Billboard 美国非洲节奏歌曲榜的首位。继她最近的单曲“Turn Me Up”的生动视觉效果之后，《Get It Right》视频又换了个风格，呈现出 20 世纪 90 年代和 21 世纪初的怀旧美学。这部音乐视频充分体现了 Tems 的艺术创造力，采用了引人注目的阴阳意象，大部分镜头都展示了这位歌手身处明亮的白色环境中，她飘逸的铂白色头发和闪闪发光的银色皮草大衣散发着空灵的优雅。相比之下，Asake 则通过黑色皮革套装和泥土色调引入了一种大胆、黑暗的能量，营造出一种粗犷而前卫的对比。他们在屏幕上的互动增强了视觉叙事，凸显了他们的艺术协同作用。观看上面的“Get It Right”音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/tems-and-asake-get-it-right-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 05:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ROSÉ 推出首张个人专辑《rosie》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/blackpink-rose-rosie-album-stream</link>
      <description><![CDATA[ROSÉ 正式发布了她的首张个人专辑《rosie》。这张专辑时长不到 40 分钟，包含 12 首歌曲，其中包括 Bruno Mars 在病毒式排行榜冠军热门歌曲“APT”中作为唯一客串嘉宾，同时还收录了之前发布的“number one girl”歌曲。 BLACKPINK 的主打歌曲得到了包括曾参与制作 SZA 的《Ctrl》和《SOS》的 Carter Lang、Ye 的合作者 Ojivolta、格莱美奖得主 Greg Kurstin 甚至 Mars 本人等制作人的帮助。Rosie 听到这位艺术家享受她作为个人表演的时间，探索女子组合之外的声音空间，并共同创作取材于她个人生活的歌词——心碎、有毒的前任和名声的重负。在之前接受 Apple Music 的 Zane Lowe 采访时，Rosé 分享说，创作这张专辑对她来说就像是治疗，让她成为一个与刚开始写这张专辑时不同的人，“我真的觉得这张专辑就是一个小胶囊。当我听我的歌时，我记得它的每一分钟和我经历的一切。”她继续说道：“如果没有这张专辑，我想我会把很多过去的自己带到今天，因为说实话……这就像一场治疗。所以我把它装进了一个叫做‘Rosie’的东西里。所以我走出每一个录音室时都带着一个故事，走出来时感觉就像我把它留在了那首歌里。”在 Spotify 和 Apple Music 上播放 ROSÉ 的 rosie。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/blackpink-rose-rosie-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 05:15:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兰博基尼在 2024 年迈阿密艺术周期间推出受迈阿密启发的 Urus SE</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/lamborghini-unveils-miami-inspired-urus-se-during-miami-art-week-2024</link>
      <description><![CDATA[兰博基尼在迈阿密艺术周上首次推出了一款独一无二的 Urus SE，展示了该品牌的 Ad Personam 定制能力。这款特别版插电式混合动力电动汽车 (PHEV) 在一场私人活动中亮相，其灵感来自迈阿密充满活力的文化。Urus SE 是兰博基尼的首款混合动力超级 SUV，拥有近 800 马力的动力系统和由 Centro Stile 和 Ad Personam 团队精心打造的醒目涂装。该设计以灰色和黑色为背景，突出了蓝色高光，捕捉了迈阿密的活力和风格。独特元素包括 Nero Noctis 装饰、带有蓝色细条纹的 Grigio Telesto 双色后视镜盖以及碳纤维仪表板上的定制“MIAMI”细节。兰博基尼设计总监 Mitja Borkert 将其描述为“Urus 上最精致的涂装。”值得注意的是，兰博基尼高管出席了此次揭幕仪式，包括董事长 Stephan Winkelmann，他强调了创新和艺术的重要性。 “迈阿密的活力精神与我们的 Ad Personam 计划的愿景完美契合，该计划允许客户充分表达自己的个性，”他分享道。来宾们还一睹了兰博基尼 Temerario，这是一款双涡轮增压 V8 混合动力车，功率为 907 马力，仅需 2.7 秒即可从 0 加速到 62 英里/小时。此次迈阿密活动延续了兰博基尼在 2024 年创纪录的表现，全球交付量增长了 8.6%。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/lamborghini-unveils-miami-inspired-urus-se-during-miami-art-week-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 05:10:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hublot 推出由 Samuel Ross 的 SR_A 设计的 Big Bang 陀飞轮碳纤维腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/hublot-big-bang-tourbillon-carbon-sra-by-samuel-ross-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着新推出的 Big Bang Tourbillon Carbon 限量版，Hublot 继续与 Samuel Ross 的 SR_A 设计公司合作。此次合作忠于瑞士制表品牌“融合的艺术”倡议，将另一个突破界限、极具创新性的概念带入生活。宇舶表的 Big Bang Tourbillon Carbon SR_A by Samuel Ross 重新诠释了标志性设计，采用清新的蓝色色调变化和碳纤维结构。这款腕表保持了其通常的 44 毫米表壳尺寸，将蜂窝状图案融入磨砂灰色结构中，并延伸至机芯和表耳。其表圈展示了两种饰面，顶部为缎面，侧面为微喷砂，而指针和时标则以两种蓝色调突出显示。Hublot 的 HUB6035 机芯拥有 264 个零件，为腕表提供 72 小时动力储存，并在 6 点钟位置配有可见的镂空陀飞轮。柔韧的深蓝色橡胶表带穿孔，与表壳具有相同的蜂窝状图案，与整体设计相得益彰。每款腕表仅限量发行 50 块，并装在特别设计的收藏盒中，可作为任何收藏品中的独特补充。Big Bang Tourbillon Carbon SR_A by Samuel Ross 限量版在迈阿密艺术周首次亮相，可通过 Hublot 进行查询。在 Instagram 上查看此帖子 Hublot (@hublot) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/hublot-big-bang-tourbillon-carbon-sra-by-samuel-ross-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 05:01:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bad Bunny 在新单曲《EL CLúb》中讲述了他的前任</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/bad-bunny-new-single-el-club-music-video-release-info</link>
      <description><![CDATA[波多黎各明星 Bad Bunny 正式发布了他今年的第二首个人单曲。他以他的俱乐部热门歌曲而闻名，这次他推出了一种新的声音组合，发布了“EL CLúb”，同时发布了一组色彩鲜艳的 AI 生成的新视觉图像。这部音乐视频由 Stillz 执导，Bad Bunny 穿着一件奢华的皮草大衣参加派对，然后进入电梯，电梯将他送到“EL CLúb”，身边有美女陪伴着他。之后，他回到家，画面切换到一系列人工智能生成的图像和其他闪现在他脑海中的“记忆”。可以听到贝尼托唱着关于他前任的歌，想知道她可能在做什么，“我的前任可能在做什么？/有一段时间没见到她了/难道她已经忘了我，过得很好？而我在这里喝得酩酊大醉，想知道。”这首歌由 Bad Bunny 的长期合作伙伴 MAG、La Paciencia 和 Saox 制作。在“EL CLúb”之前，Bad Bunny 推出了“Una Velita”。在下面收听新曲目并观看上面的音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/bad-bunny-new-single-el-club-music-video-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 04:21:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯坦利邀请梅西推出独家“GOAT Pink”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/messi-stanley-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[标志性生活方式饮具品牌 Stanley 宣布与传奇足球运动员里奥·梅西 (Leo Messi) 建立开创性的多年合作伙伴关系。梅西 x Stanley 联名系列包含六款产品，包括定制“梅西 GOAT Pink”配色的独家设计。该系列的主角是新推出的 Quencher ProTour Flip Straw Tumbler 40oz，这是一款专为忙碌生活方式设计的尖端补水解决方案。这款防漏随行杯配有可翻转吸管，不使用时可快速关闭，让您享受无泄漏体验。其他亮点包括 IceFlow Flip Straw Jug 64oz，这是一款适合长时间使用的大容量补水壶，以及 IceFlow Flip Straw 2.0 Bottle 24oz，采用 AeroLight 技术制作，比传统不锈钢瓶轻 33%。两种设计均配有方便的内置吸管，可轻松啜饮。为了完善该系列，该系列还推出了 High Precision Flow Mate System 1.3 QT、Classic Matte Mug 8 oz 和 Yerba Mate Bombilla Straw。每件产品都体现了梅西对卓越的执着追求和 Stanley 1913 对品质的承诺之间的协同作用，有些产品的设计上刻有梅西的口头禅“早点开始，晚点走”。梅西 x Stanley 1913 系列现已在 Stanley 的网上商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/messi-stanley-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 03:27:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LVMH 旗下奢侈品风险投资基金收购北欧行李箱品牌 Db 的股份</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/lvmh-luxury-fund-aquires-stake-in-scandinavian-luggage-brand-db</link>
      <description><![CDATA[LVMH 旗下 Luxury Ventures Fund (LLV) 已收购备受追捧的行李箱品牌 Db 的少数股权，这是该基金在挪威的首次投资，也是在斯堪的纳维亚的第二笔投资——就在几周前，LLV 宣布对瑞典品牌 Our Legacy 进行了类似的投资。Db 由企业家 Truls Brataas 和自由式滑雪运动员 Jon Olsson 于 2012 年创立，在斯堪的纳维亚半岛建立了狂热的粉丝群。 Oslo 的顾客群包括冒险家、极限运动爱好者和现代游牧民，他们都被该品牌简约而实用的包袋所吸引。Db 提供简洁明了的产品系列，您可以称之为“极简主义”，尤其是与其他目标人群相似的行李箱品牌相比，背包、行李袋和手提包的设计让它们能够在城市生活和下一次大冒险之间无缝衔接。它为注重时尚的现代旅行者设计行李箱，行李箱采用金属和聚碳酸酯混合材料制成，这些材料既符合该品牌高雅的审美观，也符合其创造持久耐用产品的声誉。通常，该公司只为部分型号提供少量颜色选择，很少提供更多颜色，有时甚至只有一种颜色。“这是 Db 的第一轮大规模融资，”Db 首席执行官理查德·科利尔 (Richard Collier) 告诉 Hypebeast。他补充道：“这笔资金将使 Db 能够进一步加速其全球发展，并计划通过战略合作伙伴关系提高品牌知名度，加倍投入其核心北欧市场，并加速美国和亚洲的增长。”事实上，虽然这是 Db 迄今为止最大的一笔投资，但这也是 LVMH 旗下 LLV 首次投资一家获得 B Corp 认证的公司。根据 B Corp 的官方网站，“经认证的 B 公司，即 B Corps，是经过 B Lab 认证的公司，符合高标准的社会和环境绩效、透明度和问责制。”换句话说：B Corps 通常具有指导性的目标感，决定并影响他们如何管理以及如何实现顶线和底线——在当今超级企业世界中，这种公司道德很难找到，也很容易失去。那么，这引出了一个问题，来自全球零售业如此庞大、关键的参与者的投资将如何影响像 Db 这样的小型斯堪的纳维亚品牌？我们可以期待它在未来取得什么进展？该公司首席执行官科利尔 (Collier) 告诉 Hypebeast，“该基金认可 Db B Corp 的地位”，并补充道，“Db 将在第二季度在欧洲推出‘维修和再商业化’服务，继续其可持续发展之旅。”该品牌还表示，扩大其在特定新市场的零售业务将成为其全球成功的关键驱动力，目前英国、丹麦、荷兰和波罗的海国家等地区均没有 Db 实体店。敬请期待，观看该品牌旅程的下一章将会非常令人兴奋，我们将为您带来最新进展。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/lvmh-luxury-fund-aquires-stake-in-scandinavian-luggage-brand-db</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 02:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柔和色调覆盖这款 Air Jordan 4 RM</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/air-jordan-4-rm-easter-ib4466-025-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 4 RM &quot;Easter&quot;配色：TBCSKU：IB4466-025MSRP：150 美元发布日期：2025 年购买地点：Nike回顾 2024 年，乔丹品牌又度过了重要的一年，充满了令人兴奋的发布——从高强度的合作到经典配色。其中一个引人注目的故事情节是 Air Jordan 4 RM 的推出，这款鞋的推出正值 AJ4 庆祝其作为该品牌主打款式占据主导地位的一年。这款鞋通过与 Nigel Sylvester 的双鞋合作推出，随后推出了许多不同的同款外观，预计在 2025 年也将发挥重要作用，因为这款“复活节”鞋款的外观将继续出现。Air Jordan 4 RM“复活节”充分利用了运动鞋的各个层次，将其涂上柔和的色调。挡泥板采用浅蓝色绒面革，而鞋面的其余部分主要采用灰白色。鞋舌的 Jumpman 品牌和鞋跟的 Nike Air 标志采用霓虹粉色装饰，而鞋底单元则采用黄色和灰白色混合中底支撑，顶部为浅粉色外底。在撰写本文时，耐克尚未表明这款 Air Jordan 4 RM“复活节”配色何时上市。请继续关注更新，因为它很可能在 2025 年初通过 Nike SNKRS 和指定零售商上市，起价为 150 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/air-jordan-4-rm-easter-ib4466-025-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:51:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>张定云介绍 Crocs 香薰机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/dingyun-zhang-crocs-diffuser-white-209552-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Dingyun Zhang x Crocs Diffuser颜色：白色SKU：209552MSRP：85 美元发布日期：12 月 12 日购买地点：Dingyun Zhang 和 Crocs中国设计师 Dingyun Zhang 很快在时尚界获得了成功，他毕业于中央圣马丁 (CSM)，成为 YEEZY 团队的一员，并创立了自己的同名品牌。在与阿迪达斯合作完成鞋类项目后，张先生又与 Crocs 联手推出了一款新鞋款——Crocs Diffuser。张先生之前在“SCAR:city”系列中曾透露，这款便鞋的设计灵感来自空气动力学跑车，其流线型设计也与 Crocs 经典的 Swiftwater 凉鞋风格相呼应。Crocs 标志性的孔洞出现在脚趾处，而带状结构则环绕着中足和脚跟。其雕塑鞋底单元以其高耸的身材提升了穿着者的气质，而在其全白的展示中，没有品牌元素。张定云的全白 Crocs Diffuser 将于 12 月 12 日通过张定云的网店和 Crocs 发售，起价为 85 美元。请继续关注有关新款式的更多新闻，因为预览的全黑配色也可能会在未来的某个时候推出。在 Instagram 上查看此帖子 Ding (@dingyun_zhang) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/dingyun-zhang-crocs-diffuser-white-209552-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 22:32:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White 首个高尔夫系列历时三年精心打造</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/off-white-all-in-one-golf-collection-paris-hilinski-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/off-white-all-in-one-golf-collection-paris-hilinski-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 22:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BEAMS 重新演绎 L.L. Bean 经典“船形手提包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/llbean-beams-bote-and-tote-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[忘掉 Trader Joe&#39;s 帆布手提包背后的炒作吧，BEAMS 和 L.L. Bean 携手合作，强化了 1944 年诞生的 Boat and Toe 包袋轮廓的设计。L.L. Bean Boat and Tote 是美国户外品牌最常见的轮廓之一，在其存在期间基本保持不变 - 直到现在。日本时尚品牌 BEAMS 重新构想了经典的托特包款式，将 L.L. Bean 档案拉链行李袋的元素与 Boat and Tote 的底座相结合。BEAMS 在包口处增加了双拉链，以提供额外的安全存储，同时保留了原始设计的深底设计和实用的外袋。除了坚固的皮革手柄外，这款包还配有可拆卸的斜挎带，可打造百搭造型。合作者提供两种复古配色，包括海军蓝主体和绿色胶带的款式和棕褐色和绿色胶带的款式，每款均提供 Mini、S、M、L 和 XL 尺寸。在 Instagram 上查看此帖子BEAMS 分享的帖子 |ビームス (@beams_official) BEAMS x L.L. Bean Boat and Tote 将于 12 月 7 日星期六在 BEAMS PLUS 和 BEAMS BOY 商店以及 BEAMS 官方网店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/llbean-beams-bote-and-tote-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 22:03:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Ja 2 “Christmas” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-ja-2-christmas-fv6070-002-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Ja 2 “Christmas”配色：浅银色/金属金色/铁灰色SKU：FV6070-002MSRP：130 美元发布日期：12 月 19 日购买地点：Nike更新：12 月到了，这是假期季节，各大品牌在黑色星期五后继续拥抱假期。对于 Ja Morant 和 Nike Basketball，两人准备了 Ja 2 的“圣诞”配色，我们在 8 月首次预览过。现在，这款以圣诞树顶为主题的运动鞋已在本月晚些时候发布之前全面亮相。正如我们之前在下面的报道中所述，这款鞋采用白色和金色配色方案，同时通过蚀刻鞋面、鞋舌上的混合 Ja 标志和金色圣诞树吊牌向圣诞树致敬。该鞋将于 12 月 19 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 130 美元。更新：最近发现，我们现在可以近距离观察 Ja Morant 的新签名鞋 Nike Ja 2 的“圣诞”配色。这款主题鞋的鞋面采用银色和金色结合，蓝色半透明外底上饰有金色薄片。预计仍将于 12 月 26 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售。请继续关注官方资料，并查看我们下面的初步报道以获取更多信息。原创故事：Nike 和 Ja Morant 已经融入了节日气氛，即将推出的 Nike Ja 2“圣诞节”首次亮相。这款即将推出的假日主题运动鞋首次由 Instagram 帐户 @prm.cotd 曝光，准备以新的时尚、浅银色和铁灰色配色方案传播圣诞快乐。这款鞋的设计灵感来自一个高雅而时髦的冬季仙境，鞋面采用雪花细节作为图案，圣诞树标签增添了节日的优雅。Swoosh 采用对比鲜明的金色色调，位于干净的白色中底和半透明的冰冷外底上，带有金色斑点，以彰显奢华的冬季主题。请留意本假期晚些时候上市的这款鞋。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-ja-2-christmas-fv6070-002-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 21:33:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 Alcova 迈阿密展会上的五大最佳装置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/five-of-the-best-installations-at-alcova-miami-2024</link>
      <description><![CDATA[去年，Alcova 在迈阿密比斯坎大道的一家装饰艺术时代汽车旅馆成功举办了迈阿密设计展。如今，Alcova 已接管了历史悠久的迈阿密河旅馆，其 2024 年的展览将其 40 多家参展商的惊人设计置于东小哈瓦那历史街区拥有 116 年历史的酒店空间中。这种强烈的对比与米兰设计周期间每年举办的群展形成鲜明对比，这些群展占据了独特的场地，从 2023 年的废弃制造厂到 2022 年的修女领导的军事医院废墟。自 2018 年以来，创始人 Valentina Ciuffi 和 Joseph Grimahas 一直强调来自世界各地的独立设计师超越了设计的当前视野，重新定义了未来生活的审美极限。Alcova 的设计师、画廊、机构和学校名单上的沉浸式装置策展使其成为米兰设计周游客的首选目的地，现在更是迈阿密设计展熙熙攘攘的人群的首选目的地。请继续阅读我们的亮点。Panorammma《内向外向者室内露营指南》墨西哥城设计实验室 Panorammma 由 Maika Palazuelos 创立，在“富有美感的框架内”创造功能性物品，经常使用墨西哥当地的材料，如玛瑙和石头来创作超凡脱俗的作品。然而，Chainmail Cobweb Chandelier 和 XCV2“聆听石”扬声器等奇妙的家居物品完全是为了让人与之互动、触摸和居住而设计的。在迈阿密的首次装置中，Panorammma 在 River Inn 内创造了一个微型荒野，并安置了他们的新款 Chainmail Camping Stools——这是其宁静小插图的核心。在领域之间：已知与未知Studio ToojStudio TOOJ 由 Johan Wilén 和 Ashley Chong 夫妇创立，推出了二人组以令人振奋的蓝色调设计的全新 3D 打印沙盘，同时与 MycoWorks 的 Reishi™ 合作，利用从菌丝体中生长出来的新型材料。在《Between Realms: The Known and Untold》中，斯德哥尔摩的设计师将他们尖端的制造技术融入到异想天开且实用的形式中，用创新技术挑战传统的工艺观念。Nice Cock...Kevin Quale在《Nice Cock...》中，纽约艺术家 Kevin Quale 用当代酷儿图案颠覆了他受代尔夫特陶器启发的陶瓷形式。白色和钴蓝色的花瓶以 17 世纪荷兰静物画的风格排列，周围环绕着相当荒谬的道具，如鸡块和夜生活用具。仔细观察后，观众会发现，盛放花茎的大量喷口都是以阴茎形状塑造的。艺术家在声明中将这一场景描述为“迈阿密酒店房间内一场放荡的同性恋派对之后的场景，真是一场美丽的狂欢。”FactotumLucas Muñoz Muñoz、Joan Vellvé Rafecas在 Alcova 场地的中央广场，Lucas Muñoz Muñoz 创建了一个场地特定装置，其中包括座椅和喧闹的音响系统等各种物品。设计师正在进行的工作将以该装置为基础，使用当地材料制作休息室家具，包括用胶合板和金属板制作的家具。Factotum 因使用可持续方法和材料而闻名全球，“利用可用资源 (W.A.S)”的精神是其及其广泛作品的标志。铝单板系列Bureau Parso来自埃因霍温的 Bureau Parso 展示了其铝单板系列的最新版本，包括银色长椅、椅子和边桌。通过细致的金属铸造工艺，将不起眼的废木纹转化为 100% 再生铝，将合作者 Teo Rhe 和 Shyang Li 的独特风格融为一体。Li 在金属生产工艺方面的令人印象深刻的实验也体现在他的个人装置作品《Elemental Patchwork》中，他将铝、青铜、黄铜、铜和钢结合成无定形的家具作品。Alcova 将在迈阿密设计展期间展出至 12 月 8 日。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/five-of-the-best-installations-at-alcova-miami-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 21:07:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott x Nike Zoom Field Jaxx “Light Chocolate” 将于 1 月发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/travis-scott-nike-zoom-field-jaxx-light-chocolate-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Travis Scott x Nike Zoom Field Jaxx “Light Chocolate”配色：白色/浅巧克力SKU：HQ3073-100MSRP：170 美元发布日期：2025 年 1 月 17 日购买地点：Nike更新：随着 2024 年接近尾声，我们将继续了解明年运动鞋世界的更多动态。对于 Travis Scott 来说，预计这将包括发布他的 Zoom Field Jaxx 的“浅巧克力”配色。这双鞋一个月前由 Swoosh 正式预览，将于 2025 年 1 月 17 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 170 美元。更新：Travis Scott 在运动鞋领域的历史性一年预计将以他的新款 Nike Zoom Field Jaxx 型号的第二款“浅巧克力”配色发布而结束。混合设计于 7 月首次以“帆船”外观震撼上市，现在也准备推出“浅巧克力”配色。正如我们之前在下面的报道中讨论的那样，这个新版本将白色、灰白色和标志性棕色全部搭配在配有绑带的运动鞋上。尚未确定具体发布日期，因此敬请关注最新消息，我们预计该鞋款将于年底通过 Nike 和指定商店上市，售价为 170 美元。最新消息：Travis Scott 在运动鞋界的知名度不断提高，因为他今年的第二款签名鞋 Nike Zoom Field Jaxx 即将在全球首发。本月早些时候，我们抢先预览了这款鞋的“浅巧克力色”配色，现在我们发布了实物预览，让我们可以更近距离地了解这款运动鞋的特色。预计该鞋款将于今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上市，售价为 170 美元。敬请关注最新消息，并查看我们下面的初步分析，了解该设计的完整概述。在 Instagram 上查看此帖子 YankeeKicks ™️ (@yankeekicks) 分享的帖子 原创故事：说到运动鞋界的合作者，很少有人能像 Travis Scott 一样受到如此多的关注。这位超级巨星与耐克和乔丹品牌合作推出了无数款运动鞋，导致一双又一双运动鞋售罄。2024 年，他不仅推出了他与乔丹品牌合作的第一款签名鞋——乔丹 Jumpman Jack，还推出了他与耐克合作的第一款签名鞋，将事情提升到了一个新的水平。Nike Zoom Field Jaxx 于 7 月在美国职业棒球大联盟全明星赛上首次亮相，少数幸运儿获得了该款鞋的“Sail”配色。在粉丝们等待该设计的全球发布的同时，另一种外观也泄露了出来，这次是“浅巧克力”版的低帮鞋。米白色点缀着鞋子的网眼底部、鞋舌和外底，而白色覆盖了覆盖层和中足绑带。从那里开始，它的“浅巧克力”色调延伸到皮革 Swooshes、鞋带、衬里、中底和鞋垫。这款运动鞋可能没有采用 Scott 典型的反向 Swooshes，但它确实在鞋舌、鞋跟、外底和内侧中足绑带下方带有联合品牌标志。在撰写本文时，Travis Scott 和 Nike 均未分享有关其新款 Zoom Field Jaxx 鞋款的任何发布细节。请继续关注最新动态，包括这款“浅巧克力色”配色的官方图片，我们预计这款运动鞋将于今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商首次亮相，售价为 170 美元。在 Instagram 上查看这篇帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子在 Instagram 上查看这篇帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/travis-scott-nike-zoom-field-jaxx-light-chocolate-info</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 20:48:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eric Emanuel 进军外套行业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/eric-emanuel-outerwear-collection-fw24-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Eric Emanuel 已经掌握了网眼设计，为其定期推出的单色运动短裤和运动套装确定了公式。这家传统服装公司正在其最新系列中扩大其范围，将重点转移到超越基础运动服，包括剪裁和缝制的外套。该品牌涵盖了许多不同的夹克款式，希望将其标志性的 EE 标志印在一系列寒冷天气款式上。引人注目的单品是亮粉色皮革飞行员夹克，它还采用了更中性的黑色和海军蓝色。这款夹克的肘部、袖口和腰带周围均饰有 EE 品牌标志。然而，在带口袋的派克大衣上，深蓝色的轮廓似乎没有任何明显的品牌标识。此外，Eric Emmanuel 还提供了一件工业黄色雨衣以及一件淡蓝色套头衫。 在 Instagram 上查看这篇帖子 eric emanuel（@ericemanuel）分享的帖子该品牌首次推出外套，紧随其后的是与 Akimbo Club 合作推出一系列联名连帽衫和运动衫。抢先一睹上述 Eric Emanuel 首款外套系列，并继续关注 Hypebeast，了解最终发布日期。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/eric-emanuel-outerwear-collection-fw24-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 20:38:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>