<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:58:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>又一双 Nike SB Dunk Low Pro B 亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-b-olive-green-hj0367-300-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Nike SB Dunk Low Pro B配色：TBCSKU：HJ0367-300零售价：125 美元发布日期：2025 年春季零售商：Nike自从 Nike SB 重新审视其 1999 年的 Dunk Low Pro B 设计的消息首次浮出水面以来，已经过去了不到一个月。看到“Parachute Beige”样品后，许多人都想知道 SB Dunk Low 的前身是否终于要回归了。现在，第二双样品已在网上发布，进一步表明它可能会在明年年初上市。这次，这款运动鞋采用橄榄色改款，由下面嵌入的 Instagram 帖子提供，鞋面采用绒面革，鞋舌、衬里和中底采用浅绿色。白色混搭在编织鞋舌标签和鞋跟标签上，两者都带有黑色品牌标志，而橡胶外底使外观更加完美。在撰写本文时，我们仍在等待 Nike SB 团队确认 Dunk Low Pro B 是否会在明年回归货架。请继续关注最新动态，包括更多款式，我们目前预计这款橄榄色版本将于明年春季通过 Nike SNKRS 和指定滑板店上架，价格在 125 美元左右。在 Instagram 上查看这篇帖子比利时 SB Heads (@sbheadsbe) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-pro-b-olive-green-hj0367-300-release</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 23:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“SKALAR” 是一场“唤起纯粹联觉”的全新感官展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/skalar-detroit-kinetic-exhibition-library-street-collective</link>
      <description><![CDATA[Library Street Collective 和房地产公司 Bedrock Detroit 与灯光艺术家 Christopher Bauder 和音乐家 Kangding Ray 合作，在汽车城举办了一场新的体验式展览。这场名为 SKALAR：光与声的反思的动态艺术展于上个月底在传奇的科技节 Movement 期间拉开帷幕，旨在庆祝这座城市丰富的电子音乐遗产。 SKALAR 此前曾在柏林、苏黎世、墨西哥城、阿姆斯特丹和利雅得等世界各地展出，但这是首次在美国展出。这场视听活动旨在通过光与声的复杂相互作用，阐明人类情感的抽象本质。“它提醒我们，我们的体验虽然是内在的，但同样真实。”Kangding Ray 说。“通过光与声的融合，SKALAR 力求唤起纯粹的联觉，模糊感官体验之间的界限。”在 Instagram 上查看此帖子Library Street Collective (@librarystreetcollective) 分享的帖子该项目的概念灵感来自罗伯特·普拉奇克教授的心理进化理论，该理论认为人类和动物有八种主要情绪，从愤怒、恐惧、悲伤和厌恶到惊讶、期待、信任和喜悦。SKALAR 有时混乱，有时舒缓而空灵，通过真正的感官体验引发最原始的情感。对于底特律的人来说，展览将展出至 2024 年 7 月 28 日。入场免费，但客人必须提前在画廊的网站上预订座位。SKALAR1001 Woodward AveDetroit, MI 48226点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/skalar-detroit-kinetic-exhibition-library-street-collective</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 23:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾琳·安德鲁斯 (Erin Andrews)、贾瑞特·斯托尔 (Jarret Stoll) 和马克·斯莫尔斯 (Mark Smalls) 与尊尼获加 (Johnnie Walker) 一起备战美国公开赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-devereux-apparel-collection-hypegolf-invitational</link>
      <description><![CDATA[高尔夫和父亲总是密不可分。高尔夫和苏格兰威士忌也是如此。美国公开赛连续落在父亲节周末，而即将到来的 6 月 16 日也将如此。锦标赛即将到来，尊尼获加正在全力关注。这家优质苏格兰威士忌制造商最近在 PGA 巡回赛的嘉信挑战赛上与 Devereux 推出了合作服装系列，并为即将到来的高尔夫日历准备了大量内容。在正在进行的高尔夫赛季中庆祝父亲节，尊尼获加和 Hypegolf 与体育解说员 Erin Andrews、两届斯坦利杯冠军 Jarret Stoll 以及脱口秀喜剧演员和高尔夫爱好者 Mark Smalls 会面，在 Topgolf 享受了一天的虚拟高尔夫和饮品。这三人来到 Topgolf 的 El Segundo 场地，进行了一轮虚拟高尔夫游戏和球场上的失误，同时展示了尊尼获加 x Devereux 系列的最新产品。为向高尔夫的下一代球员致敬，该生活方式系列充满了服​​装和配饰，这些服装和配饰带有俏皮的图案，嘲讽了苏格兰威士忌和高尔夫之间的怀旧爱情故事——这是德弗鲁狡黠的视觉效果重新构想的传统搭配。该系列将在未来 18 个月内通过一系列限量版胶囊推出。第一批产品被称为“尊尼获加系列”，已正式上线，包括一系列男女通用的 T 恤、头饰和毛巾。亮点包括受标志性尊尼获加鸡尾酒启发的图形 T 恤设计：KEEP WALKING 18、尊尼获加和 Blue in One。上述鸡尾酒的配方恰如其分地装饰着每件衬衫的背面。艾琳安德鲁斯和丈夫贾勒特斯托尔一起走上绿地，穿着“尊尼获加 T 恤”搭配奶油色羊毛衫和工装裙，而斯托尔则选择了一套休闲套装，包括“Scotch &amp; Golf Tee”和卡其色工装短裤。马克斯莫尔穿着全黑套装，而该系列的引人注目的“KEEP WALKING 18”T 恤则提升了它的档次。这位喜剧演员还注意到了一件女式工装裙——向传统的白色高尔夫短裙致敬——他似乎很想穿。Hypegolf 将于 6 月 17 日在美国公开赛之后在洛杉矶举办一场高尔夫锦标赛。尊尼获加也将作为活动的冠名赞助商出席 Hypegolf 邀请赛。这场 18 洞锦标赛将聚集洛杉矶最优秀的球员，以令人耳目一新的形式体验这项运动，包括各种品牌活动、迷你高尔夫挑战赛和最佳着装比赛，确保让球员们保持时尚。在上面的视频中，工作人员发出友情提醒，在即将到来的父亲节拥抱你的父亲。在上面的视频中，观看尊尼获加 x Devereux 系列单品的实际效果。要购买第一批产品，请访问 Devereux 的网站。免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和/或未成年人饮酒。负责任地、合法地饮酒。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/johnnie-walker-devereux-apparel-collection-hypegolf-invitational</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 22:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ronnie Fieg 透露 ASICS GEL-KAYANO 12 合作款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ronnie-fieg-kith-asics-gel-kayano-12-white-silver-info</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Ronnie Fieg x ASICS GEL-KAYANO 12配色：TBCSKU：TBC零售价：TBC发布日期：2024年零售商：KITHRonnie Fieg 和 ASICS 刚刚联手纪念 KITH 首尔的开业，精心打造了一款特别版的 GEL-LYTE III，向这座城市致敬。两人多年来一直密切合作，为收藏家们呈现了各种独特的鞋履。在他们最近一次发布会几周后，Fieg 已经透露了两人的下一步计划——GEL-KAYANO 12 的复刻版。在我们对这款运动鞋的简短单张图片预览中，我们提供了大量细节。这款运动鞋以白色网眼鞋底开始，鞋面由亮银色裂纹皮革覆盖层连接。鞋子的条纹看起来色调较浅，而鞋跟覆盖层似乎采用了较深的镀铬饰面。除了球鞋本身，Fieg 在 Instagram 上发布的预告片还展示了一个联名鞋盒。在撰写本文时，ASICS 和 Ronnie Fieg 均未分享有关即将推出的 GEL-KAYANO 12 合作款的任何发布细节。请继续关注更多细节，包括可能包含的任何其他配色，因为我们目前预计这款运动鞋将在未来几个月内通过 KITH 发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ronnie-fieg-kith-asics-gel-kayano-12-white-silver-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FACETASM SS25 尝试“RADIANCE”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/facetasm-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[日本时尚品牌 FACETASM 发布了其 2025 年春夏系列，名为“RADIANCE”。该品牌由实验设计师 Hiromichi Ochiai 于 2007 年创立，以其大胆的轮廓和标志性的色彩混合而闻名。在这里，该品牌的最新系列一如既往地明亮，拥有成熟的男装和女装阵容，触及万花筒的许多方面。在未来几天的巴黎男装周展示之前，FACETASM 首次展示了其明年温暖月份的色调愿景。这本庞大的造型手册包括技术外套、大胆的街头服装、休闲家居服和时尚运动服——所有这些都以令人赞叹的色调完成，从鲜绿色和奶油黄色到纯蓝色和霓虹色。其中最引人注目的是“F”品牌的风衣夹克搭配刚好在脚踝上方剪裁的工作裤，而宽松的橙蓝色西装外套则搭配格纹连帽衫和与之相配的宽松长裤。该系列的大部分服装都是超大码的，包括校队夹克、拉链连帽衫、圆领衫和法兰绒衬衫等服装，为穿着者留下了充足的空间。但运动风单品，包括运动夹克、功能性上衣和紧身裤，往往更贴身。无论哪种情况，该系列都名副其实。请参阅上方画廊中的 FACETASM 2025 年春夏系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/facetasm-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《龙之屋》已续订第三季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hbo-house-of-the-dragon-renewed-season-three-announcement</link>
      <description><![CDATA[就在《龙之家族》第二季即将首播的几天前，HBO 也确认续订该剧第三季。《权力的游戏》衍生剧由瑞恩·康道尔和原著小说作者乔治·RR·马丁共同创作。第一季开播时，该剧创下了 HBO 和 Max 原创剧集首播观众人数最多的纪录，第一季平均有 2900 万观众观看。随着第二季的开播，粉丝们可以继续追随坦格利安王朝在维斯特洛的故事线。故事发生在《权力的游戏》事件发生前两个世纪，也是坦格利安家族统一七国 100 年后。马特·史密斯、奥利维亚·库克、艾玛·达西、伊芙·贝斯特、史蒂夫·图森特、法比安·弗兰克尔、伊万·米切尔、汤姆·格林-卡尼、水野索诺娅、瑞斯·伊凡斯、哈里·科莱特、贝瑟尼·安东尼娅、菲比·坎贝尔、菲亚·萨班、杰斐逊·霍尔和马修·尼德汉姆都将回归第二季。即将上映的本季新人包括阿布巴卡·萨利姆 (Abubakar Salim) 饰演赫尔的阿林 (Alyn of Hull)、盖尔·兰金 (Gayle Rankin) 饰演艾莉丝·里弗斯 (Alys Rivers)、弗雷迪·福克斯 (Freddie Fox) 饰演格温·海塔尔爵士 (Ser Gwayne Hightower)、西蒙·拉塞尔·比尔 (Simon Russell Beale) 饰演西蒙·斯特朗爵士 (Simon Strong)、克林顿·利伯蒂 (Clinton Liberty) 饰演赫尔的亚当 (Addam of Hull)、杰米·肯纳 (Jamie Kenna) 饰演阿尔弗雷德·布鲁姆爵士 (Ser Alfred Broome)、基兰·比尤 (Kieran Bew) 饰演休 (Hugh)、汤姆·本内特 (Tom Bennett) 饰演乌尔夫 (Ulf)、汤姆·泰勒 (Tom Taylor) 饰演克雷根·史塔克勋爵 (Lord Cregan Stark) 和文森特·里根 (Vincent Regan) 饰演里卡德·索恩爵士 (Ser Rickard Thorne)。除了《龙之屋》之外，HBO 目前正在制作另一部前传，名为《七国骑士》，该剧将讲述高个子邓肯爵士和他的侍从艾格的故事。第三季尚未确定上映日期，但 HBO 节目和电视剧负责人 Francesca Orsi 在续订声明中表示：“乔治、瑞恩以及我们其他出色的执行制片人、演员和工作人员凭借非凡的第二季达到了新的高度。我们对整个团队为打造精彩的第二季所付出的巨大努力感到敬畏，其范围和规模只有其核心才能与之媲美。我们非常高兴能够继续讲述坦格利安家族的故事，并看到这个团队在第三季中再次大放异彩。”敬请期待更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hbo-house-of-the-dragon-renewed-season-three-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:48:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Orion Sun 推出新单曲“Already Gone”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/orion-sun-already-gone-video</link>
      <description><![CDATA[在发行 Getaway EP 并在 Daniel Caesar 的“Superpowers”世界巡演中担任开场嘉宾后，经过两年的沉寂，创作歌手 Orion Sun 带着一首名为“Already Gone”的新单曲回归。Orion Sun 带着一首新单曲“Already Gone”回归音乐界。这位创作歌手在这首歌中用柔和、天使般的声音诠释了她空灵的声音。这首单曲是在她发行首张 EP《Getaway》两年后发行的，当时她为 Daniel Caesar 的 Superpowers 世界巡演做开场嘉宾。这首歌曲《Already Gone》是一首飘逸的歌曲，有着柔和、天使般的嗓音，Sun 沉浸在自己的人生计划中，她意识到，分手后，这些计划可能会瞬间崩塌。“你走在我前面，但我正在追赶。到了那里，你已经走了，”她低声唱道。这种氛围也体现在了歌曲的音乐视频中，视频中 Sun 背对着一棵树，灯光充满艺术感，镜头既有广角镜头也有裁剪镜头。“这首歌讲的是当你的伴侣搬出去时，你独自度过的第一个夜晚，很明显一切都不会再一样了，”她在歌曲中说道。“你试图改变它、修复它或逃避它，但你最终必须回家。沉默变得像水一样沉重。一切都是一项任务。一切都很艰难。我像救生筏一样紧紧抓住希望。只有回想起来才觉得有点好笑。这似乎很戏剧化，很烦人，但当时对我来说却是如此真实。”你现在可以在 Spotify 和 Apple Music 上播放“Already Gone”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/orion-sun-already-gone-video</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Song for the Mute 的 adidas Shadowturf 将于下周回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/song-for-the-mute-adidas-shadowturf-carbon-cream-release</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Song for the Mute x adidas Shadowturf配色：“核心黑/夜灰/碳色”、“云白/核心黑/乳白”SKU：IF9403、GY7017零售价：160 美元发布日期：6 月 17 日零售商：阿迪达斯阿迪达斯于 2022 年首次与澳大利亚品牌 Song for the Mute 建立联系——带来合作鞋类和服装。两人以限量发售的 Shadowturf 鞋款拉开了序幕，作为亚太地区独家产品，共 100 双上市。现在，这双鞋将与全新的全黑“Carbon”版本一起在全球发布。首先看“Carbon”配色，从鞋舌到鞋底都是黑色的，除了带有黑色联合品牌标志的米白色编织鞋舌标签。它的鞋面采用解构形式，整个鞋面都使用原始边缘。鞋侧出现同色系“SFTM-001”——参考 Shadowturf 项目——而内侧则看到一个小的缝制标签，上面印有白色的 adidas Originals 品牌标志。两双鞋的鞋底单元都采用了 adiPRENE+ 和 Torsion 技术，确保舒适度适合您的双脚。至于之前发布的“奶油白”外观，它再次采用了对比强烈的饰面，黑色、白色和各种棕色色调加入了分层构造。Song for the Mute x adidas Shadowturf 将于 6 月 17 日通过阿迪达斯发售，“碳”和“奶油白”两双的起价均为每双 160 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/song-for-the-mute-adidas-shadowturf-carbon-cream-release</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anthony Van Engelen 和 Vans Skateboarding 为 AVE 2.0 推出三款新配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/vans-skateboarding-anthony-van-engelen-ave-2-0-new-colorways-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 3 月份推出 AVE 2.0 后，Vans Skateboarding 对 Anthony Van Engelen 的最新签名款进行了更新，采用全新网眼鞋面和三种新配色：“中灰色”、“薰衣草雾/黑色”和“AVE 长凳绿”。更新后的鞋型被誉为该品牌“有史以来最先进的滑板鞋”，是 Vans 和 Van Engelen 不断实验的结果：第一版采用针织鞋面，这些最新设计采用网状基底粘合到 RapidWeld™ 绒面革和合成 TPU 上，以增加透气性。此外，这款鞋的后跟更柔软，鞋舌和鞋领内有更多泡沫，以最大限度地提高舒适度。与最初的 AVE 2.0 一样，此版本还采用带有 TPU 中足支撑的 UltraCrush™ 中底，位于采用 UltimateWaffle™ 牵引图案和 SickStick™ 橡胶制成的外底之上。“Vans 和我一直在创新的道路上前进，至今已有三款标志性鞋款和十年的历史。真正的创新既能打造出高性能的滑板鞋，也能让人们对未来充满期待，”Van Engelen 说道。“20 年前，滑板鞋只是科技的外在表现。而现在，我们面向未来，技术设计已延伸至鞋子的性能。”最新一批 AVE 2.0 配色将于 6 月 13 日在 Vans 网店和指定滑板店上市。请在上方图库中探索阵容。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/vans-skateboarding-anthony-van-engelen-ave-2-0-new-colorways-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 19:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Soho House 宣布在日本开设首家门店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/soho-house-japan-tokyo-info</link>
      <description><![CDATA[Soho House 正在为其全球服务添加一个新地点，Soho House Tokyo 将于 2026 年开业。Soho House Tokyo 位于该市的青山区，将成为继 Soho House Mumbai、Soho House Hong Kong 和 Soho House Bangkok 在过去六年开业之后，亚洲第四家 Soho House。从美学上讲，Soho House Tokyo 将简约的日本设计融入了会员制俱乐部系列所著称的温馨亲密风格中。新俱乐部将不惜重金，拥有四层楼、俱乐部空间、屋顶泳池和露台、42 间卧室和活动空间。Soho House 无房城市计划会员 Dominique Bellas 表示：“Soho House 与东京有着密切的联系，过去八年来，我们通过无房城市计划将有趣、多样化的日本创意人士聚集在一起。我们迫不及待地想在日本开设第一家 Soho House，并欢迎更多首都的杰出人才加入我们的全球会员社区。”Soho House Tokyo 将被纳入无房城市计划，这是一个远程计划，其会员可以在旅行时访问世界各地的 Soho House 地点，并参加周边城市的特别活动。无房城市东京会员申请现已开放。 Cities Without Houses 的会员费为每年 3,700 美元，如果您未满 27 岁，则为每年 1,730 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/soho-house-japan-tokyo-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 19:10:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA 推出《攻壳机动队 2：无罪》胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/wacko-maria-ghost-in-the-shell-2-innocence-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[WACKO MARIA 不断推出令人振奋、奇特的服装，专攻全印花人造丝夏威夷衬衫。该品牌的最新流行文化灵感源于去年夏天的一次令人垂涎的发布；继一年前发布首款《攻壳机动队》胶囊系列后，WACKO MARIA 携胶囊系列回归，向《攻壳机动队 2：无罪》致敬。该胶囊系列以真正的 WACKO 风格领衔，由六款引人注目的全新 Rayon 纽扣衬衫领衔，每款都印有《无罪》风格的图案，包括电影海报。此外，该品牌还提供相同的图像，印在一系列灰色、白色和黑色图案 T 恤和圆领运动衫上。每件衣服的背部、胸部或廓形上都绣有《攻壳机动队 2：无罪》官方字样。在下面的轮播中仔细查看全系列服装。在 Instagram 上查看这篇帖子 WACKO MARIA（@wackomaria_guiltyparties）分享的帖子 WACKO MARIA《攻壳机动队 2：无罪》胶囊系列将于 6 月 15 日在 WACKO MARIA 的网上商店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/wacko-maria-ghost-in-the-shell-2-innocence-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 18:45:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Helinox 在巴黎开设第一家欧洲旗舰店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/helinox-first-european-flagship-store-hcc-paris-fragment-design-hiroshi-fujiwara-exclusive-collaboration-announcement</link>
      <description><![CDATA[Helinox 正式宣布开设首家欧洲旗舰店。正值巴黎时装周之际，Helinox 巴黎创意中心将选址玛黑区一栋历史建筑。此次翻修保留了建筑原有的建筑特色，室内设计则旨在确保访客获得最佳体验。 HCC Paris 将于 6 月 19 日（即巴黎时装周的第二天）开幕，从首尔、釜山和东京的亚洲创意中心向外扩展。该空间将像画廊一样运营，不断变化，展示与当地文化和气候相匹配的新系列。目的是让游客不断参与新的体验和策展。虽然 Helinox 以其户外美学而闻名，但该空间不仅会展示自己的产品，还会与其他品牌和产品合作，以确保 HCC 成为社区户外活动的中心枢纽。首席执行官 Young Lah 在巴黎旗舰店开业声明中表示：“我们很高兴在巴黎历史悠久的玛莱区开设我们品牌的旗舰店。我们期待着向巴黎人、法国消费者和所有巴黎游客介绍 Helinox 的多样化产品，并分享我们品牌的故事。”为庆祝 HCC Paris 的盛大开业，Helinox 将与日本著名设计师藤原浩 (Hiroshi Fujiwara) 的 fragment design 特别合作，包括帐篷款式（如 V 型篷布、3P 圆顶帐篷和 Cot Tent），椅子款式（如 Chair One、Sunset Chair 和 Bench one）。还将有桌子款式（如 Table One、Side Table S 和 Field Office），以及雨伞、T 恤、帽子、颈扇和 Sacoche 等配件可供购买。HCC Paris 将于 6 月 19 日在法国巴黎 75003 的 10 Rue de Perche 开业。如需更多信息，请查看官方网站。在 Instagram 上查看此帖子Helinox Creative Center Paris（@helinox_paris）分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/helinox-first-european-flagship-store-hcc-paris-fragment-design-hiroshi-fujiwara-exclusive-collaboration-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 18:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vince Garcia 回顾在 Dior Sauvage 担任父亲的经历</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/vince-garcia-reflects-on-fatherhood-with-dior-sauvage-fathers-day</link>
      <description><![CDATA[文斯·加西亚 (Vince Garcia) 是一名理发师，他帮助其他人展现出自己最好的一面，用新发型来提升顾客的士气并增强他们的信心。他已经当了 23 年的理发师，为社区注入了正能量，尤其是对下一代。但剪头发只是加西亚的日常工作——他日夜不停地出现在工作中，那就是做父亲。“成为一名父亲给了我更大的目标，”他说，“我与客户的关系发生了很大的变化——我们从谈论体育到换尿布，这显示了我们经历的成长。”这两个角色都需要关注和关心他人，尤其是他的儿子，在繁忙的日程中，他总是把儿子放在首位。这个父亲节，加西亚想向家人展示高质量时间的重要性，所以他带了一个孩子一起来度过一天的家庭联谊日。加西亚以他的护肤程序开始新的一天，使用迪奥 Sauvage 男士护理洁面乳、爽肤水和精华素。这些都是他用来开始一天的必备产品，他想教给儿子们一个健康的日常生活。“冥想和自我护理对我来说很重要。如果我不是 100% 的自己，我就不能全力以赴。我的自我护理程序包括使用新的迪奥 Sauvage 男士护理系列。 “每天早晚都有事可做，这让我心情很平静，”他分享道。虽然加西亚的日程安排通常很忙，但他强调，陪伴孩子永远是最重要的。“我和我的未婚妻早上起床，准备带孩子们上学。他们一去学校，我就进入理发模式了，”他解释道。送完孩子上学后，加西亚会自我反省、跑腿和收拾房间，这样他就可以全身心地陪伴家人和在理发店工作。接孩子放学后，加西亚带着儿子前往沙峡谷乡村俱乐部打高尔夫球。这些忙碌的生活方式之间的时刻对这位理发师和尽职尽责的父亲来说才是最重要的。打完高尔夫球后，两人前往加西亚的理发店，给他的儿子理了个新发型，并告诉他自我保健的重要性。然后，加西亚的其他家人也和他一起来到理发店，一起结束了这一天的时光。 “现在我的儿子们长大了，可以告诉我他们想要什么样的发型，我和他们之间的关系变得很奇妙。与他们分享那一刻并看着他们长大，这很酷，”他回忆道，“我给儿子们最好的美容建议就是永远保持干净整洁。如果你看起来不错，你会感觉很好，并且可以展现出最好的自己。”要了解 Dior Sauvage 香水和男士护理系列，请访问 dior.com。点击此处在 Hypebeast 查看完整图片]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/vince-garcia-reflects-on-fatherhood-with-dior-sauvage-fathers-day</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 18:32:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Born X Raised 的父亲节系列献给所有爸爸</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/born-x-raised-fathers-day-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[对于 Born X Raised 来说，家庭非常重要，因此这家洛杉矶品牌恰当地向其生命中的所有父亲致敬是再合适不过的了。在其 2024 年父亲节系列中，BXR 推出了一系列图案、头饰和剪裁缝制单品，同时首次推出青年尺码，并在广告中展现了品牌最喜欢的一些爸爸和他们的迷你宝贝：包括 Chris Gibbs、Anwar Carrots、Polo Cutty 和 Eyedress。当地主食 Uncle Paulie&#39;s Deli 的老板 Paulie James 也和他的女儿一起出现在广告中，强调 Born X Raised 与加州社区的联系。至于服装本身，一件刺绣教练夹克领衔推出，浸入了清爽的道奇队蓝色。一件“我们的父亲”图案 T 恤在众多新款图案 T 恤、连帽衫和拉链衫中脱颖而出，其他设计包括长袖和短袖款式上的“主祷文”和也作为保暖内衣出现的“Stoned Angel”。此外，还有各种各样的头饰——包括少量 New Era 合身帽子、针织无檐便帽和一件 sheisty 外套 – 完善蓝色调系列。仔细查看下面的 Instagram 轮播。在 Instagram 上查看这篇帖子 bornxraised (@bornxraised) 分享的帖子明天，即 6 月 14 日星期五，该系列将于太平洋时间中午 12 点在该品牌的官方网店全面发售，欢迎选购。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/born-x-raised-fathers-day-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:35:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>提交真实照片后，人工智能奖获奖者被取消资格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/miles-astray-disqualified-ai-photography-contest</link>
      <description><![CDATA[无论好坏，创意产业是受人工智能 (AI) 崛起影响最大的产业之一。一方面，用户可以制作情绪板，而且在许多情况下，可以绕过许多障碍，在几秒钟内实现创意想法或简报 — 无需严格的草图、摄制组或创意合作。相反的是，据报道，这些机器学习系统在未经同意或不承担后果的情况下非法使用数百万艺术家的知识产权，为许多创意专业人士担心的未来不确定局面奠定了基础。2023 年 4 月，一张人工智能制作的图像在赢得索尼世界摄影奖时引发了一场争议风暴。该公司辩称，它不知道这张照片的制作方式——但无法检测到这一事实表明，这对摄影行业的未来构成了真正的威胁。与此相反，摄影师 Miles Astray 最近赢得了一场人工智能摄影比赛的三等奖，但当他透露他的作品确实是一张真实的照片时，他被取消了资格。Astray 的图像描绘了一只火烈鸟，它的头远离相机，它站在沙滩上，远处是大海。这幅名为 F L A M I N G O N E 的作品旨在表明人类拍摄的照片的重要性。他进一步解释道：“人工智能生成的内容迅速重塑了数字格局，同时也引发了一场愈演愈烈的争论，争论的焦点是它对内容未来及其背后创造者的影响——从艺术家、记者和平面设计师等创意人士到各行各业的员工——我将这张真实的照片提交给 1839 奖的人工智能类别，以证明人造内容并没有失去其意义，大自然及其人类解读者仍然可以打败机器，创造力和情感不仅仅是一串数字。” Astray 的照片被取消资格并不令人意外，但这位摄影师认为，真正的奖项是“许多创意人士的胜利”，他补充道。“我不会说这是大自然自己的胜利，因为我认为她还有更重要的事情要做；谁知道呢，也许人工智能可以通过计算气候变化模型等方式帮助她。”单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/miles-astray-disqualified-ai-photography-contest</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:08:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>