<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 01:06:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Vans 在纽约时装周期间举办了布什维克滑板街区派对</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/vans-hosted-a-bushwick-skate-block-party-and-rave-in-bushwick</link>
      <description><![CDATA[为庆祝 Vans 在纽约滑板界的深厚根基，Vans 召集“Off the Wall”家族举办了一系列沉浸式体验活动，以纪念其标志性的滑板传奇。一切始于 9 月 4 日在纽约市中心为深受喜爱的下东区酒吧地标 Max Fish 举办的复兴活动，TV On The Radio 带来了一场惊喜重聚表演。为了保持活力，Vans 随后在纽约时装周期间举办了一场布什维克街区派对，庆祝纽约最棒的滑板运动——包括弹出窗口、与 KCDC 和 Sk8 Babes 一起的滑板课程、美食车和深夜狂欢。9 月 7 日下午 3 点到凌晨 1 点，Vans 在 Skate Space 198 举行了活动，这里是一个以滑板为根基的社区文化中心。这场全天派对汇集了构成品牌核心的推动者和撼动者——品牌、商店、滑手和创意人士，就像滑板主打产品一样——不断“推动”。当天以开放滑板会议和滑板果酱比赛开始，KCDC、Labor 和 Tenant 派发现金换技巧和礼品卡。在场外，该品牌还举办了“Off the Wall”市场，展示 Vans 家族成员：LQQK Studio、Quartersnacks、PunkandYo、Homerun、Star Team、EC Melodi、FTI、Nayfandwavey 等。出席活动的知名嘉宾包括 Vans 的一些最亲密的合作伙伴、滑板运动员和朋友，包括 Beatrice Domond、Ben Kadow、Shiloh Catori、Curren Caples、Zion Wright 等。King Marie、LQQK Studio 和 Ben Kadow 在整天的庆祝活动中演奏音乐，但 Vans 在晚上将活动推向高潮，将灯光调暗，为滑板狂欢。此次狂欢派对以来自底特律 HiTech 和纽约 Jubilee 的 ghettotech 为特色。Vans Old Skool 鞋创造了一场响亮的文化运动，并继续超越滑板和时尚，在一周的活动中始终存在，从与中本聪 (Satoshi Nakamoto) 合作的独家配色，到 SC103 时装秀上的定制 Old Skool，再到即将推出的 Punk &amp; Yo 合作款 Old Skool 的预告片，以及向滑板社区赠送的 Skate Old Skool。这款传奇的滑板鞋象征着 Vans 将不同群体聚集在一起的能力，将继续成为该品牌的基石。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/vans-hosted-a-bushwick-skate-block-party-and-rave-in-bushwick</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 23:49:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西艺术家 Zéh Palito 首次亮相贝浩登画廊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/zeh-palito-cars-pools-melanin-perrotin-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Zéh Palito 首次亮相 Perrotin，举办了名为“汽车、泳池和黑色素”的新个展。这位巴西艺术家生活在圣保罗和马里兰州，他创作了奇幻的肖像画和风景画，让人们一窥非洲裔移民的经历，同时也触及身份认同的普遍主题以及对社会公平和环境保护的倡导。作为美国和巴西之间的桥梁，帕利托的最新展览探讨了黑人和棕色人种在两国面临的社会政治歧视。正如标题所示，展览的主题围绕汽车和游泳池展开，这些都是日常生活中无处不在的方面，策展人罗德里戈·莫拉表示，“它们暗示了种族平等斗争的一个重要方面：休闲权。”帕利托的每幅新画作都参考了艺术史，例如大卫·霍克尼的《更大的水花》（1967 年）和文森特·梵高的《星夜》（1889 年），他以灵感来源的微型复制品的形式绘制了这幅画，同时将黑人主题作为谈话的焦点——引发了关于过去和现在的对话——从布朗诉教育委员会案（1952-1954 年）到巴西当前的文化战争。“帕利托将游泳池设想为一个肯定的空间，”莫拉补充道。 “这个说法痛苦地提醒我们，尽管有法律支持，但在像美国和巴西这样被殖民企业强加的种族主义所标记的国家，种族隔离的结束仍是一个不完整的过程。”然而，在像 Jardins 这样的地方，莫拉指出这是巴西种族隔离最严重的社区之一，人们正在感受到融合的积极影响，这要归功于像帕利托这样的几代艺术家，他们颂扬非洲文化以及人类与彼此和自然共享的普遍品质。 《Cars, Pools &amp; Melanin》将在纽约展出至 2024 年 10 月 19 日。Perrotin130 Orchard StNew York, NY 10002 在 Instagram 上查看此帖子Zéh Palito (@zehpalito) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/zeh-palito-cars-pools-melanin-perrotin-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 22:43:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HAVEN FW24 推出“生活装备”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/haven-fw24-collection-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[北半球的夏季最后几天越来越近，总部位于温哥华的 HAVEN 的技术型高级外套专家正张开双臂迎接季节的变换。该品牌和零售商将其刚刚发布的 FW24 系列描述为“生活装备”，简而言之，该系列通过使用精致而耐磨的纺织品来提升日常服装的质量，确保其与 HAVEN 的“城市分层”生态系统完美契合，这些服装旨在抵御太平洋西北部家乡或穿着者旅行途中可能遇到的零星天气条件。HAVEN FW24 使用了一系列技术材料，首先是两种防水技术：Loro Piana Storm System，这是一种独特的工艺，使细天然纤维具有与合成纺织品类似的防水性能，并出现在该系列的西装和汽车外套上，以及 GORE-TEX PRO，这是 GORE-TEX 的巅峰之作，通常用于登山或越野滑雪服装，出现在产品的技术夹克上。隔热技术包括 GORE-TEX WINDSTOPPER 以及 Primaloft、Polartec 等。灯芯绒、斜纹布和牛仔布也用于各种单品，这些单品来自日本和意大利，而衬衫面料则采用来自新西兰的美利奴羊毛，并在 HAVEN 的祖国加拿大手工编织而成。HAVEN FW24 系列的首批产品将于 9 月 13 日星期五太平洋标准时间上午 9 点（美国东部标准时间下午 12 点）通过 HAVEN 的网店、零售店和应用程序发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/haven-fw24-collection-release-date-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 21:27:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FriendsWithYou 在 PARCO MUSEUM TOKYO 展览中寻找友谊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/friendswithyou-exhibition-parco-museum-tokyo</link>
      <description><![CDATA[来自洛杉矶的艺术家组合 FriendsWithYou 将在东京帕科博物馆举办名为《海洋：圣心殿》的展览，展出一组新作品。该展览从虚构的神话中汲取灵感，讲述了英雄和圣人希望将人类从设备中解放出来，回归自然的故事。在博物馆中庭的中心，“记忆波”将投币式游乐设施带到了新的高度。 “电动疗愈之旅”带领游客踏上光之旅，被光彩包裹。除了沉浸式装置，Ocean 还展出了一系列新画作，这些画作的光滑纹理、闪亮的眼睛和柔和的色调反映了希望的重要性。FriendsWithYou 由 Samuel Albert Borkson 和 Arturo Sandoval III 于 2002 年创立，通过各种媒介探索魔法、运气和友谊的主题。他们的作品通常采用大型平面图的形式，并由其他人的存在来激发活力。作为涩谷 PARCO ART WEEK 的一部分，其他节目将包括艺术家合作和特别采访活动。限量作品和独家商品也将可供购买。《海洋：圣心寺》将于 9 月 13 日至 30 日在涩谷 PARCO 展出。日本东京都涩谷区宇田川町 15-1 PARCO MUSEUM TOKYO4F单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/friendswithyou-exhibition-parco-museum-tokyo</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 21:10:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Juice WRLD 的《The Pre-Party》EP 现已上线</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/juice-wrld-the-pre-party-world-tour-aquafina-lightyears-young-thug-stream</link>
      <description><![CDATA[Juice WRLD 的遗产管理人放弃了这位说唱歌手的两首遗作。新曲目以两张专辑的形式打包，名为《The Pre-Party》，包括《World Tour (Aquafina)》和《Lightyears》——后者由 Young Thug 贡献。这张 EP 于今天上午 9:00 发布，即 9 月 9 日，这是对 Juice 珍爱的 999 号的颂歌。这位说唱歌手于 2018 年在 Instagram Live 上首次预告《World Tour (Aquafina)》，从那时起，粉丝们就一直在争相发行这张专辑。另一方面，《Lightyears》是 Thugger 和 Juice 的最新高能量合作专辑，包括但不限于《Bad Boy》和《Mannequin Challenge》。 Juice 的老朋友兼合作伙伴 Nick Mira 为这首歌曲增添了节奏，他曾为 Juice 演唱过《Lucid Dreams》、《Bandit》和《Smile》。继今年夏天 Juice 在 Ski Mask the Slump God 的《Wake Up!》中亮相，以及 12 月与 Eminem 和 benny blanco 合作发行的遗作《Lace It》之后，这张双人专辑的发布也顺理成章。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《The Pre-Party》。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/juice-wrld-the-pre-party-world-tour-aquafina-lightyears-young-thug-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:48:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rae Hersey 携 Monster Energy Ultra 走上纽约街头，分享夏日造型秘诀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/rae-hersey-hits-nyc-streets-for-summer-styling-tips-with-monster-energy-ultra</link>
      <description><![CDATA[Rae Hersey 为纽约街头带来了自己独特的风格，她经常在各种风格之间变换，有时会选择褶边、风骚风格，有时则倾向于“男人味”运动元素，比如印花运动衫。作为一名时尚和复古爱好者，她主持了几个社交系列节目，包括“城市复古”和“所有角度”，这些节目在小众时尚粉丝中大受欢迎。与 Monster Energy Ultra 一起，赫尔西将她富有表现力的个性带到了纽约苏豪区熙熙攘攘的街头，采访时尚的当地人，了解他们的个人夏季风格以及一些巧妙的造型技巧。由于 Monster Energy Zero Ultra（又名白色怪物）和 Ultra Violet 口味可让您无论何时都精力充沛，Hersey 决定在夜晚走出去，去感受这座不夜城。在 Instagram 上查看这篇帖子Hypebeast @hypebeast 分享的帖子 Hersey 专注于纽约夜生活文化中融合在一起的无数时尚规范，采访了派对人士和夜猫子，了解他们理想的俱乐部服装以及他们最喜欢的夜生活热点。一位派对常客展示了她的整套服装，“眼镜来自 Tom Ford，复古 Polo 衫和短裤来自 Y/Project，包是 Loewe，”她解释道。当被问及什么是完美的夜生活装扮时，另一位受访者回答说：“牛仔短裤、可爱的小高跟鞋和胸罩。”Monster Energy Ultra 以惊人的口味和零糖陪伴您度过一天，让您度过夜晚。有多种口味可供选择，包括受紫色 funk 启发的 Ultra Violet 和充满柑橘味的 Zero Ultra，每个人都能找到适合自己的风格。在 monsterenergy.com 查看所有 Monster Energy Ultra 口味。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/rae-hersey-hits-nyc-streets-for-summer-styling-tips-with-monster-energy-ultra</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:13:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island 和 New Balance 正式发布 991v2 “Ghost” 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-new-balance-991v2-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[更新：本月早些时候，Stone Island x New Balance 991v2 系列的早期泄露图曝光后，三款联名鞋款现已正式亮相 - 并解释了它们的灵感来源。这三款产品被称为“Ghost”系列，灵感来自 Stone Island 自己的 Ghost 产品：单色服装，灵感来自迷彩概念。查看上方 Liam McRae 拍摄的造型手册，阅读下方的原始故事和之前的更新以了解更多信息，预计该系列将于 9 月 26 日在 Stone Island 网上商店和该品牌的零售店上市。更新：Stone Island 本季与 New Balance 重新合作的消息上周在网上曝光，随后不久两人的项目也被泄露。现在，我们预览了所有三款传闻中的 Stone Island x New Balance 991v2。除了之前讨论过的灰色配色外，还组装了橄榄色和黑色的单色饰面。虽然我们没有完整的视觉分解，但值得注意的是，每双鞋都采用半透明外底。敬请关注发布详情，我们预计该系列将很快通过 New Balance、Stone Island 和指定零售商发售。在 Instagram 上查看此帖子 Scott Graves (@stonedlove1982) 分享的帖子更新：除了 Stone Island 发布了即将推出的 New Balance 项目的预告片外，我们现在还可以初步预览这对搭档这次的合作。这对搭档推出了 MADE in UK 991v2 的单色灰色版本，据传还将推出另外两种黑色和绿色配色。仔细观察这款运动鞋，它采用了标准的混合材料结构，而 Stone Island 的标志性徽章则出现在鞋舌上。请继续关注这款鞋的完整预览，因为我们预计这款运动鞋将在未来几个月的某个时候发售。原创故事：Stone Island 又回来预告与 New Balance 的另一次合作。这两个品牌于 2021 年首次合作，并于 2022 年对 RC Elite 跑鞋进行了复习。该版本由 Stone Island 的创意团队和 New Balance 的产品创新中心东京设计工作室开发，该工作室在东京和该品牌的波士顿总部均设有办事处。去年秋天，他们为 New Balance 的 991v2 引入了黑色和橄榄色的配色方案。今年夏初，Stone Island 推出了两款新配色的 New Balance 574，分别为“浅绿色”和“深绿色”。其最新预告片将 Stone Island 和 New Balance 品牌标识粘贴在卡车图像上，其中包括一张男子用自己的身体拉着卡车的照片。在 Instagram 上查看此帖子 Stone Island (@stoneisland) 分享的帖子请继续关注 Stone Island x New Balance 即将推出的合作的更多细节。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/stone-island-new-balance-991v2-release-date-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:38:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果在年度发布会上发布 AirPods 4、iPhone 16 系列等产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/apple-iphone-16-airpods-4-watch-series-10-reveal</link>
      <description><![CDATA[每年九月来临，苹果都会发布最新最好的 iPhone，以及其他几款即将上架的新硬件。2024 年的活动名为“It’s Glowtime”，从 Apple Park 的史蒂夫·乔布斯剧院进行现场直播。正如预期的那样，苹果发布了新款 iPhone 16 和 iPhone 16 Plus。标准版手机配备 6.1 英寸屏幕，Plus 配备 6.7 英寸屏幕。iPhone 16 新增了操作按钮，此前该按钮仅在 Pro 机型中提供，可根据用户个人需求进行定制。iPhone 16 和 iPhone 16 Plus 均搭载 A18 芯片，为苹果全新的视觉智能提供支持。用户只需将相机对准某个物体，视觉智能便会教给他们一两件事。该系列的新配色包括“青色”、“粉红色”和“群青色”。iPhone 16 Pro 和 Pro Max 也即将上市，屏幕分别为 6.3 英寸和 6.9 英寸。高级机型有“黑色”、“白色”、“自然色”和“沙漠色”可供选择，基本上是为 Apple Intelligence 设计的，Apple Intelligence 是苹果今年早些时候在 WWDC 上宣布的内部 AI 系统。使用 A18 Pro，手机速度更快，摄像头更好，包括 12MP 远摄镜头和超广角摄像头。除了手机之外，苹果还推出了 AirPods 4，它们的外形基本相同，但他们声称佩戴起来更舒适。H2 芯片可改善音频质量和空间音频。主动降噪功能不是默认功能，但需要额外付费才能使用。在手表方面，苹果推出了更轻、更薄的 Apple Watch Series 10。屏幕更大，形状更圆，据该公司称，亮度提高了 40%。这款手表的大部分改进都是通过 Apple Intelligence 推出的软件功能实现的，比如一款可以检测睡眠呼吸暂停的健康工具。虽然有些人期待着 Apple Watch Ultra 3，但该公司却为 Ultra 2 推出了一种新饰面。这款坚固耐用的户外手表现在采用光滑的“缎面黑”钛金属饰面。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/apple-iphone-16-airpods-4-watch-series-10-reveal</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 和 P. Andrade 将亚马逊甲虫的灵感创新融入 GEL-KAYANO® 14</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/asics-p-andrade-gel-kayano-14-collaboration</link>
      <description><![CDATA[ASICS 与巴西时尚品牌 P. Andrade 联手，推出标志性 GEL-KAYANO® 14 的全新演绎。此次合作的灵感来自一个意想不到的来源——亚马逊森林小甲虫 Lamprocyphus Augustus。新设计将于 8 月 30 日开始发售，旨在将时尚与创新融为一体，为鞋类设计提供独特的视角。此次合作标志着 ASICS 长期以来在运动风格领域不断突破界限的又一新篇章。GEL-KAYANO® 系列最初由设计师 Toshikazu Kayano 于 1993 年开发，在舒适性、稳定性和创新性方面拥有悠久的历史。这款鞋的外骨骼结构、双密度中底和尖端的单鞋舌系统使其在 30 多年来一直是 ASICS 产品线中的佼佼者。随着每次新的迭代，GEL-KAYANO® 都在不断发展，融入现代技术，同时保留其标志性传统。这款最新版本是与 P. Andrade 合作打造的，延续了这一演变，以引人注目的新外观为灵感，灵感来自甲虫的金属色彩和自然美。P. Andrade 由设计师 Pedro Andrade 和 Paula Kim 创立，以其现代奢华和创新时尚方法而闻名。对于 Andrade 来说，与 ASICS 合作开发 GEL-KAYANO® 14 是天作之合。这款鞋的精致美学和精巧设计与品牌自身的价值观完美契合。选择亚马逊甲虫作为中心主题源自对巴西野生动物的深入研究，甲虫的独特品质（包括其与光子晶体的潜在联系）激发了设计团队的想象力。该系列不仅限于鞋子。除了新款 GEL-KAYANO® 14，此次合作还包括一系列受甲虫解剖学启发的服装。该服装系列包括 T 恤、裤子和夹克，将休闲舒适与对昆虫形状和运动的巧妙参考融为一体。正如 ASICS 营销总监 Constanza Novillo 所解释的那样，这样的合作让该品牌能够探索新的视角，并保持其产品的新鲜感和相关性。该系列邀请消费者在意想不到的事物中发现美，并更加关注大自然的小奇迹。现在可在 P. Andrade 官方网站上购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/asics-p-andrade-gel-kayano-14-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:08:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>气候活动人士暂时关闭阿姆斯特丹国立博物馆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/extinction-rebellion-protestors-shutdown-rijksmuseum</link>
      <description><![CDATA[5 月 7 日（星期六），阿姆斯特丹国立博物馆因气候抗议者用黄色烟雾弹封锁入口而暂时关闭。英国活动组织“灭绝叛乱”（XR）的成员身穿黄色连体衣，将自己锁在栅栏上，引爆了烟雾弹，描绘出一幅更像是在观看一场高风险的欧洲足球比赛，而不是进入艺术机构的场景。 XR 组织了这次示威活动，恳请荷兰国立博物馆切断与荷兰银行的联系。该活动组织称，荷兰银行是“气候危机最大的金融驱动因素之一”。据报道，该机构曾在邻近的博物馆广场欢迎抗议者，“但不幸的是，他们没有遵守指示”，国立博物馆告诉荷兰通讯社 ANP。“通过接受荷兰银行的资金，国立博物馆允许这家污染大户用荷兰历史上著名的艺术品来掩饰其肮脏的嘴脸。这种行为必须停止！”XR 在社交媒体上表示，他们还在博物馆前展开了一面巨大的黄色横幅，严厉批评荷兰银行与气候变化的关系。全天共有 33 名抗议者被捕，这一事件与几年来的类似示威活动如出一辙，在这些示威活动中，气候活动人士主要将艺术机构作为审视导致生态破坏的隐藏力量的舞台。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/extinction-rebellion-protestors-shutdown-rijksmuseum</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:03:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰森·戴伊的“禁赛”马尔邦背心在拍卖会上以 18,000 美元的价格售出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jason-day-banned-malbon-vest-sells-at-auction-augusta-national-masters</link>
      <description><![CDATA[杰森·戴伊 (Jason Day) 在 2024 年大师赛第一轮被要求脱下的马尔本锦标赛背心已以 18,000 美元的价格售出。这件比赛服装在 Brighter Days 邀请赛上被拍卖，所得款项将捐赠给 Brighter Days 基金会，这是戴和妻子艾莉共同创办的一项锦标赛和慈善机构，旨在支持俄亥俄州中部的非营利组织。36 岁的戴曾是世界排名第一的球员和大满贯冠军得主，他的职业生涯已经失去了一些势头，但由于与新秀马尔邦高尔夫的合作，他全年都获得了大量关注。今年 1 月，这位澳大利亚人做出了一个令人惊讶的决定，离开耐克，转而加入一个传统上与精英运动员无关的品牌。然后，随着赛季的进行，创始人斯蒂芬斯和埃里卡以及创意制作人卢克·加纳为戴设计了降落伞尼龙裤、宽松开襟羊毛衫，甚至还有图案毛衣背心，这在某些情况下激起了传统主义者的愤怒。这是一种共生关系，马尔邦从曝光中受益，而戴则在另类高尔夫人群中培养出了一种新的敏锐感。但对马尔邦来说，没有比大师赛更重要的时刻了。与泰格·伍兹一起比赛的杰森·戴伊在周五早上的第一轮恢复赛中穿着印有显眼品牌标志的毛衣背心。几个小时后，这件背心就不见了，人们仍然不确定到底发生了什么，直到杰森·戴伊向记者承认，他被“礼貌地”要求脱下它。据 GolfMagic 报道，购买这件背心还附带与杰森·戴伊一起打一轮高尔夫球。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jason-day-banned-malbon-vest-sells-at-auction-augusta-national-masters</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tommy Hilfiger SS25 震撼老史坦顿岛渡轮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tommy-hilfiger-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周日日落时分，纽约的时尚人群排成一列，涌入已退役的 MV John F. Kennedy（前史坦顿岛渡轮，不久后将在 Pete Davidson 和 Colin Jost 的所有权下作为喜剧和音乐场所运营），观看 Tommy Hilfiger 的 2025 年春季时装秀。一进门，Stray Kids 的 Felix 和 Lee Know、Blackpink 的Jisoo 和演员 Damson Idris、Shay Mitchell 和 Madelyn Cline 在船的狭窄走廊里被行业粉丝和摄影师团团围住；编辑们在渡轮的复古长椅上寻找座位，吃着 Tommy 模特工作人员提供的老式爆米花盒，而香槟杯的碰撞声和船的轻轻摇晃声中，谈话声越来越大。精心策划的混乱，只是 Tommy 秀上的常态。（还记得 Factory 秀的倾盆大雨吗？）一阵激烈的嘻哈音乐打断了这种疯狂，随后模特们开始穿着 Hilfiger 的最新作品在船上狭窄的走道上穿梭。“我们正在重新审视自 1985 年以来定义我们标志性外观的航海和海洋灵感，”设计师说。 “今天，它经过了更新和重新混搭，以适应 2025 年：外观具有轻松随意的夏季风格，但又充满自信，让人感觉随时准备走下渡轮，回到城市。”布列塔尼和伊萨卡条纹衬衫，受到航海传统的启发，是该系列的主打产品，而档案帆船赛夹克和实用长裤则采用帆布尼龙和皱褶棉布，适合水上冒险。希尔菲格用皮革校队夹克、甲板风格的斜纹棉布裤和双褶游艇短裤补充了他标志性的学院风衣橱。对于船长的住所，带有 TH 图像的俱乐部西装外套、字母长袍和手工编织的拖鞋看起来超级舒适。希尔菲格称之为“新美式预科生”。这位设计师跟随模特走完临时的 T 台，随后，武当派成员 Ghostface Killah、Method Man 和 Raekwon 突然以由 Questlove 策划的高能表演吸引了一大群 iPhone 用户。可以肯定地说，希尔菲格的“表演娱乐”震撼了整个舞台。请参阅上方画廊中的 Tommy Hilfiger 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tommy-hilfiger-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:34:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“日本进出巴西”记录了半个世纪的混合传统艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/japan-in-out-brazil-group-exhibition-nara-roesler</link>
      <description><![CDATA[巴西是东京以外日本人口最多的国家，文化交流十分丰富。在纽约奈良罗斯勒举办的一场新群展汇集了 Tomie Ohtake、Lydia Okumura 和 Asuka Anastacia Ogawa 的作品。作为画廊策展项目的下一章，展览追溯了艺术家的职业生涯，每一位艺术家都代表着巴西艺术史上的一个关键时期。《日本进出巴西》庆祝了日本-巴西文化的创造性连续性。展览仔细追溯了侨民的历史，在跨代展示中捕捉到了艺术家的象征性影响。大竹是该国战后现代主义的先驱，她用膨胀的抽象画唤起了运动和音调抒情。与此同时，奥村在创新和传统之间取得平衡，在她的特定场地作品中运用几何和感知互动。最后，小川明日香 (Asuka Nastacia Ogawa) 在她的童真人物的广阔目光中引导游戏，从她的传统和超扁平元素中汲取灵感。“日本进出巴西旨在表达边界的渗透性，”画廊在一份声明中说道。 “具有全球象征意义”，该展览“描绘了一个虚拟的世界，美洲、巴西、欧洲、非洲和亚洲在三个艺术生命的共鸣中交织在一起。”该展览现已在 Nara Roesler 开放，将持续至 2024 年 10 月 5 日。Nara Roesler 纽约 511 W 21st St,New York, NY 10011点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/japan-in-out-brazil-group-exhibition-nara-roesler</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:41:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bon Iver 宣布推出新音乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bon-iver-announces-new-music</link>
      <description><![CDATA[当 Bon Iver 在 Instagram 和 X 上更改个人资料照片时，粉丝们立即怀疑有什么事情发生了。他们是对的，因为今天早上，这位神秘的艺术家在他的社交媒体上发布了一段即将推出的新音乐的预告视频。这段视频很短，除了新音乐即将问世之外，没有透露任何细节。这段黑白视频聚焦在戴着牛仔帽的贾斯汀·弗农身上几秒钟，然后是带有预保存链接和“Jagjaguwar”——一家唱片公司的标题卡。在 Instagram 上查看这篇帖子 Bon Iver（@boniver）分享的帖子单击预保存链接时，仍然没有显示有关发行的详细信息，让粉丝猜测这是一首单曲还是一张专辑。 Vernon 还改造了整个 Bon Iver 网站，让粉丝相信这是一个更长篇幅的项目，而不仅仅是一首一次性的歌曲。无论采用何种形式，新发行都将标志着自 2022 年发行 Bon Iver 10 周年纪念版以来 Bon Iver 首次发行。这也标志着 Bon Iver 继 2020 年的《AUATC》和《PDLIF》之后的首部新音乐。正如一位评论者所说：“秋天来了，他正在解冻。”请继续关注 Hypebeast 了解更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bon-iver-announces-new-music</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Polo Ralph Lauren 推出 Polo 腕表系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/polo-ralph-lauren-polo-watch-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Polo Ralph Lauren 推出了 Polo Watch 系列，标志着该品牌新一代计时产品的推出，融合了优雅、性能和运动魅力。为了推出新系列，Polo Ralph Lauren 准备了两个彩色版本的新表款。虽然两种款式都配有哑光天蓝色表盘和黑色漆面底座，但这两个选项的区别在于表圈和表带的颜色组合。其中一个版本采用蓝色表圈和红色表带，而另一个版本则采用绿色表圈和橙色表带。Polo Watch 表壳尺寸为 42 毫米，采用独特的不锈钢、铝和橡胶混合而成——所有这些高性能材料都确保了耐用性，同时又不失奢华的运动外观。这款手表内部装有自动机芯，动力储存 38 小时。新款 Polo Watch 系列的每种配色售价为 1,690 美元，可通过 Ralph Lauren 网站以及指定商店购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/polo-ralph-lauren-polo-watch-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 11:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>