<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 21:14:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Apple 邀请艺术家 Prince Gyasi、Ryan McGinley 和陈漫展示 iPhone 16 的相机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/apple-iphone-16-pro-max-gallery-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Apple 于本月初发布了最新的 iPhone 16 系列，虽然乍一看，与前几代设备相比，外观似乎没有太大变化，但这家总部位于库比蒂诺的品牌在内部投入了大量精力——更具体地说，是设备的摄像头。为了庆祝其旗舰机型 iPhone 16 Pro Max，Apple 邀请了 Kathy Ryan 来策划三位艺术家，他们的才华将有助于最好地展示 iPhone 16 Pro Max 的功能。苹果公司利用其最新设备的相机实现了这一梦想。于是，名为“追光”的展览在多个城市举行，展出了 Prince Gyasi、Ryan McGinley 和陈漫的作品。上周，这些作品在纽约、伦敦和上海举行。对于 Ryan 来说，这次展览也标志着她重返工作岗位。她在今年早些时候退休，此前，她曾在《纽约时报》工作了 39 年（其中 37 年担任该报的摄影总监）。正如展览的标题所示，“追光”收集了静态和动态图像，通过对阳光、阴影和色彩的共同探索，将艺术家的作品融合在一起。展览中展出的所有作品都是用 iPhone 拍摄的，而且据苹果公司称，这些作品没有经过任何后期处理。换句话说，展览中看到的内容是艺术家直接用相机拍摄的作品。您现在可以在上面的画廊中查看艺术家的作品。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/apple-iphone-16-pro-max-gallery-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 20:47:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《SOPHIE》遗作专辑向这位开拓性艺术家的遗产致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/sophie-2024-posthumous-album-stream</link>
      <description><![CDATA[SOPHIE 对音乐的影响不仅体现在她与麦当娜、Charli XCX、Vince Staples 和 Arca 等艺术家的合作，也体现在她广受好评的独立作品中，例如获得格莱美提名的《OIL OF EVERY PEARL’S UN-INSIDES》。 2021 年，在这位艺术家突然去世三年之际，SOPHIE 的家人希望用一张包含 16 首未发行曲目的遗作专辑来纪念她的遗产。由回响的合成器和口语组成的空灵氛围音乐缓和了她实验性俱乐部曲目的原始金属碰撞和重击低音。高度情绪化的氛围作品和实验性电子流行歌曲之间的二元性体现了 SOPHIE 打破界限的精神。像“Punging Asymptote (feat. Juliana Huxtable)”这样的曲目展示了 SOPHIE 作品的超合成和超速声音特征。 “The Dome’s Protection (feat. Nina Kravis)” 被剥离，只包含嗡嗡作响的合成器和 Kravis 的跨维度指导的声音。在“Reason Why (feat. Kim Petras 和 BC Kingdom)”中，听众可以领略 SOPHIE 对活泼的合成流行音乐的喜爱。同名专辑颠覆了传统的制作人-表演者动态，而是将 SOPHIE 置于她自己声音世界的建筑师的中心位置。虽然不确定粉丝是否会听到这位已故艺术家的更多新作品，但她的存在感仍然存在于她的音乐中，以及她对行业的巨大影响中。SOPHIE 现在随处可见。在下面收听完整的项目。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/sophie-2024-posthumous-album-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 20:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·萨克斯和耐克正在恢复合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tom-sachs-nike-mars-yard-3-0-2025-release-date</link>
      <description><![CDATA[Tom Sachs 和 Nike 准备恢复 NikeCraft 合作，此前有报道称该艺术家对其工作室工作人员有不当和残忍的行为，双方暂停了近 18 个月。Nike 在最近发布的一份声明中表示：“Tom 已经展示并重新致力于培养尊重和包容的文化。” “我们可以确认，我们与汤姆的合作将继续下去，NikeCraft 的下一篇章将秉承我们对团队、产品和讲故事卓越的共同热情。更多细节将于 2025 年公布。”萨克斯和耐克于 2012 年开始合作，在过去十多年中，他们创造了几款大受欢迎的运动鞋：2012 年的原创 Mars Yard、2017 年的 Mars Yard 2.0（如上图所示）、2018 年的 Mars Yard Overshoe 和 2022 年的 General Purpose Shoe，以及大量未发布的样品、儿童尺寸的鞋款，甚至还有定制的 Cole Haan 翼尖鞋。然而，在 Curbed 的一篇爆炸性文章揭露了萨克斯工作室的世俗世界后，该合作关系于 2023 年 5 月被暂停，该文章揭露了萨克斯工作室的世俗世界，在那里，助手们必须遵守严格的规则标准——萨克斯著名的“10 颗子弹”——这位艺术家经常尖叫、扔东西、发表不恰当的言论，包括开玩笑说“强奸室”，以及穿着内衣出现在视频通话中。萨克斯本人在通过耐克发表的声明中表示：“我很荣幸我们将继续作为 NikeCraft 团队和社区共同建设。”“Mars Yard 3.0 正处于开发的最后阶段，目前正在进行试穿测试。我很高兴很快能分享更多。”与一家备受争议的外部实体恢复合作确实在耐克的合作世界中有一些先例。 2021 年 11 月，特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 的 Astroworld 音乐节因过度拥挤和踩踏事件导致多人死亡，此后斯科特和耐克暂停了半年，然后于 2022 年 5 月带着 Air Max 1 和 Air Trainer 1 的新品回归，但将这款鞋描述为“CACT.US CORP”合作款，并在 SNKRS 上展示了一个产品页面，上面提到了“Cactus Jack”，而不是斯科特本人。据报道，这位说唱歌手还将此次合作的部分收益捐赠给了他的 Project HEAL 计划。在撰写本文时，Mars Yard 3.0 的官方发布日期尚未公布。不过，更多信息可能很快就会浮出水面。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tom-sachs-nike-mars-yard-3-0-2025-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 19:49:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x Nike SB Dunk Lows 全新系列预计将于 2025 年推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/supreme-nike-sb-dunk-low-2025-rumor-info</link>
      <description><![CDATA[Supreme 和 Nike 已密切合作数十年，每年都会推出一些最令人兴奋的新品。两人今天刚刚展示了他们与 Jordan Brand 的合作，据传言，他们将于 2025 年重返 Nike SB Dunk Low，正如 thesolesorcerer_backup 所透露的那样，他分享了三双样品鞋的图片。Supreme 和 Nike 上一次合作是在 2023 年，合作推出了 SB Dunk Low 和 High，运动鞋上覆盖着已故 Rammellzee 的艺术作品。根据浮出水面的样品（在下面嵌入的 Instagram 帖子中可见的模型中进行了重新设计），柔软的鞋面在外侧鞋跟处印有“94”字样，象征着 Supreme 成立的年份。中底上还可以看到压花的 Supreme 品牌标志，而三种颜色组合看起来融合了蓝色和金色、白色和灰色以及全黑色的组合。在撰写本文时，Supreme 和 Nike 均未确认他们将在 2025 年发布新的 SB Dunk Lows。请继续关注更新，包括所有三双传闻中的鞋子的图像，因为我们目前预计预期的合作将于 2025 年的某个时候通过 Supreme 发布。在 Instagram 上查看此帖子 Supreme DROPS (@dropsgg) 分享的帖子单击此处查看完整图库Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/supreme-nike-sb-dunk-low-2025-rumor-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 19:45:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LVMH 将 Off-White™ 出售给品牌管理公司 Bluestar Alliance</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-off-white-sale-bluestar-alliance</link>
      <description><![CDATA[2021 年 7 月，LVMH 从 Virgil Abloh 手中收购了 Off-White™ 60% 的股份，仅仅三年之后，LVMH 就将 Off-White™ 品牌的母公司 Off-White LLC 出售给了品牌管理实体 Bluestar Alliance。命运的转折是，这笔交易是在已故的 Abloh 生日当天宣布的。交易的财务细节尚未披露，但 Off-White™ 是 Bluestar Alliance 控制的众多品牌之一，如果不是看起来与公司目前的投资组合相辅相成的话：Bluestar Alliance 旗下的其他实体包括 Hurley、Scotch &amp; Soda、Bebe、English Laundry 和 Brookstone。“Virgil 是一位创意先驱，对全球时尚行业和创意社区产生了深远的影响，”Bluestar Alliance 首席执行官 Joey Gabbay 在一份声明中表示。“收购 Off-White™ 为 Bluestar Alliance 提供了一个独特的机会，可以纪念和继承 Virgil Abloh 的持久遗产。他对时尚的远见卓识与我们的核心价值观产生了深刻共鸣。 Abloh 将街头文化与高级时装融合在一起的能力奠定了坚实的基础，这与我们在拥抱多样性的同时促进创新的愿景相一致。”LVMH 在其声明中表达了类似的观点，并指出它为 Off-White™ 的传承感到自豪，而 Bluestar Alliance 是传承这一传承的“完美合作伙伴”。该公司指出：“Bluestar Alliance 与我们一样致力于尊重创意诚信，我们相信，在他们的领导下，Off-White 将继续创新，同时尊重品牌的精神和价值观。”“收购 Off-White™，以及提供战略投资和建立全球资源网络的机会，将使 Virgil 点燃的文化和创意势头得以延续，Bluestar Alliance 致力于将其发扬光大。”Abloh 于 2012 年创立 Off-White™，作为其 PYREX VISION 品牌的后续产品，并于 2014 年 1 月在巴黎时装周推出了该品牌的首个完整女装系列，并获得了 LVMH 大奖提名2015 年。同年，Off-White™ 被 Marcelo Burlon、Claudio Antonioli 和 Davide De Giglio 拥有的伞形公司 New Guards Group 收购。2019 年 8 月，Farfetch 以 6.75 亿美元收购了 New Guards Group。然而，当 LVMH 收购 Off-White™ 时，他们是通过前面提到的 Off-White LLC 进行的，Abloh 通过这家 LLC 开展个人业务，从 DJ 表演到 Nike 合作——本质上，正如 Vogue 在 2021 年的一篇文章中所说：“[A] 像 Karl Lagerfeld 或任何其他根深蒂固的自由职业者那样的模式：[Virgil Abloh] 通过他的 LLC 和其他实体与一系列客户进行横向整合……这意味着未来 Abloh 对 LVMH 的承诺将超越不同公司不同设计师的孤岛系统。相反，他将徘徊在上面，充当高管级别的内部创意顾问和避雷针。”该公司可能希望这种安排能够与 Abloh 在 Louis Vuitton 的工作无缝重叠。Bluestar Alliance 收购 Off-White™ 之际，该品牌仍在杂志编辑兼造型师 Ib Kamara 的领导下寻找立足点：该品牌最近在纽约时装周的时装秀受到了广泛好评，但紧随其后的是 New Guards Group 发生人事变动后，一位新任首席执行官被任命领导该品牌。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-off-white-sale-bluestar-alliance</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 19:43:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOCTA 和威尼斯足球俱乐部 2024/25 赛季球衣即将发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nocta-venezia-fc-jerseys-2024-25-season-release-date</link>
      <description><![CDATA[威尼斯本土的威尼斯足球俱乐部 (Venezia FC) 凭借其前瞻性的举措和合作伙伴关系，迅速在时尚界赢得了领先声誉，其中包括与 Drake 的 NOCTA 建立的新合作伙伴关系，该队于 8 月份首次推出与该品牌合作的球衣。现在，球迷们可以亲手拿到球衣的时候已经快到了，因为未来几周将有五款球衣发布。为庆祝两人的首套球衣，包括主场球衣、客场球衣、赛前球衣和守门员球衣，这五款球衣在此次宣传活动中被重点展示，其中包括来自俱乐部学院和女子队的球员。该系列将运动与时尚完美融合，之前出现过的主场球衣再次亮相，以黑色为底色，点缀金色，包括与威尼斯夜空相连的星空图案。至于客场球衣，它采用了俱乐部传统的橙色和绿色，整个球衣也采用了联合品牌标识。赛前球衣，前面提到的橙色和绿色组合与黑色结合在一起，定制的标志将两个球队融合在一起。最后，两款守门员球衣回顾了 90 年代的风格，采用了鲜艳的配色方案，无论在球场内外都必定会脱颖而出。对于那些有兴趣购买首个 NOCTA x Venezia FC 球衣系列的人来说，当地球迷将能够在 10 月 1 日于 Venezia 的 FC Rialto 商店举办的特别活动中购买新球衣。此后，主场和客场球衣将于 10 月 2 日通过俱乐部的网站发售。其余产品将在未来几周内上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nocta-venezia-fc-jerseys-2024-25-season-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“韦斯·安德森：展览”将登陆伦敦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/wes-anderson-museum-exhibition-london-announcement</link>
      <description><![CDATA[韦斯·安德森 (Wes Anderson) 的奇思妙想世界首次走进博物馆。该展览将于明年在伦敦设计博物馆开幕，将记录安德森标志性风格的演变，从 1990 年代的早期项目到最近的奥斯卡获奖电影，这位电影制片人的粉丝将有机会近距离观看他的作品的全面回顾展。展览与法国电影资料馆联合制作，将深入探讨安德森独特的电影世界，展示他电影中的各种道具、服装和布景设计。参观者将有机会了解幕后花絮，以及导演的个人收藏品，近距离一窥他的电影创作过程、叙事方式和一丝不苟的工艺。展览颂扬了导演独特的电影风格，以其令人满意的对称性、柔和的色调和古怪的角色而闻名。虽然安德森最出名的是精准的镜头、干净的片头和面无表情的魅力，但展览记录了他过去几十年的转折点和标志性作品。从早期经典邪典电影《瓶装火箭》（1996 年）到他更注重美学的作品《法国快报》（2021 年），安德森的电影开创了自己的流派。这些元素致敬了《瓶装火箭》（1996 年）的自发性、福克斯先生的存在主义冒险、《月升王国》（2012 年）中令人愉悦的童子军制服以及介于两者之间的一切，反映了安德森在近代一些最具视觉吸引力的电影中对电影的持久影响。韦斯·安德森：展览将于 2025 年 11 月 21 日至 2026 年 5 月 5 日在伦敦肯辛顿设计博物馆展出。与此同时，博物馆将于下个月晚些时候举办“蒂姆·伯顿的世界”活动，恰逢万圣节。设计博物馆224-238 Kensington High Street伦敦 W8 6AG英国点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/wes-anderson-museum-exhibition-london-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:19:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝浩登将于 2025 年在伦敦开设画廊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/perrotin-london-gallery-opening-announcement</link>
      <description><![CDATA[对于伦敦这样一个具有如此重要文化意义的城市来说，贝浩登画廊却并未在其巴黎旗舰店对面的海峡对岸设立永久办公地点，这多少让人有些意外。 2025 年，这一情况将发生改变，因为这家蓝筹巨头宣布计划在高档的梅菲尔区开设英国前哨。伦敦佩浩登画廊将占据克拉里奇酒店一处经过翻新的空间，克拉里奇酒店是一家 19 世纪的装饰艺术酒店，曾接待过众多皇室人物和名人，包括维多利亚女王、伊丽莎白二世女王、戴安娜王妃、奥黛丽赫本、米克贾格尔和凯特莫斯。画廊创始人埃马纽埃尔·佩浩登深知在英国首都拥有一席之地的重要性，他一直在等待“合适的条件”，他说，以便打响自己的旗帜。“这个空间于 2021 年开幕，由克拉里奇酒店组织了达米恩·赫斯特展览，”佩浩登补充道。 “事实上，我在 1990 年（一场团体展）和 1991 年（一场个人展）在我的第一个巴黎空间组织了 Damien Hirst 的前两场商业展览。在 1991 年的展览开幕式上，Frieze 杂志发行了第一期，Damien 的作品登上了封面。这是我职业生涯中一个非凡的时刻。我期待着回到原点！”即将到来的空间要到明年才会开放，但 Perrotin 将在伦敦忙于 2024 年的 Frieze，画廊将举办英国雕塑家 Lynn Chadwick 的个人展。在此处了解有关展会节目安排的更多信息。在 Instagram 上查看此帖子Perrotin Gallery (@perrotin) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/perrotin-london-gallery-opening-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 和 ASICS 携手 GT-2160 预告期待已久的回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jjjjound-asics-gt2160-release-information</link>
      <description><![CDATA[周一上午，JJJJound 宣布与 ASICS 进行下一次合作，距离该合作伙伴关系于 2022 年推出对日本运动鞋品牌 GEL-Kayano 14s 的诠释已近三年。在一篇标题为“JJJJ ASICS FW24”的 Instagram 帖子中，展示了 GT-2160 的两个新版本，有两种镀铬、黑白配色。在 Instagram 上查看此帖子JJJJound（@jjjjound）分享的帖子这家位于蒙特利尔的工作室秉承其低调的美学迭代方法，最令人兴奋的特点在细节中得以体现。从鞋跟到鞋头的小碳纤维覆盖层巧妙地提升了这双鞋的高端质感，而宽规格网眼鞋面则为鞋身提供了更深的纹理。较浅的配色采用钛白色鞋面搭配银色和黑色覆盖层，并在鞋舌垫和鞋跟上饰有霓虹色字标。另一款为全黑，从鞋底到鞋面的大部分细节都是黑色，但覆盖层、字体和鞋带上的银色轮廓突出了设计效果。JJJJound x ASICS GT-2160 款也比之前发布的 GEL-Kayano 14 更具现代感，后者采用复古设计美学，细节更厚重，鞋底为米白色。 GT-2160 的造型明显流畅，中底的垂直线条增强了这种造型。这款鞋最近得到了 ASICS 的大力支持，合作伙伴包括 Above the Clouds、Carnival 和 Kiko Kostadinov。这些品牌尚未公布这款运动鞋的定价和发售日期，但“FW24”标题暗示 JJJJound GT-2160 将在本季很快上市。敬请期待 Hypebeast 发布的更多发布信息更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jjjjound-asics-gt2160-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 17:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBA 名人堂成员迪肯贝·穆托姆博去世，享年 58 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dikembe-mutumbo-dead-brain-cancer</link>
      <description><![CDATA[以坚定的防守、超强的体格、开朗的性格和广泛的人道主义工作而闻名的 NBA 名人堂中锋迪肯贝·穆托姆博因脑癌去世，享年 58 岁。穆托姆博的家人透露，两年前他正在接受脑瘤治疗，NBA 今天（9 月 30 日）正式宣布他去世。NBA 总裁亚当·萧华在官方声明中表示：“迪肯贝·穆托姆博简直太伟大了。” “在球场上，他是 NBA 历史上最伟大的盖帽手和防守球员之一。在场下，他全心全意地帮助他人。”穆托姆博的 NBA 职业生涯从 1991 年到 2009 年长达 18 个赛季，他曾效力于丹佛掘金队、亚特兰大老鹰队、费城 76 人队、新泽西网队（在球队迁至布鲁克林之前）、纽约尼克斯队和休斯顿火箭队。1991 年，他以第四顺位从乔治城大学毕业，在他的整个职业生涯中，他四次被评为 NBA 最佳防守球员，三次入选 NBA 最佳阵容，八次参加 NBA 全明星赛。在撰写本文时，穆托姆博在历史篮板总数上排名第 20 位，盖帽总数仅次于哈基姆·奥拉朱旺，排名历史第二，职业生涯平均每场得分 9.8 分、篮板 10.3 个，投篮命中率超过 50%。除了令人印象深刻的数据外，这位出生于刚果的中锋还以场上场下的快乐和才华而闻名。他盖帽后的“手指摇动”是联盟最著名的庆祝动作之一，他的名字也是 NBA 历史上最长的球员之一——全名是迪肯贝·穆托姆博·姆波隆多·穆坎巴·让-雅克·瓦穆托姆博——而他的其他名声来自于他俏皮的幽默感，这种幽默感经常涉及展示他的身高如何使完成正常任务变得具有挑战性，以及他与阿迪达斯合作设计的标志性鞋款的勇士风格。在他的职业生涯期间和之后，穆托姆博积极参与慈善工作，并于 2001 年和 2009 年获得 NBA 的杰·沃尔特·肯尼迪公民奖。1997 年，他创立了迪肯贝·穆托姆博基金会，帮助改善他的祖国刚果的生活条件，该基金会帮助在该地区开设了比安巴·玛丽·穆托姆博医院和研究中心，以抗击脊髓灰质炎并提供其他医疗服务。 2021 年，他还创立了一家同名咖啡公司，以鼓励非洲女性咖啡种植者参与国际贸易。穆图姆博还广泛致力于扩大篮球在非洲的影响力，从参与“篮球无疆界”倡议到帮助发展非洲篮球联赛。“这是一个悲伤的日子，尤其是对我们非洲人——实际上是全世界——因为，除了他在篮球场上的成就，我认为他在场外的表现更出色，”出生于喀麦隆的费城 76 人队中锋乔尔·恩比德说。 “他是我最敬佩的球员之一，他不仅在球场上，而且在场外都有影响力……他为很多人做了很多伟大的事情，所以他是我的榜样。”迪肯贝·穆托姆博身后留下了妻子罗斯、儿子瑞恩（他和父亲一样，在乔治城大学打球）、另外两个亲生孩子和四个领养的孩子。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dikembe-mutumbo-dead-brain-cancer</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 17:09:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face Urban Exploration 推出第二款“超越地平线”FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/the-north-face-urban-exploration-fw24-drop-2-release-information</link>
      <description><![CDATA[The North Face Urban Exploration 推出了其 FW24 系列“Beyond the Horizo​​n”的另一部分。该系列满足了多面城市生活方式的需求，将品牌的高性能技术与日常穿着的休闲风格完美融合。最新发布的系列以 M 羊毛硬壳夹克为中心，这是对传统秋季外套的改造，将品牌的防水 DryVent™ 技术应用于格纹羊毛面料，拥有海军蓝和棕色两种配色。夹克采用超大版型和圆领下摆，打造优雅的斗篷式造型，适合温和至潮湿的天气条件。全新牛仔夹克系列通过经典的 North Face 外套轮廓、大号实用口袋和对比色缝线面板注入了品牌的户外美学。搭配牛仔工装裤和工装裤，百搭款式有经典牛仔蓝和深靛蓝，以及同色系拼色款式。中性和蓝色点缀拼色继续出现在一系列硬壳夹克、风衣连帽衫和休闲风格的棉服夹克中。引人注目的是 M Color Mix 连帽衫，其特点是米色、卡其色和蓝色的不对称拼布，胸下有非常规的字标和口袋位置。各种舒适的打底衫，如 M 针织裤和 W 合身套头衫，为该系列增添了实用的舒适感。浏览上面的产品手册，立即在 The North Face Urban Exploration 网站上购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/the-north-face-urban-exploration-fw24-drop-2-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:27:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skechers 以性能为重点的进化套装登陆阿联酋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/skechers-football-uae-evolution-pack-launch-info</link>
      <description><![CDATA[随着足球赛季的到来，鞋类品牌 Skechers 来到阿联酋推出其创新的 Evolution 系列。自推出足球系列产品一年后，这款由两部分组成的系列凭借注重性能的设计在众多产品中脱颖而出，在欧洲广受欢迎。 Evolution 系列助力拜仁慕尼黑前锋哈里·凯恩赢得上赛季金靴奖，并继续成为品牌大使的赛场鞋款选择，该系列充分体现了 Skechers 在打造技术型足球鞋方面的精湛技艺。Skechers 总裁迈克尔·格林伯格在阿联酋发布会上表示：“去年夏天，我们怀着远大的抱负，与哈里·凯恩一起在欧洲推出了 Skechers Football。现在，作为全球扩张的一部分，我们将把我们出色的产品带给全球热爱足球的市场。哈里和我们整个精英运动员团队都向我们展示了世界上有多少最优秀、最聪明的球员希望穿上‘舒适且出色的鞋子’。”该品牌在阿联酋的推出将让球迷们有机会试穿 Evolution 系列的 Razor 和 SXK_01 鞋型。在第一种款式中，Skechers 重新诠释了流线型、受田径运动启发的足球鞋造型，专注于加速度和速度。在碳纤维鞋底上，HYPER BURST PRO 缓冲鞋身搭配该品牌的 Performance FitKnit 材料鞋面，增加了透气性和轻盈感。同时，第二款鞋型采用灵敏的 TU 板、Skechers Move Foam 和耐磨外层，专为完美射门而设计。随着该系列产品的区域发布，该品牌还推出了新的青少年和儿童系列，为下一代足球运动员提供坚实地面和草皮款式。虽然更多细节尚未公布，但据透露，该系列产品将于今年晚些时候发布。请仔细查看上方图库中的 Evolution 系列。Skechers 足球系列将于本月在阿联酋地区的门店发售。立即前往其 Instagram 页面了解更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/skechers-football-uae-evolution-pack-launch-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:01:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mars Pro 2 是全球首款搭载 Google TV 的 4K 激光投影仪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mars-pro-2-worlds-first-google-tv-4k-laser-projector-netflix</link>
      <description><![CDATA[虽然当贝在科技领域是一个相对较新的品牌，但该品牌的产品已获得多项设计荣誉，包括红点设计奖和 iF 设计奖。现在，当贝推出了其声称是“全球首款 Google TV 4K 激光投影仪”的 Mars Pro 2，该投影仪与 Netflix 合作。就像在选择电视时要选择 LED 还是 OLED 一样，消费者在选择投影仪时通常有两个主要选择：LED 或激光。Mars Pro 2 是一款 4K UHD 激光投影仪，拥有超亮的 2,450 ISO 流明，可在一天中的任何时间使用（无论是在明亮的日光下还是较暗的夜晚）。当贝选择的激光技术被称为高级激光荧光显示 (ALPD)，与 LED 或灯泡投影仪相比，它的优点包括更节能、亮度更高、色域更广。Mars Pro 2 中的 ALPD 技术还有助于提供无斑点体验（一些传统投影仪上看到的颗粒状闪烁效果），颜色更深、更逼真，并完全消除了色边。Mars Pro 2 也是一款功能齐全的机器。除了 4K 功能外，它还支持 HDR10+ 和 HLG，还能播放全高清 3D 内容（包括 3D 蓝光），为用户提供多种播放视频内容的选择。在音效方面，Mars Pro 2 完全兼容杜比音效和 DTS:X，并配备内置双 12W 扬声器，以其尺寸而言音效还算不错。事实上，将投影仪连接到外部音频源（如家庭影院设置）以获得更好的音效也是一个选择，这要归功于投影仪的 HDMI eARC 和 S/PDIF 连接。这款投影仪的主要卖点之一是其用户体验，Mars Pro 2 由 Google TV 提供支持，这是许多流行电视（包括索尼电视）的操作系统。当贝如前所述，Mars Pro 2 是世界上第一款同时运行 Google TV 和获得 Netflix 官方授权的激光投影仪，这带来了真正顺畅流畅的使用体验，而且由于该设备使用 Google TV，所以其他所有流行应用程序（如 YouTube、Prime Video 和 Disney+）都可以在 Mars Pro 2 上下载。最棒的是，如果你足够幸运，有足够的空间，Mars Pro 2 可以将你喜爱的节目投射成 200 英寸的巨大影院级图像（最小投影尺寸为 40 英寸）。不过，值得注意的是，当贝建议 80 英寸到 120 英寸是获得最清晰图像的理想位置。Mars Pro 2 具有丰富的连接选项，能够连接到从游戏机到计算机的所有设备，基本上是任何使用 HDMI 连接的设备。该设备使用 HDMI 2.1，这是当前一代游戏机（如 PlayStation 5 和 Xbox Series S|X）中连接标准的更快、更现代的版本。虽然可以在 Mars Pro 2 上玩这些游戏机，但控制器和投影之间存在微小但固有且不可避免的输入延迟 - 虽然相对较小，但如果你想玩《使命召唤》之类的游戏并且你很有竞争力，你会发现由于你按下的内容和你看到的内容之间的延迟，你会稍微处于劣势（有一个低延迟游戏模式选项可以专门解决这个问题）。对于竞争性较低的游戏，Mars Pro 2 提供的体验几乎接近外在世界。投影仪上的其他连接选项包括双 USB 插槽、LAN、3.5 毫米音频，以及超快的 Wi-Fi 6 和蓝牙 5.2。如果你无法决定购买哪种尺寸的电视，这款投影仪可能正适合你。 Mars Pro 2 是一款真正现代化的投影仪，由玻璃和铝制成，可完美适应任何设置，耗电量不到传统灯泡投影仪的 30%，激光使用寿命为 30,000 小时。Mars Pro 2 现已通过当贝网站发售，售价 1,899 美元。可选的万向支架可单独购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mars-pro-2-worlds-first-google-tv-4k-laser-projector-netflix</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kartik Research 和 Baracuta 交织着文化遗产、家园和手工艺的故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/baracuta-kartik-research-collaborative-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年早些时候，Kartik Research 首次亮相巴黎时装周，创意总监 Kartik Ku​​mra 也利用这个令人瞩目的时刻，与英国品牌 Baracuta 推出了新的合作。与其富有质感的 2024 年秋冬系列一起亮相，这些胶囊系列为展示带来了共同的传统表达，目前正在全球推出。重述印度过去的历史故事一直是 Kartik Research 身份的关键。在最新的合作中，这个南亚品牌利用英国统治时代的华丽美学，将其与现代化西方世界的大胆风格相平衡，为 Baracuta 的 Northern Soul 协会引入了独特的双重叙事。这款六件套胶囊系列利用两个品牌固有的轮廓、剪裁和细节，展示了如何通过对工艺的共同欣赏将两个截然相反的故事交织在一起。自然而然，G9 夹克——这个英国品牌组合的主打产品——成为新产品的主角。经过几十年的多次重新诠释，最新版本采用了由传统 Zardozi 技术形成的花卉串珠装饰。在黑色夹克的内部，Baracuta 的 Fraser 格子呢衬里保留了其标志性的色调，但由当地工匠使用手织机制作而成。同时，更宽松的 G4 轮廓进行了更大胆的改造，内外都焕然一新。从高高的狗项圈到伞架，带有手工缝制佩斯利图案的拼布被子装饰着这件单品，为该系列增添了原始和不完美的感觉。外套服装配有三件中层服装，包括一件 Zardozi 装饰衬衫和裤子套装以及另一件手工缝制的连帽衫。整个胶囊系列的服装采用绿色、蓝色和红色色调。这些经典的 Baracuta 色调通过更柔和、自然的染色版本被带入 Kartik Research 宇宙，创造出古老传家宝的外观和感觉。探索上面画廊中展示的活动样本中的六件作品。立即在线购买 Kartik Research x Baracuta 胶囊系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/baracuta-kartik-research-collaborative-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:48:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AllRightsReserved 将发布 Joan Cornellà 的新作品“Yogawork”乙烯基雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/joan-cornella-yogawork-allrightsreserved-ddtstore-release-info</link>
      <description><![CDATA[琼·科内尔à (Joan Cornellà) 再次与 AllRightsReserved 合作，推出一件新的乙烯基雕塑。这件名为“瑜伽工作”的新作品描绘了我们熟悉的身着蓝色西装、盘腿而坐的工薪族。这个人物似乎在做莲花坐姿——一种典型的瑜伽冥想姿势——但讽刺的是，他似乎处于痛苦状态。他没有像往常那样伸出两只手臂，而是从身体两侧伸出了三对手臂，类似于简化版的菩萨。一对手臂以 Gyan Mudra 手势完成瑜伽姿势。与此同时，其他双手竖起大拇指，分别拿着笔记本电脑、手机和笔。AllRightsReserved 称他为“多面手大师，即使在瑜伽姿势中也能应付自如”，雕塑的纹理经过精心设计，看起来像是在融化。这种状态似乎源于人物的头部，因为他的头发被点燃了。在正常状态下，头发实际上呈黑色，但在加热时会转变为火焰般的色调。琼·科内尔·阿的“Yogawork”乙烯基雕塑通过 DDTStore 独家发行，将于 10 月 3 日美国东部时间上午 12 点/香港时间中午 12 点开始限量发售。在 Instagram 上查看此帖子DDT Store (@ddtstore) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/joan-cornella-yogawork-allrightsreserved-ddtstore-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:17:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>