<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 18:17:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>SOPHIE 将于今年秋季推出遗作同名专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sophie-benny-long-posthumous-album</link>
      <description><![CDATA[Hyperpop 梦想家 SOPHIE 的第二张专辑将于今年秋季发行。同名专辑 SOPHIE LP 将于 9 月 27 日首次亮相，将是这位艺术家团队唯一的遗作。这张专辑将延续她 2018 年打破流派的首张专辑 OIL OF EVERY PEARL&#39;S UN-INSIDES 以及她 2015 年的单曲合辑 PRODUCT。该项目由 SOPHIE 的长期工作室经理、合作伙伴和朋友 Benny Long 负责。Long 曾为 OIL OF EVERY PEARL&#39;S UN-INSIDES 进行母带制作和混音。在 SOPHIE 于 2021 年不幸去世之前，两人花了数年时间为她的第二张专辑开发概念和制作。“Sophie 并不经常公开谈论她的私生活，而是喜欢把她想表达的一切都放在她的音乐中，”Long 说。“与全世界分享她希望发行的音乐感觉是正确的，相信我们都能以她最喜欢的形式与她产生共鸣。”“这张专辑一直讲述着 Sophie 的音乐之旅的故事，这是技巧和创造性视野的杂音，超越了时间和流派。她独特的声音世界在情感层面上移动，鼓励听众直观地拥抱不断变化的光明与黑暗、柔软与坚硬的风景，直至自爱和快乐的自我接受。索菲的作品强调声音和材料的矛盾，超越了纯粹的听觉，创造了她梦想的维度。”SOPHIE LP 的主打单曲名为“Reason Why”，由 BC Kingdom 和 Kim Petras 演唱，与公告同步发布。现在随处收听“Reason Why”。SOPHIE 将于 9 月 27 日通过 Transgressive 和 Future Classic 发行。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sophie-benny-long-posthumous-album</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 18:08:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Amazon Echo Frames 和 HBX Archives 即将在纽约举办的活动将时尚、科技和社区融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/amazon-echo-frames-hbx-archives-event-info</link>
      <description><![CDATA[Amazon Echo Frames、亚马逊奢侈品商店和 HBX Archives 联手举办活动，重点介绍 Echo Frames 眼镜的未来以及 Carrera Smart Glasses 与 Alexa 的街头风格合作。从 6 月 28 日到 7 月 2 日，位于纽约 Division Street 41 号的 HBX 空间将变成一个时尚与科技交汇的活力中心。为期五天的活动包括一场沉浸式画廊风格的展览和活跃的社区买卖/交易体验，为与会者提供探索世界上最稀有的时尚单品和创新可穿戴技术的机会。活动将于 6 月 28 日以独家预览拉开帷幕。私人聚会让来宾可以提前一睹特色时尚单品，并有机会体验 Echo Frames，客人们可以在时尚的环境中享用精心挑选的茶点。然后，从 6 月 29 日到 7 月 2 日，零售体验将向公众开放。参观者可以深入了解精选的稀有“圣杯”物品系列，并试用 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜与 Alexa，展示亚马逊奢侈品商店和 HBX Archives 之间的合作。对于沉浸式画廊，Hypebeast 将展示三个展示 Echo Frames 搭配新旧服装和配饰，由 HBX Archives 独家策划，可在亚马逊奢侈品商店购买。这些展示将展现 Echo Frames 与时尚之间的协同作用，强调合作、工艺和技术的主题。Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜（带 Alexa）代表着眼镜的未来，将亚马逊的 Alexa 语音助手技术与高端时尚眼镜相结合。这些眼镜可让用户听音乐、打电话、接收通知以及免提控制智能家居设备。亚马逊还与高端眼镜品牌 Carrera 合作，推出了两款全新款式的 Carrera 智能眼镜（带 Alexa）。此次全新合作将传奇 Carrera 品牌的标志性风格与尖端的开放式耳机音频技术和 Alexa 结合在一起。Sprinter 是 Carrera 最畅销的运动风格款式之一，配有太阳镜和蓝光过滤镜片；Cruiser 是 Carrera 的标志性轮廓，采用全框飞行员轮廓，带有标志性的 Carrera“C”字标志，配有太阳镜片。 Echo Frames 有太阳镜和蓝光滤光镜两种款式，还可配处方镜片，将功能性与便利性融为一体。此外，此次活动还设有社区驱动的换货会，鼓励客人带来他们有价值的时尚物品进行评估和潜在的交易或销售。这一互动部分促进了时尚爱好者之间的社区参与和对话。凭借现场 DJ 表演和社区驱动的重点，此次活动有望成为时尚和技术爱好者不容错过的活动。点击图片展开在此处购买并了解有关 Echo Frames 的更多信息，在此处购买并了解有关 Carrera Smart Glasses with Alexa 的更多信息。您还可以访问 Amazon 奢侈品商店中的 HBX Archives 专卖店，选购广受欢迎的 HBX Archives 产品。Amazon HBX Archives Echo Frames 活动41 Division St.New York, NY 100026 月 29 日至 7 月 2 日 - 中午 12 点至下午 6 点单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/amazon-echo-frames-hbx-archives-event-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 18:07:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adam Jason Cohen 和 Knoll 探索滑板与包豪斯设计之间的相似之处</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/knoll-bauhaus-era-new-colors-photo-campaign</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/knoll-bauhaus-era-new-colors-photo-campaign</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 18:03:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果是第一家被指控违反欧盟竞争法的公司</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/apple-eu-commission-dma-violation</link>
      <description><![CDATA[欧盟委员会指控苹果违反了《数字市场法案》（DMA），这是一项旨在保护科技领域竞争的欧盟法规。苹果公司是第一家根据该法案受到指控的公司，该公司必须在欧盟境内完全遵守 DMA 规则。委员会特别关注的是其所称的 App Store 反操纵行为，认为苹果公司必须允许应用程序开发者链接到外部网站，然后应用程序用户可以在这些网站上为某些服务付费——本质上是将他们引导出应用程序，以避免苹果从应用内购买中抽成。委员会进行的一项调查发现，苹果公司禁止开发者在应用程序内包含外部支付链接。相反，根据该公司向开发者提供的商业条款，苹果公司只允许通过特殊的“链接外”进行操纵。如果用户在七天内通过链接外购买，苹果公司将向开发者收取一定比例。然而，DMA 要求应用商店允许开发者免费操纵。“我们的初步立场是，苹果公司并不完全允许操纵，”委员会负责竞争政策的执行副总裁玛格丽特·维斯塔格 (Margrethe Vestager) 说。 “引导是关键，它可以确保应用程序开发人员减少对看门人应用程序商店的依赖，并让消费者了解更好的优惠。”据 Gizmodo 报道，苹果在一份声明中表示：“我们相信我们的计划符合法律规定，并且估计根据我们制定的新商业条款，超过 99% 的开发人员将向苹果支付相同或更少的费用。”“所有在欧盟通过 App Store 开展业务的开发者都有机会利用我们推出的功能，包括将应用程序用户引导到网络上以极具竞争力的价格完成购买的能力。”如果委员会继续对苹果处以罚款，该公司可能会面临数十亿美元的罚款。据《金融时报》报道，这笔费用可能相当于苹果年收入的 10%，约 300 亿美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/apple-eu-commission-dma-violation</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:45:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kyle Ng 预览 Brain Dead x adidas Stan Smith</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/brain-dead-x-adidas-originals-stan-smith-first-look-preview-kyle-ng</link>
      <description><![CDATA[看起来 Brain Dead x adidas 可能还会有另一款联名产品。 Brain Dead 的 Kyle Ng 在 Instagram 上分享了 Brain Dead x adidas Originals 经典 Stan Smith 鞋型的图片。在 Brain Dead 与 adidas 首次合作后不久，这款运动鞋的两张照片首次曝光，该合作上周以重新设计的 adidas Bowling Shoe 的形式推出。对于 Ng 对 Stan Smith 的诠释，他倾向于运动鞋的经典绿色点缀 - 更进一步，带来更多鲜艳的色调。这款运动鞋还保持了其标志性的白色轮廓，鞋面一侧带有穿孔的 Brain Dead 标志。查看 Instagram 上的此帖子Kyle ng (@farmtactics) 分享的帖子查看 Instagram 上的此帖子Kyle ng (@farmtactics) 分享的帖子鞋舌上有一些新的细节，印有 adidas Stan Smith 标志以及“Endorsed by: Brain Dead”和该品牌的另一个无名标志。鞋眼采用更橄榄绿色的色调，并配以磨损的亮绿色鞋带。奶油色外底使设计更加完美。Ng 还在 Instagram 上分享了这款运动鞋的特别版盒子，其中的三条纹标志位于 Brain Dead 头像内。在 Instagram 上查看此帖子Kyle ng（@farmtactics）分享的帖子首先查看上面的照片中的 Brain Dead x adidas Originals Stan Smith，并继续关注 Hypebeast 以获取官方图片和发布日期。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/brain-dead-x-adidas-originals-stan-smith-first-look-preview-kyle-ng</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:16:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安迪·雷门特将在 VINS 画廊推出新雕塑和绘画作品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/andy-rementer-vins-gallery-taipei-beverly-sunset</link>
      <description><![CDATA[本周晚些时候，美国艺术家 Andy Rementer 将在台湾 VINS 画廊举办一场新的快闪展览。展览为期四天，将于 6 月 28 日星期五开幕，展出一系列新画作和两件限量版雕塑，名为《贝弗利》和《日落》。Rementer 现居费城，以在家庭环境中创作以沉思人物为主的图形构图而闻名，通过颜色和简化的形状，乍一看似乎很欢快，但仔细观察就会发现更暗的底色。雷门特曾在意大利北部生活和工作过一段时间，他深受欧洲艺术史经典的启发，从意大利文艺复兴到费尔南·莱热和娜塔莉·杜·帕斯奎尔，他将这些经典与自己的新波普语言和对经典标志画的成长经历相结合，创作出令人愉悦的图像，引发更深层次的内省。雷门特过去曾指出：“我总是被那些传达难以言说的故事所吸引。”《贝弗利》和《日落》每件限量 50 件，灵感来自他在洛杉矶创作的画作，画中两个女性形象懒洋洋地栖息在仙人掌上。对于那些想要购买的人，这些雕塑将在 2024 年 7 月 1 日结束的为期四天的快闪活动期间通过抽奖获得。获奖者将于 7 月 3 日通过电子邮件公布。VINS GalleryNo. 105 台北市松山区复兴北路233號 在 Instagram 上查看此帖子 VINS Gallery (@vins_official_art) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/andy-rementer-vins-gallery-taipei-beverly-sunset</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:12:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mr. Saturday 深入探讨 SS25 的服装准则</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/mr-saturday-ss25-collection-paris-fashion-week-lookbook</link>
      <description><![CDATA[过去几年，Joey Gollish 的品牌 Mr. Saturday 一直在试水——尝试各种风格和设计灵感。例如，2022 年秋冬系列融合了复古未来主义和美式风格，2023 年秋冬系列以其巴黎夜生活提供了大胆街头的品味，2024 年春夏系列向路易十四致敬。但即使在各种影响和探索风格中，对量身定制风格的探索也在不断涌现。因此，随着该品牌最近在巴黎时装周上首次亮相的 2025 年春夏新系列，Mr. Saturday 正在更深入地研究裁缝规范。为了定位新系列，Gollish 借鉴了伦敦 Billy&#39;s 和 Blitz 夜总会的影响——保持了品牌充满活力的个性。但这一次，由于裁缝规范的不同线条和剪裁引领了潮流，上述能量的引导采取了一种精简的方式。在衣柜里，剪裁不仅仅属于西装。它的范围扩展到搭配不对称剪裁的服装、带有撞色领子的细条纹纽扣衬衫、直腿短裤等。但 Billy 和 Blitz 的自我表达和新浪漫主义运动灵感发挥作用的地方在于剪裁融合的图形设计和该系列整体俏皮而直接的设计态度。该系列还保留了 Mr. Saturday 的街头时尚风格，亮点包括紧身阔腿裤和肩部夸张的短款夹克。“这些被称为‘夜店少年’的人塑造了英国乃至全世界的现代夜店文化。Billy’s 和 Blitz 是新浪漫主义的发源地，这一运动以华丽的时尚、不拘一格的音乐以及对身份和风格的无畏追求为特征，”Gollish 说。 “我的目​​标是捕捉那个时代的精髓，同时为现代世界重新诠释它。如果我只能让人们从这个系列中学到一件事，那就是：这个周六晚上出去，穿上一些能告诉人们你是谁、你信仰什么的衣服，和人们交谈；这比你想象的更重要。”点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/mr-saturday-ss25-collection-paris-fashion-week-lookbook</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:05:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Hypegolf 邀请赛 COBRA PUMA GOLF 快闪店测试顶级装备和鞋类</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cobra-puma-golf-hypegolf-invitational-pop-up-recap</link>
      <description><![CDATA[COBRA PUMA GOLF 在今年 6 月 17 日于亨廷顿俱乐部举行的 Hypegolf 邀请赛上留下了自己的印记。来自洛杉矶地区和其他地方的高尔夫球手以高尔夫运动与时尚、艺术和文化的交汇为中心，庆祝高尔夫运动的新前沿。当球员们参加九洞球场挑战赛时，COBRA PUMA GOLF 快闪店邀请球员们试穿该品牌最新推出的球鞋、发球杆和铁杆。COBRA GOLF 举办了一场长打比赛，采用 Trackman 最先进的 i0 显示器，提供球员击球的实时数据。与会者一个接一个地走上果岭，展示他们最强的挥杆动作，以赢得该品牌最新的 DARKSPEED 发球杆。DARKSPEED 发球杆、球道木和混合杆系列专为资深球员精心设计，为球员在比赛过程中提供非凡的速度、控制力和容错性。这三款一号木都配备了可调节配重系统和先进的空气动力学造型，球员可以微调容错度、发射、角度和旋转，同时体验顺畅的开球。例如，DARKSPEED LS 得到了瑞奇·福勒的锦标赛认可，福勒最近获得了他的第六个美巡赛冠军，也是自 2019 年废物管理凤凰城公开赛以来的首场胜利。自 2009 年福勒首次转为职业球员以来，COBRA Golf 一直陪伴着他上场。DARKSPEED LS 针对的是像福勒这样挥杆速度快的球员，而 DARKSPEED X 和 DARKSPEED MAX 则在速度和容错度之间找到了一个舒适的平衡点，适合不同经验水平的球员。除此次发布外，COBRA GOLF 还开创了另一项创新先例，推出了首款商用 3D 打印铁杆 LIMIT3D™。 2020 年，该品牌推出了首款 3D 打印钢制推杆，随后又推出了全系列 3D 打印 KING® 推杆。从概念上讲，LIMIT3D™ 铁杆结合了紧凑型刀片的形状和手感（传统上专业人士需要这种手感），并为练习爱好者提供了足够的容错性。这些铁杆采用内部格子结构，可重新定位 33% 的球杆头重量，提供出色的速度，而不会牺牲击球时的强度。对于鞋类爱好者，PUMA GOLF 调查了一系列高尔夫球鞋，专门迎合休闲和认真的球员。SLIPSTREAM G 重新诠释了 PUMA 的球场轮廓，并进行了更符合球场的现代更新。这款鞋配有 60 个牵引凸耳，可在动态地形上实现最佳抓地力，改进的工具有助于带来轻便、快速的步伐感。AVANT Spikeless 高尔夫球鞋具有永恒的美感，技术设计重点突出了时尚前卫的高尔夫球手进入比赛。其锐利而高雅的设计向复古球童造型致敬——永恒而又实用，适合正式的 18 洞比赛。TEVERIS G 的构造采用生活方式风格的轮廓，配备 NITRO™ 泡沫，可在球场内外提供无与伦比的支撑，采用 PUMA 鞋带、合成皮革衬里和网眼鞋面，实现全面透气。这款现代鞋款可轻松搭配牛仔布和休闲街头风格。在上面的画廊中查看 COBRA PUMA GOLF 最新和最棒的产品。访问 COBRA Golf 网站购买全新的 DARKSPEED 和 LIMIT3D™ 铁杆。前往 PUMA Golf 网站查看 SLIPSTREAM 和 AVANT 型号的其他配色。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cobra-puma-golf-hypegolf-invitational-pop-up-recap</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:04:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OXS Thunder Pro，一款专为游戏玩家设计的小型但功能强大的条形音箱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/oxs-thunder-pro-gaming-dolby-atmos-soundbar-price-release-information</link>
      <description><![CDATA[如今，说到条形音箱，我们有太多选择，但 OXS Thunder Pro 值得您关注——尤其是如果您是游戏玩家。OXS 成立于 2021 年，是该领域的一个相对较新的品牌，与其竞争的许多品牌相比，其经验较少（甚至数十年）。 OXS Thunder Pro 是其最近发布的旗舰型号，是一款支持 5.1.2 杜比全景声的条形音箱，专为游戏玩家打造。其众多功能包括三种游戏模式，这些模式已针对特定游戏场景进行了调整：对于射击游戏，用户可以切换到 FPS 模式，其中某些声音（例如脚步声）得到增强，让玩家能够更早听到对手的声音，从而获得优势；同时，赛车模拟器的爱好者可以选择 RAC 模式，该模式会增强发动机的轰鸣声和其他汽车声音，以创造更加身临其境的赛车体验；最后，还有 MOBA 模式，该公司声称该模式“增强了角色技能声音和团队通信的清晰度”，以帮助确保您不会错过游戏中的重要时刻或在线朋友的语音聊天。除了软件之外，Thunder Pro 总共配备了六个钕磁铁驱动器和两个内置低音扬声器。这些包括四个 1.5 英寸全频驱动器、两个较小的较大的 2.5 英寸全频驱动器和两个 0.75 英寸高音扬声器，其中两个是向上发射的，两个是向前发射的，两个位于设备的侧面。此外，OXS 还包含四个无源辐射器，有助于增强条形音箱的低音，与两个内置低音扬声器协同工作，提供温暖、有力的低音。就其外形尺寸而言，Thunder Pro 比大多数同类条形音箱小得多，长度不到 24 英寸。这使得它非常适合放在桌子上；事实上，OXS 正在将其作为显示器下方的选项进行营销，虽然我们无法确切验证该公司声称 Thunder Pro 比其他品牌最受欢迎的型号“小 40%”的说法有多准确，但它的尺寸使其成为桌面空间有限但仍希望从条形音箱中获得强大功能和沉浸感的人的不错选择。该设备的输出功率为 90 瓦，峰值可推至 180 瓦，频率响应为 75Hz - 20kHz，失真度据称低于 1%。连接性方面，用户可以享受到乐趣，因为条形音箱支持蓝牙 5.0、辅助输入以及 HDMI IN 和 HDMI eARC（非常适合与电视一起使用，支持 8K 视频或 120FPS 的 4K UHD）。它还支持 USB（C 型和 A 型），并具有 3.5 毫米麦克风输入和 3.5 毫米立体声插孔。这使得 OXS Thunder Pro 在游戏玩家（和普通电视用户）拥有的大多数连接选项方面非常灵活，但通常针对发烧友的其他选项（例如光纤连接）在此不可用。在包装盒中，您会发现一个传统的遥控器以及 OXS 所谓的 Toggle Control，这是一种桌面声音调节配件，可以旋转或按下以实现不同的功能。切换控制可用于调节音量和 EQ 模式，而遥控器还允许用户在连接的设备之间切换。最后，如果没有某种形式的 RGB 照明，它真的会成为游戏外设吗？OXS Thunder Pro 具有对游戏内动作做出反应的 RGB 灯，可带来一些人会喜欢的视听感官体验……而有些人可能不会。RGB 并不适合所有人。OXS Thunder Pro 与 PC 和大多数现代游戏机兼容，包括 PS5 和 Xbox。它现在可通过 OXS 网站购买，价格为 599.99 美元 / 599.99 英镑。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/oxs-thunder-pro-gaming-dolby-atmos-soundbar-price-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 17:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>驾驶这辆行驶 26 英里的 1987 年别克 GNX 重回时光</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/26mile-1987-buick-gnx-bring-a-trailer-auction-info</link>
      <description><![CDATA[一辆完好无损的 1987 年别克 GNX，里程表上显示行驶里程仅为 26 英里，现在正在 Bring A Trailer 上拍卖。这款特定的 GNX 是该车型年内仅生产 547 辆中的第 450 辆，因此成为备受追捧的收藏品。该车采用经典黑色涂装，搭配双色黑色和沙灰色内饰，在现任车主于 2013 年购入之前一直处于长期储存状态。GNX 搭载涡轮增压 3.8 升 V6 发动机，搭配四速自动变速箱，出厂额定输出功率为 276 马力，扭矩为 360 磅英尺。该车还配备限滑差速器和 GNX 特定的增强功能，包括散热挡泥板通风口、复合轮拱罩和三件式后扰流板。外观和性能升级是与 McLaren Performance Technologies/ASC 合作开发的。该车配备带有 GNX 品牌中心盖的 16 英寸交叉花边轮毂、固特异 Eagle VR50 轮胎以及增强型悬架和制动组件。内饰采用黑色和沙灰色布艺内饰、Turbo 6 刺绣头枕以及各种舒适设施，如电动可调驾驶员座椅、空调、巡航控制、电动车窗和带有图形均衡器的 Delco 卡带立体声音响。仪表板上的标牌标有其独特的 GNX 编号。在撰写本文时，这款里程数极低的 GNX 目前最高出价略高于 150,000 美元，拍卖还剩 7 天。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/26mile-1987-buick-gnx-bring-a-trailer-auction-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 16:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Honor The Gift 为“市中心汽车俱乐部” 2025 年春季系列注入新活力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/honor-the-gift-spring-2025-inner-city-auto-club-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Honor The Gift 近期不会停止其季节性发布。这家总部位于洛杉矶的品牌在巴黎时装周上发布了其 2025 年春季发布会，恰如其分地称为“内城汽车俱乐部”，Russell Westbrook 的经典加州品牌从高速电影《Paid In Full》中汲取了灵感。在复古餐厅和门前停车场的造型册中，模特们展示了本季的越野摩托车风格，其中最受瞩目的是新款 Auto Tracksuit 和全新的 Suede Bomber，每一款都通过 HTG 当代酷炫的镜头重新诠释了复古运动服风格。该系列涵盖了大量牛仔单品，水钻装饰和珠宝细节提升了美感。大多数服装上都刻有“Honor”字样和“HTG”品牌标志，牛仔夹克上贴有“Honor”，牛仔裤上则用珠宝以草书形式书写。补丁在整个系列中反复出现，也印在连帽衫的袖子上，并遍布运动服和飞行员夹克的轮廓。该系列还包括一些手绘图案 T 恤。在上面的图库中滑动浏览产品手册，并继续关注该品牌 2025 年春季成衣系列的具体发布日期。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/honor-the-gift-spring-2025-inner-city-auto-club-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 16:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JW Anderson 的 2024 年骄傲节胶囊系列全是关于鸽子的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jw-anderson-pride-2024-collection</link>
      <description><![CDATA[JW Anderson 最新 Pride 系列的灵感来源，非常符合他自己的风格：一只鸽子。该品牌在《And Just Like That…》中出现的热门鸽子手拿包，经过 Pride 改造，成衣系列中出现了这只犁板鸟的插图，它身穿马具，梳着莫霍克发型，身上洒满了五彩纸屑。除了鸽子的变化，艺术家 Pol Anglada 还在 Pride 庆祝活动期间绘制了一对同性恋情侣在 JW Anderson 商店前接吻的场景。这些插图被印在各种 T 恤、背心、透明上衣、polo 衫、运动衫和泳裤上。这些插图有各种尺寸，有些占据一角，以达到更微妙的效果，有些则占据了整件衣服。这个胶囊系列的口号是“你不愿做我的鸽子吗？大声鸣叫。骄傲地生活”——它出现在一件 T 恤上，玩弄鸽子主题，同时融入了安德森的主要信息——爱与包容。在其他地方，该品牌的标志 T 恤和透明上衣经过改造，品牌的标志在两个轮廓上重复了六次，每次都以彩虹的不同颜色出现。JW Anderon 的 Pride 2024 胶囊系列现已在该品牌位于伦敦和米兰的门店以及其网站上发售。探索上方画廊中的线条单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jw-anderson-pride-2024-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 16:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贾斯汀·孙定制的雷朋 Xan 太阳镜既有趣又怪异</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ray-ban-pulse-collection-justin-son-how-to-video</link>
      <description><![CDATA[全新 Pulse 系列是雷朋迄今为止最大胆的系列之一。这款俏皮的系列采用雕刻的遮阳板和无框轮廓，是对新 90 年代美学的现代诠释，提供各种极简主义镜框，让您大胆表达自我。为了庆祝该系列的推出，Hypebeast 与新兴街头服饰品牌 ESENES Worldwide 的创始人兼首席设计师 Justin Son 取得联系，邀请他定制新款 Xan 太阳镜。Son 是那些风靡一时的眼球穆勒鞋背后的人，他开发了一种超凡脱俗的设计语言，以故事书中人物的奇思妙想为灵感。与他过去的作品一样，他选择了雷朋的低胸矩阵式 Xan 镜框，以彰显其另类风格，为他的未来主义定制提供了完美的画布。正如分步视频所示，Son 首先浸泡和塑造了一块纹理皮革样品，包裹在 Xan 的镜腿和镜框周围。然后，他选择了一些小巧的眼睛装饰，并将它们排列在真人大小的草图上，以勾勒出设计。一旦确定了构图，设计师就会在皮革上缝出缝线，并小心地用针脚固定每个装饰，以打造干净利落的效果。最终的定制眼镜外观黑暗而邪恶，以他标志性的怪异风格重新塑造了这对眼镜。请在上方的画廊中观看完整视频。立即在其网站上购买 Ray-Ban 的 Xan 太阳镜和新 Pulse 系列的其他眼镜。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ray-ban-pulse-collection-justin-son-how-to-video</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OSGEMEOS 在 Lehmann Maupin 展览中“培育梦想”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/osgemeos-cultivating-dreams-lehmann-maupin-nyc</link>
      <description><![CDATA[Lehmann Maupin 推出“Cultivating Dreams”，这是巴西著名双胞胎 OSGEMEOS 的第六次个展，展出了 13 幅新画作和一件沉浸式装置。展览探索了 Tritrez，这是艺术家们用三十年时间创造的一个梦幻世界，充满了复杂的图案和鲜艳的色彩。此次展览是他们在美国博物馆举办的首次展览《OSGEMEOS：无尽的故事》之前的作品，该展览将于 2024 年 9 月 29 日至 2025 年 8 月 3 日在史密森尼学会赫希洪博物馆举行，届时将有 Rizzoli 出版的插图目录。OSGEMEOS 以其标志性的具象风格而闻名，以具有简化特征的黄色人物为特色，灵感来自他们的梦想和童年工作室里阳光的神秘品质。他们的作品通常包括亮片、雕塑框架和 LED 灯，创造出模糊各种元素之间界限的超现实场景，增强了视觉和情感体验。Lehmann Maupin501 W 24th St.New York, NY 10011单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/osgemeos-cultivating-dreams-lehmann-maupin-nyc</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>限量版 Travis Scott Air Jordan 1 将赠送给 Michael Rubin 的白色派对嘉宾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/travis-scott-air-jordan-1-michael-rubin-white-party-limited-edition-sneaker</link>
      <description><![CDATA[迈克尔·鲁宾 (Michael Rubin) 每年 7 月 4 日在汉普顿举办的“白色派对”以其著名的嘉宾名单和奢华的礼物而闻名。就在上个月，德雷克分享了一张随邀请函一起寄来的乔治·康多 (George Condo) 定制艺术品的图片；现在，Makris Hospitality 的 Will Makris 首次展示了每位与会者都将收到的限量版 Travis Scott x Air Jordan 1。这款限量 350 双的独家运动鞋是专门为 Rubin 的客人制作的。这款运动鞋装在“White Party 2024”公文包中，全白设计——符合派对的主题——鞋舌上有定制品牌标识，告诉每位客人他们收到了哪一双。此外，受邀者的姓名和姓名首字母印在鞋舌内侧、金属鞋带护罩和鞋垫顶部。盒子里的一张卡片上写着：“别吐在上面。不可转售……我知道你是谁。”在 Instagram 上查看此帖子Will Makris (@willmakris) 分享的帖子正如说明所示，White Party 的独家运动鞋在活动结束后将不会向公众发售。它将留在 Rubin 的与会者手中，他们也不能转售它。看看上面的独家 Travis Scott Air Jordan 1“白色派对”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/travis-scott-air-jordan-1-michael-rubin-white-party-limited-edition-sneaker</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 15:32:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>