<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 01:13:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Corteiz 公布第二款 Nike Air Trainer Huarache 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/corteiz-nike-air-trainer-huarache-light-bone-fq8793-002</link>
      <description><![CDATA[名称：Corteiz x Nike Air Trainer Huarache“Light Bone”配色：Light Bone/Light Bone/WhiteSKU：FQ8793-002MSRP：210 美元发售日期：11 月 16 日购买地点：曼彻斯特活动，地点待定Corteiz 和 Nike 再次携手合作，刚刚联手推出了 Air Trainer Huarache 的“Flat Pewter”配色以及联合品牌服装系列。趁着这个势头，两人准备推出一款“Light Bone”版本，Corteiz 刚刚发布了这款版本，并宣布了一场特别活动。虽然这款鞋只有一张图像，但许多关键细节与首次发布时一致。它的中足带上印有 Corteiz 的 Alcatraz 标志，而该品牌的“C”标志出现在鞋头上，同色系的 Swoosh 覆盖了鞋头的很大一部分。鞋跟没有包括，但它很可能也带有相同的“RTW”联合品牌标志。浅灰色配色方案再次通过氯丁橡胶层的森林迷彩来突出，以完成预览。在撰写本文时，Cortiez 和 Nike 尚未讨论这款 Air Trainer Huarache 合作款“Light Bone”配色的全球发布，然而，前者将于本周末在曼彻斯特举办一场特别活动，运动鞋爱好者可以参加比赛以免费赢取一双。如需了解更多信息，请务必关注 Corteiz 的社交账户，并随时关注我们关于今年晚些时候可能大规模发布的最新消息。在 Instagram 上查看此帖子 CRTZ.RTW (@corteiz) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/corteiz-nike-air-trainer-huarache-light-bone-fq8793-002</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:37:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jordan Brand 的“重新构想”系列正是运动鞋文化所需要的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/air-jordan-reimagined-review</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/air-jordan-reimagined-review</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 22:57:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>学生 x Bodega 实地考察之旅重新定义了高尔夫郊游</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/the-students-x-bodega-field-trip-reimagined-what-a-golf-outing-could-be</link>
      <description><![CDATA[Students 是一家总部位于洛杉矶的品牌，将街头服饰的敏感性注入高尔夫的传统着装规范中，上周末，该品牌与 Bodega 一起在加利福尼亚州蒙特贝罗举办了第二场大型活动。该活动以“Field Trip”为品牌名称，其理念是提供比典型的 18 洞高尔夫活动更平易近人的活动。这意味着，比赛不再以散弹枪式的形式将选手送上球场，而是集中在一个“体育场”球洞周围，这样比赛的占地面积更小，气氛更热烈。与零售商 Bodega 的合作凸显了 Students 弥合高尔夫和街头服饰之间差距的能力。Students 创始人 Michael Huynh 是街头服饰界公认的 Publish Brand 创始人，在新品牌 Students 中，他利用自己的剪裁和缝纫服装专业知识来发展高尔夫时尚爱好者社区。周六下午，许多观众都出席了在洛杉矶举行的比赛，其中包括最近的“Creator Classic”明星 Roger Steele、The Number Thirty Three 的 Justin Eldridge、电视主持人 Hally Leadbetter 等。高尔夫创始人/企业家 Sam Yi 和喜剧演员 LouLou Gonzalez 最终赢得了比赛。比赛的形式需要一些学习，但一旦人们弄明白了，这个概念就流行起来了。总共有 32 名选手被分成 16 支队伍，每队两支，第一轮比赛将四支队伍分组进行最接近旗杆的突然死亡赛。半数选手继续比赛，然后以轮流击球的方式进行比赛，直到只剩下两支队伍进入决赛，同时 Formula Drift 评论员 Jarod DeAnda 负责解说比赛。观众在比赛当天来来往往，并被邀请定制自己的迷彩头套或 Vans Slip-Ons。实地考察还让学生们了解到一些已融入洛杉矶高尔夫社区的新合作伙伴。其中包括洛杉矶高尔夫俱乐部，它是即将举行的明日高尔夫联赛 (TGL) 的六支参赛队伍之一，他们在球场旁边设置了一个 Dryvebox 模拟器，两名公众成员可以通过该模拟器获得参加比赛的资格。与此同时，Acura 与 Students 合作，为任何能够一杆进洞的人提供一辆全新的汽车（剧透：没有人一杆进洞），而蒙特利尔艺术家 FVCKRENDER 为获胜队伍制作了一对由银和树脂制成的独特奖杯。总而言之，Students x Bodega Field Trip“体育场版”展示了新兴高尔夫品牌如何继续押注活动以培养社区意识，并获得 Acura、Topgolf 和 Callaway 等大型公司的投资。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/the-students-x-bodega-field-trip-reimagined-what-a-golf-outing-could-be</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 22:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·布莱克在《Like The End》中反思不确定的时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/like-the-end-james-blake-release-streaming-information</link>
      <description><![CDATA[詹姆斯·布莱克 (James Blake) 的新单曲《Like The End》的封面上，一个巨大的火球在夕阳西下时快乐地停留在城市景观上。这首感人的歌谣以庄严的歌词开头：“当我拆开纸板，把税款存起来资助另一场战争时，我的灵魂醒来，问我们是否在花我们负担不起的钱。”综合起来，讽刺的专辑封面和直白的歌词清楚地表明，布莱克正在用镜子照着现在，反思在感觉像是路的尽头时生活的平庸。在戏剧性的副歌中，布莱克重复道：“有些事情正在向我们走来，也许我们还没有准备好，这可能只是第一天。但难道这感觉不像是结局吗？”这个“事情”可能是什么尚不明确，然而，人们可以用当今世界可能面临的大量不确定结果来填补这个空白。仔细观察封面上的城市景观，人们可能会注意到，燃烧的球体实际上是 The Sphere，这是去年在内华达州拉斯维加斯开业的一个新的旅游景点和音乐场所。有了这些背景信息，布莱克的声明就变得更加复杂，或许可以解释大规模的奇观是如何分散人们对紧迫的社会政治危机的注意力的。这首歌时长只有五分钟多一点，以无调性的弦乐和遥远的钟声结束，将这首歌的悬疑效果推向令人不安的高潮。詹姆斯·布莱克的《Like The End》现已在各地发行。请在下方收听整首歌曲。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/like-the-end-james-blake-release-streaming-information</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>后流行艺术遗物在 Bonhams 流行 x 文化拍卖会上亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bonhams-pop-x-culture-auction</link>
      <description><![CDATA[流行艺术和街头艺术对日常物品、人物和地点的热爱，在某种程度上可以说是 20 世纪艺术运动的叛逆之子。如今，这两者在 Bonham 正在进行的流行 x 文化拍卖会上占据了中心位置，该拍卖会庆祝了它们对艺术、时尚和音乐的持久影响。从早期的涂鸦和后朋克场景到当代作品，此次拍卖向塑造了新表达时代的艺术家和影响者致敬。亮点包括巴里·麦吉 (Barry McGee) 的一件引人注目的多面板作品，预计售价为 15,000 - 20,000 英镑（19,000 - 26,000 美元），旁边是双胞胎二人组 OSGEMEOS 的一幅画作，估价为 40,000 - 60,000 英镑（51,000 - 76,000 美元）。同时出售的还有大卫·鲍伊 (David Bowie) 和鲍勃·迪伦 (Bob Dylan) 鲜为人知的绘画作品。在时尚方面，有档案珍品，包括卡尔·拉格斐 (Karl Lagerfeld) 2014 年为香奈儿 (Chanel) 设计的超市购物篮和约翰·加利亚诺 (John Galliano) 2001 年为克里斯汀·迪奥 (Christian Dior) 设计的 Boom Box 包。此次拍卖的重头戏是 Alexander McQueen 的 Dante Matador Coat，这是他职业生涯中最重要的 1996 年系列作品之一，拍价为 24,000 - 28,000 英镑（30,000 - 36,000 美元）。拍卖将持续到 11 月 19 日，目前在伦敦 Bonhams New Bond Street 展出的作品。有关该系列的更多详情，请访问 Bonhams 网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bonhams-pop-x-culture-auction</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tapestry 与 Capri 终止 85 亿美元合并</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tapestry-capri-merger-acquisition-canceled-termination</link>
      <description><![CDATA[Coach 和 Kate Spade 品牌的母公司 Tapestry, Inc. 将不再收购竞争对手 Capri Holding Ltd.，后者拥有 Michael Kors、Versace 和 Jimmy Choo，两家公司周四宣布。在美国联邦贸易委员会成功阻止合并后，两家企业集团相互同意终止这笔 85 亿美元的交易，后者拥有 Michael Kors、Versace 和 Jimmy Choo。在联邦法官裁定停止收购后，两家企业集团相互同意终止这笔价值 85 亿美元的交易，称此举将消除中端手袋市场的直接竞争。 Tapestry 此前表示将对法院的裁决提出上诉，但两家公司最终决定，为了自身利益，终止合并将符合双方利益，因为法律诉讼的结果可能会在协议的最终截止日期 2025 年 2 月 10 日之后公布。此次出售将推动美国打造类似欧洲 LVMH 或 Kering 的强大母公司，尽管合并后的美国时尚集团仍将落后一大笔钱；具体来说，2022 年，Kering 公布的销售额为 203.5 亿欧元，LVMH 公布的销售额为 792 亿欧元。Tapestry 和 Capri 的财务状况截然不同。前者集团的最新报告称，2025 财年的收入预计将超过 67.5 亿美元，第一季度的销售额为 15.1 亿美元。值得注意的是，Coach 引领了公司的销售，本季度收入增长 1%，达到 12 亿美元。Tapestry 首席执行官 Joanne Crevoiserat 表示：“我们一直有多种增长途径，今天的决定明确了未来的战略。在第一季度取得成功的基础上，我们将迅速而大胆地采取行动，加速有机业务的增长。Tapestry 仍然处于强势地位，拥有独特的品牌、敏捷的平台、充满激情的团队和强劲的现金流。”另一方面，Capri 在 2025 财年第二季度的收入下降了 16.4%。 Versace 和 Michael Kors 的销售额分别下降了 28.2% 和 16%，而 Jimmy Choo 同期的销售额则增长了约 6%。Capri 董事长兼首席执行官 John D. Idol 在一份声明中表示：“随着合并协议的终止，我们现在将重点放在 Capri 和我们三个标志性奢侈品牌的未来上。”“鉴于我们公司过去 18 个月的表现，我们最近开始实施一系列战略举措，以使我们的奢侈品牌恢复增长。在 Versace、Jimmy Choo 和 Michael Kors，我们通过激动人心的沟通、引人注目的产品和全渠道消费者体验专注于品牌吸引力。”单击此处查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tapestry-capri-merger-acquisition-canceled-termination</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:30:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈罗德百货今冬变身一站式购物平台，出售所有 Loro Piana 产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/loro-piana-harrods-workshop-of-wonders-recap-video</link>
      <description><![CDATA[随着冬季的临近，哈罗德百货著名的节日陈列、装饰和摆满无尽礼物的货架将隆重回归。然而，今年这家英国百货公司颠覆了传统，奢侈品牌 Loro Piana 为其 100 周年庆典装饰了整个空间。这次被誉为“奇迹工坊”的全面改造不仅涵盖了大楼的外部，还涵盖了内部区域，包括特别快闪店和新精品店。为了庆祝百年华诞，Hypebeast 精心设计了各种装饰和闪亮的展示，以节日的风格追溯其服装和配饰的生命周期，以彰显其工艺传统。Hypebeast 的展品将持续展出至 1 月 2 日，届时，Hypebeast 将与假日购物者一起参观哈罗德百货的展品。从著名的布朗普顿路门面开始，可以看到纤维包装置围绕着一棵发光的圣诞树旋转。在下面，一排 36 个窗户让参观者可以一窥其材料生产的不同元素——重点关注来自南美的骆马毛、来自澳大利亚和新西兰的美利奴羊毛、来自蒙古的羊绒和来自新西兰的 Pecora Nera®——以及由相应纤维制成的服装和特殊装饰品。回到意大利，中央橱窗专门展示工厂和将所有东西连接在一起的旋转地球仪。从外向内，品牌的故事在位于一楼的“6 号门”和“9 号门”快闪店中继续讲述。第一个快闪店专门展示奢华的羊毛制品——从羊驼雕像到帽子和围巾，Grande Unita 围巾可在店内印上字母。与此同时，“9 号门”堆满了手工饰品，创造了一个购买精美节日配饰的必去之地。直到 12 月下旬，这家百货公司都将举办工作坊，让游客尝试制作羊绒节日装饰品。节日接管后，两家新的 Loro Piana 精品店将继续留在哈罗德百货；一家是儿童精品店，另一家是家居精品店。作为该品牌持续合作的象征，Loro Piana 专门为该店开发的一系列产品也将继续在新的一年中上架。请关注上方视频中的 Hypebeast，亲身体验节日盛况。如需了解有关 Loro Piana 哈罗德百货活动的更多信息并购买其新季系列，请立即访问该品牌的网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/loro-piana-harrods-workshop-of-wonders-recap-video</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A.P.C. 和 Jessica Ogden 从蝴蝶中汲取灵感，推出第 26 轮拼被系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/apc-paris-jessica-ogden-quilt-collection-round-26-release-info</link>
      <description><![CDATA[A.P.C. 与纺织艺术家 Jessica Ogden 合作，继续推行重复使用计划，将品牌之前系列中的面料升级再造，制作出独一无二的手工被子。作为正在进行的项目的第 26 期，Ogden 和 A.P.C. 创始人 Jean Touitou 继续共同探索非传统被子风格，深入研究蝴蝶翅膀的独特色调和图案。该系列细分为七组，与自然蝴蝶色调相一致，每个模型名称都反映了特定的蝴蝶种类。热带宣传活动图像将绗缝床罩和靠垫转换为牙买加的照片，奥格登的家人于 20 世纪 60 年代末在那里工作。当时，奥格登的祖母为她母亲所在的以社区为中心的组织绘制了一系列以蝴蝶为主题的贺卡。正是这个个人故事成为了新系列的基础。在整个系列中，蝴蝶的抽象形状可以通过几何绗缝图案来解读。每种色调都有独特的感觉，一组由柔和的中性色组成，另一组由对比鲜明的蓝色和花卉图案组成，而在其他地方，灰度色调则以大胆的红色点缀。A.P.C. Jessica Ogden Quilt Collection 第 26 轮现已在 A.P.C. 的网上商店和该品牌的实体店发售。  单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/apc-paris-jessica-ogden-quilt-collection-round-26-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 20:49:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>anaiis 的《anaiis and Grupo Cosmo》EP 是全球影响力的生动融合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/anaiis-and-grupo-cosmo-ep</link>
      <description><![CDATA[法国塞内加尔艺术家anaiis在旧金山湾区长大，在纽约市上学，目前居住在伦敦，她在创作艺术时从无国界的丰富多彩的艺术中汲取灵感，她的最新项目——anaiis and Grupo Cosmo EP——从巴西和委内瑞拉汲取灵感，即摇滚、波萨诺瓦和70年代迷幻音乐的鲜明融合。该项目与Grupo Cosmo以及巴西艺术家Sessa和Luedji合作创作，探索了主题多种多样，从黑人身份到自然界之美和母性。据 anaiis 说，这种精神是通过在场并以模拟方式工作来捕捉的，不需要现代技术。“我们在海滩上度过了好几天，一起吃饭、讲故事，一起创作，”她说。“每首歌都是现场录制到磁带上的，没有电脑，一周后，我们就有了一张真正捕捉到当时精神的专辑。”“Honeydew”是该项目的核心和主打单曲，深入探讨了母亲的经历，而“B.P.E”则是对全球解放运动和黑人身份的致敬。在 anaiis 和 Grupo Cosmo 的七首曲目中，听众们将经历一场感人肺腑的旅程——在 anaiis 温柔而有力的触觉的引导下，他们将踏上旅程。为了配合该项目的发布，anaiis 为“B.P.E.”制作了一个视频。就像 EP 本身一样，它是用模拟胶片拍摄的。 “我希望这部电影能够探索传统和文化如何以这种非常普遍和标志性的方式传承下来，同时也让观众感到快乐。这首歌是对黑人的颂扬，对我来说，重要的是这部电影捕捉到了我们作为一个集体的精神力量，”她说。立即播放 anaiis 和 Grupo Cosmo。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/anaiis-and-grupo-cosmo-ep</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登纽约新店开业，首家美国咖啡馆、巧克力店等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57-street-temporary-store-open-cafe-chocolate-shop-info</link>
      <description><![CDATA[在路易威登的纽约旗舰店进行为期多年的翻新的同时，这家法国时装公司已将其曼哈顿主要前哨暂时迁入 57 街对面的一座五层装饰艺术风格的建筑中。该品牌称该地点为“零售、文化和美食的新基石”。确实如此：一进门，宽敞的中庭就矗立着与 OMA 的 Shohei Shigematsu 共同开发的 Courrier Lozine 90 行李箱雕塑，这些雕塑高耸于每层楼的新 Louis Vuitton 咖啡馆、巧克力店、烹饪概念和独家胶囊系列之上，几乎触及天花板。这是这里的布局：皮革制品占据了一楼，女装占据了二楼，男装占据了三楼。四楼是巧克力店和 Le Café Louis Vuitton，而五楼则设有私人零售休息室和该品牌的家居用品系列。值得注意的是，在所有五层楼中，Louis Vuitton 都创作了超大型壁画，庆祝其与一些最具影响力的艺术家的合作，包括与 Richard Prince、Yayoi Kusama、Supreme、Takashi Murakami 和 Stephen Sprouse 的合作。四楼的咖啡馆是美国第一家开业的咖啡馆，两个月以来的预订已经一空。著名厨师 Christophe Ballanca 和 Mary George（在法国厨师 Arnaud Donckele 和 Maxime Frédéric 的指导下，他们曾开设了路易威登的 Saint-Tropez 餐厅）是这一最新烹饪理念的幕后推手。他们的菜单包括印有花卉 Monogram 图案的龙虾和松露馄饨、装满时令食材的 Damier 馅饼、法式烤面包三明治、LV 汉堡等。时尚美食家会喜欢看到该品牌的标志俏皮地嵌入几乎每一道菜中。该空间本身设有主餐厅、酒吧和阅读区，共有 70 个座位。墙壁上是 LV 自己的图书馆（由编辑兼策展人 Ian Luna 负责），用餐期间可以直接从书架上购买 600 多本书；桌子上摆放着路易威登自己的盘子，楼上也可以购买。这家巧克力店也是路易威登在美国的第一家巧克力店。在巴黎、新加坡和上海取得成功后，路易·威登的 Le Chocolat Maxime Frédéric 正式跨越大西洋，提供一系列经典巧克力棒、榛子糖果和可功能的薇薇安形状音乐盒（是的，不知何故完全由巧克力制成）。这家店可能是临时的，但它肯定会给人留下持久的印象。在上面的图片中查看 Louis Vuitton 的新店，并从 11 月 15 日起在以下地址亲自查看空间。Louis Vuitton New York6 E. 57th StreetNew York, NY 10022单击此处在 Hypebeast 查看完整图片]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57-street-temporary-store-open-cafe-chocolate-shop-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:23:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艺术家们揭秘“不可思议的可爱”的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/uncanny-cuteness-group-exhibition-tang-contemporary-art-singapore</link>
      <description><![CDATA[可爱风潮席卷全球。无论是像 Hello Kitty 这样深受喜爱的偶像，还是睁大眼睛的超扁平人物，还是网络新星 Moo Deng，很明显，这种普遍存在的审美已经成为一种文化力量。这种可爱的力量是新加坡唐人当代艺术中心新一届群展的核心思想，艺术家们齐聚一堂，探索普遍魅力的推拉力。《不可思议的可爱》探讨了圆形图形和柔和色彩的视觉语言如何演变为理解身份、消费和政治信息的有力媒介。展览展出了 Arkiv Vilmansa、Dennis Osadebe、Jonathan Hadipranata、Ruo-Hsin Wu、Tania Marmolejo、Yasuhito Kawasaki、Yokoteen 和 Mie Olise kjærgaard 的作品，通过可爱而俏皮的形式传达了关于艺术的作用和审美驱动的文化联系的想法。从 Hadipranta 嘴巴被胶带封住的天使般的孩子到 Marmolejo 维纳斯般的女人身上那双极具穿透力的眼睛，这些具象作品中的每一件都戳中了可爱和不安的阴暗面，开辟了对艺术和社会本身作用的新视角。展览邀请观众剥开可爱的甜美表面，露出锋利的棱角，揭示有时最不起眼的主体对世界有最多的看法。《不可思议的可爱》现将展出至 2024 年 12 月 7 日。新加坡唐人当代艺术中心 402 Orchard Road, Delfi,#06-01/02, Singapore 238876点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/uncanny-cuteness-group-exhibition-tang-contemporary-art-singapore</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·贾德基金会将在新展览中展示皮埃尔·保林的家具设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/donald-judd-foundation-pierre-paulin-exhibit-opening-information</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·贾德基金会 (Donald Judd Foundation) 将继续在纽约市春街 101 号举办系列展览，从 Pierre Paulin 的设计档案中精选 6 件作品。即将举行的 Pierre Paulin：Action House 展览将重点展示这位法国设计师为 Herman Miller 未实现的项目所做的作品，该项目旨在革新国内设计系统。展览的内容于 1968 年结出硕果，当时 Paulin 开始着手制作一系列原型，将 Herman Miller 的 Action Office 计划转化为住宅家具。该展览由贾德基金会艺术总监 Flavin Judd 和 Paulin、Paulin、Paulin 共同策划，包括六个原始模型（大致相当于原型），编号为 0 至 5。尽管原型制作已过去数十年，但 Paulin 的乌托邦愿景仍保持着新鲜和未来感。秉承以人为本的实用主义，Paulin 设计的这六件家具可根据用户的喜好、文化、空间和直觉定制成独特的配置。Dune 座椅系统至今仍是现代主义设计中令人垂涎的作品，其三角形软垫面板的自然景观具有很强的接地效果，反映了 Paulin 对地板作为设计平面的喜爱。较小尺寸的对称 Tapis Siege 坐落在一个悬垂的矩形木制平台上，可用作额外的存储或展示空间。这些超现代的作品及其另外四个同类作品通过其流畅的曲线形状变得柔和，最终在它们的工业构造中注入了人性化的品质。Pierre Paulin：Action House 展览将于 11 月 16 日至 2025 年 2 月 15 日周五和周六下午 1:00 至下午 5:00 正式向公众开放。 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/donald-judd-foundation-pierre-paulin-exhibit-opening-information</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用这些便携式灯具营造舒适氛围</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-portable-cordless-lamps-edit</link>
      <description><![CDATA[北半球的夜晚正在来临，我们中的许多人正直接进入冬眠模式。因此，我们认为现在是向您介绍一些我们最喜欢的便携式灯具的最佳时机，这些灯具可以帮助您充分利用较短的日子，营造舒适的氛围，而无需电源线。请继续阅读我们的编辑。Dipping LightMarsetMarset 的 Dipping Light 可为任何室内装饰增添艺术气息。这款灯由 Jordi Canudas 设计，底座采用拉丝黄铜制成，手工吹制的玻璃灯罩采用渐变色涂漆，营造出“浸入式”效果。开关位于底座底部，配有调光器，可将灯设置为三种强度之一。点击此处了解更多信息。Piton LampMuuto在为 Muuto 设计这款灯时，Tom Chung 参考了登山装备。这位设计师的工作室位于多伦多，他希望创造一种可以在多种环境中工作的光源——从舒适的卧室到崎岖的山坡。这款灯完全可充电，结合了 LED 和扩散罩，营造出氛围光。其纤薄的外形由阳极氧化挤压铝制成，而灯罩则由注塑塑料制成。在此了解更多信息。PAO 灯HAYHAY 与日本设计师 Naoto Fukasawa 合作打造了 Pao 灯，该灯以蒙古传统 Pao 帐篷命名，其形状即源于此。该灯的造型设计“朴素”，简单的形状堆叠在一起。高光泽的外部有四种不同的颜色可供选择，灯罩可实现暖色调的漫射筒灯。在此了解更多信息。Multi-Lite 便携式灯GubiMulti-Lite 最初由 Louis Weisdorf 在 20 世纪 70 年代设计，此后成为 20 世纪照明设计的真正标志。其灵活的灯罩由可移动的部分组成，可让您根据需要引导光线。现在，除了经典款外，它还有四种新颜色可供选择。点击此处了解更多信息。Como Lamp&amp;TraditionComo 灯给人一种永恒经典的感觉。我们最喜欢的是阳极氧化铝版本，它具有与之前版本相同的由 Space Copenhagen 设计的蘑菇形状，并且底座上有调光器。点击此处了解更多信息。Gustave LampFlos拿起 Flos Gustave 灯时，会有一种独特的重量感，让人感觉很奢华。与 Flos 的许多灯一样，它的设计也融入了创新的照明技术，而且——得益于其设计师 Vincent Van Duysen——它的外观和性能一样出色。点击此处了解更多信息。Melt LampTom DixonDixon 与瑞典设计工作室 Front 共同设计了整个 Melt 系列，其理念是创造比通常提供的照明更有机、更自然的照明。因此，他们的参考点从融化的冰川到从外太空拍摄的图像，然后他们在吹制的玻璃灯罩中唤起这些图像。点击此处了解更多信息。14pBocciBocci 的 14p 发出的光芒瞬间营造出温暖的感觉。该设计由两个半球形手工浇注玻璃组成，将光源包裹在中心。⁠有透明、棕褐色和灰色可供选择，玻璃采用磨砂花岗岩纹理，将光线折射成有机不规则的光芒。点击此处了解更多信息Panthella 160 便携式灯 V3Louis Poulsen“Panthella 160”中的“160”来自灯的直径（160 毫米）。它由丹麦建筑师 Verner Panton 与 Louis Poulsen 于 1971 年设计，后来成为 Panton 和该品牌最成功的作品之一。该设计经过精心设计，确保光源不会产生眩光，其喇叭形底座可产生柔和的散射光。点击此处了解更多信息Mantle LampTala当 Tala 团队设计 Mantle 时，他们想到要用它来照亮人们聚集在一起的桌子。这成为对桌面景观本身的一种庆祝，而颜色饰面 - 钴蓝色、花岗岩黑色和石白色 - 参考了陶器、石头和珐琅等服务材料。点击此处了解更多信息点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-portable-cordless-lamps-edit</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:30:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kenzo 和 Verdy 推出三位角色，打造怀旧假日系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kenzo-verdy-market-holiday-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 Kenzo 的 SS25 展示会上展示他们的合作预览之后，由 Nigo 领导的巴黎时尚品牌终于推出了与日本艺术家 Verdy 合作的完整系列。以节日为主题的 Kenzo Verdy Market 系列引入了三个特殊角色，以配合 Verdy 对 Kenzo 设计美学的大胆重塑。老虎 Winky、花儿 Deezy 和大象 Bimpy 以 Verdy 的复古风格呈现，并配以设计师的标志性字体，形成整个系列的 Kenzo Paris 字标。针织品和纯色运动衫基本款混合构成外层，包括一件大学风格的针织开衫，背面饰有 Winky 老虎的超大贴花。在其他地方，嵌花套头衫描绘了戴着圣诞老人帽子的吉祥物，有领工作夹克采用黑色和靛蓝牛仔布制成，背面绣有吉祥物。为了使图形更具表现力，一些 T 恤和连帽衫采用新的 Kenzo 字标，嵌入红色和金色圣诞一品红花朵背景中，而更谨慎的选择则在胸部放置一个小吉祥物图标。配饰系列包括简约的徽标帽子，配以节日色彩，还有吉祥物钱包和皮革钥匙扣。一系列怀旧纪念品是 Nigo 和 Verdy 粉丝的理想节日礼物或个人收藏品。复古陶瓷马克杯上印有积雪覆盖的方块字，连帽衫上也有这种图案。一些特殊的家居用品脱颖而出，包括 Deezy the Flower 雪花玻璃球，以及以 Verdy 风格描绘 Kenzo 圆形老虎徽章的毛毯和地毯。Kenzo Verdy Market 系列将于 11 月 19 日在 Kenzo 网上商店独家发售，并于 11 月 20 日在精选 Kenzo 商店和零售合作伙伴发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kenzo-verdy-market-holiday-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 推出 Air Max 1000，以 3D 打印技术重塑 Air Max 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-1000</link>
      <description><![CDATA[自从 Nike 于 1987 年通过 Air Max 1 向世界推出可视 Air 缓震以来，Air 既是美学的象征，也是创新的标志，首先是在运动表现领域，然后是生活方式领域。 2024 年，Air 的全新篇章从 Air Max 1000 开始，这是一款 3D 打印的 Air Max 1 复刻版，由 Zellerfeld 的 3D 鞋类打印大师合作打造。Air Max 1000 首次亮相时，全红配色，鲜艳的色彩突显了其 3D 打印无鞋带鞋面的雕塑感。对比由光滑和纹理印花混合而成，前者出现在鞋头和中足，而后者在鞋喉、下半部分和鞋头上提供类似碳纤维的对比。品牌标识被简化为一个凹陷的 Swoosh，鞋跟的透明气室（实际上可能只是挖空了——从这组首发图片中几乎不可能确定）展示了鞋子的内部结构，这是对 Tinker Hatfield 的 Air Max 1 灵感的致敬：巴黎“由内而外”的蓬皮杜艺术中心。“作为一名创新者，Air Max 1000 最让我兴奋的是，我们可以通过更高水平的制造实现新的解决方案，”耐克首席创新官 John Hoke 说道。 “控制、时间精度、时间表达——所有这些对于运动和设计都至关重要。当这些变量同时增加时，我们产品的未来感觉是无限的。”敬请关注发布日期信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-1000</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>