<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 01:15:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A-Cold-Wall* SS25“粉红色噪声”提高了音量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/a-cold-wall-spring-summer-2025-pink-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  a-cold-wall*继续定义Gorpcore，在创始人Samuel Ross离开后，并将其出售给Frasers支持的分销集团Four Four Sarketing。在2025年春季/夏季，A ACW*用“粉红色的噪音”提高了体积。受英国独特的广播场景的启发，A-Cold-Wall*通过“ epheregity and phsemeratity and Functionality and Functionality and匿名和大胆性”调查了英国的海盗无线电序列。从可穿戴的轮廓到保护性的口音和功利主义细节，“粉红色的噪音”散发出ACW*签名。插入式公用事业夹克以六个切换和绳索涂上，可定制外观，而领夹克则以冰蓝色落在冰蓝色上，并散发出宽松的避雷。镶板的针织服中存在抽象的触摸，将黑色，棕色和奶油色调合并，然后是切割的图形T恤，肋骨背心和吊带袋，以携带您的每日必需品。仔细看看上面画廊中的ACW*的SS25“粉红色噪音”系列。现在可以通过该品牌的网站购物。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/a-cold-wall-spring-summer-2025-pink-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ThiseNeverthat x感恩的死者重新连接在广阔的范围内</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/thisisneverthat-x-grateful-dead-ss25-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Just in time for Dead and Company&#39;s second stint of shows at Las Vegas Sphere, Seoul-based thisisneverthat is once again reminding us of the Grateful Dead&#39;s global impact in another collaborative clothing capsule.thisisneverthat is no stranger to jamming with The Dead, having teamed up with the band for five collaborations prior to this new Spring/Summer 2025 one.但是，这似乎是迄今为止最广泛的，经验丰富的单元在他们过去的合作范围内推动了界限并探索未开发的领土。这对夫妇不仅仅是图形磨损，并展示了一对定制的切割服装的强大阵容，并带有一对量身定制的夹克。一件牛仔布工作夹克在黑色牛仔布和蓝色牛仔布上降落，并在整个过程中都装饰着跳舞的熊刺绣，并带有一个尖的项圈和隐藏的拉链。该产品主要由蓝色和红色的色调主导，上述阴影中的长袖法兰绒饰有针织的短袖纽扣，以亮蓝色弹出。一些图形T恤饰有跳舞的熊图像，另一些则围绕着“无死”，偷走了您的脸部徽章。仔细研究一下上面的Lookbook中最新的ThiseNeverthat X Grateful Dead Link-Up，并预计它将在4月10日（星期四）晚上9点在美国的网站上访问该品牌网站。 Est。该协作将于4月11日（星期五）上午10点在韩国在韩国店内在网上销售，随后在KST上午11点下降。日本客户可以从下午12点开始在店内和在线购物。 JST在4月11日（星期五），而总部位于中国的客户可以期望它在上午11点在上午10点在店内和在线登陆，  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/thisisneverthat-x-grateful-dead-ss25-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 22:15:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wassily Kandinsky的素描本为他的艺术提供了新的见解</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Wassily Kandinsky（最著名的是抽象绘画的先驱）在1889年至1935年之间保留了一系列素描本。这些素描本中的十二本现在是No More No More Storers的新版本的重点。 Wassily Kandinsky：由Larry Warsh和Dieter Buchhart编辑的素描本介绍了一页，阐明了艺术家多年来的思想和视觉语言的形状。该书具有有关坎丁斯基后来作品的构图，空间和色彩的研究。除了图纸外，还有手写笔记，个人思考和偶尔的诗歌，这些诗指向当时影响他的思想的艺术家和作家。还包括印刷宣言，坎辛斯基概述了他对抽象的越来越多的看法，揭示了他推动抽象艺术的思维过程的思维过程。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼·萨克特（Kenny Schachter</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/art-in-the-age-of-robotic-reproduction-new-works-by-kenny-schachter-jupiter-nyc</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/art-in-the-age-of-robotic-reproduction-new-works-by-kenny-schachter-jupiter-nyc</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Qualasha Wood的“恶意软件”公开了长期在线的腹部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/qualeasha-wood-malware-pippy-houldsworth-gallery-london</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 对于Qualasha Wood来说，小故障可以很好。这位位于费城的艺术家在Pippy Houldsworth画廊的最新个人节目中，作为美学和一种语言来探究小故障，并在一个不断地进行自我调解和扭曲的世界中移动。伍德在她的最新作品中，通过挂毯，簇绒，簇绒和视频组成的数字式脱节，将数字陶醉与乐观的眼睛保持平衡。木材饰有木材的白色蓝色光芒，以倦怠和在线过度曝光的供词，以python和java脚本的形式，她的标志性网络摄像头自画像上点亮。她的视频使这一代码具有第二人生，并用它来像素化和Datamosh的身体被认可。在这些时刻，她探讨了在线生活与“ AFK”（远离键盘）之间的滑倒，将记忆失真，无罪和少女主题编织在一起。伍德拥抱这种偶性，与黑人女性的身份相似，在同一系统的眼中，经常“病态地被视为错误或破坏”。“在伍德的实践，偏执狂和焦虑中，她不断地询问在系统中的意思是您将您视为产品和问题，MANACE和MENACE的系统中，这是伦敦。 St，伦敦W1B 4BT，英国  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/qualeasha-wood-malware-pippy-houldsworth-gallery-london</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈阿密莱夫高尔夫的情况下发生了什么</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/what-went-down-at-liv-golf-miami</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然高尔夫是背景，但迈阿密高尔夫是一个充满活力的文化和生活方式的展示。该赛事感觉不像是传统的锦标赛，而更像是一种精心策划的体验，时尚，音乐和名人融合了。自1月以来，随着新任首席执行官斯科特·奥尼尔（Scott O’Neil）的掌舵，丽芙高尔夫（Liv Golf）显然将自己定位为一个远远超出运动本身的品牌。气氛是电动的，让人联想到F1比赛与音乐节融为一体。 Rufus du Sol和Sublime为周末提供了原声带，在该周末，能量在课程中尽可能明显。这种融合创造了一个独特的环境，与会者可以沉迷于这项运动和充满活力的社交场景。亮点是“决斗”，这是一个独特的活动，将YouTube高尔夫球格和专业球员汇集在一起​​。重点放在游戏的技术上，而更多地放在个性，互动和整体氛围上。这种方法以高质量的相机和快节奏的编辑方式捕获，反映了Grant Horvat，Luke Kwon，Rick Shiels，Rick Shiels，Bob，Bob Do Sports和Bryan Bros.乔治·布莱恩（Bryan Bros.名人投票率。俱乐部54号的标志性整理洞成为电视名人迪伦·埃夫隆（Dylan Efron），德文·温莎（Devon Windsor），卡米尔·科斯特克（Camille Kostek），索非亚·雷辛（Sofia Reising），泰勒·希尔（Taylor Hill）和玛莎·亨特（Martha Hunt），UFC战斗机豪尔赫·马斯维达尔（Jorge Masvidal），Pro-Golfer和Off-White™Complorator Paris Hilinski and thearcerer Olivia。他们的出现将活动变成了一个社交景象，类似于纽约尼克斯比赛的前排席位。本周还提供了一个专业的AM，吸引了Shane Victorino，Vonn Bell和Wayne Gretzky等运动员与社交媒体人物Gabby Degasperis和Remec Carlson一起。这种模特，明星运动员和数字影响者的组合创造了一个“谁是谁”的气氛，团结了来自各个娱乐和流行文化领域的品尝者。随着所有户外庆祝活动，很容易忘记参加高尔夫球比赛，但是Liv Golf Miami也在臭名昭著的高尔夫球场上采取了令人信服的动作。马克·莱什曼（Marc Leishman）以无柏忌的回合赢得了个人冠军，带领他的开膛手GC球队，凯姆·史密斯（Cam Smith），马特·琼斯（Matt Jones）和卢卡斯·赫伯特（Lucas Herbert）取得了胜利，累积了4分，这是LIV高尔夫历史上的首个超越球队胜利，反映了具有挑战性的条件。这是一场时尚的聚会，突出了体育，娱乐和生活方式的交集，为体育赛事的新标准树立了新的标准，并为Liv Golf将来前进的地方绘制了一门课程。自从雇用奥尼尔以来，Liv已从破坏性的“高尔夫，但大声”的态度转变为更加协作的“长Liv Golf”座右铭，反映了其整体策略。在一周早些时候，O&#39;Neil强调，O&#39;Neil强调“在生态系统中成为“生态系统中的合作伙伴”，并与其他强大的Stakellisters搭配Gold Gooms of Golf command of Gool of Gool compand of其他强大的Stakeplisters。而且，尽管Liv Golf已经成为2025年日历的四场比赛，其本赛季在美国土壤上的首次比赛 - 迈阿密 - 迈阿密 - 迈阿密 - 感觉就像是联盟下一阶段增长的发射台，因为它进一步涉及文化和生活方式的更广泛的对话。   单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/what-went-down-at-liv-golf-miami</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Nike Air Max 95“粉红色泡沫”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-95-pink-foam-hj5996-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max 95 &quot;Pink Foam&quot;Colorway: Black/Pink Foam/White/Reflective SilverSKU: HJ5996-001MSRP: $180 USDRelease Date: April 2025Where to Buy: NikeUpdate: Get ready for a wave of Air Max 95 launches as looks like the OG &quot;Neon&quot; colorway are set to return in &quot;big气泡“形式。另一对以复古风格的形状掉落的是Air Max 95“粉红色泡沫”，我们上个月首次预览。现在，一组官方的图像表明鞋子对鞋子的期望，包括上部的灰度梯度，粉红色的口音和黑色鞋底。预计将在本月晚些时候通过Nike SNKRS和精选零售商以180美元的价格进行发布。请继续关注以确认其发布日期，并在下面重新审视我们的初步细分以获取更多信息：原始故事：为了庆祝Nike Air Max 95年30周年，Swoosh正在用2025年的各种新配色拉出所有停靠点。其中的一项产品包括备受喜爱的“粉红色foam foam the Pink foam” hue hue。粉丝的最爱是在2020年首次推出的，该鞋子仍将继续保持原始的“大泡沫”设计。继续进行Air Max 95 Aesthetic的遗产，鞋子沿着鞋面的鞋面呈现出灰色的梯度，以模仿鞋子的原始解剖学启发的外观。鞋子的粉红色泡沫刺激了迷你swoosh，以及可见的气室以及蕾丝循环，以围绕它。粉红色的循环坐在白色网状鞋面的顶部，可透气，并坐在灰色的中底，上面有空气缓冲，以增加舒适性和支撑。标题=“官方查看Nike Air Max 95&#39;粉色泡沫”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-95-pink-foam-hj5996-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 20:42:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nilufar的感觉庇护所模糊了米兰不同设计时代之间的界线</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nilufar-nina-yashar-milan-design-week-2025-reperetorio-silver-lining-fosbury-architecture-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在2025年米兰设计周的2025年版中，Nilufar与Fosbury Architecture合作重新构想了其本地空间，以展览，以金属美学品质的持久吸引力为中心。以1970年代的改造为领先，“一线希望”展览展示了与当代设计师一起探索的真实杰作，以新的方式探索材料。 Nilufar的创始人Nina Yashar在画廊的一份声明中说。安装被镜面的铝制外观包围，该铝制外观包含从墙壁到墙壁和地板的毛绒内饰饰面。也位于米兰的Fosbury Architects建立了封闭的空间体验，类似于迷宫，将游客沉浸在一个以鲜明的对比使感官愉悦的空间中。 Vintage and contemporary design coexist, all while their reflective chrome surfaces interplay with Fosbury&#39;s interiors.Authentic pieces from the 1970s include upholstered metal seating by Walter Moretti, as well as other designs by Gio Ponti, Marzio Cecchi, Pietro Chiesa, Gino Colombini and Guzzetti, Gabriella Crespi, Giorgio蒙塔尼，马里奥·贝里尼和南达·维戈。当代参展商包括Audrey大型，Supaform，Studioutte，Flavie Audi，Destroyer / Builders，Wendy Andreu＆amp; Bram Vanderbe，Odd Matter，Irene Goldberg和Michael Schoner。但是，不同时代的敏感性开始变得模糊，产生了一种历史歧义感。请参阅上面的画廊，以详细了解Nilufar在Nilufar的“银色衬里”展览，直到4月13日。  Click here在Hypebeast上查看完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nilufar-nina-yashar-milan-design-week-2025-reperetorio-silver-lining-fosbury-architecture-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 20:36:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克书1“苔藓点”终于在本月下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/11/nike-book-1-moss-point-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Book 1 &quot;Moss Point&quot;Colorway: Barely Grey/Metallic Silver/Moon Particle/Pale IvorySKU: IH0889-001MSRP: $140 USDRelease Date: April 18Where to Buy: NikeUpdate: We first previewed the Nike Book 1 &quot;Moss Point&quot; back in November of 2023 as Booker and Nike Basketball were preparing对于耐克书1的首次亮相。从那以后，我们看到他的第一鞋以空前的配色出现。尽管并非所有人都在零售货架上最终出现，但在揭幕之后，我们继续看到像这样的“ Moss Point”的释放。耐克刚刚展示了其踢球的官方图像，强调了这对夫妇，因为它向布克的前高中莫斯波因特（Moss Point）致敬。 4月18日的发布日期是通过Nike SNKRS和精选零售商设定的，起价为140美元。有关这对夫妇的更多信息，请查看我们在下面的最初故障。原始故事：凤凰城的明星得分后卫正在为他的下一章准备，并于今年晚些时候与Nike推出了他的第一款签名鞋。到12月的发布日期，Book一直为粉丝提供了预期的预告。最新的预告片是耐克书1到达“ Moss Point”配色，这是他母校Moss Point High School的点头。配色方案的灵感来自于他上学时经常经常经常出现的《拐角商店》。这双鞋的色调与Devin Booker X Nike Air Force 1 Low“ Moss Point”，最初于2019年发行。与AF1相似，他自己的标志性鞋具有类似的微妙的Cerulean皮革鞋面，并带有绒面革枪支枪枪，上面放置了脚跟后卫。阴影在鞋底上有珍珠饰面。在金属高跟鞋上，刺绣的消息上写着“是的夫人”和“否先生”，引用了书籍的Souther Roots。脚后跟的标签是“ 96”，这是他的出生年度的点头。耐克书1到达签名生动的橙色计划于12月作为他的第一个发行版，只有有限的500对掉落。包括“苔藓点”在内的其他配色计划于明年春季某个时候到达。请注意耐克和精选零售商的鞋子。 title =“耐克书1“莫斯点”终于在本月放下”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/11/nike-book-1-moss-point-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 20:16:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贾伦·布伦森（Jalen Brunson）穿着以小丑为主题的耐克·科比</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-5-protro-the-jokes-on-you-pe-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Jalen Brunson加入了纽约尼克斯队后，迅速成长为全明星赛，并有望获得本赛季他每场26分的第二个全NBA荣誉。耐克篮球（Nike Basketball）不仅在纽约主题的耐克·邓克（Nike Dunk High）高中“ Wu-tang”的外观书上庆祝了他的攀登，而且还通过让他首次亮相New Nike Nike Kobe Pes。 He&#39;s recently worn a Kobe 5 Protro “Year of the Mamba” PE at the NBA All-Star Game, as well as a Kobe 4 Protro &quot;The Nattys&quot; PE in honor of his alma mater, Villanova.Last night, Brunson helped lead the Knicks to a home win over Devin Booker and the Phoenix Suns, sporting a new Nike Kobe 5 Protro &quot;The Joke&#39;s On You&quot; PE.受小丑的启发，这种特殊的配色重现了他的标志性紫色，霓虹灯绿，灰色和红色的调色板，鞋子上存在微妙的红色飞溅。但是，如果确实如此，我们一定会让您知道，因为耐克篮球继续以令人兴奋的新版本来增强Nike Kobe专营权。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-5-protro-the-yokes-on-you-pe-in​​fo---------------------------------------]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-5-protro-the-jokes-on-you-pe-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 19:38:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年Air Jordan 11“ Gamma Blue”的早期预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/air-jordan-11-gamma-blue-ct8012-017-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 11 &quot;Gamma Blue&quot; (2013 pair pictured above)Colorway: Black/Gamma Blue/Black/Varsity MaizeSKU: CT8012-017MSRP: $230 USDRelease Date: December 2025Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been many months since we received confirmation that the &quot;Gamma Blue&quot; version of the Air乔丹11将于2025年返回。现在，对这对夫妇的首次看法终于浮出水面了。虽然仅限于一张图像，但我们可以看到，乔丹·布兰德（Jordan Brand）忠实地重新创建了其许多原始细节，包括在衣领的Jumpman徽标和外底上以Blue强调的全黑版本。预计将于今年12月通过Nike SNKRS和精选零售商的发行价格以230美元的价格发行。这样的发射是Zsneakerheadz和运动鞋文件所描述的Air Jordan 11“ Gamma Blue”的传闻返回，该文件被安排在我们之前讨论过的传闻中的“黑色/红色/灰色”配色。预计它将以其原始的2013年形式到达，其中包括一个黑色鞋面，其标志性的亮蓝色在Jumpman品牌和半透明的外底，而“ Varsity玉米”使脚后跟和舌头品牌增强。目前，预计将在2025年12月通过Nike SNKRS和精选零售商以230美元的价格发布。请继续关注最新信息，包括首次查看Instagram上的这篇文章。特别是在约旦11号航空公司11中，我们本周之前唯一的潜在客户是明年的低位“育种”对夫人的消息。而且我们只有上面介绍的投机模型。在写作时间，约旦品牌尚未宣布Air Jordan 11的“黑色/红色/灰色”配色。请继续关注更新，包括首次查看这对夫妇以确认其着色块，因为我们目前希望通过Nike Snkr和Select Retailer of Price of Price Price of Vive of Vive nive $ 230; Instagram＆nbsp; Zsneakerheadz（@zsneakerheadz）  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/4/2025/4/air-jordan-11-gamma-11-gamma-11-gamma-blue-ct8012-012-012-012-017-rease-infease-infeas-infoeive tart年Jordan Air Jordan 11”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/air-jordan-11-gamma-blue-ct8012-017-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>孔的最新小组表演探索了视频游戏美学的艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在过去几年中，当代艺术对视频游戏产生了奇怪的关注。这些游戏不仅仅是一种消遣，还帮助我们塑造了我们的感受，理解和与周围世界的感觉，无论是在线还是关闭。该展览名为LFG，其中包括13位国际艺术家的阵容，每个艺术家都对游戏作为视觉语言和文化力量感兴趣。他们一起问：当艺术在老板战斗，小故障和开放世界中长大时会发生什么？盘旋凯文·布雷（KévinBray）的标志性动画雕塑，4 exs，展览会提供多个中等调查：Gao Hang将健康套件带来了健康工具包，是经典的项目，游戏中的经典物品，成为类似像素的现实；而Ksawery Komputery和Luke Murphy则用代码和基于光的作品唤起了小故障的反馈。其他艺术家探索了化身中的身份，就像Bezimienny的战士公主和科比·吉尔希（Bryant Girsch）的战斗男孩一样。 Janne Schimmel, presents a playable work, taking the form of an old Game Boy woven into a metal and crystal sculpture, completed with a custom soundtrack composed by the artist. View this post on Instagram A post shared by The Hole (@theholenyc)Originally shorthand for “Looking For Group” in online gaming communities, LFG has evolved into the more widely-used “Let’s f*cking go”  - 球员的战斗大声疾呼，争取追求，突袭或全面攻击。画廊强调了这个世界的独特社会方面，他写道：“无论是在抢劫罕见的盔甲上猛冲地牢，在职责召唤中恢复了少年战斗中的小队，在Fortnite的敌人的尸体上跳舞，在fortnite的敌人的尸体上同步，在GTA中与GTA中的赌场或Just just the Dearts path path in Imm of Imm of Immp of Immp ye Impper Immper nimm nimm nimm nimm in Immp ye Immp ye Immp ye Impper nimm nimm nimm in Impp ye Impper nimp nimp nimp。看起来像是 - 艺术家使用游戏的工具，纹理和神话不是为了逃脱现实，而是重新编程。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The Hole&#39;s Latest Group Show Explores the Art of Video Game Aesthetics&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/the-hole-tribeca-lfg-group-exhibition-new-york</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:22:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Moncler X Mercedes-Benz X Nigo Collection与限量版G级模型一起推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 最初是在上海的蒙克勒星光熠熠的Moncler Genius 2024 Showcase上首次亮相的，法国出生的豪华滑雪者品牌终于发布了其由Nigo和德国自动Brand Mercedes-Benz提供的协作系列。该系列融合了每种合作者的品牌遗产，代表了文化灵感的融化，纽约州对Vintage Americana Aesthettic的亲和力根深蒂固，该系列包含一条共同的服装系列和限量版的G级G级“过去II Future”汽车，代表了融化的文化灵感，包括各种经典的杂物，包括各种经典的小插孔，包括各种经典的套装，包括各种经典的小套。这位日本设计师选择将图像从梅赛德斯 - 奔驰档案馆和手写小写的moncler单词标记中居中，以复古的绿色G级照片为中心。在衬衫夹克，缎面衬衫和针织毛衣上，档案梅赛德斯·奔驰的照片在背面印有新的Moncler Wordmark。更谨慎的样式专注于具有更微妙的单词标记的固体面料，包括以工作服为灵感的外套和牛仔裤套装以及底漆的野外夹克。查看Moncler（@moncler）共享的Instagrama帖子上的这篇文章，随附的车辆在90年代时代的设计元素上迭代具有现代化的更新，包括托运的绒布座椅内饰和可移动的缝屋顶，反映了Moncler在外套中的遗产。金色细节的重音是非常规的两色调外部，该外部以森林绿色的壳为中心。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The Moncler x Mercedes-Benz x Nigo Collection Rolls Out Alongside Limited Edition G-Class Model&quot;&gt;Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nigo-moncler-genius-mercedes-benz-g-class-past-ii-future-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>像男性男士加上耐克感官96滴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/comme-des-garcons-homme-plus-nike-sense-96-ss25-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: COMME des GARÇONS HOMME PLUS x Nike Sense 96Colorways: White, Black, and PinkSKUs: HV1944-100, HV1944-001, and IF7038-600MSRP: $230 USDRelease Date: April 10Where to Buy: Dover Street MarketUpdate: It&#39;s finally time for COMME des GARÇONS HOMME再加上与Swoosh的最新合作，推出了Nike Sense96。我们此前预览了下面的三种协作配色，而Dover Street Market刚刚宣布，每双将于4月10日以230美元的起价在4月10日通过其全球店面下降。再看一下上面的鞋子，并重新访问下面的最初细分以获取更多信息。; nbsp;在Instagram上查看此帖子，由多佛街市场（@doverstreetmarketlondon）共享的一篇文章（@DoverStreetMarketlondon）的原始故事：我们从巴黎时装周的春季/夏季2025年春季/夏季的项目中删除了大约九个月的时间，然后揭示了这一市场，以延续市场。列表中还有Comme desGarçonsHommePlus和Nike的新Sense 96- Air Max 96和ISPA Sense Flyknit的结合，我们在去年巴黎时装周SS25的10个最大鞋类时刻强调了这一点。这种模型的仔细观察突出了其Zen Garden启发的鞋底单元，该单元在中底的内侧中间段中具有CDGH+品牌，与在舌头和共同品牌的Sockliner中都匹配品牌的Wordmark。它的分层鞋面特征是缓冲的切口，同时采用了全白，全黑，粉红色和白色的配色方案。在写作时，何时何时将其96的三种颜色降低。 Stay tuned for updates, including official campaign details, as it remains expected to launch during Spring/Summer 2025 via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $160 USD.单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/comme-des-garcons-homme-plus-nike-sense-96-ss25-release</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:01:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>坏兔子带来了“我不得不把更多的照片扔给NPR的小桌子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 坏兔子将波多黎各的精神带到了华盛顿特区，以他最近的专辑的现场表演和他的家乡：DebíTirarMásfotos.benito长期以来的Tiny Tiny Desk tiny Desk的现场表演，并为他带来了一段时间的演出，并曾在be be be and and to be be be be and and hig be be be be be be be ye todebítirarMaMfotos。这位歌手的演唱会在二月份拍摄，涵盖了DebíTirarMásFotos的五首剥夺歌曲，并在音乐导演和打击乐手JulitoGastón的支持下重新构想，由他的支持乐队Los Sobrinos的帮助FabiolaMéndez。与“ Poritorro de Coco”开幕后，他过渡到“ Voy a Llevarte Pa Pr”中，将其介绍为他的家乡的真实味道，在咖啡的两口之间。他说：“下一首歌就是这样。在下面的顺序中找到完整的列表。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-concert-stream- rel =“ noopener” target =“ _ blank” _ blank“ _ blank”更多在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-npr-tiny-desk-concert-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 17:43:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>