<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 15:15:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Awake NY 推出 Summer 24 Tee Capsule 庆祝店铺开业一周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/awake-ny-summer-24-tees-release-date</link>
      <description><![CDATA[Awake NY 于 2023 年 6 月 1 日在纽约市下东区开设了旗舰店，现在该品牌正推出全新的 Summer 24 T 恤胶囊来庆祝该店开业一周年。在过去的一年里，Awake NY 门店已成为下东区奥查德街文化中心之一——举办欢迎所有人的街区派对，邀请 Alicia Keys、Charlotte Day Wilson 和 Styles P 等艺术家来此表演，发布与 Jordan Brand 的合作，并与 Verdy 和 Fear of God 等品牌合作推出独家设计——这一扩张基于品牌创始人 Angelo Baque 的社区至上理念。“我确实认为，如今的零售业缺乏真诚，而我们没有任何隐藏的议程或意图。如果你是想要支持 Awake 的顾客，那么你就是我们社区的一部分，我想了解你，”Baque 在 2023 年 5 月门店开业前不久的一次采访中告诉 Hypebeast。T 恤胶囊中的款式既庆祝了 Awake 的社区，也庆祝了一些最熟悉的设计。为庆祝该店开业一周年，一件 T 恤由纽约传奇涂鸦艺术家 Skuf YKK 创作，将他标志性的手绘风格与 Awake NY 徽标处理和粗体大写字母“All Praise Due”相结合，同时作为 Awake 为庆祝该店开业而推出的特别款“如果不是我们，那是谁？”T 恤的后续作品。其他图案包括 Awake NY“Icon Series”中的最新款 T 恤，该款 T 恤拥有切·格瓦拉的全尺寸肖像、一件带有抽象花卉印花的衬衫和另一件带有纽约市地标拼贴画的衬衫。最后但并非最不重要的是，还有大量经典徽标 T 恤可供选择，这些 T 恤的背面印有商店的地址——这是 Holiday Classics 23 系列的演变，该系列以经典徽标 T 恤为特色，在颈背处有一个小小的以商店为中心的装饰。该系列将于美国东部时间 6 月 1 日星期六中午 12 点通过 Awake NY 网站和位于 62 Orchard Street 的品牌实体店发售。黑色 Skuf YKK T 恤和经典徽标 T 恤是商店独家发售的，而白色 Skuf YKK T 恤仅在网络商店有售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/awake-ny-summer-24-tees-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paramount+ 推出艺术家精选赠品，庆祝《The Chi》回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/paramount-the-chi-artist-curated-giveaway-rello</link>
      <description><![CDATA[Lena Waithe 的《芝加哥》是一首芝加哥南区的赞歌，也是近年来为数不多的几部以人物发展细节为主题的电视剧之一。《芝加哥》是一部关于救赎、社区拓展和家庭错综复杂的人物研究，它为芝加哥南区树立了一面镜子，从平凡和晦涩中挖掘出美。就在粉丝们热切期待第六季第二部分时，该剧第七季回归的消息传来。 Paramount+ 将举办由芝加哥本地人兼艺术家 Rello 策划的四件作品赠送活动，以庆祝这部广受好评的系列剧的回归。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 Cherry Mountain Arts 的创始人带着 Hypebeast 参观了他最喜欢的城市景点，从 Stony Island Arts Bank 到 Joe Freshgood 的零售空间 Every Now and Then。作为对芝加哥艺术和街头服饰社区的颂歌，Rello 从每个地点精心挑选了四件物品，用于即将举行的赠送活动。幸运的获胜者将获得 Cherry Mountain Arts 赠送的芳香“Cherry Mountain”蜡烛、Ozzy Billy Spacekid 2021 乙烯塑料公仔、索尼 WH-1000XM5 降噪耳机和一双 Nike SB Dunk Low Pro 鞋。Cherry Mountain Arts 由 Rello 于 2023 年创立，是一个画廊空间、艺术中心和新奇商店，设有轮流举办的创意工作坊，帮助有抱负的艺术家了解美术业务，同时帮助他们在创意领域发展职业道路。画家兼数字艺术家 Adriana Miranda 以其独特的新表现主义风格而闻名，而 Blue the Great（Isaiah Rashad 的《The Sun’s Tirade》专辑封面背后的艺术家）是 Cherry Mountain Art 当代艺术家群体中的一员，这个不断壮大的群体已经超越了风城。Rello 的 Ozzy Billy Spacekid 2021 乙烯基人偶是家庭的谈话开场白，也是狂热的人偶收藏家的必备品，它敏锐地探索了通过流行风格的肖像画来表现。Ozzy Billy 是一个栩栩如生的人物，以 Billy Dee Williams 和 Astro Boy 的形象为原型。由于芝加哥南区孕育了当代文化中一些最杰出的音乐家，因此如果没有索尼的 WH-1000XM5 降噪耳机，这次赠送活动就不完整，这是音乐爱好者和城市通勤者必备的手提包物品。最后，鞋类爱好者一眼就能认出圣杯。标志性的 Air Jordan 1 款是滑冰运动员和篮球运动员的狂热追捧者。鲜艳的红色“芝加哥”配色包括黑色、白色和“校队红”镶板，向迈克尔乔丹在球场上的持久传奇致敬。要参加赠品抽奖，请在 Instagram 上关注 @paramountplus 和 @hypebeast，评论你希望在 The Chi 上看到的芝加哥景点，并在 Instagram 上点赞赠品公告帖。获胜者将于 6 月 7 日公布，并通过电子邮件发送私人代码以激活其一年期订阅。使用 Paramount+ with Showtime Plan，收看 Paramount+ 上《The Chi》第六季第二部分。如果您错过了，请在此处查看 Rello 的芝加哥当地热门景点之旅。Paramount+ The Chi 赠品抽奖说明1. 在 Instagram 上关注@paramountplus 和@hypebeast2. 评论你最喜欢芝加哥的哪些景点，希望这些景点出现在 The Chi3 上。在 Instagram 上点赞赠品帖子 点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/paramount-the-chi-artist-curated-giveaway-rello</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:06:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>涂鸦传奇人物 Eric Haze 举办个人画展庆祝其在日本的 30 周年，表达他的过去和未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/graffiti-veteran-eric-haze-celebrates-30th-year-in-japan-solo-exhibition-parco</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/graffiti-veteran-eric-haze-celebrates-30th-year-in-japan-solo-exhibition-parco</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:49:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harry Styles 的 Pleasing 推出 2024 年夏季首批成衣系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/harry-styles-pleasing-first-ready-to-wear-collection-summer-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[Harry Styles 的品牌 Pleasing 以其俏皮的指甲油和中性香水而闻名，但其时尚产品一直被更安全地归类为商品——直到现在。该品牌由联合创意总监 Harry Lambert 和 Molly Hawkins 领导，刚刚发布了其首个 2024 年夏季成衣系列，名为“湿润、炎热、愉悦的夏天”。该系列共有 25 件单品，充满了乐观的图形和轻松的图案。其中最引人注目的是纽扣式短袖衬衫，上面印有阳光灿烂的太阳图案和波浪条纹，而中部剪裁的抽绳短裤则采用了相同的印花。该系列的主角是“愉悦的爱你”运动服，其中包括一件心形压花的校队风格夹克和带有类似深情装饰的褶皱长裤。与此同时，这款“Drive Me Crazy”针织背心的躯干中央有一辆可爱的红色汽车，很容易直接从 Styles 的衣橱里拿出来。彩虹光线接管了口袋 T 恤、短裤和帽子，Pleasing 的经典徽标圆领衫以粉红色调回归。该系列的最后一款产品是，该品牌的标志以大号文字出现在波浪形的“超大”沙滩巾上，年轻的饰品悬挂在黄色和橙色配色的两个手提包上。Pleasing 的 2024 年夏季系列现已在该品牌的网上商店发售，价格从 55 美元到 275 美元不等。探索上方画廊中的完整阵容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/harry-styles-pleasing-first-ready-to-wear-collection-summer-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗雷德再次……邀请 Anderson .Paak 和 CHIKA 参加“值得一去的地方”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/fred-again-anderson-paak-chika-places-to-be</link>
      <description><![CDATA[弗雷德又来了……在夏季来临之际，他又一次展示了自己的魅力。在 Anderson .Paak 和 CHIKA 的帮助下，Fred 创作了《places to be》，这是一首时长四分钟的经典歌曲，绝对有潜力成为“夏日之歌”。这首歌以 Anderson .Paak 和 CHIKA 未发布的样本为基础，是一首欢快而乐观的电子乐，并由 Fred 的亲密合作伙伴 Skrillex 和 Boo 额外制作。Fred 整个星期都在 Instagram 上预告这首歌，分享他和 .Paak 在工作室做饭的镜头。在 Instagram 上查看此帖子 Fred again.. (@fredag​​ainagainagainagainagain) 分享的帖子“我记得我第一次去洛杉矶的时候大概是 21 岁，我的女朋友在车里玩马里布，我当时就想哇这是什么玩意儿，”他在 Instagram 标题中回忆道。“能和他一起即兴创作音乐、一起玩耍等等，真是我的荣幸。”在另一张来自这位英国 DJ 的 Instagram 轮播图中，他分享了 Skrillex 混音曲目以及他提取的原始 CHIKA 样本的镜头。在 Instagram 上查看这篇帖子Fred again.. (@fredag​​ainagainagainagainagain) 分享的帖子“places to be”正值 Fred 夏季热潮的中期；他最近推出了不断发展的 USB 混音带，并准备在今年夏天晚些时候参加音乐节巡回演出。立即在 Spotify、Apple Music 和所有其他 DSP 上播放“places to be”。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/fred-again-anderson-paak-chika-places-to-be</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:46:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Db 正在拍摄夏季宣传活动中的混乱机场时刻</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/db-luggage-2024-summer-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着夏季的到来，屡获殊荣的行李箱品牌 Db 推出了一项新活动，该活动围绕标志着每个假期开始和结束的地方：机场展开。在视觉效果中，该品牌捕捉了通常在那里相遇的不同个性。从安检处疯狂的重新打包人员到前往登机口的“最后冲刺”短跑运动员，这些人的聚集说明了竞技场如何成为每种类型的度假者的绝佳平衡器，他们渴望飞上蓝天。然而，有一样东西似乎没有受到混乱的影响，那就是该品牌的行李箱系列，由其品牌大使 Juliette Lacome、Beatrice Domond 和 Olav Stubberud 等演员携带。通过配套的宣传片，Db 分享了其行李箱如何让用户轻松旅行，避免一系列与行李相关的麻烦。自然，该品牌的标志性 Ramverk Pro 成为影片的主角。该行李箱突出了其突出的功能——包括日本 Hinomoto 360° 轮子、伸缩式拉杆手柄和轻质聚碳酸酯外壳——可以看到它在人群的疯狂中滑行。Db 最大的套装——雪地挂钩系统，也在机场宣传片中亮相。该三件套产品由 Snow Roller Bag、Snow Pro Backpack 和 Hugger Roller Bag 组成，专为滑雪假期量身定制，采用精心设计的人体工程学设计，每个包在使用时都可以堆叠或压缩存放。无论用户希望在旅途中携带多少物品，该品牌都证明了其创新的行李系列可以无缝而精致地包裹每件物品，可以轻松运输。通过上面的画廊仔细查看活动中展示的产品。要购买 Db 的行李箱和旅行包，请立即访问其网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/db-luggage-2024-summer-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:45:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Savoir 和 KEF 联手打造价值 11.5 万美元的扬声器床</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/savoir-kef-seventy-five-speaker-bed</link>
      <description><![CDATA[Savoir 的床当然不便宜——每款床都是定制的，因此该公司每年只生产约 1,000 张床。虽然所有床都是定制的，但 Savoir 有五款旗舰型号，其设计以此为基础。然而，其最新发布的床是该名单上的全新成员，很可能是迄今为止最昂贵的床。 Savoir 与音响公司 KEF 合作推出了 Seventy-F​​ive，号称是“世界上第一张配备无缝集成扬声器的豪华床”。这张床从技术上讲与 Savoir 的 Nº2 床具套装相配，尽管看起来并不像。床头板包含 10 个软垫面板，可轻柔地环绕床的顶部。嵌入在板子中的是 KEF 的 Reference 系列扬声器，以及底座上的六个低音炮。Seventy Five 的名字取自“一首歌中每分钟理想的节拍数，可以帮助您放松”，旨在提供沉浸式音频，改善睡眠。良好的睡眠、技术辅助的睡眠显然并不便宜，Savoir x Kef 的 Seventy Five 零售价为 115,093 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/savoir-kef-seventy-five-speaker-bed</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:44:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore x New Balance 1000 系列详细解析</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/aime-leon-dore-new-balance-1000-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：我们仍在等待三色 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 系列的正式发布日期，但在 ALD 创始人 Teddy Santis 本周早些时候首次完整展示单色三重奏后，一组新的高度详细的图像已被披露。这些照片由著名运动鞋摄影师 Tyler“Arab Lincoln”Mansour 拍摄，展示了此次合作的所有关键细节，甚至还透露了一个新的变化：每双鞋都配有定制的银色吊牌。查看上面的一组视频，阅读下面的原始文章和之前的更新以了解更多信息，并随时关注到货日期的更多详细信息。更新：随着 5 月的结束，Teddy Santis 再次提供了他即将推出的 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 项目的预览，这次推出了第三种全灰色配色，与他也展示过的全白和全黑版本的运动鞋相结合。通过我们对此次合作的最佳观察，每双鞋在鞋头外侧都有“aimé”品牌标志和纹理绳鞋带，搭配复古的构造。目前尚未公布发布细节，但随着所有配色的公布，这款鞋很快就会发售。更新：本月初，泰迪·桑蒂斯 (Teddy Santis) 在 Instagram 上发布了传闻中的 Aimé Leon Dore x New Balance 1000，如上图所示，采用亮白和灰色配色。虽然没有公布发布细节，但他随后在上周又推出了另一款合作款 ​​T500。现在，他又带来了 1000 鞋款的另一款预览——这次展示了黑色配色，搭配白色对比色缝线和鞋头外侧的“aimé”品牌标志，如下图所示。请继续关注更多更新，因为这款合作款很可能很快就会上架。原创故事：New Balance 今年将庆祝 New Balance 1000 诞生 25 周年，不仅通过在线发布会将其带回，还将其作为其著名合作者进行装扮的画布。上个月，Joe Freshgoods 以两部分“When Things Were Pure”系列拉开了序幕。现在，这款运动鞋在“Silver Metallic”系列中首次亮相，据透露，它是 Aimé Leon Dore 即将推出的项目的一部分。正如 ALD 创始人兼 New Balance MADE in USA 创意总监 Teddy Santis 所透露的那样，这款 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 首次亮相时，采用了百搭的白色和灰色配色，在鞋舌、鞋垫和鞋面前掌外侧点缀有 ALD 品牌标志。主要以白色为主，两侧的“N”标志采用了柔和的灰色色调，同时还装饰了各种覆盖层。在撰写本文时，Teddy Santis 和 New Balance 均未透露这款由 Aimé Leon Dore 设计的 New Balance 1000 版本何时上架。请继续关注最新动态，包括可能发布的更多配色，我们预计这款运动鞋将于今年晚些时候通过 New Balance、Aimé Leon Dore 和指定零售商发售，价格约为 170 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/aime-leon-dore-new-balance-1000-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:20:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell Williams 与 Louis Vuitton 携手在 SS25 前夕举办奢华遛狗活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pharrell-williams-louis-vuitton-pre-spring-summer-2025-menswear-collection-info</link>
      <description><![CDATA[Pharrell Williams 将 Louis Vuitton 推上了巅峰。在 Virgil Abloh 去世后，他为这家法国时装公司注入了新的活力，为男装部门带来了炒作、魅力和街头服饰的精致。在飞往巴黎举办他的最新时装秀之前，Louis Vuitton 推出了 2025 春夏前系列，让人们翘首以盼。“DOG LVERS”系列在街区周围进行了一次奢华漫步，带着毛茸茸的朋友一起前行。Williams 评估了宠物友好的连接，设想了一个可以步行的衣柜，可以陪伴您的狗在户外玩耍。 Pre-SS25 瞬间从城市转为狗公园，跟随时尚的纽约人进行日常徒步旅行。高级系列以柔和的精致为基调，包括插图套头衫、LV 品牌皮夹克和定制短裤。路易威登的格纹图案出现在用粗花呢制成的无领外套上，而斑点羊毛衫和加拿大燕尾服则以精致的图案和华丽的脊背为特色。羊毛风衣和字母制服彰显了 Williams 的高端风格，其次是迷人的连帽衫、休闲运动服和直筒裤，这些裤子都带有 LV 标志。撅嘴的法国斗牛犬和爪子标签贴在微型和超大皮革制品上，进入 Pre-SS25 的第二部分，向胜利的狗展致敬。学院风男装造型与等待一等奖的精心打扮的宠物相得益彰，展示了骨头形公文包、缎带配饰和金边狗屋。在上面的图片中仔细查看 Louis Vuitton 的 Pre-SS25 “DOG LVERS” 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图片]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pharrell-williams-louis-vuitton-pre-spring-summer-2025-menswear-collection-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:16:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shady 回归：Eminem 重返过去，拍摄“Houdini”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/eminem-houdini-single-music-video-stream-without-me</link>
      <description><![CDATA[猜猜谁又回来了……Eminem 的最新绝技——一首名为“Houdini”的歌曲——他回到了过去。作为他即将发行的新专辑《The Death of Slim Shady (Coup de Grâce)》的第一首作品，“Houdini”向这位说唱歌手 21 世纪初的鼎盛时期致敬。虽然这首歌以“Without Me”的副歌开场，但 Rich Lee 执导的视觉效果中，Eminem 的传奇故事成为主要焦点。视频以 Eminem 进入传送门开始，从传送门的另一边出来时，他已是金发碧眼的年轻模样。视频以漫画风格的美学风格重现了 2002 年的歌曲——这位说唱歌手还穿着他在“Without Me”视频中穿的罗宾服装——该视频还提到了 2000 年 MTV 音乐录影带大奖，当时涌入了“模仿者”Slim Shadys。然而，假 Shadys 并不是这支众星云集的视频中唯一的客串。首当其冲的是这位说唱歌手的长期巡演经理保罗·罗森伯格 (Paul Rosenberg)。“嘿，艾姆，我是保罗。呃，我在听这张专辑。祝你好运，你只能靠自己了，”他在这首歌的开头唱道，然后开始播放臭名昭著的“没有我”副歌。后来，Dr. Dre、Snoop Dogg、Shane Gillis、50 Cent、the Alchemist，甚至 Pete Davidson 也出现在故事​​中。在歌词中，Slim 还指着酒吧里的 Megan Thee Stallion，沉思道：“如果我问 Megan Thee Stallion 是否愿意与我合作，我真的有机会实现这一壮举吗？”更不用说，这首曲目还插入了一个不太可能但恰如其名的样本：来自史蒂夫米勒乐队的“Abracadabra”。查看上面画廊中的音乐视频，现在在所有 DSP 上播放“Houdini”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/eminem-houdini-single-music-video-stream-without-me</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 13:58:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oakley 工厂团队为 SS24 第三季热身</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/oakley-factory-team-ss24-drop-3-release-info</link>
      <description><![CDATA[Oakley Factory Team 是 Brain Dead 开创的品牌实验部门，现已推出 2024 年春夏系列的第三款产品。Drop II 以柔和的绿色和奶油色引入自然色调，而 Drop III 则让一切变得温暖一些。绒面革 Flesh Sandal 推出全新“Lava”配色，深焦橙色与鞋面形成鲜明对比，鞋面始终采用纯黑色。“熔岩”渗透到 Paguro 拖鞋中，尽管具有渐变效果，但脚踝处开始呈现柔和的橙色。Chop Saw 拖鞋的轮廓与 Flesh 凉鞋相似，只是鞋面没有镂空。拖鞋更像 Drop II 的配色，采用黄绿色“芹菜”色调。最重要的是，Flesh 采用全黑处理，颜色被称为“黑鱼子酱”。白色缝线增加了一点对比，而厚实的鞋底则点缀着黑色和蓝绿色。Oakley Factory Team 的 Drop III 于太平洋时间 6 月 4 日上午 10 点在 Brain Dead、Oakley 网站和部分 Oakley 专卖店正式推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/oakley-factory-team-ss24-drop-3-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 13:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Burberry 是英国品牌，2025 年春季系列令人骄傲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/burberry-spring-2025-menswear-womenswear-daniel-lee-interview-info</link>
      <description><![CDATA[Burberry 拥有十多年的经验，通过充满英国风情的高级制服展现其英国传统。2024 年的最低销售报告为奢侈品市场放缓做好准备，但 Burberry 正坚定地向前迈进。创意总监 Daniel Lee 推出了他的 2025 年春季系列，以精致的特色回归品牌的根源。 “我想为 Burberry 捕捉一种现代英国风情——它的原型、图像和人物。我希望它让人感觉平易近人、易于理解。Burberry 的户外探险传统对这一愿景也很重要。这不仅仅是关于外套，还包括它带来的温暖和舒适，”Lee 告诉 Hypebeast。这位出生于布拉德福德的设计师已经准备好迎接夏季，以时尚轻盈的轮廓为英国居民着装，展现出精致的风采。Lee 深入 Burberry 档案，发掘标志性的格纹，将其融入鲜艳的纽扣衬衫、裹身裙和风衣，同时推出重新设计的哈灵顿夹克和亮面皮革飞行员夹克。 “对于 2025 年春季系列，我关注的是英国的穿衣方式——轻松优雅，个性十足。我想将经典的轮廓与细微的细节相结合，创造出具有英国本土特色的设计。”伦敦标志性的萨维尔街在喇叭西装和羊毛压花豌豆大衣中焕发活力，配以磨损的威尔士亲王花呢、柔软的天鹅绒和纹理马海毛面料。花卉装饰在其他设计上绽放，露出镂空设计，让人可以窥视下面的皮肤。Burberry 的 Rocking Horse 系列增加了超大水桶包，而皮革手提包和保龄球包则采用了定制的 Burberry 五金配件，以完成采用过渡色调的系列。 “对于本季的包袋和配饰，我们继续以标志性造型为基础，注重细节和纹理。例如，摇马系列扩展为包括新的鳄鱼效果纹理，骑士包现在有一个新的迷你单肩包。马术骑士设计继续启发我们的新标志性系列，现在它们更加成熟，我喜欢以意想不到的方式发展它们，让它们符合户外生活的想法，”Lee 总结道。在上面的画廊中仔细查看 Burberry 的 2025 年春季系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/burberry-spring-2025-menswear-womenswear-daniel-lee-interview-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 13:26:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雪儿拥有的 1972 年法拉利 Dino 246 GTS 现身拍卖会</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/cher-1972-ferrari-dino-246-gts-bring-a-trailer-auction-info</link>
      <description><![CDATA[一辆标志性的 1972 年法拉利 Dino 246 GTS，曾为流行传奇雪儿 (Cher) 所有，目前正在 Bring A Trailer 上拍卖。这辆经典车有着悠久的历史，曾由著名赛车手克里斯·科德 (Chris Cord) 拥有，并长期由旧金山的第三任车主拥有。这款 Dino 是 1974 年 7 月前生产的约 2,900 辆 E 系列车型之一，采用原装 Rosso Chiaro 和 Nero 皮革，配备 2.4 升 V6 发动机和三重 Weber 化油器、狗腿式五速手动变速器和独特的 14 英寸 Cromodora 合金轮毂。该车还配备了 ANSA 排气系统、可拆卸车顶板、空调和电动车窗。自 2013 年以来，经销商对这辆车进行了多年的大规模翻新，包括重新喷漆、内饰装饰和机械服务。外部现在采用美国市场的照明，带有嵌入式矩形前转向灯、侧标志和后反射镜，以及驾驶员侧后视镜、电动天线和分体式镀铬保险杠。它的车轮安装有 205/70 米其林 XWX 轮胎，匹配的备胎存放在前部后备箱。该车的独立悬架采用不等长 A 型臂、绞牙减震器和防倾杆。动力辅助通风盘式制动器确保最佳制动力，转向齿条、悬架和制动器的全面检修于 2023 年完成。内部，机舱于 2018 年重新装饰，包括 Nero 皮革固定靠背桶形座椅、灰色“鼠毛”仪表板和黑色地毯。 MOMO Prototipo 方向盘和门控狗腿式换档器与 Dino 品牌的 Veglia Borletti 仪表相得益彰，里程表读数为 65,000 英里。在撰写本文时，这款 Cher 拥有的 Dino 仍可无底价竞标 11 天，目前最高出价为 500,000 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/cher-1972-ferrari-dino-246-gts-bring-a-trailer-auction-info</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 10:59:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX 档案馆将上架所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hbx-archives-week-22-football-jerserys-arsenal-manchester-united-juventus-fc-parma-calcio-real-madrid-borussia-dortmund</link>
      <description><![CDATA[继之前推出复古和收藏级 T 恤后，HBX Archives 再次推出一系列令人垂涎的足球球衣，非常适合那些想要拥抱 Blokecore 或为即将到来的锦标赛注入活力的人。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从时尚和街头服饰世界。从 Gucci 和 Stone Island 等品牌到 sacai 和 Burberry，HBX Archives 在其在线网店上采购过去有趣的单品。领衔此次发售的是 2005 年至 2006 年阿森纳的官方耐克球衣。虽然大多数阿森纳球衣都是鲜红色的，但这款球衣采用了深红色，以向俱乐部 1913 年的原始球衣致敬。球衣背面印有 10 字样，这是丹尼斯·博格坎普在 2006 年退役前的号码。另一个值得关注的亮点是阿迪达斯的皇家马德里 2014/15 球衣，由 Y-3 设计师山本耀司设计。该款球衣采用黑白色配色方案，正面印有龙形图案，背面的数字 7 则属于足球明星克里斯蒂亚诺·罗纳尔多。Hypebeast 每周都会继续预览 HBX Archives 中的新品，让您有最大的机会获得稀有且抢手的作品。查看上方 HBX Archives 上的所有新品，并从美国东部时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多商品。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hbx-archives-week-22-football-jerserys-arsenal-manchester-united-juventus-fc-parma-calcio-real-madrid-borussia-dortmund</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 10:37:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳新歌：Eminem、Shaboozey、Belly 等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/best-new-tracks-eminem-shaboozey-belly</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/best-new-tracks-eminem-shaboozey-belly</guid>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 09:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>