<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 18:20:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>詹姆斯·特雷尔公布在埃尔乌拉沙漠建造大型“宇宙观测站”的计划</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/james-turrell-wadi-alfann-exhibition-installation-alula-saudi-arabia</link>
      <description><![CDATA[光与空间大师詹姆斯·特瑞尔 (James Turrell) 透露了在沙特阿拉伯埃尔奥拉沙漠创作一幅大型土地艺术作品的计划。在受委托为 Wadi AlFann（一座露天博物馆，其名称翻译为“艺术之谷”）创作作品之前，一个新的展览记录了他作为一名先锋艺术家的旅程，并首次展示了他即将完成的装置作品。这件无题作品将在未来四年内开始建设，其灵感来自沙漠中纯净的光线和令人惊叹的景观。在 2020 年访问该地点时，特雷尔发现砂岩地层让他想起了他在亚利桑那州北部罗登火山口正在进行的工作。“我非常熟悉那种景观，奇怪地，在那里工作有宾至如归的感觉，”他解释道。通过峡谷底部的一系列巨大的道路、隧道、室和楼梯，观众将在地下和地外导航，在光明与黑暗的洞穴之间移动。该结构由两大两小“天空空间”组成，这些室外地下眼球将作为“宇宙天文台”，“挑战人们对天体光的认知”，首席策展人 Iwona Blazwick 告诉设计邦。在地面上，该装置展开成一个雕刻在周围砂岩悬崖上的“行星图”，创造了陆地和天空之间的对话。这些空间共同体现了特雷尔的“光之物性”哲学——一种感知游戏，其中浩瀚的宇宙通过光的本质展现出来。该建筑还将作为一个永久博物馆，展示特雷尔的作品，包括他 1968 年的十字角投影作品 Alta 等亮点作品，该作品将房间昏暗的角落变成了发光的粉紫色金字塔，以及近期圆形作品的催眠壮丽，例如他的圆形玻璃系列中的“Jubilee”（2021 年）。特雷尔与 Manal AlDowayan、Agnes Denes、Michael Heizer 和 Ahmed Mater 一起，被邀请创作永久土地艺术品。 Wadi AlFann 横跨沙漠 64 平方公里（约 40 平方英里），标志着沙特王国大地艺术的重大复兴，将领军人物与沙特阿拉伯的下一代艺术家配对。Wadi AlFann 呈现的 James Turrell 参加 AlUla 艺术节，该艺术节将在 AlJadidah 艺术区持续到 2 月 22 日，并将持续展出至 2025 年 4 月 19 日单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/james-turrell-wadi-alfann-exhibition-installation-alula-saudi-arabia</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 18:08:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JPEGMAFIA 发布“保护十字架”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/jpegmafia-protect-the-cross-single-stream-i-lay-down-my-life-for-you-directors-cut-album-release-info</link>
      <description><![CDATA[JPEGMAFIA 的《I LAY DOWN MY LIFE FOR YOU》——这位说唱歌手于 8 月推出的第五张录音室专辑——标志着佩吉的巅峰，展示了他将 IRL 和 URL 融合的迷人能力，彰显了他将怀旧、深情的样本与他流畅的互联网时代作品相结合的能力。佩吉 (Peggy) 的《I LAY DOWN MY LIFE FOR YOU》还没有完全走出困境，他透露了再次扩充专辑内容的计划，他称之为“导演剪辑版”的 LP。重新命名的“豪华版”将涵盖 12 首新曲目，其中一些根据新闻稿是来自专辑会议的歌曲，并插入原始曲目列表，而其他则是编入全新第二张光盘的全新曲目。原版专辑收录了 Denzel Curry、Vince Staples 和 Buzzy Lee 的样本和贡献，但目前尚不清楚导演剪辑版是否会有新的客座艺术家。在 Instagram 上查看这篇帖子由 • BAEPEGMAFIA • (@jpegmafia) 分享的帖子然而，我们确实首次看到了该项目的导演剪辑版，其中的第一首官方单曲“PROTECT THE CROSS”是佩吉在马丁路德金纪念日向全世界呈现的。 “这首歌完全符合 I LAY DOWN MY LIFE FOR YOU 的音效特征，依赖于高能量的摇滚乐比喻和重金属乐器。这首歌还配有一段音乐视频，佩吉称这是对爱国主义的“探索”。现在在 Spotify 和 Apple Music 上播放“PROTECT THE CROSS”，期待 I LAY DOWN MY LIFE FOR YOU – Director&#39;s Cut 下周某个时候在各地发布。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/jpegmafia-protect-the-cross-single-stream-i-lay-down-my-life-for-you-directors-cut-album-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 17:25:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>thisisneverthat x Dr. Martens 推出两款联名鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/thisisneverthat-x-dr-martens-1460-1461-collab-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：thisisneverthat x Dr. Martens 1460；thisisneverthat x Dr. Martens 1461发布日期：1 月 24 日购买地点：thisisneverthatthisisneverthat 将全速前进到 2025 年。继韩国品牌今年与 Gramicci 合作推出首款胶囊系列之后，该品牌已经开始着手下一个系列。这是 thisisneverthat 首次与 Dr. Martens 联手，重新构想这家鞋业巨头的几款传奇鞋型。二人建立了坚实的双重设计精神，将 DM 的工作服根源与 thisisneverthat 的极简主义、复古风格融为一体；秉承这种情怀，两人对两款 Dr. Martens 鞋型进行了粗犷的重新构想：1460 靴子和 1461 鞋。  在 Instagram 上查看这篇帖子 thisisneverthat®（@thisisneverthat）分享的帖子  在 Instagram 上查看这篇帖子 thisisneverthat®（@thisisneverthat）分享的帖子首先，1460 靴子采用古董黄铜五金配件制成，其打蜡全粒面皮革鞋面呈现出微妙的油性质感。拉环使鞋型后部更加圆润，而联合品牌的标识则印在内侧鞋面上。至于第二款鞋型，两人对 1461 鞋进行了精致的全新演绎。这款低帮鞋采用银色五金配件覆盖，配有 DM 经典的凸缘外底，并在鞋帮上印有类似的品牌标识。在上面的 lookbook 中仔细查看 thisisneverthat x Dr. Martens 的合作款，预计这两款联名鞋将于 1 月 24 日发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/thisisneverthat-x-dr-martens-1460-1461-collab-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 16:51:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mattias Gollin 的 Rockstar “复制套装”由 50 条复古皮带制成</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/mattias-gollin-htc-replica-suit-belts-maison-margiela-hm-collab-antonia-window-display</link>
      <description><![CDATA[意大利设计师 Mattias Gollin（上周发布的珍珠色 Moon Boots 背后的宣言驱动型梦想家）带着他的下一个时尚项目回归：一件独一无二的“Replica Suit”，由洛杉矶好莱坞贸易公司的 50 条镶满铆钉、发光且纹理鲜明的腰带制成。这款摇滚明星设计的灵感来自 Maison Margiela 的 2012 年秋季系列H&amp;M 合作，展示了该品牌最著名和最具实验性的轮廓的大量重新版本。值得注意的是，Margiela 的“Replica”系列汇集了从全球各地精心挑选的复古轮廓的翻版。“Replica Suit”历来都是根据该品牌的世俗发现精心构思的，自然，H&amp;M 团队向该品牌的最佳作品致敬。在这里，Gollin 的“Replica Suit”采用了自己的复古文物，所有皮带均来自好莱坞贸易公司令人印象深刻（和痴迷）的复古美国皮革配饰档案。如上图所示，结果值得三看。那些想在现实生活中看到设计的人可以参观 Antonia 的米兰店面，那里的引人注目的西装目前正在当之无愧的橱窗展示中展出。仔细查看上方图库中的设计，并在下面找到 Antonia 的地址。AntoniaVia Cusani 5,20121 Milan, Italy 在 Instagram 上查看此帖子 Antonia (@antoniamilano) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/mattias-gollin-htc-replica-suit-belts-maison-margiela-hm-collab-antonia-window-display</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 16:00:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 在大学橄榄球锦标赛中场秀上首映“4x4”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/travis-scott-4x4-single-premiere-college-football-championship-halftime-show-stream</link>
      <description><![CDATA[昨晚，特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 在亚特兰大梅赛德斯-奔驰体育场参加了大学橄榄球锦标赛圣母大学对阵俄亥俄州立大学的比赛，并首播了他备受期待的新单曲“4x4”。这位说唱歌手在中场休息时登台首次演唱了这首新歌；他还推出了一款独家服装胶囊——包括一件 T 恤和一件拉链连帽衫——所有净收益将捐给 Direct Relief 的加州野火应对基金。在 Instagram 上查看这篇帖子 ESPN (@espn) 分享的帖子这是他自 2023 年底 UTOPIA 以来的第一张录音室专辑，斯科特还在 WWE 的 Monday Night Raw 节目中预告了这首歌，据传这首歌是 Raw 的新主题曲。观看上述视频中的“4x4”，预计剪辑版将于 1 月 24 日星期五在流媒体服务上发布。该曲目也可在 Scott 的官方网站上预存。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/travis-scott-4x4-single-premiere-college-football-championship-halftime-show-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:37:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马尔邦高尔夫宣布李敏杰出任新任大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/malbon-golf-announces-minjee-lee-new-ambassador</link>
      <description><![CDATA[继去年年初宣布由顶级女子高尔夫职业选手查理·赫尔 (Charley Hull) 领衔的三位新大使后，马尔邦高尔夫 (Malbon Golf) 再次押注 LPGA 巡回赛。来自澳大利亚珀斯的两届大满贯冠军得主、现世界排名第 18 位的 Minjee Lee 是最新一位采用 Malbon 前卫街头服饰的选手。该消息在奥兰多 PGA 展会的第一天发布，Malbon 将在该展会上展示去年 Performance Line 的演变，并以全新的“铁磨铁”主题为 2025 秋冬季新品；这绝非巧合。Malbon 职业运动员的名单不断增加，现在包括 Jason Day、Jesper Parnevik、Hull 以及新人 Lee。在材料、制作和功能方面，顶尖人才理应得到最好的待遇。此举还表明 Malbon 正在加倍努力发展女子高尔夫。就在去年，该品牌推出了子品牌 Malbon Women，由联合创始人 Erica Malbon 担任创意总监。与早期深受滑板和街头文化影响的男装系列不同，女装系列是对乡村俱乐部制服的现代诠释，包括高性能连衣裙、百褶裙和大量柔和的色调。李上一次参加 LPGA 巡回赛时身穿韩国品牌 WAAC，她更喜欢长裤和裙子的混搭，上身穿 Polo 衫和圆领衫。在与该品牌合作的第一年，她将拥抱 Malbon 的哪一面，这将是一件令人着迷的事情。这位 28 岁的女士在 1 月 21 日星期二该品牌发布自己的声明之前回答了我们的几个问题。这些年来你熟悉这个品牌吗？我已经知道这家公司几年了，一直是他们独特风格的粉丝。我记得我一直很想知道他们推出了什么衣服，尤其是在他们开始与职业高尔夫球手合作之后。你什么时候第一次发现 Malbon 的，为什么你会被这个品牌吸引？事实上，我是在依云锦标赛上遇到史蒂芬和埃里卡之前注意到这个品牌的。我们开始交谈，从那以后我们一直保持着非常密切的关系。过去几年来，看到这个品牌不断发展，这真是太酷了，我很高兴能成为他们不断发展的风格的一部分。你会如何描述你在球场上的风格？我会说我的球场风格一直都是更经典的高尔夫球手风格，但带有大胆的色彩和设计图案。这与你的场外风格有何不同？当我不在高尔夫球场上时，我喜欢将街头服装与休闲服装（如超大廓形服装）混合在一起。根据场合的不同，我偶尔也会穿一些更正式的衣服。我一直喜欢通过穿衣方式来表达我的个性。你想把什么时尚潮流带入高尔夫运动中？我认为马尔邦在球场内外都为引领新潮流做出了令人难以置信的贡献。作为他们的 LPGA 大使之一，我将有机会成为现代高尔夫世界下一个流行篇章的一部分，这真的让我很兴奋！我们还采访了斯蒂芬·马尔本，了解他对此次合作的看法。Minjee 为马尔本带来了什么？作为全球超级巨星，Minjee 在巡回赛上取得了辉煌的成功。她代表了一种更传统、更注重表现的方法，同时也和我们的其他球员一样有抱负。本赛季她的风格将如何发展？你认为她会追求表现还是更注重生活方式？多年来，Minjee 一直在球场外穿着 Malbon。很高兴看到她的风格从场外的轻松舒适转变为在世界上最大的锦标赛中以表现为导向。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/malbon-golf-announces-minjee-lee-new-ambassador</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:30:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的传统 FW25 希望您存在于众多事物中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/our-legacy-fw25-fall-winter-2025-milan-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[Our Legacy 的 2025 年秋冬时尚宣言“AULA”展示了风格的变革魔力。该系列在米兰时装周上展出，探讨了一个人的着装和环境如何彻底改变他们的外表，强调了“日常生活的安全匿名性”与“‘值班’的敏锐性”之间的紧张关系，设计师 Cristopher Nying 在系列笔记中写道。“周围环境如何影响我们的人格一直让我着迷，”Nying 说。“我想象一个烟草商，工作日普通而务实，晚上则变成一个完全不同的角色，充满活力和表现力。同样，有一次我在公园里遇到一位老曲棍球队友，当时他正在陪孩子们玩耍。起初，我甚至没认出他。有趣的是，环境和背景可以模糊识别的界限，让一个如此熟悉的人感觉像个陌生人，直到一切都明白过来。”为了在米兰的社会名流中复制这种现象，Nying 的模特们采用了两种完全相反的造型，而且经常无法将一个对象与他们的另一个自我联系起来。翻阅上面的造型手册，你会看到这位时尚大师的惊人对比：朋克街头服饰爱好者变成了上流社会名流，而大胆前卫的风格则变得低调内敛，令人生畏的皮革爱好者则变成了学院派老师的宠儿。尼英提到的烟草商也成为了该系列情绪板的焦点。设计师指出，就像角色日夜变化一样，该系列反映了真正的烟草店的演变，这些烟草店曾经是奢侈品场所，后来变成了“包裹中心”。这就是为什么服装的色调——深棕色、灰白色、柔和的绿色和黄色——通常看起来是烟店顾客的理想选择。这是最后的结论：当代 Our Legacy 客户必须灵活，不惧于在他们是谁、他们的外表和他们希望成为谁之间绘制风格维恩图，并利用他们的发现来扩展他们衣橱的舒适区。在上面的画廊中查看 Our Legacy 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多米兰时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/our-legacy-fw25-fall-winter-2025-milan-fashion-week</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Champion 举办 2018 年以来首场 Pitti Uomo 展示会 - “Champion：肖像”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/champion-a-portrait-first-ever-pitti-uomo-presentation-maurizio-donaldi-info</link>
      <description><![CDATA[在 Maurizio Donaldi 的创意指导下，Champion Europe 正式重返 Pitti Uomo。此次展览名为“Champion：肖像”，是该品牌自 2018 年以来首次在 Pitti 展示。“肖像是瞬间的快照。它是一种提炼行为——将一个人的复杂性和矛盾性提炼成一幅图像。他们的历史；他们的现在；他们的未来。一切都在那里。同时存在。但在某种程度上，肖像画也是投射的容器：一块表达的画布，”Champion Europe 在 Instagram 故事中分享道（展览入口处也效仿了这一做法）。拉链运动衫、连帽衫和学院风圆领衫散落在展览中，辅以“REVERSE WEAVE”构造的定制夹克和连衣裙。“从这个意义上说，是的，这次展览是 Champion 的肖像画。关于我们的传统、此刻以及我们对未来的计划。但它也与 Champion 作为肖像画的概念有关。一幅文化、社区、变革的肖像画。一幅我们所有人的肖像画。”Champion 推出了其完整系列以及全新的欧洲“BLCK（Nowhere University）”系列，其以令人痛苦的全背设计为特色。印刷和纺织品设计师 CJ Pidlaoan 在现场用定制的手绘艺术品提升服装的档次。请仔细查看上方画廊和下方 Instagram 帖子中的 Champion 肖像。在 Instagram 上查看此帖子 Champion (@championeurope) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/champion-a-portrait-first-ever-pitti-uomo-presentation-maurizio-donaldi-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:45:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>真力时推出 LVMH 2025 钟表周新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/zenith-lvmh-watch-week-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年，真力时重返 LVMH 钟表周，推出了两款非凡的标志性时计新品。这家瑞士制表商将重点从 2023 年的 Defy 型号和 2024 年的 Chronomaster 转移，现在通过推出新款 Defy Skyline Chronograph Skeleton 和 Chronomaster Sport Rainbow，将这两个系列同等地放在首位。Defy Skyline Chronograph SkeletonZenith 的 Defy Skyline 系列加入了两款镂空计时码表，体现了运动奢华的魅力。新款 Defy Skyline Chronograph Skeleton 采用不锈钢制成，采用其常见的八角形表壳，直径为 42 毫米。它以镂空表盘的形式自豪地展现了其机械实力，可以清晰地看到 El Primero 3600SK 机芯。与之前的 Defy Skyline 型号相同，这款机芯也可通过开放式底盖和星形摆陀欣赏。这款腕表有黑色和蓝色两种颜色，售价 15,500 美元，配有钢制表链和与表盘相匹配的橡胶表带。Chronomaster Sport RainbowZenith 在为 Defy 系列推出古怪的款式时表现出了实验精神，但它很少涉足镶嵌宝石的新奇领域。去年，该品牌推出了首款镶嵌宝石的 Chronomaster Sport，采用玫瑰金材质，镶嵌蓝色、深灰色和银灰色宝石。在该特定型号成功的基础上，Zenith 将奢华多彩的概念提升了一个档次，推出了 Chronomaster Sport Rainbow——顾名思义，它采用彩虹色的宝石。镶嵌宝石的表圈和长方形切割蓝宝石时标在完整的彩虹光谱中相互呼应。搭配黑色漆面表盘，让鲜艳的宝石闪耀而不分散注意力。同时，小表盘采用蓝色、深灰色和银灰色，与 Chronomaster 型号标志性的三色调色板相呼应。这款腕表售价 112,100 美元，采用 41 毫米大小的表壳，由 18 克拉白金制成，搭配同色白金表链。它配备 60 小时动力储存，由真力时备受推崇的 El Primero 3600 机芯驱动。请访问该品牌的官方网站，了解有关真力时在此次活动中推出的新品的更多详情。您可以在此处阅读更多 LVMH 钟表周报道。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/zenith-lvmh-watch-week-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:46:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Zoom Vomero 5 Roam 采用大胆“安全橙”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-zoom-vomero-5-roam-safety-orange-fv2295-800-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Zoom Vomero 5 Roam “安全橙”配色：“安全橙/口香糖-中棕色”SKU：FV2295-800建议零售价：180 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 正在扩大其广受欢迎的技术跑鞋阵容，推出了 Nike Zoom Vomero 5 Roam，现在采用大胆“安全橙”配色。“安全橙” Vomero 5 Roam 采用鲜艳的橙色鞋面，由耐用、防风雨的材料制成，包括防撕裂面料。这种功能性设计在提供保护的同时，确保透气性，让您全天舒适。这款鞋的几何设计呈现出厚重的美感，增加了视觉深度和立体感。同时，宝蓝色鞋垫和外底上的亮紫色点缀形成了鲜明的对比，而橡胶鞋底则为大胆的设计增添了朴实的气息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-zoom-vomero-5-roam-safety-orange-fv2295-800-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 09:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IGArchitects 的金字塔小屋从冲绳传统坟墓中汲取灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/igarchitects-pyramid-hut-home-okinawa</link>
      <description><![CDATA[金字塔小屋是日本设计公司 IGArchitects 为已婚夫妇设计的一处独特住宅。该住宅坐落在一块向后缓缓倾斜的狭长地块上，给人一种与世隔绝的感觉，三面环绕着公寓和一座墓地。尽管它位于城市，但这给人一种置身于安静、私密的山谷中的感觉。毗邻住宅的墓地植物茂密，就像一片与场地融为一体的森林。鉴于这种独特的环境，设计选择避开了“冲绳式”建筑风格，这种建筑风格有大开口，看起来会显得格格不入。相反，我们的愿景是创造一个明亮而隐蔽的建筑，与周围环境保持适当的距离，与自然景观相得益彰。金字塔小屋的灵感来自传统的冲绳墓葬，是一座庄严的建筑，内部明亮而朴素，设计不受环境影响。我们的目标是创造一种具有永恒品质的建筑，使其即使在最初的用途结束后也能经久不衰，受到人们的欣赏。这种方法确保了建筑将受到后代的珍惜和使用，无论所有权或功能如何变化。住宅采用方形金字塔结构，从坚实的琉球石灰岩地基上抬起。这种形式看起来像是放在木屐上，即使周围的土壤被侵蚀，也能保持稳定和私密。封闭的金字塔不仅增强了结构稳定性，还提供了一种隐私感。地基和屋顶表面的开口有限，可以控制与外部的连接，从而保持住宅内平静安宁的生活环境。场地本身被组织成三个不同的楼层，每个楼层在生活空间内都有特定的用途，以最大限度地提高功能性和舒适度。第一层包括浴室和入口，有效地整合了管道区域。第二层设有客厅/餐厅和书房，而后面的第三层则设有卧室和其他私人空间。室内设计采用木质材料，天窗位于混凝土建筑内，让人联想到古代遗址。这种设计确保了耐用性和弹性，就像它从中汲取灵感的历史建筑一样，为住宅注入了永恒感和野兽派魅力。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/igarchitects-pyramid-hut-home-okinawa</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 09:29:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ayo Edebiri 受邀参加 A24 的《Opus》中约翰·马尔科维奇的恐怖邪教活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/a24-opus-movie-trailer-stream</link>
      <description><![CDATA[A24 发布了马克·安东尼·格林执导的处女作《Opus》的离奇预告片。这部即将上映的恐怖片由《熊》的阿约·埃德比里饰演艾丽尔，一位年轻的作家，在流行偶像阿尔弗雷德·莫雷蒂 (约翰·马尔科维奇饰) 30 年前失踪后，她被邀请进入他偏远的院落。艾瑞尔接受了邀请，写下了一生的故事，但她发现自己被这位明星的“谄媚者和醉酒记者”所包围。事实证明，莫雷蒂对他的新作品有一些宏大的“扭曲”计划。与艾德比里和马尔科维奇一起出演的演员还有朱丽叶·刘易斯、默里·巴特利特、安珀·米德桑德、斯蒂芬妮·菅波和塔坦卡·米斯。这部电影将于本月晚些时候在 2025 年圣丹斯电影节午夜单元首映。观看上面的预告片。 Opus 将于 3 月 14 日上映。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/a24-opus-movie-trailer-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 09:17:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Low “Bling” 将于 2025 年以奢华风格回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-force-1-low-bling-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low “Bling”配色：TBCSKU：TBCMSRP：120 美元发布日期：2025 年春季购买地点：Nike2020 年最引人注目的发布之一正在强势回归：Nike Air Force 1 Low “Bling”。最初作为女性专属推出，这款设计凭借其受珠宝启发的美感迅速成为热门。如今，在 2025 年，耐克重新推出这款标志性鞋款，其升级版设计增强了其奢华魅力。虽然最初的“Bling”设计展示了蓝宝石般的人造宝石，但即将推出的版本将转变为精致的紫色和橄榄绿色宝石色调。鞋带上点缀着闪亮的 Swoosh 饰物，更添魅力。该设计还引入了独特的透明鞋舌覆盖层，露出海绵状内部，增加了深度和视觉吸引力。鞋面保留了其永恒的全白皮革结构，而奶油色的中底则提供了优雅的对比，将设计与低调的精致结合在一起。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-force-1-low-bling-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:55:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>teamLab Planets TOKYO 进行大规模扩建，推出全新沉浸式游乐设施</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/teamlab-planets-tokyo-new-expanded-area-info</link>
      <description><![CDATA[teamLab Planets TOKYO 将进行扩建，推出一系列旨在融合艺术、教育和身体互动的沉浸式新增设施。该设施位于东京丰洲，展览空间将扩大 1.5 倍，推出三个主要景点：“运动森林”、“捕捉和收集灭绝森林”和“未来公园”。这些空间将容纳 10 多个新的互动艺术装置，为各个年龄段的游客创造多感官体验。“运动森林”是一个充满活力和创意的空间，鼓励游客通过运动和身体参与来感知世界。亮点包括“快速旋转的弹跳球”和“空中攀爬”等装置，通过“彩色鸟群”，参与者可以在多维空间中导航，旨在提高空间意识和创造力。“捕捉和收集灭绝森林”提供了独特的教育体验。游客使用智能手机应用程序查找和收集灭绝动物的数字版本，将技术与探索相结合，提高人们对生物多样性和灭绝的认识。在“未来公园”，合作成为中心舞台。游客可以合作创作生动的艺术品，例如“素描环境世界”，其中的绘画以 3D 动画的形式栩栩如生，或“小人物居住的桌子”，其中实体物体与动画角色的虚拟世界互动。为了让体验更加个性化，“素描工厂”将让游客将他们的作品变成定制纪念品，如 T 恤、手提袋或纸工艺品。展览的户外区域也将焕然一新，提供新的探索和享受空间。2 月份的参观门票现已在 teanLab 的官方网站上发售。teamLab Planets6 Chome-1-16 Toyosu,Koto City, Tokyo 135-0061,Japan点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/teamlab-planets-tokyo-new-expanded-area-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:44:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格豪雅在 LVMH 钟表周上推出动感而华丽的系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/tag-heuer-lvmh-watch-week-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/tag-heuer-lvmh-watch-week-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 06:59:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>