<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 15:12:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Kappa 推出全新胶囊系列，为 2024 年勒芒赛事做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kappa-le-mans-2024-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于都灵的品牌 Kappa 与勒芒 24 小时耐力赛共同推出首个胶囊系列，开启了其作为该赛事官方装备供应商的三年合作伙伴关系。在首次推出的系列中，该品牌将各种赛车风格与其时尚的街头服饰美学融合在一起，打造出 30 件风格各异的服装和配饰。新品分为三个子系列：团队套装、粉丝服装和传统服饰，为参加这一标志性赛事的赛道工作人员和赛车爱好者提供完美的比赛日服装。在团队套装中，Kappa 推出了一款精致而简约的制服，以满足赛事工作人员的需求。这套制服由拉链运动上衣、运动衫和高领衫组成，均可搭配休闲裤穿着，穿着者可以选择全天更换海军蓝色调的服装。粉丝服装子系列同样具有干净利落的运动外观，推出两款该品牌的轻质 KOMBAT™ 衬衫、配套短裤和各种配饰，每件服装都饰有运动反光标志，以此向勒芒的夜间赛车致敬。Heritage 是该系列的最后一款服装，其饰有赛车运动风格的图案，以模仿复古赛车感觉。这款 Alain 夹克是这款产品的主角，采用木匠风格的轮廓，采用“午夜蓝”来参考勒芒的传统，以及带有双品牌细节和相配帽子的 Pierre 衬衫。在上面的画廊中展示的新活动中发现这些作品。Kappa 的全新勒芒 24 小时耐力赛胶囊系列现已在其网站上发售，价格从 30 欧元（约合 32 美元）起。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kappa-le-mans-2024-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sabine Marcelis 为 Mathmos 熔岩灯赋予极简主义风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sabine-marcelis-mathmos-lava-lamp-launch</link>
      <description><![CDATA[鹿特丹设计师 Sabine Marcelis 与熔岩灯制造商 Mathmos 合作推出了第二款设计，这次采用深红紫色色调。作为他们合作的第二部分，新款 Astro Lava Lamp 浸透了波尔多红色​​——这种色调在 Marcelis 的许多作品中都可以看到。这种颜色被应用在手工旋转的铝制底座和盖子上，有助于形成灯的标志性火箭形状，以及电线和开关。对于中间的玻璃部分，设计师选择使用磨砂饰面，遮挡内部流动的熔岩，同时仍能让人沉思冥想。总体而言，Marcelis 作品的柔和、简约本质提升了可识别的设计（首次创作于 1963 年）——将其从青少年卧室必备品提升为成年人的个性单品。“只需将设计剥离回单一的哑光颜色，并在液体瓶上引入雾哑光饰面，即可创造出全新的效果。这就是我一直在我的作品中寻找的东西——引入一种新的效果，让你想知道在特定的物质性中发生了什么，”Marcelis 告诉 Hypebeast。 “它为我们提供了一个全新的视角，让我们看到熔岩在瓶子周围流动的方式——柔和的光芒也增强了房间内光线的散射。”据马塞利斯说，酒红色的灵感来自于她为德国维特拉豪斯阁楼的新装置设计的方案。“我经常被要求创造新的设计，但我觉得没有必要引入全新的东西，因为已经有了极其令人惊叹和标志性的同类设计。熔岩灯当然是这些标志性设计之一，”她说。“当维特拉让我想象他们的维特拉豪斯阁楼，就好像我自己住在那里一样，我想加入一些我自己的设计，”她补充道。“因为这个项目的配色方案非常具体，所以这似乎是推出另一款限量版熔岩灯的绝佳机会，采用维特拉豪斯阁楼的 7 种颜色之一：梅子色。”与之前的版本一样，这款产品将限量发行 1,000 台，每台底座上都有单独的编号。它们将于 2024 年 10 月通过 Mathmos 网站发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sabine-marcelis-mathmos-lava-lamp-launch</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tyler, the Creator 的 le FLEUR* 与 Parachute 合作推出淡色夏日床上用品系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/tyler-the-creator-le-fleur-parachute-bedding-collection</link>
      <description><![CDATA[Tyler, the Creator 的 le FLEUR* 与家居必需品品牌 Parachute 合作推出夏季床上用品系列。此次合作采用了独特的 le FLEUR* 柔和色调，源于 Tyler 对该品牌的长期热爱。据说，Parachute 多年前为 Tyler 设计了一套定制床上用品。最近，他显然在考虑买一些新床单，并参观了离他家不远的 Parachute 总部。Parachute 创始人 Ariel Kaye 告诉 GQ，两人在第一天就开始讨论合作事宜，并开始查看颜色和样品。对于床上用品品牌来说，采用 le FLEUR* 的标志性颜色标志着其摆脱了典型的柔和色调，转而采用更俏皮的方式。该系列有浅蓝色、奶油黄色和淡绿色，包括羽绒被/床单/枕套套装，也可以单独购买床单、羽绒被、枕套和枕套。主系列还配有一些配饰，包括蓝色羊毛拖鞋、球形枕头和羊驼毛毯，所有这些都采用了 le FLEUR* 无处不在的淡蓝色。Tyler, the Creator 的 le FLEUR* x Parachute 系列的价格从 69 美元到 449 美元不等。该系列可在网上和 Parachute 门店购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/tyler-the-creator-le-fleur-parachute-bedding-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:48:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024/25 年元老节日深入美国梦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/the-elder-statesman-holiday-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[了解 The Elder Statesman 的人都知道，该公司对最优质针织品的不懈承诺。因此，在其 2024/25 假日季最新系列中，针织品占据了特别重要的位置，因为这是一个无论在室内还是室外都保持温暖的季节。为了展示其新衣橱，该品牌带着怀旧的邮购目录进入了时间胶囊——传达了美国梦的复古广告情感。在光鲜的数字版内，是该品牌的新款服装，包括经典复古针织单品——开襟毛衣、轻盈舒适的羊毛丝雪尼尔休闲套装、套头衫、羊绒单品、睡衣、扎染服装等。在该系列中，羊绒服装是核心类别。有了羊绒，该服装就变成了手工编织的工作服、菱形开襟毛衣、格子套装和长袍、格子套装、条纹连衣裙等。这些单品以自然大胆的宝石色调提升了档次，涵盖了砖色、蒲公英色、石色、深棕色等色调。该系列中另一款引人注目的作品是毛茸茸的羊驼毛针织开襟毛衣、圆领毛衣和围巾，它们呈现出引人注目的多色格子图案。看看上面画廊中的新产品。 Elder Statesman 的 2024/25 假日系列将于今年 10 月在线发布。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/the-elder-statesman-holiday-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>荷兰创意机构和时尚品牌 SuperRebel 内部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/super-rebel-creative-agency-fashion-label-info</link>
      <description><![CDATA[SuperRebel 成立于十多年前，自称是一家“以极致创意为基础的颠覆性创意机构”。这家独立的荷兰工作室致力于激励品牌找到自己的声音、愿景和与客户的联系，业务范围涵盖从时尚和艺术到体育和营销等各种学科。勇敢、创新和想要拓展人类潜能是该公司的核心。这种精神超越了它所从事的领域。 SuperRebel 除了涉足时尚领域（包括成人和儿童）之外，还拥有一家供创意人士交流的酒店，旨在深入了解艺术家旅程的各个方面。对于其生活方式标签，该品牌创造了一系列适合日常环境的运动、时尚、旅行产品和配饰。 SuperRebel Gear 依靠社区和协作的力量，利用受运动和街头时装市场启发的优质材料来生产高性能产品，其儿童滑雪和海滩系列也提供类似的产品。“我们对大胆、直言不讳、智慧和风格的承诺是坚定不移的，”SuperRebel Gear 董事总经理 Charlotte Varossieau 解释道。“每个季节，我们都会通过融入先进的技术功能来提升质量。最重要的是，我们的使命是成为最具可持续性的童装品牌。我们很自豪地说，我们已经实现了 95% 的可持续性，确保我们勇敢的孩子不仅在今天彰显自己的个性，而且还能在繁荣的星球上享受美好的未来。”欲了解更多信息并购买 SuperRebel 系列，请访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/super-rebel-creative-agency-fashion-label-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vilebrequin 最新胶囊系列将阿布扎比与圣特罗佩相结合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/abu-dhabi-meets-saint-tropez-in-vilebrequins-latest-capsule-drop</link>
      <description><![CDATA[奢侈泳装品牌 Vilebrequin 在其最新系列中将目光投向了阿布扎比海岸，与 Experience Abu Dhabi 合作，打造了一个新的胶囊系列，灵感来自充满活力的目的地，也适合那里的假期。这个法国品牌过去的一系列系列以鲜艳的色彩和大胆的图案为代名词，它通过泳装以俏皮的方式将地方、故事和创意身份带入生活。 Vilebrequin 在其最新系列中汲取了阿布扎比水域的壮丽景观，用金色和蓝色宝石色调丰富了棕榈树和点缀拱门的图案。该胶囊系列的专属印花出现在一套由轻质亚麻保龄球衫和经典泳裤组成的男士套装上，搭配穿着时会呈现出一种独特的外观。在女士系列中，印花被印在一件 V 领连体泳衣和一件刺绣有机棉连衣裙上。为了完善该胶囊系列，该品牌还为儿童制作了泳裤和泳衣的迷你版。为了以极致的法国里维埃拉风格庆祝该胶囊系列，该品牌在戛纳电影节期间在 La Plage Vilebrequin L&#39;Ondine 举办了一场发布会。海滨地点被改造成 Palace Mille et Une Nuits——意为“一千零一夜的宫殿”，里面有异国情调的植物、灯笼和其他阿拉伯风格的内饰。在上面的画廊中仔细查看该系列。立即在线购买 Vilebrequin 的全新限量版胶囊系列。如需了解有关此次合作的更多信息，请访问 Experience Abu Dhabi 网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/abu-dhabi-meets-saint-tropez-in-vilebrequins-latest-capsule-drop</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 13:56:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Garbstore 和本田的新合作充满激情</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/garbstore-and-hondas-new-collaboration-is-fuelled-with-adrenaline</link>
      <description><![CDATA[Garbstore 刚刚与本田合作推出了一个全新系列，灵感来自本田的“Dax”系列。作为伦敦最受欢迎的购物目的地之一，Garbstore 经常提供一些与众不同的东西，支持小众独立品牌，同时也展示新兴人才和家喻户晓的品牌。这家零售商与本田的合作延续了 Garbstore 的创新思维，通过一系列由本田设计的图形驱动服装，该胶囊系列囊括了“Dax”悠闲而充满活力的精髓Garbstore 团队。该系列包括三件 T 恤和两件运动衫，丝网印刷系列重新诠释了本田档案中的标志性徽标，同时继续平衡 Garbstore 标志性的俏皮设计方法。长袖和短袖 T 恤可供选择，每种设计都采用大量不同的字体和图形。您可以仔细查看上面的新本田 x Garbstore 合作款，现在可以通过 Garbstore 官方网站购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/garbstore-and-hondas-new-collaboration-is-fuelled-with-adrenaline</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 11:20:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paul Smith SS25 重返 Pitti Uomo，彰显简约剪裁风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/paul-smith-spring-summer-2025-collection-pitti-uomo-106</link>
      <description><![CDATA[Paul Smith 从事设计行业已有 50 多年，今年是他的同名品牌成立 55 周年。鉴于 Smith 悠久的历史，曾为 David Bowie、Led Zeppelin 等明星设计服装，同时保持着成功的独立品牌地位，他的故事不再只是证明自己。现在，史密斯的方向与执行史密斯几十年来取得的成就一致——精心打造的优雅剪裁，这让这位设计师重返 Pitti Uomo 2025 年春夏季更加特别。史密斯的展览已经因其复出性质而显得特别，但为了增加观赏性，这位英国设计师选择了一场亲密的展示，而不是一场精心设计的时装秀。然而，这并不意味着这场展示没有戏剧性的优雅，即使是在其简约的形式中。展览位于佛罗伦萨的 Villa Favard，这是 Giuseppe Poggi 的主要作品之一，史密斯将这个空间变成了“Bar Paul”——将意大利咖啡馆的元素嵌入其中。“我现在在 Pitti 展示的原因是我们已经忘记了衣服。每个人都在试图变得更大、更好、更昂贵。我心想，“为什么不再做一次展示呢？你为什么不做一些发自内心的事情，只谈论衣服呢？让它变得个性化，”史密斯说。这正是史密斯所做的。史密斯在法瓦德别墅的金色宴会厅展示了一套简洁的 16 套造型。但让这一刻格外特别的是，史密斯解释了每一套造型的设计风格和创作，而不是简单地将它们送上 T 台。由此产生的是一种非常个性化的设计展示方式——也肯定了为什么史密斯仍然是一个核心品牌。在 SS25 系列中，史密斯倾向于他对裁缝着装的热爱——展示了融合经典和现代着装风格的西装和定制服装。三扣千鸟格西装倾向于核心西装风格，而带有多色植物/花卉刺绣的修身西装则提供了俗气的感觉。史密斯决定深入挖掘他数十年的档案，这也是该系列的一个特别驱动力，该档案拥有超过 4,600 件作品。随之而来的是关键的复古单品，如海军蓝披肩上衣、超大风衣，甚至威尔士亲王面料西装。“做设计师的乐趣Smith 表示：“创意就是在你的头脑和心中产生一个想法，并让它发挥作用。对我来说，有趣的是，作为一家公司，我们经过这么多年仍然具有相关性。”点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/paul-smith-spring-summer-2025-collection-pitti-uomo-106</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 10:52:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis Vuitton 推出四款全新 Escale 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/louis-vuitton-escale-metiers-dart-time-only-watch-collections-info</link>
      <description><![CDATA[为纪念路易威登 Escale 车型诞生 10 周年，这家法国奢侈品牌推出了四款 métiers d’art 腕表，以庆祝这一里程碑。新款 Escale 腕表仅提供时间显示功能，采用 18K 抛光玫瑰金或铂金材质，表壳经过重新设计，宽度为 39 毫米。玫瑰金版本提供银色表盘搭配驼色皮革表带，而另一款则采用宝蓝色表盘搭配同色小牛皮表带。两个版本的表盘均带有压印纹理中心，与路易威登的标志性帆布相呼应。至于铂金版本，一款采用 Gibeon 陨石中心表盘，而另一款则采用光滑的缟玛瑙中心和镶嵌长方形切割钻石的表圈。所有款式均配有点状章节环和四分之一小时标记，颜色与表壳材质相呼应。特别是，四分之一刻度经过特别设计，类似于 LV 行李箱上的标志性黄铜支架和角落。同样，表耳也以其棱角分明和铆接的外观向标志性的行李箱致敬。新款 Escale 的核心是 LFT023 自动上弦机械机芯，其每小时振动数高达 28,800 次。这款机芯还获得了日内瓦天文台认证，为精密时计，并配备 50 小时动力储存。四款全新 Escale 腕表的价格在 26,400 美元至 168,000 美元之间，目前可通过 Louis Vuitton 进行询价。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/louis-vuitton-escale-metiers-dart-time-only-watch-collections-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 10:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CLOT 以“Halo Ivory”重新演绎 adidas Gazelle</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/clot-adidas-gazelle-halo-ivory-ih3144-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：与 CLOT 联名的 adidas Gazelle “Halo Ivory” 将于本周晚些时候上架。为迎接这一发售，我们发布了一组新的官方图片，由 BLACKPINK 的 Jennie 为新款运动鞋代言。查看上方画廊中的新宣传照。CLOT Gazelle by Edison Chen 运动鞋将于 6 月 14 日起在店内发售，售价 160 美元。目前，可通过 CONFIRMED 应用程序进行注册。在 Instagram 上查看此帖子 adidas Originals (@adidasoriginals) 分享的帖子原文：在去年 CLOT 和 Swoosh 的长期合作关系结束后，陈冠希的品牌迅速转向三条纹，两人毫不退缩。首先是阿迪达斯 Superstar，最近两人与 Caroline Hu 合作推出了一个特别的优雅 Sambas 系列。现在，我们来看看重新设计的 CLOT x adidas Gazelle，采用中性的“Halo Ivory”配色。对于二人组对 Gazelle 的独特演绎，它从鞋头的绒面挡泥板开始，采用上述灰褐色。它位于强调透气性的纹理针织底座上，同时在两侧各有一个白色串珠版三条纹。从那里开始，金色“GAZELLE”文字重新出现在三条纹旁边，而绒面革重新出现在固定鞋带的鞋眼上。绒面革鞋跟拉环使鞋面更加圆润，并带有压印的 CLOT 品牌标志。帆布缝制鞋底支撑着运动鞋，保持了其手工风格。在撰写本文时，CLOT 和阿迪达斯均未确认他们合作推出的“Halo Ivory”配色版 Gazelle 何时上市。请继续关注最新动态，目前预计将于 6 月 14 日通过 adidas 和指定零售商推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/clot-adidas-gazelle-halo-ivory-ih3144-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paul Smith 和 Lee Jeans 在 SS25 合作中“像对待照片一样对待牛仔布”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/paul-smith-lee-jeans-collaboration-excluisve-teaser-info</link>
      <description><![CDATA[英国设计师 Paul Smith 计划在 Pitti Immagine Uomo 首次推出他的 2025 年春夏系列，为该平台的第 106 届举办一场特别发布会。Paul Smith 自 1993 年以来首次回归，推出专注于终身定制必需品的系列，由与 Lee Jeans 的意外合作引领。Paul Smith 和 Lee Jeans“像对待照片一样对待牛仔布”，从前者以幻觉为基础的标志性条纹男装中汲取灵感。整个 18 件单品系列将于本周在 Pitti Uomo 亮相，两人将以奢华的视野升级传统牛仔布。 Paul Smith 和 Lee Jeans 的合作款彰显了美国西部风情，干净利落的牛仔裤、牛仔夹克、西部衬衫和图案 T 恤都借鉴了老派牛仔的风格。褪色条纹破旧的带口袋木匠衬衫搭配青铜色五金配件，搭配直筒白色牛仔裤，打造干净利落的外观。格纹上衣和西装外套散发着学院风的气息，而翻边裤和彩色配饰则为独家预告片锦上添花。在上方的画廊中独家抢先一睹 Paul Smith x Lee Jeans 合作款。它将于 2025 年初通过指定零售商推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/paul-smith-lee-jeans-collaboration-excluisve-teaser-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:48:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Earls Collection 创始人 Lewi Brown 如何保持领先地位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lewi-brown-earls-collection-samsung-trailblazer</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lewi-brown-earls-collection-samsung-trailblazer</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:17:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克在 270 公里希腊接力赛中测试其 Pegasus 41</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-running-pegasus-41-greece-experience-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 已经全面突破了运动的界限。从篮球到网球和跑步，耐克标志以其创造性的创新主导着运动领域，激发您的潜力。Nike 上周测试了其全新的 Pegasus 41 型号，欢迎数十名跑步者来到阳光明媚的希腊岛屿。这场独特的​​跑步体验汇集了 41 名运动员，在月光下从赫利孔山开始，进行了 24 小时的穿越该地区的跋涉。这场漫长的比赛在奥林匹斯山结束之前参观了众多地点，在 270 多公里的路程中将 Pegasus 41 推向了极限。 Nike 的 Pegasus Relay 已载入史册，而新款鞋款则以无与伦比的运动能力大放异彩。Pegasus 于 1983 年首次推出，在保留其快节奏传统的同时，采用最先进的技术进行了重新改造。Pegasus 41 集成了新的 ReactX 泡沫，以限制运动过程中脚跟与地面的强烈冲击力，比普通 React 泡沫的能量高出 13%，碳足迹减少 50%。荧光绿色款采用轻质设计，轻盈的网眼鞋面和中底缓冲功能共同推动跑步者突破极限。在上面的图片库中仔细查看 Nike 的 Pegasus Relay 体验。单击此处在 Hypebeast 查看完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-running-pegasus-41-greece-experience-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:02:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anti Social Social Club 推出与勒芒 24 小时耐力赛合作产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/anti-social-social-club-x-24-hours-of-le-mans-release-info</link>
      <description><![CDATA[Anti Social Social Club (ASSC) 与标志性的勒芒 24 小时耐力赛合作，推出独家 20 件单品系列，以庆祝法国一年一度的耐力赛。此次合作旨在向勒芒致敬，勒芒是现役历史最悠久的耐力赛，以其艰苦的 24 小时赛制而闻名。勒芒创办于 1923 年，与一级方程式赛车和印第安纳波利斯 500 等赛事一起成为赛车运动的基石。ASSC 将其标志性风格融入耐力赛的世界，为 LMP2 赛车打造了定制涂装，以及匹配的车队装备，包括贝尔头盔和 OMP 赛车服和手套。该系列展示了受萨特赛道启发的设计，其中包括 Kappa 合作款球衣、Automobilist 的 ASSC x Le Mans 海报和 Spark 1:43 比例模型车等出色单品。“这个项目源于我们对耐力赛的热爱，以及有机会参与可以说是所有赛车运动中最伟大的奇观。这是 ACO 和勒芒首次与我们领域的任何人合作，我们很荣幸被选中参加如此盛大的活动，”该品牌在一份声明中分享道。该系列将于 6 月 15 日在 ASSC 的官方网站独家发售，价格从 24 美元到 1,500 美元不等。 Mans Collab&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/anti-social-social-club-x-24-hours-of-le-mans-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 08:52:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精工推出 Presage Arita Porcelain Concentric</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/seiko-presage-arita-porcelain-concentric-release-info</link>
      <description><![CDATA[在发布两款 Prospex Marinemaster 1965 Diver’s Re-Interpretation 腕表之后，精工现在迎来了其 Presage 系列的另一款时尚新品：Presage Arita Porcelain Concentric。作为该腕表品牌工艺系列的一部分，这款新表款也是精工丰富的制表历史和专业知识的实物证明。这款全新的 40.6 毫米表款以日本西南海岸九州地区的一个小镇命名，配有瓷白色表盘，点缀着蓝色指针和时标。表盘中央有一个凹陷的同心圆图案以及 6 点钟位置的小表盘，两者都展示了精工的精湛工艺，因为在瓷器上加工难度极大。在动力方面，这款腕表采用内部自动 6R5H 机芯，可提供长达 72 小时的连续运行时间。该参考配备 10 ATM 防水性能，配有双曲面蓝宝石水晶镜面、旋入式透明底盖，以及相配的不锈钢表链。Presage Arita Porcelain Concentric 目前已通过 Seikoboutique 网站开放预订，零售价为 1,720 英镑（约合 2,191 美元）。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/seiko-presage-arita-porcelain-concentric-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>