<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 May 2024 18:16:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>NAHMIAS 早秋系列汇集经典加州风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nahmias-pre-fall-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[NAHMIAS 正在为凉爽的卡利气温做好准备 – 令人耳目一新的 50 - 夏季夜晚气温高达 60 度，即将到来的夏季阳光和炎热天气即将结束。在 2024 年早秋系列中，Doni Nahmias 的西海岸服装商提供了一些经典的加州服装，让您保持温暖，同时又看起来很酷。在 Instagram 上查看此帖子 Doni Nahmias (@doni.nahmias) 分享的帖子 早秋系列融合了运动装和休闲装的影响，将其标志性的休闲风格与微妙的工作装影响融为一体。该系列的裤子系列——以牛仔工装裤、褶皱长裤和迷彩工装裤为主——实施了战略性（且相当大的）口袋布局。该服装商还重新设计了其“24”球衣。这款被称为“日落”球衣的产品这次以针织版本出现，充满了蓝色、紫色和粉色的柔和色调。颈部饰有淡蓝色细节，中间有超大号。在其他地方，NAHMIAS 继续改进其牛仔布产品。浅色水洗“Playground”牛仔夹克通体印有刺绣贴片和细节，与 Playground 宽松牛仔裤搭配 — 廓形上也饰有刺绣细节和拼缝。该系列还包括一系列图案毛衣 — 其中一件印有太阳，另一个穿着一双马 - 连帽衫和运动裤。查看上方图库中的造型手册，立即在 NAHMIAS 网站上购买 NAHMIAS 2024 年早秋系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nahmias-pre-fall-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 17:05:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chaco 利用 BEAMS 定制 Z1 Cloud 凉鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/chaco-beams-z1-cloud-sandal-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[Chaco，美国鞋履品牌，以可调节 Z- 闻名系带凉鞋，与日本街头服饰品牌 BEAMS 合作，定制 Z1 Cloud 凉鞋。该设计采用 Chaco 标志性的 Cloud 缓冲垫和注塑梯形锁扣。该鞋款采用该品牌标志性的 LUVSEAT 鞋床打造，具有轮廓足弓支撑，可提供最大程度的舒适度。与此同时，ChacoGrip 橡胶外底采用超粘性成分，增加了脚跟和脚趾的表面积，可在各种条件下提供理想的抓地力。真正使轮廓与众不同的是其复古织带的“疯狂组合”。织带采用涤纶提花面料制成，可在各种个性化饰面中提供安全、适应性强的贴合性。合作表带借鉴复古风格，采用蓝色、棕色和橙色配色方案，并带有说明性图案。整个模型中的一种设计与下一种设计相呼应，为脚部提供了万花筒般的色彩组合。BEAMS 的图标位于橙色标签上轮廓的顶部，而 Chaco 的标牌则位于带扣和鞋带上的常用位置。 Chaco x Beams Z1 Cloud Sandal 将于 5 月 11 日在线上发售。该鞋款售价为 110 美元。看看上面图库中的设计。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/chaco-beams-z1-cloud-sandal-release-date-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 17:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Vapormax 2023 Flyknit 推出“中橄榄色/粉色牛津鞋”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-vapormax-2023-flyknit-medium-olive-pink-oxford-release-info</link>
      <description><![CDATA[Air Max 日后视镜，耐克又回到了实验室。 Swoosh 推出了 Nike Air Vapormax 2023 Flyknit 运动鞋的最新配色，现在以“中橄榄色/粉色牛津”色调呈现。这款运动鞋配备了最新的 Max Air 技术，没有中底，因为它不需要中底一。新款 Vapormax 2023 Flyknit 运动鞋轻便且多功能，穿着时倍感轻盈。鞋面采用朴实的橄榄绿色调，搭配活泼的粉色鞋底。至于 Swoosh，耐克的标志性标志采用深灰色调。鞋底充满活力的鞋底正面印有另一个旋风标志，请仔细看看下面图库中的接缝。在它们消失之前购买一双 Nike Vapormax Flyknit 2023 中号橄榄色/粉色牛津鞋现在，在耐克官方网上商店。该鞋款售价约为 165 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-vapormax-2023-flyknit-medium-olive-pink-oxford-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 16:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>基努·里维斯希望与桑德拉·布洛克合作拍摄《生死时速 3》电影</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/keanu-reeves-sandra-bullock-speed-3-movie</link>
      <description><![CDATA[动作惊悚大片《生死时速》首映 30 年后，基努·里维斯 (Keanu Reeves) 想要拍摄该系列的第三部。在原片中，基夫斯饰演洛杉矶警察局的杰克·特拉文，桑德拉·布洛克饰演安妮·波特，一名被卷入敲诈勒索者策划计划的公交车乘客。《生死时速》于 1994 年首映，续集《生死时速 2》于 1997 年首映，但基夫斯显然没有回归后者，这部电影最终成为票房惨淡。基夫斯和布洛克一起出现在 50 MPH 播客上，基夫斯透露，在阅读剧本后，他选择退出《生死时速 2》，因为他“觉得它不对劲”。两人还表达了希望重聚拍摄《生死时速 3》的共同愿望。当被问及可能的第三部电影时，基夫斯回答说：“我的意思是，你知道的——我们会非常成功。”“没有公式可言。就是这样，”布洛克谈到与基夫斯在银幕上的重聚时说道。 “在我死前，在我离开这个星球前，我确实认为基努和我需要在镜头前做点什么。”“感觉确实有种诱惑，好像有些事情没有做，”他后来补充道。“在我们闭上眼睛之前，我很想再次与 [布洛克] 合作。”虽然目前还没有正式的项目，但粉丝们可以继续期待里维斯和布洛克联手再来一次充满动作的冒险。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/keanu-reeves-sandra-bullock-speed-3-movie</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:57:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cupra 准备开启专注于尖端设计的新篇章</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/cupra-world-premiere-madrid-event-recap</link>
      <description><![CDATA[本周是 Cupra 作为新兴汽车品牌历程中的关键时刻。这家总部位于巴塞罗那的公司在马德里西贝莱斯宫举行年度全球首映式，透露了其下一章的计划，称之为“设计痴迷”。作为独立品牌六年以来，Cupra 以其尖端设计而闻名，无论是独特的鲨鱼鼻帽还是最先进的 City Garages。 “设计基本上就是我们的本质，”该品牌的传播总监塞西莉亚·泰布 (Cecilia Taeib) 说。她对 Cupra 的独特身份非常熟悉，因此在活动开始前与 Hypebeast 坐下来谈论新篇章。 “设计痴迷是向人们解释我们品牌的一种方式。多年来，我们推出了许多汽车，人们感知我们的方式是通过设计，因为我们与众不同。我们更大胆。它渗透到我们所做的一切。”在周一的全球首发活动中，Cupra 推出了新款 Leon 和 Formentor 汽车，引导观众了解其设计语言的最新演变。第一个模型被认为是该品牌的原始灵感来源，具有清新的 A 线形状和低变形。与此同时，标志性的 Formentor 配备了新的高发动机罩设计、下垂的车头和运动型保险杠。在技​​术特点方面，两款混合动力车型都配备了更大的发动机、更长的电动续航里程以及新的导航系统。谈及新车型时，Taeib 表示：“我们知道人们会批评这些汽车，并可能认为这过于激进或非常规。归根结底，我们不是一个每个人都喜欢的品牌，而是一个让某些人喜欢的品牌。”然而，对其大胆设计愿景的真正考验并不在于已经成功的汽车阵容，而是计划于今年晚些时候开业的新设计室。设计公司的宣布是在汽车游行之后发布的。在一个大镜面屏幕上，该品牌投射了一系列代表 CUPRA DNA 价值观的头像，随后由首席执行官韦恩·格里菲思 (Wayne Griffiths) 发表讲话。其目标是将汽车领域的设计与其支持的时装系列和其他设计合作结合在一个房子里。在接受 Taeib 采访时，她提到让 Cupra 超越汽车行业的最大难题是如何“与其他品牌合作”，并指出新的设计公司将促进这些特殊项目。截至 2024 年，该品牌已推出两项重大合作：与巴塞罗那珠宝品牌 MAM 合作的新款手链，以及由长期合作伙伴 Marset 制作的 Dipping light。这两款产品均在会场入口大厅展出，让与会者领略了将在会场下发布的产品类型。尽管这些作品截然不同，但他们找到了将 Cupra 与其他以设计为重点的行业联系起来的方法。例如，MAM 配件重新设计了原版 Cupra Tribe 手链，并将赠送给购买该品牌任何汽车的顾客，而便携式 Dipping 灯通过不同色调的灰色、蓝色和紫色重新诠释了该品牌的 Dark Rebel 展示车。该活动将所有内容整合到一场全球首发中，展示了该品牌打算如何利用其独特的设计身份来发展。从新的合作到最新的车型，它展示了如何仔细考虑每个方面，为新客户以及下一代 Cupra 粉丝创造一个有意义的未来。在上面的画廊中回顾一下全球首映活动。要了解有关 Cupra 及其汽车产品组合的更多信息，请立即访问该品牌的网站。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/cupra-world-premiere-madrid-event-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡姆登镇啤酒厂全新“Invicibeer”庆祝阿森纳足球俱乐部无敌 20 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/camden-brewery-arsenal-football-club-invincibles-collaboration</link>
      <description><![CDATA[卡姆登镇啤酒厂刚刚宣布与阿森纳足球俱乐部进行新的合作 - - 两人正在庆祝枪手队迄今为止最大的成就：通过推出全新的卡姆登“Invicibeer”成为英超联赛有史以来第一个“无敌”。此次合作是一款全新的独家啤酒，灵感来自传奇人物，专为支持者和球迷而设计。庆祝阿森纳在 2003-04 赛季中的一些标志性角球和势不可挡的进球，这款新啤酒旨在为传奇人物和他们的 49 场不败纪录而酿造。阿尔萨斯比尔森啤酒是对球队的法国影响力的颂歌，从球队主教练阿尔塞纳·温格到超级巨星前锋、边锋和队长。同时，这款限量版啤酒罐是与阿森纳足球俱乐部合作设计的，展示了俱乐部的文化标志性的连胜与金属金色的阿森纳大炮并配有传统的红色罐头。为了庆祝该产品的发布，卡姆登镇啤酒厂和阿森纳将于 5 月 8 日在肯特镇的卡姆登镇啤酒厂举办发布会，届时球迷们可以品尝到新鲜的“Invicibeer”，旁边还有阿森纳过去 40 场最著名球衣的画廊。多年，由终生的 Gooner Rocky Nico 提供。仔细看看上面的新款卡姆登“Invincibeer”，它可以通过卡姆登官方网上商店购买，现在售价 12.00 英镑，一包四罐 440 毫升。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/camden-brewery-arsenal-football-club-invincibles-collaboration</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Levi's 终止对 Brunello Cucinelli 就“侵权”标签提起的诉讼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/levis-brunello-cucinelli-lawsuit-filing-trademark-infringement-tab</link>
      <description><![CDATA[更新 (5/8/2024)： Levi Strauss &amp;据《时尚商业》报道，Co. 驳回了针对 Brunello Cucinelli 的“商标侵权、稀释和不正当竞争”诉讼。周二，该牛仔品牌通知加利福尼亚州奥克兰的一名联邦法官，称其“带着偏见驳回此案” ，”这意味着索赔不能被带回法庭。李维斯 (Levi&#39;s) 一月份提起诉讼，指控这位意大利设计师“盗用了 LS&amp;Co. 著名的 Tab 商标作为其自有服装产品的标志。” 和解讨论在初次提起诉讼后不久就开始了。这并不是李维斯 (Levi&#39;s) 第一次提起诉讼。该公司此前曾与 Yves Saint Laurent 和 Kenzo 等品牌就其签名标签提起商标侵权诉讼。 原创故事（2024 年 1 月 25 日）：Levi Strauss &amp; Co. 已对 Brunello Cucinelli 提起诉讼。旧金山联邦法院提起“商标侵权、淡化和不正当竞争”诉讼，指控这家意大利设计师品牌“盗用了 LS&amp;Co. 著名的 Tab 商标作为其自有服装产品的标志。” Levi&#39;s 于 1853 年在湾区推出，在过去的 88 年里一直在其牛仔裤的后袋上添加红色标志标签，该商标于 1938 年提交。带有所谓“侵权”标签的新设计。“尽管一再尝试通过诉讼解决问题，但被告拒绝承诺停止使用 Brunello Cucinelli 标签，现在继续推广和销售这些侵权服装，并且 - Levi&#39;s 在其文件中写道：“我们的目标是信息和信念——增加此类服装的产量。”在给 WWD 的一份声明中，Cucinelli 本人表示，他的品牌“一直重视其创作的原创性和商业实践的完整性。他补充说，他“希望澄清，我们的产品数量非常有限，这些装饰元素代表了一种独特的装饰品，专门为审美目的而创造。他们通过在各种服装上具有不同的长度、形状和位置来区分自己，并且从未将徽标或我们的品牌融入其中。”Cucinelli 继续表示，他的意图从来不是“利用或侵犯他人的品牌或想法”，并且他尊重“市场上每个品牌的独特性。”然而，他的结论是，他相信“世界上任何顾客都不会有对李维斯诉讼感到困惑的风险”。他说：“我们使用的装饰在设计和用途上有所不同，很明显，它不是一个标志，而是一种装饰。”值得注意的是，李维斯最初创建商标标签是为了将其设计与竞争对手区分开来。 “1936 年，LS&amp;Co. 开始在其裤子的后袋上展示 Tab 商标，当时其全国销售经理 Leo Christopher Lucier 提议在后袋的结构接缝中放置一条折叠的布带，”诉讼中写道。 “这个‘标签’的目的是为 LS&amp;Co. 的产品提供‘视觉识别’，”它继续说道。 “考虑到 Tab 商标的独特性，Lucier 先生断言，‘任何其他工作服制造商都不能出于任何其他目的将彩色标签放在外部贴袋上，除非是为了复制我们的商标并混淆我们的商标的明确且唯一的目的。客户。&#39;”单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/levis-brunello-cucinelli-lawsuit-filing-trademark-infringement-tab</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:26:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道 OpenAI 正在构建一个搜索引擎与谷歌竞争</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/openai-search-engine-google-competitor</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 正在开发一个新的搜索引擎，该引擎将简化其问题 -彭博社援引一位知情人士的话报道称，该功能具有应答功能。所报道的搜索功能将存在于 ChatGPT 中。用户将能够提出问题，然后获得来自互联网的答案，这些答案来自和引用互联网上的内容，例如“维基百科条目和博客文章”。彭博社将该搜索引擎描述为正在形成的谷歌竞争对手。据消息人士称，其中一个版本可以用书面文本和图像来回答问题。“例如，如果用户询问 ChatGPT 如何更换门把手，结果可能包括一张图表来说明该任务，”该人士表示。几个月前的先前报告详细介绍了开发搜索功能的早期阶段，并声称它将由微软旗下的 Bing 提供支持。X 上的一位工程师还指出，OpenAI 的证书日志显示他们已经创建了搜索域。 chatgpt.com。OpenAI 即将追击 Google 搜索。这可能是 Google 面临的最严重的威胁。OpenAI 的 SSL 证书日志现在显示他们创建了 https://t.co/zwb81WWhoc 据称 Microsoft Bing 将为该服务提供支持。这应该不会太令人惊讶，… pic.twitter.com/64D97lxFHp — Lior⚡ (@AlphaSignalAI) 2024 年 5 月 2 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/openai-search-engine-google-competitor</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:21:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未来将推出新的混音带</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/future-new-mixtape-2024-announcement</link>
      <description><![CDATA[未来不会很快放缓。这位说唱歌手刚刚宣布他将于 5 月 10 日星期五推出新的混音带。虽然 Future 一直多产，但歌迷们肯定没想到这么快就会有新材料。 3 月，这位说唱歌手发布了期待已久的与 Metro Boomin 的合作，即包含 17 首歌曲的《WE DON&#39;T TRUST YOU》。令歌迷惊讶的是，不到一个月后，Future 和 Metro 带着另一张完整专辑《 25 首曲目《WE STILL DON&#39;T TRUST YOU》。然而，对于他的混音带，Future 似乎将单独进行该项目。“F*** yo 专辑，”他写道。 “Shit ain&#39;t slappin like my MIXTAPE.”操你的专辑 Shit ain&#39;t slappin like my MIXTAPE— FUTURE/FREEBANDZ (@1future) May 8, 2024 说唱歌手没有分享任何其他细节或磁带的标题，保存预计将于 5 月 10 日星期五到达。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/future-new-mixtape-2024-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 14:58:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CASETiFY 通过全球新艺术装置倡导可持续发展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/casetify-unveils-artworks-made-from-old-phone-cases</link>
      <description><![CDATA[CASETiFY 推出一系列环境艺术品以庆祝地球月。该品牌与多位知名艺术家合作，在他们的家乡创作了具有传奇色彩的展览。每件作品均由 Re/CASETiFY 颗粒制成，这是一种由旧手机壳制成的材料。 CASETiFY 在其最新的可持续发展报告中宣布，自其可持续发展计划启动以来，已回收了超过 84,000 公斤塑料。 CASETiFY 为该项目聘请了视觉艺术家 Wade 和 Leta、zilin、Youngmin Kang、Dayoung Hwang 和 Surin Kim，以及家具团体 Eva。每位艺术家都为一次性塑料注入了新的生命，同时也探索了 Re/CASETiFY 作为其作品表达媒介的可能性。韦德和莱塔为他们在布鲁克林的安装制作了一张定制桌子和配套的凳子。两人使用来自 12,000 个回收手机壳的 Re/CASETiFY 颗粒来制作他们的作品。在紫林在中国阿那亚海滩的装置作品中，艺术家通过 CASETiFY 的升级回收计划记录了一部回收手机的旅程。康、黄和金用环保长丝和回收颗粒制成的大型艺术品占领了首尔艺术中心的音乐广场。在悉尼，家具品牌 Eva 在 CASETiFY Studio Store 中展示了其 Re/Treat Sofa，展示了废弃材料的无限可能性。除了为地球月委托安装的这些装置之外，CASETiFY 还在泰国与非营利组织 Tlejourn Shoes Project 合作，该组织将海洋废物转化为鞋履。在 Trash Hero 志愿者和泰国北大年社区的支持下，该组织利用回收的旧手机壳制作了 500 双 Re/CASETiFY 凉鞋。这些举措是 CASETiFY 的 Re/BiRTH 之旅活动的一部分，该活动鼓励个人与自然环境互动通过艺术。该活动激发了众多创意人士的灵感，其中包括英国艺术家安迪·辛格尔顿 (Andy Singleton)。他为自己的社交媒体创作了一件特别的作品，将数百个智能手机外壳变成了独一无二的鱼雕塑。这些可持续项目反映了 CASETiFY 对可持续发展的坚定承诺以及激发积极变革的使命。有关艺术家及其展览的更多详细信息，请访问 CASETiFY.com。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/casetify-unveils-artworks-made-from-old-phone-cases</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 14:57:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管销售额下降，PUMA 第一季度业绩仍超出市场预期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/puma-q1-sales-report-beat-expectations-sales-decline-info</link>
      <description><![CDATA[PUMA 周三发布了 2024 年第一季度财务报告，该公司透露，尽管截至 3 月 31 日的三个月内销售额有所下降，但该公司的营收仍超出了市场预期。该德国运动服饰品牌的营收为 21 亿欧元，超出分析师预期的 20.9 亿欧元，下降 3.9%与 2023 年的相同数据相比。按汇率调整后，销售额增长了 0.5%。“尽管市场持续波动，但尽管汇率不利且上年可比性较高，我们仍实现了增长和毛利率改善，”Arne Freundt 表示PUMA 首席执行官。 从区域来看，PUMA 在欧洲、中东和非洲的销售额下降了 3.2%，至 8.557 亿欧元，其中欧洲的数字高于预期。在亚太地区，销售额下降 4.1% 至 4.566 亿欧元；但经过货币调整后，该数字增长了 0.6%，主要归功于大中华区的增长。在美洲，销售额下降 4.6% 至 7.9 亿欧元。按货币调整后计算，该地区的销售额增长了 1%。PUMA 的批发业务下降了 2.9%，至 16 亿欧元，因为该品牌继续专注于“良好的销售”和“谨慎的销售”来改善该品牌预计库存水平将在今年第二季度出现。与此同时，由于“持续的品牌势头和缩减的促销活动”，该公司的直接面向消费者业务增长了 13.5%。展望未来，弗罗因特补充道：“我们正在集中精力为下一个增长篇章奠定基础。我们十年来首次推出的品牌活动是重要的第一步，初步结果超出了我们的预期，我无法想象比 2024 年运动年更好的一年来推动 PUMA 的品牌提升之旅。 .&quot;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/puma-q1-sales-report-beat-expectations-sales-decline-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 14:50:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告显示 eBay 上仿冒莫奈和雷诺阿作品的现象呈上升趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ebay-counterfeit-art-monet-renoir</link>
      <description><![CDATA[eBay 一直是古董服装、物品、小玩意、蜉蝣的首选售后市场——实际上是任何事情——已经近 30 年了。虽然它是一个合适的艺术品收藏平台，但热心的收藏家在购买著名大师的作品时应该（毫不奇怪）谨慎行事——即使有合法的报道称 eBay 上出售真品，例如希腊罗马古董，最近被前大英博物馆馆长彼得·希格斯（Peter Higgs）典当（非法）。根据《卫报》的一份新调查报告，eBay 上有许多假画作冒充法国艺术家克劳德·莫奈和皮埃尔·奥古斯特·雷诺阿等人的真品进行销售。 Carina Popovici 博士是 Art Recognition 的首席执行官，这是一家总部位于苏黎世的初创公司，利用人工智能 (AI) 追踪艺术界的赝品和赝品。在浏览 eBay 后，她使用自己的工具迄今为止在 eBay 上发现了至少 40 件盗版大师作品。 “我们今天查看并下载了一些图像，发现到处都是假货。我们分析的所有东西都不是真正的艺术，负概率为 95% 左右。我确信这只是冰山一角。”波波维奇解释道。佛罗里达州的一位名为 Antiquepage 的卖家以 599,000 美元的价格列出了一幅莫奈的画作，名为《森林与溪流》，售价为 599,000 美元，而俄亥俄州的一个账户 Metasis ，发布了一幅雷诺阿的画作，“被描述为一项研究”，《卫报》继续报道，并标价 165,000 美元，经过波波维奇的一系列鉴定测试后，这两幅作品都被认为是赝品。 ，”波维奇补充道。 “他们没有回答我感到非常沮丧。我对此感到非常不安。他们有责任。他们不能假装他们没有看到正在发生的事情，因为这样的事情太多了有明显迹象表明那里存在一个重大问题。”人工智能有各种各样的担忧：从对版权侵权的创造性担忧，到对该技术前景的广泛担忧，导致未来出现失业潮。然而，对于 Popovici 来说，这项技术已被证明是在网络上发现假冒艺术品的重要工具，“过去，发现这些东西确实很困难，因为你无法从互联网上的图像中获取样本。 ”，波波维奇说道。 “但是，有了新技术，这很容易。你只需下载一张图像，然后 10 分钟内你就会知道。我认为应该警告人们。”Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ebay-counterfeit-art-monet-renoir</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 11:37:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特拉维斯·凯尔斯将在瑞恩·墨菲的《怪诞》中首次出演主要电视角色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/travis-kelce-first-major-tv-role-ryan-murphy-fx-horror-series-grotesquerie-info</link>
      <description><![CDATA[堪萨斯城酋长队近端锋特拉维斯·凯尔斯 (Travis Kelce) 正在迈步凭借瑞恩·墨菲 (Ryan Murphy) 于今年秋季首映的 FX 全新恐怖剧集《Grotesquerie》中的重要角色，踏入演艺界。这标志着凯尔斯的首次重大演艺事业，加入了包括尼西·纳什-贝茨、考特尼·B·万斯和莱斯利·曼维尔等著名人才的演员阵容。尽管有关他的角色的细节尚未披露，但这个角色标志着凯尔斯的职业生涯进入了体育以外的新阶段。凯尔斯进军娱乐业并不是全新的。他之前的经历包括主持《周六夜现场》以及在 Showtime 剧集《Moonbase 8》中露面。他还活跃于无剧本电视节目，最近还涉足电影制作。他在《Grotesquerie》中的角色标志着他演艺生涯迈出的重要一步，展示了他的多才多艺和渴望超越自己的足球角色。瑞安·墨菲以擅长与众星云集的演员阵容编织复杂的叙事而闻名，这提高了人们对凯尔斯表演的期待。墨菲的项目始终因其富有想象力的故事讲述和演员发展而受到关注，Lady Gaga 在《美国恐怖故事》中的转变就是一个例子。凭借《Grotesquerie》，墨菲将在他的作品集中再添一个引人注目的作品。该剧的情节充满了超自然的阴谋和悬念，让粉丝和观众渴望看到凯尔斯将如何应对这一戏剧性的新挑战。看看他的搭档尼西·纳什在 Instagram 上分享的视频，证实了特拉维斯·凯尔斯令人兴奋的新角色在 Grotesquerie 中。在 Instagram 上查看此帖子 Niecy Nash (@niecynash1) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/travis-kelce-first-major-tv-role-ryan-murphy-fx-horror-series-grotesquerie-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 09:54:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乐高推出全新蒙娜丽莎和巴黎圣母院套装庆祝巴黎标志</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/lego-paris-mona-lisa-notre-dame-set-31213-21061-release-info</link>
      <description><![CDATA[乐高正在庆祝巴黎的杰作两款新套装将巴黎的魅力和历史带入生活：乐高艺术蒙娜丽莎和乐高建筑巴黎圣母院。这些套装让拼搭者能够在舒适的家中沉浸在巴黎的艺术和建筑中。乐高艺术蒙娜丽莎套装让爱好者能够在三维空间中重现列奥纳多·达·芬奇的著名画作。该套件包含 1,503 件作品，并引入了新的色调，旨在复制达芬奇使用的原始颜色。它还包括一个可拆卸的鼓漆金色框架，可以将成品挂在墙上。对于那些对历史建筑着迷的人来说，乐高建筑巴黎圣母院套装可以让您深入了解其中之一的历史世界上最著名的大教堂。该模型由 4,383 块部件组成，涵盖了巴黎圣母院的建筑演变过程，从 1163 年奠基到 19 世纪 Viollet-le-Duc 的重新设计，再到 2019 年火灾前的外观。该套装具有可拆卸的屋顶，可以一睹内部的细节，包括玫瑰窗和哥特式拱门。这两套套装现在都可以在乐高网站上预订。乐高艺术蒙娜丽莎售价为 100 美元，将于 10 月 1 日开始发售。乐高建筑巴黎圣母院售价为 230 美元，将于 6 月 1 日发售。在 Instagram 上查看此帖子分享的帖子乐高 (@lego)点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/lego-paris-mona-lisa-notre-dame-set-31213-21061-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 09:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast Flea 纽约供应商聚焦：牙齿魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-tooth-charm</link>
      <description><![CDATA[在 5 月 18 日至 19 日举行的 Hypebeast Flea New York 活动之前，Hypebeast 将重点介绍此次活动的 30 多家供应商，概述他们的实践、灵感以及他们计划为此次活动带来什么。 Hypebeast Flea New York 免费参加 — 请点击此处回复 Tooth Charm 是纽约市最受欢迎的牙齿纹身、牙齿穿孔幻觉等，这要归功于同名创始人 Clarissa 为客户创造引人注目的设计的独特天赋。Clarissa 的一些客户包括 Farfetch、SOREL Footwear、Nike 和 Spotify，Clarissa 在其赞助的活动中为后三家提供现场服务。Tooth Charm 还引起了音乐界的关注，Clarrisa 的作品出现在 Vic Mensa 和 Ty Dolla 的 $ign 的“East Side Girl”中。在 Instagram 上查看此帖子纽约市 #1 Tooth Gem | Clarissa (@toothcharm) 分享的帖子向可能还不认识您的人解释您的品牌。Tooth Charm 是一家总部位于纽约市的珠宝品牌。我们专注于牙齿宝石、牙齿饰品和其他独特形式的牙齿珠宝，如“牙齿纹身”和动态饰品。您可能在一两次活动中见过我们，因为我们与品牌和系列发布会合作，在纽约各地制作牙齿宝石。纽约的什么最能激发您的灵感？纽约拥有最多样化的风格和趋势，它们总是在变化和发展。我喜欢这座城市快节奏的本质。它让我想要跟上潮流，不断创造，不断成长。您在 Hypebeast Flea 有什么计划？很多牙齿宝石选择！我们还将为任何想要牙齿饰品烤架的人提供烤架印模。我们还将为任何想要以戒指和手镯的形式佩戴牙齿主题珠宝的人带来我们的常规珠宝系列。您期待在 Hypebeast Flea 上查看哪些其他供应商？我期待亲眼看到 Studio Cult 的商品，并向我在 Edie Parker 的朋友们问好。当然，我一直对可持续品牌如 Strawberry Western 和 Extra Vitamins 感到兴奋——我一定会从他们那里买几件。在 Instagram 上查看此帖子纽约市 #1 Tooth Gem | Clarissa (@toothcharm) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-tooth-charm</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 21:50:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>