<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 18:15:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>传统如何为 Jordan Brand 的 2024 年大师赛鞋款带来灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-9-golf-happy-life-wood-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-9-golf-happy-life-wood-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 18:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AURALEE 的 New Balance WRPD Runner 下周发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/auralee-new-balance-wrpd-runner-release-date</link>
      <description><![CDATA[终于确定了 AURALEE 和 New Balance 的最新项目登陆货架。去年 6 月，AURALEE 在巴黎时装周 2024 年春夏时装秀上首次亮相，这个日本品牌帮助向世界介绍了 New Balance WRPD Runner，随后于 8 月以串联形式首次亮相。现在，继上一季合作推出 1906R 后，这对强大的二人组将放弃对 WRPD Runner 的两款设计。采用“深海军蓝”和“浅绿米色”的配色方案，WRPD Runner 已更新为鞋面采用牛巴革、绒面革和网眼布等优质材料制成，而其标志性的雕刻鞋底单元则采用了 FuelCell 缓冲垫。两种配色均采用单色外观，强调运动鞋的时尚造型。由于鞋款外部没有明显的联名标识，两人选择将其应用到鞋垫和定制鞋盒上。 AURALEE 合作推出的 New Balance WRPD Runner 颜色为“深海军蓝”和“浅绿米色”，预计将于 2019 年发售。将于 4 月 18 日通过 AURALEE、New Balance 和全球精选零售商发售。国际定价尚未披露，不过，在日本每双鞋的售价为 26,400 日元（约合 172 美元）。在 Instagram 上查看此帖子 AURALEE (@auralee_tokyo) 分享的帖子 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/auralee-new-balance-wrpd-runner-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 17:16:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARTYNEXTDOOR 退出“L o s e M y M i n d”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/partynextdoor-lose-my-mind-single-stream</link>
      <description><![CDATA[PARTYNEXTDOOR 公布了他备受期待的 P4 专辑的最新剪辑。标题为“L o s e M y M i n d”的 PARTY 为该项目的新诱人单曲采样了 DMX 的“Party Up (Up in Here)”。“L o s e M y M i n d”是迄今为止从即将推出的 P4 开始的第四个产品，加入“ 《R e sentment》、《Her O l d F ri n d s》以及最近的《R e a l W o m a n》。P4 标志着 PARTY 的第四张录音室专辑，在他最后一张完整项目 PARTYMOBILE 四年后、在他首张录音室专辑 10 年后发行PARTYNEXTDOOR 2.Per Apple Music 表示，这张专辑预计将包含 14 首曲目，尽管曲目名称尚未浮出水面。PARTY 还公布了专辑发行的特别版黑胶唱片。在 Instagram 上查看这篇文章 PARTYNEXTDOOR 分享的帖子 ( @partynextdoor) 立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“L o s e M y M i n d”。请留意 P4，该歌曲将于 4 月 26 日星期五在各地发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/partynextdoor-lose-my-mind-single-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:54:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克的新“蓝图包”是奥运表现的未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-2024-olympics-footwear-collection-official-imagery</link>
      <description><![CDATA[每四年，世界上最优秀的运动员齐聚奥运会奥运会是对他们一生的实践价值进行终极考验的比赛。奥运会也是世界上最大的品牌竞相展示其武器库中最具创新性的作品的时刻。随着 2024 年巴黎奥运会的临近，耐克继续以全新“蓝图包”引领潮流：Swoosh 迄今为止最具未来感的产品。由 13 款产品组成——涵盖鞋钉、篮球鞋、足球鞋和一款生活方式鞋——全新 Nike 系列是对公司联合创始人比尔·鲍尔曼 (Bill Bowerman) 及其对实现最佳运动员表现的痴迷的致敬。该系列经过大量研究，拥有先进的功能和大胆的创新议程，使 Swoosh 将其 Alphafly 鞋系列发展为 Alphafly 3——一款为所有马拉松运动员服务的鞋。耐克优化了其专有的 Air 技术，这是其关键的超级鞋组件，为田径场、球场和球场上的运动员带来超凡的表现效果。 Nike 的数字能力和尖端技术还带来了 Air 创新的新周期，为运动员提供更好、更快、更高效的解决方案，同时也开辟了一个充满创意可能性的世界——包括 Nike 首款雕刻可见的 Air Zoom Pegasus Premium 中的跑步鞋型。充满活力的 Nike Air 气垫混合了不同的形状、尺寸和压力，是该品牌为本届奥运会所做的工作的核心。虽然突破两小时内的马拉松是 Nike 的首要任务，但最新的 Air 气垫的推出可以应对每一个距离，并采用新的应用来缩小运动科学与设计之间的差距。新系列的一个主要亮点在于Nike Air Pegasus Premium 的形式。轮廓符合足部的自然轮廓，而雕刻的 Air Zoom 单元则通过从脚跟到脚趾的过渡来承载跑步者的力量。新款 Air 气垫倍受各种标准跑步者的欢迎，带来弹性和光滑的感觉。中底也有助于这一点，ZoomX 泡沫与鞋跟的 ReactX 泡沫相辅相成。Air Pegasus 的鞋面也采用圆形针织设计，与鞋床形成牢固贴合。这与之前在 Pegasus 系列中使用的相同动态中足系统配合使用，而新改进的鞋面在前脚外侧和内侧的特定区域进行了加固，以在跑步过程中提供增强的支撑。请看上面的“Blueprint Pack”，其中包含 Nike Victory 2 和 Nike Maxfly 2 鞋钉，将于 5 月份通过 Nike 官方网站发售。 G.T. Hustle 3 和 Air Zoom Mercurial 将于 7 月发布，Pegasus 41 将于 6 月上市，Pegasus Premium 将于 2025 年春季下降。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-2024-olympics-footwear-collection-official-imagery</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:29:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WIND AND SEA x NBA Ball 推出全新系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/wind-and-sea-x-nba-collab-collection-spring-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[领先于 NBA季后赛，WIND AND SEA 已与六支球队联名。这家日本街头服饰品牌第五次与 NBA 合作，推出丰富系列，向六支球队致敬：波士顿凯尔特人队、费城 76 人队、迈阿密热火队、洛杉矶湖人队、达拉斯小牛队和圣安东尼奥马刺队。每个团队都有自己的胶囊，配有八件单品。尼龙夹克夹克是其中的佼佼者，袖子上饰有团队补丁，廓形边缘饰有微妙的联合品牌标志。双领运动衫是一款复古风格的产品，中间绣有各队的 OG 标志。另一件复古风格的丝绒夹克上，胸前印有联名球队标志。还配有丝绒长裤。其他单品包括 OX 系扣衬衫和提花针织风格上衣。至于配饰，WIND AND SEA 为每支球队打造了针织帽和领带。在下面的 Instagram 轮播中更好地感受每个团队独特的服装交付。在 Instagram 上查看此帖子 WIND AND SEA (@windandsea_wear)分享的帖子 对于造型手册，WIND AND SEA 邀请了 DABO 和 Ten Suzuki 来展示引人注目的商品选择。立即前往 WIND AND SEA 官方在线商店购买 WIND AND SEA x NBA 完整系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/wind-and-sea-x-nba-collab-collection-spring-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:24:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-Dragon 与 Frédéric Malle 合作推出自己的香水</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/g-dragon-frederic-malle-perfume-collaboration</link>
      <description><![CDATA[G-Dragon 正在为 2024 年的回归做好准备。韩国流行歌星过去几年经历了动荡。他于 2018 年入伍，并在 BigBang 的一些成员仍在服役时返回，使该乐队中断了几年。去年，他成为乐队中最后一位离开 YG Entertainment 的成员，退出了 YG Entertainment今年，G-Dragon 不仅会推出新音乐，还会推出新香水。这位明星分享了一个旋转木马，展示了他即将与法国调香师 Frédéric Malle 合作的香水。该香水采用小瓶包装，带有黑色标签，上面印有 G-Dragon 自己公司 PEACEMINUSONE 的雏菊图标。该香水的发布日期尚未确定。尚未宣布。预计该艺术家还将在未来几个月内发布个人专辑。在 Instagram 上查看此帖子 권지용(权志龙) (@xxxibgdrgn) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/g-dragon-frederic-malle-perfume-collaboration</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:15:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 11 Low “Legend Pink” 官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-11-low-legend-pink-ah7860-160-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：一个多月前发现， Air Jordan 11 Low “Legend Pink” 正在为夏季发售做好准备，耐克刚刚公布了该运动鞋的完整视觉效果。其粉色漆皮与白色的互补细节一起展示，这款女士专供鞋款预计将于 6 月 22 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 190 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看下面我们对该运动鞋的初步预览。 原创故事：虽然 Air Jordan 11 多年来在 Jordan Brand 的年度阵容中占据着重要位置，但其低帮版本也稳步继续做出贡献以及。去年 Air Jordan 11 Low 的主要配色包括“水泥灰”和“黄色蛇皮”配色。展望 2024 年阵容，“空中大灌篮”配色的回归加上全新亮相的“Legend Pink”配色。“Legend Pink”外观首次出现在 Air Jordan 11 Low 上将其标志性的粉色与白色相结合，营造出一种适合未来温暖月份的氛围。它的鞋面从 AJ11 的漆皮挡泥板开始，颜色为“传奇粉色”，白色位于鞋面其余部分（包括鞋带）的正上方。其柔和的粉红色色调同样装饰在鞋跟和鞋舌品牌标识上，同时也出现在位于白色中底下方的半透明外底上。 截至撰写本文时，Jordan Brand 团队尚未透露这款女士专属鞋款的发布计划Air Jordan 11 Low 的“传奇粉色”外观。不过，请继续关注，我们目前预计该产品将于 6 月 20 日起通过 Nike SNKRS 和部分零售商上架，售价为 190 美元。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-11-low-legend-pink-ah7860-160-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:07:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O.J.辛普森在与癌症抗争后去世，享年 76 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/oj-simpson-dead-at-76</link>
      <description><![CDATA[O.J.前 NFL 球星辛普森因谋杀前妻和她的朋友而被指控并被无罪释放，他在与癌症的斗争中去世，享年 76 岁。“4 月 10 日，我们的父亲奥伦塔尔·詹姆斯·辛普森 (Orenthal James Simpson) 在与癌症的斗争中去世， ” 辛普森的家人在 X 上宣布。“他周围都是他的孩子和孙子。在这个过渡时期，他的家人请求您尊重他们对隐私和优雅的愿望。”声明继续说道。 辛普森于 2023 年 5 月透露，他一直在与癌症作斗争，并接受了化疗。辛普森在一段视频中表示，“看起来他已经战胜了癌症”。据报道，2024 年 2 月，辛普森再次接受治疗。他又发布了另一段视频，感谢那些伸出援手表示良好祝愿的人们，但否认在临终关怀中心。辛普森在 NFL 效力了 11 个赛季，首先效力于布法罗比尔队，然后短暂效力于旧金山 49 人队。退役后，他担任体育广播员和演员。1994 年 6 月，他的前任- 妻子妮可·布朗·辛普森 (Nicole Brown Simpson) 和她的朋友罗恩·戈德曼 (Ron Goldman) 在前者位于洛杉矶的家外被刺伤。警方宣布打算逮捕辛普森，谋杀案发生五天后，辛普森的朋友阿尔·考林斯 (Al Cowlings) 带领警方在整个洛杉矶进行了两小时的汽车追捕。辛普森在后座持枪，不得不自杀。他最终自首并于1995年11月接受审判。11个月后，他被无罪释放。布朗·辛普森的父亲于1997年对辛普森提起民事诉讼陪审团一致认定辛普森应对布朗·辛普森和帕尔曼的死亡负责，并判给她父亲 3350 万美元。这一决定导致辛普森逃离加利福尼亚州前往佛罗里达州，在那里无法扣押资产来偿还在另一个州发生的债务。在谋杀罪被宣告无罪 12 年后，辛普森被判犯有前一年发生的武装抢劫罪。辛普森和一伙人闯入拉斯维加斯一家酒店房间，从房主那里偷走了体育纪念品。 2008年，他被判处33年监禁，仅服刑9年后于2017年获得假释。辛普森去世时，他住在拉斯维加斯。他身后有五个孩子，其中三个是与他的第一任前妻玛格丽特·L·惠特利 (Marguerite L. Whitley) 生的，两个是与布朗·辛普森 (Brown Simpson) 生的。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/oj-simpson-dead-at-76</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:40:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>只需 55,000 美元即可购买 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery 威士忌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/midleton-very-rare-silent-distillery-collection-chapter-five-whisky-release-info</link>
      <description><![CDATA[威士忌已成为一种满足放纵和品味的奢侈品。如果您正在寻找下一种昂贵的享受，那么 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter 5 发行版就是您的最佳选择。这个爱尔兰威士忌品牌的根基是在其位于爱尔兰西南部天使般的河畔小镇科克郡的大型酿酒厂生产的高档饮料。 Midleton Very Rare 宣布推出价值 55,000 美元的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌，让狂热爱好者品尝其年度作品。这款单罐蒸馏威士忌充满了历史气息，首次采用独家配方，采用老米德尔顿酿酒厂（该酒厂于 1975 年关闭）仅存的水滴制成。作为该品牌有史以来生产的最古老的烈酒，这款已有 49 年历史的饮料已经发展出果香桃子、杏子和枣子的香气，带有磨砂杏仁和珍贵木材的糖味。喝了几口后，Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌将花草茶和黑巧克力的感官包裹起来，与香料茴香和生姜的味道形成鲜明对比。咸焦糖和太妃糖苹果的味道贯穿整个体验过程，包装在由爱尔兰 Waterford Crystal 生产的手工吹制玻璃瓶中。刻痕容器采用磨砂装饰和镀金饰面，放置在约翰·加尔文 (John Galvin) 设计的橡木毛边柜中。 Midleton Very Rare 的 Silent Distillery Collection Chapter Five 威士忌即将通过该品牌网站和国际零售商发售，售价为 55,000 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/midleton-very-rare-silent-distillery-collection-chapter-five-whisky-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:39:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UNDERCOVER 和 BOUNTY HUNTER 在新合作中结合角色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/undercover-x-bounty-hunter-collab-bear-skull-kun-release-info</link>
      <description><![CDATA[高桥淳的 UNDERCOVER 和岩永光的 BOUNTY HUNTER发生了新的合作。在一款新的雕像和图形 T 恤中，UNDERCOVER 的 UNDERCOVER BEAR 吉祥物与 BOUNTY HUNTER 的 SKULL-KUN 角色贴在一起。UNDERCOVER 心爱的 BEAR 拿着 BOUNTY HUNTER 的小 SKULL-KUN 角色，这是该品牌的标志性原创角色之一。这两个角色都采用时尚的设计全白的色调和黑色的眼睛。该人物还采用了全黑版本，并配有银色的黑色眼睛。每个标签的徽标都巧妙地印在玩具的底部。请仔细查看下面 Instagram 轮播中协作雕像的细节。在 Instagram 上查看此帖子 BOUNTY HUNTER (@bxh_official) 分享的帖子还配有图案 T 恤。这款 T 恤模仿了雕像，饰有熊抱着骷髅昆的细线草图。衬衫有带白色草图的全黑廓形和带黑色草图的全白廓形。请在上面的图库中查看它们。预计 UNDERCOVER x BOUNTY HUNTER 合作将于 4 月 13 日星期六登陆 UNDERCOVER、BOUNTY HUNTER 和 Dover Street Market 官方在线商店进行购买。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/undercover-x-bounty-hunter-collab-bear-skull-kun-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 和 SVD 将为 BRED Abu Dhabi 打造文化融合的快闪空间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/asics-svd-bred-abu-dhabi-pop-up-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[作为 BRED Abu Dhabi 的回归，由Hypebeast 临近，ASICS 宣布将与西班牙零售商 SVD (sivasdescalzo) 合作举办一个广阔的快闪空间和策划活动计划。在为期五天的节日庆祝文化融合之际，该运动服装品牌通过自己的身份探索了这一主题。该空间拥有两层楼，将参照 SVD 的根源来复制欧洲工业建筑，并在整个空间中采用经典的日本风格细节，模仿 ASICS 的传统。墙壁上的运动鞋将混合的美学结合在一起，还有一个专门的区域，存放着最近与 WOODWOOD、Needles 和 Hidden NY 合作的独家单品。秉承干净、简约的背景，该区域还将举办一系列活动和活动，以 ASICS 的“Sound Mind、Sound Body”口号为主题，重点是“运动中的艺术”。该活动位于中央圆形区域，将展示由 Ali Cha’aban、Junaynaah 和 Kickstq 设计的运动鞋定制特别装置，并附有设计师探索设计如何感动他们的视频。为了鼓励与会者用艺术来激发他们的思想，该品牌还将在日落时分在顶层甲板上举办“品尝和绘画”活动。 ASICS 和 SVD 触及声音的身体部分，在三个晚上安排了 DJ 阵容，将舞蹈和动感带入空间。周五晚上，这家快闪店将与 Sohohouse 一起举办仅限受邀人士参加的派对。周六和周日的日程安排将向公众开放，其中包括提供沉浸式夜生活体验的 Green Room，以及 AfroHouse 和 Amapiano 印记 House of Yanos。当地 DJ 的不拘一格组合也将出现在周末的阵容中。由 Hypebeast 主办的 BRED Abu Dhabi 将于 4 月 24 日至 28 日举办，请继续关注，了解该节日的更多精彩内容。如需了解完整的五天日程，请立即访问 ASICS 网站或 Instagram 页面。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/asics-svd-bred-abu-dhabi-pop-up-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:00:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穿上 Chrome Hearts 售价 475 美元的酒店拖鞋，升级您的夜间生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/chrome-hearts-475-usd-hotel-slippers-release-info</link>
      <description><![CDATA[Chrome Hearts 以其纯银珠宝而闻名，知道如何制作奇特的配饰来提升日常必需品的品质。从银色胶带分配器到阴茎管，Chrome Hearts 推出了最新的昂贵产品，用十字形徽标升级了普通酒店拖鞋。 Chrome Hearts 酒店拖鞋售价高达 475 美元，采用意大利本土制造的柔软棉质结构。带衬垫的鞋子通常在淋浴后或睡觉前穿着，以奢华的色调点亮您的夜间生活。 Chrome Hearts 的酒店拖鞋中央绣有品牌标志，黑色十字架周围有该品牌惯用的马蹄形和古英语字母。拖鞋配有适合户外使用的橡胶鞋底，压有交织字母十字和尺​​码数字。在上面的图库中仔细查看 Chrome Hearts 的新款酒店拖鞋，并在该品牌的网站上以 475 美元的价格购买小号、中号和大号尺寸的拖鞋。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/chrome-hearts-475-usd-hotel-slippers-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:03:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·昆斯色彩缤纷、混乱的画作占领了伦敦斯卡斯泰特</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jeff-koons-paintings-2001-2013-skarstedt-gallery</link>
      <description><![CDATA[Skarstedt London 正在展示精选的五幅壁画大小的画作，作者是杰夫·昆斯 (Jeff Koons) 创作于 2001 年至 2013 年间。此次展出的艺术作品最初是由柏林德意志古根海姆博物馆于 2000 年委托创作的，其中包括美国艺术家 Easyfun-Ethereal、Popeye 和 Antiquity 系列的作品。昆斯的油画色彩缤纷、混乱无序，借鉴了美国广告的历史，有目的地将与大众消费主义相关的图像（例如食品包装和充气儿童玩具）与更明显的性主题（从赤脚、手和比基尼到古希腊式）混为一谈。 - 罗马阴茎雕塑。 “我的 Easyfun-Ethereal 画作非常有层次感，”昆斯过去解释道。 “我的兴趣一直是创造可以随着任何文化或社会的观看而改变的艺术。当我看着这些画作并意识到所有的历史参考时，就好像有那么一刻，所有的自我都失去了意义。”昆斯多层构图参考了艺术史，从抽象表现主义和波普艺术到美国广告和品牌词汇的平庸——在不同时期和美与欲望在每种媒介中同时运行的角色之间架起了一座桥梁。 “你知道，生活的全部……就是能够在事物中发现惊奇，”昆斯在 2002 年的一次采访中说道。该展览目前在伦敦 Skarstedt 展出至 5 月 25 日。Skarstedt 8 Bennet St,St.詹姆斯，伦敦 SW1A 1RP点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jeff-koons-paintings-2001-2013-skarstedt-gallery</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:05:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亿万富翁男孩俱乐部放弃纽约洋基队胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/pharrell-billionaire-boys-club-new-york-yankees-capsule-collection</link>
      <description><![CDATA[亿万富翁男孩俱乐部正在为棒球赛季做准备与纽约洋基队的另一次合作。由多才多艺的 NIGO 和 Pharrell Williams 创立的同名街头服饰品牌再次与 MLB 传统球队合作，推出另一个为期一年的多点系列。 Billionaire Boys Club 和纽约洋基队将日本和美国街头服饰的影响与受欢迎的棒球队的丰富传统融为一体，推出了他们合作的第一个胶囊。该胶囊系列包括连帽衫、T 恤和帽子，饰有标志性的洋基队品牌和球队徽标。 New Era 帽子采用定制拼接设计。这款 T 恤结合了两个品牌的名称，饰有 BBC 宇航员的经典棒球菱形图案。联名单品均采用棒球编码，为团队精神增添街头风格。此次合作将在全年推出一系列特别版胶囊系列。此次合作将包括一系列引人注目的细条纹设计、独特的卡车司机帽、飞行员夹克等。首批合作款将于 4 月 11 日在 BBC ICECREAM 全球旗舰店和网上发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/pharrell-billionaire-boys-club-new-york-yankees-capsule-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A. Lange & Săhne 在日内瓦推出两款 Datograph 限量版腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/a-lange-sohne-datograph-lumen-datograph-up-down-watches-and-wonders-2024-release</link>
      <description><![CDATA[展示其Watches &amp; 最新的计时新品Wonders 2024，朗格Sקhne 对 Datograph 模型提出了两种令人难以置信的新诠释。 Datograph 是这家格拉苏蒂制表商的旗舰计时码表，自 25 年前正式推出以来，已荣获多项制表奖项。延续 Datograph 的传统，这两款新产品是 A. Lange &amp; 的证明。 Săhne 对手工艺术的承诺和对技术实力的追求。Datograph 恒动陀飞轮蜜金“Lumen”是 A. Lange &amp; 朗格的封装。凭借 Săhne 的制表技艺，可以肯定地说，这款全新 Datograph Perpetual Tourbillon Honeygold “Lumen” 是一款拥有一系列令人印象深刻的功能的钟表野兽。从飞返计时码表、跳分计时盘、万年历到陀飞轮以及停秒装置，这款引人注目的时计配备了清晰易读的表盘设计。直径 41.5 毫米，由 A. Lange &amp; 制造。 Sâhne 自己的 18k HONEYGOLD® 表壳散发着温暖的光芒，与透明的有色蓝宝石水晶表盘相得益彰。此款腕表的关键和突出特点之一是整个表盘都涂有夜光涂层。同时，有色表盘可以隐约看到其复杂的内部运作。透过蓝宝石底盖可以看到卓越的 L952.4 自制机芯，每小时振动 18,000 次。尽管技术复杂，该腕表配备了抗震摆轮，并具有 50 小时的动力储存。 Datograph Perpetual Tourbillon Honeygold “Lumen”售价为 620,000 美元，限量生产 50 枚。Datograph Up/Down 这款 18k 白金腕表加入了该品牌的 Datograph Up/Down 腕表行列，采用经典蓝色设计。表盘和同色鳄鱼皮表带——当前系列中尚无这种款式和颜色搭配。表盘上的两个玫瑰色小表盘以轴对称的方式闪烁，与表壳的光滑和抛光光泽相映成趣。为 Datograph Up/Down 提供动力的是自制 L951.6 机芯，这是一款 60 小时动力储存机芯配备中央飞返秒针计时码表、跳分、超大日期显示、动力储存指示以及典型的时间读数。该腕表限量 125 枚，价格可通过 A. Lange &amp; 索取。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/a-lange-sohne-datograph-lumen-datograph-up-down-watches-and-wonders-2024-release</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 18:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>