<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Feb 2024 21:10:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>迟到总比不到好：里奇·阿米里会留下来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/rich-amiri-one-call-ghetto-fabulous-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/rich-amiri-one-call-ghetto-fabulous-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:18:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>George Condo 与 Avant Arte 合作创作三幅丝网印刷品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/george-condo-avant-art-2024-silkscreen-prints</link>
      <description><![CDATA[美国艺术家 George Condo 与 Avant Arte 合作推出三件高度限量的作品丝网印刷。此次合作是与迪亚艺术基金会合作进行的，由伦敦 Make-Ready 工作室制作，全部收益将有利于迪亚致力于支持个展和群展以及世界各地的特定场地装置。这三幅版画《棱镜头部构图》、《迷失在时间》、《肖像》和《头部》都是对之前画布绘画的改编。康多在全职从事艺术之前只做过两份工作，他借鉴了他早期在迪亚艺术基金会工作的经历以及他在安迪·沃霍尔工厂期间学到的丝网印刷技术，创作出了三幅极具表现力的印刷品，与他正常画作的价格（平均约为 2 至 400 万美元）相比，其价值很便宜（每幅 6,626 美元）。康多将他支离破碎的肖像描述为人工现实主义和心理立体主义的混合体。在前者中，这位美国艺术家质疑现实的构成，随着假新闻和人工智能的兴起，这一问题在话语中愈演愈烈。康多的艺术作品由不同符号、主题和哲学组成的大杂烩——从黑格尔到叶的《我美丽的黑暗扭曲幻想》（2010）的封面——评论了一种痴迷于模仿的文化的不严肃。心理立体主义扩展了巴勃罗·毕加索将 3D 物体展平在单一平面上的基础，应用这种美学框架将人类心理的不同内部状态渗透到纸张或画布的二维平面上。希望添加一件或全部作品的收藏家必须为每件作品参加抽奖。这些印刷品限量发行 150 份，并由艺术家签名和编号，将于太平洋标准时间 3 月 20 日星期三上午 7 点向公众发行。点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/george-condo-avant-art-2024-silkscreen-prints</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么 2024 年 Genesis 邀请赛感觉比以往任何时候都更盛大</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/genesis-invitational-2024-recap-tiger-woods-hideki-matsuyama-sun-day-red</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/genesis-invitational-2024-recap-tiger-woods-hideki-matsuyama-sun-day-red</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:46:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AUDREY NUNA 和 Teezo Touchdown 正在“挨饿”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/audrey-nuna-teezo-touchdown-starving-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[AUDREY NUNA 聘请了另一位风格颠覆者 Teezo Touchdown 来合作她最新的视听事业。事实证明，两人在新歌《Starving》中实力强劲，两位创意人将各自独特的光环和美学结合在一起，呈现出迷人的三分半钟剪辑。NUNA 流畅的歌声引领着这首梦幻般的歌曲，中途还伴随着 Teezo 充满活力、诙谐的一连串酒吧。 《饥饿》中还有韩国 R&amp;B 艺术家 So!YoON!弹奏吉他，劳夫弹奏贝斯。在 Instagram 上查看此帖子 AUDREY NUNA (@audreynuna) 分享的帖子“挨饿的想法如此普遍。我们都渴望得到一些东西……食物、关注、联系。现在世界缺少很多爱。”NUNA 解释道。 “我真的很幸运能有 Teezo 来创作这样一首歌曲。感觉就像我们两种声音的背离，但我认为我们都是那种不喜欢在声音方面被放入盒子的人——或者其他任何东西，真的。”该视频重点关注了两个NUNA 的版本：她是谁以及她将成为谁。提佐出现在她面前发表他的诗句，而她则在他身后的桌子上尽情享用寿司和一系列宝石水果。“哦，现在我是狗？你是兽医。”可能是迄今为止我最喜欢的台词”，Teezo 分享道。在上面的图库中找到视频，立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《饥饿》。在 Hypebeast 了解更多内容&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/audrey-nuna-teezo-touchdown-starving-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Central Cee 在“I Will”音乐视频中探索他的社区</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/central-cee-i-will-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[Central Cee 在过去的一年里可能已经成为明星，但在他最新的音乐视频中，这位英国说唱歌手将一切与家乡联系在一起。视觉效果来自他的新歌“I Will”。这首相思病歌曲由约翰·亚历克西斯 (John Alexis) 和 LIOHN 制作，听 Cee 讲述了他的女儿去俱乐部寻找人带她回家的故事。与他更有力、更乐观的歌曲相比，这首单曲是悠闲的，并探索了一些新的东西为Cee发声。与此同时，在视频中，他骑着自行车绕着邻居转了一圈，然后在一家咖啡馆停下来写了一些歌词。“今晚你穿上最适合俱乐部的衣服/你试图找人带你回家并表达你的爱/如果没有人会，那么我会。”他说道。这首歌大概来自这位说唱歌手备受期待的第三张专辑《CC3*》，该专辑预计今年发行。粉丝们从他那里得到的最后一个完整项目是 2022 年的 23 个。观看 Central Cee 的“I Will”的音乐视频，现在就可以在任何地方播放该曲目。阅读更多内容请参见 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/central-cee-i-will-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:50:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 的 Hidden Glow 系列释放您的光芒</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/g-shock-hidden-glow-watch-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 为其 GA-2100 系列增添了光芒- 黑暗改造。 Hidden Glow 系列推出三款新型号：DW-6900HD-8、GA-700HD-8A 和 GA-2100HD-8A，并推出自 2019 年以来首款改进的 GA-2100 型号。表盘采用哑光灰色表圈和表带，引人注目Hidden Glow 系列采用了在黑暗环境中发光的磷光材料。Hidden Glow 系列通过未来派流行的霓虹绿提升了其单色配色方案，激发人们释放他们隐藏的才能。乍一看，新的手表设计展现了工业外观，带有简约的灰度元素和黑色倒置液晶显示屏。表带和表带中使用的可持续生物基树脂材料可产生更清洁的环境足迹，同时保留品牌坚不可摧的功能。 Hidden Glow 还将 G-SHOCK 独特的日本设计传统与 90 年代的美学融为一体。俏皮色彩的推出邀请品牌忠实用户和新手以时尚前卫的形式体验 G-SHOCK 无与伦比的耐用性。GA-2100HD-8A 展示了复古、一口大小的八角形表壳设计，宽 45.4 毫米。特别是中型 DW-6900HD-8，运行数字接口。相比之下，模拟数字 GA-700HD-8A 宽度为 53.4 毫米，具有坚固的纹理外壳，边框周围饰有几何切口。这是一款个性鲜明的手表（无论是否发光），配备 1/100 秒秒表、倒计时器和五个每日闹钟。该系列中的所有三款型号均具有抗震结构、20 巴防水性能和 Super Illuminator LED。在上面的产品手册中查看最新型号，并访问 G-SHOCK 网站购买 Hidden Glow。在此了解该品牌的最新发布信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/g-shock-hidden-glow-watch-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:22:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HAVEN 的第二款春季产品采用了 GORE-TEX</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/havens-second-spring-2024-collection-packable-gore-tex-release-info</link>
      <description><![CDATA[HAVEN 掌握了安静功能的艺术。在这家总部位于温哥华的品牌 2024 年春季第二款新品中，GORE-TEX Rove 可折叠夹克和裤子成为该系列的主角，每一款都提供原始的性能和保护功能，实现“动态天气保护”，充分体现了 HAVEN 的时尚、朴实的美感。该系列于 2024 年推出，将传奇的廓形和面料与新颖的面料融为一体。 Rove Packable 夹克和裤子采用 GORE-TEX Labs 生产的最轻质的三层 WINDSTOPPER 面料制成，可最大限度地提高隔热效果。可折叠夹克和裤子防水防风，在旅途中也可轻松折叠和存放。在 Instagram 上查看此帖子 HAVEN (@havenshop) 分享的帖子 HAVEN 还重新推出了其军事风格的侦察裤和野战帽。这两款鞋均采用柔软的平纹针织背衬 GORE-TEX WINDSTOPPER 进行重新设计，Ascent Zip 则采用 Polartec Alpha Direct 材质。 Suvin 和 Siro 棉质 T 恤使该系列更加完善。仔细看看上面画廊中的服装。从今天，即 2024 年 2 月 23 日开始，购买 HAVEN 的 2024 年春季系列。该系列仅在 HAVEN 的网上商店、官方应用程序和所有实体店有售。&lt; p&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/havens-second-spring-2024-collection-packable-gore-tex-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:18:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Blumarine 为 2024 秋冬系列带来色彩缤纷的柔和触感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/blumarine-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[Blumarine 新的一天即将来临。去年 11 月，宣布 Walter Chiapponi 将接替 Nicola Brognano 担任 Blumarine 的新创意总监。在创意总监的大门比以往任何时候都更频繁的时代，该品牌的支持者一直在等待，看看前任 Tod&#39;s 设计师将如何带领这个有千年虫倾向的意大利品牌。现在，这个方向的第一个迹象是 Blumarine 的 2024 年秋冬系列，这标志着 Chiapponi 为该品牌推出的首个系列。随着 Chiapponi 进入 Blumarine 世界，他的方法是采取一种轻松的方式来保持品牌形象的活力。该系列对柔和色彩、纹理和轮廓的使用仍然体现出其核心的浪漫和女性美学。例如，配套的粉色套装采用柔软的针织面料，并配有毛茸茸的球领和精选的花卉印花服装。但在新任创意总监的带领下，该品牌的 Y2K 款式以更精致的剪裁满足了不断发展的节奏。毛茸茸的黄色长袖筒连衣裙搭配猎豹印花打底裤和海蓝色高跟鞋，白色 3D 花卉连衣裙或闪亮的蓝色连衣裤都展现出这种高度。在整个系列中，设计师们在色彩、印花和纹理上呈现出温和的品味——不畏惧为 Blumarine 的 Y2K 核心世界带来更新的风格。看看上面画廊中的系列，并继续关注 Hypebeast 对米兰的报道时装周。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/blumarine-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:54:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉冈德仁 (Tokujin Yoshioka) 为新三宅一生商店融合历史与未来美学</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design</link>
      <description><![CDATA[在巴黎金三角的中心，明亮的橙色三宅一生新店的中心散发着光芒。设计师吉冈德仁 (Tokujin Yoshioka) 表示，这种色调代表了巴黎唤起的情感，同时也灌输了他希望这个空间给游客带来的情感。它是通过使用亮橙色铝板创建的，这些铝板被应用在两层精品店的墙壁上。 “在三宅一生世界各地的旗舰店中，我尝试将象征性的色彩融入到空间中，以唤起人们对它们所在城市的回忆，”吉冈告诉 Hypebeast。 “这种橙色也是太阳的颜色，给人一种面向未来的能量感。”此外，明亮色彩的运用与19世纪空间的其余部分并置。这种新旧融合是整体室内设计的基本概念，并体现在建筑周围的其他细节上——从透明玻璃家具到传统的水磨石地板。然而，从外观上看，这座建筑的外观与大约 200 年前设计时的样子非常重要。 “我喜欢思考历史和未来，以及今天人们没有经历过的时代，”吉冈说。 “我想通过保留立面和结构元素等历史元素，同时将它们与当代室内装饰进行对比和融合，创造一个象征着未来能量的空间来代表品牌。”“我尝试创造从未见过的空间正如您对吉冈项目的期望，这家商店的风格是简约的。长导轨由拉丝金属制成，镜子与墙壁齐平，显示表面由玻璃面板制成。在商店的中心，米色的凳子提供了一个栖息的地方，并且足够不显眼，不会干扰设计的其余部分。设计师表示：“空间设计简约，细节设计给人轻盈的印象。”例如，透明的玻璃家具和长长的衣架设计，让衣服看起来轻飘飘地漂浮在空中。 “这家巴黎旗舰店是日本设计师与时尚品牌之间一系列合作中的最新成果。三十多年前，吉冈认识了三宅一生，当时他师从自己和仓俣史郎（标志性的布兰奇小姐椅子的创造者）。 “我实际上是通过仓俣史郎认识了三宅一生，”出生于 1967 年的吉冈回忆道。 “在三宅先生的工作室，我为巴黎系列设计帽子和包袋等配饰，并负责展览的装置，包括在卡地亚当代艺术基金会举办的“Making Things”展览”。此后的几年里，设计师与该品牌保持着密切的关系，并在东京、米兰和伦敦等地开设了旗舰店。但是，当为以极简主义为使命的品牌设计空间时，您会从哪里寻找新鲜灵感呢？ “在三宅一生的作品中，我一直注意到新表达方式的挑战，”他说。 “针对这一特点，我尝试创造出以前从未见过的空间。”三宅一生新店位于 28 rue François 1er，将于 2 月 26 日向公众开放。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;吉冈德仁结合了历史和三宅一生新店的未来主义美学&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 的 Sounds of an Icon 系列访问巴尔的摩参加艺术工作坊和画廊体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-baltimore-workshops-gallery</link>
      <description><![CDATA[990 是一种标志性的街头服饰风格，自推出以来一直在东海岸主要城市占据主导地位。去年夏天，New Balance 推出了“Sounds of an Icon”系列，访问费城、华盛顿特区和巴尔的摩，深入了解该风格的悠久历史。现在，该品牌正在继续这些努力，回归这些具有文化影响力的城市——这一次，New Balance 来到巴尔的摩，与当地艺术家 Shan Wallace 一起参加摄影和艺术工作坊以及画廊体验。在巴尔的摩出生和长大，Shan 的作品将我们带入巴尔的摩她的社区并尊重这座城市的创造力。她的目标是通过这项工作来保存和展示这座城市的历史相关性，从而提升巴尔的摩的许多创新思想家的水平。为了庆祝这些巴尔的摩的声音，“标志之声”系列将登陆艺术合作组织 Nomünomü。在这里，单将指导研讨会，其中包括她作品中的真实图像，邀请嘉宾根据她的愿景进行拼贴和合作，同时聆听单的创作过程。她过去项目的剪辑将在整个研讨会上放映，让与会者能够一睹她的技艺，并将“标志之声”数字体验带入生活。沉浸式画廊将通过 Shan 的镜头展示巴尔的摩丰富的历史，展示城市并不总是突出的方面。画廊将有一个交互式地图，供客人指示他们自己的巴尔的摩热点，以及展示该模型的不同版本的 990 鞋履展示。客人还可以享用 Cuples Tea House 提供的茶，这是一家黑人女性拥有的精品茶馆，专门提供优质散叶茶。该画廊将于 3 月 2 日揭幕，并向公众开放。开幕后，公共艺术摄影工作坊将于当日中午12点至3点举行。研讨会期间，将为来宾提供工具，送完即止。Sounds of an Icon Gallery — Nomünomü Baltimore709 N Howard St,Baltimore, MD 21201点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-baltimore-workshops-gallery</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:40:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gucci 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/gucci-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[在米兰时装周上，Sabato de Sarno 刚刚在 Gucci 2024 秋冬系列中展示了他的第二个女装系列。请查看上面画廊中的系列，并敬请关注 Hypebeast 对这场秀的评论。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/gucci-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>澳大利亚高尔夫品牌 Walker Golf Things 与 Sydney Pitch and Putt Shortees 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/walker-golf-things-shortees-par-3-apparel-collaboration</link>
      <description><![CDATA[由于乡村俱乐部及其严格的要求，高尔夫有时可能会受到不良影响关于着装要求和礼仪的规定，但球场和推杆课程在很多方面都是解决这个问题的方法。这是一个低风险的环境，对于初学者来说更容易上手，但即使是更高级的玩家也喜欢有机会不那么认真地对待游戏。最重要的是，人们被允许通过风格表达自己的个性。这就是为什么由一群现任和前任滑手创立的澳大利亚高尔夫服装品牌 Walker Golf Things 与 Shortees 最受欢迎的悉尼地区球场和推杆球场之一合作的原因。 Shortees 表示：“Shortees 一直很喜欢这种外观和感觉澳大利亚品牌 Walker Golf Things 的产品，他们生产的装备可供您在球场上和去酒吧时穿着。这对我们来说很重要。“该 8 件套系列的灵感源自经典棒球美学，带有细条纹、棒球帽和贴花补丁。一双针织 Polo 衫拉开了亮点，无论是打高尔夫球还是晚上外出都可以穿着。两款产品的衣领和左胸均饰有垂直细条纹和联合品牌标识。 Shortees x Walker Stasher 短裤采用轻质微型防撕裂面料制成，更具运动感，但腰带环也使其可以将 Polo 衫塞入裤中穿着。最后，主角单品是 54 Varsity 夹克，采用按扣开合，胸前印有 Walker 品牌标志，背面印有 Shortees 课程的标准号码 54。该系列售价在 45 美元至 180 美元之间可以在 Shortees 或 Walker Golf Things 的网站上购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/walker-golf-things-shortees-par-3-apparel-collaboration</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 为 2024 春夏打造核心风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-ss24-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[进入游戏十年后，Teddy Santis 的 Aimé Leon Dore 仍然坚如磐石深受狂热喜爱——尤其是在纽约市。在继续推广其产品目录的过程中，该品牌发布了 2024 年春夏系列，该系列融合了过去、现在和未来，同时仍保留其核心风格情感。该品牌持续闪耀的地方在于其对平衡风格的理解，男人想要。它具有运动装、准备装和增强型日常风格的所有特征，但又不会因某一特定风格而显得过多。由于这种平衡，它的产品始终保持品味、经典和无可辩驳的多功能性。这一季，这些元素以焕然一新的方式回归。然而，该系列也从地中海和军事风格中汲取灵感。对于运动服装，该系列包括校队夹克、网状运动衫、机车上衣、运动短裤以及火红色保时捷或深橙色 NY 等联名单品大都会毛衣。在准备和休闲方面，亮点包括针织足球套装、手工编织拼缝钩针毛衣、西装外套和夏季短袖纽扣上衣。但这些藏品甚至还不止于此，为它的武器库提供了燃料。其他特别系列亮点包括与 Vanson Leathers 合作制作的机织机车夹克。看看上面图库中的新产品。 Aimé Leon Dore 的 SS24 系列现已在其旗舰店和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-ss24-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:21:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>POST ARCHIVE FACTION (PAF) 的 6.0 系列探索形式设计语言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-6-0-collection-images-release-info</link>
      <description><![CDATA[在上周发布了 6.0 系列的简单预览后，存档后派系 (PAF) 回归，展示其即将发布的功利主义版本的阴暗面。该系列于去年 6 月首次亮相，见证了这个韩国品牌通过不对称、迭代、流动性和技术进步探索“一系列形式语言”。在最新一轮的产品图像中，印记凸显了该系列向皮革领域的扩张物品、女装和配饰。其中脱颖而出的 6.0 LEATHER JACKET 和 6.0 BOMBER 成为该品牌的主打外套系列。前一类包括 6.0 LEATHER JACKET RIGHT，这是该品牌的首款皮革作品，是通过重新设计其广受欢迎的 5.1 JACKET RIGHT 的规格而制成的。后一个部门的前身是 6.0 BOMBER RIGHT，它拥有实用的两层结构和增强的徽标刺绣。顺着这条线，新推出的 6.0 CAP CENTER 将实用性放在首位，用有用的口袋细节装饰传统的狩猎帽。在女装方面，PAF 推出了多种修身廓形，包括 6.0 TOP CENTER 和 6.0 SKIRT CENTER 套装，这些套装通过在身体上伸展的多个剪裁部件来展示大量皮肤。 POST ARCHIVE FACTION (PAF) 的 6.0 系列将于 2 月 26 日通过该品牌的网上商店推出。仔细看看上面图库中的行。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-6-0-collection-images-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:14:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 2023 年收入飙升 23%，销售额达 6.5 亿美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-2023-revenue-sales-increase</link>
      <description><![CDATA[New Balance 的情况正在好转，尤其是在增加销售量。该公司报告称，2023 年销售额将增长 23%，相当于 65 亿美元。对于主要以鞋子闻名的 New Balance 来说，其中 10 亿美元的销售额来自服装，这标志着该公司首次实现了服装销售额的增长。其服装已突破十亿美元大关。看来New Balance去年的营销策略是成功的。该品牌指出，它在全球拥有 350 名大使，对于通过其网站购买的人来说，去年有 63% 的在线客户是首次购买者。New Balance 表示，它能够通过全球主要品牌的组合来推动销售该公司目前正准备在 2024 年开设 90 家新店，并改造 50 家现有商店。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-2023-revenue-sales-increase</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:46:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>