<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 18:17:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Amazon Echo Frames 和 HBX Archives 在纽约开幕活动上揭开眼镜的未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/amazon-echo-frames-hbx-archives-opening-night-recap</link>
      <description><![CDATA[在纽约市举办的亚马逊奢侈品商店和 HBX 档案活动上，时尚、科技和社区汇聚一堂。6 月 28 日，该合作伙伴关系的亚马逊 Echo Frames 展览开幕，邀请嘉宾体验一场沉浸式展示，通过创新的 Echo Frames 和时尚的 Carrera 智能眼镜（配备 Alexa）聚焦眼镜的未来。这场备受期待的活动将时尚和科技爱好者聚集在一起，通过热闹的发布会和公共快闪体验鼓励互动和社区。独家预览在纽约唐人街 41 号举行，让参观者可以抢先一睹 HBX 精心策划的时尚单品，同时亲身体验 Echo Frames。这场私人聚会让参观者可以探索精心挑选的稀有“圣杯”物品系列，并亲身体验前沿的 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜与 Alexa，为 6 月 29 日至 7 月 2 日的展览正式公开开幕奠定了基调。对于此次展览，Hypebeast 为沉浸式画廊策划了三个引人入胜的展示，将 Echo Frames 与一系列全新和二手服装和配饰融合在一起，所有这些都由 HBX 档案馆独家挑选。这些展示突出了时尚与科技之间的和谐协同作用，强调了合作、工艺和技术的主题。 “合作”展示了 Carrera 智能眼镜与 Alexa 搭配 Junya Watanabe Man x Innerraum Berlin AW23 定制夹克，“工艺”则将 Amazon Echo Frames 与 Proleta Re Art Boro 牛仔布连接在一起。“技术”主题展示了另一款 Amazon Echo Frames 以及 Takahiromiyashita theSoloist AW2018 飞行夹克。该画廊不仅展示了 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜的审美吸引力，还展示了它们的实用性和多功能性，进一步缩小了高级时装和可穿戴技术之间的差距。此次活动的一大亮点是向公众开放的弹出窗口，其中包括 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜与 Alexa 的现场演示。这一互动部分培养了时尚爱好者之间的社区意识和对话，为活动增添了吸引力。开幕之夜的知名嘉宾包括时尚专家 Miles Baguette、造型师 Ian McRae、职业滑板运动员 Beatrice Dromond 等，进一步提升了活动的知名度。通过现场 DJ 表演和对社区参与的关注，此次活动创造了一次难忘的体验，凸显了时尚与科技交汇处的激动人心的可能性。活动让与会者渴望进一步了解 Echo Frames、带 Alexa 的 Carrera 智能眼镜以及 HBX Archives 的独特产品。在此处发现和购买 Echo Frames，在此处发现和购买带 Alexa 的 Carrera 智能眼镜。此外，您还可以访问亚马逊奢侈品商店内的 HBX Archives 专卖店，探索和购买抢手的 HBX Archives 作品。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/amazon-echo-frames-hbx-archives-opening-night-recap</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 17:42:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克将 Air Max Dn 添加到其“Blueprint”系列中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-air-max-dn-blueprint-hv6230-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Dn“Blueprint”配色：帆色/白色/白色/赛车蓝SKU：HV6230-100MSRP：160 美元发布日期：2024 年 7 月购买地点：NikeNike 今年早些时候推出了 Air Max Dn，开启了 Air Max 传奇的最新篇章。这款鞋在三月份的 Air Max Day 年度庆典上亮相，向世界展示了 Dynamic Air，并推出了多种配色。虽然它参与 Nike 的发布轮换的速度已经放缓，但 Swoosh 刚刚宣布它将加入“Blueprint”系列。这个以原型为灵感的系列出现在许多新的奥运会设计中，包括 Alphafly 3。在 Nike 对 Air Max Dn“Blueprint”的官方预览中，它特别展示了配色的白色、蓝色和橙色组合。白色覆盖了运动鞋的大部分，包括鞋面底部，值得注意的是，鞋面两侧都有新的灰色 Swooshes 印在上面。鞋舌和鞋跟处出现了草图般的图形，而 Air Max 系列和 Nike 总部所在地比弗顿的标注也写在中底的侧面部分。在撰写本文时，Nike 尚未透露这款 Air Max Dn“Blueprint”版本的发布时间。请继续关注最新动态，目前预计本月晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，起价为 160 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-air-max-dn-blueprint-hv6230-100-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 17:15:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kesha 推出新单曲“Joyride”独立创作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kesha-new-single-joyride-listen</link>
      <description><![CDATA[Kesha 自去年年底与 Kemosabe Records 完成合约以来，携首支单曲回归。这首名为《Joyride》的歌曲恰如其分地庆祝了这位艺术家在独立日发行新专辑后获得的新自由。这首舞曲时长两分半钟，为 Kesha 标志性的流行艺术增添了 EDM 风格。她在夏日流行乐曲中唱道：“别想给我添麻烦/我有权利这样做。” “快乐之旅，快乐之旅/我只是想今晚玩得开心。”在这首单曲首次亮相之前，Kesha 首次登上纽约的 Planet Pride 舞台演唱了这首歌。在演唱这首歌之前，她说：“好消息：我是一个自由的女人。”“你知道我想做什么吗？我有点想唱我近 20 年来的第一首歌……作为一个自由的女人。”这首单曲是 Kesha 自 2023 年发行第五张录音室专辑（也是 Kemosabe 名单上的最后一张完整专辑）Gag Order 以来的第一首单曲。Kesha 与 Kemosabe 总共发行了五张专辑和三张 EP，在此期间，她与前制作人 Luke 博士进行了长达 10 年的诉讼，最终庭外和解。 3 月，她在 X 上写道：“19 年来，这是我第一天拥有自己的声音。欢迎。”请在下面的 Spotify 和 Apple Music 上收听 Kesha 的“Joyride”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kesha-new-single-joyride-listen</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:52:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏林春夏时装周值得关注的设计师</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/berlin-fashion-week-spring-summer-2025-best-shows-lueder-avenir-haderlump-atelier-balletshofer-runway</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/berlin-fashion-week-spring-summer-2025-best-shows-lueder-avenir-haderlump-atelier-balletshofer-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的传统工作坊推出“Natura Running”胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/our-legacy-work-shop-natura-running-capsule</link>
      <description><![CDATA[Our Legacy WORK SHOP 今日发布了“Natura Running”胶囊系列，推出一系列高级运动装备。该系列以自然为主题，采用天然染色再生尼龙制成，进一步推动了该品牌的可持续发展。外观简约而时尚，服装上仅饰有极少的 WORK SHOP 品牌标志。该胶囊系列中的几乎所有服装均采用尼龙制成，因为这种材料可以承受大多数跑步障碍。它们有跑步上衣、短裤和外套等款式，可满足多种性能服装需求。尼龙夹克可以保护身体，因为这种技术材料适合在陆地或水中移动，而棉质 T 恤更适合休闲跑步。这些服装采用黑色、棕色和奶油色的中性色调，与自然环境融为一体，形成微妙的伪装。该活动证明了胶囊系列的耐用性，因为它展示了意大利科莫郊外各种地形的模特，如茂密的山脉、田野和溪流。服装采用了这些元素，照片展示了模特在田野中奔跑和在水中移动，以展示该系列的性能。与时尚图片一起发布的还有自然摄影，如花朵特写或山脉广角镜头，以增强胶囊系列的视觉效果。看看上面画廊中提供的内容。 Our Legacy WORK SHOP 的“Natura Running”胶囊系列现已在 Our Legacy 商店和网站上发售，价格从 100 欧元（108.25 美元）到 380 欧元（411.35 美元）不等。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/our-legacy-work-shop-natura-running-capsule</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 与 Kiko Kostadinov 正式推出 GEL-FLAMMAE 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-asics-gel-flammae-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Kiko Kostadinov x ASICS GEL-FLAMMAE配色：TBCSKU：TBCMSRP：209 美元发售日期：2024 年 7 月 19 日购买地点：ASICS更新：在本周早些时候 Kiko Kostadinov 和 ASICS 的 GEL-FLAMME 合作被泄露后，这对长期合作伙伴已正式宣布了该鞋款，并透露了灵感和发布日期。参考两款 ASICS 档案模型——即 GEL-WAHINE II 和 GEL-NETBURNER IGS II——GEL-FLAMME 突出了 ASICS 熟悉的赛车条纹和鞋带轨道的加长迭代，以及其他细节，如延长的鞋头保险杠、花卉牵引图案和双色鞋带。虽然上述轮廓是 GEL-FLAMME 的整体美学灵感，但鞋子的工具上可以看到对 GEL-KIRIL 的字面致敬，它升级为现代 Flitefoam Propel 缓冲。这与该品牌标志性的 GEL 缓冲配合使用，具有珠光光泽，耐用的 AHARPLUS 鞋跟塞可提供与技术外观相匹配的高端缓冲。颜色方面，GEL-FLAMME 采用柔和的“青铜色”和大胆的“Mako Blue”制作。该款鞋的灵感进一步体现在其随附的摄影活动中，由英国女摄影师 Rosie Marks 在 GEL-FLAMME 设计师 Laura 和 Deanna Fanning 的祖国澳大利亚拍摄。这些俏皮的照片通过将镜头聚焦在距离祖国数千英里的地方，展示了无挡板篮球的发展。Kiko Kostadinov x ASICS GEL-FLAMMAE 预计将于 7 月 19 日通过 ASICS 网上商店和指定经销商发售。建议零售价为 209 美元。原创故事：保加利亚设计师 Kiko Kostadinov 再次与日本品牌 ASICS 合作，推出全新运动鞋款式：GEL-FLAMMAE。这款新鞋款体现了 Kostadinov 的创新愿景，并得到了指导其女装系列的姐妹二人组 Laura 和 Deanna Fanning 的意见。一则泄露的 Instagram 帖子展示了该款鞋的两种配色。一种是蓝色搭配银色 ASICS Tiger Stripes，而另一种则是银色和灰色与绿色点缀相结合。这两款设计都体现了合作伙伴关系标志性的时尚前卫、未来主义美学。已经确认 GEL-FLAMMAE 将在今年夏天的某个时候上市，敬请期待即将发布的更多发布信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-asics-gel-flammae-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 的 Le City Bag 广告宣传活动将时尚与名望融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/balenciaga-le-city-bag-campaign</link>
      <description><![CDATA[在第 53 届高级定制系列之后，巴黎世家再次为其旗舰产品 Le City 包拍摄了星光熠熠的广告大片。该广告大片由 Mario Sorrenti 掌镜，捕捉到了品牌大使 Nicole Kidman 和 Kate Moss、Amelia Gray 和 Kit Butler 等巴黎世家好友的标志性配饰。这款传奇包袋于 2001 年首次推出，此后经过一系列翻新，才达到了标志性地位。最新版本在意大利制造，采用 Arena 皮革制成，配有 Palladium Vibrato 五金配件，包括遍布包袋正面的小金属扣和圆形饰条。进一步放大，皮革拉链头像蕾丝一样串起，手柄采用编织饰面。随着时间的推移，包袋会老化，形成独特的光泽，这是自然氧化的副产品。这款主打产品拥有可拆卸肩带、内部拉链口袋和棉质帆布衬里，完善了设计规格。在目前的版本中，这款包袋采用浅米色、深米色、浅粉色、深绿色、蓝色和更多色调。Balenciaga 的 Le City 包袋可在该品牌的网上商店购买。这款配饰有迷你、小号和中号尺寸，价格从 1,890 美元到 2,900 美元不等。上面的画廊中的活动。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/balenciaga-le-city-bag-campaign</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shawn Stussy 将重新推出其 S/DOUBLE 品牌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/shawn-stussy-s-double-return-globe-2024</link>
      <description><![CDATA[更新：本周早些时候，Shawn Stussy 表示“是时候踏上漫长的未来之旅了”——这表明他准备结束自己的创作停滞期——Stüssy 创始人计划的更多细节已被披露。根据在澳大利亚墨尔本滑板鞋品牌 Globe 公司总部外发现的一块标志牌，Stussy 将与 Globe 及其创始人马特 (Matt)、彼得 (Peter) 和斯蒂芬·希尔 (Stephen Hill) 兄弟三人组合作，重振其 S/DOUBLE 品牌。“你好，澳大利亚和新西兰”，这块由 Sneaker Freaker 拍摄的标志牌上用 Stussy 的标志性手写体写道。 “Shawn Stussy 来告诉你，我和 Hill 兄弟以及 Globe 团队有一个新项目……我们将再次以我的 S-DOUBLE 品牌合作生产商品……我们 30 多年前就开始合作了……我退休后，潮流发生了变化，现在我们发现自己又有机会再次尝试！！希望您能同意并准备为我们的工作留出一些空间……我已经订婚并准备再次推动事业……伟大的阿罗哈。”Stussy 于 2008 年创立了 S/DOUBLE，12 年前他于 1996 年离开同名品牌，旨在花更多时间与家人一起在夏威夷度过。与 Stüssy 的图案风格不同，S/DOUBLE（其名称取自 Stussy 妻子给他起的昵称）更偏向男装，包括德比鞋、布洛克鞋以及手工制作的冲浪板等鞋类，但也没有完全脱离街头服饰主打产品。S/DOUBLE 主要在日本销售，还与 NEIGHBORHOOD、Porter 和 Loopwheeler 等品牌合作。虽然目前尚不清楚 S/DOUBLE 的重新推出将会带来什么——毕竟 Globe 的专长是鞋类——但 Stussy 可能在 2020 年申请新的服装标志商标时暗示了该品牌的回归。请继续关注 S/DOUBLE 的复兴，更多信息即将发布。原帖：Shawn Stussy 在 Instagram 上巧妙地分享了他即将复出的消息。周一，Stüssy 的创始人发布了一张自己的照片，透露了一些新项目。在编辑标题之前，Stussy 发布了这样一句话：“年轻的马跑得快，但老马知道发生了什么……年轻的马可能会赢得比赛，但老马会在赛场上呆很长时间”，同时写道，对他来说，这是“大丰收的一年”，而且他“正在参与几个项目”。他还写道：“退休很好，但现在是时候为未来的长远发展做好准备了。”在 Instagram 上查看此帖子staygroundead 备份（@staygroundeadtv）分享的帖子当天晚些时候，Stussy 编辑了标题，保留了那句引语，但添加了背景信息，即今天不是他的生日，因为许多评论员一直在祝他生日快乐。他还删除了有关新项目的部分。Stussy 于 1996 年辞去同名品牌职务，将股份出售给他的朋友兼商业伙伴 Frank Sinatra Jr.。他在 2010 年代回归，推出了现已不复存在的品牌 S/Double。可以肯定的是，Stussy 并没有与同名品牌重聚，而是在自己的品牌下创造一些东西或进行合作。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/shawn-stussy-s-double-return-globe-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:26:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OLG 与 LOTTO MAX Thrift Drop 合作，由 Kevin Leonel 设计，可让您赢得高达 7000 万加元的奖金</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/olg-unveils-exclusive-collaboration-with-kevin-leonel</link>
      <description><![CDATA[继 2022 年成功发售（24 小时内全部售罄）后，OLG 携全新系列回归。这一次，安大略省彩票和博彩公司聘请了时装设计师 Kevin Leonel。Leonel 以其独特的能力为二手服装注入新生命而闻名，他创造了一个交织怀旧与现代感的系列，向这一代最热情的收藏家致敬。不出所料，Leonel 手工制作了胶囊中的每一件物品。他运用自己标志性的升级再造和二手货技术，打造出独一无二的系列。每件单品都很特别，独一无二。LOTTO MAX Thrift Drop 系列包括一系列连帽衫、拉链夹克和 T 恤。Leonel 设计的每件单品都带有七个数字贴花，这些数字是从全国各地的二手货商店回收而来的。这些随机的数字组合不仅使每件单品都独一无二，还可以兼作穿着者的 LOTTO MAX 彩票号码。此次合作中的每一件针织开叉连帽衫、复古蕾丝夹克、复古蕾丝衬衫或开叉 T 恤都包含一个代码，可兑换彩票奖金，该奖金相当于 OLG 网站上价值约一年的 LOTTO MAX 彩票，这意味着你穿的这件衬衫最多可赢得 7,000 万美元。*这个系列不仅开创了一种新型的合作方式——将时尚与生活方式融为一体，而且还反映了这一代人对升级再造的独特兴趣。由于 Leonel 在日常生活中倡导可持续发展，该系列满足了对此类物品的需求，同时也展示了对更环保的时尚世界的承诺。在这里，他颠覆了传统的设计规范，并发挥他无与伦比的能力，将体育纪念品和复古面料重新构想成可穿戴的艺术品。Leonel 和他的团队采购了 700 多种不同的纺织品，总共使用了 7,000 多个数字。他们的工作历时五个月，包括数百小时的设计和缝纫。今年合作的收益将捐给位于渥太华的慈善机构 EcoEquitable，该机构旨在通过发展缝纫技能来增强妇女的权利，同时减少纺织废料。20 多年来，这家非营利组织一直致力于可持续发展，并教育个人和组织进行升级再造实践。EcoEquitable 和 OLG 都致力于通过他们的计划来提升安大略人民的生活水平，由于这些共同的核心价值观，这种合作似乎是天作之合。OLG 希望通过这个新系列鼓励安大略人“尽情梦想”，并不断通过创造性表达来表达他们的个性。这并不是 OLG 第一次与开拓性的街头服饰品牌合作推出服装系列。两年前，该组织与 Mr. Saturday 合作推出了 LOTTO MAX Dream Drop 系列。此次合作包括连帽衫、夹克、T 恤以及卡车司机帽和袜子，一天内销售一空。Kevin Leonel x LOTTO MAX Thrift Drop 系列将于 2024 年 7 月 22 日上市。在 OLG 的官方网站上注册即可提前访问。用户必须在 7 月 21 日前选择加入才能获得提前访问权。商品将按先到先得的原则出售，数量有限。*适用条款和条件。访问 OLG.ca/thriftdrop 了解更多详情，包括如何访问。数量有限，售完即止。必须年满 18 岁，仅限安大略省。访问并不保证能够购买。每件服装包含一个 (1) 个代码，可在 OLG.ca 上兑换，以获得 260.00 美元的彩票奖金到玩家账户（约相当于每周一 (1) 张 LOTTO MAX 彩票，为期 52 周）。需要 OLG.ca 玩家帐户。每人限购一件服装。彩票号码由符合资格的参与者自行选择，任何服装上的号码并不以任何方式保证 LOTTO MAX 或任何其他彩票的任何特定结果。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/olg-unveils-exclusive-collaboration-with-kevin-leonel</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>街拍：莫娜·托马斯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/streetsnaps-mona-thomas-adidas-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/streetsnaps-mona-thomas-adidas-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PROJECT G/R 的 SS24“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列登陆 HBX</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/project-g-r-spring-summer-2024-hbx-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[PROJECT G/R 即将登陆 HBX，首次推出 2024 年春夏“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列。自成立以来，这个新兴品牌一直在制作质疑传统惯例的实验性服装。引人注目的图案印花、俏皮的字体和对流行文化的反叛愿景都是 PROJECT G/R 设计语言的组成部分——“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列就是其中的典型例子。熟悉的图像，如标志和图案，遍布整个系列，但经过重新演绎，带有讽刺意味，在连帽衫、运动衫、牛仔裤和包袋等日常必需品中彰显其对流行文化的“反乌托邦”愿景。“WHY ALWAYS ME?”长袖衬衫搭配短袖 T 恤，是一种值得注意的风格，它向马里奥·巴洛特利在 2011-12 英超联赛赛季期间标志性的举起球衣时刻致敬。这句话直接指的是当时曼城前锋汗衫上印着的口号。PROJECT G/R 的 SS24 “DYSTOPIA ROCKSTAR” 系列将于美国东部时间 7 月 6 日上午 9 点通过 HBX 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/project-g-r-spring-summer-2024-hbx-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:05:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全新 Kappa FuturFestival 胶囊系列助你提升节日装扮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kappa-futurfestival-capsule-collection-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[为纪念本周末都灵 Kappa FuturFestival 的回归，意大利品牌和主要赞助商 Kappa 推出了一个新胶囊系列，囊括了这项电子音乐盛会十年来的传统。Kappa FuturFestival 的举办地是著名的 Parco Dora，前身是一家汽车工厂，已成为 Techno 音乐未来主义的代名词，不断邀请一系列知名 DJ 来表演，他们的曲目与后工业背景完美契合。其广为人知的身份成为新胶囊系列的主题，该品牌以时尚形式描绘了高能量的景观。作为该系列的前沿，Kappa 推出了一系列上衣 - 从宽松衬衫和超大足球球衣到短款上衣和其他主打 T 恤。对于引人注目的足球球衣，鲜艳的扎染图案由橙色和蓝色色调组成，正面饰有摆动的“Futur”图案，袖子上饰有赛车条纹。短款上衣和宽松 T 恤上也采用了相同的颜色搭配，并印有 Kappa Omini 标志。参考节日的夜间安排，该品牌还推出了几件深色单品，上面覆盖着公园独特柱子的红色艺术品。除了服装外，还有一系列配饰 - 包括小腰包、斜挎包、钥匙扣挂绳和渔夫帽 - 旨在通过匹配的图案完善节日制服。对于那些希望在今年的活动中彰显时尚的人，Kappa 还推出了一款 Briko 太阳镜合作款，将遮阳镜式镜框与大胆的红色镜片相结合。新系列在由著名时尚摄影师 Nima Benati 拍摄的发布活动中亮相。通过浏览上方画廊中的图片，了解她如何在动态光线下捕捉这些作品。要购买 Kappa FuturFestival 胶囊，请立即前往 Kappa 的网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kappa-futurfestival-capsule-collection-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 13:40:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eric Maxim Choupo-Moting 成为加入 Crocs 全球大家庭的最新运动员</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/crocs-eric-maxim-choupo-moting-echo-clog-campaign</link>
      <description><![CDATA[在足球盛行的夏天，鞋类品牌 Crocs 欢迎 Eric Maxim Choupo-Moting 成为其最新活动的代言人。这位德国喀麦隆运动员与足球运动员 Reece James 和 William Saliba 一起加入该品牌，继续在时尚、运动和生活方式之间寻找协同作用。在接受 Hypebeast 采访时，他谈到了这次新的合作，他解释说：“我选择与 Crocs 合作，因为它符合我的实用性和个性价值观。”舒波-莫廷在欧洲球队巴黎圣日耳曼和拜仁慕尼黑效力多年，他深知功能性对于保持最佳状态的重要性。回顾运动如何帮助他培养独特的风格，他回忆道：“旅行肯定影响了我的风格——融合了不同文化的元素——但我的生活方式也是如此。我优先考虑舒适性而不牺牲风格，因此选择功能性强但时尚的服装，从训练到个人活动都能无缝衔接。”现在，他以俱乐部自由球员的身份进入职业生涯，同时为喀麦隆国家队效力，这位足球运动员打算利用与 Crocs 的合作伙伴关系来打造自己的个人着装品味。虽然这为他提供了尝试更多鞋类和时尚风格的绝佳机会，但他也拥抱了自己运动的一面，在随和的服装和更干净利落的轮廓之间取得平衡。“风格是足球运动员自我表达的有力形式。它将我们与球迷联系起来，展示个性，并有助于打造品牌，”他说。在新的广告中，这位足球运动员身着两套服装：第一套是棕色运动裤和清爽的白色 T 恤；另一套是宽松的篮球短裤和背心。他用 Crocs 的 Echo Clogs 完善了运动美学，将这款雕塑鞋的配色与他的主要造型相匹配。“Echo Clog 是一款兼具舒适和时尚的完美鞋子，将酷炫的都市风格与休闲的运动氛围融为一体，”他说。“它们毫不费力地融入了我忙碌的生活方式，完美地适应了各种场合。”在上面的画廊中探索 Eric Maxim Choupo-Moting 的新广告。要购买特色 Echo Clogs，请前往该品牌的专用网页。您现在可以在其网站上了解有关即将发布的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/crocs-eric-maxim-choupo-moting-echo-clog-campaign</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 13:09:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chrono24 六月最受追捧的手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/chrono24s-most-hyped-watches-in-june</link>
      <description><![CDATA[在与 Hypetime 合作的每月系列中，Chrono24 将根据其全球市场的实时调查结果，介绍二手市场上一些最令人垂涎​​的奢侈手表的背景信息。每个月，Chrono24 的内部专家都会重点介绍五种型号。评选基于月度分析，每件作品均符合以下四个标准：1）腕表必须获得足够的供应和需求；2）与作为参考期的上个月相比，查询和报价的百分比必须有显著增长；3）腕表型号的搜索查询必须超过数据集定义的临界阈值；4）每种型号的可用列表必须超过数据集定义的临界阈值。请继续阅读，了解 6 月份 Chrono24 上最受追捧的腕表。百年灵航空先锋 E79362 百年灵航空系列由 1985 年首次推出的珍贵飞行员腕表组成。最近，Chrono24 通过购买请求重新引起了人们对轻巧的百年灵航空先锋 E79362 的兴趣，自 2023 年初以来，购买请求数量比任何其他月份都增加了一倍以上。Calibre B79 机芯（更广为人知的“EVO”）拥有一系列适合天空的功能，包括热补偿可抵抗温度变化、计时码表、格林威治标准时间、万年历、计时器、三问报时、背光和闹钟。换句话说，它比典型的石英机芯强大十倍，这反映在 Aerospace Advantage 的模拟/数字组合显示上。如果您追求准确度，那么很少有手表比它更适合实现极致精准。欧米茄 Speedy Tuesday Speedmaster 311.32.42.30.01.001欧米茄在 Chrono24 上的人气从未减弱，对限量版 Speedy Tuesday Speedmaster 的追求也不例外。就像欧米茄永恒传承的怀旧月球表故事一样，这款腕表也与美国国家航空航天局有着历史渊源。它的设计源自该品牌于 1978 年为航天飞机推出的超霸阿拉斯加计划 III。银色夜光小表盘与黑色表盘形成鲜明对比，形成超别致的反向熊猫效果。仅 6 月份的需求量就达到了 2023 年和 2024 年迄今为止所有请求量的峰值。IWC 小王子马克十八 IW327016 是一款有态度的工具表。IWC 的马克系列一眼就能认出来，是粉丝们的最爱。拉丝蓝色表盘本身就是美学欣赏的原因——白色日期窗口当然很突出——但这些只是在表背上雕刻“小王子”的补充。它与现代文学中最怀旧的角色之一的联系增加了吸引力，使这款手表更适合作为礼物赠送，这可能导致对这款 IWC 型号的需求激增。上个月 Chrono24 上的需求量达到了过去 12 个月中的最高点。卡地亚 Panthere de Cartier W2PN0007向卡地亚致敬，因为这个奢侈品牌的炒作仍在继续。在这种情况下，卡地亚 Panthere de Cartier W2PN0007 也不例外，代表了这款令人垂涎的表款的缓刑，该表款在 2000 年代初停产，但在 2017 年重新上市并广受好评。它较小的尺寸使其男女皆宜，具有标志性的方形表壳，表圈上有可见的螺丝。黄金和钢的双色氛围使其成为典型的正装表，表径仅为 27 毫米。卡地亚 Panthere de Cartier W2PN0007 与一直很受欢迎的卡地亚 Santos 表款有许多相似之处，Chrono24 报告称，自 2023 年初以来，需求量增长了一倍以上。帝舵 Prince Date 79280 作为短暂的劳力士 Daytona 的弟弟，帝舵的计时码表 Prince Date 79280 已经积累了一批忠实的追随者。 79280 拥有抛光钢固定测速仪表圈，这使其有别于 79000 系列中的其他 Prince Dates。自今年年初以来，Chrono24 上的需求一直在稳步增长，但高需求也是整个 2023 年的趋势。帝舵的品质使该品牌的知名度飙升，不再站在老大哥劳力士的阴影下——抢购这些强大计时码表的竞争肯定已经开始。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/chrono24s-most-hyped-watches-in-june</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 11:39:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥黛丽·努纳 (AUDREY NUNA) 谈如何将时尚作为“防御机制”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/audrey-nuna-fashion-defense-mechanism-interview-jokes-on-me-new-album</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/audrey-nuna-fashion-defense-mechanism-interview-jokes-on-me-new-album</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 19:41:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>