<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 03:23:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耐克（Nike）用Vaporfly 4和Streakfly 2提升赛车鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-vaporfly-4-streakfly-2-hf6414-600-hf6413-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Vaporfly 4，Nike Streakfly 2 Colorway：TBCSKU：HF6414-600，HF6413-100MSRP：$ 260 USDRELEESE usdrelease日期：2025年3月2025日在Where：Nikenike继续驾驶的范围两次，并在两次驾驶范围内驾驶范围，并在两次驾驶范围内驾驶效果，并在两次驾驶范围内驾驶范围，并驾驶着两次驾驶效果其精英赛车阵容的补充。这些型号专为长距离和短途跑步者而设计，可完善耐克的标志性Zoomx泡沫和碳纤维飞机技术技术，最大化能量回报和推进。蒸气蝇4是该系列历史上最轻的，通过卸下过量的泡沫并引入新工程的鞋面，从而降低了其重量的10％。它针对从5K到马拉松的距离进行了优化，它具有更新的飞板曲率，以改善能量传递。该设计包括桃红色的鞋面，霓虹灯绿色的鞋底和一个故障效应的swoosh混合柔和和霓虹灯黄色。脚后跟上的耐克支架图形增加了一个独特的细节。对于较短的距离，Streakfly 2首次播放了全长飞机，提高推进和稳定性。它的重量比其前任少40克，具有侵略性的4mm偏移量，可有效地进行前脚运行。白色的网眼鞋面，带有微妙的红色下层，静态的故障效果和鲜艳的橙色中底的口音，使其具有光滑的，可以竞争的美感。脚后跟上的手写风格的数字和类似铬的贴纸增加了最后的触摸。带有Vaporfly 4和Streakfly 2“&gt;的赛车鞋类2”&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-vaporfly-4-streakfly-2-hf6414-600-hf6413-100-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 03:18:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Adidas Harden Vol。 9“发电机”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/adidas-harden-vol-9-dynamo-js1305-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Adidas Harden vol 9“ Dynamo”配色：太阳橙/核心黑色 - 校长Purplesku：JS13055MSRP：$ 140 USDREALE日期：2025年7月26日，购买：Adidasthe Adidasthe Adidasthe Adidas Harden fol。 9进行了充满活力的“发电机”迭代。鞋子穿着全橙色单色外观，采用太阳橙色，黑色和大学紫色配色方案构建。仍然展示了Harden的标志性时尚和空气动力学设计，该设计具有雕刻的TPU鞋面，该节目提供了轻巧的耐用性和未来派美学。大胆的橙色覆盖了运动鞋的整个，一直到中底到外底。项圈朝着柔软的针织鞋面流线化，使运动员贴合。外底为较高的抓地力提供了添加的牵引力技术，以便在球场上快速削减。鞋子将于今年7月掉落。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/adidas-harden-vol-9-dynamo-js1305-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 03:17:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Giorgetti和Maserati联手参加米兰设计周2025周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/giorgetti-x-maserati-milan-design-week-2025-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 意大利品牌Giorgetti和Maserati正在合作参加2025 Milan Design Teek，展示了两个独特的室内设计作品，它们合并了高端家具和汽车的世界。这项合作庆祝了意大利萨瓦尔·菲尔（Savoir-Faire），创新和追求完美。根深蒂固地关注细节和永恒的优雅，Giorgetti和Maserati创建了一个设计对话，捕捉了自然和神话的和谐。玛莎拉蒂（Maserati）的标志性三叉戟（Neptune）的象征是一个中心主题，激发了乔治蒂（Giorgetti）的新系列，该系列源于海洋和风能的动态力量。GiorgettiMaserati Edition首次亮相，以两种精致的作品：Lorelei Armchair和Teti Pouf/total储物单元。受神话般的警笛启发的Lorelei扶手椅具有雕塑轮廓，让人联想到海浪和类似于Maserati精制汽车座椅的包裹结构。它提供三个饰面：完全用皮革装饰，皮革，柔软的木质插入物，或涂有木材口音。同样，以teti pouf/储物单元的形式，以形状变化的海若虫的名字命名，反映了Maserati Maserati在其底座中的签名排气样式。它有两种版本：毛绒pouf用织物或皮革装饰，以及一个带有透明玻璃容器顶部的储物单元。该作品体现了Giorgetti的手工精通，提供了功能和美学吸引力的平衡。在Giancarlo Bosio和Klaus Busse的艺术指导下设计的，Giorgetti Maserati Edition的艺术指导不仅是一种共同品牌的主动性，而且是身份的融合。正如Giorgetti首席执行官Giovanni del Vecchio所解释的那样，该系列体现了共同的精神，而不是独立的项目。在撰写本文时，有关定价和可用性的详细信息尚未共享。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2/giorgetti-x-maserati-maserati-milan-design-week-2025-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ giorgetti and Maserati and Maserati和Maserati一起为Milan Design Teek for Milan Design Gall Galleast for Milan Gall/plage &lt;/plange for pl &lt;/pr &lt;/pr &lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/giorgetti-x-maserati-milan-design-week-2025-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 01:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harmony Korine的“婴儿入侵”即将来到纽约的击倒中心</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/harmony-korine-edglrd-baby-invasion-new-york-premiere-knockdown-center-tickets</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Harmony Korine的新电影Baby Invasion将于3月21日星期五在纽约的敲除中心首映。这部电影最初在去年的威尼斯电影节上首映，被称为“新的超现实，多人游戏FPS游戏，一群使用婴儿脸作为头像隐藏其身份的雇佣军，任务是进入富裕而有力的人的任务。眼睛和Yves肿瘤将混合现场DJ套装。去年，该工作室在Aggro DR1FT世界巡回演唱会上首次亮相了其犯罪狂欢者Aggro Dr1ft，其中包括在纽约，洛杉矶，伦敦和东京的自定义视听的体验放映。这次旅行的特别嘉宾包括Arca，Araabmuzik，Evian Christ和Snow Strippers。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/harmony-korine-korine-eedglrd-baby-invasion-inew-new-york-premiere-knockdown-center-center-tickets” rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ black” title =“ harmony korine korine korine korine korine korine korine korine korine korine＆＃039; s＆＃039; s＆＃039;敲除中心“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/harmony-korine-edglrd-baby-invasion-new-york-premiere-knockdown-center-tickets</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 01:45:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beams下个月打开洛杉矶弹出窗口</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/beams-pop-up-la-los-angeles-mens-apparel-dates-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 横梁加上去年12月的历史性（且期待已久的）飞往美国，当时，父母零售商的穿着零售商Beams首次在洛杉矶建立了一家临时商店。现在，多亏了The Tokyo-Lailing商店的休闲男装线梁（以公司本身的名字命名），它将前往Socal City进行其首次美国弹出窗口。从3月7日到4月20日，Beams的弹出窗口将与Beams Plus Plus Plus Storefront：620 Imperial Street。这家独家商店将容纳舒适优先的唱片公司2025年春季系列，用品牌的话来说，该系列体现了“东京的当代休闲风格”。除了主要的季节性系列外，商店还将容纳“ A”，Beams的新产品线，旨在重新定义通过美国伤亡人员的镜头重新定义“真实”的含义。 Instagram＆nbsp; beam共享的帖子| ビームス（@beams_official）Beams的首届洛杉矶弹出窗口将举办发布会，接待派对和更多面向社区的体验。下个月开幕之前，请在上面的画廊中查看标签的2025年春季藏品。 target =“ _空白” title =“下个月打开洛杉矶弹出窗口”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/beams-pop-up-la-los-angeles-mens-apparel-dates-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 01:37:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rich Paul取笑了他即将举行的New Balance 2010合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/rich-paul-new-balance-2010-pink-u2010rp1-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: Rich Paul x New Balance 2010Colorway: TBCSKU: U2010RP1Retail Price: TBCRelease Date: 2025Retailer: New BalanceRich Paul has taken his business eye to the footwear game in recent years, previously teaming up with New Balance to drop takes on the 550 in 2021 and 2023. In continuation of his partnership with the brand, Paul在昨晚洛杉矶湖人队的LukaDončić和他的前球队Dallas Mavericks之间的备受期待的对决中，Paul在昨晚备受期待的对决中播出，Paul在昨晚备受期待的对决中进行了介绍，Paul摇晃了即将推出的New Balance 2010 Model的新配色，NBA踢了NBA踢球证实，这是两者之间的合作。虽然我们的初始预览仅限于这对的一个角度，但突出显示了几个关键细节。它的混合材料鞋面具有柔和的粉红色，并配以栗色和橙色细节。同时，轮廓的新唯一单元得到了半透明的粉红色饰面的支持。在写作时，富有的保罗和纽·平衡都没有表明他们在新的2010年车型将到来时，他们的合作能力何时到达。当NBA Kicks的字幕突出显示这对时，请注意今年晚些时候通过New Balance和Select零售商到达，这表明他们将在某个时候上架。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/rich-paul-new-balance-2010-pink-u2010rp1-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ Rich Paul Paul ter the他即将到来的New Balance 2010 Comparion”&gt;“ new Balance compart at hy New Balance at hybeal at hypeal”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/rich-paul-new-balance-2010-pink-u2010rp1-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 22:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>魔鬼是芬迪成立100周年的详细信息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/fendi-100th-anniversary-fall-winter-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 您如何庆祝5代和100年的设计？根据Silvia Venturini Fendi的说法，您可以期待未来。芬迪（Fendi）的秋季/冬季2025年男女同校系列是人造皮革，皮革和贴花式，是编辑饰面的万花筒。 “我不想花太多时间居住在物理档案上。对我来说，Fendi 100更多地是关于我的个人回忆（真实或想象中的）是Fendi是什么以及Fendi今天的含义。” Venturini说。通过在不依靠档案的大量复制的情况下尊重嬉戏的传统，芬迪为后代奠定了基础。该节目以经典优雅的轮廓开放，穿着的人造“ Mink”大衣，穿着搭配缎面窥视脚趾高跟鞋的连衣裙。在一种特别有力的细节颂歌中，涂层的雪佛龙着装与搭档的侧面完美对齐。在整个系列中，羊毛大衣都配以模糊的法式面包和怪异的豆豆 - 牛肉网式 -  fascinator组合，而肩膀则绕过褶皱，并在褶皱的皮革和贴花laden tweed上宽阔。除了标志性的法式面包外，Peekaboo还收到了模糊的混音，臭名昭著的间谍袋也收到了一个重新发行，将它们固定在该品牌的永恒词典中。对于这些男子来说，部分脱离的不对称燕尾服翻领和落地毛皮柱将传统的意大利式适合运送到颠覆性的未来。与其他季节的单调西服不同，许多外观都被颜色和纹理对比，包括金丝雀，橙色，蕾丝和珠饰。在这一场合感觉太严重的地方，模特还举着巨大的填充芬迪娃娃，在有助于定义品牌的家族角色（和钥匙扣）上嘲笑嬉戏的乐趣。该节目充满了无数的明星，他们旨在纪念这一场合。 Karen Elson，Irina Shayk，Alex Consani和Gabbriette等全明星都走上了跑道。同时，前排包括Matt Bomer，Luca Guadagnino，Sarah Jessica Parker和Sean Paul等人，他们在Afterparty上也表现出令人惊讶的表现。 See Fendi&#39;s Fall/Winter 2025 collection in the gallery above, and stay tuned to Hypebeast for more Milan Fashion Week coverage.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/2/fendi-100th-anniversary-fall-winter-2025-runway&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The Devil Is In The Details For Fendi＆＃039; s成立100周年“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/fendi-100th-anniversary-fall-winter-2025-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 22:05:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>脚上看Lil Yachty X Nike Air Force 1低“幸运绿色”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/lil-yachty-nike-air-force-1-low-lucky-green-mystic-red-ih4383-300-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: Lil Yachty x Nike Air Force 1 Low &quot;Lucky Green&quot;Colorway: Lucky Green/Mystic Red/University GoldSKU: IH4383-300Retail Price: $130 USDRelease Date: Summer 2025Retailer: NikeUpdate: It&#39;s almost been a year since we first got a look at Lil Yachty&#39;s &quot;Lucky Green&quot; take on the Nike Air Force 1低。这位艺术家带着一对，后来突出了它的漆皮制造。现在，Yankeekicks已经在即将发布的版本中提供了一个脚步预览。如下面我们先前的更新中所述，绿色，黄色和红色的配色具有他的侧面脚跟的混凝土形象，以及舌头标签上的“是我们”的品牌，以及脚后跟的混凝土男孩徽标。预计发布将于今年夏天通过耐克SNKRS和精选零售商的起价为130美元。似乎是对00年代初/中期“黄金时代” 1秒钟的标注，也许是向Yachty的文化遗产致敬 - 正式被称为“幸运的绿色/神秘红色/大学黄金”，并且早期的报告表明，它将在2025年夏季访问以上的一些更新的信息。可用的故事：Lil Yachty不仅为他的Coachella表演带来了一艘生命的船，而且还带来了一对新的限量版皮卡。混凝土指挥官坐在船上，在下面悬挂了一套岩石固定的耐克空军1S。AF1S的身材较低，出现在充满活力的黄色，绿色和红色的三重奏中，标志着Yachty的最后一个AF1的尖锐尖锐的枢轴。这位说唱歌手的最初模型采用了更简化的设计方法，其中包含全白色的轮廓，并在整个上部和混凝土人物上进行了海军细节，在Instagram上查看此帖子。  仔细观察上面的画廊，并始终关注hypebeast，以获取运动鞋时的更多更新。 target =“ _空白” title =“在脚上查看Lil Yachty X Nike Air Force 1 Lock; Lucky Green;“”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/lil-yachty-nike-air-force-1-low-lucky-green-mystic-red-ih4383-300-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 21:56:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数字艺术博览会取消2025版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/digital-art-fair-cancels-2025-edition-hong-kong</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 根据上周日在Instagram上发布的一份公告，其2025年的2025年版被正式取消，组织者将其归因于“无法控制的理由”，尽管政府官员后来又透露了足够的资金来获得足够的资金。巨型艺术和文化活动基金会是一项由政府领导的举措，向香港作为“国际文化交流的西部西部 - 西部西方中心”。但是，它缺乏“适当”的信息来“评估其艺术优点，对游客的吸引力，对游客和经济利益的吸引力”，并且在申请中，该申请已被收到，目前已经获得了票房，票房是票房，票房是2021年，这是一场公平的票房。对于它的数字重点，即NFT艺术的创作和收集。即将到来的版本定于3月26日至30日在西九龙文化区举行，与其他参加香港艺术周的博览会相吻合，例如巴塞尔艺术和艺术中心 - 在旅游委员会文化基金会的支持下，这是香港艺术和文化音乐节的第三个主要活动。宣布这一消息仅在开放日期仅一个月后，数字艺术博览会确保所有票持有人都将获得全额退款。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/digital-art-fair-cancels-2025-edition-hong-kong</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 21:54:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ThiseNeverthat的New Balance 1000滴明天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/thisisneverthat-new-balance-1000-collaboration-m1000ti-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: thisisneverthat x New Balance 1000Colorway: White/Silver/OrangeSKU: M1000TIMSRP: TBDRelease Date: February 27 and March 7Where to Buy: thisisneverthat and New BalanceUpdate: At last, thisisneverthat and New Balance are ready to drop their collaborative take on the 1000 silhouette.早在去年10月，我们现在已经确认运动鞋明天将下降。它于2月27日在美国东部时间晚上8点通过ThisSneverthat到达，随后将于3月7日通过New Balance下降。请仔细查看这对，并在下面查看我们的初步细分，以获取更多信息。 New Balance继续深入研究Y2K的复兴趋势，其释放的恢复原子式轮廓（如1000）。摄入2000年代初的怀旧之情，鞋子以干净的白色网眼上层结构搭配，并带有金属银色的叠加层，以增加添加的未来式触感。大胆的Deep Orange口音击中了品牌，包括侧面的标志性New Balance“ N”徽标和“ 1000”绣花品牌。深红色/橙色的色调击中了孔的孔，因为它位于白色的中底和黑色橡胶外底，以增加鞋子的零件。 Thiseneverthat的绰号与New Balance的脚跟和舌头标签共同品牌。这双鞋尚未正式发布，但计划放弃这个假期。 单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/thisisneverthat-new-balance-1000-collaboration-m1000ti-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 20:40:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉尔·桑德（Jil Sander）FW25是一首安静的天鹅歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-fw25-fall-winter-milan-fashion-week-collection-runway-lucie-luke-meier-exit</link>
      <description><![CDATA[   周三在米兰，吉尔·桑德（Jil Sander）的2025年秋冬演出不仅仅是一种时尚的景象。出席者未知，这条跑道为德国豪华唱片公司的创意总监露西（Lucie）和卢克·梅耶尔（Luke Meier）标记了天鹅歌曲。在台式漫步的结论结束后的几个小时后，该品牌发行了一个简短的新闻稿，宣布了这对夫妇的任期为联合创意导演的结束：&#39;该标签没有命名夫妻二人的继任者。性别流体的轮廓。 “设计师抓住了这一场合，向OTB和吉尔·桑德（Jil Sander）团队表示衷心的感谢，他们一直致力于对这个项目的精力，热情和才华，并为他们与如此出色的人一起完成的工作感到自豪。对Rosso的工作也非常感谢Rosso先生。用他们的话说，梅尔人的最后跑道是“爱的明亮隐喻”。该节目的黑暗舞台上有黑色的窗帘和Benji B的喜怒无常的作品，让设计师的作品夺得了所有的光。黑色和蓝色的剪切皮毛大衣以一种特殊的生动性进入了现场，苏格兰苏格兰人，手工制作的羊驼针织品以及所有线的天鹅绒，塔夫饼，丝绸和亮片片也进入了现场。配对后，上述材料存在于一种幸福的紧张局势中，这是对露西和卢克的有意探索，使他们的质地精通可显而易见。吉尔·桑德（Jil Sander）是吉尔·桑德（Jil Sander）拥有最长的创意导演，能够成功地为品牌付费，同时又付出了众多的工作，以至于越来越多地付出了众多的界限，以至于越来越多地付出了众多的行业，这是一项越来越多的界限，这是一家历史的劳动，而这是一家历史的劳动，而这是一个越来越多的任务。永无止境的音乐椅游戏。当然，二人的最后一集可能与该品牌以前严格的极简主义相距甚远，但是其奢华的构图与该品牌的精致档案完好无损。那就是迈耶的触摸。在这两个隆隆声中都没有官方言论，并且为了让时尚谣言磨坊更加猖ramp，普罗恩扎·舒勒（Proenza Schouler）的前设计师杰克·麦考洛（Jack McCollough）和拉扎罗·埃尔南德斯（Lazaro Hernandez）也在对话中，以吸引西班牙唱片公司的Reigns。目前，各方的未来尚不清楚，但是随着更多细节的可用，请继续关注Hypebeast。请参阅上面画廊中的Lucie和Luke Meier的最终Jil Sander系列，并敬请期待Hypebeast，以获取更多米兰时装周的报道。   &lt;a &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-fw25-fall-winter-milan-fashion-winder-wike-collection-collection-collection-lunway-lunway-lucie-luke-luke-meier-exit-]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-fw25-fall-winter-milan-fashion-week-collection-runway-lucie-luke-meier-exit</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 20:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉尔夫·劳伦（Ralph Lauren）发布东京系列新的MLB胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/ralph-lauren-tokyo-series-mlb-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 终身棒球迷拉尔夫·劳伦（Ralph Lauren）宣布了新的MLB胶囊系列，以纪念即将推出的东京系列。小熊队和道奇队将在3月18日至19日在东京圆顶上对抗一对常规系列赛。胶囊还将与该活动一起发射。除了两个比赛团队外，胶囊还将以拉尔夫·劳伦（Ralph Lauren）心爱的纽约洋基（New York Yankees）为特色。这些作品包括各种缎面大学夹克，马球，毛衣，羊毛运动衫和棒球帽。每个团队的成人和儿童都可以使用所有样式。  拉尔夫·劳伦（Ralph Lauren）对MLB合作并不陌生。该品牌最初于2021年宣布其合作伙伴关系，并为洋基，道奇队，小熊和红衣主教宣布了一系列作品。这次除了该系列外，拉尔夫·劳伦（Ralph Lauren）还将在3月15日开始在日本进行一系列激活庆祝这一场合。该装置将由shibuya Miyashita Park和Ralph Lauren MLB弹出店的互动“粉丝区”组成。东京系列胶囊系列将在Ralph Lauren和MLB旗舰店在线和店内提供。 Pieces will also be available at select stores within each team&#39;s stadiums.Click here在Hypebeast上查看完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/ralph-lauren-tokyo-series-mlb-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 20:32:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace和Maharishi宣布独家合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/palace-maharishi-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Palace和Maharishi合作发布了独家的迷彩合作，将实用程序，滑冰和设计的交叉点融合在一起。标志性的宫殿Tri-Ferg徽标已与Maharishi的标志性迷彩印花无缝融合，包括软壳夹克，连帽衫，杂物袋和Balaclavas。杰出的作品包括一件不对称的轨道夹克，带有偏心的前拉链，编织的双徽标以及背面的原始龙绣花，有黑色，牛仔布和灰白色。其他作品包括经典的宫殿连帽衫，更新了盆景迷彩三卷和双徽标针织豆豆。此外，该协作的功能配件包括迷你手电筒，夹式狗标签工具和涡轮喷气机的迷你系列，所有这些都有不锈钢可用，并带有双宫殿Maharishi徽标。由Felix Primo Ziegler设计的绿色陶瓷龙Bong也将独家在伦敦的Maharishi商店提供。 Maharishi Palace Maharishi合作将于2月28日在GMT在网上上午11点在Palace和Maharishi以及伦敦，纽约和洛杉矶的精选旗舰店。这些作品还将在日本，首尔和中国在店内，在线和通过微信发售。虽然该系列将在本周晚些时候上市，但请务必查看上面的完整查看。  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/palace-maharishi-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 19:37:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先查看AMaManiéreX Air Jordan 5“紫罗兰矿石”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/a-ma-maniere-air-jordan-5-violet-ore-ib1528-100-release</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: A Ma Maniére x Air Jordan 5 “Violet Ore” (mock-up pictured above)Colorway: White/Violet Ore/Burgundy Crush/BlackSKU: IB1528-100Retail Price: $225 USDRelease Date: May 14Retailers: NikeA Ma Maniére is one of the sneaker space&#39;s most prominent collaborators. The Atlanta-based boutique dropped a three-brand, six-shoe &quot;While You Were Sleeping&quot; collection last year with Nike and its subsidiaries in celebration of its 10th anniversary and is showing no signs of slowing down.Early looks and rumors surrounding new A Ma Maniére x Jordan Brand sneakers include the Air Jordan 3, 4, 5 and 6, with a first look at the brand&#39;s Air Jordan 5 &quot;Violet Ore&quot; pair now浮出水面。据说在上半年掉落的两对两对，我们对运动鞋的单一图像预览（嵌入了下面）始于白色皮革鞋面。从那里开始，脚跟运动耐克空气品牌和横向上的“ 23”命中，都以灰色出现。它的标志性“紫罗兰矿石”色调（过去我们已经看到了很多二次使用的色调）击中了中底，看上去是缝的衬里。布莱克进入中底的鞋带和后部，而半透明的外底则完成了这一初步预览。在撰写本文的时候，马马尼和约旦品牌都没有讨论过两个新的货币上的新货币，这是$ 14的“紫罗兰”的价格。 updates, including an official look at the sneaker. View this post on Instagram A post shared by xcsnkr (@xcsnkr)单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/a-ma-maniere-air-jordan-5-violet-ore-ib1528-100-release</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 18:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>它没有比K-Way的FW25系列更明亮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/k-way-fall-winter-2025-milan-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[ French-Italian label K-WAY has presented its latest collection at Milan Fashion Week, taking a deep dive into its archive for Fall/Winter 2025. K-WAY is immersed in history, unearthing its vibrant identity established in 1965. This season was dictated by &quot;heritage, color, and bold silhouettes&quot; while keeping functionality at the forefront. K-Way到达季节性的场地，以彩虹色的万花筒浸透，为FW25定下了基调，这比以往任何时候都更明亮。受到该品牌的“ Le Vrai”风格的刺激，受到户外活动的启发，K-Way倾向于带有运动色彩的多功能风格。多样化的河豚夹克是K-Way FW25游戏的名称，在寒冷的天气中，用缝制的斗篷，坦克，外套和装有颜色的礼服重新构想。传统的避雷器是防水尼龙，配以镶板的沟渠外套和百褶长裤，可实现现代办公室外观。带帽的雨衣被打开，以露出鲜艳的层，并用超大的围巾，复古的眼镜，几何袋和半透明领带完成了系列。除了有影响力的跑道展览外，K-Way通过广泛的展览庆祝了六十年的业务。标题为“ Y/我们的生活”  - 日常事物的隐藏方面，展示了它与BIC®，Borotalco®，Bortalco®，Borsalino®，ChupaChups®，Bialetti®，Moleskine®，Pongo®，Polaroid®，Polaroid®，Post -It®，Post -It®，Post -It®，Rollerblade®，Scotchtm。展览探索了K-Way永恒的设计方法，利用了十多位国际艺术家重新诠释其遗产风格。仔细研究一下上面画廊中的K-Way的FW25系列和展览。比K-Way的FW25系列更明亮。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/k-way-fall-winter-2025-milan-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 18:15:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>