<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 18:16:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Lite Year SS24 认真对待其永恒的商品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/lite-year-ss24-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[当 Andy Enness 和 Yuri Sin 创立 Lite Year 时，设计师们想要永恒的品质服装是最重要的。但与他们对做工精良的产品的关注交织在一起，该品牌的个性来自于美式运动和工作服的融合。因此，在该品牌 2024 年春夏的最新系列中，其主要风格情感依然高涨。该系列采用大胆和中性色调的经典廓形。仔细观察，您会发现该品牌进一步关注通常采用意大利、日本和美国面料的优质纺织品。衣橱里有轻质夹克、系扣上衣、外套衬衫、休闲裤和短裤等休闲单品。虽然整个产品适合日常穿着，但特别亮点包括经典的蓝色细条纹系扣衬衫、黑/白菱形图案夹克搭配配套短裤和军绿色军装背心，搭配配套的凸起绗缝面料裤子。配饰包括 12.5 盎司日本牛仔布超大手提包和精选帽子等配饰，让整体造型更加完美。请查看上面图库中的新产品。 Lite Year 的 SS24 系列现已在该品牌网站上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/lite-year-ss24-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nanzuka 与 adidas 推出“Darth Vader”NMD R1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nanzuka-adidas-darth-vader-nmd-r1-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nanzuka 和 adidas 正在寻找最著名的电影之一两个实体通过新的共同努力，为该运动服装品牌的休闲生活方式款式之一带来了黑暗但新兴的风格。在 5 月 4 日星球大战日之前，这款合作鞋款以深黑色亮相（当然），以致敬达斯·维德 (Darth Vader)。这款时尚针织鞋的亮点在于其光亮的 TPU 装饰，与达斯·维德的头盔相呼应。然而，黑暗元素不仅仅延伸到鞋面和光亮的设计上。整个廓形以黑色银河色调呈现——包括鞋舌、橡胶中底、六边形橡胶鞋底、鞋带、橡胶后跟、后跟标签和核心 adidas 3 Stripes。其他细节包括橡胶后跟标签上的凸起贴花和中底后跟背面的达斯·维达红色“最令人印象深刻”的短语，来自《帝国反击战》。看看上面图库中的全黑轮廓。因此，如果您是《星球大战》粉丝，限量版 Star Wars x Nanzuka x adidas NMD R1“Darth Vader”将于 adidas 店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nanzuka-adidas-darth-vader-nmd-r1-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 新款超级鞋跃上新高度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/puma-fast-rb-nitro-elite-release-info</link>
      <description><![CDATA[紧跟 A$ 的全新赛车系列AP Rocky，PUMA 鞋类部门推出全新超级鞋，将其提升到另一个水平。据报道，这款跑步鞋名为 FAST-RB Nitro Elite，是德国运动服装品牌 Fast-R 跑步系列中最新推出的一款，旨在与重力展开竞争。这款鞋款开始在互联网上悄然流传。上个月，这款鞋的特点是鞋跟部分有纹理，可以在半空中离开地面。该鞋款专为猛扑而设计，可确保脚前部的平衡，斜坡状外底支撑分层和波浪形中底部分，通过先进的构造提高穿着者的速度和性能。PUMA 的 NITRO 字样出现在鞋面上设计背面，表明该型号的中底采用了该品牌的 NITRO ELITE 技术，可最大限度地提高缓冲效果，并比以前的轮廓增加 46% 的能量回报。与此同时，鞋面采用混合材料，绒面革侧板位于透气网状底座之上。鞋后部的灵活鞋领提供方便的穿脱功能。PUMA 尚未透露 FAST-RB Nitro Elite 的发布日期或确认鞋型的配色。不过，网上提供的图片包括奶油黑、全黑和蓝绿色版本。先看看上面的超级跑步者。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/puma-fast-rb-nitro-elite-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:37:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Madlib 发行“REEKYOD”，以 Black Thought 和你的老 Droog 为特色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/madlib-reekyod-black-thought-your-old-droog</link>
      <description><![CDATA[Madlib 已通过自己的厂牌正式发行了他的第一首单曲， Madlib Invazion，得名于制作人在 2000 年以自己的名字推出的第一张 EP。这首歌名为“REEKYOD”，Madlib 招募了两代说唱重量级人物：The Roots 的 Black Thought 和乌克兰歌手 -美国说唱歌手 Your Old Droog。《REEKYOD》以有节奏的重击节奏开场，是对艺术独立性的反思，强调嘻哈作为自我表达载体的重要性。他的包一如往常，YOD 不仅仅是一种不可忽视的力量，这首曲子是高雅的艺术，”Black Thought 说道。“能够入选重量级嘻哈音乐是我的荣幸。 ，”德鲁格补充道。 “能够在最伟大的制作人的节奏下与最伟大的 MC 之一对决真是梦想成真。敬请期待即将推出的 Madlib x YOD 专辑。“粉丝们可以希望 Droog 的 Madlib 合作预告片是真实的，并且两人的完整 LP 即将推出。串流 Madlib 的“REEKYOD”，其中包括 Black Thought 和 Your Old现在 Droog 无处不在。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/madlib-reekyod-black-thought-your-old-droog</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:27:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WILLOW 在“Tiny Desk Concert”上首次亮相新歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/willow-tiny-desk-concert-npr-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[WILLOW 首次被 NPR Music 传奇的 Tiny Desk 拦住带来一场充满活力的 Tiny Desk 音乐会表演。这位 23 岁的音乐家以新的剪辑和堆叠的乐队完成了表演，他们的化学反应在屏幕上显而易见，这位 23 岁的音乐家表演了一系列她最近的新音乐，这些音乐取自她即将发行的同理心专辑. 在 Instagram 上查看此帖子 由 ∴ W ∴ (@willowsmith) 分享的帖子“我以前从未这样做过，”她一开始就笑道。 “你们在这里真的很美好，我们可以一起玩音乐，在一起。”她以上个月的新单曲“生命的症状”开场，然后深入研究了《Split》的“改变”版本。她的最后一张唱片《应对机制》。在第三首充满活力的“Wait a Minute!”演唱结束后，WILLOW 放下吉他，转向她的新歌“Run!”然后以“Big Feelings”结束。WILLOW 给出“Run！”没有介绍，直接进入歌曲，由独特的基线和打击乐旋律引导。“我不能出去/不，不，我不能出去/不，我不能出去，”她在追踪。 “这种模式令人抓狂/造成悲剧发生/这甚至不是真实的/哦，我出不来。”在上方观看 WILLOW 的完整 Tiny Desk 音乐会，并继续关注 Hypebeast 以获取有关她新音乐的更多更新。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/willow-tiny-desk-concert-npr-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克表示他将在特斯拉员工配置上“绝对硬核”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-tesla-job-cuts-massive-layoffs</link>
      <description><![CDATA[特斯拉解雇了大约 10% 的员工——大约 14,000 人员工——本月早些时候，但根据新的报道，裁员还远未结束。据报道，埃隆·马斯克(Elon Musk)向特斯拉员工发送了另一封电子邮件，警告称将出现另一波大规模裁员。据 The Information 报道，马斯克在电子邮件中写道，他将对特斯拉的人员配置采取“绝对硬核”态度。消息人士上周向彭博社透露，马斯克计划解雇公司 20% 的员工，即约 2 万名员工，以应对去年第四季度至 2024 年第一季度的销量下滑。 在发给特斯拉员工的最新电子邮件中据 The Information 报道，马斯克还表示，他希望任何“保留了超过三名明显没有通过优秀、必要和值得信赖的测试的人”的高管在周二上午 10 点之前辞职。备忘录暗示，他希望高管们对团队进行裁员，否则自己就有被解雇的风险。随着新一轮裁员的开始，特斯拉已经将其 Supercharger 的整个 500 人团队以及 40 人的团队都安排在了这个岗位上。广告内容团队。政策和业务发展主管罗汉·帕特尔(Rohan Patel)离职，前动力总成和能源工程副总裁德鲁·巴格利诺(Drew Baglino)离职，他在特斯拉工作了18年。特斯拉销售额直线下降，2024年前三个月为173.8亿美元逐年下降。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-tesla-job-cuts-massive-layoffs</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保罗·菲佛 (Paul Pfeiffer) 剖析 MOCA 展览中的名人崇拜和奇观构建</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/paul-pfeiffer-prologue-to-the-story-of-the-birth-of-freedom-moca</link>
      <description><![CDATA[美国艺术家保罗·菲佛 (Paul Pfeiffer) 25 年来一直在审视图像制作行为。他涉足各种创意领域，通常使用流行文化中的现有材料和原始材料来探究体育盛况和名人神话。在洛杉矶 MOCA 的格芬当代艺术馆 (Geffen Contemporary) 展出的菲佛作品全面展示了他近三十年的职业生涯。作为这位艺术家在美国举办的首次回顾展，《自由诞生故事序言》揭示了社会对奇观的痴迷，以及我们的集体意识是如何通过图像循环构建起来的。无论你是不是体育迷，当你走进博物馆时，菲弗的展览都会立刻让你着迷，因为往日比赛的鼓声回荡在白色的墙壁上，就像来自过去时代的幽灵。菲弗秉承着他的解构主义美学，通过精心重构过去几年的场景来改变观众的看法。《房间里的三个人》（2015-18）在两个大屏幕上展示了备受期待的 2015 年弗洛伊德·梅威瑟和曼尼·帕奎奥之间的比赛——一个没有声音，另一个发出模拟人类被击打的效果，而攻击者的身体是看不见的。在 Instagram 上查看这篇帖子HypeArt（@hypeart）分享的帖子《天启四骑士》（2000-）取材于《新约圣经启示录》中的圣经记载，其中一位 NBA 篮球运动员从下方跳向篮筐。但是，这名篮球运动员没有用篮板或球衣来描绘他的追逐，而是空白的，双臂伸展，摆出类似殉道者的姿势，在欢呼的观众面前徘徊。“在 Pfeiffer 的世界里，拳击台、篮球场和体育场不仅是盛大表演的平台，也是定义和争论政治体（国家、社区、社会）的场所，”MOCA 策展人 Clara Kim 描述道。展览的地点也不是偶然的。洛杉矶被许多人视为世界娱乐之都，洛杉矶当代艺术博物馆馆长 Johanna Burton 指出，“这座城市特别适合创造和操纵梦想、象征和神话，这场展览将在这里引起深刻的共鸣。”可以说，展览的核心是一个巨大的立体模型，展示了一座拥有百万个座位的体育场会是什么样子。自罗马斗兽场时代以来，社会阶层就微妙地反映在人们坐在体育场的哪个区域。与 Pfeiffer 的整个展览一样，立体模型的核心是对体育迷的渴望、英雄主义和崇拜的调查，这些与艺术和宗教世界相似，同时揭示了体育舞台上体现的社会、政治和精神层面。 《自由诞生故事序幕》将在 DTLA 展出至 2024 年 6 月 16 日。MOCA 的格芬当代艺术馆 152 N Central AveLos Angeles, CA 90012点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/paul-pfeiffer-prologue-to-the-story-of-the-birth-of-freedom-moca</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是 2024 年 Frieze 纽约展会指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/frieze-new-york-2024-guide</link>
      <description><![CDATA[纽约弗里兹艺博会将于 5 月 2 日至 5 日举办第 12 届，共 68 届参展商众多，今年的博览会有望成为一场充满活力的当代艺术庆典，融合了本地人才和国际视角。自 2021 年以来，纽约弗里兹艺博会 (Frieze New York) 落户曼哈顿中城的 The Shed，与之前位于兰德尔岛 (Randall&#39;s Island) 的场地相比，这里提供了更加便利的场地。这一战略举措确保与会者能够轻松地参加此次活动，而不会遇到前几届展会的后勤挑战。虽然展会规模可能较小，但在展示高价值艺术品方面仍然具有强大的影响力。预计作品售价将达到六位数和七位数，吸引经验丰富的收藏家和艺术爱好者。5 月 2 日预展门票售价为 206 美元，成人普通门票起价为 76 美元，学生和儿童可享受折扣价。不要错过体验 2024 年纽约弗里兹艺博会精彩纷呈的机会。欲了解更多信息，请访问弗里兹艺博会官方网站 frieze.com。亮点今年活动的亮点包括乔伊斯·麦克唐纳牧师 (Rev. Joyce McDonald) 令人心酸的陶瓷雕塑，让您一睹艺术家的风采个人的韧性和创造力之旅。亚历克斯·卡茨 (Alex Katz) 的个展展示了这位著名画家的最新创作，而西尔维·弗勒里 (Sylvie Fleury) 的混合媒体作品则探索了艺术、消费主义和当代文化的交汇点。发现新兴人才和创新观点的机会。该部分旨在突出 12 岁以下的画廊和艺术家，为下一代艺术明星提供展示创造力和愿景的平台。在焦点部分，与会者可以期待遇到各种艺术风格和媒介，从传统绘画和雕塑到尖端装置和多媒体作品。这个精心策划的空间提供了当代艺术不断发展的景观的快照，让人们一睹艺术世界的未来。卫星展在弗里兹周期间，纽约市各地的艺术场馆将举办各种活动。其中包括重要机构展览的首次亮相，例如大都会艺术博物馆的 Petrit Halilaj 屋顶花园委员会、Storm King 艺术中心的 Arlene Shechet：Girl Group 以及 Hill 艺术基金会的 Mika Tajima：Super Natural。其他值得注意的展览包括布鲁克林博物馆的第 81 届惠特尼双年展、广重的《江户百景》（由村上隆主演）、大都会艺术博物馆的《哈莱姆文艺复兴和跨大西洋现代主义》、现代艺术博物馆的《琼·乔纳斯：晚安早安》和《帕西塔》阿巴德，MoMA PS1.The Shed545 W 30th St.New York, NY 10001点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/frieze-new-york-2024-guide</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DENHAM 和 WIND AND SEA 准备新的代码碰撞合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/denham-wind-and-sea-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[荷兰牛仔品牌 DENHAM 与 WIND AND 强强联手SEA 是造型师、摄影师兼导演 Takashi Kumagai 的时尚创意，旨在融合核心廓形的合作。以两人首次合作为基础，这一最新系列包含 16 款原创单品，涵盖牛仔设计、运动派克大衣和联名 T 恤。该系列以牛仔夹克开场，其右胸处有一个锯齿状前袋，并带有“SEA”字样。背面有“DENHAM”品牌标志。 East Wider 长裤与夹克采用相同的靛蓝色水洗设计，采用阔腿款式，腰部饰有联名皮革贴片。与此同时，牛仔衬衫有靛蓝色和白色两种颜色，背面有类似的双图案。在 Instagram 上查看这篇文章 WIND AND SEA (@windandsea_wear)分享的帖子防风雨兜帽，配套裤子采用抽绳腰部设计，大腿上部饰有较小的徽标。一系列带有品牌标志的 T 恤玩具，有白色、黑色、蓝色、红色和石灰饰面，而一些扎染迭代则打造出最引人注目的单品。帆布手提袋庆祝了两人的合作，而袜子和钥匙扣上有“SEA DENHAM”的绰号。使该系列更加完善的是 Razor 枕头，其形状模仿 DENHAM 的剪刀图案。DENHAM x WIND AND SEA 系列将于 5 月 3 日通过品牌的网上商店发售。探索上面图库中的线条。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/denham-wind-and-sea-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:02:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARTYNEXTDOOR 宣布“抱歉我不在巡演”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/partynextdoor-sorry-im-outside-tour-tickets-info</link>
      <description><![CDATA[PARTYNEXTDOOR 今年夏天将前往户外。紧接着他的 PARTYNEXTDOOR 4 项目，Party 宣布他将从 6 月开始进行“Sorry I&#39;m Outside”巡演。这场 20 个城市的巡演将于 6 月 19 日在亚利桑那州凤凰城拉开帷幕，并会在北美各地停留– 包括一些节日表演和主持的 DJ 表演。抱歉，我在拉斯维加斯、洛杉矶、丹佛、达拉斯和芝加哥停留，然后于 8 月 18 日星期日在底特律的 Afro Nation Detroit 音乐节结束。请在下面找到日期和地点的完整列表。在 Instagram 上查看此帖子；PARTYNEXTDOOR (@partynextdoor)分享的帖子PARTYNEXTDOOR：抱歉，我退出了 2024 年巡演日期：6 月 19 日星期三 – 亚利桑那州凤凰城 – 范布伦酒店，6 月 21 日星期五 – 加利福尼亚州圣地亚哥 – SOMA 6 月 23 日星期日 – 内华达州拉斯维加斯 – LIV拉斯维加斯夜总会^6月27日星期四 - 洛杉矶，加利福尼亚州 - 好莱坞钯周一7月1日 - 奥克兰，加利福尼亚州 - 福克斯剧院周三7月3日 - 西雅图，华盛顿州 - 派拉蒙剧院周五7月5日 - 温哥华，不列颠哥伦比亚省 - PNE论坛周日7月7日 - 卡尔加里，艾伯塔省– 牛仔音乐节* 7 月 9 日星期二 – 艾伯塔省埃德蒙顿 – 中途音乐厅 7 月 12 日星期五 – 科罗拉多州丹佛 – 菲尔莫尔礼堂 7 月 14 日星期日 – 德克萨斯州达拉斯 – 南区舞厅 7 月 15 日星期一 – 德克萨斯州休斯顿 – 河口音乐中心 7 月 18 日星期四 – 亚特兰大佐治亚州 – Coca-Cola Roxy 7 月 20 日周六 – 佛罗里达州迈阿密 – 菲尔莫尔迈阿密海滩 7 月 23 日周二 – 佛罗里达州奥兰多 – 蓝调之屋 7 月 25 日周四 – 北卡罗来纳州夏洛特 – 菲尔莫尔 7 月 27 日 – 华盛顿特区 – 西兰花城市节* 7 月 30 日周二 –马萨诸塞州波士顿 – 蓝调之屋 8 月 6 日周二 – 魁北克省蒙特利尔 – MTELUST 8 月 8 日 – 纽约布鲁克林 – 布鲁克林派拉蒙周日 8 月 11 日 – 康涅狄格州沃灵福德 – 丰田奥克代尔剧院圆顶 8 月 13 日周二 – 宾夕法尼亚州费城 – 菲尔莫尔 8 月 15 日周四 – 芝加哥, 伊利诺伊州 – The Salt ShedSun 8 月 18 日 – 密歇根州底特律 – Afro Nation 底特律** 节日日期^ 举办日期门票于当地时间 5 月 3 日星期五上午 10 点开始在 Ticketmaster.com 发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/partynextdoor-sorry-im-outside-tour-tickets-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:57:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艺术家 Nick Fahri 在《Rêverie》中纪念转瞬即逝的街景</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nick-fahri-reverie-exhibition-stems-gallery</link>
      <description><![CDATA[Stems 画廊正在展出艺术家、诗人和作家 Nick 的新个展法尔希。 《Rêverie》位于该画廊的巴黎分馆，展出了 10 件受纽约和墨西哥城启发的近期画作。Fahri 采用现实主义方法忠实地描绘日常物体和场景，但在执行时不回避展示作品的不完美之处。人类的手。他最新的画作乍一看就像一张照片，但揭示了一种捕捉城市环境转瞬即逝的瞬间的姿态——从街角的水色反射，到杂货店的霓虹灯招牌从一滩水反射到红色。夹克挂在明亮的蓝天上——“法尔希的城市场景激发了沉思的遐想，”作家维多利亚·霍洛克斯在节目的一份声明中沉思道。 “法尔希的画作所要求的视角转变意味着个人思想和集体意识之间的类似转移，”霍罗克斯补充道。 “作为对狂热城市宇宙的纪念或颂歌，法尔希的画作捕捉了物质世界及其心态，以及穿越空间的体验，同时是单一和多重的。” Rêverie 将于 6 月 1 日在巴黎展出。Stems GalleryRue du Prince Albert 4,1050 Ixelles, 比利时点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nick-fahri-reverie-exhibition-stems-gallery</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:42:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆斯林徒步旅行者正在改变户外探险的面貌以追求包容性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/arcteryx-no-wasted-days-muslim-hikers-najwa-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/arcteryx-no-wasted-days-muslim-hikers-najwa-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安娜·帕克在“Look, Look”展览中剖析性行为</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/anna-park-look-look-art-gallery-of-western-australia-exhibition</link>
      <description><![CDATA[安娜·帕克 (Anna Park) 最近推出了她的第一个国际博物馆题为“看，看西澳大利亚美术馆（AGWA）”的展览展示了她最新的大型黑白画作，这些画作强烈地捕捉了当代生活。这些作品探讨了持续可见性和自我意识的主题。帕克通过引用电影和电视，幽默地剖析了女性身份，将熟悉的图像与支离破碎的对话融合在一起，反映身份形成的复杂性。这些生动的图像反映了我们信息密集的文化，促使观众思考媒体对集体意识的影响。该展览由 Rachel Ciesla 策划，将包括丰富的活动计划以及林工作室和 AGWA 出版的新出版物。Park 因其细致的木炭和水墨作品模糊了具象与抽象之间的界限而获得认可。她从流行文化和个人经历中汲取灵感，探索当今媒体驱动的世界中的身份、性和权力。她的讽刺画融合了各种艺术运动的元素，揭示了围绕美丽和性别规范的社会压力。看，看，展览将持续到 2024 年 9 月 8 日。西澳大利亚美术馆珀斯文化中心珀斯 WA 6000澳大利亚在 Instagram 上查看此帖子安娜·帕克 (@annaparkart) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/anna-park-look-look-art-gallery-of-western-australia-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>炒作背后：Rimowa 如何将旅行箱转变为终极奢华必需品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/behind-the-hype-rimowa-luxury-luggage-travel-video</link>
      <description><![CDATA[Rimowa 在其行李袋、背包和手提箱系列中，体现了其微妙的设计理念精致的美感（以独特的凹槽外壳为特色）已经超越了普通行李箱的款式，成为独具慧眼的旅行者梦寐以求的配饰。由全电动讴歌 ZDX 为您带来的最新一期《HYPE 背后》调查了豪华行李箱的兴起和旅行品牌 Rimowa。 Rimowa 于 1898 年由手提箱制造商 Paul Morszeck 和 Heinrich Görtz 在德国科隆创立，最初是一家专门生产木箱的制造公司。1937 年，一场工厂火灾迫使 Rimowa 将其木质结构改为铝制结构。 Morszeck 开发了一系列时尚、紧凑的铝制旅行箱，强调其耐用的功能和轻便的运输。后来，在 1950 年，Rimowa 推出了现已成为标志性的条纹，该图案的灵感来自世界上第一架全金属客机，也是对空气动力学旅行配件新时代的致敬。 2000 年代迎来了另一个创新时期，该品牌推出了聚碳酸酯箱（一种耐磨树脂材料，也称为塑料），促使竞争对手纷纷效仿。 对于普通消费者来说，Rimowa 产品标有高昂的价格标签（标准行李箱产品起价900 美元及以上）；另一方面，品牌忠诚度则将 Rimowa 视为一项投资购买，并提供终身维修保证。富裕的喷气式飞机乘客因其无缝移动性和专有的多轮系统而被客舱、值机和行李箱轮廓所吸引，他们对产品在机场式迷宫中导航的能力深信不疑。定制选项和各种配色也迎合了希望打造尊贵旅行套装的时尚消费者。Rimowa 一直保持着时尚、易于运输行李箱供应商的声誉，通过用现代视觉语言重新设计标志性设计来适应消费者的需求。该品牌的酷炫因素尤其可以追溯到时尚界的跨界合作，巩固了其文化底蕴和令人羡慕的地位。 2008 年，Rimowa 和 Off-White™ 在 HYPEFEST 上首次推出透明随身行李箱，随后又进行了第二次合作，包括 Off-White 标志性的黄色背带。 Supreme 的 Tomas 行李箱秉承了两个品牌的 DNA，采用全红色和深黑色配色，并印有白色“Supreme”字样；随后的系列首次推出了全面的蜘蛛网图案。 Palace 通过印花手提箱和联名滑板板重新诠释了 Rimowa 的传统。另一个值得一提的是 Tiffany and Co. 于 2023 年发布的合作珠宝和旅行箱，其特色是受钻石切割启发的视觉上令人惊叹的镜面图案Rimowa 的时尚设计理念在这些合作中脱颖而出，展示了其在高低时尚领域的能力，成为当今一些最著名的街头服饰品牌的画布。 Rihanna、新西兰裔韩国歌手 Rosé、前瑞士网球运动员罗杰·费德勒、英国赛车手刘易斯·汉密尔顿和法国足球运动员凯利安·姆巴佩等名人都发现了 Rimowa 系列。2022 年，Rimowa 在艺术界确立了自己的地位在一场名为“As Seen By”的感人展览期间，该展览在上海、迈阿密、巴黎等地举行了公众参观。此次展览包括艺术家 Devon Ojas、Sean Brown 和 Nicole McLaughlin 的项目，首次展出了 60 件艺术品，从雕塑箱到扬声器、椅子和短裤，这些艺术品重新设计了 Rimowa 行李箱的功能和格式。在上面的视频中了解有关 Rimowa 品牌历史的更多信息。请在此处收听其他“幕后炒作”剧集，了解与时尚和娱乐相关的所有新闻。在其他新闻中，讴歌推出了迄今为止最强大的 SUV：全电动 ZDX。其精准的座舱设计从一级方程式赛车和长滩讴歌大奖赛中汲取灵感，提供现代化的座舱体验。 ZDX 配备 Bang &amp; Olufsen® 音响系统、直流快速充电功能以及估计功率为 500 马力的高性能 Type S 型号。其他亮点包括全景车顶、Jewel Eye® LED 头灯、AcuraWatch® 360+ 高级安全和驾驶辅助技术。Acura 凭借电动 ZDX 面向未来，体现了与电动超级跑车和多次 IMSA 冠军相同的设计理念。了解有关 ZDX 的更多信息，请访问讴歌网站。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/behind-the-hype-rimowa-luxury-luggage-travel-video</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格·伍兹的 Sun Day Red 正式发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/sun-day-red-tiger-woods-the-hunt-collection</link>
      <description><![CDATA[老虎伍兹和耐克合作已经过去五个多月了选择不再续签长期合作伙伴关系。经过数月的期待，来自 15 届大满贯冠军和泰勒梅的新高尔夫服装品牌 Sun Day Red 的第一款终于登陆了。⁠该系列名为“The Hunt”，并预览了伍兹稍后将穿的颜色本月的 PGA 锦标赛涵盖性能、针织 Polo 衫、训练装备和生活方式必需品。例如，3D 轻质连帽衫的设计灵感源于 Tiger 想要“感觉自己没有穿任何衣服”并轻松地从健身房过渡到高尔夫球场。⁠ 该服装由弹力针织面料制成，完全没有接缝，让为了行动自由。另一方面，Delta PQ Polo 是 Tiger 在竞技比赛中已经穿着的款式，并采用了更轻的合成混合物。在 Instagram 上查看这篇文章 《今夜秀》(@fallontonight)Woods 分享的帖子出现了周二晚上，吉米·法伦主演的《今夜秀》谈论了《Sun Day Red》背后的灵感，然后第二天早上与卡森·戴利在《今日秀》中进行了类似的讨论。许多单品在今天早上发布后就已经在网上售空，从而巩固了该品牌在性能/生活方式跨界类别中的地位。⁠ 您可以在该品牌的在线商店上购买仍在售的款式。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/sun-day-red-tiger-woods-the-hunt-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>