<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 00:52:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Snow Peak 与 JOURNAL STANDARD 再度联手推出 Relume 2024 年春季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/snow-peak-journal-standard-relume-spring-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Snow Peak 和 JOURNAL STANDARD 在过去几年中通过无数次合作建立了强大的联合身份。这对传奇二人组刚刚在 JOURNAL STANDARD 的休闲 Relume 旗帜推动下的 2024 年春夏系列中发表了最新宣言。实用的产品系列包括由 100% 可回收聚酯制成的干燥华夫格开衫，结合了帝人舒适第一的“Delta (R )”和“Solotex (R)”材料，以及采用相同纺织品的 T 恤。 Supima 工装裤采用厚实的军装风格设计，配有可调节腰带和宽敞的口袋，而双膝短裤则采用鸭绒面料打造工装风格。该系列的大部分产品都放弃了品牌标识，但两件 T 恤让旁观者想起了该品牌的特色联盟：“Camp Fire”衬衫在 Snow Peak 的标志性图标上方印有点燃的火焰插图，而定制徽标 T 恤则选择了更简单的姓名印章。此次合作还推出了一款“巨大”的日常使用背包，让该系列更加完善，配有宽敞的侧袋、储物隔层、胸前安全带和多个拉链。Snow Peak 和 JOURNAL STANDARD 的最新 Relume 系列现已在 JOURNAL STANDARD 母公司 BAYCREWS 上发售。 &#39; 网上商店。价格范围为 5,500 日元（约 37 美元）至 15,950 日元（约 107 美元）。看看上面图库中的行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/snow-peak-journal-standard-relume-spring-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ericdoa 在“DOA”中反思女性气质、家庭和对被感知的恐惧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/ericdoa-dead-on-arrival-tour-doa-album-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/ericdoa-dead-on-arrival-tour-doa-album-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:11:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 要求对人工智能生成的“真实”视频进行标记</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/youtube-ai-generated-videos-label-feature</link>
      <description><![CDATA[随着生成式 AI 能力的快速发展，YouTube 正在加强自身的预防措施。主要是，该平台担心用户将人工智能生成的内容误认为是真实的内容。去年 11 月，YouTube 表示，它将很快为看似现实的人工智能内容引入某种披露系统。该平台将此类内容称为“合成”和“改变的材料”，其中包括使用人工智能调整的真实镜头。几个月后，该流媒体在其创作者工作室中推出了一个新工具，允许用户添加一个标签认为内容是使用人工智能创建的。该功能在副标题“更改内容”下显示为简单的是或否复选框。显然生成的 AI 视频似乎不需要标签，而 YouTube 似乎指望创作者在应用标签时自行判断。例如，该平台不会要求用户标记仅用于帮助制作视频的人工智能生成的内容，例如生成脚本或标题，因此该功能更适用于内容中显示的实际视觉效果。YouTube还表示，“当合成媒体不切实际和/或更改无关紧要时，它不会要求创作者进行披露。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/youtube-ai-generated-videos-label-feature</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:06:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rosalía 将“MOTOMAMI+”带入 Vinyl 庆祝专辑两周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/rosalia-motomami-deluxe-album-vinyl-release</link>
      <description><![CDATA[Rosalía 通过将扩展版专辑带入黑胶唱片来庆祝 MOTOMAMI 两周年。这位西班牙歌手的第三张专辑于 2022 年 3 月发行，随后于当年 9 月发行了豪华版。新的黑胶唱片将收录豪华版的所有歌曲，名为 MOTOMAMI+，其中引入了五首新歌曲，包括热门电子流行歌曲、 “Despechá.”一张双黑胶唱片，其中 24 首歌曲将分为四面。乙烯基本身是透明的，套筒上印有 MOTOMAMI+ 封面艺术。此次发行标志着该项目首次以黑胶唱片形式发行，订单将附有更新的歌词小册子和独家海报。MOTOMAMI 是罗莎莉亚的标志性项目，由诺亚·戈德斯坦、迈克尔·乌佐乌鲁、迪伦·威金斯和法瑞尔·威廉姆斯制作。该专辑在 2023 年拉丁格莱美颁奖典礼上荣获年度专辑奖和其他三项荣誉。 Rosalía 的 MOTOMAMI+ 黑胶唱片可通过歌手的官方网站预订，价格为 45 美元。黑胶唱片预计将于 2024 年 6 月发货。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/rosalia-motomami-deluxe-album-vinyl-release</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 18:39:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国足球协会和耐克为所有 27 支国家队推出新队服</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/us-soccer-nike-national-team-uniforms-2024</link>
      <description><![CDATA[美国足球和耐克正在提前展示他们的新制服即将到来的 2024 年巴黎奥运会。作为联盟的官方服装商，耐克为所有 27 支国家足球队设计了主客场队服。这些队服分别被命名为“美国经典”和“美国偶像”队服，分别在主场和客场比赛中穿着。美国国家队女队和男队将于本周晚些时候在牙买加举行的男子国家队比赛中首次亮相，他们将在巴黎之前的比赛以及奥运会上穿着新队服。 ，这些队服将由参加今年 FIFA 世界杯的扩展国家队（包括沙滩足球、聋人足球和其他分项）和青年国家队穿着。经典球衣采用带有红色和蓝色镶边的白色底球衣。整个颜色中出现了微妙的旗帜设计，胸前还饰有另一面美国国旗。球衣搭配海军蓝色短裤。Icon 球衣在客场比赛时穿着，大部分为蓝色，底色为白色和红色，模仿经典的 Bomb Pop 冰棒，该冰棒首次成为 2014 年球队队服的灵感来源。球衣搭配红色短裤和红色袜子。在比赛之前，球队还准备了一套带有蓝色和红色波浪图案的赛前套装，上面印有赞助商大众汽车的标志。球迷可以在美国足球网站上购买球衣在线商店将于 3 月 21 日开始营业。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/us-soccer-nike-national-team-uniforms-2024</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 17:47:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>考特尼·卡戴珊·巴克 (Kourtney Kardashian-Barker) 宣布 Lemme x Erewhon Juice 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/kourtney-kardashian-barker-lemme-erewhon-juice-collab</link>
      <description><![CDATA[考特尼·卡戴珊-巴克 (Kourtney Kardashian-Barker) 对于选择菜单上的更健康选项并不陌生因此，当有机会与热门超市 Erewhon 合作时，这是理所当然的。 “与 Erewhon 合作对我来说是一个很自然的决定。卡戴珊·巴克 (Kardashian-Barker) 在谈论新合作时向 Hypebae 表示：“它不仅是我最喜欢的健康目的地之一，而且他们的所有商店都出售 Lemme。”这位真人秀明星兼企业家首先推出了 Lemme，这是一系列维生素和维生素产品。补充剂，2022 年 9 月。该品牌的灵感来自于她与 Travis Barker 生下第一个孩子后开始的健康之旅。从那时起，该品牌推出了一系列维生素，以支持睡眠、腹胀、头发、皮肤和指甲健康等。该健康品牌的最新产品是紫色的 Erewhon 果汁，富含营养成分。该饮料混合了火龙果蓝色螺旋藻、枫糖浆、薰衣草、定制益生菌、海苔、椰奶和杏仁奶。卡戴珊-巴克特别将海苔、益生菌和杏仁奶作为她日常饮食的一部分。Lemme 和 Erewhon 团队共同努力得出了最终结果，他们制作了一系列试用果汁。卡戴珊-巴克告诉我们：“我们测试了许多不同的品种，以确保它不仅美味，而且还富含营养。”她还解释说，制作招牌果汁的过程是她与 Erewhon 合作中最喜欢的部分。定制 Lemme 果汁现已在所有 Erewhon 门店出售，售价 17 美元。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/kourtney-kardashian-barker-lemme-erewhon-juice-collab</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 17:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SKIMS 揭晓疯狂三月男子全明星活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/skims-mens-march-ncaa-basketball-all-star-campaign-kim-kardashian</link>
      <description><![CDATA[发布第一部电视作品后广告中，金·卡戴珊 (Kim Kardashian) 的 SKIMS 带着男子三月全明星活动回归，由六名大学篮球运动员主演，他们将在本月的 NCAA 篮球锦标赛上震撼球场。服装交付以解决方案为导向的品牌的高性能 Terry 系列为中心，由 Caleb Love（亚利桑那州）、Donovan Clingan（康涅狄格大学）、Hunter Dickinson（堪萨斯州）、Jared McCain（杜克大学）、Robert Dillingham（肯塔基州）和 Paxson Wojcik 主演。 （北卡罗来纳大学）。SKIM 联合创始人兼首席执行官延斯·格雷德 (Jens Grede) 表示：“三月是大学篮球界最激动人心且难以预测的月份，数以百万计的球迷比以往任何时候都更关注新闻、球员和比赛。”我们与 NBA 合作并为大学球员建立了 SKIMS 三月全明星队，这是一个意想不到但及时的方法，可以进一步与下一代篮球迷建立联系。” 该活动标志着 SKIMS 进军体育领域的最新举措。去年 10 月推出男装部门并推出由 NBA 全明星谢伊·吉尔吉斯-亚历山大（Shai Gilgeous-Alexander）（以及小内马尔和尼克·博萨）主演的广告活动后，SKIMS 成为 NBA、女子国家篮球协会 (NBA) 的官方内衣赞助商。 WNBA）和美国篮球。在接下来的几个月里，该品牌推出了一场由堪萨斯城酋长队四分卫帕特里克·马霍姆斯 (Patrick Mahomes) 及其家人主演的假日宣传活动。 SKIMS 男士 Terry 系列将推出五种家居服款式和四种配色：“Military”、“Oxide”、“Oxblood”和“洗过的黑曜石。”该系列产品将于太平洋时间 3 月 21 日上午 9 点开始在该品牌的网上商店发售。看看上面三月全明星赛的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/skims-mens-march-ncaa-basketball-all-star-campaign-kim-kardashian</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 17:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先预览今年的 Nike KD 4 “Nerf”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/nike-kd-4-nerf-fq8180-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[35 岁的凯文·杜兰特仍然是 NBA 最危险的神枪手。他即将超越沙奎尔·奥尼尔，登上联盟历史得分榜第 8 位，只需要 9 分就能成功实现这一目标。与此同时，他在场外也继续蓬勃发展，本赛季不仅与耐克篮球合作推出了 Nike KD 16，而且还回归了 Nike KD 4。重新推出备受追捧的“Galaxy”和“Weatherman”等鞋款，粉丝们非常享受该鞋款的回归赛季。现在，杜兰特所有 16 款签名鞋中最具传奇色彩的一款终于以 2024 年款的形式亮相。 Nike KD 4 “Nerf” 与孩之宝旗下泡沫品牌 Nerf 合作，预计在首次发售 13 年后于今年夏天再次上架。在简短的预览中，可以看到该鞋款的所有原始细节都回归了运动鞋——从多彩的排列到两个鞋舌上受特殊喷漆启发的联合品牌。不过，目前尚不清楚这双鞋是否会附有特殊包装。 截至撰写本文时，我们尚未收到耐克篮球关于 Nike KD 4 “Nerf” 回归的消息。请继续关注更新，目前预计将于 7 月通过 Nike SNKRS 和部分零售商上架，起价为 150 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Zavier Lawrence (@solesbyzay_backup) 分享的帖子 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/nike-kd-4-nerf-fq8180-400-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 17:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>根据年度艺术市场报告，人们正在网上购买更多艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/ubs-art-basel-art-market-report-2024-key-points</link>
      <description><![CDATA[巴塞尔艺术展与瑞银集团发布的年度艺术市场报告给出了正如《艺术新闻》报道的那样，我们详细了解了 2023 年艺术界的表现，尤其是在经济和政治不确定性持续存在的情况下。这份报告由文化经济学家克莱尔·麦克安德鲁博士撰写，结合了来自不同地方的信息，帮助我们了解艺术市场正在发生的事情。从销售变化到人们如何在线购买艺术品，这份报告告诉我们很多关于艺术界目前正在发生的事情。以下是报告中的几个要点：市场收缩：艺术市场报告显示，2023 年总销售额下降 4%，达到 650 亿美元，反映出充满挑战的经济和政治气候。 在线销售激增：尽管整体低迷2018 年，在线艺术品销售额显着增长 7%，达到 118 亿美元，凸显了数字平台在艺术品交易中的重要性日益增强。在 Instagram 上查看这篇文章巴塞尔艺术展 (@artbasel) 分享的帖子地缘政治转变：中国超越英国成为全球第二大艺术市场，销售额增长 9%。相反，由于高端市场不太强劲，美国的销售额下降了 10%。 挑战中的乐观：尽管存在担忧，经销商和拍卖行预计 2024 年销售额将稳定或改善，特别是在中端市场，这表明不确定性中的韧性。性别代表性：虽然女性艺术家越来越受到关注，但实现平等仍然是一个挑战，女性占一级市场画廊艺术家的 40%，这表明取得了进展，但在销售和收藏家询问方面仍然存在差异。那么，我们能做什么2023 年艺术市场报告有何启示？好吧，尽管面临一些挑战，艺术界似乎正在​​寻找适应并继续发展的方法。越来越多的人在网上购买艺术品，未来有望增长。但仍有工作要做，特别是在确保每个人在艺术界都有公平的机会方面。随着我们的前进，很明显，拥抱新的做事方式并确保听到每个人的声音将是保持艺术世界充满活力和强大的关键。在此处下载完整报告。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/ubs-art-basel-art-market-report-2024-key-points</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 17:12:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宫崎骏的《男孩与苍鹭》将以英语配音重返影院</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/the-boy-and-the-heron-us-theaters-english-dub</link>
      <description><![CDATA[继赢得 2024 年奥斯卡最佳动画长片奖后， 《男孩与苍鹭》将再次亮相影院。这部电影经过七年的制作，最初于 2023 年 6 月在日本上映，一位制片人称其为该国有史以来制作成本最高的电影。这也是宫崎骏的最后一部电影。这位电影制作人最初于 2013 年宣布退休，但随后又恢复制作《男孩与苍鹭》，尽管他表示不打算再发行任何电影。发行商 GKIDS 宣布在影院重新上映，其中包括配音阵容由克里斯蒂安·贝尔、戴夫·巴蒂斯塔、嘉玛·陈、威廉·达福、凯伦·福原、马克·哈米尔、罗伯特·帕丁森和弗洛伦斯·皮尤组成。乡村。在那里，一系列神秘事件将他引向一座僻静而古老的塔楼，那里是一只淘气的灰鹭的家。”GKIDS 描述了这部电影。 “当真人的新继母消失后，他跟随灰鹭进入了塔楼，进入了生者与死者共享的奇幻世界。”男孩和苍鹭还将​​获得新的奖励材料，即配乐作曲家乔的介绍久石让和动画师本田武 (Takeshi Honda) 一起深入了解绘画课程。观看上方 GKIDS 发布的《男孩与苍鹭》的官方预告片。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/the-boy-and-the-heron-us-theaters-english-dub</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 16:13:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ski Mask The Slump God 推出近两年来的首张单曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/ski-mask-the-slump-god-shibuya-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[滑雪面罩 低迷之神回来了，现场直播东京。这位说唱歌手最近推出了他近两年来的第一首歌曲； Ski Mask 被称为“Shibuya”，他在日本街头为他的凯旋归来歌曲拍摄电子音乐视频。低音震撼的剪辑是 Ski Mask 自 2022 年的“OOGA BOOGA！”以来的首个个人作品。“Shibuya”也标志着主打说唱歌手即将发行的专辑中的单曲。 “专辑推出现在开始。另一首单曲很快就会发布。谁准备好了吗？”他在 Instagram 标题中写道。根据 2023 年 11 月在 X 上发布的帖子，即将发行的专辑名为《11th Dimension》。《11th Dimension》专辑 !!!!!! — Sir Ski Mask (@THESLUMPGOD) 2023 年 11 月 21 日对于“Shibuya”视觉效果，斯奇开着他的跑车在街道上疾驰，当他挂在车窗外时，他吐出了金条。 “是的，让我看看你的手，带你到我的土地上（是的）/我一直和歹徒在一起，头巾（是的）/挂在窗外，让它爆炸，”他在副歌中断言。只要价格合适，他就会做你的/那是我的得力助手（得力助手）/我们在涩谷，在日本外面（是的，日本）。”说唱歌手还现场表演了新剪辑周日晚上在 Rolling Loud.Stream“Shibuya”上观看 Spotify 和 Apple Music 演出，并查看上面画廊中的视频。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/ski-mask-the-slump-god-shibuya-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 16:11:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果正在与 OpenAI 和谷歌洽谈将人工智能技术引入 iPhone</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/apple-openai-google-ai-technology-discussions-report</link>
      <description><![CDATA[据报道，Apple 正在寻求将先进的人工智能引入其手机，作为这一努力的一部分，该公司正在与一些主导该领域的科技巨头进行洽谈。根据彭博社 Mark Gurman 的最新报道，苹果正在与 OpenAI 和谷歌就使用他们的技术为 iPhone 上的人工智能提供支持进行对话。更具体地说，苹果将使用 OpenAI 的 ChatGPT 或谷歌自己的系统 Gemini。据彭博社报道，苹果似乎在与谷歌的对话中走得更远，并且已经处于与该公司“积极谈判”的阵痛之中。据报道，该公司还在与 OpenAI 进行洽谈，但具体讨论的阶段并未透露。首席执行官蒂姆·库克此前曾表达过为手机带来更多人工智能功能的雄心。 “展望未来，我们将继续投资于这些和其他将塑造未来的技术。其中包括人工智能，我们将继续在人工智能领域投入大量时间和精力，我们很高兴能在今年晚些时候分享我们在该领域正在进行的工作的细节。”库克在苹果最新的财报电话会议上表示。与谷歌达成协议，使其成为 iPhone 上的默认搜索引擎，因此考虑到他们已经在合作，这可能对该公司有利。然而，竞争对手三星也由谷歌的人工智能技术提供支持，因此苹果可能会考虑将业务拓展为确保他们能够将其提供的功能与 Galaxy 系列区分开来。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/apple-openai-google-ai-technology-discussions-report</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 16:11:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“Canary”上脚体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：自从一月份发出噪音以来，我们已经Travis Scott 的 Air Jordan 1 Low OG “Canary” 最新款。其“金丝雀”配色方案从他的高中——劳伦斯·E·埃尔金斯高中汲取灵感，结合了白色、黄色和蓝色细节。据称，这是一款女性专属产品，目前计划于 5 月 17 日通过 Nike SNKRS 上架，售价为 150 美元。请继续关注更新，并查看我们之前的注释以获取更多信息。更新：距离我们第一次看到 Travis Scott 的 Air Jordan 1 Low OG“Canary” 已经过去一周了——即将从洛杉矶出发的两款即将推出的 AJ1 Low 鞋款之一火焰。现在，在我们等待夏季推出时，这对产品的详细视觉分解已经到来。请务必深入了解我们之前的报道和下面的图片，以获取更多信息，我们将继续关注有关这双鞋的更新。更新：Travis Scott x Air Jordan 1 Low Canary 的抢眼图已经通过运动鞋泄密者@sharkicks 曝光。受到斯科特高中（德克萨斯州密苏里市劳伦斯·E·埃尔金斯高中）颜色的启发，这双鞋采用白色鹅卵石皮革底底、黄色绒面革覆盖层以及蓝色鹅卵石皮革制成的说唱歌手标志性反向 Swoosh 标志。水印比斯科特音乐中的即兴表演更加频繁，它们还展示了许多其他伴随的细节。该鞋款配有黄色、红色和蓝色鞋带，外侧四分之一、左后跟标签和鞋垫上印有 Cactus Jack 品牌标志，并配有白色中底和柔软的棕色外底。 “Canary” 是 Travis Scott Air Jordan 1 罕见的合作款，它不拘泥于阴暗或朴实的配色方案（他之前与 Fragment Design 和 Jordan Brand 的三头合作是唯一的其他例子），而且，有趣的是，它的黄色和蓝色色调与北卡罗来纳州威尔明顿莱尼高中的颜色没有什么不同——迈克尔·乔丹的母校，也是多年来 Air Jordan 多款鞋款的灵感来源。预计今年夏天某个时候上市，并阅读原版下面的文章了解更多信息/将最终产品与之前的模型进行比较。在 Instagram 上查看此帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子原始故事：Travis Scott 和 Jordan Brand 将继续他们在 Air Jordan 上的工作随着新款女性专属“金丝雀黄”鞋款的消息浮出水面，进入 2024 年 1 低点。在最近发布的“黑橄榄色”配色几周后，“金丝雀黄”推出了“金丝雀/赛车蓝/浅银/橡胶中棕色”配色方案，这是在@zsneakerheadz上图非官方模型中想象的。与课程一样，有关确切抵达日期的早期信息尚不明确。 Kicksfinder 最先报道了该鞋款的发布，并表示该鞋款将于“2024 年夏季”发布，这意味着它应该会在 4 月至 6 月之间的某个时间被视为伴随 Jordan Brand 标准季节性鞋款发布的特别合作款之一。 Scott 于 2019 年首次参与 Air Jordan 1 Low 的设计（首款 Travis Scott x Air Jordan 1 Low 于格莱美演出期间首次亮相），现已成为 Jordan Brand 在该鞋款上最重要的合作者。除了“Reverse Mocha”和“Black Phantom”等多种配色之外，还有 Travis Scott xfragment design x Air Jordan 1 Low 合作款，甚至还有广受好评的高尔夫版本。敬请期待有关官方发布日期的更多信息，以及一旦发布即可抢先查看图像。预计 Travis Scott x Air Jordan 1 Low “Canary” 真正发售时零售价为 150 美元。&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/3/travis-scott- air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;上脚看看 Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG “Canary”” &gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 15:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先看看 Tyler, The Creator 的 Louis Vuitton 运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/tyler-the-creator-louis-vuitton-sneaker-trainers-first-look-images</link>
      <description><![CDATA[泰勒之后大约一个月，造物主透露了他异想天开的路易斯与 Vuitton 合作，他设计的 LV Trainer 运动鞋的官方图片已经浮出水面。正如 @lv.illest 在 Instagram 上透露的那样，Tyler 对 LV 滑板鞋款的一些新版本进行了诠释，将他奇特的精神与时装屋的标志性图案和字母组合融为一体。Tyler 推出了他手绘的 LV Craggy 字母组合版本该系列中的元素也出现在鞋履上。重新设计的字母图案浸入充满活力的色调中，印在整个 Trainer 的皮革鞋面上。印有字母组合的运动鞋表面有巧克力棕色和白色两种颜色。请仔细看看下面的内容。在 Instagram 上查看这篇文章@lv.illest 分享的另一则产品在鞋面上展示了 Louis Vuitton 的格纹 Damier 印花，突出了主要部分米色鞋。在 Instagram 上查看此帖子 @lv.illestElsewhere 分享的帖子，全绿色运动鞋在一系列引人注目的鞋履中脱颖而出。这款运动鞋采用浅绿色调，鞋舌和鞋面细节采用亮粉色。仔细看看下面的关节。 在 Instagram 上查看此帖子 @lv.illest 分享的帖子请继续关注 Hypebeast，了解 Tyler 与 Louis Vuitton 合作的最新动态。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/tyler-the-creator-louis-vuitton-sneaker-trainers-first-look-images</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 15:27:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vollebak 推出全新 Firefly 夹克</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/vollebak-firefly-jacket-five-layer-outerwear-coat</link>
      <description><![CDATA[伦敦外套品牌 Vollebak 刚刚推出了其最新作品 Firefly 夹克——它采用两层变色膜设计。作为 Vollebak 迄今为止最具未来感的设计之一，这件夹克注入了磷光化合物，而另一件则采用荧光化合物制成。这使得夹克可以随着周围光线条件的变化而在白天和晚上改变颜色；这意味着这款夹克可以呈现多种色调，从铜色和橙色到夜光绿色和黄色。Firefly 夹克专为在任何条件下穿着而设计，完全接缝密封，而拉链采用防水和魔术贴设计两个袖口的带子上都添加了这样的设计，以便在大雨中也可以将它们系紧。同时，腰部有一根松紧拉绳，引擎盖上有一根隐藏式松紧拉绳，两者都可以高速收紧。Vollebak 在夹克上增加了两个大侧袋，并配有防风雨襟保护，使设计更趋完美。底部向下的曲线可以帮助雨水直接滚落。您可以仔细看看上面 Vollebak 的新款 Firefly 夹克，它现在可以通过该品牌的官方网站购买。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/vollebak-firefly-jacket-five-layer-outerwear-coat</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>