<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 18:18:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>《荒野乱斗》庆祝 25 周年，海绵宝宝游戏内接管</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/supercell-brawl-stars-spongebob-squarepants-john-cena</link>
      <description><![CDATA[“如果您希望航海胡闹”，那么您将大饱眼福。海绵宝宝出现在世界上最受欢迎的手机游戏之一《荒野乱斗》中。这款由 Supercell 开发的游戏已重新构想为比基尼海滩的世界，正值该节目庆祝其 25 周年之际。该游戏采用 Nickelodeon 的标志性动画系列，游戏接管将持续到 10 月 2 日，邀请粉丝们沉浸在怀旧和幽默的恶作剧中，因为电视剧中备受喜爱的角色将以斗士的身份复活。除了 OG 本人之外，粉丝们最喜欢的派大星、蟹老板、章鱼哥和珊迪也将加入游戏接管，同时还有全新的 Bikini Bottom 风格的游戏地图和游戏过程中的临时能量提升。在怀旧的氛围中，玩家可以期待对剧中最臭名昭著（和最能成为表情包）时刻的致敬，例如蟹黄堡、单簧管和海带汽水，它们将帮助玩家在战斗中主宰比赛场地。此外，主题游戏模式将引入新一波的混乱，例如水母游戏，玩家可以捕捉……你猜对了，就是水母。由于这不是普通的接管，Supercell 与 WWE 传奇人物约翰·塞纳联手，在一则搞笑的发布广告中亮相，为新的游戏接管活动增添兴奋感。有人看到塞纳在游艇上放松地玩《荒野乱斗》，他的手机掉进了海里，不出所料，塞纳将他标志性的魅力带到了这场水上闹剧中。自 2018 年推出以来，《荒野乱斗》的下载量已超过 13 亿次，终身收入超过 20 亿美元。为了加入乐趣并与海绵宝宝和比基尼海滩的航海社区合作，全球玩家可以在 iOS 或 Android 上下载《荒野乱斗》。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/supercell-brawl-stars-spongebob-squarepants-john-cena</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:45:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“日本进出巴西”记录了半个世纪的混合传统艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/japan-in-out-brazil-group-exhibition-nara-roesler</link>
      <description><![CDATA[巴西是东京以外日本人口最多的国家，文化交流十分丰富。在纽约奈良罗斯勒举办的一场新群展汇集了 Tomie Ohtake、Lydia Okumura 和 Asuka Anastacia Ogawa 的作品。作为画廊策展项目的下一章，展览追溯了艺术家的职业生涯，每一位艺术家都代表着巴西艺术史上的一个关键时期。《日本进出巴西》庆祝了日本-巴西文化的创造性连续性。展览仔细追溯了侨民的历史，在跨代展示中捕捉到了艺术家的象征性影响。大竹是该国战后现代主义的先驱，她用膨胀的抽象画唤起了运动和音调抒情。与此同时，奥村在创新和传统之间取得平衡，在她的特定场地作品中运用几何和感知互动。最后，小川明日香 (Asuka Nastacia Ogawa) 在她的童真人物的广阔目光中引导游戏，从她的传统和超扁平元素中汲取灵感。“日本进出巴西旨在表达边界的渗透性，”画廊在一份声明中说道。 “具有全球象征意义”，该展览“描绘了一个虚拟的世界，美洲、巴西、欧洲、非洲和亚洲在三个艺术生命的共鸣中交织在一起。”该展览现已在 Nara Roesler 开放，直至 2024 年 10 月 5 日。Nara Roesler 纽约 511 W 21st St,New York, NY 10011点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/japan-in-out-brazil-group-exhibition-nara-roesler</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:41:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bon Iver 宣布推出新音乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bon-iver-announces-new-music</link>
      <description><![CDATA[当 Bon Iver 在 Instagram 和 X 上更改个人资料照片时，粉丝们立即怀疑有什么事情发生了。他们是对的，因为今天早上，这位神秘的艺术家在他的社交媒体上发布了一段即将推出的新音乐的预告视频。这段视频很短，除了新音乐即将问世之外，没有透露任何细节。这段黑白视频聚焦在戴着牛仔帽的贾斯汀·弗农身上几秒钟，然后是带有预保存链接和“Jagjaguwar”——一家唱片公司的标题卡。在 Instagram 上查看这篇帖子 Bon Iver（@boniver）分享的帖子单击预保存链接时，仍然没有显示有关发行的详细信息，让粉丝猜测这是一首单曲还是一张专辑。 Vernon 还改造了整个 Bon Iver 网站，让粉丝相信这是一个更长篇幅的项目，而不仅仅是一首一次性的歌曲。无论采用何种形式，新发行都将标志着自 2022 年发行 Bon Iver 10 周年纪念版以来 Bon Iver 首次发行。这也标志着 Bon Iver 继 2020 年的《AUATC》和《PDLIF》之后的首部新音乐。正如一位评论者所说：“秋天来了，他正在解冻。”请继续关注 Hypebeast 了解更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bon-iver-announces-new-music</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 Air Jordan 5 “Black Metallic Reimagined”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-5-black-metallic-hf3975-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 5 “Black Metallic Reimagined”配色：黑/白/金属银/火红SKU：HF3975-001MSRP：210 美元发布日期：2025 年 2 月 8 日购买地点：Nike更新：新图像现在可以更清晰地展示 Air Jordan 5 “Black Metallic Reimagined”，该鞋款计划于今年 2 月作为Jordan 的“Reimagined”系列。这双鞋的设计与原版鞋型相近，让粉丝们可以上脚预览 Nike 对品牌系列中最受欢迎的运动鞋之一的现代诠释。在 Instagram 上查看此帖子 SoleChaserz（@thesolechaserz）分享的帖子更新：随着 Jordan Brand 的“Reimagined”系列每年不断扩展，通过对标志性外观进行全新演绎来重新组合，几个月来一直有传言称 Air Jordan 5“Black Metallic Reimagined”将于 2025 年初推出。现在，我们首次看到了这双鞋，尽管分辨率较低且细节有限，但让我们对预期的发售有所了解。该配色的大部分典型设计保持不变，包括黑色磨砂鞋面、银色中底细节、冰冷外底等。不过，鞋带现在是白色的，每个鞋面周围都有反光滚边。预计该鞋将于明年 2 月 8 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 210 美元。请继续关注更多图片，并查看我们下面的初步讨论以了解更多信息。更新：上个月有报道称 Air Jordan 5“Black Metallic”将于明年回归。现在，zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 澄清说，该配色将在“Reimagined”系列下重新发布——Jordan Brand 对经典外观进行了特别的改造。在我们等待这双鞋的首次亮相时，知名的运动鞋泄密者确实指出，它将采用白色鞋带和鞋面的反光滚边，同时仍采用我们之前在下面概述的预期配色。请继续关注最新消息，我们预计 Air Jordan 5 “Black Metallic Reimagined” 将于明年某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子 原创故事：与往常一样，Jordan Brand 计划在今年全年发布一系列令人兴奋的 Air Jordan 5。虽然下周将推出“Sail”款，但“Black Cat”款预计将于今年晚些时候上架，引起了人们的极大兴趣。明年是这款运动鞋的 35 周年纪念，2025 年似乎是 Air Jordan 5 大放异彩的重要时刻，尤其是 zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 的最新传闻表明其 OG“Black Metallic”配色将回归。此前，该设计最初于 1990 年推出，并于 2000 年、2007 年、2011 年和 2016 年重新发布，更不用说 2020 年的低帮高尔夫版本了。其颜色组合“黑色”、“白色”、“金属银色”和“火红色”已得到确认，但其具体细节尚未披露。上图是 2016 年的那双，你可以期待它明年可能会与之搭配。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未确认有关 Air Jordan 5“Black Metallic”配色可能回归的任何细节。请继续关注最新消息，包括对该款鞋的首次亮相，我们目前预计它将在明年某个时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，售价可能为 210 美元。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-5-black-metallic-hf3975-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:02:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trailborn Highlands 是一家受大烟山启发的全新精品酒店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/trailborn-highlands-moky-mountains-north-carolina-hotel-opening</link>
      <description><![CDATA[总部位于纽约的室内和建筑工作室 LOVEISENOUGH 在北卡罗来纳州高地开设了一家新酒店，该镇距离大烟山仅有很短的车程。酒店本身名为 Trailborn Highlands，其设计灵感来自周围数英亩的茂密森林。酒店共有 63 间客房，客人一进门便可看到舒适的休息室，休息室内设有石壁炉，旁边是深绿色沙发，点缀着棕色和黄色色调。浅色木质镶板地板和绿色和奶油色墙壁营造出自然的感觉，大窗户则可欣赏阳台。设计师使用当地艺术家的作品来装饰空间，从被子制作到陶器。房间大小不一，内部有无数与树林融为一体的设施，包括阳台、火坑和户外露台。室内的家具由樱桃木制成，增添了一丝温暖。对于那些在 Traiborn Highlands 举办活动的人来说，酒店内还有一间宽敞的小木屋，可以改建成各种用途。秋季，酒店还将设有北欧水疗中心，以及一家名为 The Highlands Supper Club 的餐厅，后者将位于一座建于 1924 年的住宅小屋内。Trailborn 的目标是在高端户外目的地建造精品酒店，目前正在北卡罗来纳州、亚利桑那州和加利福尼亚州开发更多酒店。请仔细看看上面的 Traiborn Highlands。该酒店现已开放预订。Trailborn Highlands96 Log Cabin LaneHighlands, North Carolina 28741点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/trailborn-highlands-moky-mountains-north-carolina-hotel-opening</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:29:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Todd Snyder SS25 将法国里维埃拉的花花公子带到了纽约</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/todd-snyder-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周日之前，纽约设计师 Todd Snyder 已经近五年没有在纽约走秀了。事实上，他上一次走秀是在 1 月份在佛罗伦萨 Pitti Uomo 举办的；而在此之前，他已经四年没有走秀了。但在阔别近五年之后，这位设计师邀请了 50 人来到洛克菲勒中心的 Le Rock 餐厅，庆祝他重返大苹果城：一场私密的沙龙式时装秀，配有冰茶、香槟杯和精致的甜点塔。“意大利时装秀是我做过的最喜欢的事情，但我想做一件完全相反的事情，”斯奈德谈到这场盛会时说道。“我想要一种可以看到衣服并几乎可以触摸衣服的感觉，因为我认为时尚就是要改变期望。”在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Style (@hypebeaststyle) 分享的帖子 2025 年春夏系列名为“Villa America”，灵感来自 20 世纪 20 年代法国里维埃拉的一位美国侨民。这个名字本身就是对杰拉尔德和莎拉·墨菲的昂蒂布故居的直接致敬，毕加索、科尔·波特和 F·斯科特·菲茨杰拉德等人经常光顾那里。在时尚方面，抛光的犁板孕育了 20 世纪 80 年代末和 90 年代初流行的冰粉彩色西装。“我喜欢今天的剪裁，因为它是一种探索。这是一种在轻松而优雅的风格之间取得平衡的行为，”斯奈德说。他将英美剪裁与米兰式垂褶相结合，现在已成为他品牌不断扩展的网络中标志性的混合。他说，这个过程让他想起了他最喜欢时装设计的地方：“垂褶之美、发现一种新的奢华面料、裁剪图案的复杂性——所有这些都让我回想起我第一次学习如何制作西装的时候。”用一个词来形容，斯奈德称这场秀“优雅”。考虑到典型的纽约环境、时尚的明确花花公子风格以及模特们在餐厅环境中漫不经心的漫步，这确实是一场奢华盛宴。请参阅上方画廊中的 Todd Snyder 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/todd-snyder-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evisen Skateboards 发布 FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/evisen-skateboards-fw24-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Evisen Skateboards 推出了其 2024 秋冬系列——而且它还在另一本引人入胜的电影风格样本中推出了这一系列。在 Evisen 的最新发布中，一切并不完全像表面上看起来的那样，成熟的滑板服饰品牌推出了一系列可变换和可翻转的服装，以及其他需要仔细观察的迷彩覆盖服装。这一次，Evisen 通过更适合全天候的精神重新构想了其标志性的羽绒服轮廓，不仅使其可翻转，还应用了风帽。防水面料覆盖整个身体，而轻质 Thinsulate 填充物则为内部保暖。该系列的许多单品也采用了“骷髅迷彩”图案。仔细观察，该图案显示出一个骨架、一个花瓶和一个带有隐藏的 Evisen 标志的迷彩图案。旁边是“Sushi Camo”图案，到处都是寿司图案。剪裁和缝制的服装也数不胜数，从廓形更宽的运动衫到重新设计的牛仔裤，配饰包括地毯、马克杯和玻璃杯、烟灰缸和文具。在上面的画廊中查看 Evisen 完整的 2024 秋冬系列，现在即可在该品牌的官方网店购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/evisen-skateboards-fw24-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比利·麦克法兰表示 Fyre Festival II 将于 2025 年 4 月举办</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/billy-mcfarland-says-fyre-festival-ii-is-set-for-april-2025</link>
      <description><![CDATA[2017 年，灾难性的 Fyre 音乐节导致巴哈马岛上数千名参与者没有足够的食物、水和住宿。这一事件在网上疯传，甚至催生了两部纪录片，一部在 Netflix 上，另一部在 Hulu 上。结果，创始人兼策划人比利麦克法兰最终承认了电信欺诈指控，被判处六年监禁，他在 2022 年获释前服刑不到四年。麦克法兰现已宣布了 Fyre Festival II 的计划，该音乐节将于 2025 年 4 月在加勒比海的一个私人岛屿上举行。在接受 TODAY 采访时，他详细介绍了该活动的计划。“Fyre Festival II 将于 2025 年 4 月 25 日举行，所以还有七个半月的时间，”麦克法兰说。“我们在加勒比海墨西哥沿岸有一座私人岛屿，还有一家出色的制作公司，负责处理从汤到坚果的所有事情。”据报道，这一次，音乐节将依赖现有的住宿、浴室和餐厅基础设施，而不是寻求自己建设。麦克法兰表示，在音乐节开始前，他仍将致力于开发这座岛屿。虽然最初的 Fyre 音乐节实际上从未有过任何现场表演，但第二届音乐节的目标不仅仅是音乐。麦克法兰告诉《今日》杂志，虽然他还没有预定任何表演，但“不仅仅是音乐——例如空手道格斗。我们正在与他们商谈，在 Fyre 音乐节 II 上设立一个场地，进行现场格斗。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/billy-mcfarland-says-fyre-festival-ii-is-set-for-april-2025</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 15:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数字平台 AKNEYE 让艺术不再局限于画布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/digital-platform-akneye-brings-art-beyond-the-canvas-digital-nft-artwork</link>
      <description><![CDATA[艺术平台 AKNEYE 让您可以一窥艺术家的内心世界。该空间融合了视觉艺术和 NFT，是新兴艺术家和成熟艺术家分享独特愿景的画布。有远见的 Anahit Badalyan 和创意贡献者 Vigen Badalyan 和 Narek Gyulumyan 希望为艺术家提供无限的创造潜力，模糊数字创作和物理创作之间的界限。AKNEYE 平台的成员将获得一块眼睛形式的“原始画布”。尽管这些艺术品一开始看起来都一样，但一旦每个创作者在他们的眼部雕塑上赋予自己的个人风格，这些作品就会成为独一无二的（物理和数字）艺术品。在经过艺术家的定制和塑造后，每件作品都会被复制为 NFT。然后，这些独一无二的艺术品被存储在元宇宙画廊中——该平台的交互式数字画廊世界。AKNEYE 汇集了 NFT、技术和艺术领域一些最具创新精神的人才，并与 Ora! Fest 以及 ftNFT 市场合作，致力于通过提供令人垂涎的创作的可访问数字 NFT 来实现艺术的民主化。艺术家合作者包括 Minas Halaj、Artlanta、Ellen Sheidlin、Tigran Tsitoghdzyan 和 Rafael Megall，他们都将自己的个人灵感融入雕塑之中。Rafael Megall 是一位专注于自然和户外主题的著名艺术家，他将与 AKNEYE 的合作推向了新的高度，在第 60 届威尼斯双年展期间首次举办了盛大的展览。通过揭幕《Primal Murmurs》，Megall 让人们一窥艺术的未来，以及艺术家开始超越画布思考后所能提供的可能性。AKNEYE 融合了艺术和技术，让艺术家能够通过 NFT 和数字创新突破创意界限。通过连接物理世界和数字世界，它正在塑造艺术的未来，为艺术家和观众提供相互联系和体验创造力的新方式。要了解有关创新数字平台和即将到来的合作伙伴关系的更多信息，请访问 akneye.com。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/digital-platform-akneye-brings-art-beyond-the-canvas-digital-nft-artwork</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:53:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一种伪装 FW24 攀登秘鲁山峰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/a-kind-of-guise-fall-winter-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[德国品牌 A Kind of Guise 的每一个系列都走遍了世界各地。从阿尔巴尼亚到意大利，该品牌已成为一个全方位的探险家，并在 2024 年秋冬季前往秘鲁的山顶。该系列名为“Soroche”，涵盖男装和女装，数十种舒适的外观灵感来自丰富的南美文化。 A Kind of Guise 带着当地的纺织品登上安第斯山脉，推出了一条包含舒适必需品的休闲系列。A Kind of Guise 为即将到来的寒冷天气推出了几款长毛套装，包括秘鲁羊驼毛、奥地利罗登呢和德国 Steiff 泰迪熊面料的粗针织背心、厚重大衣、编织外套等。低调的系列浸透了过渡的中性色调，同时提供了时尚的日常制服，包括蓬松无领夹克、灯芯绒衬衫、厚针织衫和花卉印花制服，这些制服融合了日本晒干面料，呈现出复古外观。在上面的画廊中仔细看看 A Kind of Guise 的 FW24 系列。 “Soroche” 现已通过该品牌的网站发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/a-kind-of-guise-fall-winter-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:30:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马特·查宾继续演绎《米卡洗衣店》的绿色世界</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/matt-champion-mikas-laundry-vinyl-release-info-exclusive-interview</link>
      <description><![CDATA[Matt Champion 的首张个人专辑《Mika&#39;s Laundry》是一次深奥的逃避：一个沉浸式的声音“广阔、永远移动的世界”，鼓励探索，激发自我发现。通过最近几场亲密的现场表演以及现在的黑胶唱片发行，Champion 继续将这张专辑迷人的梦幻景象扩展到视觉领域。“我们只是想展现出这个广阔而不断变化的世界的细节，看看在那里的一天会是什么样的，”Champion 解释了他对 13 首曲目的 Mika&#39;s Laundry 的看法。“Mika&#39;s Laundry 中的许多文字和旋律最初都来自偶然和探索。如果你过早开始完善，你可能会走上一条过于结构化的路线，然后你周围就会形成太多的障碍。完善的空间是存在的，但我喜欢有一段未知的旅程。”这张唱片的发行紧随这位前 BROCKHAMPTON 音乐家在洛杉矶和纽约的两场现场表演之后——这是他为支持该项目而做的仅有的两场表演。 Champion 与 Anna Pollack 密切合作，将绿色调的世界带入生活，并补充说，两人仔细地“花了很多时间研究这个世界，以确定我们到底想在视觉领域突出什么”。他说：“绿色是自然的。我总是被绿色吸引。”“我不认为一开始就把绿色作为主题是一个坚实的基础，但随着每次添加——颜色、文字——它不断出现并坚持下来。这是一种非常平静和诱人的颜色。”Champion 更喜欢“全身心投入”创作过程，他也与 Henry Kwapis 一起工作，他指出，他们“做了很多曲折的探索，以找到我们可能忽略的空间”，然后将其融入到 Mika&#39;s Laundry 中。立即在所有 DSP 上播放 Mika&#39;s Laundry，并在 Matt Champion 的官方网上商店以 25 美元的价格购买黑胶唱片。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/matt-champion-mikas-laundry-vinyl-release-info-exclusive-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wale 在第八张录音室专辑前发布两首新单曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/wale-ghetto-speak-mission-statement-new-singles-stream</link>
      <description><![CDATA[Wale 一直在努力推出他的第八张录音室专辑，尽管他还没有正式宣布这张专辑的名字。这位歌手从这张 LP 中放出了两首新歌《Mission Speak》和《Ghetto Speak》。这两首歌都流畅自然，Wale 可以轻松地唱出歌词。在《使命宣言》中，他与加拿大制作人 T-Minus 合作。“我要坚持使命宣言 / 去他妈的，让我们拿到有人喜欢或讨厌的报纸，”他唱道。“无论情况如何 / 每个人都是富人，而有些人一无所有。”本月早些时候，Wale 宣布了他的 Every Blue Moon 巡演，将覆盖美国 32 个城市。这不仅是为了庆祝即将发行的新专辑，也将纪念他的首张 LP《Attention Deficit》发行 15 周年。现在，到处都可以播放 Wale 的新歌《Ghetto Speak》和《Mission Statement》。单击此处在 Hypebeast 上查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/wale-ghetto-speak-mission-statement-new-singles-stream</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:50:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>传承、传承与技艺：父母的三大教诲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/barbour-bafic-kwollem-heritage-collection-campaign-video</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/barbour-bafic-kwollem-heritage-collection-campaign-video</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sabine Marcelis 在阿姆斯特丹公园安装了一个明亮的蓝色喷泉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/solidnature-sabine-marcelis-vondel-fountain-stacked-amsterdam</link>
      <description><![CDATA[如果您偶然漫步在阿姆斯特丹的冯德尔公园，您可能会看到一个新景象。这座新建筑位于公园的一个湖泊中，很难错过，它以巨大的喷泉的形式出现，由玛瑙板制成。“冯德尔喷泉，堆叠”由鹿特丹的 Sabine Marcelis 与材料品牌 SolidNature 合作设计，已经进行了一段时间。正如其名称所暗示的那样，喷泉的结构由堆叠的块组成，是马塞利斯简约风格的典型代表。当您漫步在湖边时，喷泉的景色会根据您观看的角度而变化。水从两侧倾泻而下，营造出令人放松的背景音乐。“我对材料的可能性以及如何塑造它们以创造有意义的形式和体验非常感兴趣，”马塞利斯说。“水一直是我作品中反复出现的元素，既是媒介，也是灵感的源泉。”这不是马塞利斯设计的第一个喷泉，也不是 SolidNature 制作的第一个她的喷泉。 “这个项目标志着我与 SolidNature 长期合作的庆祝，”她补充道，并提到了她与巴塞罗那的密斯凡德罗馆和奢侈时装公司芬迪合作的项目。“这些经历增强了我对水如何改变空间的理解——通过它的运动、声音和它创造的氛围，”她继续说道。喷泉是一项工程壮举，将保留三个月。据 SolidNature 首席执行官大卫马亚里 (David Mahyari) 称，这不仅是美学展示，也是他公司致力于可持续实践的证明。“通过重新利用这些材料，我们不仅减少了浪费，还展示了天然石材永恒而持久的品质，”他说。冯德尔喷泉 Stacked 在 9 月 6 日至 9 日举行的阿姆斯特丹时装周上亮相。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/solidnature-sabine-marcelis-vondel-fountain-stacked-amsterdam</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 11:47:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/everything-dropping-at-palace-this-week-2</link>
      <description><![CDATA[Palace 的新一季已经过去了几周，这家英国滑板品牌继续为其粉丝们提供秋季服装。上周，该品牌推出了以工装为灵感的外套，本周又推出了本季的第四款新品。这一次，Palaces 的外套款式更倾向于广受欢迎的越野摩托车潮流。 Palace 品牌推出的超大赛车拉力夹克系列，刺绣补丁的设计灵感来自斯巴鲁三星等汽车绰号，并融入了品牌标志性的蓝色和红色标志。赛车主题延伸到卡车司机帽，使造型更加完美。这款越野摩托车夹克有多种颜色可选，与其他外套系列一样，还有 GORE-TEX 连帽防风风衣，有经典黑色、军用迷彩印花和多种拼色款式可供选择。这些单品还配有防风雨技术裤，裤子上印有 GORE-TEX 和 Palace 联合品牌标志。在其他 GORE-TEX 单品中，该系列还推出了渔夫帽和棒球帽，适合任何天气，可与冬季口罩搭配。该系列继续为即将到来的寒冷季节带来百搭的运动服，还推出了透气网眼和尼龙连帽衫，从上到下全拉链。如果没有连帽衫和圆领衫的关键选择，Palace 的发布会就不完整。 Palace 受到全球影响力的启发，通过新的刺绣图案传递“和平与爱”的信息，该图案将大量国际旗帜缝合在一起。印有 Palace 品牌的牛仔裤也有各种水洗款式可供选择。Palace 最新一季新品将于 9 月 13 日中午 12 点在英国和欧盟通过 Palace 和 DSM 首次发售。该系列将于当天晚些时候于美国东部夏令时间上午 11 点发售，洛杉矶门店和 DSM LA 将于太平洋夏令时间上午 11 点发售。日本和韩国的发售计划于 9 月 14 日日本标准时间上午 11 点进行，而中国的微信发售则将于同一天美国中部标准时间上午 11 点进行一小时后。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/everything-dropping-at-palace-this-week-2</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 06:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>