<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 21:14:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特洛耶·希文出任斯米诺伏新任“首席氛围官”，为斯米诺伏带来新鲜感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/smirnoff-troye-sivan-chief-vibes-officer-appointment-announcement</link>
      <description><![CDATA[在北美开始“Sweat”巡回演唱会后，格莱美奖提名歌手特洛耶·希文 (Troye Sivan) 准备担任史密诺夫 (Smirnoff) 的首位“首席氛围官” (Chief Vibes Officer)。虽然这是一个非传统的角色——而且不可否认，不是一个真正的角色，而只是为了宣传目的——但多年的合作关系对希文来说仍然是天作之合。今年大部分时间，这位歌手都在与小气艺术家 Charli xcx 一起在舞台上狂欢，他将以自由奔放的态度倡导伏特加品牌更广泛的“We Do We”活动，该活动旨在让人们走出去，建立社会联系。谈到他希望如何将这项运动付诸实践，Sivan 说，他将鼓励粉丝们“走开”，“让人们走到一起，做回自己”。伏特加高级副总裁 Stephanie Jacoby 也表达了类似的看法，“从我们第一次和 Troye 交谈的那一刻起，我们就知道这将是一次真正特别的活动——我们有着共同的激情，喜欢玩乐，喜欢把人们聚集在一起，不喜欢把自己看得太严肃。”除了呼吁粉丝们“走开”，Sivan 还在最近的澳大利亚和新西兰巡演中与 Smirnoff 联手。作为官方赞助商，该品牌为他在悉尼和墨尔本的演出举办了一系列独家庆功宴，继续在歌手的祖国展示“We Do We”的精神。请务必通过上面的画廊查看公告视频，通过有趣的新闻发布会设置，Troye Sivan 将担任“首席氛围官”。请关注 Smirnoff 的 Instagram 帐户，以了解该品牌及其与 Troye Sivan 的合作关系的最新动态。​​免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。请负责任地合法饮酒。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/smirnoff-troye-sivan-chief-vibes-officer-appointment-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 16:05:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sabine Marcelis 用铝制成流体形状，设计出首款椅子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/sabine-marcelis-creates-fluid-forms-out-of-aluminum-for-first-ever-chair-design</link>
      <description><![CDATA[荷兰设计师兼艺术家 Sabine Marcelis 以其超现实主义的装置和家具而闻名，她形成了一种唤起未来主义宁静的标志性美学。在她受阿姆斯特丹市立博物馆委托设计的第一把椅子中，这位设计师将这些感觉转化为一种无缝、轻巧的设计，只使用一种材料：100% 铝。马塞利斯将固体材料转化为柔软的平台，并将光线当作有形成分来操纵，这种天赋在令人印象深刻的作品中得到了突出体现，例如阿姆斯特丹冯德尔公园的玛瑙喷泉和高等艺术博物馆外的旋转镜面底座。在阿姆斯特丹市立博物馆椅子中，这些品质被提炼为面向公众的简约日常设计。铝结构具有特别流畅的品质，使材料具有柔韧的视觉效果。不间断的铝表面可漫反射周围环境，并可轻松穿过弯曲的座椅。矩形腿与平滑的焦点形成鲜明对比，但仍与靠背无缝融合。功能性和永恒性是设计的关键，因为博物馆委托为其翻新的入口区域设计这件作品，该区域于今年秋天最近向公众开放。这些椅子采用可堆叠结构设计，高度既可作为吧台，又可作为桌子，因此可以轻松地在空间中移动，以用于各种用途。Sabine Marcelis 的 Stedelijk 椅子现已在 BD Barcelona 的网上商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/sabine-marcelis-creates-fluid-forms-out-of-aluminum-for-first-ever-chair-design</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 15:31:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sonos House of Sound Experience 即将登陆 Sole DXB</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/sonos-house-of-sound-sole-dxb-event-info</link>
      <description><![CDATA[Sonos 将于今年在 Sole DXB 首次亮相，计划在其专用的 Sonos House of Sound 中心提供沉浸式音频体验。随着主打歌手 James Blake、Ezra Collective 和 Nooriyah 在本周末登上主舞台，Sonos House of Sound 将通过利用该品牌的最新产品系列，为音乐节观众提供一种私密而个性化的音乐享受方式。Sonos Ace 将在快闪店中引领其策展。这款头戴式耳机于 5 月初发布，凭借其先进的音频技术、杜比全景声和主动降噪技术，创造了动态聆听体验，引起了轰动。这款耳机的外观和技术同样引人注目，采用记忆泡沫和人造皮革，金属装饰和哑光饰面，所有这些结合在一起，打造出一款时尚的耳机，同时也是一款值得购买的时尚配饰。除此之外，Sonos Roam 2 扬声器还将展示中东市场的新配色：“橄榄绿”、“波浪”和“日落”，与迪拜的海岸背景相得益彰。凭借其超便携的特性，用户还可以将扬声器拿出来，根据个人风格进行搭配。除了邀请客人前来试用产品外，Sonos 还准备邀请一系列艺术家和创作者来就艺术和音乐遗产进行亲密对话。对于喜欢自己创作节拍的人，还将安排一个特别研讨会，让大家使用制作设备和 Sonos Ace 亲手创作音乐。在 Sole DXB 的 Instagram 页面上了解有关 House of Sound 的更多信息。要购买上述产品，请立即前往 Sound Experience 在线商店。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/sonos-house-of-sound-sole-dxb-event-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 15:28:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OMA 公布路易威登纽约第 57 街新店装置艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57th-street-nyc-store-oma-shohei-shigematsu-installation-info</link>
      <description><![CDATA[路易威登 (Louis Vuitton) 在美国纽约市开设了 57 街旗舰店，这是其在美国最大的零售空间。这家旗舰店将传统零售重新定义为一种沉浸式的建筑体验，重新定义了时尚、艺术和空间设计的交汇。该店由重松象平 (Shohei Shigematsu) 领导，与知名建筑公司 OMA 联手打造，为零售环境中的创意表达树立了新标杆。在五层中庭的中心，四座高耸的雕塑由路易威登标志性的 Courrier Lozine 90 行李箱制成，高达 16 米。这些扭曲、动态的结构引导着纽约市的垂直能量，同时也致敬了该品牌丰富的传统。每座塔楼都展示了独特的帆布图案 - 历史悠久的 Rayée 条纹、经典的 Monogram、白色 Damier Azur 和金属色 Monogram - 营造出迷人的纹理和色彩相互作用，颂扬路易威登永恒的设计传统。在后中庭，一面 18 米高的镜面墙由堆叠的 Keepall 和 Speedy 包组成，将这些标志性设计变成了令人着迷的建筑特色。展示包袋图案的超大照片壁画构成了装置的框架，为视觉叙事增添了深度和抽象感，进一步将艺术与路易威登的设计理念交织在一起。文化和美食体验进一步提升了路易威登的品牌形象，Le Café Louis Vuitton 和 Le Chocolat Maxime Frédéric 首次在美国开业。这家咖啡馆位于四楼，将法国烹饪专业知识与纽约阁楼风格的氛围融为一体，拥有超过 600 种图书的精选图书馆，并由著名厨师 Christophe Bellanca 和 Marie George 主理餐饮。路易威登的每一层楼都提供独特的体验：一楼是皮具，二楼是女装系列，三楼是男装系列。 OMA 设计的装置和创新布局超越了传统零售，将 57 街旗舰店打造成融合艺术、创新和奢华的文化和设计地标。Louis Vuitton 57th Street NYC6 East 57th StreetNew York, NY 10019, USA点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/louis-vuitton-new-57th-street-nyc-store-oma-shohei-shigematsu-installation-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 14:49:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开箱：用户友好且安全的加密钱包 Ledger Stax</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ledger-stax-crypto-wallet-unboxing-video</link>
      <description><![CDATA[Ledger 最新一代数字资产安全产品以创新的 Ledger Stax 和 Ledger Flex 的发布为中心。在这两款钱包式设备中，Ledger Stax 型号（于 2022 年首次亮相）在全球范围内开创了该品牌的安全技术，确保每个用户都可以轻松保护自己的加密货币。在新的开箱中，Hypebeast 亲自体验了 Ledger Stax，探索了这款钱包如何在日常使用中无缝运行。从登录设备到创建秘密恢复代码，设置过程从一开始就营造出一种可靠性。一旦进入，用户可以浏览环绕钱包的 E Ink 触摸屏上的菜单，其中包括关于部分、锁定屏幕设置、添加声音以及更改语言的选项。信用卡大小的 Ledger Stax 型号与 Ledger Flex 的区别之一在于它是磁化的和可堆叠的。与拥有支票和储蓄账户类似，您可以使用多个 Ledger 设备并在安全触摸屏上自定义书脊来整理您的钱包。如视频中所示，当不同的数字资产钱包与集成磁铁连接在一起时，它们很容易被放在一个地方。在上面新的开箱视频中仔细查看上述功能。Ledger Stax 现在可以在网上购买，价格为 399 美元。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ledger-stax-crypto-wallet-unboxing-video</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 14:48:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>REdDUO 最新推出的产品专为寒冷的月份而设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/redduo-winter-collection-drop</link>
      <description><![CDATA[冰霜景观反映在 REdDUO 最新季节性更新的调色板中，该更新恰如其分地命名为“Cozy Cheers”。该系列包括毯子、睡衣、圣木托架、盘子和水壶，旨在成为冬季忧郁的完美解药，邀请您静下心来，适应冬季带来的慢节奏生活。对于 REdDUO 来说，这种更平静的节奏表明了更广泛的品牌精神，这促使他们决定与意大利工匠合作，制作手工制品——通常是精心制作的。“我们一直珍视制作物品的慢节奏，”REdDUO 创始人 Fabiola Di Virgilio 和 Andrea Rosso 说道。“我们的工艺品遵循与当今快速生产周期不同的时间表。”该系列更新的一个亮点是该品牌的陶器系列，尤其是一系列块状水壶。每一个都是与威尼托的工匠合作制作的，采用完全手工制作的工艺，而不是使用模具——这意味着每一个都是独一无二的。与圣木托盘一样，陶瓷的颜色有浓郁的冷杉绿色、柔和的冰冷灰蓝色和精致的淡粉色。此外，该系列还包括毛毯、枕头和男女通用的家居用品，它们都是小供应链的一部分，采用回收材料制成，尽管过去一年有所增长，但仍表明该品牌致力于保持小规模和可持续发展。“我们对品牌的发展感到非常兴奋，特别是当我们与艺术界的接触更加深入时，就像我们最近与西班牙画廊 VASTO 的合作一样，”他们说。 “我们始终专注于打造独特、手工和精心制作的产品”。查看上方画廊和 REdDUO 在线商店中的系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/redduo-winter-collection-drop</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 12:57:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Awol Erizku 在香港 Ben Brown Fine Arts 举办“Quaquaversal”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/awol-erizku-quaquaversal-exhibition-ben-brown-fine-arts-hong-kong-info</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶概念艺术家 Awol Erizku 与 Ben Brown Fine Arts 合作推出最新展览 Quaquaversal。Erizku 一直与香港保持着密切联系，此次大胆的展览包括绘画、霓虹灯装置以及新推出的一系列青铜雕塑。这些作品扩展了艺术家关于物质性、象征意义和文化干预的对话，同时颂扬了非洲侨民身份。在这次展览中，艺术家解构并重构了音乐、流行文化和体育中的文化主题，创造出有利于非洲中心主义观点的细致入微的叙事。一个突出的特点是一系列五件青铜雕塑，描绘了埃及女王娜芙蒂蒂与各种物品的融合，反映了关于文化主权和娜芙蒂蒂形象所有权争议的持续争论。Quaquaversal 中的绘画探索了“街头象形文字”和公司徽标，在机械精度和人类手势之间摇摆不定。Erizku 用鲜艳的色彩和工业级材料批判了这些符号的政治和社会含义。此外，像“新世界是你的（2024）”这样的霓虹灯装置充满了文化共鸣，将商业符号转化为关于代理和命运的有力对话工具。通过这些作品，Erizku 挑战了艺术史经典和文化所有权，重新构建了全球化世界中关于身份、遗产和权力的讨论。Awol Erizku 的《Quaquaversal》将在 Ben Brown Fine Arts Hong Kong 展出至 2025 年 1 月 25 日。Ben Brown Fine Arts Hong Kong201, The Factory, 1 Yip Fat St, Wong Chuk Hang, Hong Kong 在 Instagram 上查看此帖子King of Kings, Lord of Lords (@awolerizku) 分享的帖子点击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/awol-erizku-quaquaversal-exhibition-ben-brown-fine-arts-hong-kong-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 10:39:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>叶问最新音乐录影带引爆“炸弹”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ye-north-west-chicago-west-yuno-miles-bomb-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[在他最新的音乐冒险中，Ye 用“Bomb”突破了创意界限，这是他与 Ty Dolla $ign 合作专辑《Vultures 2》中的一首杰出曲目。这首歌和随附的音乐视频巧妙地融合了家庭、创新和实验性叙事，巩固了 Ye 在现代音乐领域的先驱地位。音乐视频由 Ye 的女儿 North 和 Chicago 主演，讲述了一个超现实的后世界末日叙事。兄弟姐妹们在沙漠中展开了一场充满活力的冒险，驾驶着未来派特斯拉风格的 Cyber​​trucks，同时被小精灵般的生物追赶。视频利用生成式人工智能，让观众沉浸在超凡脱俗的奇观中，将迷幻的图形、马里奥赛车风格的视觉效果和尖端技术融合成一个连贯的未来主义视野。这首歌以断断续续的 trap 风格节奏和尖锐的过渡开场，呈现出动态而不可预测的音景。说唱歌手 Yuno Miles 带来了他标志性的幽默和近乎戏仿的歌词，为这首歌注入了俏皮的气息。North West 用日语用引人入胜的说唱歌词吸引了听众，凸显了她的语言天赋，而 Chicago 关于乐趣、海滩和阳光的自由式风格则增添了一股青春活力。他们独特的演唱风格不仅与这首歌的实验性氛围相得益彰，还展示了 West 家族下一代蓬勃发展的艺术潜力。观看上面的音乐视频。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ye-north-west-chicago-west-yuno-miles-bomb-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 10:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 全新 CAMO 系列和 STA ICON 运动鞋“走进黑夜”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bape-step-into-the-night-camo-collection-bape-sta-icon-sneaker-release-info</link>
      <description><![CDATA[A BATHING APE (BAPE) 于今年冬季推出 CAMO 系列和 BAPE STA ICON 运动鞋，让冬季更加温暖。该系列恰如其分地命名为“步入黑夜”，专为寻求刺激和夜行者打造，包括一系列大胆的外套和鞋类。所有 CAMO 系列外套均采用大胆的紫色、绿色和粉红色迷彩配色，为冬季必备单品增添了活力。其中最引人注目的是 ABC CAMO Boa 防撕裂双面夹克，采用创新的双面设计，可打造百搭造型。配有拉链和按扣开合，既可定制保暖性，又可灵活适应。另一个亮点是 1ST CAMO 羽绒夹克，采用先进的尼龙防撕裂面料，经久耐用，表面无缝。可拆卸的硅胶魔术贴增添了俏皮感，露出了隐藏的 LINE CAMO 设计。同时，COLOR CAMO 羽绒背心轻巧而具有防护性，采用大胆的迷彩图案，可提升任何造型的魅力——使其成为绝佳的分层单品。如果没有鞋类，该系列就不完整，而 BAPE STA ICON 运动鞋则彰显了其强大的魅力。这些运动鞋有黑色、紫红色和蓝色等醒目的配色可供选择，采用光面漆皮饰面，鞋面上采用大胆的镂空 STA 设计。同色系细节与醒目的鞋底形成鲜明对比，营造出动感的氛围。CAMO 系列和 BAPE STA ICON 运动鞋将于 11 月 29 日起在 BAPE 的官方网店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bape-step-into-the-night-camo-collection-bape-sta-icon-sneaker-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴里·基奥汉将在即将上映的披头士电影中饰演林戈·斯塔尔</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/barry-keoghan-to-play-ringo-starr-sam-mendes-beatles-film-news</link>
      <description><![CDATA[在得知加入《浴血黑帮》演员阵容的消息后，巴里·基奥汉进入了一个新时代，他将在萨姆·门德斯的新披头士电影中饰演著名鼓手林戈·斯塔尔。经过几个月的猜测，斯塔尔在接受《今夜娱乐》采访时亲自证实了基奥汉的角色。他说：“我认为这很棒。我相信他在某个地方上鼓课，我希望不要太多。” Deadline 率先报道了演员选角计划，有传言称保罗·梅斯卡尔将出演保罗·麦卡特尼，哈里斯·迪金森将饰演约翰·列侬，约瑟夫·奎因将饰演乔治·哈里森。演员选角细节尚未确定，但萨姆·门德斯已确认将主演该片。他的设想是为披头士乐队的每个成员制作四部独立、相互关联的电影。据说他将执导这四部电影，目前还不清楚谁将负责剧本创作以及他们将以何种顺序拍摄这些电影。这两部电影是苹果公司和披头士乐队（包括麦卡特尼、斯塔尔以及列侬和哈里森的家人）首次授予剧本电影完整的人生故事和音乐版权。请继续关注更多信息。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/barry-keoghan-to-play-ringo-starr-sam-mendes-beatles-film-news</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:10:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARCO 举办新联展，向哥斯拉艺术致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/parco-museum-tokyo-the-art-of-godzilla-exhibition</link>
      <description><![CDATA[东京 PARCO MUSEUM 即将推出以哥斯拉为中心的全新群展。作为该机构以哥斯拉为主题的节目的第四期，即将举行的展览将由 NANZUKA 策划，包括 15 位国际艺术家，包括 Roby Dwi Antono、Hiroki Tsukuda、Ryuichi Ohira、James Jarvis 和 Tadanobu Asano，他们每个人都为此次活动创作了独特的艺术作品。亮点包括 Haroshi 的巨型恐龙怪兽图腾半身雕塑，雕塑采用他标志性的回收滑板混合材料制作而成，视觉灵感来自 20 世纪 50 年代的哥斯拉电影。此外，这位英国艺术家和电影制作人很高兴能利用哥斯拉电影的声音创作一件独特的噪音作品。“我在我的朋友 David Scott Stone 的帮助下制作了这件作品，他曾为 Merzbow、Masonna、Melvins 等制作过声音，”Oliver 在一份声明中解释道。至于为展览创作了主要视觉效果的 Tetsuya Nakamura，他想向在他之前创作的巨型怪兽的各种版本致敬。经过反复试验，他最终确定了一个版本，“以凶猛而又冷静的 1964 年哥斯拉的形态之美为主题，并放大我自己的哥斯拉形象。”与展览相得益彰的是中村创作的一个特殊纪念人物，可以在博物馆以 5,500 日元/36 美元的价格购买。 GODZILLA THE ART 将于 2024 年 11 月 29 日星期五开幕，并持续到 2024 年 12 月 16 日星期一。PARCO MUSEUM TOKYO15-1 Udagawacho, Shibuya City,Tokyo 150-8377, Japan单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/parco-museum-tokyo-the-art-of-godzilla-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 01:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年是女子体育的（新）开端</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lpga-tour-womens-golf-growth-rolex-awards-prize-money-recap</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lpga-tour-womens-golf-growth-rolex-awards-prize-money-recap</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:51:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>nanamica 推出温度调节型 KODENSHI 羊毛衫和背心</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nanamica-kodenshi-wool-capsule-fw24-release-info</link>
      <description><![CDATA[作为 nanamica FW24 推出的一部分，该日本时尚品牌推出了一个两件套系列，采用创新的面料应用，帮助穿着者在变化的环境中保持舒适的温度。 KODENSHI® 羊毛毛衣和背心可能很容易与 Nanamica 精致的日常服装系列融合，但其多面纤维却具有技术前沿性。nanamica 强调，其新面料不像市场上其他保暖内衣那样简单地储存热量，而是主动调节温度，让穿着者在进入室内或接触阳光直射时保持凉爽。KODENSHI® 是一种常用于户外环境的日本专利纺织品，它吸收并储存人体辐射的远红外能量，然后将能量重新发射回人体。虽然这种纤维通常用于合成户外纺织品，但 Nanamica 以非常规的方式将 KODENSHI® 与天然纤维混合，开发出以舒适为中心的系列。保留了典型针织毛衣的柔软手感，柔软的设得兰羊毛构成外纱，而由 KODENSHI® 棉人造丝制成的内纱则带来棉针织的柔和手感。该品牌采用经典针织毛衣款式进行设计，将该技术无缝融入其 FW24 系列，打造出意想不到的服装。毛衣售价 490 美元，背心售价 460 美元，有海军蓝、米色和摩卡三种优雅颜色可供选择。KODENSHI® 毛衣和背心现已在 Nanamica 官方网店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nanamica-kodenshi-wool-capsule-fw24-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 22:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>atmos 与 Salomon 联名推出 XT-6 GORE-TEX“混凝土丛林”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/atmos-salomon-xt-6-gore-tex-concrete-jungle-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：atmos x Salomon XT-6 GORE-TEX “Concrete Jungle”建议零售价：31,900 日元（约合 211 美元，含税）发售日期：2024 年 12 月 7 日购买地点：atmosatmos 和 Salomon 在不到两年的时间内第三次合作，即将推出 XT-6 GORE-TEX “Concrete Jungle”，一种随时可穿的风格，其灵感来自广阔的东京街道。这款鞋的灵感简洁而直白地传达出来，这要归功于混凝土般的灰色和黑色色调的混合，以及在模型覆盖层上可以看到的巧妙斑点图案。鞋喉处还有一个独特的细节，atmos 标志和“防水”文字取代了标准的 Salomon 品牌标志。从技术角度来看，这款合作款 ​​XT-6 提供了防水 GORE-TEX 膜、ACS 中底底盘、坚固的 Contagrip 外底和熟悉的快速系带系统。atmos 还创造了一款配套的“渐变山地派克大衣”来配合发布，甚至与自行车公司 LEADER 合作，推出了具有相同斑点印花的固定和自由齿轮自行车。合作伙伴们正在抓紧时间打造他们的作品，因为“混凝土丛林”是继 2023 年 4 月发布的 XT-6“Stars Collide”合作作品和 2023 年 10 月发布的 ACS+ CSWP“Strata Fossil”之后推出的。如果您想将“混凝土丛林”添加到您的轮换中，现在可以通过 atmos 网站进行抽奖。抽奖将于 12 月 6 日日本标准时间上午 8:59 结束，获奖者将在 12 月 7 日日本标准时间上午 9:00 之前收到通知，发货时间为 12 月 7 日至 12 日之间。建议零售价为 31,900 日元（约合 211 美元），含税。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/atmos-salomon-xt-6-gore-tex-concrete-jungle-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 19:20:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克为其“堡垒之夜”系列添加了四款运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-fortnite-kicks-release-info</link>
      <description><![CDATA[在不到一周前广泛发布虚拟“kicks”之后，Nike 和 Fortnite 进一步增强了他们的数字运动鞋阵容，在游戏阵容中增加了另外四款型号。此次发售的鞋款包括 Air Force 1 Low “Bronx Origins”，这款鞋将于 2022 年发售，致敬了嘻哈音乐诞生 50 周年、Air Force 1 诞生 40 周年以及该鞋款在该区的持久人气。巧合的是，第一位获得 Nike 赞助的流媒体主播 Kai Cenat 就来自布朗克斯。Blazer Mid &#39;77 “Washed Denim”、Mercurial Superfly 10 Elite “Mad Voltage” 和 Pegasus 41 “Hot Punch”。现在，这四款数字鞋款中的每一双都可以通过 Fortnite 的虚拟货币 V-Bucks 购买，并且与游戏中现有的 500 多种皮肤兼容（游戏开发者指出，他们的目标是到 2025 年春季，这些鞋子能够与游戏中 95% 以上的皮肤兼容）。 Air Force 1 Low“Bronx Origins”售价 1,000 V-Bucks，而 Blazer Mid &#39;77“Washed Denim”、Mercurial Superfly 10 Elite“Mad Voltage”和 Pegasus 41“Hot Punch”每款售价 800 V-Bucks。为了进行实际价格比较，1,000 V-Bucks 通常可以在任何销售或特别促销之外以 9 美元的价格购买。目前，还有一个免费的、以鞋子为中心的“Show &#39;Em Off”表情可用。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-fortnite-kicks-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:38:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>