<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2024 21:11:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>浅黄色怪物的融化格格不入者再次与“小黄人”相遇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/buff-monster-x-minions-capsule-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[增益怪物和小黄人再次相遇。继 2016 年首次推出胶囊系列后，这位街头艺术家再次将他的 Melty Misfit 帮派与深受喜爱的黄色角色搭配，推出限量版 Minions x Buff Monster 服装胶囊系列。该胶囊系列的图案 T 恤体现了 Buff Monster 的标志性美学。 、背心和家居服，将艺术家充满活力的调色板和冰淇淋图案与 Kevin、Bob 和 Stuart 的风格融为一体。其中一件 T 恤上，小黄人们与 Buff Monster 的 Melty 先生一起表演，Mister Melty 手里拿着一面印有香蕉的旗帜。一件紫色连帽衫上有一个小黄人抓住 Melty 先生的头，右袖上印有“Hello”字样。 “我的想法是让我的冰淇淋角色（通常被称为 Melty 先生或 Melty Misfits）与小黄人以有趣和动态的方式互动，”Buff Monster 在一份新闻稿中解释道。“我们专注于将小黄人鲍勃、凯文和斯图尔特结合起来“我的角色采用了令人惊讶和意想不到的构图，使用了各种大胆的关键图形和图案。”胶囊的价格从 25 美元到 125 美元不等。现在就可以在好莱坞和奥兰多的 UNIVRS 商店购买 Minions x Buff Monster 胶囊系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/buff-monster-x-minions-capsule-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:48:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯莉·詹纳 (Kylie Jenner) 推出 Sprinter，一款水果味罐装伏特加苏打水</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/kylie-jenner-sprinter-canned-vodka-soda</link>
      <description><![CDATA[凯莉·詹纳 (Kylie Jenner) 追随姐姐肯德尔 (Kendall) 的脚步，推出了自己的酒精品牌。凯莉推出了一种罐装伏特加苏打水，而不是纯烈酒（肯德尔拥有龙舌兰酒品牌 818）。该公司名为 Sprinter，是一种用果汁天然加甜的 100 卡路里伏特加苏打水。每罐的酒精度为 4.5%，仅略低于标准的 White Claw。Sprinter 推出四种口味：黑樱桃、桃子、葡萄柚和酸橙。为了开发罐装伏特加苏打水，詹纳聘请了食品和饮料行业专家钱德拉·里克特（Chandra Richter）担任该品牌的产品开发和供应链主管，他也拥有分子生物学博士学位。两人花了一年多的时间进行口味测试，才最终确定了四种水果配方。Sprinter 在商店推出后，将不会以单罐形式出售，相反，顾客必须支付 19.99 美元才能购买 8 罐装的多种水果。 Sprinter 将于 3 月 21 日在美国各地的参与零售商处出售。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/kylie-jenner-sprinter-canned-vodka-soda</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:25:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《TATTOO YOU》一书重点介绍了塑造行业的艺术家</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/tattoo-you-book-phaidon-announcement</link>
      <description><![CDATA[最初发布于 Hypeart.com 有没有想过谁在塑造纹身艺术的未来？ “TATTOO YOU”是 Phaidon 发布的一项新的插图调查，重点关注来自全球各地的 75 名当代纹身艺术家的作品，他们正在突破自己的工艺界限。这本书包含近 700 张图片，全面概述了正在重新定义纹身行业的后起之秀。这些艺术家由专家小组精心策划，其中包括 Grace Neutral 和 Claudia De Sabe 等有影响力的人物，代表了不同的风格和技术。《TATTOO YOU》中的每位艺术家都附有精选的图像，突出他们独特的作品，并附有深入的简介，探讨他们的影响、创作过程以及对纹身艺术不断发展的贡献。从简约设计和黑工到新传统风格、刺戳技术以及文化和土著习俗，这本书涵盖了广泛的纹身方法。 《TATTOO YOU》不仅提供了业内人士对世界各地的艺术家如何塑造当今纹身界的视角，还让我们一睹纹身作为一种创新、易于理解和革命性艺术形式的未来。立即在 Phaidon 的网站上购买一本书，即可获得59.95 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/tattoo-you-book-phaidon-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brooks Brothers 与 Junya Watanabe MAN 联手推出新合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/brooks-brothers-junya-watanabe-man-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 1818 年在纽约成立以来，Brooks Brothers 一直是美国的老牌品牌经典的定制服装。其作品以其优良的品质和结构而闻名，尤其是其标志性的套装，旨在经久耐用。但自始至终，该品牌都保持着经典的风格节奏。因此，为了完善其产品组合，该品牌与 Junya Watanabe MAN 和 Eye Junya Watanabe MAN 再次合作，进行新的合作。考虑到品牌的性质，此次合作当然以量身定制的风格为重点。该系列包括西装外套、西装和短袖纽扣衬衫。引领潮流的产品亮点是海军蓝西装外套，采用细羊毛和花呢结构。西装外套的主体采用海军蓝羊毛制成，花呢部分则用金色纽扣为无翻领正面增光添彩。另请注意，该单品以 Brooks Brothers 经典的“传统剪裁”廓形为基础，首次在 Junya Watanabe MAN 的 SS24 系列中首次亮相。接下来是一款经典驼色西装外套，由棉涤纶华达呢和青年布制成，搭配配套的卡其裤。最后的合作是灰色、卡其色和白色的短袖苏比马棉牛津衬衫。看看上面画廊中的产品。 Brooks Brother x Junya Watanabe MAN 合作款将于 3 月中旬在 Brooks Brothers 和 Junya Watanabe MAN 店内发售。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/brooks-brothers-junya-watanabe-man-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:36:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Quiet Golf 推出 24 春季系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/quiet-golf-spring-24-collection</link>
      <description><![CDATA[随着春天的临近，重返高尔夫球场成为全国三分之二人口的诱人前景，Quiet Golf 准备了丰富的过渡服装，专注于品牌最擅长的领域。事实上，这是该品牌最近在加利福尼亚州奥兰治县开设旗舰店以来推出的最大系列。高尔夫时尚爱好者一定会认出 QG 标志性的绿色、棕色和米色大地色调，但还有许多新的核心高尔夫单品肯定会在未来的高尔夫赛季中得到大量使用。其中的亮点包括 QG Tour Polo，它采用了棉和涤纶的混纺面料，为您提供两种纺织品的最佳特性。棉质赋予它柔软的手感和足够的结构，而聚酯则意味着您在夏季穿着它没有任何问题。袖子和胸前两侧绣有各种 QG 徽标格式，这是对职业高尔夫球手佩戴的公司徽标的厚颜无耻的演绎。还有 QG 羊毛衫，采用经典的海军蓝或淡黄色金丝雀色，这是该品牌罕见的华丽色彩，但最适合春天。在其他地方，经典高尔夫短裤的两种款式出现了，即球员短裤（由棉/尼龙/氨纶混纺制成）和三角旗奇诺短裤（97% 棉/3% 氨纶）。两者都适合不同的场合和天气条件。该系列的其余产品包括带有野生动物图案的 T 恤、学院风圆领毛衣、水桶帽、老爹帽等。滚动浏览上面的图库以获取完整的造型手册，然后前往 Quiet Golf 的网站浏览整个系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/quiet-golf-spring-24-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:28:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salehe Bembury 的 Crocs Saru 木底鞋将于本月推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/salehe-bembury-crocs-saru-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：Salehe Bembury 为 Crocs 推出全新廓形，为品牌增添了新元素-最近推出的 Saru Clog 木鞋世界不断发展。在上个月对设计进行了调侃之后，现在计划在几周内发布。虽然许多人都在等待 Crocs Pollex Juniper 的首次亮相，但 Crocs Saru Clog 将于美国东部时间 3 月 21 日中午 12 点通过 BeASpunge 发售。有关款式的更多信息，请务必查看下面的初步细分。在 Instagram 上查看此帖子 Salehe Bembury (@salehebembury) 分享的帖子原创故事：Salehe Bembury 展示了他为 Crocs 设计的最新作品：新款穆勒鞋被称为萨鲁的剪影。继 2021 年的 Pollex Clog（这十年来最独特的款式之一）、2023 年的 Pollex Slide 和即将推出的 Pollex Juniper 运动鞋之后，Bembury 为 Crocs 设计的第四款完全原创鞋型，Saru 采用了设计师的标志性指纹图案并移动了它中底和外底，顶部与 Crocs 经典木屐基本保持不变，以提供混合外观。到目前为止，已经透露了两种不同颜色的设计，第一种是焦橙色，如上图所示。昨天，本伯里在他的 Instagram 故事上发布了远距离造型和棕褐色配色的详细照片。其中第一张图片（如下所示）附有“竞选日”标题，表明它很可能在未来几周内首映并正式发布。目前尚未透露 Salehe Bembury x Crocs Saru 将与 Salehe Bembury x Crocs Juniper 一起发布，或者作为单独计划的一部分。与 Crocs 的合作只是这位永远活跃的设计师即将推出的项目的一部分，因为他最近暗示将与 Louis Vuitton 合作。请继续关注更多信息。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/salehe-bembury-crocs-saru-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:24:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Miu Miu 24 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/miu-miu-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-fw24-runway</link>
      <description><![CDATA[Miu Miu 2024 秋冬系列亮相各种形式的现代“it girls”衣橱必备单品。请参阅上方图库中的台词，并继续关注 Hypebeast 对节目的评论。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/miu-miu-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-fw24-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 17:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这件经过修复的班克斯作品可售价超过 80 万美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/this-restored-banksy-piece-could-sell-for-over-800000-usd</link>
      <description><![CDATA[最初发布于 Hypeart.comHolywell Row 快乐直升机是一部作品早在 2006 年，班克西 (Banksy) 的街头艺术首次为伦敦肖尔迪奇 (Shoreditch) 办公楼的外部增光添彩。然而，由于人群的强烈关注激活了大楼的安全灯，业主用黑色油漆遮盖了艺术品，随后出售了办公室。新主人一直没有注意到这件隐藏的杰作，直到在史蒂夫·拉扎里德斯（Steve Lazarides）写的一本题为“班克斯捕获”的书中偶然发现了它。业主对这一发现感到惊讶，于是发起了一项修复项目，以挽救这件艺术品的重要性。修复过程需要仔细去除三英寸厚的渲染层，而壁画创作中使用的非传统材料使这项任务变得更加复杂。尽管面临挑战，修复专家还是成功地将这幅作品解剖成八个部分，进行了仔细修复，保留了其完整性。这件艺术品跨度六乘四英尺，以三架雄伟的阿帕奇直升机为特色，上面装饰着异想天开的粉红色蝴蝶结，这是班克斯作品中反复出现的主题。现在，这件经过修复的杰作正准备在安德森与加兰著名的春季乡村别墅和精美内饰拍卖会上拍卖，估价从 50 万英镑到 70 万英镑不等。正如 Artnet 所说，Anderson &amp; Garland 的总监 Fred Wyrley-Birch 表示希望机构能够收购这件艺术品，确保班克斯作品的爱好者在未来几年能够接触到它。为了准备拍卖，今年安排了 3 月 15 日、16 日和 18 日三天的观看日，为潜在买家提供近距离欣赏该作品的机会。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/this-restored-banksy-piece-could-sell-for-over-800000-usd</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:57:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sturla 全新“感官知觉”系列对世界有着出色的理解</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/sturla-sensory-perception-collection-campaign-imagery</link>
      <description><![CDATA[总部位于伦敦的新兴品牌 Sturla 刚刚推出了全新非季节性系列，展示了男装和女装造型从感官知觉的过程中汲取灵感。感官知觉是利用感官更好地了解世界，这个过程始于现实世界中的某些东西刺激感官感受器——这是一个人类能够区分真实与非真实的方式。这个过程被封装在 Sturla 的新系列中，服装探索了围绕现实、幻想以及两者之间的微妙界限的不同想法。整个胶囊系列均采用图案印花，其灵感源自 Tarsem 的 Singh 的《The Cell》和 David Cronenberg 的《Existenz》，每个充满活力的图案均由 Sturla 的密切合作者 Scott Jones 设计。新胶囊，包含橙色密封氯丁橡胶，应用于轻质防撕裂材料。通过仅由灰色、橙色和蓝色三种颜色组成的最小调色板进一步强化了这一点，并以各种色调呈现，使焦点集中在纹理上。此外，Sturla 还欢迎更多廓形，例如新的 Curve Closure Hooded夹克和裹身裙，后者采用防水三层牛仔布制成，接缝处采用全胶带接缝。配饰使该系列更加完善，每种款式的设计都借鉴了柯南伯格的《Existenz》中的有机形式。您可以仔细看看上面的全新 Sturla 系列，并将在未来几周内通过该品牌的官方网站进行购买。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/sturla-sensory-perception-collection-campaign-imagery</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:28:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anthropic 推出全新旗舰 AI 聊天机器人系列 Claude 3</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/anthropic-claude-3-ai-chatbot-models-launch</link>
      <description><![CDATA[Anthropic 的 Claude 聊天机器人从未在公众中流行过——至少与ChatGPT 的受欢迎程度 – 但这并没有阻止该公司不断改进人工智能的能力。首个 Claude 于 2023 年 3 月推出，随后于 7 月推出了第二代版本。 Anthropic 现在推出了 Claude 3，这是一个机器人家族，它描述为“在广泛的认知任务中设定了新的行业基准”。一共有三个 Claude 机器人：Claude Haiku、Claude Sonnet 和 Claude Opus。每个都针对不同的用途，如果您只是在寻找普通的聊天机器人，这可能会让人感到困惑。Claude Haiku 被宣传为“最快且最具成本效益的模型”，能够阅读研究论文和同时，Claude Sonnet 是大多数用户在其工作流程中使用的工具。它的响应速度比 Claude 2 更快，将是知识检索和自动化销售的最佳选择。三者中的最后一个 Claude Opus 的运行速度与 Claude 2 相同，但比 Claude Sonnet 具有更高水平的智能，拥有测试准确率达到 95.4%，而 Sonnet 的准确率为 89%。Anthropic 描述，所有 Claude 3 机器人在不知道确切答案时拒绝回答问题的情况较少，而用户在使用 ChatGPT 时可能会遇到这种情况。 Claude 3 系列现在的编程更加“对请求有更细致的理解”，几乎可以回答所有无害的问题。Claude Sonnet 和 Claude Haiku 已经推出，可在 Anthropic 的 Claude 网站上在 159 个国家/地区使用。 Claude Opus 预计很快就会推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/anthropic-claude-3-ai-chatbot-models-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:28:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>仔细看看 WINDOWSEN 的水晶覆盖的 Beats 合作作品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/windowsen-beats-headphones-fall-winter-2024-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[安特卫普品牌WINDOWSEN由中国设计师李森森领导，他以前卫、神秘的设计而闻名。 WINDOWSEN 最近在巴黎时装周上推出了其第二个系列，首次推出了 2024 年秋冬系列，其中包括令人眼花缭乱的 Beats 合作款。 《KillAngles》为 WINDOWSEN 的前作增添了险恶的色彩，邀请观众进入由超凡脱俗的角色引导的虚拟世界。虽然这场病毒式的展示堪称一场盛宴，但 WINDOWSEN 与 Beats 的首次合作使该品牌成为了科技友好型的聚光灯下。 Beats 的合作曲目包括 Stüssy、Mowalola 和 Girls Don&#39;t Cry - WINDOWSEN 为 Beats Studio Pro 带来了奢华的风格。定制音频设备覆盖着超过 5,000 颗手工镶嵌的水晶，通过五种大胆的色彩体现了该品牌的奢华身份：红、黄、蓝、绿和紫色。这款圆形耳机配有皮革耳垫和“WS”头带字样，具有多色调效果。朋友和家人的小工具将无法公开购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/windowsen-beats-headphones-fall-winter-2024-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sacai FW24 展现时尚的情感守护</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/sacai-fw24-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[自 1999 年创立品牌 Sacai 以来，Chitose Abe 就开始雕刻自己的作品自信的创意融合着装之路。作为混合大师，Sacai 不断完善其对融合街头服饰和定制风格的兴趣。这是一种复杂的舞蹈，但安倍却非常熟悉。以该品牌与 Carhartt 的多次合作为例。随着该品牌 2024 秋冬系列的最新系列在巴黎时装周期间走秀，Abe 决定将混搭融入到这场比赛中。“时尚是在日常生活现实中生存的盔甲，”已故时尚摄影师 Bill Cunningham 说道。 。 Abe 利用 Cunningham 的话来为她的系列注入活力，展示时尚对情感的保护。无论是我们从夹克中获得的自信，还是配饰中的凶猛，时尚都有着迷人的力量，并展现出最真实的自我。尽管这种观点一直为人们所认同，但神奇之处在于每位设计师都展示了他们对此事的独特见解。对于 FW24，实现力量就是廓形（尤其是超大廓形）的力量的关键技术。从四四方方的短款剪裁到随着动作摇摆的波浪形单品，体积成为夹克、连衣裙、西装外套、针织品甚至西装的廓形驱动力。但除了宽大的比例外，Abe 还在精致的纱线、蓬松的羊毛和钩编针织物以及羊毛和棉等经典纹理上发挥了纹理的作用。该系列的一大亮点是 Abe 的连体服装。有了它，夹克和外套等服装就可以变成连衣裙，搭配衬衫和内衣。在上面的画廊中看看 Sacai 的 2024 秋冬系列。在此查看 Hypebeast 对巴黎时装周的更多报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/sacai-fw24-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 9 Golf“酷灰”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-9-golf-cool-grey-fj5934-001-release-date</link>
      <description><![CDATA[在带来全新改进的 Air Jordan 9 Golf 后上个月，Jordan Brand 凭借辨识度极高的“True Red”配色重返市场，现在准备推出第二个版本：“Cool Grey”。此次发布模式沿袭了过去几年的模式，因为该品牌在探索符合高尔夫美学的设计之前，经常试图让其高尔夫客户熟悉其传统型号的标志性配色。 Jumpman 的粉丝会立即认同“酷灰色”布置，该布置采用不同深浅的灰色并辅以白色点缀。在这种情况下，最暗的色调出现在环绕式专利饰面挡泥板上，它也与防滑钉的色调相匹配外底。当与白色泡沫中底结合时，浅烟灰色包裹着真皮鞋面和合成皮革鞋舌，形成三层效果。许多人都指出，AJ9 G 是 Jordan Brand 迄今为止最舒适的高尔夫鞋款之一，这要归功于记忆泡沫鞋垫、带衬垫的鞋垫和鞋舌。高尔夫球手肯定会欣赏的另一个功能是防水结构，使这些鞋子成为所有季节的有效选择。AJ9 G“Cool Grey”预计将在未来几周内发布，零售价为 230 美元。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-9-golf-cool-grey-fj5934-001-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 15:55:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Boiler Room 的 SS24 系列瞬间从城市走向舞池</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/boiler-room-spring-summer-2024-menswear-womenswear-info</link>
      <description><![CDATA[由音乐平台转型为街头服饰品牌的 Boiler Room 与伦敦舞台内外的创意场景有着密切的联系。 Boiler Room 因其适合派对的 DJ 音乐而闻名，其男女混校的表演根基为基础。 Boiler Room 为狂热爱好者们打造了在月光下无尽舞蹈的服装，首次推出带有实用主义风格的 2024 年春夏系列。 Boiler Room 的图形化特征被最小化，取而代之的是充满创意表达的强烈轮廓。该系列设有数十个口袋，可容纳舞池上的必需品，从功能性外套和透气网状马甲开始。建议参加派对的人穿上“HYDRATE YOURSELF”T 恤以确保自身安全，该 T 恤上印有带有迷幻字母和圆形 Boiler Room 标志的黑色变体。网眼针织衫和油漆染色连帽衫完善了该系列，并辅以一系列实用的包袋和配饰。上面的画廊提供了 Boiler Room SS24 系列的独家抢先体验。这些单品将于 3 月 7 日在该品牌网站和国际零售商处发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/boiler-room-spring-summer-2024-menswear-womenswear-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 15:54:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《沙丘觉醒》游戏预告片揭示了厄拉科斯生存的挑战</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/dune-awakening-survive-arrakis-gameplay-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[挪威开发商 Funcom 举办了 25 分钟的《Dune: Awakening Direct》直接展示，向公众介绍其最新动态生存标题的进展。除了专注于改编自《沙丘》原著的游戏的特辑之外，开发者还分享了《沙丘：觉醒》的首个游戏预告片。预告片的官方标题是《沙丘：觉醒：阿拉基斯求生》，考虑到玩家将遇到的众多挑战，这个名字很合适在沙漠星球上。开场几秒展示了一名男子因高温而倒在沙滩上的画面。借助虚幻引擎 5，它还展示了世界的极致细节。玩家在橙色洞穴中漫游，并以沙丘的身份奔跑。巨大的沙虫从地下出现。他们必须与沙虫战斗——根据 Funcom 的说法，沙虫实际上永远不会被杀死，但可以被引诱到敌人那里——以及更多的敌人。除了战斗之外，玩家还需要收集物资和资源，以便在阿拉吉斯的开放世界中生存。 《沙丘：觉醒》是一款 MMO，因此玩家有可能能够获得朋友的帮助，尽管游戏预告片并未重点介绍游戏的多人游戏元素。《沙丘：觉醒》将适用于 PC、PS5 和 Xbox X/S 系列。该游戏的正式发行日期尚未公布。与此同时，《沙丘》粉丝现在可以前往影院观看《沙丘 2》。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/dune-awakening-survive-arrakis-gameplay-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 15:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>