<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 01:13:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>官方查看Jae Tips X Saucony Jazz 9</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/jae-tips-saucony-jazz-9-i-love-you-but-im-busy-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Jae Tips x Saucony Jazz 9 &quot;I Love You But I&#39;m Busy&quot;Colorway: TBCSKU: S70864-3MSRP: TBCRelease Date: Spring 2025Where to Buy: SauconyUpdate: Jae Tips and Saucony have been relentless with their output since first uniting in 2022. The duo present strong themes -- and even stronger color作品 - 每次发布，本赛季都回到了这个爵士乐9“我爱你，但我很忙”的活动。虽然我们没有适当宣布该项目，但已经共享了一套官方图像，从而全面强调了这双鞋。如前所述，蓝色，粉红色，黄色，银，橙色，红色和黑色碰撞了这款鞋子的特殊演绎。但是，尚未宣布发布日期，但要通过Saucony即将到达。请继续关注更多更新，并在下面重新审视我们的最初细分以获取更多信息。他们也没有在2025年脱离汽油，因为提示通过他的Instagram上的帖子揭示了新的爵士乐9合作。粉红色，橙色，黄色和蓝色的霓虹色调都可以看到白色，灰色和黑色的命中，提供了随和的对比度。符合多色花的登山扣在左鞋的鞋带上附有。但是，可以在高跟鞋上看到关键细节：左鞋说“我爱你”，而右鞋子则澄清了“但我[sic]很忙。”尽管技巧尚未揭示此合作发行的主题，但很有可能对他忙碌的生活方式致敬。例如，前面提到的“待办事项清单”被设计为在检查一个人的待办事项清单上的任务时要穿的理想鞋子。释放日期和定价信息尚未透露，但很快就会浮出水面。请继续关注进一步的更新。在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/jae-tips-saucony-jazz-9-i-love-you-but-im-busy-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:19:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stüssy春季2025年平衡与舒适</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/stussy-spring-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 如果您认为本周末进入Stüssy的新鲜纽约分会商店的无限线很糟糕，那么这个星期五甚至不愿意尝试运气。 SOCAL标签正准备放弃2025年春季的系列，并充满了所有街头服装的好处，在世界范围内的烙印商店中引起混乱的冲刺。这个季节，斯üssy继续倡导“偶然但多才多艺的打扮方法”，以“穿衣”，这是前一个季节性产品的。浏览上面的外观手册，您会看到超大的纽扣搭配宽松的牛仔裤，穿着宽短裤上方的拉链夹克以及带有汗水的轰炸机夹克。在这里，Stüssy与舒适保持凉爽。但这并不是说该系列并没有通过该品牌的标志性服装口味来调味。 Stüssy的经典迷彩印花（Classic Camo Print）又回到了外套，针织长裤和货物裤子，而生动的格子图案覆盖了无袖领的衬衫和沟槽外套上的内饰。在其他地方，结构化的牛仔夹克搭配酸性蓝色清洗，带帽徽标外套被绿色和红色和红色的电​​色浸湿。Stüssy的2025年春季2025年春季系列将在线购物，并在3月7日（星期五）上午10点在北美，英国，欧洲，日本和北美，英国，欧洲，日本和韩国的精选分会商店。看看上面画廊中的阵容。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/stussy-spring-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 23:00:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>闪光，气球和另一个在卧底FW25的冠军合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/undercover-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  jun高桥的秘密季节又一个季节继续蓬勃发展，证明日本设计师是一位精湛的创作者。在2025年秋冬的女装时间表上宣布了更改之后，卧底在跑道上庆祝了其成立35周年，并以许多纪念性图案庆祝。高桥没有尊重他最具标志性的设计，而是选择了他认为是最好的系列。他的选择反映在FW04中：“但是美丽……部分寄生部分塞满了。” FW25旨在重新创造毛绒动物的外观和感觉，受到Anne-Valerie Dupond与Patti Smith的令人难忘的风格合并的动态，膨胀和毛绒艺术的启发。一个奇异的白色合奏在炽烈的聚光灯下行走，以马克开始，以落地的袖子和黄金珠宝为特色。该系列迅速发展为卧底的下一个冠军合作，预览了合身的船员，袖口的底部和超大型帽衫的稳固初级色调。飞行的蝴蝶在裸露的外套衬里上转变，并在额外的休闲服上印有大自然。柔软的外套和拼布牛仔布在品牌经典上磨练，而磨损的棉花在结构化的西装上散发了放松。该系列使我们保持脚趾，同时用角肩和大胆的五彩纸屑夹克参考过去。高桥以其他几个令人垂涎的外观结束了该系列，其中包括偷走了演出的两件膨胀的气球连衣裙。天使和恶魔穿着闪闪发光的礼服作斗争，然后以两张夸张的羽毛西装模仿残酷的鸟。仔细观察上面画廊中的卧底FW25系列。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/undercover-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 22:30:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Zoom Spiridon以“信号蓝色”返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-zoom-spiridon-signal-blue-hf9117-400-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike Air Zoom Spiridon“信号蓝色”配色：蓝色/黑色/白色/金属Lustersku：HF9117-400MSRP：$ 160 USDREALE日期：3月13日购买：购买：Nikethe Nikethe Nikethe Nike Air Zoom Spiridon于去年返回了架子。该模型最初于1997年首次亮相，出现在第二次SNKRS展示活动中，后来又是两鞋片段设计合作的主题。现在，在落入“金属银”，然后是一个不败且仅限于1000对制成的“雷霆蓝”之后，随着OG“ Signal Blue” Colorway的回归，Swoosh回顾了28年，这是90年代的Retro the 90年代的跑步者看到的是，它以反射性管道上的黑色泥泞开始。它的中脚swoshes具有闪亮的银色，带有黑色轮廓，而鞋面则可以欣赏其标志性蓝色，以告知其网眼的颜色选择。在脚趾和舌头的小swooshes上包括一丝红色，而白色的中底则完成了这对。欣赏上面的设计，并继续关注有关复古轮廓的更多新闻。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-zoom-spiridon-signal-blue-hf9117-400-release</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 22:25:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1低OG“黑曜石”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-low-og-obsidian-cz0790-400-release-date</link>
      <description><![CDATA[   名称：Air Jordan 1 Low OG“黑曜石”配色：黑曜石/大学蓝色/帆库：CZ0790-400MSRP：$ 140 USDREALE日期：3月22日要购买：购买：NikeUpdate：Nikeupdate：自从我们最终预览了新的空气旁，这是固定的，这是固定的sheel and sehive and seh sele int of new sely of new sellising of new jordan jordan， 月。正如下面最初的故障所讨论的那样，它从2019年的“黑曜石”中汲取了灵感，以其蓝色和偏白的构图对Air Jordan 1高。 Release remains set to take place on March 22 via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $140 USD.Original Story: 2025 looms and so does the 40th anniversary of the Air Jordan 1. To say that it will be a big year for the sneaker would be an understatement as everything from classic looks like &#39;85 &quot;Bred&quot; to a new Off-White™-designed pair are expected to drop.除了兴奋之外，现在在2025年发行阵容中，一种新的“黑曜石”采用了Air Jordan 1 Low OG。它还具有与“黑曜石”在覆盖层上的灰白色皮革基础相同的灰白色，而较轻的对手则覆盖了脚后跟。一个灰白色的中底和深蓝色外底完成了新对。请继续关注正式外观，因为我们目前预计这款运动鞋将于明年3月22日通过Nike SNKRS下降，并以140美元的价格开始选择零售商。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-1-low-og-ob-obsidian-cz0790-400-400-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-1-low-og-obsidian-cz0790-400-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:43:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>N.Hoolywood的工作服系列使您覆盖（字面上）</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-ss25-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 用于第二版N.Hoolywood FR，日本标签的以工作服为重点的线条，以防火性能和功利主义的细节展示了一系列普通工作服必需品。与工作服的灵感一致，主题运动描绘了针对城市建筑站点的收藏，模型覆盖了高覆盖范围，外观上搭配安全头盔，太阳镜和巴拉克拉瓦斯。该系列由经典的工人款式款式领导，包括Corduroy-Collared Works夹克，包括双层面板，双层式裤子，双层式兜帽，Zip-Up Hoodies和Short Sleeeve扣子。伴随帆布系列的是木炭灰色的舒适特里针织面包，包括汗衫，短裤，船员毛衣，连帽衫和一层tee。编织和编织样式都可以通过三针缝制来增强，并在整个过程中都采用各种魔术贴和开放的贴片口袋。每个件都有细微的细节，这些细节可唤起N.Hoolywood，包括橙色钻石形的路边构造标志和小型NHFR，并在匹配的Hi-Vis Hue中。该品牌在底部的顶部和底部的下摆后面，突出了该系列中使用的面料的防火特性，表明服装符合需求”，以保护工业人员免受Flash Fire的保护。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-ss25-rease-date-information” rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ n.hoolywood＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-ss25-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>uniqlo u希望您轻轻层用于SS25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/unqilo-u-wants-you-to-lightly-layer-for-ss25</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uniqlo u知道如何轻松捕捉一个赛季，这全都归功于Lemaire Minimalist Perfection的Christophe Lemaire和Sarah-Linh Tran。在2025年春季/夏季，设计二人组再次制作了功能和轻质必需品的理想组合。标题为“春天的层”，每件与下一件完美搭配，随着温度越来越高，可以建造层。该系列侧重于轻松移动，中性粉彩和软材料 -  Uniqlo U宇宙中的所有基础元素。杰出的作品包括一个效用的超大短袖，配有毛刺双口袋和一件轻松的单胸外套，由柔软的人造丝制成，可自然垂悬，可提供浅灰色和黑色。空中主义T恤也可以返回并进行分层，包括长袖和短袖，包括半袖条纹迭代。以防万一春季阵雨，Lemaire和Tran仍然为您覆盖。一系列柔和的色调可用，以及紫外线，灰色和黑色的紫外线保护桶帽。 Uniqlo U SS25于3月20日到达商店，并于美国东部时间上午8:15在线。同时，您可以从上面画廊的集合中查看一些外观。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/unqilo-u-wants-you-to-lightly-layer-for-ss25</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星期六纽约X Barbour揭示了第二次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/saturdays-nyc-jp-x-barbour-collab-capsule-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 纽约市纽约市的日本分支机构再次与英国外套的烙印Barbour合作，双重地交付了服装。对于这对夫妇的第二次合作胶囊，纽约市和巴布尔（Saturdays NYC）和巴伯（Barbour）都提高了他们的共同设计语言，以提供一系列共同品牌的服装。二人组已浸入巴伯尔档案馆（Barbour Archives），为该滴落的轮廓奠定了基础，使该品牌的主要夹克风格恢复了杰出的灯塔。在巴伯的标志性运输夹克上。防风雨拉链以几种中性配色（包括黑色，棕色和海军蓝色），并配备了双重拉链和扣子的纽扣，并在前部以及外部和内部装满了充足的口袋。一个灯芯绒领会在整个轮廓上用小的共同品牌的纽约市Barbour品牌命运以及背面的大贴片徽标提高了崎and的衣服。与夹克串联的汇编中，由更简单的图形佩戴汇编，由单色黑色和白色船员和t式套装组成。 Explore the collection – dropping at the Saturdays NYC webstore, as well as at the brand&#39;s Japan, Australia and New York City flagship locations on March 7 – in the lookbook above.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/saturdays-nyc-jp-x-barbour-collab-capsule-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harmony Korine的Edglrd正在进入视频游戏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/harmony-korine-edglrd-video-games-launch</link>
      <description><![CDATA[ EDGLRD, Harmony Korine&#39;s IP-based creative and technology studio, is launching a dedicated gaming division (called, you guessed it, EDGLRD Games) with an arcade-style first-person shooter titled Tamashika.EDGLRD stated that the sensory-overloaded game was built with &quot;speed, precision, and fluid motion&quot; at its core.游戏玩法将玩家设置在“程序性迷宫”中，并配备半自动手枪，tanto刀片，以及诸如招架，远程注射和星体投影之类的能力”。 “这不像是传统的游戏，而是更多的视听旅行，可以通过塔马西卡（Tamashika）进行手工绘制的动画，精确的声音设计和不可预测的节奏流动状态。”塔玛西卡（Tamashika），韩国的旨在改变感官游戏体验，以与家庭经典相同的素质范围，例如pieout and gipeout和gta。感官体验。我们的游戏是本能的 - 快速，动态和引人入胜的。该活动将于3月21日星期五在敲除中心举行，Edglrd将重新想象游戏启发的电影，其中包括现场DJ混音，随后是Eyeedress和Yves Tumor的场景。Tamashika将在Devs（3月16日）和Game Develments Devs（3月17日至21日）（3月17日至21日）上进行播放，然后在今年夏天通过Steam发行。观看上面的预告片。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/harmony-korine-edglrd-video-games-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“户外档案：冒险和体育图形，插图和装备的最终集合”焦点是100年的户外杂志和目录</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-book-release-date</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 犹他州立大学的户外娱乐档案档案专门用于通过其广泛的户外杂志和目录来保护户外品牌的历史，其中一些可以追溯到100年，并且所有这些都可以在logan the Logan the Logan the the Phystall Archive，Or the to the Privation the Privation-Or-Or-Or-Or-dighite-browive-Or-dighite-ordighitive the Phystally Archive。然而，现在，户外休闲档案正在为户外档案提供全面的努力：冒险和体育图形，插图和装备的最终集合，这本书着眼于该系列的一些最佳图像和70个品牌的最佳图像和设计。与Thames＆Hudson合作生产，与Thames＆Hudson合作，提供了十个Chapters by Medif and Grountied：Orniped：Offerected：Offerected：Overded：Exteed：Outdeed：Eutdeed offored and Offerdeed：Exteed offoreor：Eutdoed and Outdoeor：Eutdoeor and Outdoeordore＆Overdoeor;拼贴画;插图;产品摄影；和排版。还包括设计师杰夫·斯台普尔（Jeff Staple）和专业登山者克里斯·伯卡德（Chris Burkard）等广泛的嘉宾编辑的特别论文。 Arc&#39;Teryx, Snow Peak, Columbia, and Salomon are a few of the heavy-hitters included in the book, and there&#39;s even a quartet of special sections that directly reproduce archival interior pages from A5 Adventures, Granite Stairway Mountaineering, L.L. Bean, and The North Face.The Outdoor Archive: The Ultimate Collection of Adventure &amp; Sporting Graphics, Illustrations and Gear is available for pre-order now and will release on May 13售价65美元。对于户外娱乐档案中的更多费用，Revisit Hypebeast的2020年2020年访谈Clint Pumphrey是犹他州立大学的手稿策展人Clint Pumphrey，以及该大学户外产品设计和开发研究生计划的协调员Chase Anderson。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-archive-book-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ black” title =“＆＃039; toore door档案：户外档案：终极集合杂志和插图和插图和插图和临时及齿轮＆＃039；目录“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-book-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike SB X Air Jordan 4“海军”的零售商图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike SB x Air Jordan 4 &quot;Navy&quot;Colorway: Summit White/White/Navy/Neutral Grey/Gum Yellow/Varsity RedSKU: DR5415-100MSRP: $225 USDRelease Date: March 18Where to Buy: NikeUpdate: The Nike SB x Air Jordan 4 &quot;Navy&quot; just appeared at NBA All-Star Weekend last一个月，终于在短短两周内在全球范围内掉落。因此，第一家彩佛的莱佛士之一已经上线，展示了一些新的踢球图像。如下面的先前更新中所述，它重新访问了2023的协作设计，并将其“ pine green”细节换成“海军”。预计将于3月18日通过Nike SNKRS和精选零售商以225美元的价格发行。这双运动鞋与旧金山的DLX滑冰运动员合作，在NBA全明星周末庆祝活动中吸引了大量观众。当我们等待其官方从Swoosh宣布下个月通过Nike Snkrs发行，并以225美元的价格出版，在Instagram上查看此帖子，在Instagram＆nbsp; dlx skateshop（@dlxskateshop）上，该帖​​子是n jection in jection：今年一直热切地跟踪。我们最初浏览了2024年底的新“海军”配色，现在已经获得了另一个有限的预览 - 这次突出了这款运动鞋的特殊Nike SB脚跟品牌。它的预期发布日期已从夏季转变为下个月，两人的价格为225美元。请继续关注更新，包括一套完整的图像，并查看我们先前对以下鞋的讨论。它以滑冰为导向的调整对构建以及熟悉的AJ4形状搭配，更不用说耐克SB高跟鞋的品牌，使其成为两个品牌的完美融合。推出后不久，那些错过的人松了一口气，发现有传言称“海军”中的续集色彩正在制作中。 20个月后，没有先看一下这对夫妇，许多人一直在想它是否会掉落。但是，我们终于在下面的嵌入式Instagram帖子提供了鞋子的早期预览。正如预期的那样，两者只是在整个鞋中简单地换成“海军”，因为确实不需要更改久经考验的公式。预计将于2025年夏天通过Nike SNKRS发布发布，并以225美元的价格开始零售商。请继续关注更多信息，包括Nike的踢球官方图像。＆nbsp;在Instagram上查看此帖子＆nbsp;由Zsneakerheadz（@zsneakerheadz）共享的一篇文章原始故事：“ Pine Green” Colorway发行后，谣言现在指出，Nike SB SB X Air Jordan Jordan又有另一种情况。根据运动鞋内部人士Ovrnundr的说法，耐克SB和Jordan Brand之间的意外碰撞现在预计将获得“蓝/白色”配色。根据nike SB X Air Jordan 4“蓝色/白色”的耐克Sneakerheadz的考验，据信蓝色/白色“蓝色”据信，这些蓝色/白色被认为是Premium White Leather Leather upper uppers tauke uppers a Gupent ta supent ta supent ta supent ta supent ta supent sused sudeed Midsoles。虽然在孔眼，脚跟柜台和中孔上看到对比蓝色。共同品牌的元素以跳高者舌头标签的形式出现，后方是“耐克SB”，并打印了鞋垫。售价为225美元，Nike SB X Air Jordan 4“ Blue/White”现在预计今年将于今年晚些时候到达某个时候。释放2023年末，零售价225美元。可用的滑板商店和snkrs.photo：@zsneakerheadz pic.twitter.com/2qiadxlzo2- ovrnundr（@ovrnundr）2023年3月30日，3月30日href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-rumor-rumor-rumor-rumor-release-info-- rel =“ noopener” target =“ _ blank tart]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:32:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester X Air Jordan 4“ Brick by Brick”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nigel Sylvester x Air Jordan 4 &quot;Brick By Brick&quot;Colorway: Firewood Orange/Sail/CinnabarSKU: HF4340-800MSRP: $225 USDRelease Date: March 14Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been nearly 10 months since we first discussed Nigel Sylvester&#39;s forthcoming Air Jordan 4 collaboration它的发布现在仅10天了。在继续与Jumpman团队的“自行车航空”系列中，这款“ Brick by Brick”的运动鞋上的“砖”在其高级构建中提供了大胆的粘土橙色，我们在下面对此进行了更详细的详细讨论。 Release is officially set to take place on March 14 via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $225 USD. View this post on Instagram A post shared by HYPEBEAST (@hypebeast)Update: Nigel Sylvester and Jordan Brand have quickly shifted gears as the rollout of the duo&#39;s Air Jordan 4 &quot;Brick By Brick&quot; is in full effect.上周，“砖卡车”上了纽约市的街道之后，西尔维斯特（Sylvester）为朋友和家人举办了一次特别的晚餐，不仅强调了他的新鞋子，而且还强调了服装系列。我们对这款运动鞋的最佳外观是在此预览中交付的，突出了其大胆的演示文稿，其中包括一个丰富的橙色鞋面，该鞋面在前脚上有一个小小的灰白色swoosh，在前脚和鞋跟上的灰白色“自行车空气”品牌。完整收藏的发布已于3月14日通过Nike SNKR和精选零售商宣布，其踢球的价格为225美元。Update：自从我们在下面的Nigel Sylvester与Jordan Brand的谣言讨论以来已经超过7个月了，他的Air Jordan 4 Jordan 4合作。从那以后，他放下了两个Air Jordan 4 RM配色，将新轮廓介绍给运动鞋世界。现在，随着2025年迅速接近，我们首先了解了他的原始AJ4项目的期望。正如最初的泄漏所表明的那样，他对鞋子的看法看到它以明亮的“柴火橙”形式呈现在看起来像绒面革鞋面的地方，而“帆”细节存在于中底的大部分。有传言称，新年3月23日通过Nike SNKRS进行发布，并以225美元的价格开始选择零售商。但是，请继续关注更多详细信息和官方确认。原始故事：BMX专业的Nigel Sylvester多年来一直与Jordan Brand一起密切合作，他的Air Jordan 1 High OG发行了2018年，是他迄今为止最大的项目。尽管他似乎准备好将事情提升到一个新的水平，因为他正在与Jumpman团队合作介绍新的Air Jordan 4 RM，包括他自己的合作，其中包括对备受喜爱的Silhouette的新低顶演绎。虽然预计要到2025年才能到达，但上面通过模型描绘的新型运动鞋的新“柴火橙”配色设置为点亮鞋子。尽管尚未分享有关其细节和颜色封锁的细节，但他的“自行车空气”主题可能会回到鞋子的脚跟，而“柴火橙色”，“帆”和“ cinnabar”是鞋子的三个主要颜色。在写作的时间。但是，目前有传言称，明年春天将通过耐克SNKR和精选零售商上架。请继续关注这对夫妇的正式揭示。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nigel-sylvester-air-jordan-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800” rel =“ noopener” target =“ _ blamb” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑色COMMEDESGARçonsX Nike Air Force 1 Low现在出了</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/black-comme-des-garcons-nike-air-force-1-low-retro-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[ Name: BLACK COMME des GARÇONS Air Force 1 Low RetroColorway: BlackSKU: 1360000152288MSRP: $200USD (£155)Where to Buy: Dover Street MarketBLACK COMME des GARÇONS has released its SS25 Nike Air Force 1 Low, a minimal take on Nike&#39;s ubiquitous sneaker originally showcased during Paris去年夏天，男士时装周。巧妙的更新模型以全黑材料呈现，并用高对比度的白色图形装饰。倾斜于Comme desGarçons（CDG）前卫风格，将抽象的印刷设计应用于外侧面板，而在内侧，Sans Serif CDG徽标是在高跟鞋附近打印的。搭配全黑效果，CDG还选择了黑色的括号，舌片，舌片和鞋带，插入了黑色的裸露效果。耐克（Nike）在侧面的标志性Swoosh似乎也消失在四分之一小组的抽象白色贴花后面。对于微妙的装饰，该品牌在脚趾盒上方保持原始的镀铬蕾丝魅力。在空军1的Comme desGarçonsHomme homme homme上展示了Air Max 96上的Nike Hybrid Complate，并在Air Max 96和Ispa Sense Flyknit上展示了前者的复古鞋面，在Zen Garden inspired Sole sole sole sole sole sole sile sole sile sole sile siles lime。截至写作时间，其他对尚未收到正式发布日期。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“黑色Comme desGarçonsx Nike Air Force 1 LOW现在出了”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/black-comme-des-garcons-nike-air-force-1-low-retro-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:04:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arcomadrid 2025的必看摊位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/must-see-booths-at-arcomadrid-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 庆祝今年的第44版，Arcomadrid 2025将来自36个国家 /地区的214个画廊汇集在一起​​，使马德里本月成为当代艺术的主要停止。博览会结合了既定和新兴人才，拥有大量的拉丁美洲人才，近三分之一的国际画廊来自该地区。西班牙也有很好的代表，有71个画廊构成了大约三分之一的参展商。该博览会从3月5日至9日在马德里伊夫马举行，前三天保留给VIP嘉宾，然后于3月7日向公众开放。以下是一些值得一看的摊位。莱德项目| Booth 9D04 Ryder Projects将其展位变成了艺术展览会的建筑 - 空间内的空间，每个空间都有自己的想法。由Patrix Dominguez，Suzanne Treister，Priyageetha Dia，Miguel Benlloch，KivanQuiñonesBeltrán，LúaCoderch，William Mackrell，RosanaAntolí，Ivana DeVivanco和Sahatsa Jauregi的作品发表的作品。作品涵盖了视频，声音，绘画，绘画，性能和雕塑，与画廊的更广泛的策展方向保持一致。Vermelho| Booth 9C23Vermelho将通过艺术来聚焦两位具有不同方法的艺术家。克劳迪娅·安杜贾尔（Claudia Andujar）花了数十年的时间争取巴西土著社区，尤其是亚诺玛米（Yanomami）人民的权利，同时也推动了摄影的极限。总部位于巴黎的IvánArgote采用了更嬉戏但同样政治的方法。他的激进温柔概念使用雕塑，装置和视听作品来质疑历史，权力以及我们与他人的关系。两位艺术家都使用艺术作为批评和讲故事的工具。 Booth 7C21Galeria Sur将展示一系列艺术家的阵容，这些艺术家帮助定义了整个拉丁美洲的现代艺术。华金·托雷斯·加西亚（JoaquínTorresGarcía）将建构主义与拉丁美洲的象征主义融合在一起，而拉斐尔·巴拉达斯（Rafael Barradas）则用颤音主义捕捉了城市生活的能量。安东尼奥·伯尼（Antonio Berni）的社会现实主义专注于日常斗争，Xul Solar创造了一种超现实的神秘视觉语言。 Wifredo Lam将非洲古巴的传统与超现实主义融合在一起，而AdrianaVarejão和HélioOiticica通过分层表面和参与式装置挑战了巴西的殖民过去。展位展示了一个强大的历史叙事，今天继续引起共鸣。 Booth 9A12Galeria T20亮点Toda La Memoria del Mundo，JoséMaldonado的Diptych，合并了绘画和雕塑。该作品将金属丙烯酸在画布上与高端材料结合在一起，例如18k金，钻石和蓝宝石，转动日常物体 - 零件，戒指等 -  into对时间，机会和记忆的反思。 Booth 7a10voloshyn画廊将汇集到推动发现的物体组合边界的艺术家。由Gean Moreno策划，展位有Ricardo Brey，Harold Mendez和JonathanSánchezNoa。布雷的工作探讨了科学与神秘主义的交集，而门德斯则通过分层材料深入研究了移民和身份的历史。 SánchezNoa重新构想了造纸，使用烟草污渍和纹理唤起殖民地提取的历史失去的历史。他们的作品共同提供了关于记忆，转型和理解世界的替代方式的令人发人深省的对话。 delpartenón5，barajasmadrid 28042Spain    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/must-see-booths-at-arcomadrid-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 19:28:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加利福尼亚图片项目推出了洛杉矶消防受害者的星光熠熠的印刷筹款活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/california-picture-project-print-sale-fundraiser-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 从最近的FireAid音乐会到Project Angel Food的Angel&#39;s Art Ahauction，来自洛杉矶县及其他地区的艺术家共同集会了各种创造性的救济工作，支持了一月野火造成的灾难影响的许多社区。现在，一个新的摄影系列和筹款活动正在加入阵容。到3月9日，加利福尼亚图片项目将提供令人印象深刻的150美元印刷品，这些印刷品来自整个创意景观的162个重型击球手。该项目将摄影师和艺术家跨越设计师，电影制片人和音乐家，包括加布里埃尔·摩西，莫瓦洛拉，特洛伊·西万，吉亚·科普尔，吉亚·科波拉，泰瑞尔·汉普顿，纳迪亚·李·科恩等人，以及许多音乐高管和创意董事的融资，这些融资界的景象是划定的，这些都是范围，这些都是范围的，这些都是范围的，这些都是范围的范围。 城市。全部净收益。这笔交易将使加利福尼亚社区基金会野火恢复基金受益，该基金致力于最有需要的社区的长期援助。“当[大火]最初发生时，我认为我们都是壳牌，” RCA Records Creative的高级副总裁Niki Roberton告诉《洛杉矶时报》。 “我们迫切希望找到一种志愿服务的方法。但是我们有Spike Jonze和Sofia Coppola和Dave Free，这些渴望加入我们的令人难以置信的创意者。同时，在马迪·罗特曼（Maddy Rotman）的“艾米丽（Emily）在阿尔塔德纳（Altadena）之外的艾米丽（Emily）”中，一位孕妇站在一个淡淡的粉红色房屋的院子里，想到了曾经是的。另一方面，乔恩（Jonze）的“家庭”探索了人类天性鸿沟的不可思议，在山坡上描绘了三只鹿，俯瞰着像山脉的幻影般的烟雾烟雾。 Bolade Banjo的贡献显示了一群小学生和André3000在街角互相经过。沙德林斯基捕捉了穿着皮肤的里克·欧文斯（Rick Owens）的舒适场景；纳迪亚·李·科恩（Nadia Lee Cohen）提供了丹尼·特雷霍（Danny Trejo）阳光普照的场景。和摩西·萨姆尼（Moses Sumney）在黑白的自画像中引导戏剧。请参阅加利福尼亚图片项目网站上的特色艺术家的完整列表。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/california-picture-project-print-sale-fundraiser-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 19:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>