<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 21:13:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A$AP Rocky 首次亮相巴黎时装周，推出首个 AWGE 时装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/asap-rocky-awge-paris-fashion-week-debut-collection</link>
      <description><![CDATA[A$AP Rocky 和 ​​AWGE 首次亮相巴黎时装周，举办了他们的首场时装秀。该系列名为“American Sabotage”，包含 30 款精心制作的造型，探索贫民区表现主义的运用。在 Joshua Jamal、Bede Marchand 和 Coucou Bebe 的设计支持下，American Sabotage 让观众一睹他的创作本能和思维。 Rocky 以时尚杀手 (Fashion Killa) 为名，摆脱了传统定义，通过文化搭建社区桥梁。该系列以 A$AP Rocky 即将发行的专辑中的三首未发行曲目为背景，是艺术与行动主义的交汇。该系列的设计别具匠心，还包括 PUMA 鞋类和雷朋眼镜。当客人第一次走进 Hôtel de Maisons 会场时，他们会看到三辆由 Alpine 赞助的超级跑车，还有一群 AWGE 不合群的人站在门口守卫，手里举着写着“别傻了”的旗帜，显然为该系列定下了基调。在时装秀开始前与 Rocky 交谈时，这位拥有多重头衔的设计师告诉 Hypebeast 他为什么选择将该系列命名为“美国破坏”。他解释说：“美国本身有很多历史价值……我正在讲述我的美国故事、我的美国恐怖故事、我的美国故事、我的美国破坏。” Rocky 补充说，他经常坐在纽约街头观察人们，看到不同种族和阶层的人，从富人到穷人。我从所有这些事情中汲取灵感……难民、监禁、大规模监禁。我经历过所有这些事情。我对所有这些事情都很熟悉，对我来说，这只是我分享我的贫民窟表达方式。”这些设计肯定是有目的的。这些衣服上印有“政治讽刺”等短语，还有以美国白头鹰和国旗为突出图案的飞行员夹克，这些衣服组合在一起讲述了 Rocky 的故事。美国山姆大叔的海报在这个系列中有自己的版本，呈现出一种叛逆的性质，竖起两根中指，说“F$CK YOU！”——让它真正成为 Rocky 的代名词。超大廓形占据了主导地位，同时戏剧化了纽约的街头场景。受纽约警察局和医护人员制服启发的作品是对 Rocky 的“贫民窟表现主义”理念的致敬。多层次的单品赋予单品体积感，模仿了 Rocky 自己的标志性风格。查看上面的完整系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/asap-rocky-awge-paris-fashion-week-debut-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IDK 和 Gunna Flex 在“TiFFANY”上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/idk-x-gunna-flex-tiffany-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[经过一周的社交媒体预告，IDK 和 Gunna 推出了他们的首部合作作品。这首大约两分半钟的歌曲是两人真正的合作之作，配备了 Turbo 的高能量制作，并浸透了两位说唱歌手的艺术才华——以及一系列的唱片公司名称。在 Instagram 上查看此帖子。.idk 分享的帖子。 (@idk)“她说她想要一些 Tiffany（是的）/我给她买了一块 Tiffany 手表（好吧）/我喜欢 Celine，不喜欢 Dion/Hedi Slimane 的走路方式（好吧）”，IDK 在合唱部分演唱，然后将后半部分交给 Wunna，Wunna 接过唱词：“我穿上了 Celine、Balenciaga/它搭配了一件短上衣（短上衣）/我飞到海外，我去购物只是因为/貂皮看起来像狐狸。”充满弹性的“TiFFANY”还与电影音乐视频同步发布，在视频中，两人身着一系列值得上镜的服装，将他们自吹自擂的酒吧表演带入生活。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“TiFFANY”，并在上面的画廊中查看音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/idk-x-gunna-flex-tiffany-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:21:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Y-3 为日本足球协会提供球衣和文化服饰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/yohji-yamamoto-adidas-y3-japan-national-football-team-kits-jerseys</link>
      <description><![CDATA[更新：山本耀司 (Yohji Yamamoto) 和阿迪达斯 (adidas) 合作的 Y-3 系列在过去 20 多年中一直提供突破界限的运动风格设计。在此基础上，Y-3 与日本足球协会 (Japan Football Association) 合作，组装球场球衣和主题“文化服装”。蓝色火焰“主场”球衣于本月初泄露，并配有白色和红色“客场”球衣，以及与之相配的短裤。这些图案也延续到了场外系列中——包括长袖赛前球衣、双面纪念夹克、围巾等。6 月 22 日，球场设计将通过阿迪达斯和指定零售商进行预发布。然后，完整系列将于 7 月 1 日通过阿迪达斯 CONFIRMED 上市。原创故事：山本耀司对制作足球装备并不陌生——他的 Y-3 品牌与皇家马德里的长期合作以及与 Palace 的合作就是明证——但他围绕这项美丽运动的最新作品是迄今为止最贴近自己内心的作品。山本为日本国家足球队设计了 2024 年的球衣​​，球队即将推出的主场球衣刚刚开始在足球迷页面上泄露。日本国家队长期以来被称为“武士蓝”，山本的设计以超深海军蓝为底色，比日本 2022 年国际队球衣使用的宝蓝色和 2021 年百年纪念球衣上的天蓝色要深好几度。在这个浓郁的蓝色底色上，有一团沸腾的蓝色火焰，在下摆附近燃烧得最热，但也一直蔓延到左前肩，采用了与上述皇家马德里和水晶宫队球衣类似的升华风格。最后的细节是日本足球队徽和胸前中央的 Y-3 标志。同样值得注意的是，火焰图案长期以来在球队的传统中占有特殊地位：1998 年，即他们首次获得世界杯参赛资格的那一年，他们穿着 ASICS 的传奇火焰装饰球衣。由于球衣尚未正式发布，因此在撰写本文时，没有关于山本其他上衣或下装的更多信息。敬请期待更多更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/yohji-yamamoto-adidas-y3-japan-national-football-team-kits-jerseys</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3.PARADIS SS25 酿造出一系列令人眼前一亮的宣言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/3-paradis-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[针对 2025 年春夏系列，3.PARADIS 设计了一个“边界模糊、身份融合”的系列，这个法裔加拿大品牌力图凸显个人主义。创意总监 Emeric Tchatchoua 的父母是喀麦隆人，在巴黎出生和长大，后来移居北美，他的世界背景为该系列的古怪之处奠定了基础。 “这些经历丰富了我的灵魂，让我爱上了与众不同的事物，并帮助我塑造了独特的身份，”他在系列笔记中写道。“在我们这个全球化的世界里，许多人都经历了这段旅程。我们的新系列反映了这段旅程，并赞美了我们相互交织的世界之美。”Tchatchoua 邀请法国艺术家 Johanna Tardjman 用她令人回味的作品来装饰该系列的大部分特色单品。她对身穿活泼外套的普通人的彩色描绘装饰着外套，这些艺术品中同样的橙黄色格纹也出现在校队夹克、纽扣衬衫、直筒裤和短裤上。该品牌标志性的鸟类图案出现在整个系列中，在飞行员夹克、牛仔裤和配套的夹克和裤子上展开翅膀，而复古翻盖手机的插图同样出现在上衣和下装上。牛仔布在该系列的主打款式中扮演着关键角色，形成了方肩夹克、短裤混合款和酸性绿色和经典蓝色的双色长裤。值得注意的是，一条牛仔裤总共由六条“P”品牌腰带支撑。在巴黎奥运会前夕，该系列还通过与 NBA、巴黎圣日耳曼足球俱乐部和乔丹品牌的合作来庆祝这项运动的普及。“这个系列中的每一件作品都反映了塑造我们的丰富多彩的经历，”该品牌写道。 “每件衣服都讲述着一个故事，一个关于勇气、探索和拥抱未知的故事。”请参阅上方画廊中的 3.PARADIS 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/3-paradis-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:24:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HVW8 在新联展中将洛杉矶风情带到柏林</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/hvw8-timepiece-group-exhibition-berlin</link>
      <description><![CDATA[HVW8 通过名为 Timepiece 的新群展将洛杉矶的一面带到其柏林旗舰店。该展览由参与艺术家 Paul Flores 和 Henry Fey 策划，深入探讨了洛杉矶的神话——从天使之城作为世界娱乐之都的声誉，到日常生活中被忽视的细微差别，再到洛杉矶本地人的镜头中的自然美景，他们通过各自的实践重新诠释这些颜色和视觉符号。Fey 以通过数字方式操纵模拟印刷技术而闻名。有时，他的拼贴作品将日常观察（棕榈树或仿罗马半身像）与企业品牌和不起眼的照片融合在一起，形成抽象的构图，旨在捕捉当下不断的变化。在审美上相似，弗洛雷斯的图形作品探讨广告和大众媒体的历史，以探讨家庭、移民、劳工和工人阶级社区流离失所等问题。与菲伊和弗洛雷斯一起创作的还有来自其他洛杉矶艺术家的各种多媒体作品，其中包括阿方索·冈萨雷斯 (Alfonso Gonzalez Jr.)、亚伦·埃尔维斯·朱平 (Aaron Elvis Jupin) 和埃里克·埃尔姆斯 (Eric Elms)，他们颂扬了南加州的图形情感。对于在柏林的人来说，《Timepiece》将展出至 7 月 13 日。HVW8Linienstraße 161,10115 Berlin, Germany参展艺术家Aaron Elvis JupinAde OgunmowoAlexander HillAlfonso Gonzalez JrAndy Medina,Carley GmitroCarlos JaramilloDanielle O’Malley,Eduardo Medrano jrEric ElmsErica CamposGlenjamnGrant GutierrezGuillaume OllivierHiginio MartinezIsaac Pslam EscotoJaime MuñozJimmy BonksMario AyalaMia CarucciMia ScarpaMichele LorussoMiranda BykMirko AntichOhad SarfatyOzzie JuarezPedro VerdinSonya SombreuilSophia Le FragaTimothy LynchWillbert Olivar &amp; Lalo Avila点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/hvw8-timepiece-group-exhibition-berlin</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:13:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉娜·德雷 (Lana Del Rey) 与 Quavo 在芬威球场首次亮相《Tough》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/quavo-lana-del-rey-preview-collab-song-tough-stream</link>
      <description><![CDATA[更新：本周早些时候，Lana Del Ray 预告了她与 Quavo 的合作作品“Tough”。6 月 20 日，Lana Del Ray 昨晚首次演唱了这首歌。在波士顿著名的芬威球场（波士顿红袜队的主场）的一场演出中，在她 39 岁生日前夕，Del Rey 带来了 Quavo，令观众欣喜若狂。虽然这次合作似乎不符合这两位艺术家的性格，尤其是考虑到 Del Rey 截至目前已经发布了节奏较慢的作品。近来，她对嘻哈音乐很熟悉，这一点从她与 A$AP Rocky 和 ​​Playboi Carti 的合作中可以看出来。这场备受期待的演出只持续了一个小时，因为意外的大雨和闪电将演出推迟到了晚上 10:30，也就是芬威球场的宵禁时间。除了时间短暂之外，演出现场座无虚席，除了 Quavo 的出现，Del Rey 还请来了 Mason Ramsey 表演《Blue Over You》，请 Stephen Sanchez 表演《Until I Found You》，最后以 Quavo 二重唱结束演出。阅读下面的原始故事了解更多信息。原始故事：在上个月首次分享他们合作的片段后，Quavo 和 Lana Del Rey 的《Tough》的更长片段浮出水面。正如两位艺术家在 Instagram 上的联合帖子中所分享的，这对看似意想不到的搭档的首次合作，可能会让他们成为“我们从未想过我们需要的终极二人组”。在这首歌的新样本中，两人在副歌上进行和声，Quavo 时不时地进行即兴发挥。在 Instagram 上查看这篇帖子QuavoHuncho（@quavohuncho）分享的帖子“坚韧如一双旧皮靴上的磨损/像蓝领、红土的态度/像一把 .38 黄铜制成的手枪/坚韧如我爷爷的玻璃杯里的东西（爷爷的玻璃杯！）/生活会做它该做的事/就像上帝在上面一样/像一颗在粗糙中闪耀的钻石一样切割（闪耀！）。”《Tough》的第一个预告片——于 5 月 9 日发布——类似于歌曲的前奏或间奏部分，两人在铿锵有力的陷阱中交谈打败。“我带你四处看看，”夸沃告诉德雷。 “来和我一起骑行吧。无论何时。无论何时你准备好了。打电话给我。”“我到了那里就还给你，”她回答道。“好吧，打赌。”在 Instagram 上查看此帖子QuavoHuncho (@quavohuncho) 分享的帖子截至撰写本文时，尚未宣布“Tough”的发布日期，但粉丝们正在争相等待更多。“我们在 gta 6 之前让 lana 和 quavo 合作了，”一位评论者写道。“在 gta 6 之前让 lana 乡村陷阱很疯狂，”另一位附和道。然而，Del Rey 对嘻哈音乐并不陌生；这位女歌手对她的声音有着沉重的、有时是隐藏的影响，她还与 Playboi Carti 和 A$AP Rocky 等人合作创作了“Summer Bummer”、“Groupie Love”和 SoundCloud 主打歌曲“Ridin&#39;”。请继续关注 Hypebeast 以获取更多详细信息。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/quavo-lana-del-rey-preview-collab-song-tough-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:57:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与 Instagram 负责人 Adam Mosseri 对话</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/interview-with-adam-mosseri-head-of-instagram</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/interview-with-adam-mosseri-head-of-instagram</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:41:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Maison MIHARA YASUHIRO SS25 畅享 90 年代卡拉 OK</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/maison-mihara-yasuhiro-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[三原康弘一直保持着自己的本真性。这位标志性的日本设计师几十年来一直在时尚界留下了自己的印记，成为边缘粗糙的凌乱装备的代名词。他标志性的宽松轮廓在数英里外都能看到，在巴黎时装周上占据了中心位置。 2025 年春夏系列中，Maison MIHARA YASUHIRO 以 90 年代卡拉 OK 为主题，通过出人意料的表演扩展了其青春时尚秀的主题。巴黎市中心的 La Salle Wagram 悬挂着镀金吊灯，暗示着一场华丽的时装秀，背景是童年生日派对上的流苏金属背景。老式的节奏开始响起，巨大的屏幕以卡拉 OK 风格镜像歌词。“歌手不是专业的；他们是在这里为我们试镜的普通人。通常，我不喜欢卡拉 OK，但最近我碰巧在一个人们享受卡拉 OK 的地方，我发现他们看起来真的很开心。在我们生活的这个黑暗世界里，我认为在我的秀中加入卡拉 OK 可以让人们开心，”Yasuhiro 在后台告诉 Hypebeast。设计师的解构主义风格在俏皮的灯光下引导着整个系列，以细条纹西装外套、解开的领带和贴纸印花运动裤为开场。必备的纽扣衬衫上出现了夸张的衣领，而漂白飞行员夹克则与腰部系带的双层法兰绒一起出现。在演出中途，一位安培计歌手从人群中走出来，唱着比尔·威瑟斯的《美好的一天》。当模特们穿着破洞运动裤、徽章军大衣和渐变色丝绸运动服走在节拍上时，观众们欢呼雀跃。第二位歌手高唱尼尔·戴蒙德的标志性单曲《甜蜜的卡罗琳》的歌词。随着歌词的出现，Maison MIHARA YASUHIRO 的系列也随之活跃起来。帆船印花衬衫正朝着度假风格发展，层叠的衬衫连衣裙和泼墨牛仔制服。 Yasuhiro 的灵感来源于公共生活和私人生活之间日益模糊的界限，他操纵 MA-1 和牛仔夹克，前片增加，展现出不切实际的设计表达。褪色的牛仔裤挂在腿上，在空中摆动，但完全没有穿过。超大的衬衫以不切实际的比例垂到地面，而毛绒动物包则以熊、猪和恐龙的形式出现。SS25 以 Four Tops 的“Can&#39;t Help My Self”压轴表演结束，由实用的灯芯绒上衣、宽松的开衫和该品牌模制 OG Sole 运动鞋的蓬松版开场。 “主题是模仿人类的个性。例如，我认为我们有时可以将时尚表现为一种个性，有时我们也会隐藏自己的个性。同时，我们有这种表面的表达和隐藏在表面之下的表达。这就是为什么你可以在这个系列中看到服装的正面和背面被镜像，以造成混淆并反映出我们隐藏真实自我的方式。”在上面的画廊中仔细查看 Maison MIHARA YASUHIRO 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/maison-mihara-yasuhiro-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:31:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周男装 SS25 和 Alessandro Michele 在 Valentino 首次亮相，本周热门时尚新闻</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/top-fashion-news-pfw-ss25-valentino-oamc-rihanna-dior</link>
      <description><![CDATA[本周，时尚界的一些重大新闻时刻涵盖时装周、创意总监离职、新大使关系等。领衔的是 2025 年春夏季巴黎男装周。紧随其后的是 Alessandro Michele 在 Valentino 为 Resort 2025 推出的惊喜首秀系列。此外，Luke Meier 宣布辞去 OAMC 创意总监一职；蕾哈娜 (Rihanna) 成为 Dior J’Adore 香水系列的新代言人，Thom Browne 推出了他的全新日本制造眼镜系列。下面，Hypebeast 汇总了本周的热门时尚新闻，以便您随时了解行业趋势。巴黎男装周 SS25 一年一度的时尚月如火如荼地展开。目前，2025 年春夏季男装系列正在走上 T 台——首先在伦敦拉开帷幕，然后在佛罗伦萨的 Pitti Uomo 停留，然后前往米兰。现在日程安排得满满的巴黎时装周于 6 月 18 日拉开帷幕，正如火如荼地展开。大牌云集，包括 Louis Vuitton、Dior、Rick Owens、Junya Watanabe 等大牌。如需查看完整的时装秀和评论列表，请查看 Hypebeast 对 SS25 巴黎男装周的报道。Alessandro Michele 首次推出他的 Valentino 愿景 Resort 2025 系列在 Alessandro Michele 离开 Gucci 后，有消息称这位设计师将于今年 3 月将他的才华带到 Valentino。令所有人惊讶的是，这位设计师本周意外发布了 Valentino 的 Resort 2025 系列，这是他为该品牌设计的首个系列。新系列融合了 60 年代和 70 年代风格以及 Valentino 的一些核心元素，展现了 Michele 的极简主义风格。该系列涵盖 171 款造型，与设计师在 Gucci 的一些作品相呼应，与 Pierpaolo Piccioli 的 Valentino 巧妙不同。点击链接，全面了解新任创意总监 Alessandro Michele 设计的 Valentino 2025 度假系列。Luke Meier 将辞去 OAMC 创意总监一职Luke Meier 将辞去他与 Arnaud Faeh 共同创立的品牌 OAMC 创意总监一职。自 OAMC 于 2013 年成立以来，Luke Meier 一直担任该品牌的创意总监——继续打造其富有自我表达的设计愿景。随着他的离职，OAMC 的 2024 年春夏系列是 Meier 为该品牌设计的最后一个系列。早在 2021 年，Meier 和 Faeh 从 Onward Holdings 收购了少数股权后，重新获得了该品牌的完全所有权。尽管 Meier 即将辞去创意总监一职，但他仍将领导一些具体项目。“我要感谢所有参与 OAMC 的人，特别是 Arnaud 和 Edwin Faeh，感谢他们的陪伴、热情和支持，创造了如此精彩的项目，”Meier 说道。“我相信，工作室将交到非常有能力的人手中，并期待 OAMC 在未来几年取得巨大成功。”蕾哈娜成为 Dior J&#39;Adore 的新代言人蕾哈娜的作品永无止境。现在，这位明星是 Dior 标志性 J&#39;Adore 香水系列的新代言人。鉴于蕾哈娜是该公司 2015 年的第一位黑人大使，这一选择非常合适。“成为 J&#39;adore 的新代言人既是一种荣誉，也是一种使命，”Rih 通过媒体表示。 “我特别期待加入这场冒险，并通过我的世界、我的故事、我的根源以及我的创造力和我自己的女性气质为它做出贡献。”据《时尚商业》报道，蕾哈娜为该系列拍摄的首部广告将于 9 月 1 日首次亮相，由 Steven Klein 拍摄。Thom Browne 推出日本制造的眼镜系列Thom Browne 眼镜将回归，这次是自家品牌。此前，Thom Browne 曾与一家眼镜授权商合作，但该合作关系现已终止。通过将眼镜带回自家品牌，该品牌推出了一系列全新的日本制造太阳镜和眼镜。该系列包括特殊的钛合金镜框和日本醋酸纤维。当然，这些眼镜还具有 100% 的 UVA 和 UVB 防护功能。 Thom Browne 的全新眼镜系列售价从 540 美元到 2,790 美元不等，目前已在指定精品店和线上商店发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/top-fashion-news-pfw-ss25-valentino-oamc-rihanna-dior</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:26:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instagram 推出专为亲密好友打造的 Live 功能</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/instagram-close-friends-live-broadcast-update</link>
      <description><![CDATA[Instagram 用户现在可以选择仅为其亲密好友举办直播。该应用程序宣布将更新该功能，允许用户专门向其亲密好友列表中的人进行直播。以前，只要用户主持 Instagram Live，它就会自动向公众开放。如果帐户是公开的，即使那些没有关注的人也可以加入用户的 Live。更新后，如果用户选择只向亲密朋友广播，最多还可以将三个帐户添加到 Live 中作为共同主持人。此更新是 Instagram 功能进行的一系列小调整的一部分。在应用程序的其他地方，用户可以将音乐添加到包含视频的轮播中（以前只有照片轮播可以包含音乐）。请继续关注 Instagram 的更多更新。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/instagram-close-friends-live-broadcast-update</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:05:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱莉安娜·格兰德与布兰迪和莫妮卡发布“the boy is mine remix”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ariana-grande-the-boy-is-mine-remix-brandy-monica</link>
      <description><![CDATA[Ariana Grande 与 Brandy 和 Monica 联手为她的歌曲“the boy is mine”制作了混音版，这首歌与两人 1998 年的热门歌曲同名。原版或混音版从未采样过 Brandy 和 Monica 的歌曲，而是以完全不同的节奏和歌词为新观众重新构想了这首歌，使其成为一首关于猫斗的无可辩驳的赞歌。布兰迪和莫妮卡与爱莉安娜各唱一段，然后三人合唱歌曲的其余部分。这首歌是格兰德未发行歌曲“Fantasize”的新版本，她想安抚那些一直在等待上述曲目发布的粉丝，但仍然保持她现在的风格。这段混音和歌词视频是在两周前发布原版音乐视频之后发布的，原版由佩恩·贝德利主演，布兰迪和莫妮卡在视频中客串复活节彩蛋。这段（大致）受蝙蝠侠启发的视频将格兰德描绘成一个猫盗，她迷恋上了贝德利扮演的市长，因为当他在电视上时，一剂爱情药水碎了。格兰德一直迷恋着贝德利，直到她闯入他的办公室，发现他也对她的感情做出了回应。混音歌词视频延续了这一主题，采用了喜剧风格，并收录了原版音乐视频的剧照。格兰德的《永恒阳光》专辑发行缓慢而稳定，第一首单曲“yes, and?” 于 1 月发行，之后专辑本身——以及“we can’t be friends (wait for your love)”音乐视频——于 3 月发行。格兰德继续推出专辑中的视频和混音，尽管她一直专注于宣传即将上映的电影《魔法坏女巫》，她在电影中饰演 Glinda。播放上面的混音歌词视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ariana-grande-the-boy-is-mine-remix-brandy-monica</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:55:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰登携 2021 年以来首支单曲《玫瑰》回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jaden-roses-single-stream</link>
      <description><![CDATA[夏天到了，Jaden 重返歌坛。距离他上一张专辑《CTV3：Day Tripper&#39;s Edition》发行已近三年，该专辑于 2021 年 8 月发行，以结束夏季。《Roses》是一首充满活力的三分半钟配乐，适合日出、日落或夏日的任何时刻。Jaden 本周早些时候在 Instagram 上分享了《Roses》的预告片，可能预示着他即将推出音乐视频。“玫瑰 / 把它们留在你家门口，因为我希望 / 它们今晚能带你回家，因为我 / 没有你在我身边就睡不着，”他在合唱中低声唱道。他在最后一段唱到他的说唱：“我离开时感到绝望 / 当我写这首歌时，我们并不是最亲密的，但你仍然值得玫瑰。”在 Instagram 上查看此帖子Jaden Smith（@c.syresmith）分享的帖子《Roses》是一次性作品还是这位艺术家长期回归的一部分，仍有待确定值得一看，因为他继续在时尚领域保持活跃。pic.twitter.com/KXL3SW4Xvk— Jaden (@jaden) 2024 年 6 月 19 日立即在 Spotify、Apple Music 和其他 DSP 上播放“Roses”，并继续关注 Hypebeast 以获取有关 Jaden 新音乐的更多更新。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jaden-roses-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:24:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ice Spice 发布《Y2K!》开场曲《Phat Butt》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ice-spice-phat-butt-track-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[Ice Spice 的首张专辑即将发行，发行日期为 7 月 26 日星期五。为了让粉丝们做好准备，这位在布朗克斯长大的说唱歌手与她的制作人兼朋友 RiotUSA 一起，已经发布了一系列专辑曲目，并宣布即将于 7 月 4 日开始的世界巡演。最新动态是 Y2K 的发布！开场曲“Phat Butt”。“仇恨的婊子们生气了，仇恨的婊子们，她们不是我/我他妈的怎么还穿着灰色短裤和朴素的 T 恤嚼婊子们？/如果我是他们，D&amp;G 和它的定制款，我会生气的/古巴链接带着一颗粉红色的宝石，我就是他们抽的人（是的）/流行音乐排行榜上的说唱婊子，像 Pop-Tarts 一样为婊子们干杯/你是个失败者，婊子，别再说了，香槟在哪里？我要把它打掉/婊子，你知道你不是那样的，发张照片他喜欢那样/胖屁股后面有纹身，我像 Mike Jack 一样坏（是的），Ice Spice 在第一节中说唱道。”尽管 Ice Spice 有大量的说唱和流行音乐热门歌曲让她一举成名，开场曲清楚地表明，这位说唱歌手正通过她的突破性项目说唱来做到这一点。即使有向 Nicki Minaj 致敬的音波/说唱元素，Ice Spice 仍然在即将发行的专辑的开场曲中加入了她自己的风格。请听听上面随附的音乐视频中的“Phat Butt”。在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ice-spice-phat-butt-track-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:23:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>炒作背后：Air Jordan 1 如何改变运动鞋行业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/behind-the-hype-air-jordan-1-legacy</link>
      <description><![CDATA[Air Jordan 1 是一种文化现象，其标志性配色如“The Chicago”、“The Bred”和“The Royal”一经推出便广为人知。它不仅仅是一款运动鞋，更是一场革命。Air Jordan 1 于 1985 年首次亮相，是设计师 Peter Moore 的心血结晶，标志着运动鞋历史上的一个关键时刻。在这一集 Behind the HYPE 中，我们将探索 AJ1 的成名过程及其对体育和全球流行文化的持续影响。这款高帮奇迹鞋采用优质皮革结构和大胆设计，打破了传统模式。不久之后，Air Jordan 1 不仅成为篮球实力的象征，还成为个性和反抗的象征。当 NBA 因制服限制而禁止使用黑红配色时，这个故事发生了传奇性的转折。然而，这场争议只会火上浇油。由于所有人的目光都集中在耐克和年轻球星迈克尔·乔丹身上，这项禁令成为了一次营销妙招，巩固了 Air Jordan 1 在运动鞋传奇中的地位。乔丹品牌Air Jordan 1 的影响超越了篮球场。它成为美国街头服饰和滑板文化的基石。它的影响力遍及全球，尤其引起了日本浦原运动的共鸣，该运动以大胆独特的风格而闻名。意识到全球对 Air Jordan 1 的喜爱，Nike 策略性地培养了它的受欢迎程度，使其成为一种令人垂涎的国际现象。Jordan Brand随着令人垂涎的“Metallic”系列的发布，Air Jordan 1 的传奇得到了进一步巩固，该系列具有一系列引人注目的配色，扩大了这款鞋的吸引力。1994 年，Nike 重新推出了 1985 年的原版鞋款，现在被称为 Air Jordan 1 High ‘85。这次重新发行精心捕捉了深受喜爱的原版鞋款的精髓，确保标志性的设计元素继续激发当代时尚和合作。Jordan Brand随着 Air Jordan 1 迎来 40 周年，它的文化意义仍然不可否认。与 Virgil Abloh 和 Dior 等品牌的高调合作确保了这款运动鞋在不断发展的时尚界的持续相关性。从球场上的叛逆开端到街头的统治，Air Jordan 1 与 Chuck Taylor All-Star 和 Adidas Stan Smith 等巨头并驾齐驱，成为创新和持久风格的象征。它继续激励着全世界一代又一代的运动鞋爱好者，巩固了其作为文化偶像的地位。Jordan Brand在 Nike 官方网站上查看即将发布的 Air Jordan 1 High &#39;85 “Metallic Burgundy”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/behind-the-hype-air-jordan-1-legacy</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 15:29:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cakes da Killa 适合在任何地方开派对</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/cakes-da-killa-pride-series-interview-black-sheep-album</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/cakes-da-killa-pride-series-interview-black-sheep-album</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:48:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>