<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2024 03:13:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Bob's Watches 正在改变奢华手表拍卖的游戏规则</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/bobs-watches-luxury-watch-auction-news-info</link>
      <description><![CDATA[Bob&#39;s Watches 最近推出了复古劳力士 GMT-Master 1675 腕表，公司推出了自己的在线拍卖平台。豪华手表拍卖界长期以来一直由佳士得、苏富比和菲利普斯等知名拍卖行主导，传统上要求买家支付至少 10% 的佣金。通常，这笔钱足以购买一件豪华手表。借助 Bob&#39;s Watches 的最新平台，该公司正在改变游戏规则，取消买家佣金，这使得能够买得起劳力士手表的想法似乎更加可行。早在 11 月，Bob&#39;s Watches 就推出了一款老式劳力士 GMT- Master 1675 通过其拍卖平台出售。虽然该型号并不是市场上最稀有或最抢手的劳力士参考，但它有一个有趣的故事，因为它最初属于阿波罗 14 号回收任务的副驾驶。该腕表最初估价在 15,000 美元至 30,000 美元之间，最终以 25,900 美元的中标价卖给了一位来自德克萨斯州的竞标者。Bob&#39;s Watches 的发言人表示，“自推出该平台以来，我们已经举办了多次拍卖，并取得了巨大成功。我们已经看到一些罕见的古董劳力士手表成功落槌。”他们还指出，“通过使拍卖过程更加便捷、透明和实惠，我们将更多令人惊叹的时计带到热情的手表爱好者的手腕上。这就是它的全部意义所在。”请访问 Bob&#39;s Watches，了解有关新拍卖的信息和更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/bobs-watches-luxury-watch-auction-news-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 01:28:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CES 2024 在拉斯维加斯展示了 4,000 家参展商，Astrobotic 的登月任务在本周的技术综述中出轨</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/weekly-tech-roundup-ces-2024-astrobotic-moon-landing</link>
      <description><![CDATA[本周，科技行业齐聚拉斯维加斯参加 CES 2024 年。从支持人工智能的家用电器到尖端游戏硬件，该贸易展为各类科技爱好者提供了一款小工具。三星展示了自己的 VR 游戏显示器，该显示器不需要耳机。 在环境方面，科学家报告称 2023 年正式成为一个半世纪以来最热的一年。在太空中，Astrobotic 的首次商业登月尝试因火箭燃料泄漏而失败。下面，Hypebeast 汇总了本周的热门科技故事，以便您了解行业的最新趋势。CES 2024拉斯维加斯有超过 4,000 家参展商亮相大多数科技产品发布和预览都源于一年一度的消费电子展。 CES 2024 过去一周在拉斯维加斯举行，吸引了 4,000 家参展商，其中包括 LG 和三星等知名企业以及小型初创公司。今年主导 CES 的趋势之一是人工智能的进步。 Baracoda Daily Healthtech 展示了其 BMinder 智能镜子。该设备看起来像一面普通的镜子，但实际上是为了帮助提高自我价值和心理健康而设计的。智能镜子使用摄像头来分析个人的面部和手势识别以及他们的语音命令，并会根据测量到的幸福水平做出肯定和建议以改善他们的一天。Astrobotic 首次商业登月的尝试在“严重”燃油损失后脱轨太空旅行公司 Astrobotic 有一个崇高的目标，即实现由商业公司进行的首次登月。火神半人马座载着游隼号月球着陆器前往月球，任务却出了差错。 首先，技术困难导致游隼号无法将其太阳能电池板转向太阳，因此着陆器无法为其电池充电。科学家解决了这个问题后，火箭发生泄漏，导致“推进剂严重损失”。由于燃料仅剩 40 小时，火箭不可能到达月球表面。“目前的目标是在游隼失去维持太阳的能力之前，让其尽可能接近月球距离。” Astrobotic 表示，三星拥有一款不需要耳机的 3D VR 游戏显示器三星将在 CES 2024 上首次推出一款不需要耳机的 VR 游戏显示器。该设备目前简称为三星 2D/3D 游戏显示器，包含两个摄像头，用于跟踪眼睛和面部运动。该显示器还可以在 2D 模式下使用，但当设置为 3D 时，它会调整屏幕上图形的位置以创建多维效果。该公司表示，该显示器与 Steam VR 兼容。虽然在不亲自尝试的情况下很难衡量屏幕的沉浸感，但该设备在 CES 上荣获“游戏和电子竞技最佳创新奖”。2023 年正式成为有记录以来最热的一年2023 年是一个半世纪以来最热的一年，根据欧盟气候监测机构进行并由《纽约时报》发表的一份新报告。该出版物称，“去年全球平均气温为 1.48 摄氏度（2.66 华氏度），比 19 世纪下半叶高。”这个消息是悲惨的，但对许多人来说并不奇怪，尤其是那些生活在受气候变化影响严重的地区。例如，加拿大在 2023 年经历了历史上最严重的野火，4500 万英亩土地被烧毁。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/weekly-tech-roundup-ces-2024-astrobotic-moon-landing</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 01:04:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JW Anderson 2024 秋冬时装秀斯坦利·库布里克 (Stanley Kubrick) 的《大开眼戒》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jw-anderson-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[斯坦利·库布里克 1999 年的色情悬疑剧《大开眼界》 Shut 成为 JW Anderson 2024 秋冬系列的蓝图。设计师 Jonathan Anderson 在时装秀结束后承认：“我以前从未以电影为起点”，并补充说他选择在 7 月份重温库布里克的经典作品来寻找灵感。 “我对克里斯汀·库布里克以及她在她丈夫的电影中绘制大部分艺术品的方式着迷。”那年夏天晚些时候，Anderson 联系了现年 91 岁、仍居住在赫特福德郡（她与已故丈夫住在一起）的 Christine，并向她询问合作事宜。最终的结果是三件套针织平纹针织连衣裙在克里斯汀的女性描写中。其他插图毛衣上还展示了她的盆栽植物画、精致的汽车挡风玻璃和她与斯坦利一起照顾的心爱的猫波莉。安德森说：“我认为将最终不想出现的东西带到前台的想法很有趣。”这是对克里斯汀默默参与电影的感人致敬。《大开眼戒》是一部圣诞电影（尽管是一部惊悚片），因此您会看到一些鲜红色的一品红植物散布在电影的场景中。在安德森的系列中，节日期间最喜欢的开花植物，设计师认为“令人难以置信的恶心”，经常扎根于针织上衣上。 “它看起来像一种剧毒植物，”他说。 “我喜欢这个主意。”女模特在内裤外面穿紧身裤，安德森的男模特则在平角裤外面穿有品味的袜子，通常选择无裤装。 “紧身衣提供了如此惊人的第二层皮肤，它们可能会成为一种扭结，”安德森解释道。 “对我来说，这必须是一种颠覆性的行为。就像镶边一样。”安德森玩弄了尺寸，将开衫和灯笼裤充气，古怪的缎面衬里像宏伟的滚边一样突出。天鹅绒西装外套的肩部变得夸张，毛衣则完全不成比例。衬衫也有巨大的袖子，裤子也放在最宽的位置。高跟鞋上饰有流苏，乐福鞋则展示了更大的流苏。“怪异而反常的居家风格，毛绒和衬垫，一切都消失了，”时装秀总结道。尽管该系列有着大胆的怪癖，但该系列的大部分产品仍然非常耐磨。这就是乔纳森·安德森 (Jonathan Anderson) 的魔力：他想象力丰富，但他知道何时该定下最后的线索。请参阅上方图库中的 JW Anderson 2024 年秋冬系列，并继续关注 Hypebeast，了解更多米兰时装周男装报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jw-anderson-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 23:17:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约旦航空母舰“扩散蓝”抵达</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/jordan-air-ship-diffused-blue-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 1984 年发布以来，Air Ship 一直是 Jordan 品牌的标志，尤其是在复古轮廓的气候下。为了迎接新的一年，Jordan Brand 推出了将于本月上市的“Diffused Blue”配色。这款鞋采用简洁的调色板，采用了 Summit White 和 Diffused Blue 色调，打造出清新合脚的感觉适合各种服装。皮革鞋面呈现峰会白色色调，而绒面革面料的 Nike Swoosh 和鞋领则呈现出扩散蓝色。扩散蓝也触及橡胶鞋底。轮廓上看到的其他细节包括标准的穿孔脚趾和做旧的鞋舌。虽然鞋子配备了清爽的白色鞋带，但鞋子也配备了一对扩散蓝色鞋带。简洁廓形的最后一笔是鞋舌标签和鞋跟上绣有 Nike Air 品牌标志。凭借 Jordan Air Ship 的全新配色，即使在核心复古廓形中，该品牌也为您提供了一种改变风格的方式。看看上面图库中的清爽配色。约旦航空船“Diffused Blue”售价 140 美元，将于本月发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/jordan-air-ship-diffused-blue-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 22:06:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada 2024 秋冬系列让商务男士看向外面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/prada-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-mens-runway</link>
      <description><![CDATA[蓝色办公室隔间兼作拍照地点Prada 2024 年秋季男装秀入口处。在这些房间里，电脑屏幕上亮着这家意大利时装公司强大的标志，在他们面前，普通的黑色椅子可以旋转。这几乎和闷热的工作场所一样司空见惯。但当踏入主房间时，这条消息突然响起。在那里，同样的旋转座椅位于玻璃跑道上，悬浮在宁静的风景上方几英尺处。时装周的参观者们吵着要找到自己的座位，并与附近的人建立联系，而水静静地流过石头小溪，落叶平静地躺在他们下面的草地上。这是商人与环境之间二分法的体现，它被称为“人性”。“这是你无法触及的自然，”缪西娅·普拉达在后台接受采访时说道。 “这对我来说有点害怕。”根据行业领先设计二人组的另一半 Raf Simons 的说法，这种无形的本能成为了服装的灵感来源。他沉思道：“有一种与周围环境相呼应的想法，受到服装本身环境的影响——办公室和自然，从内到外，人们在这些相反领域之间转换的本能变化。”刺耳的声音反映了令人敬畏的主题。跑道的开始。 Look 1 介绍了该系列的主角：色彩缤纷的头饰牢牢地贴在模特的头上，就像泳帽一样。这款未来主义的无檐小便帽最初以红色出现，后来几乎所有后续款式都出现了紫色、棕色、绿色、白色、灰色、海军蓝和黑色的色调。在后台仔细观察后发现，这款冠军配饰具有温暖的华夫饼般的质感，可以毫不费力地在头部扩展。“自然节奏”决定了服装的姿态，西蒙斯说。在每一款造型中，设计师都会根据不同的环境来源做出相应的反应：该系列千变万化的头饰和紧身裤可能会在寒冷的冬日带来温暖，而其四四方方的西装、纽扣衬衫和同色系领带则更喜欢旋转在室内的桌子上。每件作品的功利目的都不同；但他们的本能代码是相同的：拉夫说，都是为了适应“不同的空间、不同的环境”。该系列还包括单调的高领毛衣，它们与头饰的色调一致。两件明亮的石灰色和红色开衫搭配柔和色调的 T 恤，搭配生动的指挥帽。有时，黄色、黑色和棕色的巴拉克拉法帽会从毛衣下面露出来。与此同时，羊毛呢大衣、风衣和大衣严格选择中性色，类似于皮革和尼龙单品。腰带引人注目，大量超大、锯齿状的款式吞噬了模特的腰部。皮包足够大，可以容纳全尺寸的笔记本电脑，非常适合工作。充满活力的凉鞋更适合户外活动，通常为正式的着装增添一丝俏皮感。工作室里也备有闪亮的正装鞋。“季节的更替使人类能够继续以新的眼光看待世界，”普拉达在反思时尚的周期性时说道。“《春之祭》激发了人们的灵感一代又一代的音乐家重塑自我……季节一直是所有绘画流派中最一致的主题……时尚渴望同样的更新效果。”下一季，Prada Man 将穿着西装去上班（并且奇怪的领带），一切如常。但也许他会花一点时间走出办公室，以满足他对环境的好奇心，从他色彩缤纷、扣人心弦的帽子下窥视世界。这只是人性！请参阅上方图库中的 Prada 2024 秋冬男装系列，并关注 Hypebeast 了解更多米兰时装周男装报道。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/prada-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-mens-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 18:04:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fear of God 推出 2024 秋冬系列 8“美国交响曲”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/fear-of-god-jerry-lorenzo-fw24-collection-lookbook-info</link>
      <description><![CDATA[自 2013 年成立以来，Jerry Lorenzo 的洛杉矶厂牌 Fear上帝的旨意是为了观察美国的奢华。就在去年四月，Fear of God 在洛杉矶著名的好莱坞露天剧场举办了首场时装秀，不仅展示了迄今为止最全面的系列，通过高雅和运动的设计，而且展示了其对当代美国奢侈品最果断的立场。 。现在，随着 Fear of God&#39;s Collection 8 2024 年秋冬系列的推出，话题进一步深入。这个名为“美国交响乐”的新系列以该品牌在好莱坞露天剧场首次展示的 Collection 8 为基础。由于该品牌仍停留在 Collection 8 世界，新的 2024 年秋冬版本以新的细节重新演绎了标志性的精致调色板。整个衣橱里都是品牌标志，如超大剪裁、干净的外套、带有轻微雕塑细节的简约精致上衣、仿旧牛仔布、利落剪裁的裤子等。但赋予新系列神奇之处的是对多维纹理面料的关注。因此，绒毛羊毛、人造毛皮、夏尔巴、裂纹皮革和绒面革流苏为该品牌的一些标志性建筑风格和休闲廓形增添了引人注目的个性。该系列忠于其个性，再次通过巧克力色、深炭色、石灰色、驼色和灰褐色呈现出柔和而自然的色调。看看上面画廊中的系列。请继续关注今年晚些时候发布的 Fear of God&#39;s Collection 8 FW24“American Symphony”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/fear-of-god-jerry-lorenzo-fw24-collection-lookbook-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 17:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>施华洛世奇光学 (Swarovski Optik) 与马克·纽森 (Marc Newson) 联手打造智能双筒望远镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/swarovski-optik-marc-newson-ax-visio-smart-binoculars-release-info</link>
      <description><![CDATA[Swarovski Optik 与澳大利亚工业设计师 Marc Newson 联手打造智能双筒望远镜 –这是庆祝 Swarovski Optik 成立 75 周年的绝佳方式。新款 Swarovski Optik AX Visio 双筒望远镜被称为世界上第一款同类产品，在扩展世界观看活动方面是一项令人印象深刻的壮举。这款新产品耗时五年开发，采用施华洛世奇精密 10x32 光学系统（10 倍放大倍率和 32 毫米镜头直径）和 390 个硬件零件。双筒望远镜的一个关键细节包括其以野生动物为中心的人工智能系统，该系统可以告诉观看者他们正在看什么。具体来说，其镜头内系统可识别 9,000 多种鸟类和其他动物。该双筒望远镜的另一个亮点是其内置的摄影和摄像摄像头，使观看野生动物的活动变得更加有趣。为了方便起见，双筒望远镜配备了一个应用程序，可以将捕获的内容共享到智能手机。施华洛世奇 Optik 首席执行官 Stefan Schwarz 表示，新款施华洛世奇 Optik AX Visio 双筒望远镜代表了“对观鸟和户外目标群体消费者需求的深刻理解”。 “AX Visio 不仅是我们展示施华洛世奇光学在运动光学市场技术领先地位的旗舰项目，而且还标志着我们新技术时代的开始。”售价为 4,600 欧元（约合 5,044 美元） ，Swarovski Optik AX Visio 双筒望远镜现已上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/swarovski-optik-marc-newson-ax-visio-smart-binoculars-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 16:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dumbgood 期待 Paul Frank 推出新系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dumbgood-paul-frank-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[流行文化商品导向品牌Dumbgood以轻松的方式开启新年。为唤起一丝怀旧之情，该品牌与 Paul Frank 联手打造了一个新系列。不久前，Paul Frank 的设计还出现在从 T 恤、夹克到中小学走廊配饰的各种物品中。现在，Dumbgood 正在呼吁复兴，其新系列庆祝了该品牌及其标志性的猴子设计。该系列包括各种休闲日常单品，包括拉链连帽衫、连帽衫、短袖 T 恤、长袖 T 恤、运动裤和休闲工装裤。在整个目录中，这些单品既有活力又充满活力。绿松石色、淡紫色、黑色、灰色和银色等中性色调。一系列的图形细节为这些单品带来一丝轻松的乐趣，其中包括经典和镀铬配色的 Paul Frank 猴子、戴着耳机的头骨和骨头图形以及 Paul Frank 的名字。该系列的一大亮点是一款绿松石色和灰色的校队夹克，上面有一系列图案设计。该系列的其他配饰包括无檐小便帽、帽子和小包等颜色相同的配饰。Dumbgood 的全新 Paul Frank 系列现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dumbgood-paul-frank-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 15:31:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 推出 FuelCell Rebel v4</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-fuelcell-rebel-v4-release-info</link>
      <description><![CDATA[新年伊始，New Balance 推出全新 FuelCell 鞋款，扩展其 FuelCell 鞋履系列FuelCell Rebel v4。通过推出最新版本的 FuelCell 系列，这家运动服装巨头致力于为各种技能的跑步者配备最好的装备 - 所有这些都是为了不断磨练他们的技艺。具体来说，这款新鞋专为经常跑步的人打造，具有提升的性能和耐用性。 FuelCell Rebel v4 的重量低于 7 盎司，适合快节奏跑步，采用 PEBA/EVA 混合物制成的新型缓冲中底，加大的 Fuelcell 泡沫尺寸，以及采用 FANTOMFIT 的全新设计的网状鞋面和增强跑鞋性能的角撑鞋舌。除了焦点鞋款之外，New Balance 还推出了新款 RC 短裤，作为该鞋款的完美补充。该短裤还采用轻质成分，内置吸湿排汗四向弹力面料、86% 再生聚酯纤维、一个外部后拉链口袋和两个内部落入式口袋。此外，短裤有 3 英寸、5 英寸和 7 英寸长度可供选择。“RC 短裤是 New Balance 运动研究实验室广泛的消费者反馈和详尽的穿着测试的直接结果，”服装产品创意高级经理 Amy Margolius 说道在新百伦。 “RC 短裤的设计和制造是为了实现卓越的舒适度，我们的内裤采用无缝结构面料，接缝更少，跑步时不会分心。”看看上面图库中的新产品。 New Balance FuelCell Revel v4 零售价为 140 美元，将于 3 月 1 日在店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/new-balance-fuelcell-rebel-v4-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 15:04:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Onitsuka Tiger 推出“铁臂阿童木”系列庆祝成立 75 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/onitsuka-tiger-astro-boy-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[为庆祝成立 75 周年，Onitsuka Tiger 推出了与手冢治虫的铁臂阿童木的首次合作，也将庆祝其诞生 100 周年。其第一部动画改编于1963年上映，这标志着该国第一部长篇电视动画。即使在今天，阿童木仍然是日本流行文化的标志性作品。通过此次合作，Onitsuka Tiger 将阿童木的原创标志和设计纳入其丰富的产品阵容中。该系列共有 43 件单品，涵盖运动服、衬衫、连帽衫、配饰和两种鞋履款式。此次发布的主打产品之一是 DENTIGRE PUFF BOOT 和 MEXICO 66 SD 运动鞋。前者拥有 DENTIGRE 一贯的厚实脚踝轮廓，配备明显宽敞的外底。这款靴子采用大胆的红色，也是对名义上的英雄机器人所穿着的标志性红色靴子的致敬。至于 MEXICO 66 SD，该型号提供三种不同的颜色选择。从火红色、沥青灰色到纯黑色，鞋子均采用色调调色板。红色配色饰有火焰图案，其余两款则饰有 Atom 和 Astro Boy 徽标刺绣贴花。该系列将于 1 月 15 日起在全球 12 个国家正式发售。日本银座的快闪店将持续至 1 月 31 日。1 月 16 日至 2 月 14 日，巴黎将举办另一次快闪店。欲了解更多信息，请访问 Onitsuka Tiger 官方网站和社交媒体渠道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/onitsuka-tiger-astro-boy-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Emporio Armani FW24 绅士设计启航</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/emporio-armani-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway</link>
      <description><![CDATA[米兰时装周期间的周六晚上， Emporio Armani 的 2024 年秋冬系列出现在一座虚构的黑暗灯塔的前景中。伴随着 Loredana Berte 的“Il Mare D’inverno（冬海）”的音符，这位著名男装设计师以海景为灵感，在石板灰色的秀场上倾泻而下，以全新的廓形与世人见面。航海气息激发了大部分产品线，通过鲜明的正装、专业的剪裁和中性的色彩故事反映了阿玛尼先生“对海洋的热爱”。最初的套装要求出海：海军蓝水手帽与纽扣大衣和拉链完美搭配肩部采用丝绸镂空设计的夹克。黑色皮手套和厚重的靴子也与条纹毛衣和围巾搭配，而海军蓝和灰白色羊毛外套可以安全地抵御海洋的寒意。色调转向棕色和米色，让阿玛尼的精湛剪裁充分体现在一切之中。注意力。在这个部分，西装外套和风衣成为了外套的首选；它们经常搭配宽松的长裤，收紧模特的脚踝。打底衫包括带有极简不对称纽扣的衬衫和单调的高领毛衣，而鞋类则是长至膝盖的棕色皮靴。接下来是滑雪装，模特们暂时放弃了滑雪板、滑雪板、头盔和护目镜的皮革配饰。羽绒大衣、羽绒服和羽绒背心闪着雪白的光芒，而针织品则采用相同的色调，形成连衣裙、毛衣和半身裙。在 T 台上，阿玛尼先生以其滑雪场的插曲而闻名。然后，他让旁观者想起了他的海洋情绪板，用闪闪发光的贝壳和藤壶装饰灰色正装外套。在他们的足迹中，闪闪发光的海军蓝夹克、背心和上衣比黑色裤子更引人注目，领带松松地缠绕在裸露的脖子上。随后，设计师解开了大量水晶覆盖的晚装的束缚，为传统的男士西装单品注入了雅致的女性气质。最后，Armani 从他的灯塔上鞠躬，看着他的品牌的潮流飙升。参见 Emporio Armani 的 2024 秋冬系列上方图库中的系列，敬请关注 Hypebeast 了解更多米兰时装周男装报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/emporio-armani-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:32:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 分享真人版《幽游白书》的制作过程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/yu-yu-hakusho-netflix-making-of-bts-eyeline-studios-vfx</link>
      <description><![CDATA[幽游白书真人系列全球首映该剧于 12 月 14 日在 Netflix 上播出。上映第一周，该剧就获得了 770 万次观看的骄人成绩。该剧的受欢迎程度也远远超出了其本国，一度在 76 个国家跻身前十名。这家流媒体服务公司最近发布了一段制作视频，重点介绍了他们如何通过视觉特效将 Yu Yu Hakusho 最具挑战性和发自肺腑的场景变为现实的幕后花絮。该视频特别关注围绕户黑兄弟，剧中的主要反派。无论是在富坚义博的原作漫画中还是在 90 年代的电视动画改编中，这两个角色都因其可怕的存在和令人不安的比例而引人注目。为了解决这个问题，该剧得到了 Eyeline Studios 及其体积捕捉技术的帮助。 在强调为这两个角色的描绘提供令人信服的结果的技术难度时，该剧的视觉特效总监 Ryo Sakaguchi 解释道：“我们必须将带有对话的面部表演放到一个变形的生物身上。当你想尝试将真实演员的面部表演融入到 CG 生物中时，这种融合也非常困难。” 分别扮演年轻户黑和老年户黑的绫野豪和泷户健一也是最早进行体积捕捉的日本演员。绫野指出：“我认为这项技术基本上形成了一个想象的世界，在那里创造了新的现实，并且可以描绘从未存在过的事物。”当谈到实际表演本身时，过程也有很大不同。 “当我表演时，我能意识到一切，甚至是我的指尖，但只用我的脸表演对我来说就像一种奢侈。事实上，我的表达范围大大扩展了，”绫野说。“我们广泛利用尖端技术，但我们这样做并不是为了炫耀，”导演月川翔指出。虽然这部剧充满了大量的视觉特效，但月川希望观众能够沉浸在《幽游白书》的世界中，而不会注意到什么是 CGI，什么不是。请观看上面的制作视频。 Yu Yu Hakusho 的真人剧集目前可在所有地区的 Netflix 上观看。在 Hypebeast 了解更多内容&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/yu-yu-hakusho-netflix-making-of-bts-eyeline-studios-vfx</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 11:38:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Blackmerle 携黑暗反乌托邦系列回归 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/blackmerle-fw24-lookbook-info</link>
      <description><![CDATA[2024 年秋冬回归，首尔品牌 BLACKMERLE 推出全新冬季系列新系列被认为是 2023 春夏系列的延续和进一步探索，该系列侧重于更加低调的纹理和分层穿着方式。这些作品由 Terry Shin 设计，旨在描述其材料的微妙色调和纹理之间的相互作用，从而创造出一种不经意间吸引眼球的苦涩魅力，同时又安静地融入周围环境。这种并置理念对于 BLACKMERLE 来说至关重要，这在该品牌的基本原理和设计 DNA 中得到了体现。在该系列中，鞋类是其最值得注意的亮点之一。作为该品牌首款鞋类产品，该鞋款采用 BLACKMERLE 标志性的鼠灰色和黑色。该材料采用仿旧牛皮制成，覆盖整个中底和外底，打造同色调外观。请仔细查看上面图库中的造型手册。该系列将在巴黎时装周期间向公众和预约展示。如需了解更多详情，请访问 BLACKMERLE 官方网站。 在 Instagram 上查看此帖子 blackmerle (@blackmerle) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/blackmerle-fw24-lookbook-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 10:34:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEEDLES 和 BEAMS BOY 与 Timex 重新合作推出经典数字手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/needles-timex-beams-boy-classic-digital-black-watch-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 BEAMS BOY 成立 25 周年之际，品牌再次与 NEEDLES 和 Timex 合作推出一款经典数字腕表。前款采用 NEEDLE 标志性的紫色，而新的合作款则以透明黑色呈现。该腕表搭配色调和扎染效果相配的三链式表链。NEEDLES 标志性的蝴蝶图案再次融入腕表的数字显示屏中。显示屏本身也配备了 Timex 的 Indiglo®️ 专利技术。表背中央印有“NEEDLES for BEAMS BOY”字样，周围刻有手表基本规格的细节。NEEDLES 的蝴蝶图案还以压花带盖罐的形式出现，手表包装在其中。售价 17,600 日元（约 121 美元），该手表现已可通过 BEAMS 网站和 BEAMS BOY 商店预订。此次合作将于 1 月 26 日正式启动。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/needles-timex-beams-boy-classic-digital-black-watch-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 08:06:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gentle Monster 推出含糖“Gentle Jelly”眼镜，为 2024 年拉开序幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/gentle-monster-gentle-jelly-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Gentle Monster 正准备推出其首个眼镜系列“Gentle Jelly”年。该系列推出了俏皮且令人愉悦的太阳镜，所有这些太阳镜的灵感都来自于各种类型的软糖。上面画廊中的亮点是该品牌在其 Instagram 上调侃的 GUMMY 和 YUMMY 款式。 GUMMY 具有哑光和半透明外观，并采用一系列柔和的渐变色。它的镜腿装饰着巨大的软糖状装饰品，有星星、心形和花朵形状。与此同时，YUMMY 拥有透明的粉色，上面撒有结晶斑点，模仿酸软糖上的糖粉。此外，Gentle Monster 还推出了五种款式，全部灵感来自于不同类型的软糖。该系列的所有眼镜均采用环绕式轮廓，并装在一个大袋子中，让人想起软糖通常采用的塑料包装。预览上述产品系列中的亮点，并观看以下其他款式的 Hypebeast 独家拆箱视频。 “Gentle Jelly”系列将于 1 月 19 日推出，可通过 Gentle Monster 的官方网站购买。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/gentle-monster-gentle-jelly-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 05:31:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>