<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 21:13:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Amazon Echo Frames 和 HBX Archives 在纽约开幕活动上揭开眼镜的未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/amazon-echo-frames-hbx-archives-opening-night-recap</link>
      <description><![CDATA[在纽约市举办的亚马逊奢侈品商店和 HBX 档案活动上，时尚、科技和社区齐聚一堂。6 月 28 日，合作的亚马逊 Echo Frames 展览开幕，邀请嘉宾体验一场沉浸式展示，通过创新的 Echo Frames 和时尚的 Carrera 智能眼镜（配备 Alexa）聚焦眼镜的未来。这场备受期待的活动将时尚和科技爱好者聚集在一起，通过热闹的发布会和公共快闪体验鼓励互动和社区。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Style (@hypebeaststyle) 分享的帖子 在纽约唐人街 41 Division Street 举行的独家预览活动让参观者可以一睹 HBX 精心策划的时尚单品，同时还可以亲身体验 Echo Frames。在私人聚会上，参观者可以探索精心挑选的稀有“圣杯”物品系列，并亲身体验尖端的 Echo Frames 和 Carrera Smart Glasses with Alexa，为 6 月 29 日至 7 月 2 日的展览正式公开开幕奠定了基调。在展览中，Hypebeast 为沉浸式画廊策划了三个引人入胜的展示，将 Echo Frames 与一系列全新和二手服装和配饰融合在一起，所有这些都由 HBX 档案馆独家挑选。这些展示突出了时尚与科技之间的和谐协同作用，强调了合作、工艺和技术的主题。 “合作”展示了 Carrera 智能眼镜与 Alexa 搭配 Junya Watanabe Man x Innerraum Berlin AW23 定制夹克，“工艺”则将 Amazon Echo Frames 与 Proleta Re Art Boro 牛仔布连接在一起。“技术”主题展示了另一款 Amazon Echo Frames 以及 Takahiromiyashita theSoloist AW2018 飞行夹克。该画廊不仅展示了 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜的审美吸引力，还展示了它们的实用性和多功能性，进一步缩小了高级时装和可穿戴技术之间的差距。此次活动的一大亮点是向公众开放的弹出窗口，其中包括 Echo Frames 和 Carrera 智能眼镜与 Alexa 的现场演示。这一互动部分培养了时尚爱好者之间的社区意识和对话，为活动增添了吸引力。开幕之夜的知名嘉宾包括时尚专家 Miles Baguette、造型师 Ian McRae、职业滑板运动员 Beatrice Dromond 等，进一步提升了活动的知名度。通过现场 DJ 表演和对社区参与的关注，此次活动创造了一次难忘的体验，凸显了时尚与科技交汇处的激动人心的可能性。活动让与会者渴望进一步了解 Echo Frames、带 Alexa 的 Carrera 智能眼镜以及 HBX Archives 的独特产品。在此处发现和购买 Echo Frames，在此处发现和购买带 Alexa 的 Carrera 智能眼镜。此外，您还可以访问亚马逊奢侈品商店内的 HBX Archives 专卖店，探索和购买抢手的 HBX Archives 产品。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/amazon-echo-frames-hbx-archives-opening-night-recap</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 21:06:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布拉德皮特的一级方程式赛车电影正式命名为“F1”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/brad-pitt-formula-1-movie-f1-title-teaser-info</link>
      <description><![CDATA[苹果工作室宣布，布拉德皮特备受争议的一级方程式赛车电影的简短而甜蜜的片名是“F1”。该项目招募了《壮志凌云：独行侠》的导演约瑟夫·科辛斯基、编剧埃伦·克鲁格和制片人杰瑞·布鲁克海默，计划于 2025 年 6 月 27 日上映。官方描述称：“电影中皮特饰演前一级方程式赛车手桑尼·海耶斯，他被招回赛场，与新秀队友约书亚·皮尔斯（由 [达姆森] 伊德里斯饰演）搭档，加入虚构的 APXGP 车队。”皮特和伊德里斯与凯瑞·康顿、哈维尔·巴登、托拜厄斯·门基斯、莎拉·奈尔斯、金·波德尼亚和萨姆森·卡约一起出演。值得注意的是，布鲁克海默与皮特和七届一级方程式冠军刘易斯·汉密尔顿一起制作了这个项目。这部电影的拍摄已经在现实生活中的 F1 赛事中进行。在去年的英国大奖赛上，皮特和伊德里斯被发现在英国银石赛道周围拍摄场景。虽然 Apple Studios 尚未公布制作时间表，但皮特和他的团队很可能也会出现在即将举行的一级方程式赛车比赛中。不过，苹果公司确实表示，7 月 7 日的一级方程式英国大奖赛上可以“抢先一睹”这部电影。预告片定于比赛前英国夏令时下午 2:33 在国际频道播出。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/brad-pitt-formula-1-movie-f1-title-teaser-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 18:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jamie xx 与 Tekla 合作推出家居用品胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/jamie-xx-tekla-homeware-capsule</link>
      <description><![CDATA[英国音乐家 Jamie xx 已加入斯堪的纳维亚家居用品品牌 Tekla，推出一款新胶囊系列，灵感来自他备受期待的第二张专辑《In Waves》。这款胶囊系列包括一件连帽浴袍和一条沙滩巾，符合 Jamie xx 和 Tekla 的审美。两件单品上由条纹组成的 In Waves 印花灵感来自他的最新专辑封面，封面上有迷幻的波浪。虽然大胆的印花超出了 Tekla 的常规范围，但该品牌带来的材料，如使浴袍超柔软的扭曲有机棉纤维，却是该品牌的优势。这并不是 Tekla 第一次进行合作，因为该品牌过去曾与 Artek、Birkenstock 和 Stüssy 等品牌合作过。上个月与 Artek 的最新合作是一个床上用品系列，它遵循了 Tekla 的合作模式，即在保持完整性的同时拓展视野。“Jamie xx 从一开始就是 Tekla 社区的一部分。我们很高兴能与他一起庆祝这一时刻，将我们的音乐和设计世界融合在一起，”Tekla 创始人兼创意总监 Charlie Hedin 说道。Jamie xx/Tekla 胶囊系列现已在 Tekla 网站上发售。沙滩巾零售价为 165 美元，连帽浴袍零售价为 285 美元。 Jamie xx 的新专辑《In Waves》将于 9 月 20 日发行。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/jamie-xx-tekla-homeware-capsule</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 17:18:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克将 Air Max Dn 添加到其“Blueprint”系列中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-air-max-dn-blueprint-hv6230-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max Dn“Blueprint”配色：帆色/白色/白色/赛车蓝SKU：HV6230-100MSRP：160 美元发布日期：2024 年 7 月购买地点：NikeNike 今年早些时候推出了 Air Max Dn，开启了 Air Max 传奇的最新篇章。这款鞋在三月份的 Air Max Day 年度庆典上亮相，向世界展示了 Dynamic Air，并推出了多种配色。虽然它参与 Nike 的发布轮换的速度已经放缓，但 Swoosh 刚刚宣布它将加入“Blueprint”系列。这个以原型为灵感的系列出现在许多新的奥运会设计中，包括 Alphafly 3。在 Nike 对 Air Max Dn“Blueprint”的官方预览中，它特别展示了配色的白色、蓝色和橙色组合。白色覆盖了运动鞋的大部分，包括鞋面底部，值得注意的是，鞋面两侧都有新的灰色 Swooshes 印在上面。鞋舌和鞋跟品牌标识上出现了草图般的图形，而 Air Max 系列和 Nike 总部所在地比弗顿的标注也写在中底的侧面部分。在撰写本文时，Nike 尚未透露这款 Air Max Dn“Blueprint”版本的发布时间。请继续关注最新动态，目前预计本月晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，起价为 160 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-air-max-dn-blueprint-hv6230-100-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 17:15:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Dunk Low 推出全新“Be The One”配色，呈现金色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-dunk-low-be-the-one-hm-3695-071-release-date</link>
      <description><![CDATA[耐克今年夏天发布的大部分奥运主题产品都遵循了一个熟悉的模式：海军蓝、白色和金色的混合，体现了 2024 年奥运会的精神。然而，该品牌现在正以独特的方式庆祝奥运会，推出了一款新的 Dunk Low “Be The One” 配色。这款女款“Be The One”采用金色和白色配色方案，并带有棕色点缀，与其名称一起，似乎在向夺得金牌致敬。虽然基础款鞋子并不特别，但它的特殊点缀却能起到重要作用。其中最关键的是鞋舌的改变，鞋舌底部为平底，而不是 Dunk Low 的标准脊状设置，鞋舌顶部有一个大金牌，上面写着“Be the 1. Just Do It”。这个鼓舞人心的主题在挡泥板上得到了延续，挡泥板上绣有“Let&#39;s Be The One”图案，后面是 Swoosh。最后的细节包括鞋面的金色色调混合（有些金属感更强），以及鞋垫和鞋跟上的特别设计以及经典的橡胶外底。在撰写本文时，Nike Dunk Low“Be The One”的发布日期尚未公布。不过，它很可能会在今年夏天的某个时候上市，可能在 7 月 26 日开始的 2024 年奥运会之前。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-dunk-low-be-the-one-hm-3695-071-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 16:42:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kesha 推出新单曲“Joyride”并独立创作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kesha-new-single-joyride-listen</link>
      <description><![CDATA[Kesha 自去年年底与 Kemosabe Records 完成合约以来，携首支单曲回归。这首名为《Joyride》的歌曲恰如其分地庆祝了这位艺术家在独立日发行新专辑后获得的新自由。这首舞曲时长两分半钟，为 Kesha 标志性的流行艺术增添了 EDM 风格。她在夏日流行乐曲中唱道：“别想给我添麻烦/我有权利这样做。” “快乐之旅，快乐之旅/我只是想今晚玩得开心。”在这首单曲首次亮相之前，Kesha 首次登上纽约的 Planet Pride 舞台演唱了这首歌。在演唱这首歌之前，她说：“好消息：我是一个自由的女人。”“你知道我想做什么吗？我有点想唱我近 20 年来的第一首歌……作为一个自由的女人。”这首单曲是 Kesha 自 2023 年发行第五张录音室专辑（也是 Kemosabe 名单上的最后一张完整专辑）Gag Order 以来的第一首单曲。Kesha 与 Kemosabe 总共发行了五张专辑和三张 EP，在此期间，她与前制作人 Luke 博士进行了长达 10 年的诉讼，最终庭外和解。 3 月，她在 X 上写道：“19 年来，我第一次拥有了自己的声音。欢迎。”请在下面的 Spotify 和 Apple Music 上收听 Kesha 的“Joyride”。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kesha-new-single-joyride-listen</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:52:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏林春夏时装周值得关注的设计师</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/berlin-fashion-week-spring-summer-2025-best-shows-lueder-avenir-haderlump-atelier-balletshofer-runway</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/berlin-fashion-week-spring-summer-2025-best-shows-lueder-avenir-haderlump-atelier-balletshofer-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的传统工作坊推出“Natura Running”胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/our-legacy-work-shop-natura-running-capsule</link>
      <description><![CDATA[Our Legacy WORK SHOP 今日发布了“Natura Running”胶囊系列，推出一系列高级运动装备。该系列以自然为主题，采用天然染色再生尼龙制成，进一步推动了该品牌的可持续发展。外观简约而时尚，服装上仅饰有极少的 WORK SHOP 品牌标志。该胶囊系列中的几乎所有服装均采用尼龙制成，因为这种材料可以承受大多数跑步障碍。它们有跑步上衣、短裤和外套等款式，可满足多种性能服装需求。尼龙夹克可以保护身体，因为这种技术材料适合在陆地或水中移动，而棉质 T 恤更适合休闲跑步。这些服装采用黑色、棕色和奶油色的中性色调，与自然环境融为一体，形成微妙的伪装。该活动证明了胶囊系列的耐用性，因为它展示了意大利科莫郊外各种地形的模特，如茂密的山脉、田野和溪流。服装采用了这些元素，照片展示了模特在田野中奔跑和在水中移动，以展示该系列的性能。与时尚图片一起发布的还有自然摄影，如花朵特写或山脉广角镜头，以增强胶囊系列的视觉效果。看看上面画廊中提供的内容。 Our Legacy WORK SHOP 的“Natura Running”胶囊系列现已在 Our Legacy 商店和网站上发售，价格从 100 欧元（108.25 美元）到 380 欧元（411.35 美元）不等。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/our-legacy-work-shop-natura-running-capsule</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JINS 和 Snow Peak 推出多款夏季联名太阳镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/jins-snow-peak-summer-2024-sunglasses-collection</link>
      <description><![CDATA[JINS 和 Snow Peak 有着长期而丰富的合作关系，已经生产了好几季适合各种场合的眼镜。现在，随着夏季露营和远足季节的到来，两家公司再次联手打造了一些新款式，既有圆形镜框，也有棱角分明的镜框。此次合作直接借鉴了 Snow Peak 最著名的露营装备，轻巧坚固的钛金属装饰源自该品牌著名的钛杯。然而，露营用品的材质不仅与材质相符：哑光青铜灰色和大胆银色等配色方案也与 Snow Peak 的标志性产品类似。镜片方面，有两种选择。部分款式使用高品质偏光镜片，以减少阳光照射并防止眼睛受到伤害，而随和的“橡胶太阳镜”则选择蓝光过滤装置，可根据紫外线的照射程度改变其色调。所有眼镜都具有防汗功能，并配有防腐硬件，这意味着无论您的户外体验条件多么恶劣，它们都不会生锈。所有款式还配有带有徽标的清洁布，并且还生产了便携包配件。在撰写本文时，最新的 JINS x Snow Peak 合作款的发布日期尚未公布。不过，它们很可能很快就会作为 Snow Peak 夏季商品推出的一部分登陆市场。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/jins-snow-peak-summer-2024-sunglasses-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:44:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ASICS 与 Kiko Kostadinov 正式推出 GEL-FLAMMAE 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-asics-gel-flammae-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Kiko Kostadinov x ASICS GEL-FLAMMAE配色：TBCSKU：TBCMSRP：209 美元发售日期：2024 年 7 月 19 日购买地点：ASICS更新：在本周早些时候 Kiko Kostadinov 和 ASICS 的 GEL-FLAMME 合作被泄露后，这对长期合作伙伴已正式宣布了该鞋款，并透露了灵感和发布日期。参考两款 ASICS 档案模型——即 GEL-WAHINE II 和 GEL-NETBURNER IGS II——GEL-FLAMME 突出了 ASICS 熟悉的赛车条纹和鞋带轨道的加长迭代，以及其他细节，如延长的鞋头保险杠、花卉牵引图案和双色鞋带。虽然上述轮廓是 GEL-FLAMME 的整体美学灵感，但鞋子的工具上可以看到对 GEL-KIRIL 的字面致敬，它升级为现代 Flitefoam Propel 缓冲。这与该品牌标志性的 GEL 缓冲配合使用，具有珠光光泽，耐用的 AHARPLUS 鞋跟塞可提供与技术外观相匹配的高端缓冲。颜色方面，GEL-FLAMME 采用柔和的“青铜色”和大胆的“Mako Blue”制作。该款鞋的灵感进一步体现在其随附的摄影活动中，由英国女摄影师 Rosie Marks 在 GEL-FLAMME 设计师 Laura 和 Deanna Fanning 的祖国澳大利亚拍摄。这些俏皮的照片通过将镜头聚焦在距离祖国数千英里的地方，展示了无挡板篮球的发展。Kiko Kostadinov x ASICS GEL-FLAMMAE 预计将于 7 月 19 日通过 ASICS 网上商店和指定经销商发售。建议零售价为 209 美元。原创故事：保加利亚设计师 Kiko Kostadinov 再次与日本品牌 ASICS 合作，推出全新运动鞋款式：GEL-FLAMMAE。这款新鞋款体现了 Kostadinov 的创新愿景，并得到了指导其女装系列的姐妹二人组 Laura 和 Deanna Fanning 的意见。一则泄露的 Instagram 帖子展示了该款鞋的两种配色。一种是蓝色搭配银色 ASICS Tiger Stripes，而另一种则是银色和灰色与绿色点缀相结合。这两款设计都体现了合作伙伴关系标志性的时尚前卫、未来主义美学。已经确认 GEL-FLAMMAE 将在今年夏天的某个时候上市，敬请期待即将发布的更多发布信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-asics-gel-flammae-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balenciaga 的 Le City Bag 广告宣传活动将时尚与名望融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/balenciaga-le-city-bag-campaign</link>
      <description><![CDATA[在第 53 届高级定制系列之后，巴黎世家再次为其旗舰产品 Le City 包拍摄了星光熠熠的广告大片。该广告大片由 Mario Sorrenti 掌镜，捕捉到了品牌大使 Nicole Kidman 和 Kate Moss、Amelia Gray 和 Kit Butler 等巴黎世家好友的标志性配饰。这款传奇包袋于 2001 年首次推出，此后经过一系列翻新，才达到了标志性地位。最新版本在意大利制造，采用 Arena 皮革制成，配有 Palladium Vibrato 五金配件，包括遍布包袋正面的小金属扣和圆形饰条。进一步放大，皮革拉链头像蕾丝一样串起，手柄采用编织饰面。随着时间的推移，包袋会老化，形成独特的光泽，这是自然氧化的副产品。这款主打产品拥有可拆卸肩带、内部拉链口袋和棉质帆布衬里，完善了设计规格。在目前的版本中，这款包袋采用浅米色、深米色、浅粉色、深绿色、蓝色和更多色调。Balenciaga 的 Le City 包袋可在该品牌的网上商店购买。这款配饰有迷你、小号和中号尺寸，价格从 1,890 美元到 2,900 美元不等。上面的画廊中的活动。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/balenciaga-le-city-bag-campaign</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shawn Stussy 将重新推出其 S/DOUBLE 品牌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/shawn-stussy-s-double-return-globe-2024</link>
      <description><![CDATA[更新：本周早些时候，Shawn Stussy 表示“是时候踏上漫长的未来之旅了”——这表明他准备结束自己的创作停滞期——Stüssy 创始人计划的更多细节已被披露。根据在澳大利亚墨尔本滑板鞋品牌 Globe 公司总部外发现的一块标志牌，Stussy 将与 Globe 及其创始人马特 (Matt)、彼得 (Peter) 和斯蒂芬·希尔 (Stephen Hill) 兄弟三人组合作，重振其 S/DOUBLE 品牌。“你好，澳大利亚和新西兰”，这块由 Sneaker Freaker 拍摄的标志牌上用 Stussy 的标志性手写体写道。 “Shawn Stussy 来告诉你，我和 Hill 兄弟以及 Globe 团队有一个新项目……我们将再次以我的 S-DOUBLE 品牌合作生产商品……我们 30 多年前就开始合作了……我退休后，潮流发生了变化，现在我们发现自己又有机会再次尝试！！希望您能同意并准备为我们的工作留出一些空间……我已经订婚并准备再次推动事业……伟大的阿罗哈。”Stussy 于 2008 年创立了 S/DOUBLE，12 年前他于 1996 年离开同名品牌，旨在花更多时间与家人一起在夏威夷度过。与 Stüssy 的图案风格不同，S/DOUBLE（其名称取自 Stussy 妻子给他起的昵称）更偏向男装，包括德比鞋、布洛克鞋以及手工制作的冲浪板等鞋类，但也没有完全脱离街头服饰主打产品。S/DOUBLE 主要在日本销售，还与 NEIGHBORHOOD、Porter 和 Loopwheeler 等品牌合作。虽然目前尚不清楚 S/DOUBLE 的重新推出将会带来什么——毕竟 Globe 的专长是鞋类——但 Stussy 可能在 2020 年申请新的服装标志商标时暗示了该品牌的回归。请继续关注 S/DOUBLE 的复兴，更多信息即将发布。原帖：Shawn Stussy 在 Instagram 上巧妙地分享了他即将复出的消息。周一，Stüssy 的创始人发布了一张自己的照片，透露了一些新项目。在编辑标题之前，Stussy 发布了这样一句话：“年轻的马跑得快，但老马知道发生了什么……年轻的马可能会赢得比赛，但老马会在赛场上呆很长时间”，同时写道，对他来说，这是“大丰收的一年”，而且他“正在参与几个项目”。他还写道：“退休很好，但现在是时候为未来的长远发展做好准备了。”在 Instagram 上查看此帖子staygroundead 备份（@staygroundeadtv）分享的帖子当天晚些时候，Stussy 编辑了标题，保留了那句引语，但添加了背景信息，即今天不是他的生日，因为许多评论员一直在祝他生日快乐。他还删除了有关新项目的部分。Stussy 于 1996 年辞去同名品牌职务，将股份出售给他的朋友兼商业伙伴 Frank Sinatra Jr.。他在 2010 年代回归，推出了现已不复存在的品牌 S/Double。可以肯定的是，Stussy 并没有与同名品牌重聚，而是在自己的品牌下创造一些东西或进行合作。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/shawn-stussy-s-double-return-globe-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:26:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OLG 与 LOTTO MAX Thrift Drop 合作，由 Kevin Leonel 设计，可让您赢得高达 7000 万加元的奖金</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/olg-unveils-exclusive-collaboration-with-kevin-leonel</link>
      <description><![CDATA[继 2022 年成功发售（24 小时内全部售罄）后，OLG 携全新系列回归。这一次，安大略省彩票和博彩公司聘请了时装设计师 Kevin Leonel。Leonel 以其独特的能力为二手服装注入新生命而闻名，他创造了一个交织怀旧与现代感的系列，向这一代最热情的收藏家致敬。不出所料，Leonel 手工制作了胶囊中的每一件物品。他运用自己标志性的升级再造和二手货技术，打造出独一无二的系列。每件单品都很特别，独一无二。LOTTO MAX Thrift Drop 系列包括一系列连帽衫、拉链夹克和 T 恤。Leonel 设计的每件单品都带有七个数字贴花，这些数字是从全国各地的二手货商店回收而来的。这些随机的数字组合不仅使每件单品都独一无二，还可以兼作穿着者的 LOTTO MAX 彩票号码。此次合作中的每一件针织开叉连帽衫、复古蕾丝夹克、复古蕾丝衬衫或开叉 T 恤都包含一个代码，可兑换彩票奖金，该奖金相当于 OLG 网站上价值约一年的 LOTTO MAX 彩票，这意味着你穿的这件衬衫最多可赢得 7,000 万美元。*这个系列不仅开创了一种新型的合作方式——将时尚与生活方式融为一体，而且还反映了这一代人对升级再造的独特兴趣。由于 Leonel 在日常生活中倡导可持续发展，该系列满足了对此类物品的需求，同时也展示了对更环保的时尚世界的承诺。在这里，他颠覆了传统的设计规范，并发挥他无与伦比的能力，将体育纪念品和复古面料重新构想成可穿戴的艺术品。Leonel 和他的团队采购了 700 多种不同的纺织品，总共使用了 7,000 多个数字。他们的工作历时五个月，包括数百小时的设计和缝纫。今年合作的收益将捐给位于渥太华的慈善机构 EcoEquitable，该机构旨在通过发展缝纫技能来增强妇女的权利，同时减少纺织废料。20 多年来，这家非营利组织一直致力于可持续发展，并教育个人和组织进行升级再造实践。EcoEquitable 和 OLG 都致力于通过他们的计划来提升安大略人民的生活水平，由于这些共同的核心价值观，这种合作似乎是天作之合。OLG 希望通过这个新系列鼓励安大略人“尽情梦想”，并不断通过创造性表达来表达他们的个性。这并不是 OLG 第一次与开拓性的街头服饰品牌合作推出服装系列。两年前，该组织与 Mr. Saturday 合作推出了 LOTTO MAX Dream Drop 系列。此次合作包括连帽衫、夹克、T 恤以及卡车司机帽和袜子，一天内销售一空。Kevin Leonel x LOTTO MAX Thrift Drop 系列将于 2024 年 7 月 22 日上市。在 OLG 的官方网站上注册即可提前访问。用户必须在 7 月 21 日前选择加入才能获得提前访问权。商品将按先到先得的原则出售，数量有限。*适用条款和条件。访问 OLG.ca/thriftdrop 了解更多详情，包括如何访问。数量有限，售完即止。必须年满 18 岁，仅限安大略省。访问并不保证能够购买。每件服装包含一个 (1) 个代码，可在 OLG.ca 上兑换，以获得 260.00 美元的彩票奖金到玩家账户（约相当于每周一 (1) 张 LOTTO MAX 彩票，为期 52 周）。需要 OLG.ca 玩家帐户。每人限购一件服装。彩票号码由符合资格的参与者自行选择，任何服装上的号码并不以任何方式保证 LOTTO MAX 或任何其他彩票的任何特定结果。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/olg-unveils-exclusive-collaboration-with-kevin-leonel</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>街拍：莫娜·托马斯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/streetsnaps-mona-thomas-adidas-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/streetsnaps-mona-thomas-adidas-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PROJECT G/R 的 SS24“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列登陆 HBX</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/project-g-r-spring-summer-2024-hbx-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[PROJECT G/R 即将登陆 HBX，首次推出 2024 年春夏“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列。自成立以来，这个新兴品牌一直在制作质疑传统惯例的实验性服装。引人注目的图案印花、俏皮的字体和对流行文化的反叛愿景都是 PROJECT G/R 设计语言的组成部分——“DYSTOPIA ROCKSTAR”系列就是其中的典型例子。熟悉的图像，如标志和图案，遍布整个系列，但经过重新演绎，带有讽刺意味，在连帽衫、运动衫、牛仔裤和包袋等日常必需品中彰显其对流行文化的“反乌托邦”愿景。“WHY ALWAYS ME?”长袖衬衫搭配短袖 T 恤，是一种值得注意的风格，它向马里奥·巴洛特利在 2011-12 英超联赛赛季期间标志性的举起球衣时刻致敬。这句话直接指的是当时曼城前锋汗衫上印着的口号。PROJECT G/R 的 SS24 “DYSTOPIA ROCKSTAR” 系列将于美国东部时间 7 月 6 日上午 9 点通过 HBX 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/project-g-r-spring-summer-2024-hbx-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:05:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>