<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 15:16:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>路易·威登（Louis Vuitton）的重新服装F1奖杯行李箱2025年澳大利亚大奖赛开球</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-formula-one-f1-trophy-trunk-2025-pictures-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是一级方程式冠军合作伙伴路易斯·维顿（Louis Vuitton）澳大利亚大奖赛2025年，路易·威登（Louis Vuitton）与F1的参与已被带到新的高度。在2024年宣布了新十年的合作伙伴关系之后，F1和LVMH揭开了路易威登2025年大奖赛奖杯的照片，他们为澳大利亚本赛季开始时做准备。以法国Maison的标志性货物箱为基础，该合作伙伴关系的就职版将Louis Vuitton的标志性图案与赛车运动风格的细节融为一体。2025Grand Prix Trophy Trophy Trophy Trunk涵盖了该品牌的经典棕色和金色调色板。澳大利亚的传统绿色和黄金色调在门上的对角棋盘板的详细信息上揭示了，揭示了嵌入其中的有光泽的方向盘。 Maison在F1页面上共享的一份声明中，在反映比赛主持人的象征性颜色和独特的身份的同时，将其树干设计描述为“遗产和创新的融合”。钱顿。路易威登奖杯树干将于3月14日至16日在墨尔本举行。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ 2025年澳大利亚大奖赛开球f1奖杯trunk”&gt;单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-formula-one-f1-trophy-trunk-2025-pictures-information</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:13:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tracksmith带着新的Eliot Racer进入“超级鞋子”市场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tracksmith-eliot-racer-sneaker-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Tracksmith Eliot RacerMSRP: $280 USDRelease Date: March 14 (In-Store) and March 18 (Online)Where to Buy: T​​racksmithTracksmith is stepping into the &quot;super shoe&quot; market with its newest footwear silhouette: the minimal, ultra-speedy Eliot Racer.这位艾略特赛车手以坐落在TPU和Pebax泡沫中底下的全长碳纤维板，旨在提供一场比赛日的体验，以消除尽可能多的胶水和尽可能多的层次，以最大程度地减少舒适性并最大程度地减少舒适性。单个厚的泡沫平板：简而言之，鞋垫和中底是一块，消除了对strobel的需求，这是通常将鞋垫从中底分开的薄材料。前脚为长距离跑期间发生的脚肿胀提供了宽敞的配置，而脚跟则更苗条以增加锁定。在美学方面，艾略特赛车手的形状比其类别中的其他模型更光滑，更少，因为大多数“超级鞋子”都具有厚的泡沫中底，而Tracksmith的标志性赛车条纹则在中脚上出现，以供品牌的品牌风格。    艾略特赛车手的两种配色定于今年晚些时候以白色和金色首次亮相。 The first colorway is available now via Tracksmith&#39;s brick-and-mortar shops in New York City, Boston and London, and will release online March 18. MSRP is set at $280 USD.单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tracksmith-eliot-racer-sneaker-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bon Iver发布“如果我能等待的话”和“步行回家”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bon-iver-walk-home-if-only-i-could-wait-danielle-haim-single-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 可见的，寓言季节即将到来。随着Bon Iver即将发行的专辑接近，贾斯汀·弗农（Justin Vernon）已开始通过精选的单曲来向我们介绍专辑的宁静音景。加入上个月的“一切都是和平的爱”，有两包新的曲目 - 弗农知道他必须为项目的第二次预览而进行，题为“如果我能等待的话”和“步行回家。预期的专辑《交付》跨越了两个光盘 - 第一张光盘，其中第一个光盘，以四首歌曲为单曲，而第二张光盘是寓言。寓言介绍了九首新的曲目，并在“第一天”的第二钻和羊群的其他功能中得到了支持。事物背后的事物3。 S P E Y S I D E4。奖项Seasondisc 21。短篇小说2。一切都是和平的爱3。步行回家4。第一天（第四英尺，一角羊群）5。从6。我会在那里7。如果我能等待（英尺丹妮尔·海姆）8。有一个ron体9。 4月11日（星期五）到处都有au Revoirsable，寓言。播放“如果我能等待的话”和“步行回家”，现在在Spotify和Apple Music上进行。  &lt;a href =” target =“ _ blank” title =“ bon iver释放”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bon-iver-walk-home-if-only-i-could-wait-danielle-haim-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 14:31:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紫色山天文台SS25是外套的新鲜事物</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/purple-mountain-observatory-ss25-collection-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 紫色山天文台继续将自己推向新的极限。自从载货商品重新品牌以来，这家总部位于伦敦的标签旨在发展城市景观与自然世界之间的动态关系。 2025年春夏系列继续扩大技术磨损的界限，而不会回避更明亮的调色板。淡紫色，鲜绿色和钴蓝色与其融入山坡，与充满野花的景观相辅相成。这些作品还扩展了该品牌以前的黑曜石系列，其中包含热自动材料，Halley Stevensons Wax Fabrics和Signature Barnacle Mesh，该网状网格为轻量级运动而设计。该系列提供了各种轮廓，从抗气雨披到海浪缝背心。深蓝色背心是由波浪状的缝线重音，并用皱纹的尼龙外壳和DWR涂层制成。另一个令人兴奋的作品是先进的巴拉克拉夫软壳，其中具有外部3m反光热胶带和无形的热密封口袋，非常适合最轻的材料重型温暖。紫色山天文台SS25系列现已在紫色山天文台网站上在线获得。价格从微风夹克的165英镑到Cygnus蜡夹克的330英镑（约合213-427美元）。您可以在上面的画廊中查看lookbook。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/purple-mountain-observatory-ss25-collection-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 14:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Umbro返回其曼彻斯特风格的SS25的根源</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/umbro-manchester-inspired-ss25-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[   ，通过运动服和球场下的运动服，乌姆布（Umbro）返回其2025年春季/夏季的“北方季节”的“北区”系列。与Palace，Supreme等人的合作之后。对于本赛季的收藏，Umbro以曼彻斯特充满活力的精神定义的发射来扎根。该品牌受到该市创意区北区的启发并以命名的启发，在其广泛的档案中深入研究，同时结合了具有前瞻性的设计理念，通过现代镜头重新构想了一些经典的剪影。全球品牌营销主管Helene Hope说：“ Umbro一直将曼彻斯特纳入曼彻斯特。” “这个系列也没有什么不同，从北区的精神中汲取灵感，使运动服经典与今天的街头服装狂热者相关。”该系列的亮点包括一件由英格兰足球队在1998年世界杯的标志性田径夹克的拉链式袖子，其中包括1998年世界杯 - 以新颖的添加到诸如良好的袖手套和隐藏式帽子的新成员。除领衣服和长袖上衣外，洗涤后的钻头和洗涤后的钻石汗水二重奏将收藏夹带回了90年代，怀旧的织物结构用带有功能性口袋的洗涤棉换成了换装。 Elsewhere, from the use of white, red, and black to charcoal gray the color palette present throughout the collection is a nod to Umbro’s most recognizable archive pieces.The Umbro SS25 “Northern Quarter” collection is available to purchase on the brand’s website as well as select stockists.]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/umbro-manchester-inspired-ss25-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 13:50:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Playboi Carti的“我是音乐”正式在这里</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/playboi-carti-i-am-music-album-stream</link>
      <description><![CDATA[ Playboi Carti&#39;s long-awaited album I AM MUSIC has finally arrived, experiencing a short delay as it landed on streaming services in the early of hours of March 14.Clocking in at just a little over an hour, the expansive 30-track record features guest appearances from Future on &quot;CHARGE DEM HOES A FEE,&quot; &quot;TRIM&quot; and &quot;DIS 1 GOT IT&quot; Young Thug and Ty Dolla $ign on &quot;WE NEED所有的da氛围，“ lil uzi to on” jumpin&#39;和“ twin trim”，特拉维斯·斯科特（Travis Scott）上的“迷恋”，“菲利”（Philly）和“唤醒”（F1lthy），“宁愿撒谎”，“有毒”的skepta，“有毒”和肯德里克·拉玛尔（Kendrick Lamar几年来，即使经历了头衔变化（最初是自恋者）的工作，他的过程变得更加实验性。他之前透露，他花了三个月的时间在Paris.stream Playboi Carti的我是Spotify上的音乐中录制了大部分专辑。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/playboi-carti-i-am-music-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:53:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Espace Aygo为三个虚构人物创建房间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/espace-aygo-brussels-peeping-through-exhibition-space-asifose</link>
      <description><![CDATA[ In Brussels, an abandoned building has been brought back to life by a collective of artists and designers that go by the name of Espace Aygo.The new space, titled Asifose, will be home to a whole host of creative practitioners, who will change and adapt the space to fulfil their own needs.Inside, remnants of the building’s past have been left intact, namely two full-size boats. Artful details can be spotted too, including decorative paintings on the walls, and a wooden ramp that has been skillfully built to form a convex shape. On the ground floor, there is a material bank and wood workshop, with studio spaces located across the rest of the building.To inaugurate the space, the collective developed an exhibition featuring the work of over 30 designers and artists, named “Peeping Through”.Driven by its concept, the show invites visitors into a series of rooms, each based on a series of characters. These rooms are filled with objects that fit the persona of the fictitious individuals: The Mum, The Person Who Seems to Live in the Carpet Room, and The Surgeon.The invited designers were given a profile of each of these characters, and prompted to create an object that would help bring the idea of them to life. &quot;Every object, whether an everyday item or a treasured keepsake, holds a trace of its owner, turning the inanimate into a silent storyteller,&quot; the curators add.Visitors enter straight into the room of &quot;The Mum&quot;, which has a distinct folk art feel to it, with wooden pieces and hand-painted decorations placed into a domestic setting.A stark difference comes next, in &quot;The Person Who Seems to Live in the Carpet Room&quot;. Minimalist in comparison to its maximalist predecessor, the space has a colder feel, but is warmed through the use of a handmade carpet and a selection of ceramics dotted around.Lastly comes &quot;The Surgeon&quot;. Perhaps the most visually arresting room, this space takes on an eerie feel, with a multi-legged surgeon&#39;s chair in one corner, and a sink featuring carved teeth in the other.&quot;This exhibition seeks to explore how art and design can transcend mere function, becoming vessels for memory, longing, and imagination,&quot; the curators say. &quot;It invites you to inhabit these spaces - not just as a visitor, but as a witness, caught between what is seen and what is only felt.&quot;Peeping Through is on show from March 12 to April 25, at Asifose.AsifoseQuai des Charbonnages 50A,1080 Molenbeek-Saint-Jean.BrusselsClick here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/espace-aygo-brussels-peeping-through-exhibition-space-asifose</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根揭开了新的超级运动旗舰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-morgan-supersport-flagship-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 摩根汽车公司（Morgan Motor Company）推出了SuperSport，这是其最新的旗舰车型，标志着英国汽车制造商设计和性能的新时代。 SuperSport建立在全新的CXV铝制平台上，具有刚性的提高，精制转向和增强的悬架系统，可改善驾驶体验。SuperSport具有可互换的碳复合硬上衣和折叠的Mohair Soft Top，提供了两种独特的驾驶体验。随着座椅后面的存储空间的增加，可以提高实用性，并将其包含在后备箱中，这使其成为摩根最友好的型号之一。在内部，SuperSport将现代技术与其经典吸引力相结合。它包括先进的Sennheiser音频系统，无线电话充电和蓝牙免费呼叫。尽管有这些当代特征，但这辆车仍然忠于摩根的“ 21世纪教练建设”的精神，将传统工艺与现代工程融合在一起。在引擎盖下，SuperSport由BMW的3L Twinpower Twinpower Turbo Inline-Six-Six Six Engine提供动力，提供335 hp。轻巧的跑车与八速ZF自动变速器配对，可确保骑行能力迅速。该平台比其前任的扭转型高10％，进一步提高了稳定性，而可选的碳纤维硬顶则提高了刚性的额外10％。运动动力学的增强功能包括经过重新设计的前部分离器，更光滑的身体表面表面表面表面表面表面表面表面表面和身体不足，并将拖动降低了5％，并提高了20％。新的轻便锻造铝制轮毂，再加上米其林飞行员运动5轮胎，增强了握力和处理。现在可用，SuperSport的起价约为107,500美元。客户可以通过Morgan的官方网站配置定制模型，确保每辆车仍然是在英国的Pickersleigh Road工厂手工制作的独特杰作。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-morgan-supersport-flagship-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:10:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克（Nike</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-zoom-vomero-5-pink-foam-fb9149-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Zoom Vomero 5SKU: FB9149-600Colorway: &quot;Pink Foam&quot;Retail Price: $160 USDRelease Date: April 1Retailers: Nike.comNotes: Nike is set to release its popular Zoom Vomero 5 silhouette in a &quot;Pink Foam&quot; colorway.即将到来的女性独家产品是用明亮的泡泡糖粉红色的网眼底座和皮革叠加层建造的。可以在脚后跟和面板上发现TPU笼子，后者在黑色面板Swoosh下方安装。可以在舌头标签上发现其他品牌，比尔·鲍尔曼（Bill Bowerman）踩踏的鞋垫和迷你脚跟检查。运动鞋放在有色的中底，粉红色和黑色的外底上，而粉红色的鞋带将它们绑在一起以进行凝聚。 title =“耐克（Nike]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-zoom-vomero-5-pink-foam-fb9149-600-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:01:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不败的Drops独家Nike Kobe“ Game Royal”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/undefeated-exclusive-nike-kobe-game-royal-collection-protro-6-dodgers-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 作为本周末耐克Kobe 6 Protro“ Dodgers”发布，向已故的科比·布莱恩特对棒球运动和洛杉矶道奇队的热爱表示敬意的胶囊也将放弃。正如鞋子专门在不败的情况下发布一样，特别的耐克Kobe“ Game Royal”系列将在整个系列中搭配棒球队的皇家蓝色。就像鞋子具有红色细节和白色的swoosh口音一样，该系列揭示了钻石精英捕捉器，包括胫骨护卫和胸部保护器，一对Alpha Elite击球手套，钻石滑动手套和Kobe棒球球衣，所有这些都采用Dodgers Blue，Red Piping和Mamba品牌。球衣与其他球衣不同，以白色的方式到达白色，在道奇队的字体和颜色的前面上贴着“ mamba”一词，与红色的mamba徽标旁边，在蓝色的左袖子上以蓝色的左袖子上的第8号徽标进行匹配。继续记住科比的遗产，包括鞋子在内的整个系列在PST上午8点不败。 Nike Kobe 6 Protro“ Dodgers”也将于2025年4月13日发行。在Instagrama帖子上查看此帖子，该帖子由Indefeated（@undefeatedInc）共享的Instagrama帖子在Instagrama帖子上查看Instagrama帖子（@undefeatedinc）（@undefeatedinc） href =“ https://hypebeast.com/2025/3/undefeated-exclusive-nike-kobe-goobe-game-game-royal-collection-protro-6-dodgers-rease-rease-info” rel =“ noopener” rel =“ noopener” target =“ target =“ _ black” _ black“ _ black” drops drofs drofs drofs nike nike kobe at prols＆coled of cople＆cope; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/undefeated-exclusive-nike-kobe-game-royal-collection-protro-6-dodgers-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 06:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tiger Woods传记片套装在亚马逊米高梅工作室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tiger-woods-biopic-set-amazon-mgm-studios-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Amazon MGM Studios已正式确认它将在Tiger Woods上开发传记片。巴拉克（Barack）和米歇尔·奥巴马（Michelle Obama）的更高地面作品据说是要进行的谈判。这部电影定于基于凯文·库克（Kevin Cook）的书《老虎大满贯：有史以来最伟大的高尔夫球》的内部故事，这是一部传记戏剧，将儿童高尔夫神童升入了全球明星。理查德国王雷纳尔多·马库斯·格林（Reinaldo Marcus Green）背后的电影制片人也将担任导演。据说这部电影是从本书的许多主要主题中汲取灵感的。有望在很大程度上专注于伍兹连续的四场大锦标赛，在高尔夫世界中被称为“老虎大满贯”，这个故事还将在1996年20岁时触及伍兹（Woods Turning）的职业球员，以及他如何飞速成为有史以来最知名的高尔夫球手之一。伍兹在整个职业生涯中赢得了15个主要冠军胜利，其中包括82场PGA巡回赛胜利，被认为是有史以来最伟大的比赛之一。在绿色的情况下，伍兹是2009年媒体上的一个热门话题，当时他的婚外情之后从恩典中摔下来。由于他的个人问题，这导致了赞助公司，例如ATECTURE，AT＆amp; t，gatorade和General Motors。这部戏不会在电影中描绘，而是将他作为高尔夫球手的重点。他还因在2017年受到影响而被捕，并在2021年发生的一场严重的车祸中幸存下来，导致多重腿部受伤，导致伍德斯从高尔夫球手中停留。他最终回到了这项运动，并在2019年大师赛上赢得了他的首场大型比赛，这是11年来的第一场比赛。过去，其他Tiger Woods纪录片包括一部名为HBO上的Tiger的纪录片，该纪录片在2021年为两部分组成。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/tiger-woods-biopic-set-set-mazon-mazon-mgm-studios-annousection” rel =“ noopener” target =“ _ blank” talit =“ _ blank” title =“ tiger woods took woods woods took set in Amazon Mgm Studios of Amazon Mgm Studios”&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tiger-woods-biopic-set-amazon-mgm-studios-announcement</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 05:46:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看adidas AE1低“北极之夜”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-ae1-low-arctic-night-jq6135-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：adidas ae1低“北极之夜”配色：北极之夜/核心黑色冰淇淋Greensku：JQ6135MMSRP：$ 150 USDREAlease日期：2025年3月15日，购买的地方：Adidasanthony Edwards没有显示速度和法庭的迹象。明尼苏达州Timberwolves的得分后卫在他最新的Adidas AE1低发布中揭示了一种新的“北极之夜”配色，将未来派美学与时尚的设计和高性能融合在一起。鞋子展示了金属的海军冰期鞋面，从各个角度反映光，从而使其具有独特的视角。内部短靴，网眼底座以及碳纤维高跟鞋的叠加层以黑色的鞋子补充，使其具有添加的经典外观。鞋子的三个条纹品牌用尖叫的绿色详细介绍，为原本功能的篮球鞋增添了色彩。请注意本周末发布。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-ae1-low-arctic-night-jq6135-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 05:35:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bentley揭露了“黑玫瑰” Batur</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bentley-batur-the-black-rose-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 本特利（Bentley）透露了“黑玫瑰”巴图尔（The Black Rose）Batur，这是一位独一无二的教练大型旅行者，展示了一个行业领先的3D打印的固体玫瑰金内饰。作为仅有的18个Batur和仅有的三个右手驱动器之一，超级独特的创作例证了本特利的Mulliner部门的定制工艺。由挑剔的客户施加了倾斜的客户，黑色玫瑰具有深黑玫瑰金属油漆，专门为这种模型而开发，该模型与Gloss Ploss Ploss toploss Ploss Plosseplose相比。缎面玫瑰金黄色的口音突出显示格栅，引擎盖线，镜盖，下身套件和22英寸的三音轮。带有黑色卡钳的碳陶瓷制动器进一步增强了惊人的美学。宾利（Bentley）对奢侈品和创新的承诺在行业领先的3D印刷18克拉玫瑰金（Rose Gold）的应用中发挥了作用。在关键接触点上，包括驱动模式选择器，器官停止通风孔控制和方向盘插入标记在内，最多可达210克固体玫瑰金。黄金从道德上是从100％再生珠宝中采购的，并在伯明翰的珠宝区以标志性来源。机舱是深色豪华的混合物，搭配蓝绿色的皮革，木炭灰色花呢面料和黑色玫瑰色的饰面。这种组合创造了一个丰富的，戏剧性的环境，仅被玫瑰金细节的光芒打断。本特利的穆林纳部门继续推动新的豪华汽车定制的新高度，提供无限的个性化选择，从航空级卫生钛到可持续的皮革类纺织品，从咖啡烤中衍生出类似皮革的纺织品。 由于Batur阵容仅限于18型型号，黑玫瑰就证明了Mulliner的艺术。在这里查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bentley-batur-the-black-rose-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 04:51:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>画廊部门。 Vans团队合作着油漆播放的真实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gallery-dept-x-vans-authentic-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：画廊部门X Vans authenticColorway：Off-White/Multicolorskus：VN000SJKEM2MSRP：TBCRELEASE日期：2025年3月24日，购买：购买：Vansgallery Dept。将其标志性的痛苦美学带到了货车上，这次是对货车真实的大胆看法。最新的合作将于3月24日下降，其中包括一个灰白色的帆布鞋面，上面有多色油漆，与该品牌手绘的ASICS GT-2160相呼应。除了艺术混乱之外，红色的“杀死”品牌的红色“艺术”（对创始人乔索·托马斯（JosuéThomas）的创意之家致敬）装饰了令人沮丧的中底，而黑色画廊部门徽标则是Insoles。帆布上部和蓝色狐狸条纹上的一个黄色画廊部门符合复古风格的设计。在写作时间，定价的详细信息尚未宣布。  单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gallery-dept-x-vans-authentic-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 03:44:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>StreetX X Crocs的堵塞是对澳大利亚野外一面的坚固致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/streetx-crocs-classic-clogs-collaboration-price-stx31774-where-to-buy</link>
      <description><![CDATA[ Product Name: StreetX x Crocs Classic ClogColorways: Green, Blue and PinkSKU: STX31774Retail Price: $109.99 AUD (approximately $69 USD)Release Date: Available nowRetailers: StreetXFollowing their first team-up back in 2022, Australian streetwear icon StreetX have joined forces with Crocs once again to reimagine the Classic堵塞。这次，二人向澳大利亚内陆的苛刻而令人敬畏的美丽致敬。剪影的沙漠迷彩模式是对尘土飞扬，阳光灿烂的色调的致敬，它定义了巨大的内陆，而富有的，尘土飞扬的橙色橙色室内镜子却镜子镜像了荒野的温暖。 景观。想想蝎子，褶边蜥蜴，老虎蛇和野狗，都以触觉，互动形式栩栩如生。这不仅是对标志性设计的重制；这是对荒野的庆祝活动。堵塞是一系列穿着相同主题的衣服。亮点包括大联盟的户外短裤，上面绣有“ Streetx”的单个字母，以及croc摄影发件，带有木块的复古风格图形。 StreetX™（@streetx）  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/streetx-crocs-classic-clogs-collaboration-price-stx31774-where-to-buy</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 02:27:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>