<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 18:20:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>agnès b 将在巴黎举办 Harmony Korine 回顾展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/agnes-b-harmony-korine-collection-exhibition-la-fab-paris</link>
      <description><![CDATA[由法国时装设计师 agnès b. 赞助，哈莫尼·科林 (Harmony Korine) 的里程碑式作品系列即将登陆巴黎。此次回顾展在巴黎 13 区的 La Fab 举行，展出了这位美国艺术家的一系列摄影作品、版画和油画，展现了 30 年来突破界限的创作。作为 20 世纪 90 年代地下文化的明星，科林的作品以怀旧、前卫和实验性为特征，形成了他所谓的“错误主义艺术”。从 1997 年的经典导演处女作《Gummo》到最近由特拉维斯·斯科特主演的《Aggro Dr1ft》，他多面的作品始终挑战现状，邀请观众探索他大胆而超现实的美学世界。这位艺术家第一次遇到 agnès b. 是在 1999 年威尼斯《朱利安驴子》的首映式上。这次相遇标志着两人之间持久的创作协同作用的开始，多年来促成了多次合作。在接受“我们之间有某种东西，我们一起成为孩子”的采访时，这位设计师在 2003 年指出。“这不是关于支持，而是关于友谊。” Harmony Korine 自 1997 年以来的 agnès b. 系列将于 2024 年 11 月 22 日至 2024 年 3 月 23 日在巴黎展出。前往 La Fab 的网站购买门票并了解有关展览的更多信息。La FabPl. Jean - Michel Basquiat，75013 巴黎，法国单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/agnes-b-harmony-korine-collection-exhibition-la-fab-paris</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:16:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解 HBX 的五个新技术品牌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/best-new-gorpcore-techwear-brands-fall-winter-2024</link>
      <description><![CDATA[随着 2024 年秋冬季节的全面到来，世界大部分地区都正在经历随之而来的天气。无论是由于寒风刺骨还是大量降水，每年这个时候，户外服装都是不仅仅是户外运动爱好者考虑的问题。对于那些想要勇敢面对自然元素的人来说，HBX 推出了五个专门生产技术服装的新品牌——href=&quot;https://hypebeast.com/tags/san-san-gear&quot;&gt;SAN SAN GEAR、ROA、Hiking Patrol、FFFPOSTALSERVICE 和 J EONGL I，单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/best-new-gorpcore-techwear-brands-fall-winter-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Valve 推出了“限量版白色”Steam Deck OLED</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/valve-steam-deck-oled-1tb-limited-edition-white-available-now-release-info</link>
      <description><![CDATA[Valve 推出了一款全新限量版 Steam Deck OLED，一年前它首次宣布推出这款改变游戏规则的掌上游戏机的升级版。这款新设备恰逢节假日，在原版 Deck 的全黑色调上采用了 Uno 反转卡，并采用了符合季节特点、以白色为主的妆容。该设备的扳机键、摇杆和正面和背面的按钮上均有灰色点缀，电源按钮上则有一抹橙色打破了单色。新款机型被简单地称为“限量版白色”，具有与 1TB 版 Steam Deck OLED 相同的规格，这意味着用户可以期待找到 Valve 去年在 OLED 机型中首次亮相的改进型 50Whr 电池。这些新电池比 LCD 机型的电池提高了 10Whr，为 OLED 机型用户提供 3-12 小时的电池续航时间（取决于您玩的游戏类型）。这也意味着新版用户将享受到与原版相同的视觉震撼的 7.4 英寸、1280 x 800 HDR OLED 显示屏，其色彩鲜艳、黑色对比度超高、刷新率 90Hz，游戏体验非常流畅。不过，最棒的是，这款显示屏（仅在 1TB OLED 型号中出现）采用优质防眩光蚀刻玻璃，而 512GB 型号采用的是标准玻璃。1TB 型号的蚀刻玻璃可减少太阳光的反射和眩光，让游戏玩家在更明亮的环境中更舒适地玩游戏。与所有 Steam Deck OLED 型号一样，新的特别版白色和灰色型号配备 Wi-Fi 6E 模块，与 LCD 型号上的 Wi-Fi 5 模块相比，可提供更快的无线互联网连接。这将有助于改善云游戏和下载等网络相关活动的整体用户体验，并且由于使用了较新的技术，该设备在未来也更具保障性。新型号还配备了一个全新的独家白色手提箱，并配有这款新型号独有的启动视频和虚拟键盘主题。包装盒内的其他配件包括 45W 电源、2.5 米（8.2 英尺）电缆和一块特殊的白色超细纤维清洁布。Valve 一直在强调这款新型号的限量性质，并表示一旦现有库存售完，“将不会再生产这种特殊设计”，并强调“一旦售完，我们将售完”。因此，Valve 将每个 Steam 帐户的购买限制为一次，并且——作为打击黄牛和转售商的进一步措施——它表示“帐户必须在 2024 年 11 月之前进行过 Steam 购买，并且信誉良好才有资格购买。”“限量版白色”Steam Deck OLED 现已在全球范围内通过 Steam 直接发售，售价为 599 英镑/679 美元/719 欧元。亚洲粉丝可通过 Komodo 购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/valve-steam-deck-oled-1tb-limited-edition-white-available-now-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:43:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>格兰菲尔竞技队的新球衣采用格兰菲尔大火中幸存下来的面料制成</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/grenfell-athletic-emotionally-charged-football-shirt</link>
      <description><![CDATA[格伦菲尔大厦大火是英国近代史上最惨痛的悲剧之一。这场持续两天的大火导致 72 人丧生，并引发全国性骚动。直到今天，数百万英国人仍在缅怀那些在火灾中丧生的人，社区通过各种不同的媒介定期聚集在一起。格伦费尔大火后，社区组织成立了格伦费尔竞技足球俱乐部，这是一支当地草根足球队，成立的目的是帮助年轻人团结起来。这支由鲁伯特·泰勒创办的足球俱乐部刚刚推出了一套全新的足球队服，由耐克和 Kitlocker 合作制作，球衣的面料来自格伦费尔大火中幸存下来的衣物，包括幸存者在逃生当晚所穿的一些衣服。新球衣是在一个名为“社区面料”的项目下推出的，每件球衣的设计都包括一个微妙的周边区域，围绕着俱乐部徽章，预留给定制的面料。格伦费尔大火的一名幸存者是尼克·伯顿，他的妻子不幸成为火灾的第 72 名受害者。他捐赠了火灾当晚所穿的球衣，并借此项目进一步抚平了这起事件。在谈到为“社区面料运动”捐赠球衣时，伯顿先生表示：“这是我与家乡仅有的联系之一。我觉得是时候放手了，现在它将作为社区面料的一部分继续存在——社区对我们来说就是一切。”这件剪裁简洁的球衣将在 2024/25 赛季由格伦费尔竞技的男队和女队穿着，采用 NFC 技术设计，由 Kitlocker 精心制作成球衣，让球迷可以与球衣进行数字互动，因为 NFC 芯片嵌入在俱乐部徽章后面，从而链接到与球衣捐赠面料相关的感人视频。除了格伦费尔火灾的受害者外，俱乐部的几位非本地支持者也为该活动捐款，其中包括捐赠了这是他在阿森纳效力期间穿过的一件比赛球衣。One Direction 乐队的明星 Louis Tomlinson 也捐赠了一件他珍藏的唐卡斯特流浪者队球衣。仔细看看上面的 Grenfell Athletic 球衣，一定要立即通过 Kitlocker 购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/grenfell-athletic-emotionally-charged-football-shirt</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿姆斯特丹冲浪协会的新系列已为冬季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/amsterdam-surf-association-new-collection</link>
      <description><![CDATA[阿姆斯特丹冲浪协会刚刚发布了今年的最新系列，该品牌推出了一系列适合各种天气的单品，从舒适的外套到定制的裤子和配饰。阿姆斯特丹冲浪协会由前职业风帆冲浪运动员 Paul Zeper 创立，该协会以对冲浪文化的热爱为基础打造服装，同时将这种灵感与现代休闲服饰风格融为一体。这种设计方法在该品牌的新款针织品中得到了体现，低调的单品与前后两面的宽大字体相得益彰。同时，该系列还包括一系列厚重的外套，亮点包括一款新的防水拉链衫，采用重型拉链和大衣领设计。此外，该系列还包括各种日常服饰，包括新的开衫和针织衫，可与该系列的其他单品混搭。在这个胶囊系列中，还建议分层穿着，因为该品牌为过冬做好了准备，推出了新的羽绒大衣和带有格纹印花设计的更合身的夹克。仔细看看上面的系列，现在就前往阿姆斯特丹冲浪协会的官方网站挑选你最喜欢的单品。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/amsterdam-surf-association-new-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:53:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“设计伦敦”是一本关于伦敦必游景点的指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/design-london-book-hoxton-mini-press</link>
      <description><![CDATA[从定义上讲，设计的范围非常广泛。它经常被用来描述家具，但实际上，它就是我们周围的一切：无论以何种方式，一切都经过了考虑——因此是“设计”的。至少这是两位新书作者对伦敦设计界的记录。 Rosa Bertoli 和 Sujata Burman（两人在 Wallpaper* 杂志担任设计编辑时相识）走遍了他们称之为家乡的城市，寻找这座城市最好的设计范例。这些作品最终汇集在一本名为《设计伦敦》的新书中，该书由 Hoxton Mini Press 出版，是他们之前出版的《伦敦建筑指南》的续集。对于 Bertoli 和 Burman 来说，一个关键点是捕捉首都提供的设计的多样性，不要只关注花哨的商店和高耸的博物馆——尽管不用担心，它们也包括在内。“伦敦是全球设计中心，您不需要花大钱就能享受它，”他们说。 “无论您是想欣赏埃姆斯 (Eames) 椅子、购买精美文具、参观世界领先的博物馆还是发现豪华家居用品，这本直截了当的指南都会告诉您如何体验这座城市叛逆、不断发展的设计场景中最好的部分。”为了庆祝这本书的发行，我们请他们从书中挑选了 10 个必看的例子，这些例子可在 Hoxton Mini Press 网站上以 10.95 英镑的价格购买。继续阅读他们的编辑。贝克斯利希斯大街 (Bexleyheath High Streets for All)“伦敦的公共座位往往会被人们遗忘，但 PoOR Collective 展示了如何通过创造明亮、有趣的家具、游戏和标牌来庆祝当地的大街。”贝克斯利希斯大街 (Bexleyheath High Street)Cockpit Arts“在像伦敦这样昂贵的城市，支持制造商非常重要。Cockpit 是一家社会企业，为珠宝商和刀匠等独立工匠提供这样的服务。”Cockpit Arts，伦敦 WC1N 2NPVitra“当代设计与现代设计相遇1905 伦敦。这家瑞士设计公司接管了经过翻新的东伦敦有轨电车，使其成为首都最时尚的空间之一——每次访问都会受到启发。”32 Rivington St, London EC2A 3LXSomerset House“Somerset House 的庭院环境给人一种神奇的感觉，这座建筑是创造力的家园，从艺术家工作室到设计展览，使它成为一个一年四季都令人兴奋的空间。”Strand, London WC2R 1LAClay Station by Assemble“这是伦敦的完美典范：社区、咖啡和地铁。”665 Seven Sisters Rd, South Tottenham, London N15 5LAJasper Morrison Shop“发现和家居用品的宝库。在这里，您可以通过轮流展览了解英国设计师的世界。”24b Kingsland Rd, London E2 8DAStudio Voltaire“一个由代表性不足和新兴人才创作的作品的家园。在 Studio Voltaire，您可以体验到实验性设计，从前花园到艺术家工作室，再到厕所，厕所本身就是一件艺术品。&quot;1A Nelsons Row, London SW4 7JR托特纳姆法院路站&quot;大多数伦敦人不喜欢在高峰时间乘坐地铁，但这个繁忙的车站却提供了喘息的机会，这里有流行艺术家 Eduardo Paolozzi 创作的马赛克作品，还有 Daniel Buren 的彩色迎宾 — 地铁上最好的免费艺术。&quot;Oxford St, London WC1A 1DGShreeji 报刊亭&quot;我们最喜欢的伦敦报刊亭提供一些最好的印刷出版物。我们会在它的一些弹出式活动期间来这里，其中一些期刊会通过讲座和展览变得生动起来。&quot;6 Chiltern St, London W1U 7PT圣吉尔斯广场&quot;更多公共空间设计可供免费欣赏。坐在 Sabine Marcelis 的大理石杰作上，欣赏野兽派地标 Centrepoint。&quot;圣吉尔斯广场点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/design-london-book-hoxton-mini-press</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 1906L 将推出时尚全黑版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/new-balance-1906l-black-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[名称：New Balance 1906L配色：黑色/黑顶-幻影发布日期：12 月 4 日价格：168 美元购买地点：New BalanceNew Balance 继续推广其乐福鞋混合款，现在提供“黑色”的 1906L，呼应其在巴黎时装周首次亮相的令人垂涎的 Junya Watanabe Man 版本。在推出该品牌经典银色和灰色“Raincloud”版本的运动鞋乐福鞋后，病毒式传播的 Junya Watanabe 1906L 将该款鞋提升到了一个新的高度，零售价约为 332 美元。新款 1906L“黑色”与 Watanabe 款的配色非常相似，但材质有所不同，它倾向于 New Balance 典型的网眼鞋面。Watanabe 为鞋头和鞋领选择了光滑的哑光皮革，而黑色网眼则取而代之，并在鞋舌下方绣上了一个精致的“N”。全黑的 1906L 提供了一种简约的选择，与首款鞋的大胆银色覆盖形成鲜明对比。此外，即将推出的版本也比其 Junya Watanabe 对应版本更实惠，为 168 美元。最近几季展示了这家美国运动鞋制造商更有趣的产品，过去几年，该公司一直专注于技术跑步功能和易于采用的生活方式模型。例如，该品牌与说唱歌手 Aminé 的合作，以非常规的配色重新构想了经典跑鞋，例如采用鲜艳蓝色和橙色配色方案的 BTEE740。1906L 进一步打破常规，将经典的 1906 完全转变为混合轮廓，与不断变化的运动鞋设计格局相呼应。New Balance 1906L“黑色”将于 12 月 4 日通过 New Balance 网上商店上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/new-balance-1906l-black-release-date-information</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:37:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Only NY x WNYC 公共广播推出庆祝胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/only-ny-x-public-radio-wnyc-fw24-collab-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Only NY 发布了多张向家乡致敬的专辑，从纽约市“视觉多元”的构图中寻找到丰富的灵感。继最近与 MTA、纽约市马拉松和纽约熟食店和杂货店合作推出产品之后，该品牌的最新本地合作伙伴阵容是与 WNYC 共同制作的纪念胶囊，以庆祝纽约市公共广播电台的百年诞辰。“有机会与我们作为终身纽约人从小就听着音乐长大的组织合作，让 WNYC 的百年庆典更加甜蜜，”创始人 Micah Belamarich 和 Julian Goldstein 在一份声明中表示。“我们永远感激能够与我们这座城市中如此文化丰富的机构合作并进一步讲述它们的故事。从 WNYC 丰富的图形历史和著名的徽标来看，我们对一切的结果感到无比高兴。纪念纽约公共广播的又一个 100 年。”该胶囊系列涵盖了一系列联合品牌图案 - T 恤和连帽衫 - 这些图案利用了 WNYC 100 年来广播中的复古标志和海报设计档案。每件衣服上都印有“倾听并告诉你的朋友倾听”和“城市之声”等口号，以及从 WNYC 作为电视广播公司时期提取的图像，其中包括“城市之声”标志和该电台 1995 年独立运动的艺术品。这款胶囊系列以真正的纽约风格设计，还配有一个帆布手提包。浏览上面完整的 Only NY x Public Radio 产品手册，现在就在 Only NY 的官方网店购买该系列产品。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/only-ny-x-public-radio-wnyc-fw24-collab-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fear of God Athletics 准备推出第二款高性能篮球鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/fear-of-god-athletics-basketball-ii-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Fear of God Athletics Basketball II配色：夜棕SKU：JS0977发布日期：2024 年 12 月购买地点：Fear of GodFear of God Athletics 是由 Fear of God 和阿迪达斯共同打造的专注于运动的鞋类和服装系列，正准备发布其第二款篮球鞋，恰如其名的 Fear of God Athletics Basketball II。 Basketball II 首次以“夜棕”配色亮相，有高帮和中帮两种版本，似乎融合了多种影响，从 FoG 创始人 Jerry Lorenzo 过去的鞋类设计语言到 adidas Sobakov 的大胆品牌，甚至（我们敢说）还有 YEEZY 的影子。鞋面采用单色棕色，高帮版本通过鞋领带增加了额外的细节，而中帮版本则提供了略显时尚的外观。两款鞋都采用厚实的半透明中底，可能包含 BOOST 或 Lightstrike 等 adidas 缓冲技术，并通过鞋跟和鞋头上的联合品牌设计来搭配它们的外观。这款新的 FoG Athletics 型号将寻求扩展 Fear of God Athletics 篮球词汇并增强其性能。该品牌的首款鞋款 Fear of God Athletics I 因其设计语言而获得了普遍好评，但由于其重量和缺乏现代性能技术，其在球场上的表现受到批评。然而，后续产品已经通过洛杉矶湖人队的加布·文森特 (Gabe Vincent) 进入 NBA 硬地——周末勇士队将在今年 12 月上市时尝试一下。敬请期待确切发布日期的信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/fear-of-god-athletics-basketball-ii-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mac Miller 的《Balloonerism》确定正式发布日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/mac-millers-balloonerism-album-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上周末在 Camp Flog Gnaw 发布预告片后，Mac Miller 的 Balloonerism 专辑已确认即将发行。据这位说唱歌手的遗产管理人通过 Instagram 帐户 @92tilinfinity 透露，这张期待已久的专辑将于 1 月 17 日发行。消息开头写道：“Malcolm 的许多粉丝都知道《Balloonerism》，这是一张完整专辑，由 Malcolm 在 2014 年发行《Faces》时创作。”“这是一个对 Malcolm 非常重要的项目——他委托制作了这张专辑的艺术作品，并经常讨论何时发行，但最终 GO:OD AM 和后续专辑最终占据了优先地位。我们认为，这个项目展示了他音乐天赋的广度和作为一名艺术家的无畏精神，鉴于这张专辑的非官方版本已经在网上流传多年，而且 Malcolm 经常表示发行《Balloonerism》对他来说很重要，我们认为向全世界展示这个项目的官方版本是最合适的。”这张专辑是他的第六张录音室专辑，将在他最新专辑《Circles》发行五年后发行。阅读 Mac 的完整消息Miller 的遗产在以下 Instagram 帖子中，请继续关注更多细节。在 Instagram 上查看此帖子由@92tilinfinity 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/mac-millers-balloonerism-album-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Diesel 2025 早秋系列以牛仔布为主</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/diesel-pre-fall-2025-collection</link>
      <description><![CDATA[从本质上讲，Diesel 就是牛仔布。1978 年，Renzo Rosso 创立了这个意大利另类牛仔裤品牌，他最初是用他母亲的缝纫机缝制牛仔裤并卖给他的朋友来开始这项生意；从那时起，该品牌的设计宣言就围绕着颠覆、改造、解构和重新构想典型纺织品的理念。为了纪念这一传统，Diesel 的创意总监 Glenn Martens（他以将品牌的传奇代码进行前卫创新的演绎而闻名）推出了 2025 早秋系列，该系列完全由坚固的面料制成 - 至少看起来像是这样。“这是一个关于牛仔布的系列，从剪裁到鞋类，或处理成牛仔布的单品，”Martens 在一份声明中说。“牛仔布的原型应该不仅仅是五口袋牛仔裤：我们想突破我们英雄面料的界限和可能性。”该系列中的每一件单品 - 从针织 T 恤和小上衣到拉链夹克和羽绒服 - 都经过处理看起来像牛仔布，如果它还没有使用真正的牛仔布。在整个系列中，Diesel 推出了一种新的“流体牛仔布”，它形成了宽敞的剪裁夹克和裤子，其中大部分都经过过度染色以呈现系带外观并很好地垂坠由于织物质地轻盈，这种面料非常柔软。此外，这种“流畅的牛仔布”被剪裁成超大号衬衫，可以轻松打结、塞进裤子里或宽松穿着。迷幻的图案有助于在针织上衣、迷你裙、围巾裙、运动服、连帽衫、T 恤和背心上营造出牛仔布的幻觉；而露背连​​体裤、裤裙和骑行短裤都采用了真正的面料。与此同时，破旧的棉袄用像破牛仔布一样的提花编织来欺骗眼睛，就像今年 9 月在米兰的 Diesel 2025 春季时装秀上出现的一样。针织物涂有光泽，类似于牛仔裤；针织连衣裙拥有错视牛仔布印花，经典的鞋款——短靴、乐福鞋、袜靴和凉鞋——均采用该品牌最喜欢的面料覆盖。“这是一个完整的衣橱，面料创新证明了 Diesel 就是牛仔布，而牛仔布就是 Diesel，”Martens 总结道。在上面的画廊中查看 Diese 的 2025 早秋系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/diesel-pre-fall-2025-collection</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:37:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺亚推出其天美时月相手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/noah-timex-moon-phase-watch-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[对于那些错过了获得 Noah 和 Timex 的太阳和月亮手表机会的人，合作伙伴推出了一款可追踪月相的全新型号。这款腕表不仅以丰富的设计细节传承了诺亚永恒的预备灵感，还向新一代精通占星术的人致敬，他们每天都会通过星象来指引方向。月相表盘是这款腕表的亮点，在从新月到残月的 29.5 天周期中，月相的旋转图案随时间而变化。拱形窗口上印有每个月相的古色古香的蓝色和金色图像，让人想起过去时代的占星术插图。钢表壳镀金，与暖色调的棕色鳄鱼皮表带相得益彰。该腕表采用石英机芯和矿物玻璃水晶表壳，表壳尺寸为 37 毫米 x 25 毫米，表耳为 18 毫米。Noah x Timex 月相腕表将于今日美国东部时间上午 11 点起通过 Noah 网上商店开放预订，价格为 198 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/noah-timex-moon-phase-watch-release-date-information</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:34:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《Miller Mix》纪录片系列记录了当今默默无闻的音乐群体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/beatport-miller-mix-music-documentary-series</link>
      <description><![CDATA[今年，Miller 和 Beatport 开始通过 Miller Mix 来支持新兴音乐人才，这是一个新的行业主导计划和活动系列。随着越来越多的 DJ 和制作人努力在行业中取得突破，它旨在为本地人才提供在舞台上留下印记所需的工具和平台。多站世界巡演将该计划带到了长期以来一直不受主流行业关注的各种音乐社区的核心。继去年 7 月在土耳其建立联系后，最近一站是匈牙利和哈萨克斯坦，新秀获赠了新设备和专业工作室。随后，这些个人还在每场活动中获得了头条新闻，与一些顶级本地人才和国际知名人物一起亮相，如 Lilly Palmer、Argy、Gioli &amp; Assia、Shimza 和 Armand Van Helden。除了与人才分享机会外，Miller 和 Beatport 还利用这次旅程在一部新纪录片系列中聚焦目的地城市。从广播电台和俱乐部之夜到驻场 DJ 和音乐品牌，每部短片都揭示了六个地点的地下音乐先锋社区，希望在活动结束后很长一段时间内展示他们独特的文化景观。该纪录片系列的第二集汇编了匈牙利首都的故事和声音。“这里是东欧和中欧音乐场景的混合体，”Kommenzi 的联合创始人 Kata 解释道。通过她的俱乐部之夜，大致翻译为“来享受吧”，Kata 使用这种独特的类型来联系这个“不大但有出色的艺术家”的城市中的人们。当地艺术家 Peter Makto 的另一个特色展示了匈牙利艺术家如何开始将注意力转向培养下一代人才。他不仅与同行艺术家和老师 Hiboo 建立了一个新的工作室，而且 Makto 还开办了自己的音乐学校，在那里他教青少年如何制作音乐。本集以新秀和 Miller Mix 比赛冠军 Enicroa 分享她如何在她的第一次头条演出中为观众做准备而鼓舞人心的方式结束。在该纪录片系列的第三集中，Miller 密切关注了哈萨克斯坦阿拉木图的演出，再次记录了这项计划、活动和当地的声音。虽然在全球舞台上几乎闻所未闻，但这部六分钟的电影捕捉到了这个中心的 DJ、艺术家和制作人，他们同样崇尚传统音乐和全球音乐，创造了一种独特的音乐身份，Radio Cómeme 的 Techno DJ 和主持人 Nazira 称其为“不墨守成规和叛逆”。Nazira 以广角镜头拍摄了哈萨克斯坦城市，参观了该市的热门景点，而 Miller Mix 的人才 Anndi 则解释了她打算如何将阿拉木图的音乐带到世界舞台。与此同时，Miller 和 Beatport 准备于 12 月前往约翰内斯堡，他们宣布将在标志性的 Old Park Station 举办一场新活动，阵容包括 Scorpion Kings、DBN Gogo、MÖRDA、Sun El Musician、Shimza、Oscar Mbo、Shamiso 以及 Miller Mix 选定的人才。 2025 年，新的活动和后续的 Miller Mix 纪录片也计划在澳大利亚和格鲁吉亚举行。前往专用网页或 Miller 的 Instagram 页面，了解 Miller Mix 计划的最新动态。您现在可以在 Beatport 的 YouTube 频道上关注这部纪录片系列。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/beatport-miller-mix-music-documentary-series</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:04:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Timberland 和 Veneda Carter 推出迄今为止最大规模的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/timberland-veneda-carter-third-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Timberland 和 Veneda Carter 于 2022 年 9 月首次合作，当时这位出生于丹麦、现居洛杉矶的设计师将这家美国鞋履品牌的经典工装靴重新设计为一款闪亮的及膝靴。在众多关注下，两人于今年早些时候再次合作，打造了 Timberland 经典 6 英寸高级防水靴的漆皮版本。九个月后，两人又回来推出他们的第三个胶囊系列——这一次，这是一个简洁的系列，包括两款新鞋款、四款 2024 秋季成衣和一款新配饰。这场秀的明星无疑是 14 英寸系带拉链靴，它以前卫的蓝色和银色为主色调。该鞋型沿袭了 Timberland 2000 年代的 EuroDub 靴，采用优质漆皮鞋面、ReBOTL™ 织物衬里、实用尺寸拉链和舒适第一的 EVA 鞋垫。同样酷炫的是两人新款银色漆皮 6 英寸防水靴，采用接缝密封结构、全粒面皮革鞋领、相同的 ReBOTL™ 织物衬里和 EVA 鞋垫。 “当我开始与 Timberland 合作这个系列时，我非常喜欢不锈钢和镀铬家具，这些元素在银色漆皮上栩栩如生，”卡特说。“另一方面，高筒靴的灵感来自于我喜欢的一种已停产的蓝色 Euro Dub 配色。所有这些都组合成一个单色服装胶囊，既高档又实用，适合日常穿着。你可以看到这些单品可以轻松地分层和搭配穿着——这对我来说很重要。”这些服装包括一件带有双向拉链和充足实用口袋的超大号 Ravine 派克大衣、一件带有轻质网眼隔热材料的黑色考杜拉背心、一条带有臀部口袋和可调节下摆的二合一裙子，以及一件带有全侧腿拉链和实用胸袋的工作服。作为该系列的补充，Veneda 斜挎包以加大的滚边细节和内部储物隔层为该系列锦上添花。全新 Timberland x Veneda Carter 系列现已在美国和加拿大的 Timberland 线上和门店发售，该系列将于 11 月 22 日在全球上市。请查看上方图库中的系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/timberland-veneda-carter-third-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 14:43:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数字资产安全品牌 Ledger 推出全新触摸屏加密钱包系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ledger-stax-flex-crypto-wallet-release-info</link>
      <description><![CDATA[在数字资产安全方面，Ledger 一直是加密货币和区块链技术领域的坚定领导者。数字资产在我们的日常生活中越来越普遍，现在比以往任何时候都更需要一种安全可靠的方法来管理和存储它们。该品牌的使命是让个人能够控制自己的数字资产并保护它们免遭盗窃或丢失，该品牌已迅速成为加密货币领域值得信赖的品牌。该品牌以其硬件钱包的人体工程学设计和安全功能而闻名，这些钱包可保护数字资产（主要是主打产品 Ledger Stax），在成立 10 周年之际，该品牌推出了最新产品：Ledger Flex。Hypebeast 深入研究了 Ledger Stax 和 Ledger Flex 的复杂性，研究了体现该技术的尖端界面和机械功能。Ledger Stax 于 2022 年发布，将新时代的安全性带到了您的掌中，并通过其时尚的设计和界面引入了易用性和用户友好性的新典范。这款信用卡大小的设备由 Tony Fadell 设计，拥有独特的功能，例如集成磁铁，可轻松“堆叠”，并专门为拥有多台设备的人量身定制。然而，最新的紧凑型 Ledger Flex 标志着该品牌设备的新标准，配备 NFC 和高分辨率 2.8 英寸显示屏，可在签署交易或批准登录时提供清晰度。此外，Ledger 的 E Ink 显示屏是产品的关键元素，Ledger Stax 和 Ledger Flex 均采用了世界上第一款安全触摸屏。前者的长度和宽度覆盖整个设备，以实现最佳可视性，让用户一眼就能清楚地看到整个交易详情，同时其弯曲的书脊设计灵感来自书架上的书籍。随着人工智能的进步将创新技术推向主流，Ledger 接受了这一变化——通过推出新应用程序“Ledger Security Key”，不断发展其战略将其融入设备技术中。该应用程序提供安全的双因素身份验证和密码功能，以增加保护并增强设备之间的无缝登录，目前已与各种运营商兼容。“随着数字所有权和人工智能造假的不断增长，数字资产安全、人性证明和身份证明比以往任何时候都更加重要。 Ledger Stax 和 Ledger Flex 是安全的触摸屏，可以与您口袋中不安全的触摸屏相匹配，”该应用程序的首席体验官 Ian Rogers 解释道。Ledger 生态系统支持超过 70 个区块链上的 10,000 多种硬币和代币，还具有全链 Ledger Live App。它与一系列全球供应商集成，使用户能够连接他们的设备，并提供最安全的方式来购买、出售、交换和赚取加密货币收益。Ledger Stax 和 Ledger Flex 现在可以在该品牌的网站上订购，价格从 249 美元起。LEDGER™、LEDGER STAX™ 和 LEDGER FLEX™ 是 Ledger SAS 拥有的商标。E Ink® 是 E Ink Corporation 的注册商标。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ledger-stax-flex-crypto-wallet-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 14:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>