<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 06:20:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Megan Thee Stallion 和 BTS 的 RM 在新合作曲目“Neva Play”中保持真实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/megan-thee-stallion-bts-rm-neva-play-collaboration-track-music-video-release-info</link>
      <description><![CDATA[上周末，Megan Thee Stallion 和 BTS 的 RM 发布了他们的新合作单曲“Neva Play”。在发布前的几周里，两人一直在社交媒体上预告这次合作。在二重唱中，休斯顿辣妹和韩国流行偶像相互交流，与全世界分享他们的说唱技巧。就在上周，梅根在 Instagram 上写道：“这是我听过的最喜欢的 RM 歌词之一。我以前从未听过他用这种风格说唱。”这首新歌是梅根第二次与 BTS 成员合作。他们之前曾合作过 BTS 的榜首单曲“Butter”的混音版。在发布之前，梅根在 X 上发布了一篇简单的帖子，其中有一个马表情符号和一颗紫心。梅根后来证实，这首歌只有 RM 参与。这首歌是在今年 7 月，这位艺术家的 Megan 专辑在 Billboard 200 上首次亮相，排名第三。她最近与特拉维斯·凯尔西一起出演了以角斗士为主题的百事可乐广告。至于 RM，他刚刚发行了他的个人专辑 Right lace, Wrong Person，该专辑于 5 月发行，并在 Billboard Hot 200 上排名第五。请观看上面的完整音乐视频。在 Instagram 上查看此帖子 Megan Thee Stallion（@theestallion）分享的帖子在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/megan-thee-stallion-bts-rm-neva-play-collaboration-track-music-video-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:46:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>莎拉·伯顿出任纪梵希新任创意总监</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-sarah-burton-givenchy-next-creative-director-designer-announcement</link>
      <description><![CDATA[Sarah Burton 正式被任命为纪梵希新任创意总监。LVMH 旗下品牌已选定这位英国设计师作为第八位设计师领导这家法国公司。在加入纪梵希之前，Burton 在 Alexander McQueen 拥有辉煌的职业生涯。她的整个职业生涯都在 McQueen 度过，现在她有望成为纪梵希的第二位女性时装设计师。据 WWD 报道。伯顿预计将于本周在乔治五世大道的工坊亮相，并有望于 2025 年 3 月在巴黎时装周期间展示她为纪梵希设计的首个系列。纪梵希董事会主席 Sidney Toledano 分享了一份声明：“莎拉·伯顿是一位杰出的创意人才，多年来我一直热衷于关注她的作品。我很高兴她今天加入纪梵希。她独特的时尚视野和方法对这个以大胆和高级时装而闻名的标志性品牌来说将是无价之宝。我相信她的创意领导力将有助于该品牌未来的成功和国际地位。”伯顿在宣布这一消息后发表声明称：“我很荣幸能加入纪梵希这个美丽的品牌，它是一颗宝石。我很高兴能够为这个标志性品牌的故事写下一章，并将我自己的视野、感性和信念带给纪梵希。”伯顿将为该品牌设计女装和男装系列，第一个是将于明年 3 月首次亮相的女装系列。她追随已故设计师李·亚历山大·麦昆的脚步，被誉为这一代最多产的设计师之一。2023 年 10 月，她展示了为亚历山大·麦昆设计的 2024 年春季系列，随后与总部位于伦敦的开云集团分道扬镳。她才华横溢，将自己的技能和愿景带到纪梵希，继续她非凡的职业生涯。在纪梵希，她接替了马修·M·威廉姆斯。这家法国时装公司拥有众多成功人才，其中包括 Hubert de Givenchy 的直接继任者 John Galliano 以及后来担任创意总监 12 年之久的 Riccardo Tisci，他被誉为领导该时装公司最成功的设计师。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lvmh-sarah-burton-givenchy-next-creative-director-designer-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ADER错误探索FW24的“从微观到宏观”视角</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ader-error-fw24-micro-to-macro-collection-info</link>
      <description><![CDATA[ADER error 已在其线下门店和网站上推出了 2024 年秋冬“Micro to Macro”主打系列。本季，这家总部位于首尔的品牌通过流畅的阵容继续其创意和探索之旅。该系列的概念源于一个假设的角度，即在广阔的外太空世界中成为“星星”意味着什么，并通过“通过小发现进行扩展”以及“从微观到宏观的转变”的视角来审视这一想法。在美学方面，该系列通过直线和剪裁曲线的对比融合散发出简约的精致感。经典西装采用品牌的标志性精髓进行重新设计，从重新设计的翻领、重新设计的衣领到不对称的扭曲，每一件作品都经过精心制作，以反映和体现 ADER error 的“编辑主义”精神。传统、专业和低调的黑色和灰色成为该系列的主要色调，而驼色、卡其绿到ADER error 标志性的群青色则作为力量的点缀丰富了该系列。该系列还标志着该品牌的新标志“Tetralight”。 ADER error 对此进行了详细说明，新标志“通过直线和曲线的对比和谐表达了不完美之美”，这两者都是品牌美学的关键方面，同时也象征着其对新流派和新观点的开放态度。查看上面画廊中的一些样式。“从微观到宏观”系列现已在 ADER error 的网上商店发售，价格从 109 美元到 925 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ader-error-fw24-micro-to-macro-collection-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:28:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sandy Liang SS25：女间谍的朝九晚五</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/sandy-liang-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-ss25-runway</link>
      <description><![CDATA[Sandy Liang 发声：这是谍战女郎 2025 春夏季。这家总部位于纽约的 it-girl 品牌在曼哈顿下城的奥特曼大厦发布了梁成为母亲后的首个系列。在这个系列中，这位注重细节的设计师继续精心打造她异想天开的超女性化世界，特别是设想了驻扎在苏豪区、身着绸缎的秘密特工的衣橱。“做一名公主是一种工作，就像做一名女间谍是一种工作一样，” 梁从动画系列《间谍少女》中汲取灵感，她在系列笔记中写道。“这一季有适合上班穿的衣服，有适合搭地铁穿的衣服，有适合去看钢琴演奏会穿的衣服，有适合居住的衣服，有适合创造自己世界的衣服。Sandy Liang 的 2025 春夏系列是一名秘密特工，即使只是为了她自己的秘密，她也随时准备出发。”在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Style (@hypebeaststyle) 分享的帖子前排坐着互联网上最受欢迎的 it-girls — 包括 Orion Carloto、Devon Lee Carlson 和 Sydney Carlson — 女装的每套造型都自成特色，由一系列丰富多彩的可变换服装组成。“裙子很短，短裤更短。有时，裙子是短裤。淡蓝色工作连体裤是连衣裙。金属唇膏管是激光……金属可以很柔软。实用性可以很奇妙，幻想也可以很实用。”梁证明了这一点，将间谍女孩的实际需求与她梦幻般的女性气质融合在一起。粉色是整个迷人的公司编码系列的主要颜色，该系列涵盖了一系列花卉印花单品，包括一件完全由透明花朵制成的连衣裙、一套锁子甲和一件花卉贴花连衣裙。其他引人注目的单品包括一条配有隐藏式内部拉链口袋的超迷你裙、一件小风衣和一条选美腰带连衣裙，而鞋类则以仅通过戒指和新款高跟鞋固定在一起的鞋子为特色。配饰——或者应该说是小玩意——包括银色皮包和饰物。“每件单品都受密码保护；只有您才能解锁。”查看上方 T 台图片中的 Sandy Liang 2025 春夏系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/sandy-liang-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-ss25-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:03:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kim Shui 的首款男装获得金奖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/kim-shui-spring-summer-2025-ss25-new-york-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[Kim Shui？男装？难怪周六晚上，Hypebeast 在纽约市中心这位设计师的 2025 年春季时装秀上占据了绝佳的前排座位，她在那里如此冷漠地悄悄发布了她为该类别设计的首批作品。在哈德逊广场的现代大厅之一内，模特们庄严地走下大楼梯，与一楼的曼哈顿上流社会人士会面。作为背景介绍，Shui 表示，这场展览的灵感来自 Matthey Barney 的 SECONDARY 展览，这是一个五频道视频装置和陶土雕塑画廊，根植于日本古代艺术形式金缮（即修复破损陶器的过程），今年夏天她在巴黎卡地亚当代艺术基金会亲眼目睹了这一展览。因此，从二楼倾泻而下的设计作品都被分解、重建，并再次经过复杂的打磨。透明的黑色连衣裙变成了自己的雕塑，白色金属花卉贴花小心翼翼地遮住了躯干，而漆皮紧身胸衣和紧身裙子则拥有复杂的金色图案，这参考了设计师现在丰富的设计档案。男装也采用了宽松的紧身胸衣，用细皮带绑在身上，这种设计策略也用在了男性皮裤的腿部，皮裤表面柔软，像爬行动物一样。模特杰克·弗莱明展示了一种类似的风格，用银色的“K”字拉链代替了皮绳，拉链从腰部一直延伸到脚踝。他的上衣是一件紧身的棕黄色紧身胸衣，肩部有富丽堂皇的褶皱，非常适合 Shui 瞄准的雌雄同体客户。后来，一件深领亮片背心，搭配一条露肩粉色裤子，裤子上随意系着精致的蝴蝶结，胸部留有足够的空间，可以戴上一条引人注目的银色花朵项链，吸引所有 iPhone 的目光。男士长袍也绘有紫色花朵。紫丁香花束成为 Shui 品牌最后一轮产品系列的核心主题，包括备受喜爱的紧身胸衣、少女裙和畅销的晚礼服。美国奥运体操运动员乔丹·奇利斯 (Jordan Chiles) 身着饰有飘扬斗篷的花朵紧身衣，为本次时装秀画上了句号。这位美国队的甜心带领着 Shui 的 2025 年春季时装秀团队进行最后的轮换，成为 Kim Shui 时髦目标的活生生的缩影：夺金。在上面的画廊中查看 Kim Shui 的 2025 年春季时装秀，并在下面的画廊中与摄影师 Sarah Schecker 一起前往秀场后台。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/kim-shui-spring-summer-2025-ss25-new-york-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沛纳海为 Luna Rossa Prada Pirelli 推出银色潜水表 QuarantaQuattro</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/panerai-submersible-quarantaquattro-luna-rossa-pam01681-release-info</link>
      <description><![CDATA[沛纳海继续其美洲杯之旅，推出了专为第 37 届帆船比赛而推出的最新腕表。 Submersible QuarantaQuattro Luna Rossa 腕表的型号为 PAM01681，延续了沛纳海的航海传统和创新精神。这款腕表采用拉丝 AISI 316L 不锈钢制成，表壳尺寸为标志性的 44 毫米。与其时尚的造型相呼应，表盘采用银色底座，并采用放射状太阳纹饰面，让人联想到船体的反光。这与夜光时标和镂空指针形成了视觉上的和谐协同效果。同时，旋转表圈与抛光黑色陶瓷圆盘形成了鲜明的对比。作为 Luna Rossa Prada Pirelli 的官方赞助商，这款腕表采用了该团队的标志性颜色：黑色和红色。这种组合直接体现在表带上，突出了贯穿底部表带中心的醒目红色条纹。PAM01681 是 Submersible 的忠实版本，配备了沛纳海标志性的表冠保护装置。这款腕表配备三天动力储存，采用自动 P.900 机芯，防水深度达 300 米。在表背上，这款参考表突出了描绘 Luna Rossa Prada Pirelli 船的特殊雕刻。目前，可通过沛纳海查询，Submersible QuarantaQuattro Luna Rossa PAM01681 标价 12,100 美元（不含税）。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/panerai-submersible-quarantaquattro-luna-rossa-pam01681-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:23:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Biver 推出首款三针自动腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/biver-automatique-first-three-hand-automatic-timepiece-release-info</link>
      <description><![CDATA[Biver 是一家总部位于日内瓦的钟表公司，由父子 Jean-Claude Biver 和 Pierre Biver 于 2023 年创立。Biver 定位为入门级高级钟表品牌，以卓越的报时产品为中心，充分利用了 Jean-Claude 数十年的高端制表经验。这是比弗第二次推出重大新品，它推出了 Automatique，也是品牌首款三针自动腕表。“一块只显示时、分、秒的手表是我们艺术的最基本形式。将复杂性提炼为最纯粹、最简单的化身，可以成为一种杰作，体现在绝对的完美和纪律性中，”联合创始人让-克劳德·比弗 (Jean-Claude Biver) 解释道，他补充道，“如果你想弹钢琴，你必须先掌握音阶和古典音乐，然后才能学会弹爵士乐。”四款优雅的 39 毫米正装腕表分为两个不同的系列：Gold 和 Atelier。Gold 系列的亮点是白金和玫瑰金版，均采用同名热门材料制作，配有色调表盘和 18k 金二十一点分钟刻度圈。Atelier 系列配有特殊的宝石表盘，展示了两种限量版参考：黑曜石和彼得石。前者拥有独特的灰色外观，其黑曜石表盘经过特殊打磨工艺处理。而彼得石款的表盘则呈现出深蓝色调，并融合了橙色和白色的漩涡——营造出一种令人着迷的视觉效果，类似于地球上自然现象的融合。这一系列手表均采用自动 JCB-003 机芯，通过 22k 金制成的双向微型转子提供约 65 小时的动力储存。新款腕表售价为 75,000 瑞士法郎 - 121,000 瑞士法郎（约合 88,975 至 143,546 美元），可通过 Biver 官方网站进行查询。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/biver-automatique-first-three-hand-automatic-timepiece-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 03:27:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 首次推出“丹宁绿松石色” Zoom Vomero 5</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-zoom-vomero-5-denim-turquoise-hf1553-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Zoom Vomero 5SKU：HF1553-400配色：“牛仔绿松石”零售价：160 美元发布日期：2024 年零售商：Nike.com注：Nike 推出了其流行的 Zoom Vomero 5 鞋款，采用“牛仔绿松石”版本。这款单色鞋款采用柔和的蓝色色调，模仿牛仔布的外观，并采用网眼底料和绒面革覆层，以增加质感。鞋面和鞋跟底部装有 TPU 笼子，而品牌细节则体现在与之相配的白色皮革鞋面耐克标志、鞋舌标签、印有 Bill Bowerman 字样的鞋垫和迷你鞋跟格纹上。这款鞋采用白色和蓝色的中底和外底，搭配蓝色鞋带将运动鞋系在一起，打造干净利落的外观。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-zoom-vomero-5-denim-turquoise-hf1553-400-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 03:09:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grace Ling SS25 是“原始时尚”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/grace-ling-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-ss25-runway</link>
      <description><![CDATA[Grace Ling 通过推出重新思考剪裁和针织品的创新系列，巩固了她值得关注的地位。该品牌将感性与超现实主义完美融合，利用 3D 技术创造雕塑形式——正是这种前瞻性的设计方法让设计师获得了 CFDA Vogue 时尚基金决赛入围者的称号。对于该品牌的 2025 年春夏系列“Neanderthal”，这些元素通过优雅的礼服、看似随风飘扬的裙子以及引人注目的金属迷你连衣裙和紧身胸衣栩栩如生地呈现在人们眼前。Ling 想要利用人类与我们所处空间之间亲密而复杂的关系，无论是开阔的自然空间还是喧嚣的大都市。这场秀的布景以黑色的火山岩为特色，伴随着怪异的雾气，模特们沿着 T 台走下来，客人被雾气笼罩。同时，纽约市的天际线与空灵的背景形成了鲜明对比。这场秀的阵容十分多元化，包括亚历克斯·康萨尼 (Alex Consani)、普雷西斯·李 (Precious Lee)、前 WNBA 球员伊丽莎白·坎贝奇 (Elizabeth Cambage) 等，展示了成衣和高级定制服装之间的平衡。SS25 系列低调、中性的色调让每款廓形都成为焦点。每款造型都展示了 Grace Ling 的一些标志性强项：结构化的裙摆、微妙性感的垂坠，以及推动潮流的技术元素——例如一件完全 3D 打印的金属连衣裙，类似于铁丝网鸟巢。但对于这个系列，设计师展示了一种新的女性气质：女性气质就是力量。这种二元性反映了每种造型的对比元素——尽管乍一看有些破旧或粗糙，但 Ling 的精湛工艺却闪闪发光。在上面的画廊中探索 Grace Ling 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以了解纽约时装周的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/grace-ling-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-ss25-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 01:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White™ 纽约时装周首秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/off-white-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周日下午，Virgil Abloh 创立的品牌 Off-White™ 将布鲁克林大桥公园的 2 号码头改造成一个巨大的篮球场，以举办其在纽约时装周的首秀。 2025 年春夏系列以“DUTY FREE”为主题，在会场中运球、跳跃、扣篮，通过运动装的视角展现了美国和非洲的混合。“这个系列的灵感源于一次加纳之旅，Virgil 的出生地，他珍视那里的根，并在他的作品中不断提及。我出生在塞拉利昂，最终在伦敦长大，但我们的经历相似，”设计师 Ib Kamara 说道。“我对美国，尤其是纽约在非洲人集体想象中所代表的东西有着清晰的记忆：一个梦想中的乌托邦成真之地，一个充满机遇的地方。”从情绪板到模式，Off-White™ 的男装形成了一套模块化的大都市制服，配有实用的拉链、扭曲的牛仔布、不对称的层次、图像刺绣和闪亮的水晶。无袖连帽衫在躯干处配有拉链部分；校队夹克上印有闪亮的品牌标志，与加纳艺术家 Nan Danso 合作重新设计；许多上衣参考了运动装备，背面印有“00”数字，一件厚重的牛仔外套以大号粗体文字印有该系列的名称。与此同时，女装轮廓具有建筑感，通过剪裁合身的正装、诱人的剪裁和手绘装饰塑造身体。连衣裙采用最深的 V 形，一直垂到肚脐以下；渔网裙饰有奶油色亮片和白色羽毛；拉链夹克在腰部加入了结实的紧身胸衣，俏皮的星形图案出现在整个系列中。卡马拉的 Off-White™ 首次亮相纽约，就以“各方面都最具自传风格的亮相”为目标——从我们所坐的位置看，它只是净的。在上面的画廊中查看 Off-White™ 的 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/off-white-ss25-spring-summer-2025-collection-new-york-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《MF Ghost》第二季预览全新 Eurobeat 配乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mf-ghost-season-two-trailer-theme-song-stream-info</link>
      <description><![CDATA[距离《MF Ghost》第二季首映还有不到一个月的时间，制作公司分享了一段新预告片，让粉丝们可以聆听到新的 Eurobeat 配乐。在新的宣传视频中，主角 Kanata Katagiri 驾驶着他的红色丰田 GT86，即使在大雨中也没有任何减速的迹象。预告片从第一季结束的地方开始，让粉丝们一睹粉丝们期待已久的芦之湖 GT 赛道上的激烈比赛。视频还预览了 Himika Akaneya 创作的全新 City 流行风格曲目“Side U (Prod. AmPm)”，她还演唱了第一季的片尾曲“Stereo Sunset (Prod. AmPm)”。MF Ghost 第二季将于 10 月 6 日在日本多家电视网络上播出。同时，海外粉丝将能够通过流媒体服务观看新动画。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mf-ghost-season-two-trailer-theme-song-stream-info</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:07:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 越野跑鞋 Zoom Vomero 5 Roam 推出“竞速蓝”版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-zoom-vomero-5-roam-racer-blue-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Zoom Vomero 5 Roam配色：“赛车蓝/山顶白-黑-大学金”SKU：FV2295-400MSRP：180 美元发布日期：2024 年购买地点：NikeNike 为其广受欢迎的 Zoom Vomero 5 系列推出了一款全新的越野 Roam 型号。新推出的配色采用醒目的“赛车蓝”和“顶峰白”外观，技术轮廓一览无余。鞋面采用蓝色防撕裂网眼，鞋面下半部分包裹防水材料，同时以清爽的白色打造醒目的双色外观。鞋面下半部分与中底和外底无缝融合，营造出半浸入白色涂料的设计。这款鞋搭配同色系快拆式鞋带，鞋舌拉环上的“Vomero”字样则带有一丝“University Gold”的气息。Zoom Vomero 5 Roam“Racer Blue”预计将于今年晚些时候在 Nike 和指定零售商处上架。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-zoom-vomero-5-roam-racer-blue-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 10:33:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JiyongKim 重返圣水郡举办第六次季节性展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jiyongkim-exhibition-6-platz-seongsu-info</link>
      <description><![CDATA[本周早些时候，JiyongKim 在圣水区正式推出了其第六个季节性展览，圣水区是一个时尚街区，被许多人誉为“首尔的布鲁克林”。此次展览也标志着这家首尔品牌的圆满结束，两年多前，该品牌的首场展览也在同一地点举行。设计师 Jiyong Kim 在建筑外墙上安装了大型纺织品装置，将其简称为“展览 #6”，让参观者了解该品牌的核心理念和 DNA。在展览的其余时间里，织物逐渐被太阳漂白，从而呈现出该品牌闻名的独特图案和效果。建筑内展出了无数艺术品和展品，展示了 JiyongKim 产品的发展过程。参观者还可以参加一楼的导览游，进一步了解该品牌的愿景和工艺。在二楼，参观者可以在商店里把品牌的一件商品带回家，商店提供季节性商品以及 JiyongKim 的 SS24 和 FW24 系列的各种单品。从 9 月 3 日到 29 日，展览每天下午 2 点开放。至晚上 8 点，但 9 月 16 日至 18 日中秋假期期间将关闭。Platz 2Ttukseom-ro 17-gil 35Seongdong-gu, SeoulSouth Korea 在 Instagram 上查看此帖子 JiyongKim (@jiyongkim_official) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jiyongkim-exhibition-6-platz-seongsu-info</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 09:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看《魔法坏女巫》第一部电影的最新官方预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/universal-wicked-official-trailer-release-info</link>
      <description><![CDATA[环球影业分享了《魔法坏女巫》的全新完整版预告片，该片改编自斯蒂芬·施瓦茨获奖百老汇音乐剧。该片由《摘金奇缘》的乔恩·M·朱执导，将分两部上映。第一部是《绿野仙踪》的前传，西方好女巫格林达（由爱莉安娜·格兰德饰演）讲述了她和西方坏女巫埃尔法巴（辛西娅·艾莉佛饰演）之间不为人知的故事。预告片以格林达向奥兹国人民宣布西方坏女巫的死讯开场，这一情节似乎紧接着《绿野仙踪》的结尾。通过一系列倒叙，她开始重述这个著名故事之前发生的事件。观众可以聆听这部音乐剧的标志性主题曲《Defying Gravity》，该曲时长两分半钟，由格兰德和艾莉沃以史诗般的电影风格演绎。《魔法坏女巫》第一部电影将于今年假日季在影院首映，时间为 11 月 22 日。第二部电影计划于次年 2025 年 11 月 26 日上映。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/universal-wicked-official-trailer-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 08:32:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La Fam 推出秋季 Y2K 胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/la-fam-seasonal-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[为迎接秋天的到来，总部位于阿姆斯特丹的品牌 La Fam 推出了全新季节性胶囊系列，其中包含各种古怪的日常单品。该男女通用系列以分层搭配为理念，包括轻便外套、运动衫、长袖 T 恤、短袖衬衫、工装裤和配饰。无论是品牌标识、图案、标语，还是简单的鲜艳配色方案，该系列的每一件单品都融入了 La Fam 的 DNA。这在 Pocket 牛仔夹克中尤为突出，它似乎是该系列的主角。这件夹克采用深色水洗工艺，并采用浅黄色对比鲜明的缝线、刺绣和印花。夹克的臀部区域有贴袋，贴袋环绕后背和前部。其他亮点款式包括橙色 Flying Rico 长袖 T 恤和黑色 Cargo Doodle 长裤，两者均以滑板少年的美感散发出 Y2K 怀旧感。在配饰方面，该系列包括一个钱包和定制登山扣，均采用亮橙色，灵感来自 La Fam 的吉祥物 Rico。价格从 30 欧元到 180 欧元（约合 33 美元到 200 美元）不等，该系列将于 9 月 10 日通过 La Fam 的官方网店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/la-fam-seasonal-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 05:06:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>