<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 15:15:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Uchronia 为 Koibird 伦敦精品店打造极简主义室内设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/koibird-london-uchronia-interior-design</link>
      <description><![CDATA[在室内设计领域，我们已经习惯了柔和的色调和天然材料（无论是真正的天然材料还是人造材料）占据主导地位。事实上，它们已经变得无处不在，有时很难区分一个空间和另一个空间。考虑到这一点，采用一点极简主义就成为立即脱颖而出的绝佳技巧——而这正是 Uchronia 为 Koibird 伦敦精品店的改造所做的。从您进入商店的那一刻起，您就被带入了 Koibird 的世界。该品牌的色调已应用于地板和墙壁，而巨大的搁架装置则类似于其徽标中的“K”。无论您是坚定地支持“多即是多”阵营，还是更喜欢简约的美学，您都必须同意他们的方法在创造沉浸式空间方面是有效的。在商店周围，大胆的绿色、粉红色和紫色色调相互融合。通过银色焦点来创造重点：商店中间的银色“星球”，以及后面的银色瓷砖房间，展示家居用品。定制座位区采用银色织物装饰，采用太空时代风格造型，与其余室内设计相得益彰。“通过精心挑选可持续手工材料，地板展示了独特的手绘珐琅熔岩石，专为该地点设计，”Uchronia 创始人 Julien Sebban 解释道，并回顾了工作室的具体选择。“墙壁采用从紫色到绿色的渐变色，反映了 KOIBIRD 的标志性色调，营造出沉浸式氛围。KOIBIRD 的柜台采用再生材料和金属座椅，将让游客进入一个独特的世界，融合了纯粹和未来主义。”“通过重新设计，我们旨在调动所有感官，”Koibird 创始人 Belma Gaudio 补充道。在画廊中滑动屏幕查看。Koibird62 Marylebone Lane伦敦，W1U 2PB点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/koibird-london-uchronia-interior-design</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 14:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oppenheim Architecture 的 Desert Rock Resort 重新定义奢华生态旅游</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/oppenheim-architecture-desert-rock-hejaz-mountains-saudi-arabia</link>
      <description><![CDATA[沙漠岩度假村是全球最受期待的豪华酒店体验之一，现已正式开业。度假村位于沙特阿拉伯的希贾兹山脉，由 Oppenheim Architecture 与 Red Sea Global 密切合作设计。这个富有远见的项目为沉浸式旅行树立了新标准，将建筑与古老的山地景观无缝融合。沙漠岩度假村的灵感来自以岩石雕刻建筑而闻名的纳巴泰文明，向这一丰富的历史遗产致敬。抵达后，游客进入一个隐蔽的山谷，逐渐揭开占地 30,000 平方米的一系列设施的面纱。度假村的住宿范围从地面别墅到嵌入山脉的套房，旨在最大限度地利用自然光，提供不间断的视野并与沙漠建立触觉联系。沙漠岩提供各种独特的住宿，以满足不同的偏好。瓦迪别墅设有私人泳池和宽敞的起居区，而悬崖别墅则高高耸立在度假村之上，可欣赏到壮丽的景色。山洞套房和山间裂缝别墅提供悬崖边的泳池和隐私，而隐藏在山谷僻静处的皇家别墅则提供个性化的私人休闲场所。度假村设计的每个元素都经过仔细考虑，以尽量减少其对环境的影响并增强地形的自然美。可持续性是度假村设计的核心原则。在施工期间，挖掘出的材料被重新用于项目的基础设施，以帮助减少浪费和资源消耗。 Desert Rock 还集成了被动冷却系统和高效能源利用，并辅以本土植物，为绿色和繁茂的河谷做出了贡献。这些生态意识的考虑反映了度假村对可持续旅游和环境责任的承诺，为未来的豪华生态旅游项目树立了榜样。Desert Rock 和谐地结合了奢华与自然，创造了一个避难所，让客人以非常个人和有意义的方式体验景观的美丽和力量。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/oppenheim-architecture-desert-rock-hejaz-mountains-saudi-arabia</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 11:21:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hublot 将在 LVMH 钟表周上推出大胆的全新 Big Bang 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/hublot-lvmh-watch-week-2025-novelties-info</link>
      <description><![CDATA[在今年的LVMH腕表周上，宇舶表准备了四款全新表款，涵盖了对Spirit of Big Bang和Big Bang系列的大胆重新构想。在整个系列中，品牌继续秉承大胆的愿景以及技术和美学创新，同时还推出了一款庆祝蛇年的特殊时计。Big Bang 计时码表精神 Big Bang 计时码表精神推出三款全新限量版，采用天蓝色、深绿色和沙米色彩色陶瓷打造。采用该系列标志性的酒桶形表壳，直径 42 毫米，突出镂空表盘。除了匹配的橡胶表带外，表盘标记也以色调反映各自的配色方案，营造出干净清新的单色效果。透过开放式表盘和表背可以看到，新款腕表由品牌自制的 HUB4700 自动镂空计时码表机芯驱动，可连续运行约 50 小时。 Big Bang 精神计时陶瓷腕表售价 27,400 美元，每款限量 200 枚。Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM在 2024 年 LVMH 钟表周上，宇舶表推出了一款 Big Bang Unico 腕表，采用引人注目的祖母绿 SAXEM 结构。色彩和材质的奇特组合现在在新推出的 Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM 中再次出现。这款限量版腕表完美展示了其对透明材料进行实验的创新方法。参考型号的跳动心脏 MHUB6035 自动陀飞轮机芯完全由内部开发。它包括一个位于表盘侧面的 22 克拉金微型转子，以及一个平稳高效的上链过程和 72 小时的动力储存。镂空表盘以实用的蓝宝石元素和较深的色调为特色，与生动的 SAXEM 表壳形成鲜明对比。该腕表搭配两条黑色内衬橡胶表带和一条透明绿色橡胶表带，造型百搭。Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM 限量发售 18 枚，标价 231,000 美元。Big Bang MECA-10 42mm自宇舶表首次推出 Big Bang MECA-10 以来已近十年，如今，宇舶表依然秉承创新传统，推出三款全新表款，表壳尺寸更小，仅为 42 毫米。该腕表没有采用传统表盘，而是通过将摆轮置于显示屏上的设计自豪地展示了其技术能力 — 为表盘提供持续的动画效果。新款腕表搭载 HUB4700 自制机芯，两个发条盒可提供长达 10 天的动力储存。该腕表的与众不同之处在于采用 crémaillère 齿条系统，以数字方式显示剩余动力储存天数 — 这是机械表展示动力储存指示器的罕见方式。价格从 23,000 美元到 42,700 美元不等，新款 Big Bang Meca-10 有王金、钛金和磨砂碳三种材质可供选择。Big Bang 灵魂蛇年款本月初发布的 Big Bang 灵魂蛇年款是庆祝即将到来的农历新年的特别限量版。在此次发布中，宇舶表以隐秘的构造重新构想了 Big Bang 灵魂。从今年的十二生肖动物中汲取灵感，42 毫米黑色陶瓷表壳配有镂空表盘，饰有令人惊叹的镀金蛇形贴花，蛇身优雅地环绕三个小表盘。这一设计由陶瓷表圈精美镶嵌，表圈上饰有模仿蛇鳞的同色系雕刻，这一图案延伸至哑光黑色橡胶表带。点击此处，详细了解 Hublot 的 Spirit of Big Bang 蛇年腕表。前往 Hublot 网站，了解有关上述腕表的详细信息。更多 LVMH 钟表周报道可在此处阅读。点击此处，查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/hublot-lvmh-watch-week-2025-novelties-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 10:50:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Killshot 2 以“花香”为主题为情人节献礼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-killshot-2-floral-if0672-101-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Killshot 2“Floral”配色：TBCSKU：IF0672-101MSRP：100 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 正在为其标志性的 Killshot 2 鞋型进行浪漫改造。 Killshot 2 以其干净简约的设计而闻名，即将推出的“Floral”版焕然一新，恰逢爱情季节，带来清新迷人的更新。这款新版本采用米色帆布鞋面，鞋头和鞋眼区域饰有相配的绒面革覆盖层，形成微妙的纹理对比。帆布部分饰有迷人的手绘风格花卉图案，以鲜艳的红色花朵和绿色茎为特色，散发出俏皮而精致的美感。大胆的黑色 Swoosh 与柔软浪漫的底部形成了鲜明的对比，而橡胶外底则将设计与一丝经典魅力结合在一起。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-killshot-2-floral-if0672-101-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:50:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dover Street Market 和 VERDY 推出庆祝中国新年的 T 恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/dover-street-market-verdy-year-of-the-snake-chinese-new-year-2025-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Dover Street Market 和 VERDY 携手合作，推出农历新年新品。此次合作推出的限量版 T 恤旨在庆祝蛇年。这款 T 恤为白色，将 DSM 的 DNA 与 VERDY 独特的设计元素交织在一起；后者的标志性字体在正面和背面都用红色拼出了 DSM 徽标，而蛇形图案则纪念了这个季节。查看上面的联名。Dover Street Market x VERDY 中国新年系列将于 1 月 24 日通过 DSM 网上商店发售，价格为 60 英镑（约合 70 美元）。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/dover-street-market-verdy-year-of-the-snake-chinese-new-year-2025-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:41:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniel Roth 的 Extra Plat Souscription 是对永恒优雅的致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/daniel-roth-extra-plat-souscription-lvmh-watch-week-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[继去年 Daniel Roth 成功重新推出新品后，这个曾经在独立制表界备受推崇的品牌，如今继续其现代复兴之路，推出 Extra Plat Souscription — 这是一款正装腕表，延续了该品牌在 1990 年代建立的历史根源。新推出的 Extra Plat Souscription 是该品牌 Souscription 系列的第二款表款，以超薄设计彰显实用优雅。超薄正装腕表由路易威登的 La Fabrique du Temps 工厂开发和生产，Roth 本人也非常喜欢这一概念，他在 1990 年推出了首款 Extra Plat，也就是品牌创立一年后，推出了 Tourbillon C187。Extra Plat Souscription 向品牌起源致敬，在风格和工艺上呼应了 Tourbillon Souscription 的模板，但配备了全新的机械核心：DR002 机芯。这款机芯配备 65 小时动力储存，专为腕表开发，体现了品牌对高美学和技术标准的承诺。这款腕表采用 18k 黄金表壳，表盘饰有巴黎钉纹手工扭索饰纹。时标环和底座还配有菲力牛排边，采用可追溯至 19 世纪 50 年代的古老机器制作而成。一位工匠在 La Fabrique du Temps 内部精心打造两个表盘组件，每个表盘需要 10 小时手工完成扭索纹饰。这款表壳直径为 35.5 毫米，厚度仅为 7.7 毫米，外形纤薄。尽管尺寸有所更新，但表壳忠实地保留了原版标志性的双椭圆轮廓，而每个表耳也单独生产，并手工精心焊接到表壳中部。Daniel Roth 的 Extra Plat Souscription 搭配浅米棕色小牛皮表带，限量生产 20 枚。有关发布的更多详细信息，请访问该品牌的官方网站。在其他新闻中，可以在此处阅读更多 LVMH 腕表周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/daniel-roth-extra-plat-souscription-lvmh-watch-week-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:52:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 以网布、帆布和绒面革打造 Dunk Low “Terra Brown”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-dunk-low-terra-brown-hj4329-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Dunk LowSKU：HJ4329-200配色：“Terra Brown”零售价：125 美元发布日期：2025 年零售商：NikeNotes：Nike 通过“Terra Brown”鞋款赋予其流行的 Dunk Low 鞋款全新外观。即将推出的这款鞋款摒弃了传统的皮革鞋身，采用柔软灰色针织鞋底、粗棕色坚固帆布覆层以及面板 Swoosh 和鞋跟上的淡蓝色绒面革。棕色和淡蓝色鞋舌标签、鞋垫和 Nike 鞋跟印记上还有额外的品牌标识。这款运动鞋采用白色中底和淡蓝色外底，而同样年轻的色彩将鞋子结合在一起，打造出整洁的外观。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-dunk-low-terra-brown-hj4329-200-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-4-porsche-kith-bape</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-4-porsche-kith-bape</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis Vuitton 在 LVMH 钟表周上推出两个全新 Tambour 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-tambour-convergence-tambour-taiko-spin-time-lvmh-watch-week-info</link>
      <description><![CDATA[路易威登在 LVMH 钟表周上推出最新作品，继续重新定义奢华制表工艺，展示创新、工艺和艺术的融合。该品牌的两个新系列 Tambour Convergence 和 Tambour Taiko Spin Time 旨在体现现代钟表的独创性，为时间显示和表壳设计提供独特的诠释。这些腕表向路易威登的精湛工艺传统致敬，同时突破了当代腕表设计的界限，旨在吸引爱好者和收藏家。路易威登 Tambour Convergence路易威登 Tambour Convergence 代表了路易威登制表传统的里程碑，将艺术与技术创新完美融合。该系列推出玫瑰金和铂金两种款式，均采用独特的拖曳式小时和分钟指示，通过两个旋转圆盘，以贵金属制成的菱形标记。该设计的灵感来自路易威登家族住宅中自然现象和建筑元素的相互作用，与 La Fabrique du Temps、La Fabrique des Boîtiers 和 La Fabrique des Arts 的技术实力完美融合。这款腕表采用 37 毫米表壳，内部搭载自主研发的 Calibre LFT MA01.01 自动机芯，这是路易威登钟表工坊的首创之作，确保精准与优雅并存。Tambour Convergence 的一大特色是其精湛的工艺。铂金版腕表上镶嵌 795 颗雪花镶嵌钻石，表面光彩夺目，镂空表背上镶嵌一颗藏红花色蓝宝石。相反，玫瑰金款腕表的抛光饰面更能凸显个性化，随着时间的推移，抛光饰面会形成独特的光泽。两款腕表均采用经过电镀处理的缎面拉丝黄铜圆盘和精美印刷的蓝色数字，在体现现代设计理念的同时，也向经典制表美学致敬。从喷砂表耳到蓝宝石水晶镜面的金属边缘，每一个细节都经过精雕细琢，以平衡艺术性和技术性，使 Tambour Convergence 成为路易威登钟表产品系列中永恒的新品。路易威登 Tambour Taiko Spin TimeTambour Taiko Spin Time 旨在为路易威登标志性跳时复杂功能翻开新篇章，这一创新技术于 2009 年首次推出。这个前卫系列重新构想了 Spin Time 概念，推出六款限量版腕表，有两种表壳尺寸，39.5 毫米和 42.5 毫米，采用 18k 白金打造。该机制采用三维立方体显示小时，当前小时以对比鲜明的浅灰色立方体突出显示。表盘采用精致的海豚灰色调，并辅以鹰眼元素，体现了路易威登对颜色和纹理的一丝不苟。表壳设计以 2023 年的时尚 Tambour 轮廓为基础，引入了集成式表耳和拱形表背，打造出现代而符合人体工程学的外形。该系列的杰出表款 Tambour Taiko Spin Time Air 通过先进的 LFT ST13.01 机芯工程设计，营造出“漂浮”效果，其立方体似乎悬浮在表壳内。这款镶有宝石的表款以 1,000 多颗钻石和鹰眼刻度环提升了美感。同时，Tambour Taiko Spin Time Air Antipode 通过将跳时机制与新颖的双时区功能相结合，彻底改变了世界时显示，提供了一种直观的方式来跟踪全球时间。该系列的巅峰之作是 Tambour Taiko Spin Time Air Tourbillon，将标志性的 Spin Time 立方体与迷人的飞行陀飞轮融为一体，证明了 Maison 对创新和工艺的奉献精神。请继续关注此处的更多 LVMH 钟表周更新。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-tambour-convergence-tambour-taiko-spin-time-lvmh-watch-week-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:17:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SEVENTEEN x Pharrell Williams 在 Louis Vuitton FW25 秀场上首次亮相“Bad Influence”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/seventeen-pharrell-williams-bad-influence-louis-vuitton-fw25-mens-collection-show-paris-fashion-week-info</link>
      <description><![CDATA[全球韩国流行音乐巨星 SEVENTEEN 与 13 届格莱美奖得主 Pharrell Williams 联手发行全新单曲《Bad Influence》。这首歌曲是路易威登在巴黎时装周上推出的 2025 秋冬男装秀的官方配乐。此次合作由 SEVENTEEN 的九名成员——S.COUPS、HOSHI、WONWOO、WOOZI、THE 8、DK、SEUNGKWAN、VERNON 和 DINO——共同创作，为歌曲注入了他们独特的声乐风格。 Pharrell 同时担任 Louis Vuitton 男装创意总监，他专门为此次活动精心打造了《Bad Influence》，将他突破界限的声音与 SEVENTEEN 的标志性能量完美融合。这首单曲于 1 月 21 日的时装秀上首次亮相，将时尚与音乐完美融合，给观众留下了深刻的印象，带来了一种令人着迷的体验。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/seventeen-pharrell-williams-bad-influence-louis-vuitton-fw25-mens-collection-show-paris-fashion-week-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:13:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ye 透露 YZY 将进军女装领域</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kanye-west-ye-teases-yzy-womens-line</link>
      <description><![CDATA[叶先生透露，他的 YZY 品牌将进军女装领域，他在 Instagram 上分享了一个小预告，并向那些“不在 YEEZY 工作”的人传递了一条信息。这位拥有多重头衔的设计师在社交媒体上发布了一张黑色紧身衣的照片，照片中紧身衣剪裁暴露。他在标题中写道：“Yzy 女装即将问世 • 扩大创新。”韦斯特还警告“任何不适合 Yeezy 的服装公司”，那些利用他的平台、利用他的关系、向他的社区收取过高费用、却忽视他的愿景和方向的公司“要害怕”。 “在疫情期间停止生产泡沫跑鞋和 Yeezy 拖鞋只是为了抄袭设计；人们试图让我回到阿迪达斯；当然，是那些关系密切的人向我要钱，”叶继续说。 “他们不在乎我的自由或愿景；现在我的愿景正在实现，我对每一家时装公司都有着约翰·威克式的仇恨；正如我的双子座同伴图帕克所说，他妈的现在就去死吧；脱离网格。”关于 YZY 女款的确切发布日期或更多信息尚未透露。自新年伊始，叶就以不同的配色预告并发布了新款 YZY SL-01 拖鞋款式，还预览了 BL-01 运动鞋。不过，目前只有黑色 SL-01 可供购买。查看下面 Ye 的预告片，并继续关注更多信息。在 Instagram 上查看此帖子 Ye (@ye) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kanye-west-ye-teases-yzy-womens-line</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 07:59:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年 2 月，一切即将到来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/new-max-films-movies-tv-shows-february-2025</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/new-max-films-movies-tv-shows-february-2025</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 07:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air 180“浅矿褐色/日晷”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-180-light-orewood-brown-sundial-ib3076-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air 180 “Light Orewood Brown/Sundial”配色：“Light Orewood Brown/Black-College Grey-Sundial-Monarch-Baroque Brown”SKU：IB3076-100建议零售价：150 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 继续为其经典 Air 180 注入新的活力轮廓，推出“浅奥伍德棕色/日晷”作为其 2025 年春季系列的一部分。从 Nike ACG（全条件装备）系列的户外运动精神中汲取灵感，此款产品设计灵活多变，适合各种环境。此款产品采用精致的配色，融合了棕褐色、棕色、黑色和橙色色调，打造出和谐而醒目的外观。鞋面结合了柔软的绒面革和透气网眼，确保了时尚与耐用性的平衡。中性的“浅奥伍德棕色”底色营造出朴实的色调，而内衬和鞋跟上的鲜艳橙色点缀则带来引人注目的色彩。时尚的黑色 Swoosh 增添了鲜明的对比，深棕色的中底和外底将粗犷的魅力与精致的抛光相结合，使设计更加完美。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-180-light-orewood-brown-sundial-ib3076-100-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 07:26:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞恩·高斯林正在洽谈主演肖恩·利维的独立电影《星球大战》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ryan-gosling-shawn-levy-star-wars-movie-info</link>
      <description><![CDATA[据报道，瑞恩·高斯林可能很快会用他的“Kenergy”换取光剑，他正在洽谈出演肖恩·利维备受期待的独立星球大战电影。据《好莱坞报道》报道，以执导《死侍》和《星球大战》而闻名的利维金刚狼和自由人——自 2022 年以来一直在开发这个星球大战项目。据报道，这部电影是星球大战宇宙中一个独立的故事，与天行者传奇无关。虽然有关情节和背景的细节仍处于保密状态，但时间线可能跨越从银河共和国早期到埃克西戈尔战役之后。如果高斯林正式签约，制作可能最早在 2025 年秋季开始。这将使莱维的电影成为继《曼达洛人》和《星球大战》之后下一部投入制作的星球大战项目Grogu，定于 2026 年 5 月 22 日上映。虽然在撰写本文时，关于 Gosling 的角色和电影叙事的细节尚不清楚，但有一点是清楚的：在这次合作中，原力是强大的。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ryan-gosling-shawn-levy-star-wars-movie-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 07:03:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Book Works 2025 年首发作品致敬爵士乐皇室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/book-works-january-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Book Works 正准备发布其 2025 年的首个系列：一系列休闲服装，（恰如其分地）向爵士乐皇室致敬。这些产品包括一件连帽衫以及长袖和短袖 T 恤，用两张官方授权的照片向伟大的小号手迪兹·吉莱斯皮致敬，用艺术家马歇尔·阿里斯曼绘制的肖像向钢琴大师巴德·鲍威尔致敬，并纪念永远具有实验精神的奇克·柯瑞亚的创作过程。迪兹的合作款包括一件带有全身肖像的长袖 T 恤和一件显示他正发出标志性咯咯笑声的短袖 T 恤。与此同时，阿里斯玛为鲍威尔绘制的肖像与 1982 年重新发行的鲍威尔《内心之火》中使用的图像相同，这是他在 1953 年作为领导者首次亮相。柯瑞亚的 16 项清单完整地展示在他的 T 恤正面，包括对从混合声音到只播放您听到的内容等各方面的观察。每件 T 恤背面均采用 Book Works 标志性的 The Real Book 风格字体印有各自艺术家的名字。与致敬 T 恤搭配的还有一件带有重复 Book Works 徽标的连帽衫、一件带有戴眼镜的鸟的 T 恤（可能也是对 Corea 的致敬）和一件长袖“压扁萨克斯”长袖。Book Works 的最新产品现已通过该品牌的网上商店以及日本的 BEAMS T 和纽约市的 C&#39;H&#39;C&#39;M&#39; 发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/book-works-january-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 20:48:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>