<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 18:19:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“韦斯·安德森：展览”将登陆伦敦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/wes-anderson-museum-exhibition-london-announcement</link>
      <description><![CDATA[韦斯·安德森 (Wes Anderson) 的奇思妙想世界首次走进博物馆。该展览将于明年在伦敦设计博物馆开幕，将记录安德森标志性风格的演变，从 1990 年代的早期项目到最近的奥斯卡获奖电影，这位电影制片人的粉丝将有机会近距离观看他的作品的全面回顾展。展览与法国电影资料馆联合制作，将深入探讨安德森独特的电影世界，展示他电影中的各种道具、服装和布景设计。参观者将有机会了解幕后花絮，以及导演的个人收藏品，近距离一窥他的电影创作过程、叙事方式和一丝不苟的工艺。展览颂扬了导演独特的电影风格，以其令人满意的对称性、柔和的色调和古怪的角色而闻名。虽然安德森最出名的是精准的镜头、干净的片头和面无表情的魅力，但展览记录了他过去几十年的转折点和标志性作品。从早期经典邪典电影《瓶装火箭》（1996 年）到他更注重美学的作品《法国快报》（2021 年），安德森的电影开创了自己的流派。这些元素致敬了《瓶装火箭》（1996 年）的自发性、福克斯先生的存在主义冒险、《月升王国》（2012 年）中令人愉悦的童子军制服以及介于两者之间的一切，反映了安德森在近代一些最具视觉吸引力的电影中对电影的持久影响。韦斯·安德森：展览将于 2025 年 11 月 21 日至 2026 年 5 月 5 日在伦敦肯辛顿设计博物馆展出。与此同时，博物馆将于下个月晚些时候举办“蒂姆·伯顿的世界”活动，恰逢万圣节。设计博物馆224-238 Kensington High Street伦敦 W8 6AG英国点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/wes-anderson-museum-exhibition-london-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:19:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝浩登将于 2025 年在伦敦开设画廊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/perrotin-london-gallery-opening-announcement</link>
      <description><![CDATA[对于伦敦这样一个具有如此重要文化意义的城市来说，贝浩登画廊却并未在其巴黎旗舰店对面的海峡对岸设立永久办公地点，这多少让人有些意外。 2025 年，这一情况将发生改变，因为这家蓝筹巨头宣布计划在高档的梅菲尔区开设英国前哨。伦敦佩浩登画廊将占据克拉里奇酒店一处经过翻新的空间，克拉里奇酒店是一家 19 世纪的装饰艺术酒店，曾接待过众多皇室人物和名人，包括维多利亚女王、伊丽莎白二世女王、戴安娜王妃、奥黛丽赫本、米克贾格尔和凯特莫斯。画廊创始人埃马纽埃尔·佩浩登深知在英国首都拥有一席之地的重要性，他一直在等待“合适的条件”，他说，以便打响自己的旗帜。“这个空间于 2021 年开幕，由克拉里奇酒店组织了达米恩·赫斯特展览，”佩浩登补充道。 “事实上，我在 1990 年（一场团体展）和 1991 年（一场个人展）在我的第一个巴黎空间组织了 Damien Hirst 的前两场商业展览。在 1991 年的展览开幕式上，Frieze 杂志发行了第一期，Damien 的作品登上了封面。这是我职业生涯中一个非凡的时刻。我期待着回到原点！”即将到来的空间要到明年才会开放，但 Perrotin 将在伦敦忙于 2024 年的 Frieze，画廊将举办英国雕塑家 Lynn Chadwick 的个人展。在此处了解有关展会节目安排的更多信息。在 Instagram 上查看此帖子Perrotin Gallery (@perrotin) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/perrotin-london-gallery-opening-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 和 ASICS 携手 GT-2160 预告期待已久的回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/jjjjound-asics-gt2160-release-information</link>
      <description><![CDATA[周一上午，JJJJound 宣布与 ASICS 进行下一次合作，距离该合作伙伴关系于 2022 年推出对日本运动鞋品牌 GEL-Kayano 14s 的诠释已近三年。在一篇标题为“JJJJ ASICS FW24”的 Instagram 帖子中，展示了 GT-2160 的两个新版本，有两种镀铬、黑白配色。在 Instagram 上查看此帖子JJJJound（@jjjjound）分享的帖子这家位于蒙特利尔的工作室秉承其低调的美学迭代方法，最令人兴奋的特点在细节中得以体现。从鞋跟到鞋头的小碳纤维覆盖层巧妙地提升了这双鞋的高端质感，而宽规格网眼鞋面则为鞋身提供了更深的纹理。较浅的配色采用钛白色鞋面搭配银色和黑色覆盖层，并在鞋舌垫和鞋跟上饰有霓虹色字标。另一款为全黑，从鞋底到鞋面的大部分细节都是黑色，但覆盖层、字体和鞋带上的银色轮廓突出了设计效果。JJJJound x ASICS GT-2160 款也比之前发布的 GEL-Kayano 14 更具现代感，后者采用复古设计美学，细节更厚重，鞋底为米白色。 GT-2160 的造型明显流畅，中底的垂直线条增强了这种造型。这款鞋最近得到了 ASICS 的大力支持，合作伙伴包括 Above the Clouds、Carnival 和 Kiko Kostadinov。这些品牌尚未公布这款运动鞋的定价和发售日期，但“FW24”标题暗示 JJJJound GT-2160 将在本季很快上市。敬请期待 Hypebeast 发布的更多发布信息更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/jjjjound-asics-gt2160-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 17:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBA 名人堂成员迪肯贝·穆托姆博去世，享年 58 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dikembe-mutumbo-dead-brain-cancer</link>
      <description><![CDATA[以坚定的防守、超强的体格、开朗的性格和广泛的人道主义工作而闻名的 NBA 名人堂中锋迪肯贝·穆托姆博因脑癌去世，享年 58 岁。穆托姆博的家人透露，两年前他正在接受脑瘤治疗，NBA 今天（9 月 30 日）正式宣布他去世。NBA 总裁亚当·萧华在官方声明中表示：“迪肯贝·穆托姆博简直太伟大了。” “在球场上，他是 NBA 历史上最伟大的盖帽手和防守球员之一。在场下，他全心全意地帮助他人。”穆托姆博的 NBA 职业生涯从 1991 年到 2009 年长达 18 个赛季，他曾效力于丹佛掘金队、亚特兰大老鹰队、费城 76 人队、新泽西网队（在球队迁至布鲁克林之前）、纽约尼克斯队和休斯顿火箭队。1991 年，他以第四顺位从乔治城大学毕业，在他的整个职业生涯中，他四次被评为 NBA 最佳防守球员，三次入选 NBA 最佳阵容，八次参加 NBA 全明星赛。在撰写本文时，穆托姆博在历史篮板总数上排名第 20 位，盖帽总数仅次于哈基姆·奥拉朱旺，排名历史第二，职业生涯平均每场得分 9.8 分、篮板 10.3 个，投篮命中率超过 50%。除了令人印象深刻的数据外，这位出生于刚果的中锋还以场上场下的快乐和才华而闻名。他盖帽后的“手指摇动”是联盟最著名的庆祝动作之一，他的名字也是 NBA 历史上最长的球员之一——全名是迪肯贝·穆托姆博·姆波隆多·穆坎巴·让-雅克·瓦穆托姆博——而他的其他名声来自于他俏皮的幽默感，这种幽默感经常涉及展示他的身高如何使完成正常任务变得具有挑战性，以及他与阿迪达斯合作设计的标志性鞋款的勇士风格。在他的职业生涯期间和之后，穆托姆博积极参与慈善工作，并于 2001 年和 2009 年获得 NBA 的杰·沃尔特·肯尼迪公民奖。1997 年，他创立了迪肯贝·穆托姆博基金会，帮助改善他的祖国刚果的生活条件，该基金会帮助在该地区开设了比安巴·玛丽·穆托姆博医院和研究中心，以抗击脊髓灰质炎并提供其他医疗服务。 2021 年，他还创立了一家同名咖啡公司，以鼓励非洲女性咖啡种植者参与国际贸易。穆图姆博还广泛致力于扩大篮球在非洲的影响力，从参与“篮球无疆界”倡议到帮助发展非洲篮球联赛。“这是一个悲伤的日子，尤其是对我们非洲人——实际上是全世界——因为，除了他在篮球场上的成就，我认为他在场外的表现更出色，”出生于喀麦隆的费城 76 人队中锋乔尔·恩比德说。 “他是我最敬佩的球员之一，他不仅在球场上，而且在场外都有影响力……他为很多人做了很多伟大的事情，所以他是我的榜样。”迪肯贝·穆托姆博身后留下了妻子罗斯、儿子瑞恩（他和父亲一样，在乔治城大学打球）、另外两个亲生孩子和四个领养的孩子。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dikembe-mutumbo-dead-brain-cancer</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 17:09:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA MB.03“万圣节”官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/puma-mb-03-halloween-311176-01-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：PUMA MB.03“Halloween”配色：荧光橙/PUMA黑色SKU：311176-01MSRP：120 美元发布日期：2024 年 10 月 4 日购买地点：PumaLaMelo Ball 和 PUMA 正准备推出全新“万圣节”主题 MB.03，迎接新赛季的开始。这款最新款鞋款是为庆祝即将到来的节日而推出的一款惊悚鞋款，采用标志性的黑色和橙色配色方案。大胆的色彩构成了大理石纹印花，为这款万圣节主题鞋款增添了俏皮而诡异的感觉。鞋面采用锯齿状网眼镂空设计，与鞋带附近的南瓜灯眼脸图案相得益彰。鞋款设计上印有 Ball 的标志性短语“1-of-1”和“RARE”，鞋跟上印有“Trick or Treat”字样，向万圣节精神致敬。敬请期待本周晚些时候上市的这款鞋款。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/puma-mb-03-halloween-311176-01-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:12:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face Urban Exploration 推出第二款“超越地平线”FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/the-north-face-urban-exploration-fw24-drop-2-release-information</link>
      <description><![CDATA[The North Face Urban Exploration 推出了其 FW24 系列“Beyond the Horizo​​n”的另一部分。该系列满足了多面城市生活方式的需求，将品牌的高性能技术与日常穿着的休闲风格完美融合。最新发布的系列以 M 羊毛硬壳夹克为中心，这是对传统秋季外套的改造，将品牌的防水 DryVent™ 技术应用于格纹羊毛面料，拥有海军蓝和棕色两种配色。夹克采用超大版型和圆领下摆，打造优雅的斗篷式造型，适合温和至潮湿的天气条件。全新牛仔夹克系列通过经典的 North Face 外套轮廓、大号实用口袋和对比色缝线面板注入了品牌的户外美学。搭配牛仔工装裤和工装裤，百搭款式有经典牛仔蓝和深靛蓝，以及同色系拼色款式。中性和蓝色点缀拼色继续出现在一系列硬壳夹克、风衣连帽衫和休闲风格的棉服夹克中。引人注目的是 M Color Mix 连帽衫，其特点是米色、卡其色和蓝色的不对称拼布，胸下有非常规的字标和口袋位置。各种舒适的打底衫，如 M 针织裤和 W 合身套头衫，为该系列增添了实用的舒适感。浏览上面的产品手册，立即在 The North Face Urban Exploration 网站上购买该系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/the-north-face-urban-exploration-fw24-drop-2-release-information</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:27:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·萨克斯和耐克正在恢复合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tom-sachs-nike-mars-yard-3-0-2025-release-date</link>
      <description><![CDATA[Tom Sachs 和 Nike 准备恢复 NikeCraft 合作，此前有报道称该艺术家对其工作室工作人员有不当和残忍的行为，双方暂停了近 18 个月。Nike 在最近发布的一份声明中表示：“Tom 已经展示并重新致力于培养尊重和包容的文化。” “我们可以确认，我们与汤姆的合作将继续下去，NikeCraft 的下一篇章将秉承我们对团队、产品和讲故事卓越的共同热情。更多细节将于 2025 年公布。”萨克斯和耐克于 2012 年开始合作，在过去十多年中，他们创造了几款大受欢迎的运动鞋：2012 年的原创 Mars Yard、2017 年的 Mars Yard 2.0（如上图所示）、2018 年的 Mars Yard Overshoe 和 2022 年的 General Purpose Shoe，以及大量未发布的样品、儿童尺寸的鞋款，甚至还有定制的 Cole Haan 翼尖鞋。然而，在 Curbed 的一篇爆炸性文章揭露了萨克斯工作室的世俗世界后，该合作关系于 2023 年 5 月被暂停，该文章揭露了萨克斯工作室的世俗世界，在那里，助手们必须遵守严格的规则标准——萨克斯著名的“10 颗子弹”——这位艺术家经常尖叫、扔东西并发表不恰当的言论，包括开玩笑说“强奸室”，以及穿着内衣出现在视频通话中。萨克斯本人在通过耐克发表的声明中表示：“我很荣幸我们将继续作为 NikeCraft 团队和社区共同建设。”“Mars Yard 3.0 正处于开发的最后阶段，目前正在进行试穿测试。我很高兴很快能分享更多。”NikeCraft 与备受争议的合作伙伴萨克斯恢复合作，在耐克的合作领域确实有一些先例。 2021 年 11 月，特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 的 Astroworld 音乐节上发生过度拥挤和踩踏事件，导致多人死亡。此后，斯科特和耐克直到 2022 年 5 月才发布更多运动鞋，当时两人发布了 Air Max 1 和 Air Trainer 1 的新版本，被称为“CACT.US CORP”合作，SNKRS 上的产品页面引用的是“Cactus Jack”，而不是斯科特本人。据报道，这位说唱歌手还将合作的部分收益捐赠给了他的 Project HEAL 计划。在撰写本文时，Mars Yard 3.0 的官方发布日期尚未公布。不过，更多信息可能很快就会浮出水面。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tom-sachs-nike-mars-yard-3-0-2025-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:11:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skechers 以性能为重点的进化套装登陆阿联酋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/skechers-football-uae-evolution-pack-launch-info</link>
      <description><![CDATA[随着足球赛季的到来，鞋类品牌 Skechers 来到阿联酋推出其创新的 Evolution 系列。自推出足球系列产品一年后，这款由两部分组成的系列凭借注重性能的设计在众多产品中脱颖而出，在欧洲广受欢迎。 Evolution 系列助力拜仁慕尼黑前锋哈里·凯恩赢得上赛季金靴奖，并继续成为品牌大使的赛场鞋款选择，该系列充分体现了 Skechers 在打造技术型足球鞋方面的精湛技艺。Skechers 总裁迈克尔·格林伯格在阿联酋发布会上表示：“去年夏天，我们怀着远大的抱负，与哈里·凯恩一起在欧洲推出了 Skechers Football。现在，作为全球扩张的一部分，我们将把我们出色的产品带给全球热爱足球的市场。哈里和我们整个精英运动员团队都向我们展示了世界上有多少最优秀、最聪明的球员希望穿上‘舒适且出色的鞋子’。”该品牌在阿联酋的推出将让球迷们有机会试穿 Evolution 系列的 Razor 和 SXK_01 鞋型。在第一种款式中，Skechers 重新诠释了流线型、受田径运动启发的足球鞋造型，专注于加速度和速度。在碳纤维鞋底上，HYPER BURST PRO 缓冲鞋身搭配该品牌的 Performance FitKnit 材料鞋面，增加了透气性和轻盈感。同时，第二款鞋型采用灵敏的 TU 板、Skechers Move Foam 和耐磨外层，专为完美射门而设计。随着该系列产品的区域发布，该品牌还推出了新的青少年和儿童系列，为下一代足球运动员提供坚实地面和草皮款式。虽然更多细节尚未公布，但据透露，该系列产品将于今年晚些时候发布。请仔细查看上方图库中的 Evolution 系列。Skechers 足球系列将于本月在阿联酋地区的门店发售。立即前往其 Instagram 页面了解更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/skechers-football-uae-evolution-pack-launch-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:01:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mars Pro 2 是全球首款搭载 Google TV 的 4K 激光投影仪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mars-pro-2-worlds-first-google-tv-4k-laser-projector-netflix</link>
      <description><![CDATA[虽然当贝在科技领域是一个相对较新的品牌，但该品牌的产品已获得多项设计荣誉，包括红点设计奖和 iF 设计奖。现在，当贝推出了其声称是“全球首款 Google TV 4K 激光投影仪”的 Mars Pro 2，该投影仪与 Netflix 合作。就像在选择电视时要选择 LED 还是 OLED 一样，消费者在选择投影仪时通常有两个主要选择：LED 或激光。Mars Pro 2 是一款 4K UHD 激光投影仪，拥有超亮的 2,450 ISO 流明，可在一天中的任何时间使用（无论是在明亮的日光下还是较暗的夜晚）。当贝选择的激光技术被称为高级激光荧光显示 (ALPD)，与 LED 或灯泡投影仪相比，它的优点包括更节能、亮度更高、色域更广。Mars Pro 2 中的 ALPD 技术还有助于提供无斑点体验（一些传统投影仪上看到的颗粒状闪烁效果），颜色更深、更逼真，并完全消除了色边。Mars Pro 2 也是一款功能齐全的机器。除了 4K 功能外，它还支持 HDR10+ 和 HLG，还能播放全高清 3D 内容（包括 3D 蓝光），为用户提供多种播放视频内容的选择。在音效方面，Mars Pro 2 完全兼容杜比音效和 DTS:X，并配备内置双 12W 扬声器，以其尺寸而言音效还算不错。事实上，将投影仪连接到外部音频源（如家庭影院设置）以获得更好的音效也是一个选择，这要归功于投影仪的 HDMI eARC 和 S/PDIF 连接。这款投影仪的主要卖点之一是其用户体验，Mars Pro 2 由 Google TV 提供支持，这是许多流行电视（包括索尼电视）的操作系统。当贝如前所述，Mars Pro 2 是世界上第一款同时运行 Google TV 和获得 Netflix 官方授权的激光投影仪，这带来了真正顺畅流畅的使用体验，而且由于该设备使用 Google TV，所以其他所有流行应用程序（如 YouTube、Prime Video 和 Disney+）都可以在 Mars Pro 2 上下载。最棒的是，如果你足够幸运，有足够的空间，Mars Pro 2 可以将你喜爱的节目投射成 200 英寸的巨大影院级图像（最小投影尺寸为 40 英寸）。不过，值得注意的是，当贝建议 80 英寸到 120 英寸是获得最清晰图像的理想位置。Mars Pro 2 具有丰富的连接选项，能够连接到从游戏机到计算机的所有设备，基本上是任何使用 HDMI 连接的设备。该设备使用 HDMI 2.1，这是当前一代游戏机（如 PlayStation 5 和 Xbox Series S|X）中连接标准的更快、更现代的版本。虽然可以在 Mars Pro 2 上玩这些游戏机，但控制器和投影之间存在微小但固有且不可避免的输入延迟 - 虽然相对较小，但如果你想玩《使命召唤》之类的游戏并且你很有竞争力，你会发现由于你按下的内容和你看到的内容之间的延迟，你会稍微处于劣势（有一个低延迟游戏模式选项可以专门解决这个问题）。对于竞争性较低的游戏，Mars Pro 2 提供的体验几乎接近外在世界。投影仪上的其他连接选项包括双 USB 插槽、LAN、3.5 毫米音频，以及超快的 Wi-Fi 6 和蓝牙 5.2。如果你无法决定购买哪种尺寸的电视，这款投影仪可能正适合你。 Mars Pro 2 是一款真正现代化的投影仪，由玻璃和铝制成，可完美适应任何设置，耗电量不到传统灯泡投影仪的 30%，激光使用寿命为 30,000 小时。Mars Pro 2 现已通过当贝网站发售，售价 1,899 美元。可选的万向支架可单独购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mars-pro-2-worlds-first-google-tv-4k-laser-projector-netflix</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kartik Research 和 Baracuta 交织着文化遗产、家园和手工艺的故事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/baracuta-kartik-research-collaborative-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年早些时候，Kartik Research 首次亮相巴黎时装周，创意总监 Kartik Ku​​mra 也利用这个令人瞩目的时刻，与英国品牌 Baracuta 推出了新的合作。与其富有质感的 2024 年秋冬系列一起亮相，这些胶囊系列为展示带来了共同的传统表达，目前正在全球推出。重述印度过去的历史故事一直是 Kartik Research 身份的关键。在最新的合作中，这个南亚品牌利用英国统治时代的华丽美学，将其与现代化西方世界的大胆风格相平衡，为 Baracuta 的 Northern Soul 协会引入了独特的双重叙事。这款六件套胶囊系列利用两个品牌固有的轮廓、剪裁和细节，展示了如何通过对工艺的共同欣赏将两个截然相反的故事交织在一起。自然而然，G9 夹克——这个英国品牌组合的主打产品——成为新产品的主角。经过几十年的多次重新诠释，最新版本采用了由传统 Zardozi 技术形成的花卉串珠装饰。在黑色夹克的内部，Baracuta 的 Fraser 格子呢衬里保留了其标志性的色调，但由当地工匠使用手织机制作而成。同时，更宽松的 G4 轮廓进行了更大胆的改造，内外都焕然一新。从高高的狗项圈到伞架，带有手工缝制佩斯利图案的拼布被子装饰着这件单品，为该系列增添了原始和不完美的感觉。外套服装配有三件中层服装，包括一件 Zardozi 装饰衬衫和裤子套装以及另一件手工缝制的连帽衫。整个胶囊系列的服装采用绿色、蓝色和红色色调。这些经典的 Baracuta 色调通过更柔和、自然的染色版本被带入 Kartik Research 宇宙，创造出古老传家宝的外观和感觉。探索上面画廊中展示的活动样本中的六件作品。立即在线购买 Kartik Research x Baracuta 胶囊系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/baracuta-kartik-research-collaborative-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:48:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x Jordan Brand 2024 年秋季联名</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/supreme-jordan-brand-fall-2024-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Supreme 的 2024 年秋季系列继续全力推进，推出了一系列合作产品。继与 Nike Air Force 1 Mid 合作以及与 Swoosh 的另一款 Clogposite 合作之后，这家街头服饰品牌推出了备受期待的 Martine Rose 合作产品。就在上周，Supreme 还推出了联名 Thrasher 系列，为本周的 Jordan Brand 合作铺平了道路。在本周的 Supreme x Jordan Brand 发布会中，这个同名街头服饰品牌专注于过渡性秋季服装。从羽绒夹克到运动服、连帽衫、运动衫、短袖、运动裤、短裤、头带、袜子、包，甚至还有联名篮球。该系列忠于 Jordan Brand 最初的篮球主题，融合了令人联想到该运动品牌复古美感的色块。羽绒夹克配有毛领，适合凉爽的天气，有海军蓝、黑色和白色可供选择。每件夹克的背面都有反光材料，背面印有两个品牌的标志。配套的运动服的左胸和口袋上显眼地印有 Jumpman 标志，有橄榄色/棕色、黑色/蓝色等颜色可供选择。超大号足球风格球衣采用乔丹标志性的 23 号，搭配宽松的球裤，体现了 90 年代的美感。所有商品上都印有 Jumpman 和 Supreme 的联名标志。作为该系列的一部分，Supreme 和 Jordan Brand T 恤上还印有 The Notorious B.I.G. 的图像。Supreme x Jordan Brand 2024 秋季系列将在全球发售，将于美国东部时间 10 月 3 日上午 11 点通过街头服饰品牌网站在美国发售，并于 10 月 5 日在亚洲发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/supreme-jordan-brand-fall-2024-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 2024 年冬季系列的所有单品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/palace-winter-2024-full-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/palace-winter-2024-full-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:26:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AllRightsReserved 将发布 Joan Cornellà 的新作品“Yogawork”乙烯基雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/joan-cornella-yogawork-allrightsreserved-ddtstore-release-info</link>
      <description><![CDATA[琼·科内尔à (Joan Cornellà) 再次与 AllRightsReserved 合作，推出一件新的乙烯基雕塑。这件名为“瑜伽工作”的新作品描绘了我们熟悉的身着蓝色西装、盘腿而坐的工薪族。这个人物似乎在做莲花坐姿——一种典型的瑜伽冥想姿势——但讽刺的是，他似乎处于痛苦状态。他没有像往常那样伸出两只手臂，而是从身体两侧伸出了三对手臂，类似于简化版的菩萨。一对手臂以 Gyan Mudra 手势完成瑜伽姿势。与此同时，其他双手竖起大拇指，分别拿着笔记本电脑、手机和笔。AllRightsReserved 称他为“多面手大师，即使在瑜伽姿势中也能应付自如”，雕塑的纹理经过精心设计，看起来像是在融化。这种状态似乎源于人物的头部，因为他的头发被点燃了。在正常状态下，头发实际上呈黑色，但在加热时会转变为火焰般的色调。琼·科内尔·阿的“Yogawork”乙烯基雕塑通过 DDTStore 独家发行，将于 10 月 3 日美国东部时间上午 12 点/香港时间中午 12 点开始限量发售。在 Instagram 上查看此帖子DDT Store (@ddtstore) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/joan-cornella-yogawork-allrightsreserved-ddtstore-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:17:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚历山德罗·米歇尔 (Alessandro Michele) 的华伦天奴 (Valentino) 秀场首秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/valentino-alessandro-michele-runway-debut-ss25-spring-summer-2025-paris-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[在经历了看似漫长的两年后，亚历山德罗·米歇尔 (Alessandro Michele) 于周日凯旋重返 T 台，在巴黎 Chatillon 门举行的意大利时装屋 Valentino 首秀中，他放弃了 Gucci 品牌的衣钵，转而成为品牌的设计师。在那里，Harry Styles、Elton John 和 Jared Leto 排队进入巴黎时装周最令人期待的时刻的前排，而业界热切的目光则从挂着窗帘的双人沙发边缘凝视着这位著名时装设计师如何诠释品牌的风格。在 85 款造型中（从他 6 月份的 171 件早春度假系列中精选），Michele 重新诠释了品牌的档案——更具体地说是 60 年代、70 年代和 80 年代的档案——并根据现代风格重塑了它们。在时尚方面，他的燕尾服夹克适合参加皇家舞会；荷叶边礼服同样具有皇家风范，珍珠色男式上衣引人注目，而装饰性领结、羽毛帽子和装饰性水晶则成为亮点。单独来看，每一款造型都显得巧妙地兼收并蓄，巧妙地通过大胆的色彩和印花混合，在秩序与混乱之间找到平衡。整个系列共同构建了一个全新的 Valentino 世界，充满了各种贵族、时髦、诱人和令人生畏的人物。这是摄政时期时尚的精髓，以奢华的古典主义为核心，同时又不失现代感。综合考虑所有因素，Michele 的 Valentino 时装秀堪称永恒，赢得了观众的起立鼓掌。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Style（@hypebeaststyle）分享的帖子在上面的画廊中查看 Valentino 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/valentino-alessandro-michele-runway-debut-ss25-spring-summer-2025-paris-fashion-week</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 11:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>托尼·霍克承诺《托尼·霍克职业滑板》“会有未来”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tony-hawk-teases-future-tony-hawks-pro-skater</link>
      <description><![CDATA[Tony Hawk 在庆祝《Tony Hawk&#39;s Pro Skater》游戏发布 25 周年之际，确信该游戏“会有未来”。Hawk 在 Instagram 上分享了几句话，发布了一些这款深受喜爱的视频游戏的幕后花絮，并写道：“原版《Tony Hawk&#39;s Pro Skater》于今天发布，正好是 25 年前。我对这款游戏的意图和期望主要是为了让滑板爱好者享受乐趣。我不知道它会超越小众市场，获得巨大成功，并且——正如一些人所说——改变了滑板的流行进程（甚至可能是滑板技巧的演变）。它确实改变了我的人生轨迹，也是我至今仍能以滑板为生的一个重要原因。而且大多数特色角色仍然在以最好的方式撕扯和代表滑板的多样性。”他继续说，“这里是我们开发阶段动作捕捉会话（来自 411VM）的片段。我全身心投入到这个项目的每一个方面，因为我相信我们正在创造一些非凡的东西，我为随后的系列......以及它们的配乐感到无比自豪。”霍克补充道，“感谢 Activision、Neversoft（RIP）和所有在成长岁月中玩过 THPS 的你们。我不应该透露有关该系列未来的任何其他消息；但未来是存在的。”2022 年 6 月，Birdman 证实，备受期待的 Tony Hawk’s Pro Skater 3 和 Tony Hawk’s Pro Skater 4 重制版将不再推进，因为 Activision 放弃了这些游戏的计划。他透露，这些重制版在 2020 年 9 月发布的 1 +2 时就已经在讨论之中。他说：“我希望我能说我们正在做一些事情，但是你知道，Vicarious Visions 解散了，Activision 正在整理他们所有的东西，所以我不知道接下来会发生什么。”请继续关注 Tony Hawk&#39;s Pro Skater 未来的更多信息。在 Instagram 上查看此帖子Tony Hawk（@tonyhawk）分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tony-hawk-teases-future-tony-hawks-pro-skater</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 09:45:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>