<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 06:19:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法瑞尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 取消今年的 Something in the Water 音乐节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/pharrell-williams-cancels-something-in-the-water-festival-2024-postpones-april-2025-news</link>
      <description><![CDATA[法瑞尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 取消了原定于 10 月 12 日至 13 日在弗吉尼亚海滩海滨举行的今年的 Something in the Water 音乐节。法瑞尔在官方 Festival X 账户上的一篇帖子中发表了一份声明，解释了为什么他和团队认为最好取消和推迟今年的音乐节。弗吉尼亚州是他的家乡，因此他更加希望尽全力做到最好，“弗吉尼亚州不值得更好的，弗吉尼亚州值得最好的。”他继续说道，“所以 SOMETHING IN THE WATER 必须符合这一点。它只是还没有准备好。这就是为什么我们作为一个团队决定推迟原定于 10 月举行的今年的 SOMETHING IN THE WATER 音乐节。”作为弗吉尼亚州本地人，Pharrell 谈到了他在该州的成长经历，“弗吉尼亚州造就了我，我想用它一生中向我展示的爱来纪念它。你知道我，无论我去哪里，都是弗吉尼亚州。”他向粉丝们确认，音乐节的暂定日期定在明年春天，已经买票的粉丝将有机会优先购买新日期的门票，“我非常感谢我们出色的赞助商和这座城市一直以来的支持和信任，相信我们能把事情做好，时间是 2025 年 4 月。这一定是史诗级的，相信我，经过这么长时间的等待，它一定会是史诗级的。感谢你们的支持、爱和理解。”音乐节宣布为弗吉尼亚州居民提供新一轮的独家门票，几个小时后就传来了取消的消息。之前的表演者包括 Kid Cudi、Lil Wayne、The Clipse、Summer Walker、Grace Jones、Lil Uzi Vert、Kehlani 等。请查看下面的完整声明，并继续关注有关推迟日期的更多信息。亲爱的弗吉尼亚，你值得拥有最好的。我保证等待是值得的。四月见。我所有的爱 - P pic.twitter.com/X5z2fX1WcO— SOMETHING IN THE WATER (@sitw) 2024 年 9 月 13 日单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/pharrell-williams-cancels-something-in-the-water-festival-2024-postpones-april-2025-news</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 06:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>二手时装亮相伦敦时装周 eBay 秀场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/ebay-preloved-london-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[为庆祝伦敦时装周 40 周年，eBay 举办了一场二手时装秀，由该品牌的时尚总监艾米·班纳曼 (Amy Bannerman) 设计。这场秀展示了 Simone Rocha、Martine Rose 和 Alexander McQueen 等时装周主打产品，旨在展示二手时尚的重要性，并鼓励本季伦敦时装周的参与者购买二手商品。此次时装秀展示了塑造了过去四十年伦敦时装周的品牌的经典单品，包括 Mulberry 的 Bayswater 手袋、Wales Bonner 与 adidas 的合作款以及 Chopova Lowena 的那款备受追捧的裙子。模特走上 T 台后，每件单品都可以通过 eBay 立即购买，价格从 24 英镑到 1,000 英镑不等。“二手时尚现在占据了前排。为 eBay 策划这场秀是一个完整的时刻，让我能够将 eBay 的寻宝精神与伦敦 40 年的时尚历史相结合，”Bannerman 说道。她表示：“我希望通过 Endless Runway 和精选内容接触到优秀的英国品牌，能为人们带来 eBay 二十三年来给我带来的快乐，让他们感受到时尚的持久、重塑和惊喜。”英国时装协会首席执行官卡罗琳·拉什补充道：“我们非常高兴能在伦敦时装周与 eBay 合作推出 Endless Runway。通过将这些商品投放到市场上，eBay 为更广泛的受众打开了大门，让他们探索和欣赏过去 40 年来伦敦时装周的传承，证明了真正的设计师时尚可以触手可及。”查看上面的一些二手时装，然后前往 eBay 购买。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/ebay-preloved-london-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 04:00:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Wayne 正式打破沉默，回应新奥尔良超级碗中场秀遭冷遇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lil-wayne-officially-breaks-silence-super-bowl-lix-halftime-show-performance-new-orleans-not-chosen</link>
      <description><![CDATA[Lil Wayne 终于打破沉默，承认自己未能参加即将在家乡新奥尔良举行的 LIX 锦标赛的超级碗中场秀。本周早些时候，Kendrick Lamar 被宣布为 2025 年超级碗中场秀的头条表演者，在互联网上关于谁应该表演的争论中，他甚至发布了一首新歌。在 Weezy 发布的 Instagram 视频中，他与粉丝们分享了一段感人肺腑的对话，讲述了他听说 Kendrick 最终胜过他而获得演出机会的感受。视频开头，他解释了自己需要处理这种情况：“请原谅我的拖延。我必须有足够的力量才能做到这一点，而不会崩溃。感谢大家的每一种声音、每一种意见、所有的爱和支持。当我试图退缩时，你们的话语化作了双臂，支撑着我。”Lil Wayne 坦率地表达了自己没有被选中的感受，甚至表示：“这很伤人。我责怪自己没有做好心理准备面对失望。只是在心理上自动把自己置于那个位置，就像有人告诉我那样。”由于超级碗 LIX 将在他出生、成长并以说唱歌手成名的城市举行，因此 Lil Wayne 与他的联系更加深刻，因此也成为了他更大的痛苦来源，“我认为在我的城市，没有什么比那个地方、那个舞台和那个平台更好的了。它让我崩溃了。我只是想让自己恢复过来。但是，我的天啊，你们都帮助了我。”Nicki Minaj 本周早些时候在 X 上为 Weezy 辩护说，“你不知道 Lil Wayne 为我和其他人做了多少。Wayne 邀请 Drake 和我参加他的巡演，但没有签署任何文件。他出现在我所有的混音带中，但没有签署任何文件。这个人真的改变了嘻哈的面貌。还有发型。IYKYK。他激励了很多人在脸上纹身和留头发。激励了你喜欢的人想成为一名伟大的 MC。他从来都不是为了钱。他一直都是因为对音乐的热爱。”过去，Lil Wayne 一直表示希望在多年内参加中场秀。超级碗 LIX 将于 2025 年 2 月 9 日举行。请观看 Weezy 的完整发言。在 Instagram 上查看此帖子Lil Wayne (@liltunechi) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lil-wayne-officially-breaks-silence-super-bowl-lix-halftime-show-performance-new-orleans-not-chosen</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 03:56:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Natasha Zinko SS25 切开你的“塑料”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/natasha-zinko-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[出生于乌克兰、现居伦敦的设计师 Natasha Zinko 并不是一个追求简单的人。她处处挑战传统，不断以质疑我们当前现状的奇异系列来让人们惊叹。上一季，Zinko 重现了斯坦利·库布里克 (Stanley Kubrick) 的《2001：太空漫游》中的造型，而 2025 年春夏系列则通过“整形”走秀，探讨了无法实现的美容标准。Natasha Zinko 为 SS25 开设了一家超凡脱俗的手术诊所，研究美容程序，并直播社交媒体上经常隐藏的前后过程。该系列充满了 Zinko 标志性的末日能量，伦敦椭圆形空间挤满了数十名看秀者，他们期待着设计师为他们切开身体。我们得到了我们所期望的，甚至更多，会场巨大的窗户旁边有几位模特术后缠着绷带。展示很快开始了，46 个造型模仿了侵入性手术过程。模特们穿着手术背心、拿着清洁纱布和点亮的 iPhone 走上 T 台，然后是预湿的纽扣衬衫搭配双腰短裤。再往下看，白色制服搭配塑料臂袋，重新设计了病人套装，与异想天开的重构内衣裙形成鲜明对比。多臂上衣和格纹七分裤紧随图形“上衣”T 恤和解构运动裤之后，而裸露的隆胸和绷带紧身夹克则搭配黑色眼妆。模特们继续在 T 台上漫​​步，下巴绑带用于面部固定，穿着裸色压缩袜和“谁是你的外科医生？”模拟连衣裙，直接提出问题。最后，Zinko 操纵了大量牛仔布，并扭曲、翻转和颠倒材料，以创造不均匀的轮廓。在上面的图片库中仔细查看 Natasha Zinko SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上更多伦敦时装周的信息。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/natasha-zinko-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 03:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike KD 4“复活节”将于明年春季回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-kd-4-easter-ib3550-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike KD 4 “Easter”配色：薄荷糖/白色-新绿色SKU：IB3550-300MSRP：130 美元发布日期：2025 年春季购买地点：Nike凯文杜兰特和耐克已经在为即将到来的 NBA 赛季前明年的发布做准备。随着 Nike KD 4 成为粉丝的最爱，杜兰特将在明年春季将“复活节”配色重新加入到产品阵容中。这款淡淡的薄荷绿和绿松石色配色最初于 2012 年首次亮相，预计将重返商店。这款鞋采用低帮设计，中足处采用 Nike 的 Adaptive Fit 绑带，确保稳固贴合和独特性。它位于 Zoom Air 缓冲垫之上，并采用轻质 Hyperfuse 结构，以增加耐用性和透气性。鞋跟和鞋舌上印有 KD 自己的品牌标志。请继续关注明年的发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-kd-4-easter-ib3550-300-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 02:19:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chopova Lowena 为 SS25 开设了一间哥特式娃娃屋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/chopova-lowena-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Emma Chopova 和 Laura Lowena-Irons 的 Chopova Lowena 每一季都变得更成熟、更睿智。这对英国二人组连续几年主宰伦敦时装周，此次重返伦敦，首次推出 2025 年春夏系列，同时在伦敦市中心一栋昏暗的房子里拓展他们的哥特式视野。一栋凌乱的建筑里陈列着 Chopova Lowena 的 SS25 系列，打开大门，映入眼帘的是哥特式娃娃屋，背景墙剥落。黑白色调在造型中跳跃，带有 Chopova Lowena 风格的华丽褶边。Chopova Lowena 被称为“Chuckaboo”，以相反色调的协调造型向友谊致敬。前两款造型一步步交换色调，凌乱而宽大的镶板饰有金属蝴蝶别针。接下来，充满性感的透明紧身衣通过加大的肩垫露出下面的皮肤，而邪恶的牛仔则以装饰有时尚竞技表演的制服活跃起来。带有薄纱裙的不连贯娃娃裙紧随其后，是“查看我的零钱”上衣，上面堆满了要去银行的金属硬币。青春洋溢的装饰被钉在宽大的裙子上，以立体的马、兔子和狐狸为特色，与挂在镶有铆钉的围裙上的古老钥匙形成鲜明对比。这些配饰在 Chopova Lowena SS25 上熠熠生辉，模特们穿着饰有花卉装饰的运动鞋走在 T 台上，运动鞋上装饰着金属球和带有令人难忘气息的昆虫翅膀。该品牌标志性的皮包里装着几瓶 Hellmann&#39;s 蛋黄酱，暗示着可能正在筹备调味品合作。请在上面的画廊中仔细查看 Chopova Lowena SS25，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/chopova-lowena-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 23:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布鲁克林博物馆举办大型联展庆祝建馆 200 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/brooklyn-museum-artists-exhibition</link>
      <description><![CDATA[为庆祝成立 200 周年，布鲁克林博物馆 (Brooklyn Museum) 将在 Vik Muniz、Mickalene Thomas、Fred Tomasell 和 Jeffrey Gibson 组织的全新联展中，支持同名行政区的创意梦想家。后者是布鲁克林本地人，目前正在威尼斯双年展上展出一个开创性的作品展，通过生动的雕塑、装置和电影挑战美国神话的基础，这些作品取材于他的密西西比乔克托-切诺基血统。布鲁克林艺术家展包括 200 多位知名和新兴艺术家的作品，包括布拉德·卡尔哈默、南希·格罗斯曼和约西亚·麦克尔亨尼。该机构收到了来自全区艺术家的 4,000 份参赛作品。要获得参赛资格，个人需要在过去五年内一直住在布鲁克林或拥有工作室。“我们对支持布鲁克林艺术家的承诺可以追溯到几十年前，这次展览是这一传统的延续，”博物馆副馆长莎朗·马特·阿特金斯在一份声明中说。 “通过布鲁克林艺术家展，我们很自豪能够继承这一传统，庆祝该行政区的艺术多样性，并向那些让布鲁克林成为如此重要的文化中心的创意声音致敬。”展览将于 2024 年 10 月 4 日开幕，持续到 2025 年 1 月 26 日。请参阅下面的参展艺术家完整名单。布鲁克林博物馆200 Eastern Pkwy,Brooklyn, NY 11238参展艺术家Evelyn AdamsDestinie AdélakunSeongmin AhnScott AlbrechtDanielle AlhassidJonathan AllenKadine AnckleKate BaeFelipe BaezaMichael BallouYevgeniya BarasSarah BedfordHannah BeermanAisha Tandiwe BellJane BensonD​​amien Olsen BerdichevskyMagda BiernatSamantha BittmanLucas BlalockSebastiaan BremerJohanna BurkeStephen BurksKimberly BushPaul CampbellMary CarlsonJazmine CatasúsGeoffrey ChadseyHenry Hung ChangRuby ChishtiJasmine ClarkeJennifer CoatesWendy CohenKaren CunninghamJennifer DaltonLisa Corinne DavisIsis Davis-MarksE. V. DayLeah DeVunLisa di DonatoNicole EisenmanRodney EwingSean FaderMohammed Iman FayazKeltie FerrisAlanna FieldsJane FineLeo FineLaurena FinéusAvram FinkelsteinTatiana FlorivalAmaryllis R. FlowersFrance FrançoisRonen GamilTeri Gandy-RichardsonChitra GaneshScherezade GarcíaPrajwal GodseAnthony GoicoleaShosh GollerTamara GonzalesIsamar GonzalezGarry GrantStanley GreenbergKatya GrokhovskyNancy GrossmanHaoua HabréGeorge HagenRichard HainingSusan HamburgerIlana Harris-BabouHeather HartElana HerzogEric HibitHonorrollerJackie HovingSumin HwangJames HydeSarra Hussein IdrisMichelle ImMadjeen艾萨克·岩永子凯瑟琳·杰克逊斯瓦蒂·贾恩卢特菲·贾纳尼亚盖尔·吉恩·路易斯姜瑞超卡里·约翰逊-里克斯博·约瑟夫梅利莎·约瑟夫亚兹·乔赛亚布拉德·卡尔哈默索菲亚·卡沃斯基尼娜·卡查杜里安内森·肯辛格乔恩·凯斯勒贾勒特·基金永宰金马修·柯克小林索诺米塔玛拉·科斯蒂亚诺夫斯基费伊·库艾莉森·库加布里埃尔·兰斯纳雅典娜·拉托查安-我的莱艾米莉·莱马基斯苏金·林艾米丽·路夫林丽莎·路德韦格西尔维娅·迈尔艾米丽·曼沃林瓜达卢佩·马拉维拉凯伦·马戈利斯克里斯·马丁雷切尔·马丁马里奥·马丁内斯英格丽德·马图林埃斯佩兰萨·马奥布雷乔赛亚·麦克埃尼弗雷德里克·默希默山姆·梅塞尔卡勒布·米勒史蒂文·蒙哥马利杰伊·穆恩T.迪伦·摩尔利维亚·莫朗唐娜·莫伊兰切莉·穆克吉洛伦·蒙克蒂莫西·保罗·迈尔斯中尾真由美丽塔·南尼尼玛莎·纳兰乔·桑多瓦尔纳西斯姐妹苏珊·纽马克丹妮尔·诺埃尔Dynasty Ogun苏尔·奥贡克莱顿·奥卡利奥佐迪·奥尼耶博尔艾莉森·迈克尔·奥伦斯坦劳拉·奥特曼雅乌·奥乌苏提努阿德·奥耶洛沃克里斯蒂安·帕德龙萨莫拉·平德休斯诺姆·巴黎奎安娜·帕克斯凯特·帕斯夸雷利丽莎·保罗林赛·佩里曼贾马尔·彼得曼阿曼达·芬博德希帕基亚诺德琳·皮埃尔林奇庆科林·雷德克里夫埃里卡·拉尼罗伯特·拉斐尔马克·雷格尔曼娜奥米·雷斯Resurrect Studio LLC维尔南多·鲁本艾琳·M·赖利佩玛·林津伊丽莎·卡兹·里斯曼马修·里奇莱斯利·罗伯茨亚历克斯·多洛雷斯·萨勒诺格温妮丝ScallyHiba SchahbazRick SecenMichelle SegreLauren SeidenJonathan SeligerDavid ShawBobby SilvermanKuldeep SinghTuesday SmillieJane SouthSusan ŠpiranovićSharon SprungMonica SrivastavaJosh SucherTakura SuzukiAssane SyCatherine TafurHidemi TakagiAlison Elizabeth TaylorLeo TecoskyDannielle TegederMary TempleDarryl DeAngelo TerrellJade ThackerZac ThompsonJim TorokA. R. TranJanaina TschäpeJuan Pablo UribeWilliam VillalongoSophia WallaceCyle WarnerKit WarrenChris WellerMichelle WenTabitha WhitleyTracie Dawn WilliamsOliver WilsonQualeasha WoodKenny WuAkiko YamamotoJason Bard YarmoskyBetty YuHalley ZienBrenda ZlamanyBalint Zsako点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/brooklyn-museum-artists-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 23:50:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约时装周前排最喜爱的模特快照</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nyfw-polaroid-series-vincenzo-dimino</link>
      <description><![CDATA[纽约时装周已正式结束，但时尚人群的照片才刚刚开始在我们的信息流中涌现。像每个季节一样，摄影师 Vincenzo Dimino 的可滑动回顾以充满名气的快照形式出现；但这一次，这位值得信赖的摄影师在所有的表演、演讲、派对和活动中都亲临现场，专门为 Hypebeast 和 Hypebae 捕捉你最喜欢的面孔。 “我很高兴今年能将我最新的快照系列带到 HYPEBEAST 和 HYPEBAE，”Dimino 说道。“我的最新系列突出了一些业内最大牌偶像的即兴瞬间，比如独一无二的蕾哈娜。”“无论我拍了多少次，我都不会停止热爱胶片摄影的简洁性以及它如何以一种真正自然的方式凸显主题，”他补充道。“这个项目一直致力于突出时尚领域的开拓者，并在不断发展的行业中创造一些标志性和永恒的东西。我带着我信赖的 Fujifilm Instax Mini 99 跑遍了整个城市，从表演、演讲到派对和庆祝活动，捕捉了所有神奇的瞬间，拍摄了一组新的 83 张快照。&quot;从蕾哈娜 (Rihanna) 在 Daily Front Row Awards 上的惊喜亮相，到 Jisoo 在 Tommy Hilfiger 秀场上令人欣喜的亮相，再到 Bella Hadid 在 Adan Banuelo 的电影首映式上的骑马冒险，再到 A$AP Ferg 在 LaQuan Smith 秀场上的前排亮相等等，您可以在上面的画廊中看到 Dimino 的所有电影。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nyfw-polaroid-series-vincenzo-dimino</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 23:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Timberland 的新广告宣传确实“标志性”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/timberland-iconic-campaign-naomi-campbell-teddy-swims-slawn-kai-isaiah-jamal</link>
      <description><![CDATA[Timberland 不得不大张旗鼓地庆祝其臭名昭著的 Original Yellow Boot 的传承。虽然这款靴子去年庆祝了其 50 周年，但这家工装品牌还没有停止展示其标志性的鞋类产品。在全新、标题极为恰当的“ICONIC”活动中，Timberland 邀请了四位同样具有标志性的创意人士——Naomi Campbell、Teddy Swims、Slawn 和 Kai-Isaiah Jamal——来拍摄一组迷人的新照片。Campbell 领衔造型册，穿着她的 Original Yellow Boots，给人留下了极少的想象空间。创作歌手 Swims 摆出一副引人注目的姿势，他的护齿闪闪发光，他的 OG Boots 挎在肩上。“历经几代，[Original Yellow Boot] 始终如一，”Swims 说。“这是一款强大的靴子，代表着一种永远不会改变的风格。无论哪一年，无论你穿什么，它总是新鲜的。”尼日利亚艺术家斯劳恩 (Slawn) 进一步阐述了这种观点，他表示：“最初的黄色靴子很经典。性感。很适合我。我有六双。”模特、诗人、非二元跨性别可见性活动家贾马尔 (Jamal) 在活动结束时补充道：“对我来说，‘标志性’是具有遗产、历史和文化足迹的事物。归根结底，Timberland 背后的故事以及文化被接受的方式，以及从中诞生的新文化……对我来说，这是非常具有标志性的。”仅去年一年，Timberland 就与 Louis Vuitton、Wales Bonner 和 White Mountaineering 联手重新设计了轮廓。在上面的画廊中查看 Timberland “ICONIC” 活动。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/timberland-iconic-campaign-naomi-campbell-teddy-swims-slawn-kai-isaiah-jamal</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柏拉图画廊推出 Ákos Ezer 和 Maude Corriveau 的大胆个展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/akos-ezer-maude-corriveau-plato-gallery-solo-exhibitions</link>
      <description><![CDATA[Plato Gallery 揭开了艺术家 Ákos Ezer 和 Maude Corriveau 同时举办的两场个展的面纱。虽然每场展览都占据着各自的美学领域，但它们构成了同一枚硬币的两面。Living Room Campout 和 Depth of Surface 的艺术家们共同呈现了对逃离的独特诠释，手握华丽和优雅。对于 Ezer 在画廊的首次个展，这位匈牙利艺术家寻求取得平衡。根据画廊最近的一份声明，《客厅露营》提出了这样一个问题：“如果我们总是被要求玩游戏，为什么不享受这段旅程，随着为我们设定的音乐跳舞呢？”Ezer 的沉思嬉皮士阵容调解着社会身份的流动性，因为每个角色都会变形并转变为他们所扮演的角色：壁花变成派对动物，然后变成书呆子。在古典技巧和年轻人的幻灭感的交汇处，艺术家在这个充满活力的系列中提供了个人真相的动态表达。同时，Corriveau 的《表面深度》的形状和调色板采用了更成熟的视觉语言。在柔软的褶皱和平滑的渐变的融合中，这位美国画家旨在通过她的油画和蜡笔作品吸引数字屏幕的磁性吸引力。在她对看似平淡无奇的主题的拥抱中，Corriveau 为废弃的材料赋予了生命，将日常现实带入了崇高的境界。从她的作品标题可以看出，例如“Peau de Pêche（桃皮）”或“窗帘的拥抱”，艺术家设想将诱人的触感作为她表达空灵愉悦的一种方式。在挤压以适应画布的锯齿状肘部和流出画框的波纹褶皱之间，柏拉图的最新展览唤起了丰富的内心世界。前往纽约的 PLATO 画廊观看 Living Room Campout 和 Depth of Surface，展览将持续到 2024 年 10 月 12 日。Plato Gallery202 Bowery,New York, NY 10012单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/akos-ezer-maude-corriveau-plato-gallery-solo-exhibitions</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:41:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Funko Pop! 的新动作冒险游戏《Funko Fusion》现已推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/funko-pop-new-game-funko-fusion-available-now-launch-details-playstation-xbox-switch</link>
      <description><![CDATA[如果您是一名游戏玩家和 Funko Pop! 的粉丝，那么您将大饱眼福 - Funko Fusion，一款以 Funko Pop! 为背景的全新视频游戏。宇宙，今天在 PlayStation 5、Xbox Series X|S 和 PC 上通过 Steam 推出。由独立工作室 10:10 Games 开发和发行的 Funko Fusion 是一款跨界动作冒险游戏，玩家将进入 Wonder Works Factory 及其众多不同的世界。它有 60 多个可选角色，每个角色都有自己独特的外观和能力，来自 20 多个不同的系列，这些角色对 Funko 粉丝来说很熟悉。有敌人要打败、谜题要解决、丰富多彩的世界要探索——玩家甚至可以将自己喜欢的角色带出他们的世界，进入新的世界。就连肯德基的桑德斯上校也是一个可玩角色，他带着一桶鸡肉来袭，在打败游戏中的终极大反派——邪恶的艾迪 Funko 的路上，炸鸡和肉汁四溅。其他粉丝喜爱的游戏包括《回到未来》、《侏罗纪世界》、《鬼娃回魂》、《Capcom 的洛克人》、《大白鲨》等。Funko Fusion 现已在 PlayStation 5（11 月推出 Playstation 4）、Xbox Series X|S 和 Steam 上推出。它将于 12 月以数字形式登陆 Nintendo Switch，实体 Switch 版将于 2025 年 3 月推出。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/funko-pop-new-game-funko-fusion-available-now-launch-details-playstation-xbox-switch</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:20:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>COS FW24从“运动的优雅”中汲取设计灵感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/cos-spring-summer-2025-collection-nyfw-ss25-runway</link>
      <description><![CDATA[COS 以其标志性的立体裁剪技术而闻名，它始终希望其顾客与品牌的服装保持一致：作为一个团队轻松地一起行动，而不是作为两个独立的实体。对于 2024 秋冬系列，创意总监 Karin Gustafsson 再次在该品牌的第三次时装秀中表达了同样的情感，在创造另一件引人注目、时尚的飘逸服装时，她发现自己特别被“芭蕾和运动的优雅”所吸引。“每个季节，我们的团队都会花大量时间研究和参观画廊和博物馆的最新展览，以形成概念，”古斯塔夫森在布鲁克林秀后与 Hypebeast 分享道。 “我们始终专注于品质、合身度和工艺，以打造本系列的基础——然而，本季，我们还将目光投向了芭蕾舞和优雅的运动，这体现在我们设计中的流畅轮廓和柔和的雕塑感和垂坠元素上。”古斯塔夫森还发现自己从自然界中汲取灵感，这体现在该系列精选的材料选择以及其朴实的色调中，具有丰富的纹理，以及她所说的在整个动态垂坠交付过程中“提升情绪”的绿色色调细节。“在整个设计过程中，我们考虑穿着者在每件衣服中的感觉以及它在身体上的移动方式——考虑到剪裁、细节和轮廓，”古斯塔夫森补充道，“优雅”——她选择用这个词来描述这个系列。“2024 秋冬系列中的垂坠提供了柔和的造型，非常适合分层——它让每件衣服都有自己的生命，自然垂落——垂坠衬衫和连衣裙造型与之相得益彰柔和的剪裁。”42 套服装的展示中，羊毛外套、双排扣西装外套和大量可分层的夹克等廓形十分出众，但如果由古斯塔夫森来决定，那么剪裁合身的筒腿裤才是低调奢华的代表。“它们给人一种永恒而又现代的感觉，”她解释道。 “这一切都是为了创造具有独特轮廓和精致设计细节的高级主打产品，传达出一种奢华和精致的感觉。我还被这些透明单品的优雅所吸引——这些单品结构柔和，配有精心设计的内衬和领口周围的轻垂感。从精密的剪裁和精确的贴合到优质面料的使用，每件服装都精心制作，注重细节。在上面的时装秀图片中探索完整的 COS 2024 秋冬系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/cos-spring-summer-2025-collection-nyfw-ss25-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fashion East SS25 看到英国设计师进一步拓展感性黑暗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/fashion-east-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Lulu Kennedy 的 Fashion East 是英国时尚界一股不可阻挡的力量。Fashion East 培养了数十名顶级设计师，不断欢迎下一代英国设计师在行业聚光灯下展示他们的系列作品。2025 年春夏，Fashion East 迎来了三位新的走秀面孔，Olly Shinder 将回归他的第二季。此次合作的时装秀在伦敦东区的杜鲁门啤酒厂举行，背景是剥落的水泥地，第二次参加的 Olly Shinder 首次展示了他的第二季系列，包括 17 款性感的末日造型。哥特式航海制服是该系列的特色，首先是搭配条纹围巾的黑色制服。超大且暴露的短裤由交叉吊带系在裸露的躯干上，接下来是卡其色套装、有领运动运动服和带有编织鞭子的海军蓝服装。接下来是 Nuba，展示了他们的 SS25“SIM”系列，采用了该品牌标志性的垂坠技术。该系列以长袖正装衬衫开始，衬衫上倒置着性感的胸部镂空设计，随后是连帽上衣、泡泡袖连衣裙和闪亮丝绸开衩长裙。排名第三的是 Loutre，它延续了滑板的根基，将动感街头服饰带入英国街头。纽约与伦敦在 T 台上相遇，以加大的皮草大衣和做旧的棒球帽开场。垂坠西装外套搭配亮色长裤，随后是毛皮镶边运动服、粗针织拉链衫和抽绳厚重工作服夹克，搭配铆钉短马裤和拼接风衣。请在上面的画廊中仔细查看 Fashion East SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/fashion-east-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 19:31:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赫希洪博物馆将巴斯奎特和班克斯的作品放在一起展出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/hirshhorn-museum-basquiat-and-banksy-exhibition</link>
      <description><![CDATA[华盛顿特区史密森尼博物馆赫希洪博物馆将展出让·米歇尔·巴斯奎特和班克斯的独特作品组合。这场为期一年的展览将于本月晚些时候开幕，展出巴斯奎特 1982 年的画作《约翰尼泵里的男孩和狗》，据 Artnet 报道，该画作被对冲基金经理肯·格里芬以超过 1 亿美元的价格收购。这幅作品将与班克斯的重新构想版本一起展出，其中包括用模板印制的警察搜查巴斯奎特的骷髅形象。班克斯最初在伦敦巴比肯艺术中心外创作了这幅作品，以强调街头艺术家在通常会擦除涂鸦的博物馆中展出的讽刺意味。两位艺术家都有在公共空间创作作品的历史，巴斯奎特来自涂鸦二人组 SAMO，而班克斯的游击艺术则引起了全球关注。它们也成为了拍卖市场上的巨擘——巴斯奎特的画作以创纪录的 1.105 亿美元成交，班克斯的《爱在垃圾桶里》以 2540 万美元的价格成交。赫希洪博物馆的展览还将展出 20 幅巴斯奎特的小幅作品，并放映由这位艺术家主演的半自传体电影《唐顿 81》。 “巴斯奎特 × 班克斯”将于 2024 年 9 月 29 日至 2025 年 10 月 26 日展出。赫希洪博物馆和雕塑花园独立大道 SW 和第 7 街 SW，华盛顿特区 20560单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/hirshhorn-museum-basquiat-and-banksy-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:59:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 推出三款彩色迷彩 Type 2 BAPEX 手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bape-camo-type-2-bapex-watch-launch</link>
      <description><![CDATA[BAPE 已更新其 Type 2 BAPEX 腕表，采用三种新配色方案。多年来，这款银色手表推出了几种不同的版本。这款新推出的手表以多彩的色彩呈现了 BAPE 独特的 ABC 迷彩印花。每款手表都配有带迷彩的表盘，以及镶嵌有方晶锆石的宝石表圈。不锈钢银质表链为亮蓝色、粉色和绿色版本的 Type 2 BAPEX 提供了干净清爽的背景。与表盘颜色相匹配，浅色水晶环绕表圈底部，而深色水晶则构成顶部。即将推出的三款迷彩 Type 2 BAPEX 手表将于 9 月 14 日在线和店内推出。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bape-camo-type-2-bapex-watch-launch</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:55:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>