<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 21:13:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Driveway Grey”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-anthracite-hf4334-004-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Driveway Grey”配色：无烟煤/无烟煤/大学红/白色SKU：HF4334-004MSRP：150 美元发布日期：8 月 8 日购买地点：Nike更新：刚刚发布了“Fence Green”版 Air Jordan 4 RM——首次亮相新鞋型——Nigel Sylvester 正准备推出他的“Driveway Grey”鞋款。上一次曝光是在月初，耐克已经发布了这双鞋的官方图片。其标志性的深灰色搭配红色和白色点缀，不仅向他祖母的车道致敬，也向传奇的 Air Jordan 4“Bred”致敬。该鞋款将于 8 月 8 日发售，售价 150 美元。为了全面了解此次合作，我们本周早些时候发表了对 Nigel 的采访。更新：在 Nigel Sylvester 设计的 Air Jordan 4 RM“Anthracite”配色曝光不到一周后，我们现在在 Lil Yachty 的帮助下首次看到了这双鞋。这个简短的设计预览揭示了许多关键细节，因为之前概述的配色搭配了与“奶奶的车道”外观相似的绒面革鞋面。前掌的迷你 Swoosh 上点缀着“大学红”，中底的后跟部分和后跟的“BIKE AIR”标志上则为白色。这双鞋的发售日期尚未公布，不过，前面提到的绿色配色将于 7 月 20 日发售，所以请密切关注这款鞋的发售日期。原创故事：Nigel Sylvester 和 Jordan Brand 正准备在今年夏天扩大“Bike Air”系列，因为有关 Air Jordan 4 RM 合作推出“Anthracite”配色的传言开始流传。虽然即将发布的版本的图片尚未公布，但它将加入之前展示的“Pro Green”配色——也称为“Grandma&#39;s Driveway”，因为它的灵感来自 Sylvester 在纽约皇后区的童年——作为 Jumpman 在 2024 年下半年合作发布的关键部分。此次发布的官方配色方案是“无烟煤/无烟煤/大学红/白”，这意味着它可能会提供对 Jordan Brand 熟悉的黑色、红色和白色色调混合的调整。从材料方面来看，它应该采用弹道网状基底，混合橡胶和绒面革覆盖层，所有这些都位于经典的 Air Jordan 4 中底之上。Sylvester 是 Jordan Brand 的长期合作伙伴，以他的 Go! 系列 BMX 壮举和他喜欢在骑行时穿稀有运动鞋而闻名。他与该品牌的第一个官方项目于 2018 年通过一款磨损和做旧的 Air Jordan 1 推出。随后，他在 2021 年成为 Jordan Brand 的正式运动员，并于 2023 年发布了一款仅供朋友和家人使用的 Air Ship（这是他目前的“Bike Air”标语的首次亮相，是“Nike Air”的翻版）。除了他的 Air Jordan 4 RM，还有传言称，今年晚些时候将发布一款合作款 ​​Air Jordan 4“Firewood Orange”。敬请期待有关 Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Anthracite”的更多信息，因为它已经上市。 Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Driveway Grey”&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-anthracite-hf4334-004-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 21:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约瑟夫·阿尔博斯的大型作品《公式：表达》正在大卫·卓纳画廊展出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/josef-albers-formulation-articulation-david-zwirner</link>
      <description><![CDATA[约瑟夫·阿尔博斯 (Josef Albers) 的色彩研究成为大卫·茨维尔纳 (David Zwirner) 新个人展览的焦点。此次线上展览重点展示了这位德裔美国艺术家和教育家的版画作品集《公式：表达》，该作品集涵盖 127 幅丝网版画，印制在 66 张折叠编织纸上，探索了阿尔伯斯职业生涯中的几个关键时期——从他在包豪斯的早期和他在黑山学院捣鼓的木刻画，到如今最为人铭记的 Variant/Adobe 和 Homage to the Square 艺术品。阿尔伯斯于 1976 年去世，享年 88 岁，他一直到晚年都在不断进行实验。版画成为他“探索新方法……”的快速而有效的方式，约瑟夫和安妮·阿尔伯斯基金会的艺术史学家兼首席策展人布伦达·达尼洛维茨写道。 “同时，也常常有一种冒险和异想天开的感觉，对这个过程的成果感到惊讶。”《向正方形致敬》最初始于 20 世纪 50 年代，最初是使用调色刀直接在画布上作画。通过将自己限制在正方形的审美范围内，阿尔伯斯在接下来的 25 年里会使用颜色来产生光学效果——这并不是为了欺骗观众——而是为了挑战他们的感知并教授视觉机制。出版商诺曼·艾夫斯和塞维尔·西尔曼在作品集的前言中写道：“只有仔细研究 [阿尔伯斯] 的所有作品……你才能理解他的艺术哲学，并欣赏《公式：表达》是阿尔伯斯的总结。” “对于一个八十多岁的老人来说，它以惊人的创造力和活力表达了他一生的思想和理念，以及他一个多世纪教学生涯中提出的极其实用的观点的理论应用。”Formulation: Articulation 正在 David Zwirner 的线上展览中展出。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/josef-albers-formulation-articulation-david-zwirner</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Veeze 宣布“史上最糟糕的巡演”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/veeze-the-worst-tour-ever-tickets-dates-info</link>
      <description><![CDATA[Veeze 正准备开始北美巡演。几周前，这位说唱歌手与 Rylo Rodriguez 合作推出《F*cked a Fan》，随后他开始筹划漫长的“史上最烂巡演”，KARRAHBOOO、Wizz Havinn 和 Star Bandz 将为巡演助阵。Veeze 将在巡演正式开始前，先在两场音乐节上表演，分别于 7 月 27 日和 8 月 2 日在华盛顿特区的 Broccoli City Festival 和芝加哥的 Lollapalooza 音乐节上表演。随后，他将前往加拿大进行一系列演出，然后返回美国，在纽约市、亚特兰大、奥兰多和丹佛等主要城市停留，最后于 11 月 26 日在底特律举行演出。07-27 华盛顿特区 - Broccoli City Festival 202408-02 伊利诺伊州芝加哥 - Lollapalooza09-08 安大略省渥太华 - Bronson Centre09-10安大略省伦敦市 - London Music Hall Music Complex09-12 马尼托巴省温尼伯市 - Exchange Event Centre09-14 阿尔伯塔省卡尔加里市 - MacEwan Hall Ballroom09-15 阿尔伯塔省埃德蒙顿市 - Union Hall10-09 纽约州纽约市 - Terminal 510-11 宾夕法尼亚州费城市 - The Fillmore Philadelphia10-12 罗德岛州普罗维登斯市 - The Strand10-13 马萨诸塞州伍斯特市 - The Palladium10-15 康涅狄格州哈特福德市 - The Webster10-16 马里兰州银泉市 - The Fillmore Silver Spring10-18 南卡罗来纳州默特尔比奇市 - House of Blues10-19 北卡罗来纳州格林斯博罗市 - Piedmont Hall10-20 乔治亚州亚特兰大市 - Tabernacle10-22 佛罗里达州奥兰多市 - The Vanguard10-24 路易斯安那州新奥尔良市 - House of Blues10-25 德克萨斯州休斯顿市 - House of Blues10-26 德克萨斯州达拉斯市 - House of Blues10-29 亚利桑那州图森市 - Rialto 剧院10-30 亚利桑那州菲尼克斯市 - Marquee 剧院11-01 加利福尼亚州洛杉矶市 - The Wiltern11-05 加利福尼亚州圣路易斯-奥比斯波市 - Freemont 剧院11-06 华盛顿州圣克鲁斯市 - The Catalyst11-07 加利福尼亚州旧金山市 - The Regency Ballroom11-08 加利福尼亚州萨克拉门托市 - Ace of Spades11-10 俄勒冈州波特兰市 - Roseland 剧院11-13 爱达荷州博伊西市 - Knitting Factory11-15 犹他州盐湖城 - The Depot11-16 科罗拉多州丹佛市 - Summit11-19 密苏里州圣路易斯市 - The Pageant11-21 内布拉斯加州奥马哈市 - Steelhouse11-22 明尼苏达州明尼阿波利斯市 - The Fillmore Minneapolis11-23 威斯康星州密尔沃基市 - The Rave11-24 俄亥俄州哥伦布市 - Newport Music Hall11-26 底特律，密歇根州 - The Fillmore DetroitTickets 将于明天（7 月 26 日）在 AXS 网站上开始发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/veeze-the-worst-tour-ever-tickets-dates-info</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:57:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kiko Kostadinov 揭晓 FW24 男装广告大片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-fw24-menswear-campaign</link>
      <description><![CDATA[尽管夏季高温仍在肆虐，但 Kiko Kostadinov 正准备迎接即将到来的凉爽天气，并发布其全新的 2024 秋冬男装广告。为了给新系列注入活力，这家总部位于伦敦的品牌邀请了摄影师 Chris Lensz 来拍摄新衣橱。该广告无疑是经典之作，它选择了一种朴实无华的方式，跳进了摄影棚。尽管该活动没有飞往任何疯狂的地点，但魔力在于衣服的多种个性。FW24男装系列采用混合风格，涵盖了西装、工作服和运动服领域。但卓越之处在于它不会过于偏向任何方向——提供一种平衡的风格。一种造型可能是黑色双排扣西装搭配垂褶开心果绿上衣，而另一种造型可能是带有条纹细节的罗纹毛衣搭配黑色实用裤。但这还不是全部，该系列的另一个亮点是它在制作工艺上的运用，在精选针织品、西装和配套套装中看到了纹理和刺绣细节的相互作用。看看上面画廊中的新活动。Kiko Kostadinov 的 FW24 男装系列现已在线发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/kiko-kostadinov-fw24-menswear-campaign</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:21:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相橙色 Aimé Leon Dore x New Balance 990v4</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Aimé Leon Dore x New Balance 990v4配色：TBCSKU：U9930LMSRP：TBCRease 日期：2024 年秋季购买地点：New BalanceNew Balance 拥有广泛的合作伙伴，而 Aimé Leon Dore 是其过去 5 年中最亲密的合作伙伴之一。这对搭档是成功的秘诀，ALD 创始人 Teddy Santis 于 2021 年被任命为 New Balance 的 MADE in USA 系列负责人。他们最近的项目包括三件套 1000 和 860v2 鞋型，后者作为预购产品将于明年春季上市。我们对这对搭档作品的最新预览涉及 990v4 的两种新配色。上周我们首次看到了“橄榄色”一双，现在我们提前看到了橙色版本。在有限的预览中，我们看到了橙色网眼底色和橙色绒面革覆盖层，以及与“N”徽标和鞋跟标签相匹配的几个灰色覆盖层。中底以灰白色为主，外底为黑色，而联合品牌出现在盒子上，并且很可能也会出现在鞋垫上。在撰写本文时，Aimé Leon Dore 和 New Balance 均未讨论他们即将推出的涉及这款橙色 990v4 配色的项目。请继续关注更新，包括一整套视觉效果，因为我们目前预计这款运动鞋将于今年秋季通过 New Balance 上架，价格约为 210 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/aime-leon-dore-new-balance-990v4-orange-u9930l-release</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SEEKINGS 发布受独立摇滚启发的“第三辑”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/seekings-third-collection-campaign-julian-casablancas</link>
      <description><![CDATA[SEEKINGS 发布了备受期待的“第三系列”，灵感来自 2000 年代的纽约独立摇滚乐坛。该活动招募了来自 The Strokes 和 The Voidz 的 Julian Casablancas 以及英国乐队 The Cribs，以保持真实性。在 Christoper Petrus 拍摄的照片中，Julian Casablancas 和 The Cribs 正在穿越这座城市。这些图片简单但有效地营造了氛围，因为音乐家是在夜总会和录音室拍摄的。模特 Sepira Street 也出现在此次宣传活动中，以各种造型在幕布背景下摆姿势。这些服装与美学相得益彰，因为上衣、连帽衫、夹克、裤子和帽子采用柔和的色调和复古风格的图案。该系列的亮点是标志性的修身牛仔裤，是新 SEEKINGS 皮革计划的一部分，该计划在日本制作这些商品。这款牛仔裤采用小羊皮、蟒蛇皮和牛皮制成，搭配卡车司机夹克，打造完美的摇滚明星风格，既有摇滚风又有时尚感。该系列的其余部分由多个轮廓上的一系列图形组成。漫画书图形以 SEEKINGS 徽标和动作场景描绘为特色，而其他图形则以摇滚明星类型的面孔为特色。SEEKING 的“第三系列”第一款售价在 215 美元至 8,550 美元之间，现已在该品牌的网站上发售。您可以在上面的画廊中查看完整的活动。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/seekings-third-collection-campaign-julian-casablancas</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 19:59:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 A Ma Maniére x Air Jordan 4 “Fossil Stone”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-4-fossil-stone-fz4810-200-info</link>
      <description><![CDATA[名称：A Ma Maniére x Air Jordan 4 “Fossil Stone”（如图所示为模型）配色：Fossil Stone/Metallic Pewter/Burgundy CrushSKU：FZ4810-200MSRP：250 美元发布日期：9 月 28 日购买地点：Nike更新：A Ma Maniére 和 Jordan Brand 多年来一直密切合作，推出了许多运动鞋作为二重奏。展望未来，这两款鞋正在全速前进，因为重新审视 Air Jordan 3、4 和 5 的项目预计将在未来一两年内推出。专注于 AJ4，据说今年 9 月将推出两种配色——一种是我们上周再次发现的“Phantom”配色，另一种是刚刚通过下面嵌入的帖子浮出水面的“Fossil Stone”版本。虽然这两种鞋款非常相似，运动元素从联合品牌的鞋舌标签到绗缝内饰和鞋跟处的黑色 Nike Air 品牌标志，但这个版本的鞋面装饰有浅粉色。这双鞋预计将在“Phantom”之后发布，“Fossil Stone”的发布日期暂定为 9 月 28 日，通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，女款尺码，售价 250 美元。在 Instagram 上查看此帖子@sourcedbyleem 分享的帖子原创故事：本月谣言四起，A Ma Maniére (AMM) 成为本周讨论的焦点。James Whitner 领导的品牌今年正在大力阐述与 Jordan Brand 的合作关系。我们已经看到了新款 AMM x Air Jordan 4 的“Phantom”以及 Air Ship 的第三款。然而，这还不是全部，因为有传言称有两款新的 AMM x Air Jordan 3s 分别有“Burgundy Crush”和“Black”。现在，经常泄露运动鞋的 zSneakerHeadz 和 Mr_Unloved1s 又回来了，他们带来了另一款 AMM x Jordan Brand 发布的鞋款——AMM x Air Jordan 4“Fossil Stone”。该配色由“Fossil Stone”、“Metallic Pewter”和“Burgundy Crush”颜色组成，上图是该配色的实物图，其确切的配色方案未知。在撰写本文时，我们尚未收到 A Ma Maniére 和 Jordan Brand 关于他们即将推出的合作的确认，包括他们的两款 Air Jordan 4s。请继续关注更新，包括早期预览，因为据说这款“Fossil Stone”迭代将于 9 月 28 日通过 Nike SNKRS、A Ma Maniére 和指定零售商以 250 美元的价格推出扩大的女性尺码，仅比“Phantom”配色预计发布晚一周多。在 Instagram 上查看此帖子 zSneakerHeadz (@zsneakerheadz) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-air-jordan-4-fossil-stone-fz4810-200-info</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 19:44:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯发布 Nike LeBron 22 “USA” PE</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/nike-lebron-22-usa-pe-info</link>
      <description><![CDATA[今年的巴黎奥运会终于到来了，39 岁的勒布朗·詹姆斯正在与美国队争夺他的第三枚金牌。该队刚刚完成了一系列的展示赛，以压倒性的优势赢得了全部五场比赛。现在，他们将于本周日在奥运会上首次亮相，对阵尼古拉·约基奇和塞尔维亚队。为了备战这场比赛，詹姆斯穿着一双新鞋 Nike LeBron 22 出去训练——这是他即将推出的带有 Swoosh 的签名鞋。上个月詹姆斯曾透露过这款鞋，现在我们对它的设计有了最好的了解。这款低帮运动鞋以红、白、蓝三色组成的“USA”PE 版本亮相，具有几个关键元素。首先，它的侧面 Swoosh 不是真正的 Swoosh，而是通过切割皮革覆盖层来显示形状，因为凸起的中底有助于定义其标志性的曲率。詹姆斯的签名通过鞋跟上的凸起刺绣以及内侧的皇冠图案体现出来。在撰写本文时，勒布朗·詹姆斯和耐克篮球都没有透露勒布朗 22 何时发布，以及这款“USA”配色是否会向公众发售。敬请期待，我们预计他的新款签名鞋将于今年 9 月通过 Nike SNKRS 和精选零售商上市，价格约为 200 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/nike-lebron-22-usa-pe-info</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 19:15:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当局追回与 1MDB 丑闻相关的 130 万美元毕加索画作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/picasso-drawing-1mdb-scandal</link>
      <description><![CDATA[联邦当局已追回一幅价值 130 万美元的毕加索画作，该画作与 1MDB 丑闻有关，该丑闻是一起涉及马来西亚主权财富基金的大规模腐败案件。据美国司法部称，1MDB 前总法律顾问 Jasmine Loo Ai Swan 同意交出毕加索画作和一个与被挪用资金相关的瑞士银行账户，总额约为 180 万美元。1MDB 欺诈案的幕后主谋刘特佐仍是一名逃犯。 2009 年至 2015 年，包括刘特佐和卢在内的官员和同伙从 1MDB 挪用了超过 45 亿美元。据 Artnet 报道，这些资金通过国际洗钱和贿赂计划转移。卢在 2014 年以 130 万美元的价格在佳士得拍卖行购得了被追回的毕加索作品《三个女人的裸体和男人的半身像》（1969 年）。美国司法部还查获了与刘特佐相关的价值近 8500 万美元的资产，其中包括梵高、莫奈、巴斯奎特和沃霍尔的作品。到目前为止，美国已帮助马来西亚归还了超过 14 亿美元。尽管资产被追回，Loo 仍面临持续的刑事指控，而 Low 则被勒令没收其他资产，包括为母亲购买的钻石。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/picasso-drawing-1mdb-scandal</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 18:21:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>土伦小批量巴黎推杆浸透香槟</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/toulon-golf-paris-small-batch-putter</link>
      <description><![CDATA[2024 年奥运会将在巴黎开幕，随着罗里·麦克罗伊、斯科蒂·舍夫勒、内莉·科达、乔恩·拉姆和赞德·谢奥菲勒等顶级高尔夫选手来到法国首都，高尔夫品牌希望利用这项运动的热情。精品推杆工作室 Toulon 就是其中一个品牌。这是高尔夫第三次成为奥运会的一部分，卫冕男单金牌得主、Toulon 用户 Xander Schauffele 将领导美国队。将所有这些故事融为一体，Toulon 将推出一款 Small Batch Paris 推杆，它具有明显的法国风味，设计类似于 Schauffele 用于攀登高尔夫隐喻埃菲尔铁塔顶端的推杆。紧凑的槌状造型设计更像刀片，水管工颈式杆颈可实现趾部悬挂和全杆身偏移，使杆面可以自由摆动开合。然而，与刀片不同的是，Small Batch Paris 的前后尺寸和趾部到跟部尺寸为 3 英寸，营造出一种几何感，可以更清晰地框住球，以便更好地瞄准。 Toulon 还指出，尽管大多数翼形槌头推杆的声音和手感都不太好，但为了提供最佳反馈，他们非常注重杆面的厚度和翼的尺寸。撇开性能特点不谈，大多数人会被 Small Batch Paris 的外观所吸引。鞋底上印有埃菲尔铁塔图案，两侧用蓝色“Toulon”和“Paris”框住，同样的字标在下面重复出现，采用未来字体，让人想起法国高级时装公司。最后的点缀是金色 PVD ​​饰面，仿佛推杆浸透了香槟。如果您想从限量版中购买一个，请于明天（美国东部时间 7 月 26 日）中午 12 点前往 Toulon 网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/toulon-golf-paris-small-batch-putter</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 17:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉托在新专辑《糖蜜冰茶》预告片中向亚特兰大致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/latto-sugar-honey-iced-tea-album-trailer-release-info-stream</link>
      <description><![CDATA[Big Latto 继续保持她的火热势头。今年到目前为止，这位说唱歌手已经推出了两首出色的单曲——“Sunday Service”和“Big Mama”，她已经确定了第三张录音室专辑的发行日期：向亚特兰大致敬的《Sugar Honey Iced Tea》。Latto 还发布了即将推出的作品的首张预告片，其中有亚特兰大说唱歌手 2 Chainz 和 T.I.这段时长一分半钟的视频由 Big Rube 的旁白伴奏，讲述了 Latto 的崛起，以及她占领全城（现在则是全球……）的过程。“一位年轻的女王崛起。乔治亚州的王冠熠熠生辉。在操场上吐口水，”Rube 在开场时说道。“现在亚特兰大的天空被她的崛起点亮。这是她努力的证明。她的技能不容忽视。果园里的一颗桃子——如此甜美，如此浓烈。亚特兰大的精髓融入了每首歌中。”“她的影响力几乎无法用语言来形容。Big Latto 是下一代——亚特兰大说唱王朝的领军人物，”他最后说道。视频中可以听到一些未发布的曲目片段，但除了下个月的发布日期之外，细节仍然很少。《Sugar Honey Iced Tea》预计将于 8 月 9 日星期五在全球发售，完整预告片请见上方。同时请继续关注 Hypebeast。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/latto-sugar-honey-iced-tea-album-trailer-release-info-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 17:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“推动你的城市”健身之旅为休斯顿带来免费健身课程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/propel-your-city-project-fitness-tour-brings-free-fitness-classes-to-houston</link>
      <description><![CDATA[Propel 今年夏天将在德克萨斯州休斯顿举办免费健身课程，并提供社区锻炼聚会以鼓励联系，这是该品牌“Propel Your City”项目的一部分。此次健身之旅将于 7 月 13 日至 8 月 4 日举行，旨在鼓励当地人走出去并积极活动，包括向公众开放的瑜伽和尊巴舞课程以及团体跑步等。Jessica Tran 是一位生活方式和健身内容创作者，专注于整体健康，她称休斯顿为家，并通过健身来平衡她作为 ICU 护士的繁忙日程。她带着 Hypebeast 一起参加了瑜伽课，为家乡的 Propel Your City 项目拉开了第一个周末的序幕。这堂课是休斯顿中心举办的众多以社区为中心的活动之一，它不仅鼓励参与者找到身体的和谐，也鼓励他们找到心灵的和谐，因为教练 Natasha Ponciano 带着感恩的心带领着这堂课。来宾们还有机会尝试富含电解质的 Propel 水口味，包括浆果、葡萄和奇异果草莓。第二天，活动继续进行，竞技摩托车越野赛选手和跑步爱好者 JR Reyes 与 Propel 一起跑了 3 英里，然后又参加了另一堂由教练指导的跑步后瑜伽课。这堂课的重点是伸展运动，可以放松和恢复跑步过程中使用的所有肌肉。Reyes 身兼数职，他还是一名音乐家。在兼顾各种爱好和繁忙的日程安排之间，抽出时间健身让他找到了平衡。Propel 在休斯顿的社区计划将持续到 8 月。为了鼓励全国范围内的健身和社区联系，继休斯顿、亚特兰大和纽瓦克的活动之后，Propel 下一步将进军洛杉矶。要了解有关 Propel Your City Project 的更多信息，请访问 propelwater.com/community。查看 propelwater.com/community 了解 Propel Your City Project 的其他内容。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/propel-your-city-project-fitness-tour-brings-free-fitness-classes-to-houston</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 17:33:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Smino 与 Cousin Stizz 合作推出怀旧单曲《诺基亚》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/smino-nokia-cousin-stizz-single-stream</link>
      <description><![CDATA[上个月，当 Smino 接受 Hypebeast 采访时，他讨论了“尝试在他的时尚和音乐中体现人物或时期”。在他最新的单曲“诺基亚”中——这仅仅是 2024 年的第三首——这位说唱歌手在 Cousin Stizz 的帮助下挖掘出了他对 21 世纪初的怀旧情绪。Smi 相当低调地放弃了这首歌，直到放弃前几个小时才在社交媒体上做太多宣传，只是在 X 上写道“今晚与 Cousin Stizz 合作的新说唱。打我的台词”，并附上一张“诺基亚”封面的照片。臭名昭著的诺基亚“原创曲调”铃声在说唱歌手开始之前打开了这首三分钟的曲目。“我从诺基亚给你发了这个 sh*t（Brrr）/这个婊子像吃面疙瘩一样吃了我，呃（婊子）/是的，我鞭打了特斯拉，它没有钥匙，兄弟（婊子）/我在低滑雪板上他妈的肖蒂，嘘（低），”Smino 在合唱，将第二节交给 Cousin Stizz。“Nokia” 表明 Smino 和 Stizz 的第二次录音室合作，继 2019 年的“Anonymous”之后，Stizz 的 Trying To Find My Next Thrill LP 脱颖而出。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“Nokia”，并继续关注 Hypebeast 了解 Smino 的所有信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/smino-nokia-cousin-stizz-single-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 16:49:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3.PARADIS x Mitchell & Ness x NBA 联名胶囊系列三重威胁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/3-paradis-x-mitchell-ness-nba-fabolous-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[巴黎奥运会即将到来，3.PARADIS 回顾篮球运动的传承，并以此为灵感，推出最新的合作系列。这个法裔加拿大品牌正与篮球运动领域的两大巨头合作——服装品牌 Mitchell &amp; Ness 和 NBA 本身共同打造了一款简洁但精心策划的胶囊系列，将比赛精神带入生活。这三人组在场外表现出色，还邀请了说唱歌手 Fabolous 担任代言人。“我们聚在一起是为了实现梦想，”3.PARADIS 创意总监兼创始人 Emeric Tchatchoua 说道。“这个系列激励人们超越自己的界限，发挥个人影响力，成为传奇。这是对体育精神和体育所促进的全球团结的颂扬。”胶囊系列的领头产品是几件校队夹克；一件采用醒目的银色调，另一件则采用全黑色调。两件都饰有胶囊系列三位贡献者的补丁。此外，合作款篮球球衣和淡蓝色篮球也十分引人注目。探索完整的 3.PARADIS x Mitchell &amp;上图为 Ness x NBA 胶囊系列，7 月 30 日起可在 3.PARADIS 网店购买。巴黎的顾客可于 7 月 30 日至 8 月 4 日期间光临胶囊系列的沉浸式快闪店，选购该系列。23 Rue Charlot, 75003, Paris点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/3-paradis-x-mitchell-ness-nba-fabolous-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从电影导演到钓鱼爱好者：Costa Grand Catalina 太阳镜的永恒魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/costa-grand-catalina-sunglasses-history-info-interview</link>
      <description><![CDATA[Costa Del Mar（或通常称为 Costa）自 1983 年成立以来一直是眼镜创新的开拓者，凭借其 580P 偏光技术和专为各种钓鱼场景设计的首款增色镜片推动了该类别的发展。虽然这些镜架适合所有水上运动，但该品牌已经建立了一个真正的社区，该社区由科技推动，并受到其可持续实践和水资源保护工作的启发——例如 Untangled Collection 和 Marlin Fly Project。虽然 Costa 更喜欢低调行事，避开华而不实的营销活动或名人代言，而只是制作他们能制造的最好的产品，但戴上一副眼镜可以让你彰显自己的时尚风格。Brine 和 Jose 等传统款式，以及 Taxman 等新产品，都围绕该品牌建立了微型部落，他们完全根据自己选择的款式策划日常制服。现在，Costa 带回了一款非常独特和珍贵的设计，吸引了钓鱼者和技术时尚头目的注意——Grand Catalina。Grand Catalina 于 80 年代首次推出，因其舒适性和时尚外观而受到洛杉矶导演和卡塔利娜岛钓鱼头目的青睐。凭借传统的飞行员造型，这些镜架在洛杉矶各地都很受欢迎。它们是 Costa 产品组合中第一款完全连接钓鱼和时尚的款式。今年，这些镜架重新推出，以向该品牌 40 年的水上传奇致敬，现在采用更新的镜架和 Costa 最新的尖端创新之一 580G 金色镜面镜片。Grand Catalina 的更新结构包括 Costa 探路者系列的 DNA：排汗通道、可调节通风鼻托、可拆卸侧护罩和无缝表面。“反响非常好。从垂钓者到生活方式佩戴者，无论老少，每个人都有一段关于之前使用该设计的经历的故事可讲，”Costa 全球产品总监 Mike Turner 说道。Costa 团队是如何重新发现 Grand Catalina 的？我们的团队见证了复古风的复兴——汽车、衣服等——许多标志性的 Costa 设计开始涌现。品牌内部和外部的朋友开始通过各种渠道找到它们，它们周围的能量如此之高，以至于我们有信心将它们带回来。最初的风格是如何在 80 年代末重现生机的？它与当时的类似风格有何不同？最初的 Catalina 于 80 年代中期推出，是一款由醋酸纤维制成的经典双桥泪滴形飞行员太阳镜。在 2000 年代初期，通过增加皮革侧护罩，原始设计增加了多功能性，并成为 Grand Catalina。现在到了 2024 年，我们通过新材料和技术属性进一步对其进行了现代化改造，但保留了标志性的轮廓。80 年代的版本是被称为“Cruiser”的双桥醋酸纤维系列的一部分，该系列中的其他一些热门产品是 Eagle II、Osprey 和 Nautilus。Catalina 是如何从钓鱼运动中脱颖而出进入主流文化的？当最初的版本在 80 年代末推出时，人们对设计的吸引力和热爱非常多样化。它开始出现在各处，涉及一系列水上活动，甚至进入沿海文化。该品牌无需做太多工作就可以将其推向市场，市场和消费者群体很快就接受了它。Grand Catalina 太阳镜现已在 Costa 网站上发售，售价为 292 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/costa-grand-catalina-sunglasses-history-info-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>