<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 15:12:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>炒作背后：Rimowa 如何将旅行箱转变为终极奢华必需品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/behind-the-hype-rimowa-luxury-luggage-travel-video</link>
      <description><![CDATA[Rimowa 在其行李袋、背包和手提箱系列中，体现了其微妙的设计理念精致的美感（以独特的凹槽外壳为特色）已经超越了普通行李箱的款式，成为独具慧眼的旅行者梦寐以求的配饰。由全电动讴歌 ZDX 为您带来的最新一期《HYPE 背后》调查了豪华行李箱的兴起和旅行品牌 Rimowa。 Rimowa 于 1898 年由手提箱制造商 Paul Morszeck 和 Heinrich Görtz 在德国科隆创立，最初是一家专门生产木箱的制造公司。1937 年，一场工厂火灾迫使 Rimowa 将其木质结构改为铝制结构。 Morszeck 开发了一系列时尚、紧凑的铝制旅行箱，强调其耐用功能和轻便运输。后来，在 1950 年，Rimowa 推出了现已成为标志性的条纹，该图案的灵感来自世界上第一架全金属客机，也是对空气动力学旅行配件新时代的致敬。 2000 年代迎来了另一个创新时期，该品牌推出了聚碳酸酯箱（一种耐磨树脂材料，也称为塑料），促使竞争对手纷纷效仿。 对于普通消费者来说，Rimowa 产品标有高昂的价格标签（标准行李箱产品起价900 美元及以上）；另一方面，品牌忠诚度则将 Rimowa 视为一项投资购买，并提供终身维修保证。富裕的喷气式飞机乘客因其无缝移动性和专有的多轮系统而被客舱、值机和行李箱轮廓所吸引，他们对产品在机场式迷宫中导航的能力深信不疑。定制选项和各种配色也迎合了希望打造尊贵旅行套装的时尚消费者。Rimowa 一直保持着时尚、易于运输行李箱供应商的声誉，通过用现代视觉语言重新设计标志性设计来适应消费者的需求。该品牌的酷炫因素尤其可以追溯到时尚界的跨界合作，巩固了其文化底蕴和令人羡慕的地位。 2008 年，Rimowa 和 Off-White™ 在 HYPEFEST 上首次推出透明随身行李箱，随后又进行了第二次合作，包括 Off-White 标志性的黄色背带。 Supreme 的 Tomas 行李箱秉承了两个品牌的 DNA，采用全红色和深黑色配色，并印有白色“Supreme”字样；随后的系列首次推出了全面的蜘蛛网图案。 Palace 通过印花手提箱和联名滑板板重新诠释了 Rimowa 的传统。另一个值得一提的是 Tiffany and Co. 于 2023 年发布的合作珠宝和旅行箱，其特色是受钻石切割启发的视觉上令人惊叹的镜面图案Rimowa 的时尚设计理念在这些合作中脱颖而出，展示了其在高低时尚领域的能力，成为当今一些最著名的街头服饰品牌的画布。 Rihanna、新西兰裔韩国歌手 Rosé、前瑞士网球运动员罗杰·费德勒、英国赛车手刘易斯·汉密尔顿和法国足球运动员凯利安·姆巴佩等名人都发现了 Rimowa 系列。2022 年，Rimowa 在艺术界确立了自己的地位在一场题为“As Seen By”的感人展览期间，该展览在上海、迈阿密、巴黎等地举行了公众参观。此次展览包括艺术家 Devon Ojas、Sean Brown 和 Nicole McLaughlin 的项目，首次展出了 60 件艺术品，从雕塑箱到扬声器、椅子和短裤，这些艺术品重新设计了 Rimowa 行李箱的功能和格式。在上面的视频中了解有关 Rimowa 品牌历史的更多信息。请在此处收听其他“幕后炒作”剧集，了解与时尚和娱乐相关的所有新闻。在其他新闻中，讴歌推出了迄今为止最强大的 SUV：全电动 ZDX。其精准的座舱设计从一级方程式赛车和长滩讴歌大奖赛中汲取灵感，提供现代化的座舱体验。 ZDX 配备 Bang &amp; Olufsen® 音响系统、直流快速充电功能以及估计功率为 500 马力的高性能 Type S 型号。其他亮点包括全景车顶、Jewel Eye® LED 头灯、AcuraWatch® 360+ 高级安全和驾驶辅助技术。Acura 凭借电动 ZDX 面向未来，体现了与电动超级跑车和多次 IMSA 冠军相同的设计理念。了解有关 ZDX 的更多信息，请访问讴歌网站。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/behind-the-hype-rimowa-luxury-luggage-travel-video</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格·伍兹 (Tiger Woods) 的 Sun Day Red 正式登场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/sun-day-red-tiger-woods-the-hunt-collection</link>
      <description><![CDATA[老虎伍兹和耐克合作已经过去五个多月了选择不再续签长期合作伙伴关系。经过数月的期待，来自 15 届大满贯冠军和泰勒梅的新高尔夫服装品牌 Sun Day Red 的第一款终于登陆了。⁠该系列名为“The Hunt”，并预览了伍兹稍后将穿的颜色本月的 PGA 锦标赛涵盖性能、针织 Polo 衫、训练装备和生活方式必需品。例如，3D 轻质连帽衫的设计灵感源于 Tiger 想要“感觉自己没有穿任何衣服”并轻松地从健身房过渡到高尔夫球场。⁠ 该服装由弹力针织面料制成，完全没有接缝，让为了行动自由。另一方面，Delta PQ Polo 是 Tiger 在竞技比赛中已经穿着的款式，并采用了更轻的合成混合物。在 Instagram 上查看这篇文章 《今夜秀》(@fallontonight)Woods 分享的帖子出现了周二晚上，吉米·法伦主演的《今夜秀》谈论了《Sun Day Red》背后的灵感，然后第二天早上与卡森·戴利在《今日秀》中进行了类似的讨论。许多单品自今早发布后已在网上售空，巩固了该品牌在性能/生活方式跨界类别中的地位。⁠ 您可以在该品牌的在线商店购买仍在售的款式。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/sun-day-red-tiger-woods-the-hunt-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>thisisneverthat x Farah 在首个合作胶囊中混合工作和娱乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/thisisneverthat-x-farah-collab-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[百威啤酒和 CASETiFY 胶囊刚刚上市，合作鉴赏家 thisisneverthat 正在转型最新合作系列回归时尚根源。 thisisneverthat 与 Farah 合作，提供一系列适合努力工作和尽情玩耍的联名必需品。该胶囊系列标志着 thisisneverthat 和 Farah 的第一次碰撞。两人的作品涵盖各种服装，包括 T 恤、圆领衫和牛津纽扣衬衫，为工作服带来了一种更加休闲的风格，大部分单品的前部都采用了刺绣图案；一些图形在轮廓的中间写着“thisisneverFarah”，其他图形则简单地印有“Never Farah”。在 Instagram 上查看此帖子 FARAH®︎ (@farah_japan) 分享的帖子 配饰涵盖头饰（无檐小便帽和帽子）以及中性平角内裤和袜子。两人还推出了一些家居用品，包括一款刻有两个品牌字样的合作酒杯。整个系列都受到工作服的影响，特别是胶囊系列的木匠风格裤子，配有足够坚固的口袋环，可容纳两人的联名圣杯——即使它是半满的。看看上面的造型手册中的服装系列，预计完整的 thisisneverthat x Farah 胶囊系列将于 5 月 4 日星期六中午 12 点在 thisisneverthat 官方网上商店发售。 JST。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/thisisneverthat-x-farah-collab-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:36:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike SB 聘请 Alexis Sablone 为美国队和日本队设计奥运滑板制服</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-2024-olympics-skateboarding-uniforms-usa-japan</link>
      <description><![CDATA[来自美国和日本的滑板运动员将穿着 Nike 套装参加即将到来的 2024 年巴黎奥运会。距奥运会开幕还有两个月，Nike SB 首次展示了今年的联合会队服。耐克聘请曾参加 2020 年夏季奥运会的职业滑冰运动员兼建筑师亚历克西斯·萨布隆 (Alexis Sablone) 帮助设计队服。每件单品均取材于经典工装，这是滑冰运动员的典型着装。运动员可以选择自己觉得最舒服的比赛服装。美国队和日本队的队服均提供 T 恤、长袖、连帽衫和工装裤对于美国队的球衣，T恤的底色采用了红、白、蓝混合水彩风格的调色板。厚领以罗马数字书写年份。胸前饰有老鹰贴片，拼色背心上也同样饰有老鹰图案。工装裤和其他上衣均采用纯蓝色。日本队的球衣采用绿色和白色配色。工装裤、连帽衫和长袖为深绿色，有领 T 恤为浅绿色，并饰有变色龙图案。另一款长袖采用柠檬绿渐变效果，并饰有蜿蜒道路的图案。 虽然滑冰运动员不强制要求穿任何特定品牌的鞋子，但该套装配有新版 Sablone 标志性 Converse CONS AS-白色和紫色的 1 Pro 以及白色和绿色的 Nike SB Dunk Low 模仿苔藓的鹅卵石外观。“我从来没有想过要设计联邦球衣。话又说回来，有一段时间我什至不认为滑冰会成为一项奥林匹克运动，”萨布隆说。 “当我接到设计套件的电话时，我的直觉告诉我，‘当然。我是一名设计师和滑冰运动员，我参加过奥运会。为什么不？谁有机会这样做？&#39;”“我知道我必须创造出足够多的系列，让每个人都有自己的风格，无论是更响亮、更图形化的东西，还是更微妙、更柔和但仍具有一定特色的东西。 “Nike SB 2024 球衣和服装系列将于 7 月 18 日开始在部分滑板店出售。Converse CONS AS-1 Pro 和 Nike SB Dunk Low 将于 8 月 22 日开始以双装形式出售，然后再推出8 月 29 日通过 SNKRS、Converse 网站和滑板店作为个人模特。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-2024-olympics-skateboarding-uniforms-usa-japan</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:32:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 860v2 是复古跑鞋的新选择</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-860v2-general-release-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[当今流行的复古跑鞋中，New Balance 的 1906R凭借其易于造型的配色和互补的形状，成为最受欢迎的款式。然而，随着该型号的流行度达到顶峰，运动鞋爱好者开始寻找新的替代品，另一款运动鞋即将复兴：New Balance 860v2。 860v2 于 2011 年首次推出，旨在打造高性能轮廓，在专业跑步系列中接替 2002R 和 1906R。其明显拉长但流线型的形状搭载了该品牌的 ACTEVA LITE 缓震系统和 ABZORB 鞋底，并采用当今广受喜爱的开放式针织网布和金属镶板。在这款运动鞋的最新重新发行中，New Balance 在三件套中磨练了其经典的一系列功能。与充满活力的 Aimé Leon Dore 合作款将霓虹色调引入鞋身不同，新品保留了标志性的灰色。在“Dusted Grape”和“NB Navy”迭代中，运动鞋点缀着柔和的灰色色调，而“Optic White”则采用对比鲜明的黑色鞋带，呈现出更明亮、适合夏季的外观。仔细看看上面画廊中的新包。要购买 New Balance 860v2 运动鞋，请立即访问该品牌的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/new-balance-860v2-general-release-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 13:51:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《访客》中艺术与摔跤的碰撞</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/visitors-wrestling-book-tokyo-korakuen-hall</link>
      <description><![CDATA[东京后乐园大厅堪称拳击和职业摔跤世界的圣地。这个小型活动空间没有邻近的东京巨蛋等主要体育场馆的装饰，外观朴素，最多只能容纳 1,800 人，但它已成为这座充满文化气息的城市中最大的景点之一亚当·阿卜杜拉 (Adam Abdalla) 是《Orange Crush》杂志的创始人，该杂志是一份年度出版物，旨在弥合艺术与摔跤之间的差距。在前往后乐园参加由 Game Changer Wrestling (GCW) 主办的夜晚的途中，他知道自己将进入一场精神上的血腥清算。阿卜杜拉在摄影师尼克·卡普 (Nick Karp) 的帮助下记录了整个经历——从摔跤手用钉子互相推打的血淋淋的面孔、BTS 比赛前后的镜头，到比赛期间的一切。对于非信徒来说，很难欣赏艺术性作家赖利·戴维森 (Reilly Davidson) 解释说，“卡普的媒介取向将绘画主义与防腐技术结合起来，平衡了混乱和宁静的场景。忠于主题的喧嚣和壮观的本质，展出的图像提供了了解摔跤狂热的独特窗口。”由此产生的精装书《访客》共 200 页，记录了 GCW 在东京的历史性夜晚，可在网上购买，价格为 76 美元。对于纽约的游客来说，VISITORS 目前正在新艺术经销商联盟 (NADA) 举办展览，展览截止日期为 5 月 5 日。新艺术经销商联盟 311 E Broadway,New York, NY 10002点击此处查看完整画廊在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/visitors-wrestling-book-tokyo-korakuen-hall</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 12:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EBIT™ 通过“PSYCHO PENPALS [E100]”系列支持心理健康意识月</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ebit-mental-health-awareness-month-psycho-penpals-e100-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[EBIT™ (Enjoy Being in Transition™) 自 COVID-19 大流行以来一直倡导时尚界的心理健康。 EBIT™ 由西蒙·怀特豪斯 (Simon Whitehouse) 在全球封锁高峰期推出，旨在表彰世界范围内的心理健康斗争，通过对话引发的 2024 年秋冬系列庆祝国际心理健康意识月。EBIT™ 的全新“PSYCHO PENPALS [E100]”系列荣获殊荣言论自由，鼓励佩戴者说出他们日常的挣扎。该品牌的标志性风格引领了整个系列，包括超大号西装外套和工装夹克，搭配中性色调的漂白牛仔纽扣衬衫。各个年龄段和性别的模特穿着 PSYCHO 品牌的运动上衣、系有警戒带的连帽衫和带有警示带的连帽衫，在社论中亮相。刺绣细节。在上面的画廊中仔细看看 EBIT™ 的 FW24“PSYCHO PENPALS [E100]”系列。该系列产品很快将在 MODES 线上和店内独家发售。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ebit-mental-health-awareness-month-psycho-penpals-e100-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 11:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM “Pro Green”抢先预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-pro-green-hf4334-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[著名 BMX 车手 Nigel Sylvester 和 Jordan Brand 准备推出 Air Jordan 4 RM 来改变现状。上个月早些时候首次报道，传闻中的 Air Jordan 4 RM 合作款将于今年夏天晚些时候上市。这款运动鞋以泄露的图片形式出现在互联网上，并在 BMX 骑手本人的新视频中进行了调侃。现在，一款新配色已经揭晓，Air Jordan 4 RM 采用“Pro Green”色调。通过 Greg Yuna 在线曝光，该鞋款采用了 Pro Green、金属铂金和黑色帆配色方案。它的鞋面由毛绒绒面革制成，赋予其奢华的外观，并以专业绿色色调为主。该鞋款与配套的笼罩层无缝融合，从脚趾到脚跟都十分时尚。迷你 Swoosh 徽标绣有更多细节，而鞋舌标签上还可以看到“Bike Air Jordan”等其他品牌标识。该鞋采用带衬垫的黑白中底，可见空气鞋跟单元，而橡胶外底则带有深烟灰色和大学红色。 Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Pro Green”将于 7 月 3 日在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 150 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Greg Yuna (@gregyuna) 分享的帖子单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-pro-green-hf4334-300-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 10:21:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方预览 Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD“大学红”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-zoom-lebron-nxxt-gen-ampd-university-red-suede-fj1566-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[篮球时赛季即将结束，耐克继续为运动鞋迷们推出新鲜的新品。 Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD“大学红”以奢华的结构拉开了春季的序幕。这款同名篮球鞋采用大胆的单色外观，采用全红色绒面革鞋面在球场上亮相。浓郁的大学红色渗透到整个外观，包括其带纹理的底座，鞋舌和后跟标签上设有穿孔，以提高透气性。半透明橡胶外底上的双 Swoosh 也带有深红色调，凸显了阿克伦地图。Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD“大学红”现已上架并在指定零售商处上市，网上售价为 170 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-zoom-lebron-nxxt-gen-ampd-university-red-suede-fj1566-600-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 10:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯·海姆斯沃斯因《雷神：爱与雷霆》的失败而自责</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/marvel-mcu-chris-hemsworth-blames-himself-thor-love-and-thunder-failure-revealed</link>
      <description><![CDATA[在他最近的《虚荣》中在 2024 年 5 月号的封面故事中，克里斯·海姆斯沃斯透露了他对《雷神：爱与雷霆》的真实想法。该片于 2022 年上映，是海姆斯沃斯第四部独立电影，饰演挥舞着锤子的上帝。海姆斯沃斯在采访中透露，他认为漫威粉丝应该得到更好的待遇。他声称这部电影“太愚蠢了”，因为“我陷入了即兴表演和古怪的境地，我成了我自己的模仿者。”海姆斯沃斯似乎仍然后悔不已，他补充道，“我没有坚持着陆。”他承认扮演这个角色这么多年，当他在四部独立电影和《复仇者联盟》中扮演雷神时，他对这个角色感到沮丧。海姆斯沃斯继续分享道：“有时我感觉自己就像球队的保安。”他对自己的角色感到不安全，他说：“我会读其他人的台词，然后说，‘哦，他们有更酷的东西。他们玩得更开心。我的角色在做什么？’总是这样的：“你戴上了假发，你穿上了服装，灯光在哪里？”是的，我是这件大事的一部分，但我可能很容易被替换。”他告诉该刊物，他渴望更多，希望在动作电影类型之外工作，并与克里斯托弗·诺兰、凯瑟琳·毕格罗、格蕾塔·葛韦格、马丁·斯科塞斯和史蒂文·斯皮尔伯格等业内大牌合作拍摄更具戏剧性的角色。至于潜在的《雷神 5》，海姆斯沃斯表示目前“无法预测”。他说：“我不想继续这样做，直到人们精疲力尽，当他们看到我作为那个角色出​​现在银幕上时，他们会翻白眼。如果观众想看它，如果有什么我们可以做的事情，相信是令人兴奋和有趣的，那么我很喜欢能够重新塑造这个角色几次，我还没有答案，但我很乐意尝试并[弄清楚]我们如何能够再次做到这一点。保持一点不可预测性。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/marvel-mcu-chris-hemsworth-blames-himself-thor-love-and-thunder-failure-revealed</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:33:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿斯顿·马丁发布搭载 V12 发动机的新款 Vanquish</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/aston-martin-new-824-hp-v12-engine-info</link>
      <description><![CDATA[虽然大多数汽车制造商似乎都专注于电动汽车和混合动力汽车，阿斯顿·马丁则做出了对比之举，通过引入新的V12发动机。这款最新的动力装置是对 V12 设计旗舰产品 25 年传统的延续和庆祝。值得注意的是，这一最新版本将在即将推出的 Vanquish 中出现。这一假设源于这样一个事实，即汽车制造商在其官方公告和预告视频中表示，有了新的 V12，“一切都将被征服。”新推出的发动机是技术和设计的强大动力，拥有超过800 马力和令人印象深刻的 737 磅英尺扭矩。这一强大的组合体现了阿斯顿·马丁重新定义超豪华性能的雄心。对发动机设计的彻底改造增强了燃烧过程的每个阶段，确保了最佳性能和效率。主要改进包括强化气缸体、重新设计的气缸盖和更高容量的涡轮增压器，可实现更快的响应和更高的功率。这些技术改进旨在优化燃烧并提升整体驾驶体验。阿斯顿·马丁首席技术官罗伯托·费德利强调了该发动机的重要性，他表示：“V12发动机一直是权力和威望的象征。这款新发动机这不仅仅是一种进化，更是一种标志着新 V12 时代到来的转变。”该发动机预计将于今年晚些时候在新款 Vanquish 上首次亮相，并将以限量生产的形式提供。截至撰写本文时，有关价格和供货情况的具体细节尚未公布。同时，请在下面的视频中聆听新发动机的轰鸣声。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/aston-martin-new-824-hp-v12-engine-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus 展示其全新设计且风景如画的办公室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jacquemus-oma-designed-new-office-paris-france</link>
      <description><![CDATA[Jacquemus 拥有新办公室，正式开业。 Simon Porte Jacquemus 定居于巴黎市第 8 区，并聘请了 OMA 建筑和设计公司。 OMA在世界各地的主要作品中享有盛誉。 2023 年，OMA 在蒂芙尼纽约旗舰店顶部安装了著名的“珠宝盒”。梦幻般的办公空间将西蒙的超现实主义愿景变为现实，是设计师灵感和标志性审美的直接延伸。办公室的核心展品是法国雕塑家兼画家阿里斯蒂德·马约尔 (Aristide Maillol) 创作的雕塑《L&#39;Air (2e état)》，1938-1939 年。马约尔出生于 1860 年代，因其雕塑有力且平衡的女性身体雕像而闻名，这与他那个时代流行的雕塑不同。办公空间中还可以找到 Maillol 的其他作品，包括《Nu féminin couché de dos Dina》（1942 年）、《Nu assis》和《Nu debout》画作。雅克穆斯“THE OFFICE”中的所有艺术品均由西蒙亲自策划，其中包括大卫·霍克尼、沃尔夫冈·蒂尔曼斯的作品。新办公楼呈现出一个多功能空间。该办公室设有定制咖啡站和多个多功能餐厅和会议室，将 Jacquemus 的法国南部美学带到了法国首都。这是一个梦幻般的地方，入口处披着白色面纱，以最新的“LE MARIAGE”系列为主题。谈话坑、私人会议、机房，都落入西蒙独特的简约品味之中。整个空间采用不对称的拱形内饰和弧形拐角，内部的柔和边缘与建筑外部的传统结构形成鲜明对比。看看上面或下面的 Jacquemus 新办公室内部。在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jacquemus-oma-designed-new-office-paris-france</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 08:48:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰里米·布斯 (Jeremy Booth) 揭晓最新 Marfa 邀请赛新作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jeremy-booth-the-new-west-marfa-invitational-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[杰里米·布斯 (Jeremy Booth) 以数字艺术作品闻名，他继续探索实体艺术领域——最近一次是以个人展览的形式进行的，该展览将于 5 月 10 日至 12 日举行，作为 2024 年马尔法邀请赛的一部分。在以浪漫的西方艺术而闻名的澳大利亚印象派艺术家罗伯特·哈根 (Robert Hagan) 的指导下，布斯已经熟练地使用画笔。“我过去有过绘制抽象几何形状的经验，但对我的西方艺术的细节没有任何经验但我很想尝试，罗伯特也鼓励我这样做，”布斯回忆起他刚开始的实体艺术之旅时说道。他补充说：“我真的爱上了这门手艺，并与我的作品建立了更深层次的关系，远远超出了我迄今为止所经历的。我必须培养耐心，因为创作作品需要时间，训练我的呼吸以进行线条工作，学习如何混合颜色等等——例如，我可以在两到三天内完成一件数字作品，但一幅画需要大约三周的时间才能完成。”布斯即将举行的展览名为《新西部》，由罗尼·皮罗维诺策划，展出的新作品是对美国西部传统、遗产和自由精神的颂歌，也是艺术家对新边疆的探索。这些作品忠实于布斯的内在美学，利用了他一贯的极简主义和电影化手法，创作出可以被定义为西部波普艺术的成品。“虽然老西部激发了我的灵感，但我的方法是现代的，并使用了一些技术来使其更令人难忘。你必须参观展览才能知道它的全部内容，”这位艺术家在最近的社交媒体帖子中分享道。在以下最近发布的视频中，您可以一睹布斯从真人摄影开始的艺术创作过程，或者在上面的画廊中浏览即将展出的作品。 Marfa 邀请赛 2024135 Golf Course Rd,Marfa, Texas 79843点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jeremy-booth-the-new-west-marfa-invitational-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 07:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 预告与 A.P.C. 的新合作SS24 的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jjjjound-a-p-c-collaboration-spring-summer-2024-announcement</link>
      <description><![CDATA[Justin Saunders 的蒙特利尔品牌 JJJJound 宣布推出新春/ 2024 年夏季与 Jean Touitou 的 A.P.C. 合作。在 Instagram 上预告即将发布的版本，二人再次重聚。两人最后一次齐聚是在 2019 年拍摄第四部《APC INTERACTION》。该项目见证了 AP​​C 与外部合作者的共同努力，重新构想 APC 品牌的精髓。两人的简约美学在这一次的又一次合作中交织在一起，但向粉丝透露的却很少。 Instagram 上的预告片仅展示了一款联名钥匙链，绿色皮革标签上印有两个品牌的字样，并附有标题“JJJJ A.P.C. SS24”。双方均尚未宣布正式发布日期。敬请期待更多的信息。在 Instagram 上查看此帖子 JJJJound (@jjjjound) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jjjjound-a-p-c-collaboration-spring-summer-2024-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 07:27:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast Flea 纽约供应商聚焦：圣代酱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-sundae-sauuce</link>
      <description><![CDATA[在 5 月 18 日至 19 日纽约 Hypebeast Flea 之前，Hypebeast 将重点关注每件作品概述了此次活动的 30 多家供应商，概述了他们的实践、灵感以及他们计划为活动带来的内容。 Hypebeast Flea New York 可免费参加 — RSVP HEREMusic、活动和冰淇淋是 Sundae Sauuce 独特的多功能活动平台的关键要素，该平台通过一系列欢迎艺术家提供的音乐聚会来迎合即将到来的艺术家布鲁克林一些最优秀的 DJ 以及独立艺术家的作品推广。用他们自己的话来说，都是为了艺人和粉丝之间的“分面包”。毕竟，好的音乐和美味的冰淇淋会让一切变得更好。在 Instagram 上查看此帖子由 Sundae Sauuce (@sundaesauuce) 分享的帖子向可能还不认识您的人解释您的品牌。 Sundae Sauuce 是一家总部位于布鲁克林的音乐厂牌和系列活动，通过音乐、活动，当然还有冰淇淋来促进社区发展。我们在布鲁克林各地的场所举办过活动，例如 Elsewhere、Baby&#39;s All Right 和 Jolene Sound Room，我们还在 OddFellows Ice Cream 内举办了一系列活动。纽约的哪一点最能激发你的灵感？整体的喧嚣和社区感。每当我们冒险前往其他城市时，我们都会觉得更多的是建立人际网络的愿望，而不是建立社区和保护文化的愿望。另外，这不是一个容易制作的地方，所以做自己事情的人真的很擅长。你在 Hypebeast Flea 有什么计划吗？我们只是想展示一些当地的 DJ，为跳蚤提供良好的氛围，并会见一群当地的制作人。您还想在 Hypebeast Flea 上了解哪些其他供应商？说实话，我很期待探索，因为很多供应商看起来都非常独特。随着了解他们并亲自与他们聊天。在 Instagram 上查看此帖子圣代酱 (@sundaesauuce) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hypebeast-flea-new-york-sundae-sauuce</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 20:25:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>