<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Apr 2025 06:23:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Pizza Hut在纽约推出了“比萨饼鱼凹凸盒”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/pizza-hut-pizza-caviar-bump-box-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 披萨小屋已经公布了一个新的作品：比萨饼鱼。这款快餐连锁店受到将舒适食品加入舒适食品的高低烹饪趋势的启发，它重新想象了这个概念 - 以一种模仿传统的鱼子酱的形式引入了意大利胡椒味的珍珠。这些琼脂 - 阿加尔（Agar-Agagar）和胡椒味的水，这些无味的珍珠散发出了烟熏味，并散发出了烟熏味，并散发出了味道，并散发出了味道，并散发出了味道，并被带来了味道，并被带来了。披萨鱼子酱在该品牌的限量版“披萨鱼子酱凹凸盒”中首次亮相，这是我的小屋盒组合上的嬉戏旋转。在里面，食客会找到一个奶酪个人锅披萨和一份无骨的翅膀或薯条，所有这些都配上了意大利辣香约评白鱼子酱。“作为一个始终在推动披萨文化的界限的品牌，我们看到了一个当今最大的食物趋势之一，并在Pizza frie.Buck buck buck buck buck buck buck buck buck buck buck说，我们看到了一个最大的食物趋势。披萨小屋（Pizza Hut）位于4月10日至12日在纽约市第八大街的第932号大道，而供应量则为最后。  &lt;a href =”在纽约]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/pizza-hut-pizza-caviar-bump-box-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 05:36:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗兰克海洋火花带有神秘的Instagram帐户和广告牌的复出谣言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/frank-ocean-comeback-rumors-cryptic-instagram-account-billboard-near-coachella-sza-michael-uzowuru-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Frank Ocean has sent fans into speculation overdrive thanks to a cryptic Instagram account and an even more mysterious billboard spotted near Coachella Valley.The account in question, @kikiboyyyyyyy, has sparked theories of a third album in the works, with its profile photo of Michael Jordan holding up three fingers - a subtle nod to a potential third project.尽管现在是私人的，但该帐户遵循了海洋的正式@blond hange，然后是像Sza和制片人Michael Uzowuru这样的著名名字，他们此前在《纽约时报》采访中证实，他和海洋一直在与新材料合作。贴上“ Kiki Boy 2025” Bulzing，据报道，沿着该节目的Coachella在Coachella上遇到了Fording Fording Stone的第一个周末。这个极简主义的标志以棕色的背景贴有大胆的版式，仅重新点燃了有关海洋期待已久的回归的谣言和对金发女郎的可能后续行动。 https://t.co/pmraxdefz0 pic.twitter.com/sx20w8pt7t—您正在听金发（@blondedhomer），2025年4月8日  单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/frank-ocean-comeback-rumors-cryptic-instagram-account-billboard-near-coachella-sza-michael-uzowuru-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:24:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple TV+放下新的亚历山大·斯卡斯加尔德（AlexanderSkarsgård）的官方预告片，科幻系列“ Murderbot”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/apple-tv-plus-alexander-skarsgard-sci-fi-series-murderbot-official-trailer</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Apple TV+已将其新的Sci-Fi系列Murnderbot和Executive丢弃了由Emmy奖得主AlexanderSkarsgård主演的官方预告片。喜剧惊悚片是一个10集的系列，它基于玛莎·威尔斯（Martha Wells）畅销的雨果（Hugo）和星云屡获殊荣的书籍系列《默特伯特日记》（Murderbot Diaries）。Murderbot遵循Skarsgård的角色The Robot，这是“自我养育的安全结构，他们被人类的情感震惊，但对其易于人的客户感到震惊”。该概要解释说：“ Murderbot必须隐藏其自由意志，并在真正想要独自一人观看未来派肥皂剧并弄清楚其在宇宙中的位置时完成危险的任务。” Skarsgård与Noma Dumezweni，David Dastmalchian，Sabrina Wu，Akshay Khanna，Tattiawna Jones和Tamara Podemski.Academy Award Mationes Chris和Paul Weitz是兄弟，这是系列赛的背后，并在Field Field Banner banner banner banner banner banner basters bacherave。该系列在5月16日的前两集在彩带上首映，每个星期五至7月11日都有新剧集。  &lt;a href =“ https:///hypebeast.com/2025/4/2025/4/2025/4/apple-tv-lepple-tv-plus-apple-plus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-applus-skarsgard-sci-fi-fi-series-serial--------------------------------， target =“ _ blank” title =“苹果电视+丢弃新的亚历山大·斯卡斯加德（AlexanderSkarsgård）的官方预告片，并列出了科幻系列;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/apple-tv-plus-alexander-skarsgard-sci-fi-series-murderbot-official-trailer</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:24:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 95 OG表面“明亮的普通话”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-air-max-95-og-bright-mandarin-hm4740-005-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max 95 OG &quot;Bright Mandarin&quot;Colorway: White/Bright Mandarin-Wolf GreySKU: HM4740-005MSRP: $180 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeFor the 30th anniversary of the iconic Nike Air Max 95, the Swoosh is bringing back the &quot;Bright Mandarin&quot; colorway that was “明亮的普通话”最初于2011年发行。尊敬设计师塞尔吉奥·洛扎诺（Sergio Lozano）的遗产，带来了一个熟悉的渐变鞋面，它以白色网状鞋面开头，然后转向深灰色的绒面革覆盖层，以模仿人类解剖结构。橙色的口音击中了孔眼，舌头标签和迷你Swoosh品牌。复古运动鞋具有3M反射细节以及引人注目的色调中的空气单元。寻找今年夏天到来的对。普通话”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-air-max-95-og-bright-mandarin-hm4740-005-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:11:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兰博基尼和杜卡迪团聚，限量版Revuelto启发的Streetfighter V4</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/lamborghini-x-ducati-revuelto-streetfighter-v4-info</link>
      <description><![CDATA[ Lamborghini and Ducati have unveiled their latest collaboration: the Streetfighter V4 Lamborghini Speciale Clienti, an ultra-limited motorcycle inspired by the Lamborghini Revuelto.Marking the second chapter in the partnership between the iconic Italian brands, this model follows the 2022 Ducati Streetfighter V4兰博基尼基于HuracánSto。这次，摩托车采用了兰博基尼混合V12超级跑车的设计提示，具有大胆的样式和高性能组件可以匹配。只需提供63+1个单位，引用兰博基尼1963年的成立年度。其中之一将与Lamborghini一起展示，同时展示63 ceultimy clisti cellotifice clistifice clistifice clistifice comportial cisultian cellotian celloce celloce celbortial celloce cellotians lam。这些所有者可以用与自己的木匠相同的油漆，饰面和轮子来个性化自行车，从而产生了量身定制的两轮伴侣。这款摩托车与收藏家的作品一样多，将杜卡迪的工程专业知识与兰博基尼的设计DNA融为一体。关于新的Ducati X Lamborghini Streetfighter V4的价格和可用性，现在可以通过授权的Lamborghini Diver。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/lamborghini-x-ducati-revuelto-streetfighter-v4-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Lamborghini and Ducati Reunite for Limited-Edition Revuelto-Inspired Streetfighter V4&quot;&gt;Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/lamborghini-x-ducati-revuelto-streetfighter-v4-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:11:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无敌的X adidas手球散发散发着解构的吸引力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/invincible-adidas-handball-spezial-jq2376-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：无敌和阿迪达斯联盟正式揭示了其手球spezial合作的白色和黑色颜色。即将到来的车型将于4月12日通过无敌商店和4月19日通过阿迪达斯发行，以不规则的眼托设计，偏移t-toe板和可折叠的高跟鞋提供解构外观，使鞋子可以作为拖鞋搭配，以添加多功能性。 TBCREALE日期：4月12日（无敌地点），4月19日（阿迪达斯）在哪里购买：无敌，adidasafter在Cloudmonster 2“解构完美的完美”上揭示了台湾街头服装Invincible Invincible Invincible继续与另一项合作运动鞋保持全面强力。这次，该品牌将现代的前卫和解构触摸带到了阿迪达斯手球spezial中。鞋子具有由皮革制作的干净的白色鞋面，配有光滑的绒面鞋脚趾和毛茸茸的绒面革鞋跟柜台。它的侧面展示了点缀的穿孔，让人联想到斯坦·史密斯（Stan Smith）轮廓中的穿孔。可以在鞋子上发现共同品牌，从侧面的金色字标记到脚后跟柜台上的浮雕徽标。诱使鞋子的各种组成部分也具有不均匀的剪切和原始边缘，而牙龈鞋底也有些不完整。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/invincible-adidas-handball-spezial-jq2376-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克的“什么是科比？”收集在这个曼巴日带来热量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nikes-what-the-kobe-apparel-collection-kobe-bryant-mamba-day-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在耐克Kobe 8 Protro“ What the”的正式揭示之后，Nike正在以同样表现力的服装收藏在动量上建立。 “什么科比？”胶囊恰好在Mamba Day降落，通过大胆的设计，高级细节和前往的致敬作品来庆祝科比·布莱恩特（Kobe Bryant）的持久遗产。该系列从科比一些最具标志性的运动鞋配色中汲取灵感，将它们融入一个生动的拼布中，以庆祝黑人曼巴在球场上和球场上的传奇影响力。每件作品都将优质的材料与高能量视觉效果结合在一起，以进行动态致敬。阵容是Nike Dri-Fit可逆球衣，它采用透气网状和招高的技术来实现高峰性能。一侧具有经典的黑色设计，而反向展示了充满活力的“ What the”印刷品。前面的霓虹灯“ 8”，后面的大胆红色“ 24”向科比的两个标志性球衣致敬。 Dri-Fit可逆篮球短裤是补充球衣，该短裤提供相同的性能驱动结构，并具有双面设计 - 一侧鲜艳的色彩，另一侧是黑色的黑色。该系列的核心是高级“什么”篮球，在整个服装中看到的颜色相同的颜色。 It features a snakeskin-textured surface and comes packaged with a ball stand and special box - making it a true collector’s item that rounds out the on-court aesthetic.For off-court moments, the Nike Therma-FIT Pullover Hoodie delivers cozy, functional comfort with its dual-layer construction, multicolored drawcords, patterned hood lining and the signature “What The” Sheath logo at the chest.这两款杰出的T恤 - 一件以鲜艳的红色，另一个是电紫色 - 以连帽衫为特色，将外面的外观与统一的Mamba Aesthetic绑在一起。藏品将于4月13日通过耐克的网站发行，价格从90美元到150美元不等。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nikes-what-the-kobe-apparel-collection-kobe-bryant-mamba-day-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>片段设计和Ramidus首次登台条纹系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/fragment-design-ramidus-spring-summer-2025-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Hiroshi Fujiwara&#39;s brands fragment design and RAMIDUS have reunited for a Spring/Summer 2025 offering.The collection, set to release on April 12, is comprised of the iconic RAMIDUS tote bag in two sizes, a double-strap shoulder bag and a drawstring pouch with a drawstring silhouette.所有的选择都让人联想到一件经典的条纹衬衫，设计的粉红色，紫罗兰色和淡蓝色的弹簧就绪色调具有相似的图案。缺乏外部口袋及其最小的缝线突出了条纹图案，而衬里则与薄的尼龙织物结合在一起，以达到体积的体积和强度。结束合作是共同品牌的细节，该细节降落在黑色和白色的皮带上。检查上面的胶囊。 The fragment design x RAMIDUS SS25 collection is set to release on April 12 via the official RAMIDUS webstore, the RAMIDUS Tokyo Store and other nationwide stores.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/fragment-design-ramidus-spring-summer-2025-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 04:01:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HBO更新了“我们的最后一个”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/hbo-max-the-last-of-us-season-3-renewal-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 马克斯（Max）的《我们的最后一系列改编》将重返第三个赛季。视频游戏特许经营的共同创造者和联合导演在一份声明中分享。 &quot;Much of that success is thanks to my partner in crime, Craig Mazin, our partnership with HBO, and our team at PlayStation Productions. On behalf of everyone at Naughty Dog, our cast, and crew, thank you so much for allowing us this opportunity. We&#39;re thrilled to bring you more of THE LAST OF US!”Craig Mazin, creator, executive producer, writer and director, added, “We approached season two with the goal of creating something we could be由于我们与HBO的持续合作以及我们无与伦比的演员和工作人员的无可挑剔的工作，我们的最终结果甚至超出了我们最雄心勃勃的目标。 在后面。”返回演员是佩德罗·帕斯卡（Pedro Pascal），乔尔（Joel杰弗里·赖特（Jeffrey Wright）饰演艾萨克（Isaac）和凯瑟琳·奥哈拉（Catherine O’Hara）的客座明星。 美国最后一季第二季于4月13日在HBO和最大  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/hbo-max-the-last-of-us-season-3-renewal-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 03:29:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shake Shack的迪拜巧克力开心果摇头在美国</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/shake-shack-dubai-chocolate-pistachio-shake-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Shake Shack推出了迪拜巧克力开心果摇动，以选择纽约市，洛杉矶和迈阿密的位置。 This limited-time offering draws inspiration from the viral Dubai chocolate bar, a confection known for its blend of pistachio cream and knafeh, which gained international fame through social media earlier this year.The shake features real pistachio frozen custard blended with toasted kataifi (shredded phyllo dough), cased in a crackable dark chocolate shell and topped with chopped pistachios and additional crunchy kataifi。这种组合旨在复制使原来的迪拜巧克力棒具有全球感的丰富质地和风味。在2月在中东摇晃地点的互动启动，Shake的受欢迎程度促使其在美国首次亮相，因为优质的成分和详细的准备工作，每个参与的位置都有限制，每天都有一名sheake for Sheake for Sheake &lt;/plake &lt;/sheake for Sheck &lt;/plake &lt;/pers &lt; href =“ https://hypebeast.com/2025/4/shake-shake-shack-dubai-chocaly-chocal--------------------------------------]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/shake-shack-dubai-chocolate-pistachio-shake-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 03:07:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-AMG E 53混合旅行车前往美国</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/mercedes-amg-e-53-hybrid-wagon-us-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 美国梅赛德斯 - 奔驰宣布了2026次梅赛德斯-AMG E 53 Hybrid Wagon的首次亮相 - 该品牌首次在UMED THE UME THE UMG中提供的性能混合货车，AMG E 53 Hybrid Wagon具有3L型涡轮增压功能，可连接到161 Hylline Electric Enitely Electry Enitelly Electry Enitelly Electry Enitelly Electry a 161-Hop a Protect a 161-Hop a Protect a 161-Hop。该系统一起以标准配置生产577 hp，并具有可选的竞赛起动功能，最多可容纳604 hp，从而使货车在3.8秒内从0-60 mph的速度冲刺。全轮驱动，主动后轴转向和自适应AMG乘车控制悬架是标准配备的。作为插电式混合动力车，这辆车还以28.6 kWh的电池速度以高达87英里 /小时的速度支撑全电动驾驶，其中21.2 kWh可用于每日驾驶。其余的是在高性能驾驶过程中为即时推动的即时推动。Buyers可以使用可选的AMG Dynamic Plus软件包自定义性能，该软件包可增加174英里 /小时的最高速度，高性能制动器，主动发动机支架等。外部选项包括12种油漆颜色，多个AMG样式包和最大21英寸的车轮。内部，各种各样的内饰选择，可选的AMG性能座椅和MBUX超屏幕套件创建了一个技术前瞻性机舱 - 具有burmester 4D环绕声系统的标准标准。还将提供独家的“版本1”型号预计将于2025年晚些时候到达美国经销店。在这里查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/mercedes-amg-e-53-hybrid-wagon-us-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 02:04:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Percival X Champion提出了SS25系列，灵感来自大学体育遗产</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/percival-champion-ss25-collection-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Percival已发布了与Champion合作的最新版本，这次是为ActiveWear品牌的遗产纪念提供学校运动队的遗产。 SS25运动以常春藤联盟的灵感，将随意的收藏定位在学校田径场上，展示了各种必需品，上面装饰着老式的吉祥物和大学图案。在白色，海军，棕褐色和格林的柔和的中性色调中，该系列由与冠军的图形阵容和prage tebiion tees一起领导，其中包括与Draphic Emblem和P Direct threy Cartey carthey carthey the Cartey Cartonish the Cartotoss cartonding the Cartoto的cartonotoss”脱颖而出的是超大的速度灵狮T恤，唤起了虚构的“ Percival体育部门”商品，并带有红色和蓝色的二人组合背印刷。在乳房上，刺绣的旗帜贴纸上写着“佩尔奇校园撒尿”和音调背部图形。最终，熊吉龙尼龙夹克类似于一件怀旧的金棕褐色阴影的传统教练夹克，并装饰着复古冠军的干品补丁。该系列的顶部是搭配的棕褐色运动帽，重新覆盖了熊吉他。 title =“ Percival X Champion提出了灵感来自大学体育遗产的SS25系列”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/percival-champion-ss25-collection-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 01:41:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勇士队的布兰丁·podziemski（Brandin Podziemski）与严格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/brandin-podziemski-rigorer-bp1-1962-kaleidoscope-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Rigorer BP1Colorways: &quot;1962&quot; and &quot;Kaleidoscope&quot;SKUs: Z325160304-2 and Z325160304-1MSRP: $90 USDRelease Date: April 12Where to Buy: Rigorer and KICKS CREWRigorer found international momentum with the introduction of Austin Reaves as a signature shoe recipient with严格的AR1在2023年。他们继续在去年年底引入了他的第二次签名鞋-Crorer AR2的基础上。现在，中国品牌正在寻求将这一成功延续到由布兰丁·波德兹基（Brandin Podziemski）领导的一条新系列。金州勇士队的后卫很快成为了球队的关键轮换球员，在联赛的第二个赛季中，平均每场比赛平均每场不到12分。在整个赛季中，Podziemski和Rigorer在挑逗之后，刚刚正式公布了严格的BP1。新型号是本赛季Podziemski的首选鞋，出现在各种不同的配色中。最初掉落的是两种外观 - 名为“ 1962”和“万花筒”的配色。两者都配备了能量回报，最大化前脚Showtime泡沫，Flywire Mesh鞋面和受金门大桥启发的TPU板。它的“ 1962”外观向当时的旧金山勇士队从费城移居的那一年致敬。特许经营的蓝色和金色的口音原本是鞋子的白色演绎。至于该模型的“万花筒”版本，它以充满活力的粉红色和银色的细节到达。对于购物的人，布兰丁·波德齐斯基（Brandin Podziemski）严格的BP1，“ 1962年”和“万花筒”配色都定于4月12日通过Rigorer and Kicks with Shart Preations以90美元的速度;严格（@rigorer.basketball）  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/brandin-podziemski-rigorer-bp1-1962-kaleidoscope-release</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 01:31:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雪佛兰X Devin Booker X Nike Collection的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/chevrolet-devin-booker-nike-book-1-blazer-low-release</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：雪佛兰X Devin Booker X Nike Book 1＆amp;西装外套Lowcolorway：深金叶/帆/天然，深绿/帆/胶黄色和冲浪蓝色/帆/胶深褐色：IH0890-700，HV2197-300，HV2197-400MSRP：$ 150 USD（书1）和$ 100 usd（Blazer Lows）布克昨天的新雪佛兰合作。现在，Swoosh又回到了一套完整的官方图像，突出了与该系列相关的三个运动鞋。首先是Booker的标志性鞋，《耐克书1》，采用“深金叶”配色。它的标志性棕色在整个鞋面的蓬松绒面革中呈现，舌头标签上有一个蓝色的雪佛兰徽标，在脚后跟和袜子上以白色的额外品牌贴上。一个“美国心跳”徽章到达内部的舌头标签，而主题包装则围绕着这对夫妇。除了他的两个西装外套低点，它们出现在“ Team Dark Green”和“ Surf Blue”中，向Booker&#39;s Blue的Blue 1972 Chevrolet Blazer点头。两者看起来都在舌头标签和sockliner上进行运动雪佛兰的品牌，而“书”文字命中了脚跟标签。每个鞋的鞋面伴随着一个银色的吊带，并带有雪佛兰徽标和德文·布克X外套标志。这两鞋基于广告系列类似地到达包装中，汇集了这一详细的预览。整个雪佛兰X Devin Booker X Nike Collection的释放计划于4月22日通过耐克SNKRS和精选零售商进行。开拓者最低的价格将以$ 100美元的起价提供，而第1册的价格为150美元。   单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/chevrolet-devin-booker-nike-book-1-blazer-low-release</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 23:35:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Barney Cools庆祝了十年的悠闲凉爽，并要求您放慢脚步</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/barney-cools-tranquil-minds-collection-release-where-to-buy</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在一个很少放慢的世界中，Barney却敢于暂停。在成立10周年的纪念日中，这位出生于悉尼的生活方式标签展示了“宁静的头脑”，该系列在经历了十年的冒险之后就像深呼吸一样。扎根追溯到北部海滩和不断增长的全球脚印，Barney Cools始终与平静和虚假的混乱与精神错乱保持平衡，与思想上的情绪平衡。 “宁静的思想”是一个悠闲的高程情绪，其中包括诸如日落色调中的毛巾毛绒，柔软结构的或骨，带有绘画印花，以及可以将您从海岸带到鸡尾酒小时的棉花cargos。调色板以鼠尾草，粘土和云蓝色的色调倾斜到色调。巴尼·库尔斯（Barney Cools）长期以来是下班凉爽的代名词 - 回顾性度假胜地穿着，带有冲浪的怀旧和90年代的懒惰精神。这一周年纪念收藏的原因是它的成年人轻松。轻松的轮廓，高级面料和一种新的柔软感揭示了一个品牌，反映了其根源而不会失去边缘。仔细观察上面的一些设计。现在，您可以在此处购买“宁静的思想”收藏。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ Barney Cools庆祝十年悠闲的凉爽，并通过收藏品来要求您放慢脚步”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/barney-cools-tranquil-minds-collection-release-where-to-buy</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 02:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>