<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 15:15:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Pleasing 和 Disney Fantasia 的合作是纯粹的魔法</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/pleasing-disney-fantasia-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Harry Styles 的品牌 Pleasing 是充满乐趣的美的代名词，今年早些时候，该品牌进军服装行业，推出了首个成衣系列。在下一个尝试中，Pleasing 与 Disney Fantasia 合作，推出了一个充满纯粹魔力的充满活力的系列。Pleasing 创意总监 Harry Lambert 从 Disney Fantasia 的迷人氛围中汲取灵感，激发了该品牌的欢乐美学。迪士尼的标志性人物在此次合作中栩栩如生，展示了 15 件服装，从迷人的米老鼠圆领衫到刺绣连帽衫和动画手提包。哈里·斯泰尔斯 (Harry Styles) 的标志性美容产品在神秘的合作中大放异彩，其中包括迪士尼原色调色板中的指甲油、润唇膏和保湿产品。在上面的画廊中仔细看看 Pleasing 和 Disney Fantasia 的合作。它将在未来几周内通过 Pleasing 和 Disney 在线、在部分 Disney Store 地点以及奥兰多和德克萨斯州的 Disney Fantasia x Pleasing 弹出窗口发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/pleasing-disney-fantasia-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 15:07:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palm Angels FW24 是一场自我发现之旅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/palm-angels-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info-fw24</link>
      <description><![CDATA[Palm Angels 在其最新作品中回顾了其毕生的传承。 Palm Angels 的 2024 秋冬系列标志着廓形和风格规范的转变，将经典基石和传统字体转换为一个评论自我发现复杂性的系列。“在 Palm Angels，我们相信风格的真正本质在于勇于探索一个人身份中未知的领域。通过我们的 2024 秋冬系列，我们踏上了自我发现之旅，每件服装都成为个人表达无限可能性的证明。”该品牌标志性的哥特式字体经过重新设计，以新的尺寸、新的行距和位置呈现，垂直或同心螺旋形状。Palm Angels 的字母组合也经过重新设计，摆脱了静态限制，出现在袖子、刺绣补丁和其他夹克上。然而，在真正的 Palm Angels 时尚中，该系列的主角是运动服，它有多种配色可供选择。选择包括该系列的连贯蓝绿格纹图案、全身迷彩印花以及引人注目的层压银和金。前面提到的水彩迷彩印花（一种透明迷彩）占据了该系列的很大一部分，出现在羽绒服、牛仔裤和泳装上，而其他出色的设计图案包括图形铅笔插图（让人联想到纹身图像）和单色丛林印花图案。在上面的画廊中探索 Palm Angels 2024 秋冬系列产品手册，并立即在该品牌的官方网店购买全系列产品。点击点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/palm-angels-fall-winter-2024-collection-lookbook-release-info-fw24</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:58:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克大型展览在维特拉设计博物馆开幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-form-follows-motion-vitra-design-museum-glenn-adamson</link>
      <description><![CDATA[耐克正式入驻维特拉设计博物馆。在 Glenn Adamson 策划的备受期待的展览中，“耐克：形式追随运动”的参观者将能够深入了解该品牌的设计历史。 ⁠⁠莱茵河畔魏尔博物馆的主题为“耐克：形式追随运动”，由伦敦工作室 JA Projects 设计，布满了色彩斑斓的舞台布景。据 Adamson 介绍，其设计旨在“模仿耐克的精准和天赋，同时融入运动表现的载体”。⁠⁠在这座由 Frank Gehry 设计的建筑内，展出了来自耐克档案部（DNA——公司的内部档案）的展品，其中许多展品至今未公开展示。⁠⁠每个展品都按时间顺序分为四个部分。第一个部分是“轨迹”，回顾了公司的起步和关键品牌价值的建立：“永远倾听运动员的声音”。这里讲述了品牌最初时期的故事，包括在耐克联合创始人比尔鲍尔曼的厨房里研发华夫鞋底的故事。在 Instagram 上查看这篇帖子Glenn Adamson（@glenn_adamson）分享的帖子⁠其次，还有 Air，它专门用于纪念 20 世纪 80 年代——当时，耐克通过迈克尔·乔丹、塞雷娜·威廉姆斯和勒布朗·詹姆斯等明星运动员的代言在全球取得了成功。⁠⁠第三，参观者可以进入耐克运动研究实验室的核心部分“感觉”部分，了解该品牌的创新和技术进步。⁠⁠展览在 4 号房间达到高潮，这里主要关注外部合作。从外部设计师到运动员和公众——该品牌在不同文化中的影响力得到了巧妙的提炼。 “通过研究耐克的设计策略，我们可以深入了解更大的文化图景，”亚当森说。为了配合展览，一本名为《耐克：形式追随运动》的目录也已出版，其中有由 Visual Fields 的丹尼尔·斯特里特 (Daniel Streat) 设计的平面图、耐克设计师的访谈以及 Ligaya Salazar、Matero Kries 和 Jared Dalcourt 等人撰写的论文。“我们试图在这里客观地描述耐克六十年来的设计文化，以该公司作为设计与体育、技术和流行文化交汇的案例研究，”亚当森说。 Nike：Form Follows Motion 将在维特拉设计博物馆展出至 2025 年 5 月 4 日。⁠⁠摄影：Bernard Strauss单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-form-follows-motion-vitra-design-museum-glenn-adamson</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Cure 乐队推出新单曲“Alone”，这是 16 年来的第一张 LP</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/the-cure-alone-songs-of-a-lost-world-new-single-stream</link>
      <description><![CDATA[时隔近二十年，The Cure 乐队携全新史诗曲目《Alone》重磅回归。这首单曲将作为乐队即将发行的 LP 专辑《Songs Of A Lost World》的开场曲。这首歌以华丽的器乐编曲开始，包括高亢的弦乐和体育场鼓声，随后主唱罗伯特·史密斯 (Robert Smith) 经典的渴望之声在近七分钟的曲目中途响起。据乐队声明，这首歌的灵感来自英国诗人欧内斯特·道森的一首维多利亚时代的诗歌《渣滓》。忧郁的歌词，如“火烧成灰烬，星星因泪水而黯淡”讲述了孤独的感觉，并配以诗意的画面。该乐队被认为是英国最具影响力的摇滚乐队之一，在他们最近的巡演“Shows Of A Lost World”中预览了几首曲目，巡演持续了 90 天，遍及 33 个国家。在接下来的几周内，Cure 将通过他们的社交渠道和 www.songsofalost.world 透露更多曲目。 《The Songs Of A Lost World》将于 2024 年 11 月 1 日在全球发行。请在下方收听乐队的新单曲。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/the-cure-alone-songs-of-a-lost-world-new-single-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:19:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balmain SS25 让艺术模仿人类</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/balmain-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway-olivier-rousteing</link>
      <description><![CDATA[Olivier Rousteing 是一位真正的艺术家。对于 2025 年春季系列，这位多产设计师的 Balmain 成为了一块展现宏大表达的画布：逼真的面孔、指甲和嘴唇通过复杂的刺绣接管了该品牌的建筑轮廓，而圆圆的头部——让人想起这位创意总监陪同 Tyla 参加今年的 Met Gala 时所穿的沙色作品——形成了裙子和连衣裙。在整个系列中，Rousteing 都展现了他的大师风范，以至于 Cardi B 在第一排面带微笑。“我们对这个系列保持高度专注，目标是确保每件设计都能立即被识别为包含当今现代 Balmain 的关键 DNA，”Rousteing 在他的系列笔记中写道。他依靠 House 的工匠来做到这一点，他们只会在当代继续掌握强大的肩部、有棱角的腰部和闪闪发光的装饰的艺术。他的灵感板上满是 Balmain 先生突破性的“新法式风格”，更具体地说，是他历史悠久的“朱莉夫人”廓形。实际上，Rousteing 的风景如画的肖像作品需要数十万颗珠子，这些珠子在数周的时间里绣在他的结构化廓形上。结果呼应了 Pierre Balmain 20 世纪 40 年代和 50 年代的装饰主义，而该系列的大部分造型更类似于 Rousteing 的日常装扮——一种令人满意的新旧融合。“经常重复的搭配是紧身皮裤和 DB 夹克搭配简单的 T 恤或背心，十多年来一直是我闭幕式和与媒体见面时的首选装扮——现在它已被改编为本季大量日装的一部分，”他写道。Rousteing 不仅希望您陶醉于他的 Balmain 工艺，还希望您在这样做的同时看起来像他一样。在他的品牌中，艺术模仿生活——既模仿 Balmain 女性的生活，也模仿他自己的生活。在最后的旋转木马之后，Balmain 的秀以一群身穿各种中性色调的简单真丝紧身衣的模特大军结束。Rousteing 称这些最后的造型是他最喜欢的对该品牌标志的诠释：“在我们包容的 Balmain 军团中，不断庆祝的鼓舞人心的多样性之美。”在上面的画廊中查看 Balmain 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/balmain-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway-olivier-rousteing</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:52:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SNIPES 与巴黎圣日耳曼的新合作不仅仅是球衣上的标志</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/snipes-paris-saint-germain-partnership-announcement</link>
      <description><![CDATA[本季，运动鞋和街头服饰零售商 SNIPES 进军足球运动，宣布与巴黎圣日耳曼建立新的合作伙伴关系。作为其在足球领域的首次亮相，最新协议将使该品牌加入这支主要球队三年，并担任官方文化和社区合作伙伴。随着其标志印在男足一线队球衣背面，这一合作伙伴关系将在本周备受关注的法甲联赛期间在世界舞台上揭晓。然而，SNIPES 已保证，它打算超越球场的存在，在其任期内推动更广泛的积极变化。它将平台创意的历史与巴黎圣日耳曼在全国的影响力相结合，计划通过慈善筹款和俱乐部相关活动回馈球迷。在谈到这一消息时，SNIPES 首席执行官丹尼斯·施罗德表示：“这是 SNIPES 历史上最大的一笔交易。巴黎圣日耳曼是足球界最大的生活方式品牌，我们希望共同产生真正的影响——无论是在巴黎当地还是全球。”凭借在体育界的丰富遗产以及对回馈的关注，他继续说道：“对我这个来自足球行业的人来说，这是一个我非常关心的项目，同时也是 SNIPES 的完美搭配。”这项社区工作将在法国各地开展，借助当地举措，打造量身定制的体验。从时尚和音乐到体育和生活方式，他们将合作开展各种活动，帮助各种人群学习新的手艺和技能。除了与这些团体合作外，该品牌还将利用其现有的 SNIPES Serves 计划，旨在支持下一代。该计划仅在两年前推出，已经与舞蹈工作室、青年中心和各种协会合作，在不同国家塑造这些领域的未来。“SNIPES 和巴黎圣日耳曼因对社区的共同承诺而团结在一起，”巴黎圣日耳曼全球合作总监 Nicola Ibbetson 分享道。“通过合作，我们将巴黎社区置于中心，同时将我们的全球影响力扩展到足球以外的领域。作为新一代俱乐部，此次合作与我们通过体育、音乐和文化回馈社区的使命完美契合。”如需了解有关 SNIPES x 巴黎圣日耳曼合作伙伴关系的更多信息，请立即访问该品牌的网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/snipes-paris-saint-germain-partnership-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:32:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 宣布推出售价 300 美元的 Quest 3S</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/meta-quest-3s-mixed-reality-headset</link>
      <description><![CDATA[Meta 打造了一款混合现实耳机，据称它具备与 Quest 3 相同的所有功能，但价格更低。Meta Quest 3S 被誉为适合那些“混合现实和沉浸式体验新手”或想要从 Quest 或 Quest 2 升级的人的耳机。Quest 3S 的售价为 300 美元，而 Quest 3 的售价为 500 美元。后者最初售价为 650 美元，去年刚刚降价，不过 Meta 表示，它在 Quest 3S 中使用了为耳机开发的相同技术。其中一项先进功能是全彩直通，它允许用户在虚拟现实体验中看到周围的现实世界。该公司还彻底改造了 Meta Horizo​​n OS 以进行空间计算，并改进了 2D 应用程序的使用。Meta Quest 3S 现已开放预订，提供 128GB 和 256GB 两种选​​择。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/meta-quest-3s-mixed-reality-headset</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:29:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cat Footwear 最新款产品将帮助您为不可预测的冬天做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/cat-footwear-intruder-fall-winter-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[2024 年秋冬，Cat Footwear 推出了一系列全新运动鞋，这些运动鞋采用专门设计，可应对极端天气条件。该系列采用工业工作服工艺，经久耐用，还为减少鞋类购买和减少消耗提供了便捷的解决方案，这是该品牌全方位环保努力的一部分。现代风格的 Intruder 运动鞋经久耐用且引人注目，是该系列的基础。 Cat Footwear 推出了四种不同的版本——Mecha、Galosh、Max 和 Max Ignite，展示了如何根据不同的生活方式量身定制一个标志性的轮廓。虽然 Max 通过双层鞋底提供了无与伦比的高度，但 Mecha 用坚固的纹理材料赋予了独特的机械灵感元素。然而，这个系列中最受欢迎的是全能型 Intruder Galosh。它完美地展示了该品牌的设计方法，展示了技术组件的实用组合，包括透气网眼衬里、防水鞋面和橡胶挡泥板。通过利用经典的运动鞋结构，每一层都结合在一起，以抵御恶劣天气，同时也支持长时间的步行。鞋面的特点与 Intruder 的主要深脊鞋底相结合，以实现终极功能。本季新推出的 Intruder Max Ignite 为该系列画上了圆满句号。与其前身 Intruder Max 类似，大胆的轮廓采用厚鞋底，但增加了类似拖拉机的轮胎胎面。 Cat Footwear 专注于这款坚固而又风格鲜明的鞋底，为笨重的徒步靴提供了一种舒适的替代品，满足了今年冬天徒步和户外探险所需的所有功能。如上图所示，请仔细查看新“碎片化未来”活动中的系列。如需购买 2024 年秋冬产品，请立即前往 Cat Footwear 的网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/cat-footwear-intruder-fall-winter-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:26:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲利普斯将于今年秋季在香港举办“TOKI：钟表拍卖会”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/toki-watch-auction-phillips-in-association-with-bacs-russo-info</link>
      <description><![CDATA[11 月，Phillips 将与 Bacs &amp; Russo 联合举办 TOKI：手表拍卖会——一场精心挑选的拍卖会，展示来自独立制表商和日本品牌的一系列杰出钟表。从独一无二的表盘到珍贵的材料和高度复杂的复杂功能，本次拍卖的手表阵容由经验丰富且知识渊博的日本收藏家提供。在该系列中，日本钟表界的知名品牌成为亮点，其中包括浅冈肇 (Hajime Asaoka) 的 Kurono Tokyo、Takano、Naoya Hida &amp; co.、菊野昌弘 (Masahiro Kikuno) 和大塚乐泰 (Otsuka Lotec) 等。日本钟表制造商阵容中的一件亮点作品是一款独特的玫瑰金 Grand Niji“虹”腕表，这是 Kurono Tokyo 为此次主题拍卖特别打造的。这款腕表估价在 9,000 - 18,000 美元之间，采用手工制作的彩虹色 Urushi 漆表盘，以日本十二生肖时间显示小时数。其他值得注意的亮点包括令人垂涎的“保罗纽曼熊猫”劳力士迪通拿、百达翡丽。 5016 铂金款，搭配灰色表盘，以及罗杰史密斯系列 2 第 3 版腕表的极为罕见的例子，这是首次拍卖。TOKI：手表拍卖会将于 2024 年 11 月 22 日在菲利普斯位于香港的亚洲总部举行。拍卖前，精选亮点将在东京、新加坡、台北和日内瓦巡回展出。请访问拍卖行的网站了解更多详情。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/toki-watch-auction-phillips-in-association-with-bacs-russo-info</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:00:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德赖斯·范诺顿 (Dries Van Noten)，没有德赖斯·范诺顿 (Dries Van Noten)</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/dries-van-noten-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周三下午，德赖斯·范诺顿 (Dries Van Noten) 在巴黎时装周首次推出了没有同名设计师的系列。范诺顿于今年 6 月退出时尚界，在最后一场男装秀上，向泪眼婆娑的观众致以 38 年的成功掌舵品牌的圆满结束。现在，该品牌正在书写下一个篇章：目前还没有任命新的创意总监，因此该品牌的内部团队通过同名时装设计师的档案设计了上面看到的 2025 年春季系列。工作室设计师有效地尊重了 Van Noten 的遗产，其标志是醒目的印花、丰富的纺织品、挑逗性的调色板和精致的形状。正如该品牌的秀场笔记所解释的那样，许多前设计师的代码“沿着一条乐观的道路汇聚在一起，从最早的女装系列一直延伸到未来”。他们以一种混乱的方式做到了这一点——动物图案、电色、强烈的条纹和插图图形都在独特的外观中碰撞——以至于最终的时尚效果几乎看起来像一个魔术。蛇皮风衣与丝缎衬衫和裤子相遇，而修身飞行员夹克搭配装饰裙和爬行动物手拿包，只能用真正的折衷主义来形容。该工作室的正装非常清爽——一件只有一个翻领的细条纹西装外套和上衣混搭装非常引人注目——而鲜艳的晚装，如黄绿色长袍和蕾丝连衣裙，则更适合活泼的场合。在所有的混乱中，色彩故事保持了某种秩序，因为外观从温暖的中性色过渡到浪漫的紫色、泥土色和春天的粉彩色。但正是缺乏真正的秩序才维持了这种兴奋。范诺顿本人也在后台入口附近安静地出席，他似乎对自己的提名标签的发展方向很满意——即使他可能参与了批准走秀的内容。在上面的画廊中查看 Dries Van Noten 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/dries-van-noten-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝珀推出两款飞返计时码表，重温空军指挥系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/blancpain-air-command-chronographe-flyback-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝珀 (Blancpain) 正在通过两款全新的复古风格计时码表扩展其 Air Command 系列。为了向 Maison 50 年代极具辨识度的计时码表型号致敬，新款提供两种不同的表壳尺寸：42.5 毫米和 36.2 毫米。这些作品散发着复古气息和飞行员风格，采用缎面拉丝钛金属外壳，从表盘到皮革表带均采用迷彩绿色调。表圈同样采用钛金属制成，配有双向旋转机制，而黑色陶瓷表圈镶片则以实用主义风格打破了色调配色方案。表圈上的标记与表盘上的阿拉伯数字和测速仪相映成趣，柔和的黄色色调增添了复古魅力。透过开放式表背可以看到 18k 金摆陀，其形状类似于老式飞机螺旋桨——这是对该型号航空传统和历史的又一次致敬。两款 Air Command Flyback Chronograph 型号均采用自动上链机芯，42.5 毫米型号采用 F388B，36.2 毫米型号采用 F188B。大尺寸版本的零售价为 21,800 美元，而 36.2 毫米型号售价为 20,500 美元。这两款腕表均通过 Blancpain 发售，且限量生产。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/blancpain-air-command-chronographe-flyback-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:24:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Justice 和 Tame Impala 推出“Neverender”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/justice-tame-impala-neverender-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Justice 和 Tame Impala 为他们合作的曲目“Neverender”制作了音乐视频，该曲目出现在前者的最新录音室专辑 Hyperdrama 中。该视频由 Masanobu Hiraoka、Kota Iguchi 和 Armand Beraud 执导，由 Cekai 制作，被称为是一次穿越两位艺术家心灵的“奇幻之旅”，他们使用融合了经典新艺术风格的动画风格探索 Hyperdrama 的世界将美学与复古日本动漫相结合。“Neverender 音乐视频为我们提供了绝佳的机会来引导我们的许多视觉影响，同时通过平冈正信独特的重新诠释使它们更加独特，”Justice 在一份声明中表示。“我们与长期合作伙伴 Pascal Teixeira 和 Armand Beraud 一起，从我们成长过程中的 20 世纪 80 年代动漫的片头中汲取了最初的灵感，这为视频设定了视觉基调。从那时起，我们青少年时期的其他关键图像自然而然地发挥了作用。无论是 Moebius 的作品、迷幻艺术、图画小说还是让我们着迷的标志性电影海报，平冈正信的风格都无缝地吸收并统一了它们。”与音乐视频发布同时宣布的还有一张新的 Neverender Remixes EP，将于本周五发布。即将推出的项目包括 Justice 的两首新歌以及 Kaytranada 和 Keinemusik 的 Rampa 的重新创作。Justice 还将在即将于 11 月 9 日和 10 日举行的香港 Hypefest 上担任主角。观看上面的视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/justice-tame-impala-neverender-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:48:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WIND AND SEA x NBA 再度联手，与“PaRappa the Rapper”共同推出 90 年代风格系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/wind-and-sea-nba-parappa-the-rapper-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[篮球赛季即将到来，WIND AND SEA 正准备与 NBA 合作，该合作由 90 年代热门节奏动作游戏 PaRappa the Rapper 共同创作。作为该品牌的首次三方合作，该系列既怀旧又合时宜，为这个日本品牌带来了独特的美感。该系列名为“BEAT ON THE COURT”，突出了 90 年代标志性的 NBA 球队及其制服品牌。此次合作的球队包括芝加哥公牛队、纽约尼克斯队、波士顿凯尔特人队和洛杉矶湖人队。PaRappa the Rapper 是一款流行的节奏游戏，于 1996 年发布，以其卡通人物而闻名。这些由纽约插画家 Rodney Greenblat 创作的人物出现在胶囊系列中，为胶囊系列增添了俏皮感。这些人物手持篮球，与主题相符，出现在 T 恤、运动衫、无檐便帽、渔夫帽、宽松袜子和原创贴纸上。该系列现已在线发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/wind-and-sea-nba-parappa-the-rapper-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:35:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/best-drops-september-week-4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/best-drops-september-week-4</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:33:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>50 Cent 关于 Diddy 及其虐待指控的纪录片即将登陆 Netflix</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/50-cent-documentary-about-diddy-and-his-abuse-allegations-is-set-to-hit-netflix</link>
      <description><![CDATA[50 Cent 正在正式制作一部纪录片，讲述 Diddy 的性交易和敲诈勒索指控以及性虐待指控。 50 Cent 计划将有关肖恩·“吹牛老爹”·康布斯的纪录片带到 Netflix。50 Cent 告诉 Variety：“这是一个具有重大人类影响的故事。这是一个跨越数十年的复杂叙事，而不仅仅是迄今为止看到的头条新闻或剪辑。我们始终坚定不移地致力于为无声者发声，并呈现真实而微妙的观点。虽然这些指控令人不安，但我们敦促所有人记住，肖恩·康布斯的故事并不是嘻哈及其文化的全部故事。我们的目标是确保个人行为不会掩盖文化的更广泛贡献。”通过他的 G-Unit Film &amp; Television 制作公司，50 Cent 与 House of Nonfiction 和 Texas Crew Productions 一起担任该系列的执行制片人。制作定于 12 月初开始。吹牛老爹现在被四名不同的女性起诉，她们都声称他对她们进行了人身攻击。第一项指控来自他的前女友 Cassie Ventura，她首先对他提起了诉讼。这部纪录片的收益预计将用于支持性侵犯受害者。上周，迪迪因三项罪名被捕，罪名包括敲诈勒索、暴力贩卖、欺诈或胁迫以及贩卖人口。虽然他不认罪，但他仍被拘留，并将一直被关押到上诉听证会。当时他被拒绝保释。请继续关注纪录片系列的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/50-cent-documentary-about-diddy-and-his-abuse-allegations-is-set-to-hit-netflix</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:15:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>