<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 15:14:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>KidSuper 2025 年春季演出将由太阳马戏团倾情演绎</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kidsuper-cirque-du-soleil-paris-fashion-week-spring-summer-2025-ss25</link>
      <description><![CDATA[KidSuper 的 2025 年春季秀将是一场马戏表演。周四，设计师 Colm Dillane 宣布，他的艺术时尚品牌已与世界著名的太阳马戏团合作，举办即将举行的巴黎时装周盛会，该盛会将于 6 月 22 日下午 6 点（欧洲中部时间）在特里亚农剧院举行。此次前所未有的合作将结合时装秀和太阳马戏团的表演，旨在拓展迪兰上一季推出的“弦理论”概念。官方声明称：“这一主题探讨了相互联系和塑造我们世界的无形力量，利用弦和木偶深入探究谁在字面上和隐喻上控制着我们生活中的弦。这一强有力的隐喻挑战观众反思自主性和相互联系，让观众思考谁或什么在控制着他们生活中的弦，以及这些影响如何影响他们的个人叙事。”众所周知，迪兰不拘泥于标准的时装秀形式；事实上，非典型的时装周展示可能已经融入了 KidSuper 的 DNA 中。过去，他创作过动画片、制作过黏土动画、举办过拍卖会，还主持过喜剧特辑来介绍 KidSuper 的最新服装系列。每一次壮举都印证了他那句名言：“我从未从不冒险的人那里得到过好的建议。”“Colm 推动创造力和表达的能力与太阳马戏团品牌完美契合”，太阳马戏团授权负责人 Melanie Summers 在一份声明中表示。请在日历上标记 6 月 22 日下午 6 点（欧洲中部时间），以见证 KidSuper 和太阳马戏团本季计划的所有戏剧表演。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kidsuper-cirque-du-soleil-paris-fashion-week-spring-summer-2025-ss25</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 15:11:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Forét SS25 脚踏实地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/foret-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[斯堪的纳维亚时尚品牌 Forét 推出“蜜蜂、事物和鲜花”SS25 系列，迎接阳光明媚的天气和温暖的微风。这个名字取自 1976 年 Roy Ayers 的歌曲“Everybody Loves the Sunshine”，这首歌是这个以自然为灵感的系列的催化剂。在这里，该品牌试图用其服装来唤起与同名歌曲相同的无忧无虑和振奋人心的态度。这些单品保持简约，采用经典的轮廓和由蓝色、棕色、绿色和黄色组成的调色板——所有这些都是自然界中发现的色调。牛仔布在深色和中等水洗中成为焦点，包括牛仔裤、短裤和夹克。精致的花卉刺绣出现在几个轮廓上，比如一件帆布工作服夹克，胸前有一个时髦的“F”标志。其他经典款式包括纽扣衬衫（有多种颜色和各种简单的图案）、圆领毛衣和白色汗衫。唯一与该系列大部分无标志精神不同的是简单的白色 Forét 品牌 T 恤。产品朴实无华的本质符合该品牌的核心信念，即不追随潮流，而是在迷人的美丽中寻找灵感自然。这种精神在 Lookbook 中得到了充分体现，现场拍摄于丹麦农业集体 Svanholm Storkollektiv。该集体自 1978 年成立以来一直坚持有机农业和随和的社区生活的核心原则，这反映了 Forét 的慢时尚努力。Forét 2025 年春季系列将于下周在巴黎展出，并于 2025 年 1 月上市。单击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/foret-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>漫威电影《刀锋战士》第二位导演退出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/marvel-blade-film-second-director-exit-film-yann-demange-mahershala-ali-franchise-star-news</link>
      <description><![CDATA[在两年的时间里，漫威的《刀锋战士》电影定于马赫沙拉·阿里担任该系列的主演，但已经有两位导演退出了该项目。据报道，扬·德曼格不再执导筹备已久的吸血鬼超级英雄重启版，成为继 2022 年巴萨姆·塔里克退出后第二位离职的导演。据《综艺》报道，德曼格是友好离职，几周前他实际上已经离开了这个项目。到目前为止，《刀锋战士》的开发经历了许多变化，是一个期待已久的项目，持续了很多年。埃里克·皮尔森因与漫威另一部热门作品《神奇四侠》合作编剧而闻名，在至少五位其他编剧放弃该项目后，他成为下一位接手《刀锋战士》剧本的编剧。虽然漫威已将上映日期移至 2025 年 11 月 7 日，但按照所有这些变化的速度，他们是否能够在上映日历截止日期前完成还不确定。从现在到那时，漫威将有四部电影上映，包括今年晚些时候上映的《死侍与金刚狼》，以及 2025 年上映的《美国队长：美丽新世界》、《雷霆特工队》和《神奇四侠》。《刀锋战士》于 2019 年首次公布，此后一直在筹备中。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/marvel-blade-film-second-director-exit-film-yann-demange-mahershala-ali-franchise-star-news</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:54:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patta 推出最新《Patta 杂志》庆祝街头服饰的卓越成就</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/patta-magazine-20-year-anniversary-cash-cobain</link>
      <description><![CDATA[总部位于阿姆斯特丹的街头服饰品牌 Patta 发布了其最新独家 Patta 杂志，其中收录了 Drill 音乐先锋 Cash Cobain 和 Arthur Russell 的精彩作品。Patta 由 Edson Sabajo 和 Guillaume ​“Gee” Schmidt 于 2004 年创立，现已成为全球最受尊敬的街头服饰品牌之一，与 Nike 等时尚和鞋类行业的巨头合作，同时还与全球各地令人兴奋的后起之秀合作，从 A1 Denim 到Clints。新 Patta 杂志旨在浓缩品牌丰富的历史，同时将文化从最高点到最低点联系起来，以印刷形式精心策划庆祝 Patta 世界。Patta 杂志记录了该品牌独特的世界观，讲述了涵盖品牌四大支柱的故事；时尚、体育、音乐和社会公益。每期杂志都将由艺术家采访、时尚传播、散文和文化和时尚先锋人物的对话组成，由该品牌的特立独行的家人和朋友撰写和创作。您可以独家抢先查看上面以 Cash Cobain 为特色的新 Patta 杂志，并确保在明天在所有 Patta 旗舰店发行时免费获取您自己的副本。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/patta-magazine-20-year-anniversary-cash-cobain</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:38:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Veronica Fernandez 和 Tidawhitney Lek 问“您会赠予什么？”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sidecar-gallery-presents-what-will-you-give</link>
      <description><![CDATA[Sidecar Gallery 展出“What Will You Give?”，这是 Veronica Fernandez 和 Tidawhitney Lek 的大型画作展，由 Melanie Ouyang Lum 策划。这是两位艺术家首次在 Sidecar 举办展览。Fernandez 和 Lek 都是艺术家和朋友，他们探索的主题是慷慨、同理心、惊奇、喜悦和希望。他们的画作捕捉了关于爱与失落的个人和普遍叙事，从他们的生活经历中汲取灵感，描绘了人类的处境。他们运用独特的艺术风格，描绘家庭动态、童年记忆和对他们的身份具有重要意义的地点。他们的作品强调了温柔、脆弱和社会/经济斗争，邀请观众在情感上和艺术上产生亲密联系。请访问 Sidecar Gallery 的网站了解更多信息。Sidecar Gallery2050 Imperial St.Los Angeles, CA 90021 在 Instagram 上查看此帖子NIGHT GALLERY (@nightgallery) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sidecar-gallery-presents-what-will-you-give</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:34:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>叠加画廊展览质疑新现实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/superposition-gallery-saturn-gives-structure-to-the-dream-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Superposition Gallery 将于 2024 年 6 月 7 日至 17 日举办“土星赋予梦想结构”展览。这场群展深入探讨了土星回归的影响，这是一个引发内省、复原力和彻底变革的宇宙事件。土星目前位于双鱼座，这标志着一个重大转变和机遇的时期，挑战现有的结构并鼓励开辟新的道路，正如画廊主 Storm Ascher 所表达的那样。“土星赋予梦想结构”提供了一段穿越这一动荡时期的变革之旅，凸显了在不确定性中发生深刻变革的潜力。通过大胆而勇敢的艺术表达，展览阐明了新的可能性，鼓励观众质疑根深蒂固的权力结构并想象新的现实。展览展出了 17 位艺术家的作品，包括 Adrian Armstrong、Maya Beverly、Sanford Biggers、Layo Bright、Ryan Cosbert、Pamela Council、Damien Davis、Larissa de Jesus Negron、Audrey Lyall、Muna Malik、Gisela McDaniel、Helina Metaferia、Yetunde Olabaju、Hiba Schahbaz、Maya Seas、Tariku Shiferaw 和 Roscoe B. Thicke III。他们的作品涵盖绘画、雕塑和拼贴画等各种媒介。Superposition Gallery52 Walker Street,3rd Floor,Tribeca, NY 在 Instagram 上查看此帖子superpositiongallery.com (@superpositiongallery) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/superposition-gallery-saturn-gives-structure-to-the-dream-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charles Jeffrey 吹灭了他的第十根 LOVERBOY 蜡烛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/charles-jeffret-loverboy-10th-anniversary-feature-interview</link>
      <description><![CDATA[苏格兰的 Charles Jeffrey 迎来了他职业生涯中最重要的里程碑，在伦敦举办了一场盛大的时装秀，庆祝了他的 10 周年纪念日。Charles Jeffrey 正在进入一个新时代，加强大胆、酷儿和古怪的设计，这些设计定义了他的 LOVERBOY 品牌。这个英国品牌以其引人注目的戏剧效果而闻名，是首都蓬勃发展的创意场景的证明，诞生于伦敦东北部的酷儿场所内。在 Lulu Kennedy 的 Fashion East 的培育下，Charles Jeffrey 成为伦敦时装周 2016 年春夏季的焦点人物，如今他正站在世界之巅，展示了 41 款造型，庆祝他迄今为止的创意之旅。在成为米兰时装周的常客后，Jeffrey 回到伦敦庆祝这一成就，并在伦敦市中心的萨默塞特宫迎接了数百位嘉宾。“伦敦需要被培育成时尚之都；它是一匹黑马，可以产生伟大的人物，需要被珍惜和鼓励，”他说。Charles Jeffrey LOVERBOY 的周年纪念系列简直就是一场盛宴，有睡眼惺忪的模特、准备好变装的妻子和动画水手——别忘了 Beth Ditto 的精彩压轴表演。这个系列是 Jeffrey 的转折点，他希望在继续扩大 LOVERBOY 宇宙的同时探索新​​的前进道路。他的下一个目标是什么？投身音乐。无论是 LOVERBOY 的夜店节奏还是时尚前沿的唱片，这位苏格兰设计师都在制造轰动，你需要关注他。继伦敦时装周的戏剧化走秀之后，这位苏格兰设计师将带我们回顾他的同名品牌的演变，以纪念 LOVERBOY 成立 10 周年。 Hypebeast：Charles Jeffrey LOVERBOY 的想法是如何产生的？Charles Jeffrey：Charles Jeffrey LOVERBOY 的想法源于我 24 岁生日派对。这个名字的灵感来自我对 André 3000 的专辑“The Love Below”的热爱，LOVERBOY 最初是在达尔斯顿酷儿空间 VF（Vogue Fabrics）的一个夜店之夜，我利用这个活动资助了我在中央圣马丁学院的时尚硕士学位。随后，LOVERBOY 被选中在伦敦时装周 2016 年春夏系列的 Topman 和 Fashion East MAN 计划中展出。您如何描述您最初的设计语言？在过去十年中，它是如何演变的？我最初的设计语言植根于可用性，利用有限的资源。它是奇怪的 DIY，非常直白。多年来，它已经发展到更加关注世界和我们在其中的位置。它现在讲述更大的故事，与我们周围的世界互动，并与我们的客户进行有意义的对话。Charles Jeffrey LOVERBOY 今年迎来了 10 周年纪念。为什么您选择回到伦敦举办时装秀？伦敦是我生活了半生的地方，也是我每天工作的地方。在我们每天早上走过的一级保护建筑中举办时装秀是有意义的。伦敦需要被培育成时尚之都；它是一匹黑马，可以产生伟大的人物，它需要被珍惜和安慰。为我们分解一下这个系列。这些造型体现了哪些 CJL 的历史参考？该系列通过服装选择和纺织品展现了英国经典，这是我们品牌每个季节的必备单品。一些单品从我们的档案中复活，具有新的比例和颜色。压轴造型是一件重新设计的婚纱，通过视频游戏的镜头来观看。这十年来，您最大的里程碑是什么？现在这一刻是我最大的里程碑。每一天都应该被视为一个里程碑，因为生活是不可预测的。我们醒来后可以多活一天，这是一种幸福。我爱我的生活、我的家人、我的朋友、我的团队，也爱在开始新的一天之前听音乐并回答这些问题的机会。在 CJL 成立 10 周年之后，您想探索哪些新途径？音乐、音乐、音乐、音乐、音乐。您觉得英国和苏格兰的根源对您的工作有何影响？拥有如此丰富的文化遗产既是福也是祸。作为一名设计师，我的角色是利用我们的历史来讲述新的故事，玩转并挑战传统的叙事。2024 年，你还会用什么其他方式来庆祝周年纪念日？LOVERBOY 在今年剩余的时间里安排了很多令人兴奋的事情，当然包括在萨默塞特宫举办的“LOVERBOY 传说”展览，该展览将于 6 月 8 日开幕并持续到 9 月初。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/charles-jeffret-loverboy-10th-anniversary-feature-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:18:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Marine Serre SS25 编织出扩张与爱的线索</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/marine-serre-spring-summer-2025-pitti-uomo-106</link>
      <description><![CDATA[自 2017 年创立同名品牌以来，Marine Serre 一直专注于女装。虽然 Marine Serre 男装也已经存在了几年，但这位法国设计师花了更多时间去探索、解读和创造这个形象。因此，鉴于 Serre 被选为 Pitti Uomo 106 的焦点客座设计师，这是一个绝佳的机会来展示 Marine Serre 男人到底是什么样的人——他是每个人的一点。在这次盛大活动中，这也是 Marine Serre 首次在巴黎以外的地方展示，她来到佛罗伦萨山丘的 Villa di Maiano，欣赏古老建筑与佛罗伦萨迷人的广阔景色的完美融合。考虑到 Pitti Uomo 的地点和活动，Serre 倾向于在 2025 年春夏系列中采用更精致的着装规范，并指出“没有成衣”。男装制作精良，具有浓厚的剪裁个性，以别致的双排扣和单排扣西装、丝质羊毛大衣和带大袖口的混合纽扣衬衫为标志——采用经典的黑色、红色、灰色和驼色格子色调。即使 Marine Serre 专注于剪裁，但如果没有该品牌标志性的月亮标志印花，其系列也将是不完整的。该系列采用深红色和驼色的柔软喷漆皮革，印在衬衫、剪裁合身的飞行员夹克、直筒裤和单排扣大衣上。引人注目的月亮图案材料也与领带和包包相得益彰。“我没有固定的个性或体型，”Marine Serre 说。“这更多的是我遇到的人的能量。所以 Marine Serre 男士的存在是因为他的自信和适应能力。”女装的重点是高级定制单品，当然，连衣裙和裙子占了很大比重。在整个系列中，Serre 插入了带有网眼的垂坠针织单品以及混搭剪裁服装。但女装的亮点是一件华丽的水晶上衣搭配一条褶皱黑色裙子和一件带有雕刻紧身胸衣、模制细节和拖尾的衬垫连衣裙。为了结束“Sempre Legati”秀，Serre 的最后八套造型涵盖了剪裁和高级定制服装，以白色出现，以传播和平与爱的讯息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/marine-serre-spring-summer-2025-pitti-uomo-106</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>另一款里奥内尔·梅西 adidas Samba 黑/金配色亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/lionel-messi-adidas-samba-black-gold-ih8159-release-info</link>
      <description><![CDATA[品牌：阿迪达斯型号：SambaSKU：IH8159配色：黑色/金色零售价：100 美元发布日期：2024 年 6 月 20 日地区：北美零售商：adidas.com、各个经销商备注：2024 年初，阿迪达斯与莱昂内尔·梅西 (Lionel Messi) 合作推出了两款特别的 Samba 鞋款。虽然这两款鞋款都以白色为底色，但最近又推出了一款黑色款，鞋底为橡胶色。鞋面采用光滑皮革和天鹅绒绒面革制成，并以金色金属点缀，如阿迪达斯三条纹、后跟稳定器和“SAMBA”字样。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/lionel-messi-adidas-samba-black-gold-ih8159-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 10:03:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朗格全新沙龙于伦敦梅菲尔区开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/a-lange-sohne-salon-mayfair-london-opening-info</link>
      <description><![CDATA[德国奢华腕表制造商 A. Lange &amp; Söhne 在伦敦梅菲尔开设了新店。新店是该品牌在伦敦开设的第三家零售店，继续巩固了其在伦敦的影响力。沙龙位于戴维斯街，周围遍布画廊、高级餐厅和奢侈品商店，步行即可到达著名的格林公园和海德公园。新钟表沙龙位于波登大厦一楼，这是一座二级历史保护建筑，之前也是登喜路的旗舰店。沙龙外观保留了古典魅力，内部则为客人提供现代、舒适而优雅的休息室，客人可以近距离欣赏品牌的许多标志性钟表。从装饰角度来看，带有标志性大日期显示的时钟或许是沙龙最值得注意的亮点之一。虽然这是品牌的标志性设计，但其设计也从德累斯顿森帕歌剧院著名的五分钟时钟中汲取灵感。“我们很高兴扩大在伦敦的业务，并欢迎我们忠实的朗格朋友社区成员以及新客户来到我们位于 Bourdon House 的新沙龙。这个历史悠久的独特环境将使我们能够为他们提供他们应得的卓越客户体验，”品牌首席执行官 Wilhelm Schmid 说道。A. Lange &amp; Söhne2 Davies Street, LondonW1K 3DJ, 英国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/a-lange-sohne-salon-mayfair-london-opening-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 08:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特阿拉伯吉达的 teamLab Borderless 内部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/teamlab-borderless-jeddah-announcement</link>
      <description><![CDATA[更新：本周早些时候，teamLab 正式开放了其在中东的首家沉浸式博物馆。这座新博物馆位于吉达，是联合国教科文组织世界遗产，也是前往伊斯兰圣城朝圣的门户，占地面积约 10,000 平方米，拥有 80 多件独立艺术品和装置。鼓励游客漫步、探索和发现博物馆，在那里他们可以沉浸在艺术和无边界的境界中。 teamLab 的许多知名艺术作品都已安装完毕，例如“人们聚集的岩石上的水粒子宇宙”、“共振灯森林 - 一笔”和“光漩涡”等。此外，还有大量新装置首次亮相。在这些作品中，“沙落中生命的持久性”探索了花朵的短暂之美。在这里，游客可以“触摸”花朵和流沙，然后目睹它们散落和腐烂。在另一个房间里，“火粒子宇宙：生于黑暗，归于黑暗”中，滚烫的火焰与黑色物质不断燃烧。teamLab Borderless Jeddah 现在从周六到周三下午 1 点到晚上 11 点开放参观。周四和周五，博物馆开放时间为下午 3 点至凌晨 2 点。博物馆的最后入场时间为闭馆前 90 分钟。欲了解更多信息，请访问 teamLab 官方网站。原文：备受赞誉的日本集体 teamLab 将把其无边界博物馆带到中东。这座即将落成的博物馆位于历史名城吉达，与沙特文化部合作建造，将永久坐落在 Al-Arbaeen 泻湖旁，占地 10,000 平方英尺，包含 80 多个感官装置。teamLab 由 Toshiyuki Inoko 于 2001 年创立，最初是一个由四人组成的小团体，旨在为人类和他们所居住的环境之间建立新的对话。该集体以创造高度沉浸式的视听装置而闻名，现已扩大到包括艺术家、数学家、建筑师、设计师和工程师在内的大约 400 名贡献者；以及日本的一些永久性博物馆和世界各地的临时装置。© teamLab“对我们与世界之间连续性的全新理解。”teamLab 谈到其新博物馆时表示：“人们通过身体来理解和认识世界，自由移动并与他人建立联系和关系。”“身体有自己的时间感，在头脑中，不同思想之间的界限是模糊的，导致它们相互影响，有时甚至相互交织……无边界世界根据我们的存在而变化，当我们沉浸并融入这个统一的世界时，我们探索人与人之间的连续性，以及对我们与世界之间连续性的全新理解。”成立 20 年来，吉尼斯世界纪录将东京的 teamLab Borderless 评为单个艺术家或团体参观次数最多的博物馆。中东的狂热粉丝现在不必走那么远就能进入这个集体的迷人世界，因为吉达的地点将于今年夏天开放。teamLab Borderless吉达历史街区沙特阿拉伯点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/teamlab-borderless-jeddah-announcement</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 元年 Speedcat 回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/puma-og-speedcat-comeback-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：为准备发布 OG Speedcat，PUMA 现已发布即将发布的官方活动。造型师兼创作者 Sierra Renna 是这场活动的灵感和代言人，散发出包裹在运动鞋中的凶猛、无畏和富有表现力的能量。6 月 19 日，PUMA OG Speedcat 运动鞋也将在网上和位于巴黎玛黑区的 NAKED Copenhagen 实体店独家预发售。从 6 月 29 日起，这款鞋将通过 PUMA 及其全球零售商广泛发售。在 Instagram 上查看这篇帖子SIERRA RENA（@sierrarenas）分享的帖子原文：如果它不是一双全新的鞋子，那就是一双旧鞋子。但有时重新推出过去的鞋子正是让人们兴奋的原因——唤起以前穿过的人的美好回忆，并为可能从未拥有过原版鞋子的年轻一代带来新的灵感。因此，在怀旧的氛围中，PUMA 重新推出了其 OG Speedcat 鞋型。这家德国运动服装品牌的这款鞋在 21 世纪初首次流行起来。虽然由于其低调的橡胶鞋底，它被设计成一款高性能赛车鞋，但该款鞋很快成为街头最爱——多年来拥有多种颜色。这款鞋拥有单色绒面革鞋面，仅与弧形 PUMA 贴花和精美的箔 PUMA 名称和动物标志形成对比。这款时尚的空气动力学鞋采用圆头设计，饰有 PUMA 动物标志。为了纪念回归，PUMA 推出了红色和黑色绒面革配色的 OG Speedcat —— 这两种简单百搭的配色肯定会吸引人群，尤其是考虑到目前对低调运动鞋的热爱。请仔细查看上面的画廊。PUMA 的 Speedcats 将于 6 月 29 日在 PUMA 线上发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/puma-og-speedcat-comeback-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯·斯坦普分享他的科罗拉多州阿斯彭旅游指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/chris-stamp-aspen-colorado-city-guide</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/chris-stamp-aspen-colorado-city-guide</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/best-drops-2024-june-week-2-palace-skateboards-jw-anderson-pharrell-williams-humanrace-diesel-tom-of-finland-garbstore-honda-anti-social-social-club-aries-umbro-siegelman-stable</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/best-drops-2024-june-week-2-palace-skateboards-jw-anderson-pharrell-williams-humanrace-diesel-tom-of-finland-garbstore-honda-anti-social-social-club-aries-umbro-siegelman-stable</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:39:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>De Bethune 为其 DB Eight 系列增添两款全新计时码表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db-eight-db8rews3-db8reys2-release-info</link>
      <description><![CDATA[独立高级钟表制造商 De Bethune 发布了两款全新 DB Eight 腕表。去年，该品牌推出了一款银色表盘款式，散发出低调的魅力，并采用钛金属包裹。现在，该系列又加入了两款精致而经典的配色。其中一款采用白金包裹的宝蓝色表盘，而另一款则采用甜美的巧克力色表盘和黄金表壳。两种款式均采用平衡而优雅的表盘设计，保留了与前代相同的美学代码。经典的双表盘外观继续突出扭索饰纹内表盘和位于 6 点钟位置的大麦粒 60 分钟瞬时分钟计数器。草书阿拉伯数字和精致的叶形指针使表盘焕然一新，与各自的表壳材质相呼应。表壳直径为 42.4 毫米，表壳厚度为 9.2 毫米，配有尖顶表耳。该参考的核心是 DB3000 手动上链机芯，可通过开放式蓝宝石水晶底盖看到。有关价格和供货情况的更多信息，请访问 De Bethune 的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/de-bethune-db-eight-db8rews3-db8reys2-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 02:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>