<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 06:16:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>BTS 的 RM 公布了即将发行的专辑《Right Place, Wrong Person》的曲目列表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bts-rm-right-place-wrong-person-album-tracklist-revealed</link>
      <description><![CDATA[继他的新单曲《》正式发行后BTS 的 RM 公布了他即将发行的专辑《Right Place, Wrong Person》的官方曲目列表，并以六分钟长的短片作为音乐视频。在他的第二张个人专辑发行之前，BIGHIT MUSIC 官方公布了该专辑的 11 首另类风格​​曲目。曲目列表包括歌曲“Right People, Wrong Place”、“Nuts”、“out of love”、“Domodachi” （壮举。小西姆兹），“”？ (Interlude)”、“Groin”、“Heaven”、主打歌“LOST!”、“Around the world in a day (feat. Moses Sumney)”、“ㅠㅠ (Credit Roll)”和预发行歌曲“Come”回到我身边。”专辑中令人印象深刻的合作者阵容，让粉丝们一睹 RM 作为独唱艺术家的努力。通过“Come back to me”，预发行曲目为揭示 RM 独特的感性奠定了基础。歌曲本身由韩国乐队 HYUKOH 的 OHHYUK 负责作曲和编曲，来自台湾乐队 Sunset Rollercoaster 的郭负责吉他和贝斯演奏，创作歌手 JNKYRD 和来自 Balming Tiger 的 San Yawn 也参与其中。这位艺术家还在 X 和 Instagram 上公布了《Right Place, Wrong Person》的官方专辑封面，敬请关注 5 月 24 日下午 1 点发行。#RM #RightPlaceWrongPerson Tracklist#RM_LOST pic.twitter.com/yKMTVXRmDf— MUSIC (@BIGHIT_MUSIC) 2024 年 5 月 17 日在 Instagram 上查看此帖子rm 团队 (@rpwprpwprpwp) 分享的帖子点击此处查看完整内容Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bts-rm-right-place-wrong-person-album-tracklist-revealed</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 《鱿鱼游戏》第二季的新发布细节已浮出水面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/netflix-squid-game-season-2-lee-jung-jae-december-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[现在是粉丝更好地了解 Netflix 迄今为止收视率最高的剧集何时回归。韩国电视剧《鱿鱼游戏》于 2021 年上映时风靡全球。现在，饰演成基勋的明星李政宰已确认粉丝们何时可以期待备受期待的新一季。在接受《商业内幕》采访时，他被问及是否可以透露有关第二季的任何信息。虽然这位演员隐瞒了主要细节，但他确实说过，“它将在 12 月上映。”此前有报道称第二季将于今年某个时候推出。 Netflix 尚未正式公布首播日期，不过在 Netflix 4 月份的财报电话会议上，据说该剧将在今年下半年上映。该节目由黄东赫 (Hwang Dong-hyuk) 创作，作为一个系列节目风靡全球，讲述了 456 名玩家在一系列儿童游戏中争夺约 330 万美元奖金的故事。不同的是，如果他们失败了，死亡就会立即发生。 Netflix 赢得了 14 项艾美奖提名中的 6 项，随后将该剧续订第二季，并推出了真人秀衍生剧。请继续关注有关今年 12 月晚些时候实际发布日期的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/netflix-squid-game-season-2-lee-jung-jae-december-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Shox R4 “Barely Grape” 将于本月晚些时候上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-shox-r4-barely-grape-hf5076-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 Nike Shox R4 推出“白色和Metallic Silver”这款 2000 年代复古运动鞋在 24 年后以改良版“Barely Grape”回归。该鞋采用标志性的光滑合成鞋面，其波纹效果和穿孔突出。鞋面采用白色皮革底座，并在 Swoosh 下方采用金属铂金面板，与未来太空服相呼应。这款鞋采用浅葡萄色 Shox 鞋底，与整个鞋身的铂金配饰相得益彰。时尚的迭代赋予了这款鞋未来主义而又复古的美感，这种美感近年来似乎正在卷土重来。Nike Shox R4“Barely Grape”预计于 5 月 23 日上市，网上售价为 150 美元。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-shox-r4-barely-grape-hf5076-100-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>草间弥生的前所未见的画作在邦瀚斯拍卖行拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/yayoi-kusama-infinity-bonhams-auction</link>
      <description><![CDATA[一幅草间弥生罕见的前所未见的画作将于下一次在香港邦瀚斯拍卖行拍卖周预计估价为 5,126,693 美元。 Infinity 于 1995 年完成，高 6.5 英尺，描绘了一个由色调红色圆点和网组成的星座，分成两半的构图。邦瀚斯在一份声明中写道：“这件艺术品巧妙地结合了草间弥生著名的痴迷、重复和令人着迷的品质，令人身临其境、引人入胜。” “不断循环和重复的螺旋是她整个职业生涯中重复使用的一个关键主题，反映了她的个人历史和内心状态。草间弥生在一个富裕的家庭长大，在她的童年时期经历了深刻的视觉和听觉幻觉。这些经历对她的艺术实践产生了持久的影响，推动了她对无限和湮灭等主题的坚定不移的探索，”新闻稿继续说道。在 Instagram 上查看这篇文章由 Bonhams (@bonhams1793) 分享的帖子《Infinity》中的划分反映了草间弥生从东方到西方的旅程——艺术中的图案反映了文化的差异，而颜色无缝地充当了两者之间的桥梁。草间弥生一直对她在作品中选择的深红色调表现出浓厚的兴趣，她回忆道：“有一天，我看着桌子上桌布上的红色花朵图案，当我抬起头时，我看到天花板上也有同样的图案。 、窗户和墙壁，最后遍布整个房间、我的身体和宇宙。我感觉自己好像已经开始自我毁灭，在无尽的时间和绝对的空间中旋转。”拍卖中的其他著名作品包括韩国艺术家李禹焕的《对话》画作和韩国艺术家朴的画作Seo-bo 的《Écriture》系列将于 2024 年 5 月 25 日在香港举行，拍卖前估价为 230,701 美元至 358,869 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/yayoi-kusama-infinity-bonhams-auction</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 00:15:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周热门时尚新闻：VF Corp 或将出售 Supreme，SKIMS 推出首个 WNBA 广告</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/vf-corp-selling-supreme-skims-wnba-canada-goose-haider-ackermann-victorias-secret</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/vf-corp-selling-supreme-skims-wnba-canada-goose-haider-ackermann-victorias-secret</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 22:31:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hulu 在 Hypebeast Flea 的黑色 Twitter 休息室将测试您对病毒式互联网时刻的了解</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/hulu-black-twitter-lounge-hypebeast-flea-announcement</link>
      <description><![CDATA[日常白话中的大部分俚语都源自黑推特。这不是一个漂浮在空中的专属俱乐部；它是一个独特的俱乐部。您是否参与并出庭。受到 Jason Parham 2021 年《连线》文章“黑人 Twitter 人民的历史”的启发，Onyx Collective 在 Hulu 上推出的由三部分组成的纪录片系列《黑人 Twitter：人民的历史》记录了 Twitter 上黑人创作者所倡导的在线复兴。 Timestamping X 的公共广场，以前（通俗地）称为 Twitter，该系列详细介绍了黑人创作者如何将关键字和静态图像激发到社会运动中。由 Prentice Penny 牵头，他是 HBO 热门剧集《不安全》的出色剧集主管，也是 00 年代的前特约编剧这部系列纪录片是深受邪教喜爱的《女朋友》，是一次充满活力的回忆之旅，回顾了互联网上第一个凯伦和永远嵌入流行文化中的病毒模因。同样的幽默戏谑和网上愚蠢的内容催生了 #UKnowUrBlackWhen 和 #DemThrones，记录了“黑人的命也是命”和唐纳德·J·特朗普的总统任期。也就是说，黑人推特毫不掩饰地反映了融入美国黑人经历的集体叙事——这是一幅不要与一块巨石相混淆的挂毯，也是对历史上被剥夺权利和压制的声音的有力放大。如果您已经厌倦了社交媒体上的话语状态，《Black Twitter: A People&#39;s History》举例说明了主题标签和 280 个字符的故事时间如何成为数字社区和口述历史不可或缺的一部分。生活经历只不过是模因的文字。虽然《愤怒小子》、阿曼达·西尔斯、布兰登·“金克斯”·詹金斯、杰梅勒·希尔等人的出现让每一期都对在线社区中的种族和社会两极分化状况提出了深刻的见解，但他们的评论部分，庆祝黑人身份的真实（通常是欢乐的）肖像。 Black Twitter 有时很严肃，但也很有趣、性感且充满生机。从 5 月 18 日星期六到 19 日，对话将在 Hypebeast Flea 现场继续进行。在供应商展示期间，Hulu 的 Black Twitter Lounge 将为该系列的粉丝和在线社区的成员带来一场以琐事为灵感的激活活动。选角导演、制片人和专业人士豪尔赫·“吉图”·赖特 (Jorge “Gitoo” Wright) 将主持现场采访和黑人推特问答，内容涵盖病毒式迷因和无处不在的流行文化参考。体验式休息区将配备由 Ed Be 和 Jared Blake 共同创立的 Lichen 策划的家具，以及由多学科艺术家 Shan Wallace 创作的复古电视装置，呼应该系列 90 年代风格的艺术作品。由于 Hulu 的启动与 Hypebeast Flea 恰逢，在为期两天的活动中，时尚和鞋履爱好者可以一边欣赏 400 多家当地供应商的身影，一边了解该系列的更多信息。 Black Twitter: A People&#39;s History 现已在 Hulu 上直播。 Hypebeast Flea 将于 5 月 18 日至 19 日在 Greenpoint Terminal Warehouse 举行。完整活动详情请参阅下文。Hypebeast Flea 的 Hulu Black Twitter Lounge 地点：Greenpoint Terminal Warehouse 73 West St, Brooklyn NY 11222时间：5 月 18 日 - 19 日时间：12:00下午- 5:00 PM。美国东部时间点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/hulu-black-twitter-lounge-hypebeast-flea-announcement</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 21:27:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEEDLES 与 Reebok 联手推出全露背 Beatnik</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/needles-reebok-beatnik-release-date</link>
      <description><![CDATA[NEEDLES 和 Reebok 早在 2018 年就首次联手打造了 Beatnik 的特别版本， BEAMS 几乎没有提供任何帮助，现在他们重新聚首，以完全露背的方式演绎了备受追捧的风格。自从 Beatnik 首次合作以来——在该鞋款作为 Reebok 1993-94 秋季系列的一部分推出近 15 年后，两人已经建立了一致的设计语言：一种黑色配色和一种棕褐色配色，均带有 NEEDLES 标志。鞋面缝有紫色蝴蝶徽标。 2022 年，该方案被用在两款中帮套穿式 Beatnik Moc 鞋上，现在又被用于另一款廓形的修改版，取消了任何背衬，打造出纯粹的穆勒鞋风格。 NEEDLES 创始人 Keizo Shimizu 说道： “其结果是一款独特的鞋履，它不仅融入了 NEEDLES 系列，而且融入了城市和自然环境。” 除了全新的露背结构和熟悉的调色板之外，NEEDLES x Reebok Beatnik 还拥有奢华的绒面革鞋面和上述蝴蝶标志出现在标志性齿形外底上方的前脚外侧。 NEEDLES 的造型手册称其“唤起了‘美国西海岸’的氛围”，这种低调的风格显然是为了夏季灯饰而设计的。如果您想将最新的 NEEDLES x Reebok Beatnik 合作款添加到您的产品阵容中，这两种配色预计将于 5 月 25 日登陆 Reebok 网站和指定零售商。建议零售价为 120 美元。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/needles-reebok-beatnik-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:53:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ByoWave 的模块化 Proteus 控制器可组装成 100 种不同的配置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/xbox-byowave-modular-proteus-controller</link>
      <description><![CDATA[Xbox 于 2018 年针对行动不便的游戏玩家推出了自适应控制器。该设备可以平放在桌子上，无需手持。然而，当涉及到用户的残疾和开发新技术来适应他们时，并没有一刀切的解决方案。ByoWave 现已与“Designed for Xbox”团队合作，打造一款新型控制器，可根据用户需求配置为各种配置。 Proteus 控制器是一套“即按即玩”部件，用户可以从中构建最适合自己的游戏方式。该控制器提供 100 多种不同的变体，可以放在桌子上或手持。它还可以完全拆分成两个不同的控制器，而不是一个设备。该套件附带两个电源块（每个包含一个电池）以及模拟块，其中包含左右模拟摇杆、方向键和所有必要的按钮。Proteus 控制器与 Xbox Series X|S、Xbox One 和 Windows 10 和 11 兼容。在有限的时间内，ByoWave 以 255 美元的折扣价出售该控制器，目前正在接受预订，预计将于今年秋季发货。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/xbox-byowave-modular-proteus-controller</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:27:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1984 年的稀有 Air Jordan 1“Bred” 样品即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-bred-1984-sample-auction</link>
      <description><![CDATA[关于 Air Jordan 1 的传说有一本名副其实的大部头 — 来自各大公司故事包括迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 在与竞争对手阿迪达斯 (Adidas) 和匡威 (Converse) 竞争中首次选择耐克 (Nike) 的求爱故事，以及 Swoosh 精彩而扭曲事实的“Banned”活动，还有更深奥的故事，例如在迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 脚骨折后为他设计的特别 PE 鞋以及著名的“Jumpman”以 Air Jordan 1“Black Toe” 为主角的广告活动让 Nike 提起诉讼（该广告大量借鉴了一张类似的旧照片，有趣的是，MJ 穿着 New Balance）。长期以来（直到最近）一直更倾向于深奥的故事之一是最初用于 Air Jordan 1 衣领上的图案。在设计师 Peter Moore 创造出现在标志性的球和翅膀标志之前，Air Jordan 1 在同一位置有一个简单的“Air Jordan”拼写，这将在即将推出的 Air Jordan 1 上被推入主流运动鞋意识“ Black Toe Reimagined。”然而，它之所以成为头条新闻，还有一个更真实的原因，即一双带有替代细节的 1984 年原始 Air Jordan 1 “Bred” 样品即将拍卖。这双鞋在 Grey Flannel 拍卖会上展出，早在 1984 年就被赠送给了大波特兰地区的一位大学篮球教练，直到现在，用拍卖行的话来说，这双鞋一直被“精心保存”。 除了备用品牌之外，另一个有趣的方面是鞋子的细节是定制尺寸，按照迈克尔·乔丹的规格生产，并且作为印在每双鞋鞋领衬里上的款式代码的一部分可见。左边的球鞋尺码为 13，右边的尺码为 13.5，乔丹在其 NBA 职业生涯的大部分时间里都保持着半码的差别。如果您想拥有一段 Air Jordan 历史，并且愿意花五位数（甚至更多）来实现这一目标，这些 Air Jordan 鞋将于 5 月 20 日星期一通过 Grey Flannel Auctions 进行拍卖。出价定为 25,000 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/air-jordan-1-bred-1984-sample-auction</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Snow Peak 和 Pendleton 推出新款纳瓦霍风格毛巾毯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/snow-peak-pendleton-towel-blanket-2024</link>
      <description><![CDATA[Snow Peak 和 Pendleton 自 2018 年起每年都会合作，并且这两个长期合作伙伴刚刚宣布了他们的最新合作成果：采用彭德尔顿“庄园”图案的新款毛巾毯。每条毛毯均采用“叶子”和“黑色”两种配色方案，展示九种不同的设计元素，包括菱形、条纹、十字形和三角形，所有这些元素的灵感均来自传统纳瓦霍编织图案。设计在美学和应用上都具有多功能性，这两种毛毯的每一面都具有独特的配色方案——本质上是相对面的反色方案——而且它们厚实的环回棉结构也使它们能够发挥双重作用，既可以是高吸水性的毛巾，也可以是温暖舒适的毛毯，这是一种混合设置与 Pendleton 的经典毛毯不同，后者通常由羊毛和棉混纺制成。这两款毛巾毯的角上还织有 Snow Peak 和 Pendleton 标签。预计“Foliage”和“Black”两种颜色的 Snow Peak x Pendleton 毛巾毯将于 5 月 18 日星期六通过 Snow Peak 网站、实体店和库存商网络发售。建议零售价尚未公布，但过去合作的 Towel Blanket 零售价为 159.95 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/snow-peak-pendleton-towel-blanket-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:57:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>珍妮·霍尔泽的相关信息重新点燃了古根海姆圆形大厅的光芒</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jenny-holzer-light-line-2024-guggenheim-exhibition</link>
      <description><![CDATA[美国艺术家 Jenny Holzer 正在重演她 1989 年的开创性装置《光线》，穿过纽约古根海姆博物馆弗兰克·劳埃德·赖特设计的圆形大厅。自诞生以来近 35 年，这个基于电子文本的装置已经通过现代技术进行了更新，更值得注意的是，数十年的俳句式观察和支离破碎的警句，被这位布鲁克林艺术家称为“真理”，涉及暴力、系统性不公正和对民主的威胁。“滥用权力不足为奇”和“坏意图可以产生好结果”是她在节目中最引人注目的几段文字——这些信息在今天仍然具有同样的相关性，就像它第一次被创造时一样三十年前。有许多晦涩的配对旨在激发对话，例如“性、无聊让你、自然的方式”。这个螺旋式装置环绕了该机构的六层楼，长度是 1989 年的两倍，每次持续六个小时。正如《纽约时报》指出的那样，霍尔泽的滚动招牌早于“爬行”，自 9 月 11 日袭击事件以来，“爬行”几乎在所有新闻领域（从新闻到体育）都变得司空见惯。展览策展人劳伦·辛克森 (Lauren Hinkson) 表示，《光线》的播放速度比原作的疯狂闪光稍慢一些，“就像你在喝文字”。在 Instagram 上查看这篇文章古根海姆博物馆 (@guggenheim) 分享的帖子）伴随中央装置的是一系列更新的多媒体作品，例如霍尔泽的《诅咒》（2022）系列，该系列将美国前总统唐纳德·特朗普的煽动性推文覆盖在金属板上——其中一些实际上是有毒的材料——令人不寒而栗地反映了不断存在的矛盾特朗普在任职之前和任职期间（更不用说之后）几乎随时都会发布种族主义和厌恶女性的信息。另外展出的还有霍尔泽与纽约艺术家 Lee Quiñones 以及一位公众合作重新诠释的“煽动性文章”。在古根海姆博物馆外立面的文本装置中，霍尔泽在晚上展示安妮·卡森、亨利·科尔和耶胡达·阿米柴等作家的诗歌。灯光线今天在古根海姆博物馆开放，展览将持续到 2024 年 9 月 29 日，而户外装置将于 2024 年 5 月 20 日结束。在 Instagram 上查看这篇文章古根海姆博物馆 (@guggenheim) 分享的帖子 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jenny-holzer-light-line-2024-guggenheim-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EA Sports 的《大学橄榄球》将于今年 7 月回归，带来十年来的首场比赛</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ea-sports-college-football-25-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[EA Sports 的大学橄榄球视频游戏系列将使其长期-在发布上一个作品十年后，等待着回归。由于 EA 未能与 NCAA（美国大学体育协会）续签许可合同，《Madden NFL》的大学版于 2014 年停止发行游戏。2021 年，据透露，一项新协议正在酝酿之中，EA 将推出游戏另一款《大学橄榄球》将于 2023 年推出，这需要更长的时间，因为开发者必须从头开始制作游戏才能在较新的游戏机上运行。《大学橄榄球 25》的首个预告片现已发布，预览了经过彻底修改的现代游戏。 CF25 涵盖 134 所学校，将于今年 6 月在 PlayStation 5 和 Xbox Series X 和 S 上推出。这款游戏的新增功能是 CampusIQ，它是一系列工具和功能，允许玩家在决斗之前创建和测试他们的策略在足球场上。 “磨损与磨损” “撕裂系统”让用户可以监控球员的健康状况并评估受伤风险，而“预扣识别”则可以评估每次扣扣背后的决策。额外的改进模式让用户可以作为球员或教练进行比赛并配合更多大学生活的动态，例如必须保持自己的 GPA 并与教练建立信任才能获得更多的上场时间。“EA Sports 大学橄榄球回来了！自从我们首次宣布这款游戏以来，我们的每一步都感受到了大学橄榄球迷的热情和期待，我们很高兴终于能够向大家展示我们一直在打造的东西，”EA Sports 高级副总裁兼集团总经理达里尔·霍尔特说道。 “《College Football 25》以真实性为核心，其灵感源自我们的球迷在我们的比赛中所喜爱的体验，并经过充分发展以反映现代大学橄榄球 - 所有这些都将让他们沉浸在视觉、声音和真实生活中他们喜爱的运动玩法。”观看上面的《大学橄榄球 25》官方预告片。该游戏将于 7 月 19 日发布。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ea-sports-college-football-25-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰特现代美术馆在最新调查中探索 Zanele Muholi 作品的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/zanele-muholi-tate-modern-2024-survey</link>
      <description><![CDATA[Zanele Muholi 是当今最著名的摄影师之一，他们的作品在世界各地展出。穆霍利将成为泰特现代美术馆即将于 6 月举行的一项调查的主题，此次展示将展示 260 多张照片，展示他们职业生涯的全部范围。 作为一名视觉活动家，穆霍利记录并尊重南非黑人女同性恋的生活，自 2000 年代初以来，同性恋、变性人、酷儿和双性人社区。他们的早期系列作品《只有一半的画面》将爱情和亲密的时刻与暗示创伤事件的鲜明图像进行了对比，强调了尽管南非 1996 年宪法承诺平等，但持续的暴力和偏见。在《面孔与相位》中，每个拍摄对象都直视镜头，挑战观众与他们的目光对视。这些图像与个人证词相结合，创造了一个不断增长的社区档案，记录了一个在压迫下真实生活的社区。重要的系列包括《勇敢的美女》，庆祝有权力的非二元性别人士和跨性别女性，其中许多人赢得了同性恋小姐选美比赛，以及《Being》，挑战刻板印象和禁忌的情侣温柔图像集。此外，在正在进行的系列剧《Somnyama Ngonyama》（意为“向黑暗母狮致敬”）中，穆霍利将镜头对准了自己。这些有力、内省的图像探讨了劳工、种族主义、欧洲中心主义和性政治等主题。受穆霍利 2020-21 年在泰特现代美术馆举办的展览的启发，本次展览包括自那时以来创作的新作品，全面展示了一位艺术家的作品，他的作品既是庆祝和强有力的抵抗行为。泰特现代银行伦敦 SE1 9TG点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/zanele-muholi-tate-modern-2024-survey</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:32:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Billie Eilish 在“午餐”音乐视频中演绎 90 年代时尚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/billie-eilish-lunch-music-video-watch</link>
      <description><![CDATA[继备受期待的第三张录音室专辑《Hit Me Hard and Soft》发行后，Billie Eilish 分享了该项目的第一部音乐视频。该视觉效果是歌曲《午餐》的主题，这是一首探索酷儿和个人身份主题的赞歌。“我可以把那个女孩当午餐吃/她在我的舌头上跳舞，”艾利什唱道。 “我知道这只是一种预感/但她可能就是那个人。” 自我导演的音乐视频非常简单，看到 Eilish 直接对着一台老式摄像机表演。恰如其分的是，她还穿着一套明显 90 年代风格的服装：侧戴的红色帽子、长袖白 T 恤外搭黄色 Supreme 球衣、毛茸茸的蓝色腕带、格子短裤和 Jordan 鞋。Eilish 在惊喜表演中首次亮相“午餐”上个月在科切拉 (Coachella) 音乐节上，她与明星拉娜·德尔·雷 (Lana Del Rey) 一起登台。观看 Billie Eilish 的“午餐”音乐视频，并立即在任何地方播放《Hit Me Hard and Soft》。在 Hypebeast 阅读更多内容&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/billie-eilish-lunch-music-video-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 16:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网球偶像罗杰·费德勒和拉斐尔·纳达尔成为路易威登核心价值观活动的明星</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/roger-federer-rafael-nadal-louis-vuitton-core-values-campaign-annie-leibovitz</link>
      <description><![CDATA[路易威登正式揭晓其新的核心价值观活动以网球偶像罗杰·费德勒和拉斐尔·纳达尔为主角。该活动由传奇摄影师 Annie Leibovitz 在意大利多洛米蒂山脉拍摄。此次励志活动充分利用了两位运动员在球场上的传奇职业生涯，让两位运动员踏上了雄心、决心和发现的旅程。与口号“有些旅程会变成传奇”相呼应，两人登上了意大利多洛米蒂山脉的顶峰。两位备受尊敬的网球冠军都在 3,000 米的高空，在大自然的山峦上进行射击。费德勒背负着经典的 Monogram Christopher 背包，这是路易威登永恒风格的象征。另一方面，纳达尔则穿着 Monogram Eclipse 版本，这是对他充满活力的力量和坚韧的认可。虽然两人经常被视为竞争对手，但他们作为职业网球界的同伴有着相似的进步。两人都打出了无与伦比的职业生涯，费德勒创纪录地获得了20个大满贯冠军，而纳达尔则获得了22个大满贯和14个法网冠军。纳达尔在一份声明中表示：“我知道有多少重要偶像参与了这场竞选，所以对我个人来说，能够参与其中是我非常自豪的事情，尤其是与罗杰分享——他一直是我最大的竞争对手现在是我的亲密朋友，在我的职业生涯中，我取得了比我梦想的更多的成就，所以归根结底，人类的遗产是最重要的价值。”费德勒在自己的声明中表示，“这是一个与拉法一起参加这项赛事的独特机会。我们如何能够成为这样的竞争对手，然后在我们职业生涯结束时并肩作战，这真是太酷了。我们现在所处的位置今天在这里，我认为它也体现了一切：对我们来说，在山峰上这是有意义和特别的。”这并不是路易威登第一次邀请运动员参与其活动。克里斯蒂亚诺·罗纳尔多 (Cristiano Ronaldo) 和莱昂内尔·梅西 (Lionel Messi) 也参与了安妮·莱博维茨 (Annie Leibovitz) 在 2022 年拍摄的一场轰动网络的广告活动。最新的活动也有类似的主题，即展示主要体育竞争对手及其场外的体育精神。为了向品牌价值观致敬，费德勒和纳达尔成为“核心价值观”竞选明星。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/roger-federer-rafael-nadal-louis-vuitton-core-values-campaign-annie-leibovitz</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 05:53:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>