<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2024 21:14:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tame Impala 的 Kevin Parker 推出歌曲构思机“The Orchid”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kevin-parker-tame-impala-the-orchid-telepathic-instruments-release-info</link>
      <description><![CDATA[凯文·帕克 (Kevin Parker) 最出名的作品是他在 Tame Impala 旗下的音乐作品，以及为 Lady Gaga、Dua Lipa、Travis Scott 和 Ye 等其他艺术家制作的音乐作品——但这位音乐家还创办了一家名为 Telepathic Instruments 的新科技公司。该公司发布的第一款产品是 The Orchid，这是一款便携式“创意机器”，供各个级别的音乐家和制作人使用数字复音合成器探索旋律创作。该公司与合伙人 Ignacio Germade、Chris Adams、Charl Laubscher 和 Tom Cosm 共同创立，并聘请 Stefan Stenzel 帮助设计合成器，其中包括五种风格模式：弹奏、倾斜、琶音、模式和竖琴。可以沿着完整的键盘音阶重新调整和重新定位各种和弦声音，而混响、合唱和延迟可以添加额外的声音纹理。循环功能使机器能够充实想法和安排，最终可以通过 MIDI 电缆传输到用户的制作软件中。观看以下视频了解 The Orchid 的功能演示。在 Instagram 上查看这篇帖子 Telepathic（@telepathic.instruments）分享的帖子Telepathic Instruments 将于 2024 年 12 月通过该公司的官方网站以 549 美元的价格提供 1,000 个 The Orchid 样品。请继续关注 Hypebeast，了解 Telepathic Instruments 的发布和进一步发布的最新动态。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kevin-parker-tame-impala-the-orchid-telepathic-instruments-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 21:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺亚·莱尔斯首次推出 Bad Bunny x 阿迪达斯 Adizero SL72</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bad-bunny-adidas-adizero-sl72-noah-lyles</link>
      <description><![CDATA[上周末，奥运会金牌得主诺亚·莱尔斯 (Noah Lyles) 在拉斯维加斯参加了 F1 拉斯维加斯大奖赛，这位世界上跑得最快的人为此穿上了特别的鞋子——Bad Bunny 和 adidas Originals 最新合作款 Adizero SL72。虽然这种款式在 11 月初就有传言，但这是我们第一次看到它——正如它的名字所示，它是一种混合款式，将 SL72 鞋面的设计线索与现代 Adizero 鞋底和大量分层细节相结合，几乎就像一个脱落的茧。莱尔斯所穿的颜色似乎是“米白色/粉笔色/神奇白色”，这是一种单色风格，除了鞋跟上的几处蓝色品牌标志和单个黑色装饰外，独特的结构不言而喻。鞋子的最上部都是经典的 SL72，但当你靠近中底时，有一个粗糙的网眼接缝，这是更现代的跑鞋组合的起点，带有宽网眼、毛茸茸的绒面革覆盖层和鞋跟上的衬里细节。在下面，一个修剪整齐的中底使外观更加完美。最近几个月，莱尔斯一直坚持要从阿迪达斯获得自己的签名运动鞋（而不是钉鞋），并指出即使是最伟大的田径明星也会因为这种类型的合作而被忽视。“我觉得，我们获得了多少奖牌，我们重新获得了多少名声，但事实却没有发生，这对我来说太疯狂了，”他在获得巴黎奥运会 100 米金牌后说道。尽管如此，这位世界上跑得最快的人似乎很喜欢他的阿迪达斯同事的作品。请继续关注 Bad Bunny x adidas Adizero SL72 的更多信息，因为它即将上市。早期报道称该款鞋款有三种不同配色，预计将于 12 月 15 日发布，但阿迪达斯尚未证实这一点。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bad-bunny-adidas-adizero-sl72-noah-lyles</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 20:57:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奈良美智在东京 BLUM 画廊“划清界限”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/yoshitomo-nara-i-draw-the-line-blum-tokyo</link>
      <description><![CDATA[日本艺术家奈良美智在 BLUM 涩谷分店推出了一系列新绘画和素描作品。最新展出的作品灵感主要来自奈良的大型雕塑，以及法国艺术家亨利·马蒂斯在生命尽头开始创作的剪纸作品。《我画一条线》以松散的手势笔触呈现了奈良熟悉的睁大眼睛的人物，并配以英语和日语的俳句式短语，从“为你欢呼”到“我们是逃犯，是的！”每幅作品都是在木板上创作的，艺术家喜欢这种熟悉且易于使用的媒介，因为他希望强调利用可持续的做法以及木纹为主题增添的意想不到的效果。虽然他的作品有时非常细致，例如他细节丰富的画作《午夜吸血鬼》（1999 年），但奈良的最新作品是他住在北海道南部的洞爷村时用樱花记号笔创作的，洞爷村与他长大的青森郊外的乡村很相似。 “大海、山脉和喷出蒸汽的火山呼应了奈良对当地地形的深厚感情以及他对环境的关注，”BLUM 在一份声明中解释道。“一个女孩戴着狼一样的巴拉克拉法帽，让人想起一种在日本已经灭绝的动物。一个孩子的脸上有猫眼和尖牙，这让人想起了当地的民间传说。其他早期的主题也反复出现——屋顶倾斜的房子、冷杉树和水坑——揭示了奈良在他的风格发展过程中思想的连续性。”奈良的童真实践看似简单，却充满了激进的信息，比如他在 20 世纪 50 年代和 60 年代参与的反文化运动，以及他至今仍反对战争和核武器的立场。 《I Draw the Line》将在 BLUM Tokyo 展出至 2025 年 1 月 11 日。BLUM东京涩谷区神宫前 1-14-34，原宿神宫之森 5 楼点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/yoshitomo-nara-i-draw-the-line-blum-tokyo</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 20:32:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére 与 Converse Weapon Low 联名推出“W.Y.W.S.”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/a-ma-maniere-converse-weapon-low-wyws-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：A Ma Maniére x Converse Weapon Low “W.Y.W.S.”建议零售价：130 美元发布日期：2024 年 12 月 4 日购买地点：A Ma Maniére在过去的六个月里，A Ma Maniére 的“当你熟睡时”合作系列展示了由 James Whitner 掌舵的精品店对高超工艺和丰富故事叙述的承诺。我们已经看到 Air Force 1、Air Jordan 3、Air Jordan 4、Air Jordan 39 和 Air Max 95 获得了“W.Y.W.S.”的待遇，现在这个故事即将结束，匡威——与耐克和乔丹品牌一起成为耐克公司三连冠的最后一名成员——也加入了这场混搭，推出了“W.Y.W.S.”版的 Weapon Low。作为 A Ma Maniére 和匡威的首次合作，Weapon Low“W.Y.W.S.”采用优雅的帆船、淡紫色和棕褐色配色方案，混合了优质皮革和绒面革。A Ma Maniére 的标志性绗缝衬里和商店的字标也出现在鞋跟外侧。其他细节包括低帮 Weapon 的鞋舌标签被修改为包括 A Ma Maniére 的“A”标志和外底，提供定制的“Keep Sleeping”热曲。三种鞋带选择和一个特殊的收藏盒使产品更加完整。为了配合这款鞋的发布，合作伙伴还推出了两款颜色相配的服装。绗缝夹克是引人注目的单品，搭配风衣、圆领衫、运动裤等。预计 A Ma Maniére x Converse Weapon Low “W.Y.W.S.” 将于 12 月 4 日登陆 A Ma Maniére 网店和精品店的零售店。鞋子售价为 130 美元，服装售价从 50 美元到 150 美元不等。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/a-ma-maniere-converse-weapon-low-wyws-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 19:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CART 部门和 West Coast Customs 在洛杉矶车展上推出“艺术车系列”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/cart-department-and-west-coast-customs-unveil-art-car-series-at-la-auto-show</link>
      <description><![CDATA[CART Department 是一个新兴平台，通过精心策划的内容、合作和活动来庆祝艺术与汽车文化的交融。CART Department 与 West Coast Customs 合作，最近在 2024 年洛杉矶车展上推出了艺术汽车系列，展出了由知名艺术家和文化领袖设计的 10 辆杰出汽车。活动将在洛杉矶会议中心持续到 12 月 1 日。值得注意的车辆包括 Keith Haring 的 1983 年彩绘别克、Virgil Abloh 的 Project Geländewagen 以及 Jay-Z 和 Kanye West 的“Otis”音乐视频中的解构版迈巴赫。这些作品体现了横跨艺术、音乐和当代文化的丰富创意叙事。此外，West Coast Customs 还通过自己的定制车型补充了艺术车系列，其中包括 Don Tolliver 的 AMG 梅赛德斯和 Wil.i.am 的概念特斯拉等车辆。“艺术车系列代表了一种重要的新艺术流派，它弥合了艺术与流行文化之间的鸿沟，艺术车最引人注目的方面之一是它们讲故事的能力。 “这次展示为汽车奠定了基础，让后代能够了解和欣赏我们当前的文化，”CART Department 创始人、出版商和收藏家 Larry Warsh 说道。为期 10 天的展览门票可在 laautoshow.com 上购买。在 Instagram 上查看此帖子CART Department (@cartdept) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/cart-department-and-west-coast-customs-unveil-art-car-series-at-la-auto-show</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 19:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔发布动感十足的“squabble up”音乐视频</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/kendrick-lamar-squabble-up-video-release-info</link>
      <description><![CDATA[在推出惊喜专辑《GNX》几天后，Kendrick Lamar 发布了第二首歌曲“squabble up”的视频 - 一个活泼的制作，采样了 Debbie Deb，Kendrick 的所有动态音调都得到了应有的播出时间。动感十足的视频处理来自 Calmatic，这是这位出生于康普顿的说唱歌手的常规创意合作伙伴。整个视频占据了一个神秘的绿色房间，天花板上悬挂着一盏水晶吊灯。随着歌曲的进行，肯德里克在旋转的背景幕​​布中央开始说唱，背景幕布上是一些讽刺性的片段，其中的群众演员参与了各种各样的恶作剧—— moshpits、街头斗殴、夸张的小队姿势，甚至还有烛光守夜。在众多舞台道具中，亮点之一是肯德里克举起的一本书，书名是《如何变得更像肯德里克的傻瓜书》——也许是对另一位说唱歌手的微妙嘲讽。在上面的窗口中观看完整视频，并在下面收听完整的 GNX 专辑。&lt;iframe style=&quot;border-radius:12px&quot; src=&quot;https://open.spotify.com/embed/album/0hvT3yIEysuuvkK73vgdcW?utm_source=generator&quot; width=&quot;100%&quot; height=&quot;352&quot; frameBorder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; allow=&quot;autoplay; clipboard-write; crypto-media; fullscreen; picture-in-picture&quot; loading=&quot;lazy&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;更多详情请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/kendrick-lamar-squabble-up-video-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 19:24:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>透明实验室揭开野兽派风格音箱的面纱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/transparent-unveils-the-brutalist-speaker</link>
      <description><![CDATA[Transparent 宣布推出其最新扬声器 Brutalist Speaker，这是对 21 世纪集体潜意识中深奥的建筑风格的致敬。这家总部位于斯德哥尔摩的音响品牌以设计引人注目但极简的扬声器而闻名，它以其标志性风格诠释了野兽派扬声器的外观，结果非常特别。Transparent 将其描述为“声音和设计的丰碑”，其新扬声器主要由金属制成，并且该公司在生产过程中使用了 70% 的消费后回收铝，这证明了其“成为第一个循环技术品牌”的持续使命。Brutalist 扬声器直立放置，旨在通过精心设计的功能来提升“最佳声学特性”，从而营造出扬声器的沉浸式音景。这些功能包括两个 3 英寸高音扬声器，它们以 90 度角向外突出，据说它们的定位有助于更详细地传递高频声音，以及经过精心设计的低音驱动器，其定位方式可产生干净、不失真的低音——该品牌将低音描述为“巨大而轻松”。Brutalist 扬声器高 23.2 英寸，既气势磅礴又引人入胜——它既是激发谈话的对象，也是聆听音乐的对象。而且它看起来也一样坚固，重量只有 23.2 磅（12 公斤），不算轻。“将这种传奇的建筑风格带入人们的家中，这令人兴奋，”该品牌的联合创始人兼创意总监 Per Brickstad 说道，并补充说，野兽派扬声器体现了 Transparent 的愿景，“即音频对象既可以美观醒目，又可以技术先进，同时又易于使用。”就其技术规格而言，野兽派扬声器的频率响应为 32Hz - 20kHz，能够输出高达 192kHz 和 24 位的高分辨率音频。它支持多种编解码器（包括 MP3、FLAC、WAV 等），并且开箱即用，兼容许多最流行的流媒体平台，例如 Apple 的 AirPlay 2、Spotify Connect 和 Tidal Connect。它还可以无线连接到您的源设备，支持蓝牙 5.2 和双频 WiFi（2.4 GHz 和 5 GHz）。 Transparent 由 Martin Willers、Per Brickstad 和 Magnus Wiberg 于 2012 年创立，总部位于斯德哥尔摩——这是一群声音专家，他们将音频专业知识与敏锐的设计眼光相结合，创造出一种在扬声器设计领域一眼就能认出的美学。野兽派扬声器现已通过 Transparent 网站发售，有两种饰面可供选择：“黑色”和“金属”，售价为 3,200 英镑/3,800 欧元/4,000 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/transparent-unveils-the-brutalist-speaker</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 19:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王子平在《Act Normal》中探索信息过载的艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/ziping-wang-act-normal-peres-projects-berlin</link>
      <description><![CDATA[王子平即将在柏林首次亮相，她的新个展是 Peres Projects。王子平以极度碎片化和千变万化的绘画而闻名，她探索了现代视觉文化的复杂性，为信息过载时代提供了急需的思考。此次展览将让观众进入艺术家令人愉悦的图形世界。新与旧在品牌标识、儿童玩具、老大师静物画和中国装饰图案的相互作用中融为一体，所有这些都叠加在手绘透明网格上。这种文化符号的相互作用以数字笔触的流畅触感为特色，凸显了对图像的欺骗性可塑性的迷恋，探索了现实与其数字重新诠释之间的模糊界限。在一个长期互联的世界中，在丰富和焦虑中，王以自信的清晰度出现。她丰富的拼贴式构图形成了自己的密码学，类似于她从中汲取的激进主义代码和网络俚语。 Act Normal 在未来怀旧感的驱动下，张开双臂欣然拥抱混乱，并邀请我们臣服于令人眼花缭乱的图像生态系统。展览将于 2024 年 11 月 29 日至 2025 年 2 月 7 日在柏林展出。Peres ProjectsKarl-Marx-Allee 82,10243 柏林，德国点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/ziping-wang-act-normal-peres-projects-berlin</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 17:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>走进 Olfaur Eliasson 的万花筒视野</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/olafur-eliasson-open-exhibition-moca-los-angeles</link>
      <description><![CDATA[冰岛丹麦艺术家 Olafur Eliasson 的空灵作品中融合了色彩、光线和几何图形。近 30 年来，Eliasson 通过有趣的艺术作品探索感知的极限，让观众反思我们彼此之间以及与自然世界的关系。就像他在泰特现代美术馆的标志性装置一样，埃利亚松的最新作品也与洛杉矶当代艺术博物馆格芬当代美术馆的宽敞大厅相呼应，这是他在洛杉矶的首次博物馆个展。OPEN 与盖蒂的大型科学 PST ART 计划合作制作，展示了一系列对旁观者做出反应的大型光学设备，提供令人眼花缭乱的感官体验，涉及体现、感知和参与的概念。展览以埃利亚松的万花筒塔开场，邀请参观者凝视几座巨大的结构，其中包含一组镜子，随着人的动作和一天中的时间而变化。下一个房间继续呈现视觉幻象，展示你不断变化的氛围和不确定性的万花筒，一个较小的菱形三十面体和三角形装置，可以扩展光线和形状。展览中一个引人注目的、没有观众参与的作品是《未来的天气绘图观测站》，这是一台自动绘图机，每天无休止地创作放射状构图。该仪器的灵感来自真实的气象数据，如温度和太阳辐射，引起人们对气候紧急情况的关注。“人们仍然倾向于认为博物馆只是展示艺术，”埃利亚松之前告诉 BOMB，“但事实上，展示的意识形态直接触及责任问题：你如何为人们组织历史？你如何展示过去一百年的艺术？展示是专题性的还是主题性的？”埃利亚松敏锐地意识到了传统艺术的呈现方式，《建筑灯光游戏》颠覆了旁观者与展厅互动的方式，因为埃利亚松利用各种灯光效果，鼓励观众以非常规的方式调整自己的感觉。 OPEN 将在洛杉矶当代艺术博物馆 (MOCA LA) 展出至 2025 年 7 月 6 日，届时您将沉浸在 Eliasson 千变万化的视觉中。洛杉矶当代艺术博物馆的格芬当代艺术馆 152 N Central Ave,Los Angeles, CA 90012 在 Instagram 上查看此帖子 HypeArt (@hypeart) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/olafur-eliasson-open-exhibition-moca-los-angeles</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 17:36:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>fragment design x Nike Air Zoom Spiridon 两款配色将于 12 月发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/fragment-design-nike-air-zoom-spiridon-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：fragment design x Nike Air Zoom SpiridonSKU：HF5455-100（白色/海军蓝）和 HF5455-001（黑色）建议零售价：170 美元发布日期：2024 年 12 月 5 日长期以来，一直有传言称 fragment design 和 Nike 正在合作开发一系列 Air Zoom Spiridon 版本，现在看来，此次合作将在 2024 年结束之前首次亮相零售。这款联名鞋款——一年多来一直被球鞋泄密者和 fragment design 创始人藤原浩本人所预告，但始终没有确切的发售日期信息——最近出现在运动鞋精品店 Naked 的发售日期页面上，并表明两款联名配色将于 12 月 5 日上市。其中一双之前曾泄露，采用白色网眼底色，搭配海军蓝色侧面 Swoosh 和黑色绒面挡泥板。另一款之前从未预告过的款式是全黑版本，搭配同色系侧面 Swoosh。两双鞋都在内侧采用白色 Swooshes，在半透明的外底下提供特殊的品牌标志，值得注意的是，外侧和后跟拉环上均采用工具代码启发的细节，这是 fragment design x Nike 的标志性细节，过去曾出现在从 fragment design x Nike Dunk High 到 Travis Scott x fragment design x Air Jordan 1 Low 的所有鞋款中。此次合作标志着 Air Zoom Spiridon 自 2010 年代后半期推出以来首次重返市场，当时它以多种同款配色发布，并与 Stash 和 Parra 等品牌合作。它很可能也会开启一个广泛的复古周期，因为最近有预告称它将与 UNDEFEATED 合作。虽然 Naked 似乎抢先将这款鞋发布到其产品页面上，但您可以暂时预计它们将于 12 月 5 日上市，零售价为 170 美元，等待 Nike 的官方确认。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/fragment-design-nike-air-zoom-spiridon-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 17:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bowers & Wilkins 和 Abbey Road 联手为沃尔沃设计汽车音响系统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/bowers-wilkins-abbey-road-volvo-collaboration-abbey-road-studios-mode</link>
      <description><![CDATA[Bowers &amp; Wilkins 于 9 月宣布与沃尔沃合作，英国音响品牌将为这家瑞典汽车制造商打造定制汽车音响系统。更进一步的是，Bowers &amp;威尔金斯与另一家英国音响巨头 Abbey Road 联手，共同开发其汽车音响系统的全新声音配置，并与沃尔沃一起在其七座电动 SUV EX90 上推出。Bowers &amp; Wilkins 将“Abbey Road Studios Mode”描述为“一种旨在改变车内聆听体验的创新型新声音技术”，该品牌声称它将在其听众的汽车中将 Abbey Road 标志性工作室的标志性声音带入生活。音乐是需要您听到、几乎感受到的东西，才能充分体验和展示新的“Abbey Road Studios Mode”——无论是它的声音还是它的开发方式——这两个品牌在著名的伦敦录音室 Abbey Road 举办了一次互动体验，嘉宾们可以欣赏 Jamz Supernova 主持的座谈会和 Ezra Collective 的现场表演。Bowers &amp; Wilkins 和 Abbey Road 已经合作了几十年，这两个英国品牌之间的关系长达 44 年。他们表示，这是一个始终“走在音响创新前沿”的联盟，沃沃车主现在可以从中受益。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/bowers-wilkins-abbey-road-volvo-collaboration-abbey-road-studios-mode</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 16:41:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉娜·德雷宣布首次在英国和爱尔兰举行体育场巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lana-del-rey-2025-stadium-tour-uk-ireland-dates-tickets-info</link>
      <description><![CDATA[2024 年对于拉娜·德雷 (Lana Del Rey) 来说已经是重要的一年——在科切拉 (Coachella)、雷丁和利兹 (Reading &amp; Leeds) 等多个音乐节上担任主角，这位歌手前所未有地重新回到了人们的视线中。现在，她为英国和爱尔兰的忠实粉丝们揭开了有史以来的首次体育场巡演的神秘面纱，巡演将于 2025 年举行。这位《夏日忧伤》歌手的巡演将从威尔士首都卡迪夫开始，然后前往苏格兰格拉斯哥、英格兰利物浦和爱尔兰都柏林。拉娜将在伦敦温布利体育场的首场演出中结束巡演，该体育场可容纳近 10 万个座位。门票将于格林威治标准时间 11 月 29 日星期五上午 9:00 开始发售。前往 Lana Del Rey 的网站进行预售。查看以下完整日期：6 月 23 日 – 卡迪夫公国体育场 6 月 26 日 – 格拉斯哥汉普顿公园 6 月 28 日 – 利物浦安菲尔德球场 6 月 30 日 – 都柏林英杰华体育场 7 月 3 日 – 伦敦温布利球场 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lana-del-rey-2025-stadium-tour-uk-ireland-dates-tickets-info</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 16:40:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Axel Arigato 推出 2024 年节日宣传活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/axel-arigato-festive-campaign-2024</link>
      <description><![CDATA[Axel Arigato 以其实验性的运动鞋设计而闻名——当然，还有它们包装在里面的标志性黄色盒子。这个瑞典品牌今年冬天比以往任何时候都更重视这些盒子，因为它的新假日活动带领运动鞋迷和时尚爱好者踏上一场受童年、怀旧和人际关系启发的旅程。在新的活动中，Axel Arigato 邀请了十位客人在真人大小的 Axel Arigato 鞋盒内用餐，通过独特的视角创造非凡的回忆。 “这次活动旨在挖掘我们每个人内心深处的好奇心和创造力。节日期间，人们常常会回忆起这种怀旧之情——青春的好奇心，”Axel Arigato 创意总监 Jens Werner 说道。“这次活动延续了我创造每个人都能产生共鸣的空间的热情，将熟悉的环境转变为超现实、富有想象力的世界，激发我们共同的记忆。看到如此富有创意和鼓舞人心的演员阵容在这个空间中栩栩如生，真的很特别、很独特。”同时，该活动从 Axel Arigato 的标语“好东西装在黄色盒子里”中汲取灵感，将 Arigato 的视觉指导与社区主导的用餐体验相结合，欢迎来自不同创意领域的众多嘉宾——包括 Jordan Stephens、James Massiah、Kenya 和 Demba。您可以仔细查看活动，上面配有品牌地毯、新鲜时令农产品桌子等。此外，您还可以访问该品牌的网站，仔细查看其礼品系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/axel-arigato-festive-campaign-2024</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 15:56:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gustaf Westman 的标志性漩涡在 HEVEN 的玻璃吹制物品中占据一席之地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/gustaf-westman-home-in-heven-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[斯德哥尔摩设计师 Gustaf Westman 最近在纽约市度过了很多时间。上个月，这位千变万化的艺术家接管了 KidSuper 的画廊空间，举办了一场名为“纽约的 Gustaf Westman”的快闪展览，在展览中，他在一条扭曲的粉橙色跑道上展示了他所有有趣的物品和家具作品，包括他的新 3D 打印拼图架。上周末，Westman 回到纽约，与纽约设计公司和玻璃吹制公司 Home in HEVEN 展开了新的合作，其中充满了各种受 Westman 经典色彩和曲线启发的节日设计。两人在 Home in HEVEN 的东村旗舰店展示了该系列，现在可以在网上购买。“我想这个系列真的就是合作这个词的意思，”Westman 告诉 Hypebeast。“这真的是两位不同的艺术家和风格的相遇。Home in HEVEN 通过使用我的标志性形状和他们的标志性附加物对我的设计进行了诠释。”这些诠释涵盖了盘子、杯子、酒杯和节日装饰品——所有这些都采用了 Westman 所熟知的欢快的柔和色调。突出的作品包括 Chunky Vase Stripe，它将一个笨重的玻璃花瓶放在一个管状碟子里，以及 Spiral Ornament，或者是一个手工吹制的球体，周围环绕着明亮的粉色条纹。除此之外，Westman 标志性的漩涡图案还出现在厚实的盘子、杯子和土星风格的装饰品上，这些装饰品也可以作为精致的包饰，就像设计师在 Instagram 上的照片一样。“16 件限量新品！全部在西雅图手工吹制，”他在社交媒体上带着笑脸写道。在 Instagram 上查看此帖子Gustaf Westman (@gustafwestman) 分享的帖子除了工作之外，Westman 承认自己在过去几个月里爱上了纽约市。“早上在西区高速公路旁跑步真的很美，我喜欢所有时髦的酒吧，”他解释道。现在，他正在考虑在那里留下更永久的印记。“我实际上去旅行寻找空间，”他透露。谁知道呢？也许你会比你想象的更早看到 Gustaf Westman 旗舰店在纽约市开业。与此同时，Westman 的 Home in HEVEN 系列现已在设计师的网上商店出售，价格从 75 欧元到 1,665 欧元不等。看看上面画廊中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/gustaf-westman-home-in-heven-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 15:51:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Martens 与 Awake NY 合作推出 Lowell 鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/dr-martens-awake-ny-collaboration-lowell-shoe-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Dr. Martens x Awake NY Lowell 鞋颜色：“绿色”、“牡丹海军蓝”SKU：TBCMSRP：TBCRew 日期：12 月 6 日购买地点：Dr. Martens、Awake NY注意：Dr. Martens 和纽约街头服饰品牌 Awake NY 首次合作，将永恒的工艺与纽约亚文化的活力相结合。此次合作为 Lowell 鞋款带来了全新演绎。该系列从纽约丰富的 Cumbia 音乐传统中汲取灵感。此次合作的核心是 Lowell 鞋款，采用大胆的材质和醒目的设计细节重新演绎。鞋款采用 Hair-On 皮革制成，颜色为鲜艳的绿色或牡丹色海军蓝，搭配对比鲜明的黑色油性皮革后带，上面印有 Awake NY 标志。莫卡辛鞋头鞋面和鞋侧的同色缝线与金色星形鞋眼相得益彰，营造出精致而前卫的美感。为了增加舒适度和耐用性，这款鞋款配有加垫鞋领和坚固的烟色 BEN 外底，并采用 Dr. Martens 标志性的黄色贴边缝线。为了进一步个性化外观，每双鞋都配有三套彩色鞋带。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/dr-martens-awake-ny-collaboration-lowell-shoe-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 02:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>