<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 18:16:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>两款 A Ma Maniére x Nike Air Max 95 即将发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/a-ma-maniere-nike-air-max-95-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：一月份的巴黎时装周充满了运动鞋展示，并在秀场内外展示特别预告片。其中一个亮点是 A Ma Maniére 对 Nike Air Max 95 的“Burgundy Ash”设计。现在，在几个月没有更新之后，有关该项目的新发布细节已经浮出水面。运动鞋泄密者 Brandon1an 透露，两人不仅将推出一双鞋，而是两双。除了预计在今年假期发布的第一双鞋之外，据传“黑/紫”配色将于明年春天发布。请继续关注更新，等待 Swoosh 的官方确认，并查看下面的初步细分以了解更多信息。2 双 A Ma Maniere x Nike Air Max 95 将于未来几个月内发布。HOLIDAY 2024AMM x Nike Air Max 95 SP “勃艮第灰”（如图）深紫罗兰矿石/勃艮第灰FZ8743-200SPRING 2025AMM x Nike Air Max 95 SP“黑色/紫罗兰”黑色/紫罗兰矿石FZ8743-001 pic.twitter.com/LQGWr3mDjp—布兰登（@brandon1an）2024年5月28日原创故事： 总部位于亚特兰大的零售商 A Ma Maniére (AMM) 近年来一直是 Jordan Brand 年度合作伙伴阵容中的主要参与者。然而，除了在巴黎时装周期间曝光的 Air Jordan 4 即将推出的合作之外，AMM 又回到了 Swoosh 上，推出了一个新项目。在巴黎的庆祝活动期间，AMM 也推出了自己的 Air Max 95 配色。五年前，AMM 和 Nike 组装了高帮和低帮形式的 Air Force 1“Hand Wash Cold”。现在，两人将 Air Max 95 视为他们协作创造力的画布。在最初的预览中，分层鞋面的每个覆盖层都装饰着各种柔和的粉色和紫色色调。从那里开始，带有可见气垫的乳白色鞋底与脚趾挡泥板上雕刻的“A Ma Maniére”文字相连。该品牌的名称也出现在鞋舌处，而“A”标志出现在银色鞋跟上，位于 Nike Air 标注下方。 截至撰写本文时，A Ma Maniére 和 Nike 均未对他们何时合作推出 Air Max 95 发表评论将被释放。请继续关注最新动态，这双鞋可能会在未来几个月内通过 Nike SNKRS 和部分零售商上市。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Kicks (@hypebeastkicks) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/a-ma-maniere-nike-air-max-95-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:52:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Teddy Santis 揭晓 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 全部三款配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/aime-leon-dore-new-balance-1000-white-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：五月即将结束，Teddy Santis 再次预览了他即将推出的 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 项目，这次推出了第三种全灰色配色，加入了他也展示过的运动鞋的全白和全黑版本。从我们迄今为止对此次合作的最佳审视来看，每双鞋的外侧脚趾处均饰有“aimé”品牌标识，并配有纹理绳索鞋带，与复古造型相得益彰。目前尚未透露发售细节，但随着所有配色的公布，它迟早会发布。更新：本月初，Teddy Santis 在 Instagram 上调侃了他传闻中的 Aimé Leon Dore x New Balance 1000光滑的白色和灰色配色如上图所示。虽然没有透露发布细节，但他上周改变了态度，发布了另一款协作 T500。现在，他带着 1000 鞋款的另一款预览回来了——这一次展示了黑色配色，白色撞色缝线和鞋头外侧的“aimé”品牌标识，如下图所示。请继续关注更多更新，因为合作可能很快就会上架。 原创故事：New Balance 今年庆祝 New Balance 1000 25 周年，不仅通过串联发布将其带回，还将其作为也为其著名合作者提供画布。 Joe Freshgoods 上个月推出了由两部分组成的“When Things Were Pure”包。现在，这款运动鞋刚刚在“Silver Metallic”中首次亮相，据透露，它是 Aimé Leon Dore 即将推出的项目的一部分。正如 ALD 创始人兼 New Balance MADE in USA 创意总监 Teddy Santis 所揭晓的那样，这款运动鞋将成为 Aimé Leon Dore 即将推出的项目的一部分。 Aimé Leon Dore x New Balance 1000 首次亮相，采用百搭的白色和灰色配色，鞋舌、鞋垫和鞋面前掌外侧均点缀有 ALD 品牌标识。主要以白色为主，两侧的“N”标志采用柔和的灰色色调，同时还搭配各种覆盖层。 在撰写本文时，Teddy Santis 和 New Balance 都没有透露这款由 Aimé Leon Dore 设计的版本是何时推出的。 New Balance 1000 即将上架。请继续关注更新，包括可能推出的其他配色，因为我们预计该运动鞋将于今年晚些时候通过 New Balance、Aimé Leon Dore 和精选零售商发布，价格约为 170 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/aime-leon-dore-new-balance-1000-white-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:34:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LỰU ĐẠN 与 CLOT 的全新合作描绘了“不断演变的亚洲身份”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/luu-dan-clot-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[越南男装品牌 LỰU ĐẠN 与陈冠希的 CLOT 携手合作，旨在“架起东西方之间的桥梁”，以对话的方式剖析不断发展的亚洲身份。陈冠希第一次见到 LỰU ĐẠN 设计师 Hung La 时，他是第一代越南裔美国时装设计师，曾在 Nicolas Ghesquière 的 Balenciaga 和 Phoebe Philo 的Céline — 在他的伦敦工作室。新闻稿中写道：“陈一直是一位神话般的人物，一位传奇人物和多学科大亨，La 仰慕他，因为他凭借二十年的经验继续为街头服饰领域注入活力。”如今，他们的合作代表着“代际交流”，两个品牌对亚洲风格的诠释找到了协同效应。该系列共 12 件单品，首次亮相于 CLOT 在上海举办的 20 周年纪念秀，开场单品是超大连帽衫、拉链夹克、图案 T 恤和篮球短裤，上面饰有红黑色调的双重图像。接下来，两人还推出了一件短袖纽扣衬衫，采用全黄黑花卉图案，一件肩部尖尖的人造皮革西装外套和一件背面印有两人联名标志的外套。牛仔布也在胶囊系列中扮演着重要角色，包括蛇纹“Maxi X Maxi X Maxi”牛仔裤、直筒裤和修身夹克。LỰU ĐẠN x CLOT 系列现已在 LỰU ĐẠN 的网上商店和指定零售商处发售。价格从 25 美元到 880 美元不等。在上面的画廊中探索在伦敦唐人街附近拍摄的这条线。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/luu-dan-clot-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:26:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>带着 PLEASURES 2024 年夏季“Yardwrk”系列走出去</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pleasures-summer-2024-yardwrk-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[为了迎接即将到来的温暖天气，PLEASURES 推出了全新的 2024 年夏季系列。夏天通常需要烧烤、游泳池、徒步旅行、海滩游览、日间派对以及大量的户外活动。但 PLEASURES 并没有着眼于放学季的预期，而是通过其“Yardwrk”系列从平凡的事物中寻找灵感。在这一季，这家总部位于洛杉矶的街头服饰品牌着眼于色彩鲜艳的休闲日常单品。 、图形设计和夏季风格的纹理。整个衣柜由拉链连帽衫、连帽衫、T 恤、短袖系扣衬衫、Polo 衫、短裤、宽幅短裤、休闲裤和一系列配饰组成。精选单品包括钴蓝色运动服，带有 PLEASURES 名称的白色细节，银/黑/白和黑/红泰拳短裤，迷幻绿色短裤，水钻拉链连帽衫搭配配套运动裤，一双宽松黑色牛仔裤，饰有红色 PLEASURES 刺绣，搭配夏季宽幅短裤。该系列的其他配饰包括帽子等配饰，以及灵感源自 1998 年喜剧《Half Baked》的合作单品以及 GRAV 玻璃器皿。仔细看看上面 Nikki Nixon 拍摄的图片中的新产品。 PLEASURES 2024 年夏季“Yardwrk”系列现已上线。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pleasures-summer-2024-yardwrk-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星巴克推出星巴克米兰二重奏咖啡店，庆祝咖啡与文化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/starbucks-celebrates-coffee-culture-launch-starbucks-milano-luna-milano-sole-blends-black-coffee-performance</link>
      <description><![CDATA[星巴克一直不仅仅只提供咖啡。咖啡是将人们聚集在一起的纽带，该品牌一直渴望庆祝这种相互联系，同时强调通过一杯咖啡进行联系时可能发生的体验。 50 多年前，星巴克最初只是西雅图派克市场的一家小店，销售全豆咖啡，而如今，星巴克的体验已享誉全球。在 Instagram 上查看此帖子 星巴克 @starbucks 分享的帖子受到充满活力的启发意大利米兰的咖啡文化，该品牌推出了星巴克 Duetto，一系列两款新咖啡。新咖啡在星巴克臻选烘焙工坊亮相。星巴克米兰索尔 (Starbucks Milano Sole) 和星巴克米兰月神 (Starbucks Milano Luna) 的灵感源自活跃米兰的传统以及星巴克的烘焙传统。这些咖啡是同一混合物的两种不同风味特征的迭代；一种是深度烘焙咖啡，一种是浅度烘焙咖啡。这些混合咖啡由米兰和西雅图的星巴克烘焙大师精心制作，强调传统与创新的双重性。星巴克米兰 Duetto 于 5 月 21 日在米兰的星巴克臻选®烘焙工坊独家亮相。 5月21日至5月26日期间，顾客可以前往星巴克臻选米兰烘焙工坊品尝两款限量版手工饮品：星巴克米兰月神焦糖玛奇朵和星巴克米兰Sole冰黑糖燕麦奶昔浓缩咖啡。在咖啡揭幕仪式上，星巴克邀请当地人和咖啡爱好者参与节日、沉浸式的体验，凸显咖啡、艺术和音乐的交集。在这个为期一天的活动中，米兰壁画家 Orticanoodles 创作了展示黑暗与光明对比的大型壁画。艺术家二人组 Wally 和 Alita 以其涂鸦风格的艺术作品而闻名，他们将他们的创意协同带到星巴克，以独特的光线描绘出新的混合咖啡。当客人踏入烘焙工坊时，迎接他们的是身临其境的体验。这是一个迷人的数字装置形式，探索咖啡烘焙和艺术领域。参观者还可以参与数字展位，创建引人入胜、可共享的社交媒体内容。米兰星巴克臻选烘焙工坊 (Starbucks Reserve® Roastery Milan) 举办了一场由格莱美奖获奖 DJ Black Coffee 进行表演的活动，将派对从白天延续到夜晚，这表明咖啡可以在一天中的任何时间享用和庆祝。 - 在米兰推出特别版咖啡 Starbucks Milano Duetto 将于今年晚些时候在世界各地的星巴克门店出售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/starbucks-celebrates-coffee-culture-launch-starbucks-milano-luna-milano-sole-blends-black-coffee-performance</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比莉·艾利什 (Billie Eilish) 不会出演任何 3 小时的节目：“这简直就是精神病”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/billie-eilish-3-hour-shows-hit-me-hard-and-soft-tour</link>
      <description><![CDATA[Billie Eilish 粉丝获胜当她今年秋天晚些时候开始巡演时，不会进行三小时的表演。在她备受期待的第三张录音室专辑《HIT ME HARD AND SOFT》发行后，这位歌手出现在音乐流媒体应用程序 Stationhead 上进行现场问答。被问及表演 3 小时节目的可能性，类似于一些流行歌星最近，艾利什很快就打消了这个念头。“没有人想要这样，”这位歌手说。 “你们不希望这样。我不想那样。作为粉丝我什至不希望这样。作为世界上我最喜欢的艺术家，我不想听他们三个小时。”泰勒·斯威夫特正在进行的 Eras 巡演和碧昂丝的 Renaissance 巡演都超过了两个小时，尽管这对大多数艺术家来说远非正常。艾利什在接受《洛杉矶时报》采访时赞扬了两位艺术家，称“他们能够举办这么长时间的演出，而且充满了如此多令人难以置信的时刻，真是太棒了。”在直播的后期，艾利什说她不会在音乐会期间演奏《HIT ME HARD AND SOFT》中的所有曲目。由于与会者还希望听到她的一些老歌迷最喜欢的歌曲，表演专辑中的所有歌曲将使演出“像一百万年一样漫长”。虽然大多数场馆已经售完，但 Billie Eilish 的《HIT ME HARD AND》的剩余门票SOFT 巡演现已推出，北美巡演将于 9 月 29 日开始。单击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/billie-eilish-3-hour-shows-hit-me-hard-and-soft-tour</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:08:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paris+ 更名为巴黎巴塞尔艺术展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/art-basel-paris-2024-name-change</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/art-basel-paris-2024-name-change</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:03:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dsquared2 Man 是一位加拿大徒步旅行者、午夜牛仔和 2025 年度假胜地的运动都市人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/dsquared2-resort-2025-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[双胞胎设计师 Dean 和 Dan Caten 以其引发话题的晚装套装、超男性化的外套、值得一看的牛仔裤和大量的浮华和魅力而闻名，他们抓住了 2025 度假季的机会，真正磨练出 Dsquared2 男人到底是谁——在他所有的夸张版本中。在周末，这两位联合创意总监会想象他们的裁缝男人在加拿大户外进行一些严肃的徒步旅行。该系列的开端充满了富有表现力的混合牛仔布和尼龙夹克和工装短裤，以及印有“Adventure Is Calling”图案的石洗复古风 T 恤。在这里，Dsquared2 推出了与 Invicta 合作的下一款产品，其中包括受该奢侈品牌探险传统启发的联名 T 恤。同时，大地色的背包、腰包和帽子将功能性放在首位，俏皮的补丁采用了 Dsquared2 的惯用标志。在城市中漫步时，Dean 和 Dan 发现 Dsquared2 男士是运动街头服饰的拥护者。他穿着牛仔夹克和印有卡其色迷彩印花的裤子、带有贴袋和罗纹袖口的飞行员夹克、由降落伞重量尼龙制成的白色风衣和深领长袖上衣。他还热衷于技术性：例如，剪裁牛仔布设计露出内衬，形成双层面料廓形，休闲短裤用垂至大腿中部的实用腰带固定。“夜幕降临，这家伙成了午夜牛仔，”设计师在他们的系列笔记中写道。对于在城里度过的夜晚，Caten 兄弟的缪斯更喜欢一套西装——带有一丝“yeehaw”色彩的西装。衬衫遵循西方规范，带有珠饰蕾丝肩带，经典的褶皱裤用大扣银色腰带扣在一起。几款廓形将正装裤换成了水晶包覆的牛仔布，一件燕尾服外套也采用了破洞牛仔裤。但在经典的 D&amp;D 时尚中，黑色和金色亮片占据了整个晚装夹克和背心，形成了该系列的众多主打单品中的两件。如果没有一点闪光，那就不是 Dsquared2 系列。在上面的画廊中探索 Dsquared2 的 Resort 2025 男装系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/dsquared2-resort-2025-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 16:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>环球影业推出“Hotel Deluxe”夏季宣传照</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/universal-works-deluxe-hotel-collection-summer-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Universal Works 再次敞开大门其“豪华酒店”——它被描述为“生活的缩影，充满有趣的角色，每个人，从礼宾员到住家伯爵夫人，总是以最好的状态出现。”在 2024 年夏季的交付中，这家总部位于诺丁汉的品牌倾向于“宅度假”风格——提供一系列夏季服装，适合跟随您从布里德灵顿到巴哈马。在本季的“豪华酒店”版本中，Universal Works 的主题从度假到居家度假，其风格的灵感源自其英国家乡的当地街道。考虑到这种情感，Universal Works 在温暖天气范围内融入了一系列印花和图案。该男装品牌秉承其核心理念，还采用了触感丰富的纹理，在拼接单品、牛仔单品、宽松亚麻布和经典棉质单品之间交替出现。至于造型手册，Universal Works 希望设想最新系列的局部性和分层能力，将模特放在简约草图露营车旁边，以展示这一尝试。夹克采用大地色和各种面料制成，其中一种出色的选择具有微妙的全身太阳印花，另一种则在背面印有“Hotel Deluxe”图案。  在 Instagram 上查看此帖子Universal Works (@universal_works) 分享的帖子在上方图库中筛选 Universal Works 的“豪华酒店”造型手册，立即在 Universal Works 的官方网上商店购买完整系列。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/5/universal-works-deluxe-hotel-collection-summer-2024-lookbook-release-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;通用Works 推出“Hotel Deluxe”夏季造型册&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/universal-works-deluxe-hotel-collection-summer-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 的 New Balance 1906R “Rosewater” 强化了本周最佳鞋履系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/best-sneaker-releases-may-2024-week-4-nike-crocs-asics</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/best-sneaker-releases-may-2024-week-4-nike-crocs-asics</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 16:08:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡萨布兰卡 (Casablanca) 2024 早秋广告大片捕捉无尽夏日气息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/casablanca-pre-fall-2024-campaign</link>
      <description><![CDATA[虽然夏天还没有正式开始，但卡萨布兰卡已经开始期待它的 Pre -2024 年秋季活动。但季节重叠的有趣之处在于，即使是在为凉爽的气温做准备的情况下，2024 年早秋系列也捕捉到了夏日的无尽精神。为了展示新系列，这个巴黎品牌前往充满玻璃和金属的中世纪别墅，绿色银河。无论在内部还是外部，由 Dude Hasson 拍摄的视觉效果都体现了该品牌对引人注目的视觉效果的重点关注，同时传达了该品牌奢华而轻松的个性。但更让这场广告大片脱颖而出的，是色彩鲜艳的作品与前卫建筑、悬崖景观和地中海的对比元素的组合和对比。这些电影风格的镜头反映了品牌的历史，展示了一系列系列单品——涵盖剪裁、运动服、丝绸上衣、连衣裙、泳衣、针织品、配套套装等。该系列中的主要亮点包括该品牌标志性的真丝纽扣衬衫、全身印有 Casablanca 标志压花的女式定制粉色套装、男式纹理白色剪裁套装、男式绿色丝绒套装和男式渐变运动服。看看上面图库中的新活动。 Casablanca 2024 早秋系列现已在网上和国际零售商处发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/casablanca-pre-fall-2024-campaign</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:59:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在完成 60 亿美元融资后，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 为 xAI 制定了雄心勃勃的计划</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-xai-startup-series-b-funding</link>
      <description><![CDATA[Elon Musk 的 xAI 已筹集 60 亿美元在最近的 B 轮融资中。这家去年才成立的公司表示，计划利用这笔资金在人工智能领域“继续沿着陡峭的发展轨迹”。对于那些不熟悉马斯克在人工智能领域背景的人来说，这位企业家在 OpenAI 早期就加入了 OpenAI。 2015 年担任联席董事长。虽然他最初计划向这家初创公司捐款 10 亿美元，但在该公司拒绝与特斯拉合并后，他于 2018 年辞去了董事会职务。xAI 于 2023 年 7 月宣布，并于 2023 年 7 月推出了其第一个软件几个月后，一个名为 Grok 的聊天机器人诞生了。具有图像识别和处理功能的 Grok 高级版本于今年 3 月推出，Grok 的第一个版本已作为开源模型发布。 就在本月早些时候，据报道 xAI 正在寻求数十亿美元的资金。根据该公司的公告，这些资金由 Valor Equity Partners、Vy Capital、Andreessen Horowitz 和红杉资本等主要公司投资。沙特阿拉伯王子阿尔瓦利德·本·塔拉勒及其企业集团 Kingdom Holding 也是 xAI 的主要投资者之一。xAI 现在计划利用这些资金将其首批产品推向市场，并继续研究和开发其人工智能基础设施。它还将聘请在人工智能、数据、移动、网络、软件和系统等领域具有专业知识的各种工程师。 据《The Information》报道，马斯克在周六向投资者展示了一份演讲，其中包括为 Grok 提供动力的“超级计算机”的计划。据报道，这款计算机将使用 NVIDIA 芯片，开发目标是在明年秋季运行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/elon-musk-xai-startup-series-b-funding</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:33:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jannik Sinner 的定制 Gucci 行李袋将网球装备推向奢华高度</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/gucci-jannik-sinner-head-custom-duffle-bag-tennis-info</link>
      <description><![CDATA[继 Riccardo Raspa 拍摄的网球广告之后由大使兼职业运动员詹尼克·辛纳 (Jannik Sinner) 主演（由于赞达亚 (Zendaya) 在挑战者新闻发布会上的俏皮时尚，人们对穿球拍制服的需求不断增加），古驰 (Gucci) 现在以其自己的定制比赛设计在球场上占据了另一份额，以达到其最高水平。周一，在巴黎举行的今年法网公开赛的第一场比赛中，辛纳佩戴了这家意大利时装公司的独一无二的行李袋，该行李袋采用网球制造品牌 Head 的领先高性能材料制成。这位在锦标赛第一轮击败克里斯托弗·尤班克斯 (Christopher Eubanks) 的圣坎迪多 (San Candido) 运动员将在本赛季即将到来的所有比赛中携带这款高端行李袋。全白皮革设计饰有 Gucci x Head 标志，彰显标志性风格绿-红-绿织带条纹，向 Gucci 悠久的网球装备历史致敬。值得注意的是，该品牌与这项运动的故事可以追溯到 20 世纪 70 年代，当时该品牌将其球场装备扩展到包括具有上述主题的成衣、配饰和鞋类。这款行李袋是在 Gucci 为 Sinner 推出首款定制包袋后推出的。去年温布尔登锦标赛。首个设计以独特的整体字母组合彰显了品牌的精湛工艺，但没有 Head 的所有性能规格。现在，Gucci 与这家运动制造商的合作有望开启“探索创新设计并突破运动装和奢华时尚界限的新机会。”请参阅上方画廊中 Jannik Sinner 的定制 Gucci 行李袋。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/5/gucci-jannik-sinner-head-custom-duffle-bag-tennis-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Jannik Sinner 的定制Gucci Duffle 将网球装备推向奢华高度&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/gucci-jannik-sinner-head-custom-duffle-bag-tennis-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:30:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·布莱克推出“Defiant”新单曲“Thrown Around”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/james-blake-thrown-around-single</link>
      <description><![CDATA[3月底推出反流媒体平台Vault.fm后，詹姆斯布莱克发布了他最新的听觉产品。这位英国制作人的最新剪辑被称为“Thrown around”，可在所有 DSP 上播放，而不仅仅是 Vault.fm。布莱克将这首四分半钟的曲目称为“挑衅”，也认为它是“一种认可”他在英格兰长大，听着一些音乐长大。”“让我到处乱跑，”他在副歌中重复道，电子节拍在背景中响起。“它一开始是一首氛围音乐，我布莱克在一份声明中继续说道：“这首歌是与 Dom Maker 合作制作的，它让我内心深处的某些东西与英国电子乐队的影响联系在一起。”“这是一首挑衅性的歌曲，它探讨了我们的工作对我们的影响，以及它对我们生活的影响。它解决了花费大量时间致力于工作的弊端。我们对社区没有任何推动力——我们都被驱使着走向成功。然后我们会感到孤独和被抛弃。这首歌将人们聚集在一起——这是通过反抗建立的联系。“《Thrown around》是这位独立艺术家自去年 9 月发行的《Playing Robots Into Heaven》专辑以来首次发行的歌曲。现在可以在 Spotify 和 Apple Music 上播放《Thrown around》 .点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/james-blake-thrown-around-single</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Percival 和 Champion 再次携手合作，共同打造 SS24</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/percival-champion-spring-summer-2024-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[去年 11 月，Percival 和 Champion 联手推出了名为“The Fruit”的特别合作站立。”该合作系列以甜味农产品为主，通过搭配五彩水果和充满野生动物的刺绣细节的 Champion 经典款来庆祝英国高街小贩。显然，Percival 和 Champion 想要更多，因为两人在 2024 年春夏系列中重新聚首。两人之间的合作关系于 2021 年开始，因此这只是不断发展的友谊和巩固的中流砥柱的最新进展。珀西瓦尔目录。该系列名为“Best But Better”，从过去的畅销单品中汲取灵感，并将其与自然导向的设计融为一体。该系列包括精选的棉质混纺单品，如 T 恤、连帽衫、运动衫、短裤和运动裤，颜色有珊瑚色、海军蓝、绿色、黑色和麻灰色。但与之前的系列一样，让这些单品充满活力的是对多彩、自然的选择。定向刺绣细节，包括锦鲤、松鼠、老虎、蘑菇、鸽子和盆景树。刺绣细节呈现为围绕标志性 Champion 胸部和大腿标志的微妙设计。在上面的画廊中查看新产品。新款 Percival x Champion SS24 价格从 73 美元到 175 美元不等，现已在 Percival 店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/percival-champion-spring-summer-2024-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>