<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 12:33:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>敏锐而工程的服装团聚了西方风格的WK500</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/keen-x-engineered-garments-wk500-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: KEEN x Engineered Garments WK500Colorway: BlackRelease Date: March 28Where to Buy: KEEN JapanKEEN and Engineered Garments are teaming up once again for a new release: the WK500, set to launch on March 28, 2025. Designed with long-distance travel and everyday wear in mind, the silhouette blends functional tech with a Western-inspired审美。它是为舒适性和性能而设计的，具有轮廓贴合，衬垫舌头和衣领以及高泡沫缓冲。这双鞋还包括偏移鞋，以减轻脚压力，而多向凸耳外底可确保在所有地形上进行较高的牵引力。进行旅行和冒险，其轻巧的建筑（335G）和可移动的泡沫鞋垫以及可移动的泡沫鞋垫减少了旅途中的疲劳。全长的尼龙板增加了稳定性，即使在长途跋涉中，透气的网眼鞋面也可以保持脚部凉爽。在撰写本文时，尚未共享有关定价和全球可用性的细节。在这里查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/keen-x-engineered-garments-wk500-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 12:14:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salomon的X-Alp降落在“冰流”配色中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/salomon-x-alp-ice-flow-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Salomon X-ALPColorway: “Ice Flow/Quarry/Russet”SKU: L47725100MSRP: ¥30,800 JPY (Approximately $205 USD)Release Date: March 26Where to Buy: SalomonSalomon is set to release a new colorway of its X-ALP Suede silhouette — “Ice Flow/Quarry/Russet” -  2025年3月26日。定价为30,800日元（约合205美元），最新发行版将坚固的高山遗产与当代设计提示融合在一起。技术近鞋鞋（X-Alp Suede shoess），X-Alp Suede nods to Salomon salomon的登山根，同时享受生活方式的生活方式。混合构造结合了功能和样式，由长绒绒面革和三维开放网的优质组合。绣花细节和扁平鞋带完善了精致的设计。为了增加效用，该节目利用Salomon在外底上使用Salomon的最新脉动和搭档。  &lt;a href =”在“冰流”中”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/salomon-x-alp-ice-flow-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1低“ Coral Reef”在夏天引起了飞溅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-1-low-coral-reef-ib8859-101-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 1 Low “Coral Reef”Colorway: “White/White/Light Soft Pink/Ironstone”SKU: IB8859-101MSRP: $135 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeDrawing inspiration from the ocean, the Air Jordan 1 Low “Coral Reef” infuses marine-themed details into the iconic轮廓。鞋面是由原始的白色皮革制成的，由柔软的沙质粉红色叠加层和浅蓝色的舌头重音，可提供令人耳目一新的沿海美学。珊瑚纹理的星形hang鼠和柔软的粉红色跳跃者连锁店增加了不同的海洋启发元素，而鞋跟面板则展示了蕾丝般的蛇皮图案，让人联想到珊瑚礁野生动植物。Rope-Style鞋带增强了运动鞋的航海诉讼，而iridescent Jumpman徽标则带有反射式饰面。在内部，毛绒蓝色毛皮布衬里可确保舒适，同时巧妙地向海浪点头。半透明的粉红色口香糖鞋底完成了海洋风格的设计。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-1-low-coral-reef-ib8859-101-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:21:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港perrotin展示了艾玛·韦伯斯特（Emma Webster）的“蒸气”个展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/emma-webster-vapors-exhibition-perrotin-art-basel-hong-kong</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 艾玛·韦伯斯特（Emma Webster）的个展，香港佩罗蒂（Perrotin）的蒸气标志着她在这座城市的首次亮相，并展示了11幅在洛杉矶一月野火期间创作的11幅空灵景观绘画。通过雾蒙蒙的灰色和精致的笔触，她的作品探讨了即将发生的灾难和后果的主题，将普莱因 - 空气景观，静物和虚拟现实融为一体，成为一种新的艺术类型。标题借鉴了蒸气本身的短暂性质，象征着变化的瞬态品质以及内部和外部世界之间的碰撞。Weberster的艺术过程将传统方法与先进的技术合并，结合了雕塑研究，虚拟现实和数字渲染。她首先要制作蜡和石膏对象，这些蜡和石膏对象被扫描并掺入数字西洋镜中以创建复杂的构图。 Webster利用Oculus和Blender等工具将这些虚拟设计投射到画布上，挑战观众反思现实与幻想之间的界限。在她的绘画中，韦伯斯特经常将鸟类用作不自然的姿势冻结的象征人物，反映出孤立和流离失所的主题。像“阿拉斯加”和“麻雀”这样的作品强调了静态姿势，而“ Odette”在狗狗下面呈现出零散的天鹅。通过整合浪漫时代的肖像画和3D渲染的怪异维度，韦伯斯特赋予了这些数字神话般的存在。她的地形通常是数字生成的，与受扫描改编的操纵的盆景灌木形成鲜明对比，进一步增加了自然与人为性之间的紧张关系。与蒸气相连，艾玛·韦伯斯特（Emma Webster）将在艺术景观的大型景观绘画中揭示“猎人的花园”，这是一件大规模的景观绘画。蒸气将于3月25日开放，并将一直持续到2025年5月17日。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/emma-webster-vapors-vapors-exhibition-perrotin-artin-art-basel-hong-hong-kong-- kong-“ rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/emma-webster-vapors-exhibition-perrotin-art-basel-hong-kong</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:19:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>业力汽车揭示新的Amaris 2门EREV Coupe</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/karma-automotive-amaris-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 业力汽车已经推出了其第一个2门轿跑车Amaris，标志着其扩展范围电动汽车（EREV）技术的下一个演变。 Scheduled for production in Q4 2026, the Amaris blends luxury, high performance and efficiency with an exterior inspired by the brand’s earlier Kaveya super-coupe.Designed using carbon fiber and aluminum, the Amaris sports 22-inch forged aluminum Constellation wheels, “swan doors” and a flowing Comet Line that defines its sculpted silhouette.后方航空通行的扰流板和以美国为灵感的侧排气强调了其性能DNA，而标志性的翻盖式引擎盖和目标照明完成了其光滑的前端。轿跑车预计将在3.5秒内从0-60 mph加速，预计最高时速为165 mph。 Karma还透露，其Gyesera 4门最初以完全电动的模型引入，现在将采用EREV设置并于2025年下半年推出，接替Revero。 Revero首次使用的太空式体系结构，使业力可以加速发展，因为它扩大了其奢侈品。全电动卡维亚超级企业现在将于2027年推出，其次是2028年的伊瓦拉GT-UV，并提供有关在撰写本文时尚未宣布的定价的详细信息。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/karma-automotive-amaris-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 09:58:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）可能参与2028年洛杉矶奥运会</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kendrick-lamar-could-be-involved-2028-los-angeles-olympics</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然不再需要三年，但2028年洛杉矶奥运会的参与可能是肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）的参与。他说：“幸运的是，在我的日常工作中，我代表肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）。”他进一步分享说：“他确实是洛杉矶图标，所以我认为，肯德里克将以某种方式参与洛杉矶奥运会是一个公平的赌注。” Wasserman分享道：“重生，重建，也许可以重新构想LA 2.0，以及奥运会作为所有这些事情的催化剂 - 我们认为确实是我们精神的一部分。” Wasserman告诉IOC：“您不能像洛杉矶那样大而重要的城市遇到自然灾害。 “那不是最重要的事情。重要的是帮助人们回到家中，重新定居，重新恢复生活。” 2028年洛杉矶奥运会将于2028年7月14日至2028年7月30日举行，总共有36种运动。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/kendrick-lamar-could-be-be-be-be-be-2028-los-angeles-olympics” rel =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kendrick-lamar-could-be-involved-2028-los-angeles-olympics</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 09:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）的“ gnx”成为2025年的第一张说唱专辑，出售一百万个单位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kendrick-lamar-gnx-first-rap-album-to-sell-one-million-units-us-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在德雷克（Drake）对UMG的有争议的诽谤诉讼中，该男孩和肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）的持续争执，“不喜欢我们”的“ Diss Track Rapper”在GNX专辑中取得了巨大的成功。康普顿说唱歌手打破了几张唱片，最近超过了特拉维斯·斯科特（Travis Scott）的乌托邦流媒体唱片，在Mix.mix.gnx中添加了另一个成功的指标。GNX现在已成为2025年在美国2025年的第一张说唱专辑，销售了100万辆。他的主要超级碗半场表演的势头继续延续，因为他将自己作为今年最受欢迎的说唱歌手之一。德雷克（Drake）针对UMG的诉讼认为，多伦多说唱歌手指责标签和分销商非法操纵肯德里克（Kendrick）的“不喜欢我们”的diss曲目的销售。他声称这首歌是诽谤性的，现在，在他们战斗的一年后，他们俩仍在收获传奇的好处。自从争执以来，肯德里克（Kendrick）和德雷克（Drake）都庆祝了几项职业成就。这两个说唱歌手仍然在图表上占主导地位。肯德里克（Kendrick）最近跳上了Playboi Carti的新专辑，其中包括“ Good Credit”。德雷克（Drake）最近与parytnextdoor发行了一张联合专辑，名为$ ome $ exy $ ongs 4 u ..@kendricklicklamar&#39;s的“ gnx”成为2025年在美国销售100万个单位的嘻哈专辑。pic.twitter.com/mrguznznznznzfjp—图表数据（@chartdata）2025年3月23日  单击此处查看hypebeast的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kendrick-lamar-gnx-first-rap-album-to-sell-one-million-units-us-2025</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 09:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“神奇宝贝”素描前面新的uniqlo ut合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/pokemon-uniqlo-ut-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uniqlo ut首次亮相了一个庆祝神奇宝贝的新系列。即将举行的合作看到Pikachu，Meowth和Umbreon等角色被翻译成类似素描的图形，提供了更加坚固又轻松的设计设计，非常适合闲逛。加入胶囊的是皮卡丘的记忆图，以及他充电的彩色草图，尤其的不同表情的图纸以及浅黑色的黑色黑色图形以及其黄色和红色的细节。查看上面的集合。 The Pokémon x Uniqlo UT collab is available now via Uniqlo Japan for ¥1,500 JPY (approximately $10 USD) each.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/pokemon-uniqlo-ut-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 09:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布加迪揭幕了the the the the the the yquipe pur sang sang sang套件</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bugatti-tourbillon-equipe-pur-sang-package-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Bugatti has introduced a new &quot;Équipe Pur Sang&quot; specification for its Tourbillon hypercar, marking the beginning of exclusive customer configuration sessions worldwide.Meaning “Thoroughbred Team,” the Équipe Pur Sang package pays homage to Bugatti’s rich motorsport legacy with a range of performance-focused, motorsport-inspired design elements.该包装在视觉和空气动力学上增强了，包括专用的前分离器，带终板的后机翼，碳纤维发动机盖Inlays和定制的8型管排气系统。新的后扩散器会增强下压力，并进一步提高汽车的侵略性姿势。唯一的20英寸前和21英寸的后方向车轮可将气流改善到后散热器，最多可提高8％，从而提高冷却和效率。 Inside, the package continues with Alcantara Performance Seats, carbon fiber trim and embroidered Équipe Pur Sang logos throughout the cabin.“The Tourbillon already represents a fusion of raw power and cutting-edge technology,” said Bugatti Managing Director Hendrik Malinowski, adding &quot;With Équipe Pur Sang, we celebrate the pure racing soul of Bugatti.”Each Tourbillon is powered by a naturally aspirated 8.3升V16发动机可提供1,000 hp，并配对三个电动机，合计为1,800 hp。尽管有混合动力系统，但由于先进的T800碳复合底盘，它仍然比其前身更轻。全球只有250个单位，每套都起价3,800,000欧元（4,120,782美元），客户通过Bugatti的Molsheim总部或合作伙伴零售商进行了亲密的个性化过程。   Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bugatti-tourbillon-equipe-pur-sang-package-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 09:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Heen and EastLogue在限量版Jasper Rocks运动鞋上合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/keen-x-eastlogue-jasper-rocks-scarab-arctic-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Keen X EastLogue Jasper Rockscolorway：“ Scarab/Arctic” SKU：1030630MSRP：$ 145 USDREASE日期：现在可以买到的地方：Keenkeen与韩国Lab eastlogue合作，与Itection in diceition Itecient of It Editienting snecient of jassper rockers合作。这种重新构想的设计从韩国西南海岸上的Getbol Mudflat生态系统的宁静美感和错综复杂的图案中获取。在“ Scarab/Arctic”深层地球调色板中，运动鞋具有实用的元素，例如诸如Bungee-Lace System，易于磨损，可轻松磨损，搭配拟合和keen.protect toe byperect toe byperper toe bummerper toe byperpertecepercept toe bummperecepercepect。该设计使用环保皮革制作，并通过Eco Antio Technology进行了治疗，优先考虑可持续性，而不会损害功能或舒适性，这使其成为城市和户外探险的多功能选择。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/keen-x-eastlogue-jasper-rocks-scarab-arctic-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:44:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Vezzoli将Karl Lagerfeld的Memphis Vision带回生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/francesco-vezzoli-presents-karl-goes-to-memphis-tribute-to-a-historic-encounter-in-monte-carlo-exhibition-almine-rech-monaco-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 卡尔·拉格菲尔德（Karl Lagerfeld）是已故的时尚偶像以其前卫视觉而闻名，不仅在时尚界和设计领域都留下了不可磨灭的标记。他对孟菲斯设计运动的大胆，几何美学的着迷是即将在Almine Rech摩纳哥举行的展览的重点。标题为Francesco Vezzoli礼物：Karl向蒙特卡洛（Monte Carlo）致敬，展览将展示拉格费尔德（Lagerfeld形状和嬉戏的无礼。拉格菲尔德（Lagerfeld）因其与传统主义的根本性而着迷，沉浸在这一运动中，积累了令人印象深刻的孟菲斯作品集，这些孟菲斯曾经装饰着他的摩纳哥公寓。他自己对运动的亲和力在他自己的创意作品中显而易见，这通常反映了孟菲斯设计的大胆精神。展览将重建拉格费尔德的居住空间，使游客能够进入一个时尚和设计无缝融合的世界。 Sottsass，Nathalie du Pasquier和Michele de Lucchi等标志性孟菲斯设计师的作品将展出，这反映了该运动混合艺术，功能和幽默的精神。除家具之外，展示柜还将以拉格费尔德的素描，照片和设计灵感为特色，并为孟菲斯美学如何影响他的广泛创造力。敏锐地注视着拉格尔费尔德（Lagerfeld）的折衷品味，弗朗西斯科·维佐利（Francesco vezzoli）的优势：孟菲斯（Memphis）向孟菲斯（Memphis）致敬，以享受历史悠久的指定。它强调了拉格斐（Lagerfeld）对激进艺术表达的欣赏如何扩展到他所居住的空间之外。通过这次展览，Almine Rech摩纳哥不仅庆祝了设计师的遗产，而且强调了孟菲斯运动对当代美学的持久影响。FrancescoCocoVezzoli礼物：Karl向Monte Carlo的一场历史性的竞争致敬，将在5月20日与Monte Carlo的历史性遭遇中进行。展览有望向拉格斐的无畏创造力致敬，为他的世界提供了亲密的瞥见，以及塑造了他杰出职业的灵感。 de la costa，98000摩纳哥  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/francesco-vezzoli-presents-karl-goes-to-memphis-tribute-to-a-historic-encounter-in-monte-carlo-exhibition-almine-rech-monaco-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:42:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看Nike JA 2“ Sonic Yellow”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-ja-2-sonic-yellow-fd7327-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Ja 2 “Sonic Yellow”Colorway: “Soft Yellow/University Gold-Dusty Cactus-Obsidian”SKU: FD7327-700MSRP: $120 USDRelease Date: 2025Where to Buy: NikeNike Basketball expands Ja Morant’s signature sneaker line with the bold and dynamic Nike Ja 2 &quot;Sonic穿着“软黄色”和“大学金”的醒目的融合，运动鞋散发出一种阳光充满活力，非常适合夏季篮球。中底上的一系列“尘土仙人掌”引入了新鲜的对比，引起了经典的空气Max Aesthetics，而swoosh and Inter衬里上的“黑曜石”隆起为充满活力的配色方案提供了平衡。此发行版的出色特征是类似牙齿的蕾丝dubraes，可能是在preastoric orististoric orististoric orististoric oristoric oristoric orimistoric orimistoric orightistion intreationspired sistimpired。 These subtle yet distinctive design elements make the Nike Ja 2 &quot;Sonic Yellow&quot; both a high-performance basketball shoe and a must-have statement piece for sneaker enthusiasts.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-ja-2-sonic-yellow-fd7327-700-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:30:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宫殿将创意对话与C.P.合并最新胶囊的公司</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/palace-c-p-company-spring-2025-collection-collaboration-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在弹簧下降的过程中，Palace与C.P.交付了一个协作胶囊。公司，专注于继续他们的创造性对话。最新的合作是，英国的街头服装烙印重新诠释了意大利运动服品牌的房屋代码，并带有标志性的轮廓。公司的档案，融合了复古和当代影响。该系列具有一系列新的剪影，包括标志性的作品，例如Goggle Jacket，采用类似于最近的Palace发行的图形方法。护目镜外套还配备了14 3/4盎司的外部CS II引擎盖和5口袋裤。这种合作的关键要点是使用牛仔布。牛仔布突出显示了全拉链衬衫以及两件图形T恤和一件轻巧的海岛棉针织。 Cheme的整体颜色是共同品牌的Palace X C.P.公司的作品以蓝色和卡其色的阴影从图形T恤到简单的条纹，以及琐事夹克，拼布裤等。该系列将于3月28日下午12点提供。 CET C.P.公司及其位于米兰，巴黎，首尔，东京和上海的旗舰店，以及在宫殿的在线及其在纽约市伦敦，洛杉矶，东京和首尔的旗舰店。 In addition to the above a very special Palace C.P Company pop up will be hosted exclusively at DSM Paris from the March 28 to March 30.单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/palace-c-p-company-spring-2025-collection-collaboration-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看Nike Air Max Sunder“ Blue Tint”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-sunder-blue-tint-fz2068-400-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max Sunder &quot;Blue Tint&quot;Colorway: Blue Tint/Sail-Silver-Ashen SlateSKU: FZ2068-400MSRP: $180 USDRelease Date: April 2025Where to Buy: NikeNike  continues to expand its retro offerings with the Air Max Sunder silhouette.即将到达的是计划下个月放弃的“蓝色色调”迭代。这双鞋带来了现代时代的怀旧感，在整个光滑的鞋面中都具有柔和的浅蓝色和灰烬石板的阴影。这双鞋还具有反映在挡泥板上的银色叠加层，并坐在泡沫中底和老式风格的帆色音调上，以增加支撑和舒适感。其他功能包括签名功能性拉链罩系统，并在舌头和脚跟上拉动tabs。迷你Swoosh品牌撞到了侧面。注意这对很快下降。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-sunder-blue-tint-fz2068-400-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 05:48:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Deion Sanders揭示了几种未发行的Nike Air DT Max '96配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/deion-sanders-unreleased-nike-air-dt-max-96-colorways-revealed</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Deion Sanders继续将其签名样式扩展到Nike Air DT Max &#39;96。 Prime Coach Prime就是要使Noice在场上和场外进行，他最近带到了他的个人Instagram页面，揭示了用于轮廓的未发行配色。教练首先揭示了一对具有白色皮革上层和金色叠加层，可淡入黑色中底的白色皮革上层和金色的叠加层。 Swoosh品牌都以黑色突出显示，以匹配鞋垫，而其余的则为白色。两人向科罗拉多州的标志性黑色和金色致敬，这是对Prime角色的致敬。第二对提供了一种更为低调的方法，上面覆盖着全黑皮革鞋面，并带有微妙的深灰色装饰。 Swoosh用黄金加注，以增加触感。下一对有黑色和芥末金的迭代，并利用全碎皮革叠加层。大胆的黄色语调引起了人们的注意，并提供了高能美学。第四工资是干净而最小的，最终的皮革和柔软的灰色口音到达最后一对，呈柔和的灰色，并带有微妙的金色提示。到目前为止，尚未透露细节。请继续关注更多信息。配色”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/deion-sanders-unreleased-nike-air-dt-max-96-colorways-revealed</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 05:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>