<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 21:14:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Nosferatu在GCDS FW25遇到朋克摇滚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/gcds-drops-nosferatu-fall-winter-2025-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 奖项季节还没有结束。 GCD刚刚放弃了限量版Nosferatu主题的T恤，并与他们的2025年秋冬外观簿一起。本赛季，创意总监朱利亚诺·卡尔扎（Giuliano Calza）从罗伯特·埃格（Robert Egger）的戏剧性哥特式恐怖中记下了笔记，以建立自己的吸血鬼朋克幻想。在Lily-Rose Dep的Gore-Y Graphic Tee上，该系列唤起了一种粗糙而滚滚的摇滚感，适合乐队和与乐队的乐队。对比的蕾丝项圈装饰着复古西装夹克，一件带有褶皱的宽腿裤，另一个带有霓虹灯黄色靴子蛇皮。对于更前卫的表演者来说，维多利亚时代的荷叶边项圈完全取代了衬衫，并配有网状指手套手套和珍珠中的迷人。对于更大胆的蛇皮外观，搭配荷叶边的巴拉克拉瓦搭配。完整的网眼外观在眼睛的比例上播放了霓虹灯技巧，而五颜六色的人造毛皮stoles和超大的撞炸弹手则耸了耸肩。配饰包括新的一系列复古的超大眼镜，非常适合在太阳已经升起后离开场地。 GCD还重复了他们的标志性怪物嘴高跟鞋，这次是用黑色泵，膝盖靴子紧紧的皮肤。限量版Nosferatu T恤现已在GCD网站上在线获得。同时，您可以查看上面的完整查看书，并敬请期待米兰时装周的所有事物。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/gcds-drops-nosferatu-fall-winter-2025-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 20:59:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hagiso Inc在东京茂密附近宣布的轻填充“扭曲之家”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/light-filled-twist-house-unveiled-by-hagiso-inc-in-dense-tokyo-neighborhood</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在东京的亚纳卡（Yanaka），以其历史悠久的神社和寺庙而闻名的社区，建筑公司Hagiso Inc设计了一个舒适的三层楼住宅，具有独特的内部结构。尽管当代的黄色外墙符合密集建造的街道，但内部设计却偏向10度，为动态楼梯间和天窗创造了三角形的空间。仔细观察立面，很快会注意到前门和阳台向内倾斜，反映了墙壁的独特布置。但是，在空间内部，使用浅木地板，清漆的木制拱门，与白色的墙壁和光束的天花板形成鲜明对比，使房屋具有传统的感觉。  在主楼层的Hagiso Inc.（@hagiso_inc）共享的Instagrama帖子上查看此帖子，厨房的靛蓝橱柜和黄色的地铁瓷砖是一个焦点，为中性的内部增添了大胆的色彩，并将内部绑在外面的调色板上。沿着墙壁建造的木制搁板，圆柱和墙板扎根于天然材料中的空间。HagisoInc的混合策划在主楼层中的本世纪中叶和手工制作的家具的混合策划使房屋的吸引力使房屋的吸引力，同时保持了房屋安静的敏感性。在同一个房间里，像花一样的吊坠阴影和复古的壁式壁灯为光滑的起居空间增添了有趣的触感，并在夜间提供环境照明。导致剩余地板的楼梯间被切成两种不同的样式，从颗粒状的实心木头台阶开始，然后突然变成深色金属浮动的台阶，从而轻轻地弯曲了它们。浮动台阶还允许更多的自然光线通过，进一步照亮了它连接的空间。在其他地方，砖砌地板的一小部分继续将室外带入室外，这是一个经常设计的主题，贯穿了设计。请参阅上面的画廊，以深入了解Hagiso Inc的Twist House。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/light-filled-twist-house-unveiled-by-hagiso-inc-in-dense-tokyo-neighborhood</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 20:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今天的神奇宝贝礼物揭示了新的“传奇：Z-A”预告片，“冠军”战斗游戏等等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/pokemon-presents-2025-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自第一次进入神奇宝贝世界以来已经29年了。最初是日本任天堂游戏男孩的两个视频游戏已成为有史以来票房最高的媒体系列。为了庆祝神奇宝贝日，神奇宝贝公司带着新的神奇宝贝礼物回来了 - 揭示了从系列更新到全新游戏的所有内容。新的神奇宝贝传说：Z-A Trailers在PokémonLegends：Z-A中首先在PokémonLegends：Z-A，我们终于在一年前宣布了有关标题的更多信息。如前所述，它是2022年从2022年开始的热门游戏《神奇宝贝传奇：Arceus（PLA）》的继任者，在Lumiose City（Kalos地区的核心）提供了一场新的冒险。与PLA类似，野生区域提供了一个机会，可以通过引入新的机械师，与主系列游戏更相似。这个故事的前提涉及一家名为Z酒店的老酒店，玩家将继续作为他们的运营基地，由一张熟悉的面孔 - 亚利桑那州和他的搭档Pokémonfloette从PokémonX和Y。对于其他涉及的神奇宝贝，首发选项包括Chikorita，Tepig和Totodile，所有这些都在其自身的掌控之中，这些都是依据的依据。强调的其他各种神奇宝贝包括Eevee的几种演变，Aegislash和Zygarde，以及Megas，例如Mega Charizard X和Y，Mega Lucario和Mega Gardevoir。现在，我们已经确认该游戏将在2025年底在Nintendo Switch上发布，该游戏可能会根据以前的发布会在11月左右发布。对PokémonChampions介绍了今年的PokémonPresents令人惊讶的包含在今年的PokémonPresents中，这是一场全新游戏的揭幕：PokémonChampions。 PokémonWorks与Game Freak的计划协助一起领导开发，因为战斗是这个新的多平台标题的中心舞台。尽管提供了有限的信息，但我们知道，核心游戏风格的战斗（在此预告片中被表示为双重战斗，也许是对VGC的官方战斗形式点头），将看到来自世界各地的培训师互相挑战。至少在最初，据说有限的神奇宝贝被据说，因为这种预告片展示了不仅可以包括terastallization机械师，还包括大型演变，这使得两者都可以在同一场战斗中首次使用。设置此标题与其他衍生产品不同的是，它不仅可以在Nintendo Switch上播放，还可以在移动设备上播放。该标题被列为“现在正在开发”，表明它可能需要多年才能发行。其他令人兴奋的揭示了整个预览中包括的许多其他令人兴奋的时刻，从《神奇宝贝TCG：Mega Eventure Series》宣布，Mega Evolution返回交易卡游戏。这个新时代的重点是大型演化神奇宝贝前任的回归，其中包括卢卡里奥（Lucario）和加尔多瓦（Gardevoir）在预告片中，并将于今年晚些时候首次亮相。在展示柜的早些时候，宣布将于今年9月通过Netflix宣布新的PokémonConcierge剧集。我们还收到了PokémonTCGPocket App -Triumphant Light的新助推器包的消息，该应用将于2月28日在2月28日推出，Arceus Ex作为其旗舰神奇宝贝。查看完整的神奇宝贝在页面顶部的礼物，了解有关所有这些公告等的更多信息。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2025/2025/pokemon-presents-2025-2025-2025-announection-no =” noopener“ no =” noe =“ ne =” _ blank titled =“今天” ＆＃039;传奇：Z-A＆＃039;冠军＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/pokemon-presents-2025-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 20:45:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的传统工作店2025年春季既有和下班</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/our-legacy-work-shop-spring-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 我们的遗产工作店，瑞典时尚品牌的分支工作室我们的遗产专注于重新利用和将现有材料转化为独特的材料，它的春季2025系列又恢复了。阵容像通常一样，阵容由Deadstock，残留，残留，残留和有机纺织品组成，从而在较晚的冬季春季过渡，以适应了较晚的春季，以反映冬季的过渡。该系列专为“在现场和下班场合”而建，上面有工作店的签名，包括工作衬衫，工作剪裁，拉链罩和布鲁森。值得注意的是，该系列引入了Fell Jacket，这是一种新的技术外套模型，分为两个版本，均由剩下的高端意大利面料制成。 Given the line&#39;s transitional design ethos, Imai styled WORK SHOP&#39;s T-shirts over long sleeves in identical tones, as well as the label&#39;s flagship zippered hoodies with straight khaki-colored trousers.Our Legacy WORK SHOP&#39;s Spring 2025 collection will be available to shop online, in Our Legacy stores and at Dover Street Market London and Ginza on February 28. Take a look at the lineup in the gallery above.Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/our-legacy-work-shop-spring-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 20:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PP-1是由固体铝制成的超微小转盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/waiting-for-ideas-pp-1-turntable-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 基于巴黎的设计工作室等待想法，它揭开了其第一个乙烯基转盘，以其家具，物体和空间的前瞻性美学和现代物质性建模，并在2021年创建了设计师Jean-Baptiste Anotin，并在2021年创建了构造和设计艺术的创造，并设计了艺术作品。和安装。为了就其就职转盘，该工作室的目的是通过用单片化妆来剥离设计，从而创造一种冥想的聆听体验，该化妆品利用铝制的坚实块。简化设备功能，等待创意设计的创意，而无需控制中心或音调臂，并使用高级技术来自动检测一旦插入插入式速度的速度。所有用户都需要做的就是简单地将乙烯基倒置，连接和命中游戏。为了使一个完整的听力站，一对定制的扬声器是为动态配置选项而设计的，并且能够像传统的设置一样与播放器堆叠在一起或并排堆叠。  随着设计师越来越多地将这些功能性设备用作探索新的形式和材料，请在Instagrama帖子上查看这篇文章，通过等待创意（@weated.for.ideas）分享，独特的转盘和扬声器版本。 Heliot Emil X Nocs Design等合作式的Monolith扬声器和青少年工程X John Lennon的OB-4 Interactive扬声器分享了类似的细节，例如Chrome饰面和单片形状。在其他地方，新兴的基于纽约的品牌寂静，请用类似股份的监视器创建现代的高保真言语。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ PP-1是由实心铝制制作的超微小主义转盘”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/waiting-for-ideas-pp-1-turntable-release-date-information</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 19:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Boss赞助艺术巴塞尔奖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/boss-to-sponsor-art-basel-awards</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 长期以来，时尚和艺术世界已经交织在一起，尤其是在巴塞尔艺术方面。今年，Boss宣布将与该组织合作，颁发有史以来首个巴塞尔艺术奖。  Boss的目标是传达自己的创新精神，以支持下一代有远见的艺术声音。雨果老板首席执行官丹尼尔·格里德（Daniel Grieder）在一份声明中说：“我们很高兴继续推动艺术及其相关领域的创新。凭借其优质的定位，全球相关性和开创性的精神，我们相信巴塞尔艺术是这项努力的理想合作伙伴。”颁奖委员会将由巴塞尔艺术展览会主任Vincenzo de Bellis主持，并由专家陪审团主持。该小组将进行激烈的对等审查过程，并将选出该奖项将寻求在其职业生涯的所有阶段培养和促进国际艺术家的36名获奖者。类别将包括新兴才能，既定的中级艺术家和传奇偶像。非艺术家类别将突出对顾客，策展人，博物馆，跨学科创意者和幕后盟友的行业做出的重大贡献。该奖项将于5月宣布，并在6月19日至22日在巴塞尔瑞士艺术品的招待会上庆祝。今年12月在巴塞尔迈阿密艺术庆典上，还将获得12名金牌得主。您可以在hypebeast上进行更多更新。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2025/2/boss-poss-sponsor-art-art-art-basel-awards-]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/boss-to-sponsor-art-basel-awards</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 19:16:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Metalwood Studio揭示了其SS25 Lookbook</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/metalwood-studio-spring-summer-25-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 由于其成立的Metalwood Studio一直在高尔夫根部和时尚影响力之间仔细地踩踏界限，但最近几个季节揭示了创始人Cole Young的心真正位置。因为虽然洛杉矶品牌通过与Maxfli和Footjoy之类的人的合作继续探索其与高尔夫的联系，但其季节性发行量被推向时尚人群，而时尚人群比PGA贸易展览会更有可能参加巴黎时装周。 Metalwood最新的SS25系列将于明天发布，继续进行这种叙述。在典型的形式中，16件套件由羊毛夹克，重量级棉帽和坚固的帆布背心等日常衣柜组成，以及经典的高尔夫服装，例如长袖袖子和其他皮革皮带。鉴于公众在上面拥有任何东西的方式，狩猎背心是一个很明显的竞争者，可以快速售罄，但马球也很可能会带着典型的“在老式商店中发现的最喜欢的衬衫”来腾飞。在其他地方，Metalwood的标志性嬉戏图形将为任何T恤阵容提供明智的补充，并且轻松的搭配，打pleat的裤子挂在2000年代初期。完整的阵容将于明天2月28日，PST 2月28日在Metalwood的网站上提供。 If you miss out on any pieces, be sure to check the brand&#39;s retail partners for extra inventory.Click here to view full gallery在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/metalwood-studio-spring-summer-25-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 18:31:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊首次亮相其第一个量子计算芯片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/amazon-debuts-ocelet-first-quantum-computing-chip</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Amazon已首次亮相Ocelot，这是其第一个量子计算芯片。使用可扩展的体系结构，据说该芯片可将误差校正最多减少90％，并加速量子计算应用程序的开发。该芯片代表了不断追求建筑耐断层计算机的突破，这些计算机延伸了当前技术的正常问题解决能力。如果当今的计算机在0-9之间的数字值上运行，则量子计算机使用质量或电子等基本粒子来形成量子位，并以指数级的速度求解计算。 Ocelot是由亚马逊网络服务团队开发的，用于加利福尼亚理工学院内的量子计算。它的首次亮相是近几个月来其他云竞争对手的量子芯片公告。 Microsoft和Google分别宣布了他们的首张筹码Majoraana和Willow。 “随着量子研究的最新进展，这不再是IF的问题，而是在实用，容忍性量子计算机时可用于现实世界中的应用。 Ocelot是这一旅程的重要一步。” AWS量子硬件总监Oskar Painter在一份声明中说。 “将来，由于错误校正所需的资源数量大大减少，根据Ocelot架构构建的量子芯片的价格仅为当前方法的五分之一。具体而言，我们相信这将使我们的时间表加速到一台实用的量子计算机，最多可以五年。芯片“&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/amazon-debuts-ocelet-first-quantum-computing-chip</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新博物馆以1.25亿美元的OMA设计的建筑物扩展</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/new-museum-2025-oma-designed-expansion</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 纽约市的新博物馆将公布其最大的扩展。在2025年秋季，由OMA与库珀·罗伯逊（Cooper Robertson）设计的新的60,000平方英尺的新增功能将开放，加倍画廊空间，并改善新电梯，中庭楼梯和室外广场的可及性。它还将为艺术家驻地创建专门的空间，并给博物馆的文化孵化器New Inc（永久住所）。这项耗资1.25亿美元的项目，耗资8200万美元用于建设，以纪念已故的慈善家托比·德文·刘易斯（Toby Devan Lewis）的名字命名，其3000万美元的礼物是博物馆历史上最大的礼物。首届展览，新人类：未来的回忆，将在扩展的空间中占据扩展的空间，以超过150种艺术家的成绩探索了150多个艺术家的历史和未来的现象。莎拉·卢卡斯（Sarah Lucas）还将首次在入口广场上的特定地点雕塑维多利亚（Venus Victoria）首次亮相，这是Hostetler/wrigley雕塑奖的第一位获得者。新博物馆235 Bowerynew York，纽约10002    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/new-museum-2025-oma-designed-expansion</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:18:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克雷格·格林（Craig Green）和伊斯特帕克（Eastpak）发行</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/craig-green-and-eastpak-release-inaugural-capsule</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Craig Green首次与配饰品牌Eastpak结合起来，为特殊的功能袋胶囊，灵感来自英国设计师的典型服装，quilted缝工人夹克。 The concise lineup includes the Padded Pak’r, Travel Pack, and Waist Bag, each imbued with Green&#39;s practical, yet innovative aesthetic.Often drawing inspiration from tactical military clothing and monastic influences, Green&#39;s twist on Eastpak&#39;s bags incorporates the vertical quilting found across his collections.这些颜色与设计师的核心色调相符，该色调的色调：CG黑色，CG卡其色和CG海军。每件作品都包括Eastpak的常见标志贴片，并用Craig Green Wordmark和该品牌的圆形符号进行调整。 Craig Green X Eastpak系列中的每块合成100％的化妆，并用防水饰面处理，并包括实用的细节，例如结构化绳索隧道携带手柄和橡胶尼龙扣。查看Eastpak（@eastpak）Craig Green共享的Instagrama帖子上的这篇文章最初在去年夏天在其SS25跑道演示中首次亮相Eastpak合作，这是一个大胆的印刷纺织品和经过重做的传统的集合。除了新鲜掉落的Eastpak胶囊外，该系列还主持了Green与英国男装标签Fred Perry和鞋类标签Ecco.kollektive的合作。CraigGreen X Eastpak Collection现在可以在Eastpak官方的EastPak Webstore中获得。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/craig-green-and-eastpak-release-inaugural-capsule” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ black” title =“ craig green and eastpak oferage oferage oferage oferage oferage oferage”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/craig-green-and-eastpak-release-inaugural-capsule</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 16:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布法罗AKG的“ Hi-Vis”在室内带来了10年的公共艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/buffalo-akg-art-museum-hi-vis-exhibition</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在过去十年中，布法罗AKG美术馆的公共艺术倡议已通过大胆，发人深省的作品改变了这座城市的街道。现在，博物馆将这些艺术家带入Hi-Vis，这是一个庆祝他们的贡献的展览。该节目以诸如Futura 2000 Shantell Martin，Felipe Pantone等的艺术家为特色，强调了公共艺术在水牛上的影响。在博物馆新的Jeffrey E. Gundlach大楼的三楼，Hi-vis hi-vis持续到2025年6月9日。博物馆塑造了布法罗的视觉景观。在展览中，该博物馆制作了一部纪录片：Hi-Vis：十年的公共艺术，反映了倡议的旅程：通过将这些艺术家带入博物馆，Hi-Vis弥合了公共和体制艺术之间的鸿沟，向新的法官介绍了他们的工作深处。不仅仅是回顾性，还庆祝公共艺术如何继续塑造城市，社区以及我们在街上重新定义艺术的方式。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/buffalo-akg-art-museum-hi-vis-exhimitions” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ buffalo akg akg akg akg akg akg＆＃039; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/buffalo-akg-art-museum-hi-vis-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 16:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Blauer USA的SS25广告系列融合了风格身份</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/blauer-spring-summer-2025-korea-milan-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[   在上一季的“首尔之魂”运动的后续活动中，布劳尔美国与摄影师詹姆斯·莫利森（James Mollison）团聚了其2025年春夏的视觉效果，继续探索当代朝鲜文化的影响。在首尔著名地标横跨的先前分期付款之后，最新的竞选活动将叙事倒给了米兰，在那里，在经典的黑白社论背景下，韩国的重点通过各自城市的美学融合而更巧妙地概述了韩国。使用样式作为表达工具，可以看到模特穿着Blauer韩国编码的SS25系列的军事轰炸机和降落伞裤子，并配有品牌总裁Enzo Fusco个人档案的老式作品。纹身艺术家Hyo Seong Kim的英雄是FW24运动中熟悉的面孔，在那里他与一群新的韩国人才一起出现。在本赛季的分期付款中，Kim装饰了该标签的标志性皮夹克，他在戏弄视频中被定制。除了庆祝合并风格的身份外，该运动还对米兰和首尔都有的艺术和设计致敬。 Take a closer look at the “Korea/Milan” campaign lookbook and supporting video in the galleries above.To shop Blauer USA’s Spring/Summer 2025 collection, head to the brand’s website now.单击此处在此处查看Hypebeast  在此处查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/blauer-spring-summer-2025-korea-milan-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 16:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada FW25都长大了</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/prada-fall-winter-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[   卷曲的头发，煮熟的羊毛和纸袋下摆占据了Prada的秋季/冬季2025年秋冬女装跑道。该系列被描述为对现代美的审讯。 Miuccia询问服装如何改变对美丽的看法，以及美丽如何又导致我们重塑服装。跑道与FW25男装系列相同。工业金属结构和印刷地毯旨在引起强烈的对比感。以前的青年思想转变为成年，在新的背景下重新评估了常见的轮廓。该节目以宽松地悬挂的木炭大衣和连衣裙的游行，由模特的裸露的脸和毛茸茸的头发强调。 Miuccia上一次使用气球静态的头发是Miu Miu的嬉戏FW23。这次，这种风格在更阴沉的情况下重新出现。将年轻人转变为成年是关键。百褶迷你裙与皱纹的纽扣羽绒配对，并被长长的大衣和低调的Keds逐渐变细。与过去的几个赛季相比，几乎没有风吹动的夏季滑片扩展到超大的花卉纸娃娃连衣裙上，而自由流动的丝带变成了更坚固的羊毛和皮革围巾，可以补充各自的豆套和夹克。虽然（人造）皮草一直是今年的突破明星，但Miuccia和Raf继续扩大了过去几个季节的人造毛皮想法，包括FW25男装。巨大的人造皮毛领子包裹在衣服上的大衣上，人造皮毛被层压成人造光泽，外套被解构了，身体和翻领上的人造毛皮与人造毛皮的拼布形成了对比。如果在过去的几年中，Miuccia Prada和Raf Simons为孩子们打扮而设计，那么他们现在都在成长。 See Prada&#39;s Fall/Winter 2025 collection in the gallery above, and stay tuned to Hypebeast for more Milan Fashion Week coverage.Click here to view full hypebeast的画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/prada-fall-winter-2025-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 16:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒（Tyler），创作者宣布与有史以来第一个马尼拉和曼谷的Chromakopia Asia Tour</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/tyler-the-creator-chromakopia-world-tour-asia-dates-bangkok-manila-tokyo-seoul-ticket-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在他在洛杉矶的加密赛竞技场（Tyler）居住后，创作者宣布他的世界巡回赛将在亚洲主要城市中停下四站。首先，泰勒将于9月9日在日本阿里亚克竞技场的东京演出，然后他将于9月13日出现在韩国首尔的Kintex Hall。说唱歌手随后计划向东南亚地区进行枢纽，在那里他将在泰国和菲律宾进行首次亮相。 On September 16, Tyler will perform at Impact Arena in Bangkok, will finish his Asian leg at Manila&#39;s Araneta Coliseum.CHROMAKOPIA IN ASIA Seoul, Bangkok, Manila: On Sale Wednesday March 5th @ 12pm local time Tokyo: On Sale Thursday March 20th @ 6pm JST *presale info at https://t.co/O2k8EDu0V8 pic.twitter.com/ydae52dad6— T（@tylerthecreator）2025年2月26日，东京和首尔以其大量人口而闻名，这两个东亚首都将举办较小的演出，其中Kintex Hall 10装有4,000个席位，而Ariake Arena拥有12,000。在曼谷，影响竞技场的容量为15,000，在马尼拉，阿拉内塔体育馆最多可容纳16,500名观众，这使马尼拉成为亚洲巡回演唱会中最大的表演。向东南亚大型城市的曼谷和马尼拉的增加，曼谷和马尼拉曾在历史悠久的外围东南部国家越来越多地讲话。但这不仅仅是全球明星在该地区宣布演出 - 奢侈品牌也在建立更大的业务。例如，2024年，Dior在曼谷和A.P.C.推出了其庞大的黄金房屋零售概念。在2023年开设第一个马尼拉前哨基地。对于首尔，曼谷和马尼拉的门票销售将于3月5日在当地的3月5日开始，对于东京，门票销售将于3月20日下午6点开始。 Visit the official Chromakopia Tour site for the most up-to-date information单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/tyler-the-creator-chromakopia-world-tour-asia-dates-bangkok-manila-tokyo-seoul-ticket-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 16:14:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥克利（Oakley）和Cinelli正在制作终极骑自行车的眼镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/oakley-cinelli-bike-eyewear-sunglasses-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 高性能的眼镜标签Oakley和位于米兰的骑行公司Cinelli首次链接，创建了一系列由“对骑自行车的人和疲劳的承诺和疲劳”启发的太阳镜。前者模型采用了全RIM盾牌镜头和标志性的闩锁铰链以及可移动的侧面盾牌，这可以帮助保护他们的佩戴者免受眩光和其他干扰。同时，后者的设计具有大胆的椭圆形轮廓，该轮廓建立在1994年的原始眼夹克型号上。灰色镜头。此外，这两种设计都包装在定制的微型袋和盒装中。“种族磨损是一个象征性的过程，代表了旅程，” Oakley创意和灵魂副总裁Brian Takumi说。“每个人都经历了自己的旅程。每个旅程都不同。比赛磨损过程是由没有两个完全相似的手工制作的。值得注意的是，该合作还包括一辆赛车手Nemo碎石自行车，在米兰的Cinelli总部手工制造，这不是出售的。 href =“ https://hypebeast.com/2025/2/oakley-cinelli-bike-eyewear-sunglasses-collaboration-collaboration-collaboration-collection-collection-collection-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/oakley-cinelli-bike-eyewear-sunglasses-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 15:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>