<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 18:20:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Pas Normal Studios 推出与 Diemme Movida 92 的合作作品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/pas-normal-studios-diemme-movida-92-beige-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Pas Normal Studios x Diemme Movida 92配色：米色/沙漠绿洲/芦苇绿SKU：TBCMSRP：TBCRublease Date：1 月 29 日购买地点：Pas Normal Studios哥本哈根的 Pas Normal Studios 一直与 Diemme 密切合作，两家公司继续生产适合户外活动的装备。两人合作的第三章已揭晓，其特色是 Movida 92，这是 Diemme 的 Movida 轮廓的现代诠释。与所有 Diemme 产品一样，这双鞋是在意大利手工制作的。Movida 92 的设计考虑到了多功能性，据说灵感来自山脉的崎岖之美。Pas Normal Studios 的自行车专家选择为非自行车冒险而设计——包括从人迹罕至的徒步旅行到日常通勤的一切——因为这款纤细的鞋子采用了“沙漠绿洲”绒面小牛皮鞋面，前脚掌印有 Diemme 的山地标志。橡胶鞋头以明亮的“芦苇绿”提供加固和对比，而 Vibram 摩擦橡胶外底则采用全黑，以支撑每一步。鞋舌和鞋跟处的反光联合品牌标志以及鞋垫上的两个品牌标志为点睛之笔。每双鞋都配有一个定制盒子，盒子里有特殊的包装纸和防尘袋。对于那些想要买一双的人来说，Pas Normal Studios x Diemme Movida 92 将于 1 月 29 日通过 Pas Normal Studios 限量发售，同时该品牌的 SS25 Off-Race 系列也将上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/pas-normal-studios-diemme-movida-92-beige-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Drought 的 iMirror 炸毁了 iPod Nano</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/drought-imirror-re-release-info</link>
      <description><![CDATA[Drought 的许多设计都植根于怀旧之情，从科技早期汲取灵感，重新构想了一系列家居用品和配饰。去年，该设计团队与 Napster 合作，融入了互联网的黄金时代，推出了一款包、一支蜡烛和一款受该平台界面启发的手镯。 Drought 于 8 月首次推出受 Apple 启发的 iMirror（并已售罄），现在正通过限量补货的方式重新推出这款备受追捧的产品。这款产品高 5 英尺，设计灵感来自 iPod Nano，可用作全身镜。该产品有六种不同的颜色——蓝色、绿色、银色、红色、粉色和紫色——设计模仿了 Apple 现已停产的便携式媒体播放器的精确结构，零售价为 375 美元。iPod Nano 的圆形遥控器位于底部，采用经典的白色，遥控器顶部的功能被替换为“Drought”。六款配色中播放的歌曲均名为“Find Yourself”，屏幕顶部写着“Now Living”，背面则写着“iReflect”，旁边是 Drought 的标志。请仔细查看上方图库中的 Drought iMirror，预计本周五（1 月 24 日）太平洋标准时间中午 12 点，Drought 的官方网站（无需密码）将仅发布 200 台。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/drought-imirror-re-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 17:07:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEEDLES FW25 唤起东京的表达精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/needles-fw25-collection-campaign-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[NEEDLES 发布了其 FW25 系列，活动地点设在东京繁华的街道上。就像到处都是标牌、贴花和各种建筑风格的拥挤环境一样，这家日本街头服饰品牌本季推出了特别不拘一格的阵容。代表常春藤联盟灵感的重新设计的学院风西装，绣有徽章，以简单的黑色格子和大胆的紫色菱形图案呈现。然而，NEEDLES 从未过分依赖正式风格，而是融入了意想不到的波西米亚元素，如印花内衣和扎染配饰。色彩鲜艳的配饰只是浮于表面的风格，让人想起 20 世纪 60 年代和 70 年代的反主流文化。喇叭裤拥有复古的花卉图案，腰带扣被塑造成歪歪扭扭的和平标志，羽绒背心上印有雄伟的鹤的图案，灯芯绒夹克上装饰着银色铆钉心形。该系列还摆脱了白领形象，推出了工作服和军装风格的服装，包括破旧的帆布木匠裤、工具腰带和连帽橄榄绿内衬夹克。和服式夹克与采用棕色格子面料的长褶裙搭配，进一步打破了传统男装的惯例。裙子是分层搭配的理想选择，整个系列都有各种款式和材质，如拉绒羊毛豹纹和壁纸花卉。最后，以真正的 NEEDLES 风格，尤其是超大下装，包括工装裤、运动裤和法兰绒短裤，给人以各种材质裙子自由飘逸的印象。NEEDLES 的最新作品绝不沉静，而是对表达的颂歌——倡导一种超越地理和历史的开放着装方式。请参阅上方画廊中的完整 FW25 系列，并继续关注 NEPENTHES 和其他 NEEDLES 零售商的官方发布更新。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/needles-fw25-collection-campaign-release-date-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 16:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WHIZ LIMITED SS25 为应对各种天气做好了充分准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/whiz-limited-the-future-is-mine-ss25-collection-lookbook-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[在其 2025 年春夏产品中，WHIZ LIMITED 正为不可预测的事情做好准备。如今，天气状况不再是决定设计方法的主导因素，由 Hiroaki Shimono 掌舵的品牌在其全新 2025 年春夏系列中倾向于创新的分层技术，该系列恰如其分地命名为“未来属于我”。Shimono 的品牌印记旨在推动我们如何分层以及分层什么，在整个系列中呈现大量图案、纹理和醒目的配色方案；与此同时，Shimono 确保忠于 WHIZ LIMITED 的愿景，并在网站上指出，该系列可能会让“那些长期支持该品牌的人感到怀旧”。Shimono 在 WHIZ LIMITED 博客上继续说道：“我总是从设计我想穿的东西开始。这一次，我脑海中有一个模糊的形象，这些词是美式休闲、工作和美丽。” “今年夏天是我们成立25周年。我意识到，当我在设计我想穿的衣服时，美式休闲、工作和美丽被混合在一起，并转化为欧洲氛围。现在就像欧洲的嘻哈风格。它就像是一种精致而不土气的都市风格工作服。我认为这是一个对比强烈的系列，不仅是因为使用了功能性和优雅的材料，还因为精心制作和温暖的单品阵容。”引领交付的是夹克系列，防风雨的 TRANSPORT 结构出现在连体夹克和裤子上。夹克的胸袋和袖子内侧采用涂层防撕裂面料制成，而补丁装饰着口袋。连帽衫采用类似的防水面料制成；如果你只将大号 Velcro 固定在脖子上，它就会变成普通风帽的形状，或者如果你拉出拉绳内侧的盖，它就会变成一个遮住鼻子的口罩。TEK 夹克采用类似的形状，亮黄色外壳的外层材料采用哑光防水尼龙制成，但感觉像棉布。另一方面，GRID 夹克的设计灵感来自 sukajan 夹克，采用菱形绗缝缝线。然而，这件夹克的主体看起来像一件机车夹克，因为袖口像户外夹克一样滚边，而下摆像体育场夹克一样罗纹。在上面的 lookbook 中探索 WHIZ LIMITED 2025 年春夏系列，并预计它将于 1 月 25 日在该品牌的网站上发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/whiz-limited-the-future-is-mine-ss25-collection-lookbook-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 16:26:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年洛杉矶弗里兹艺博会将按计划举行</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/frieze-los-angeles-2025-proceed-planned</link>
      <description><![CDATA[加州山火过后，弗里兹确认 2025 年洛杉矶弗里兹艺博会将于 2 月 20 日至 23 日在圣莫尼卡机场如期举行。“经过仔细考虑并与画廊、合作伙伴和全市利益相关者进行广泛对话后，我们可以确认第六届洛杉矶弗里兹艺博会将继续举办，”该博览会在最近的一份声明中写道。“我们的心与所有受到洛杉矶毁灭性火灾影响的人同在。自六年前成立以来，弗里兹一直很自豪能够支持并成为这个充满活力的社区的一部分。这座城市目前面临的挑战只会加强我们与社区一起重建和恢复的承诺。”弗里兹是洛杉矶艺术社区火灾救济基金的创始捐助者，该基金是一项规模 1200 万美元且不断发展的计划，旨在为受火灾影响的艺术和文化作品提供紧急援助，弗里兹还与当地酒店合作为与会者提供住宿，旨在通过跨部门合作进一步促进城市的恢复。同期艺术博览会也将按计划进行，并鼓励向火灾相关基金捐款。费利克斯艺术博览会组织者邀请贵宾向以艺术界为重点的互助组织“悲伤与希望”捐款，新来者圣莫尼卡邮局则鼓励向加州消防基金会和世界中央厨房捐款。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/frieze-los-angeles-2025-proceed-planned</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 16:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOKA 推出全新 Speed Loafer 鞋款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/hoka-speed-loafer-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：HOKA Speed LoaferMSRP：185 美元发布日期：1 月 31 日购买地点：HOKA 运动鞋乐福鞋是 2024 年最大的鞋类趋势之一。从 New Balance 到 Mizuno 和 Fendi，各大品牌都纷纷加入竞争，但这种混合风格似乎不会在 2025 年流行起来，HOKA 凭借其刚刚发布的 Speed Loafer 鞋型加入了运动鞋乐福鞋运动。该品牌的厚中底风格在现代鞋类市场中无处不在——这正是它被评为 2024 年 Hypeawards 年度鞋类品牌的原因——并且由于使用了流行的 Speedgoat 5 中底和 Vibram 外底，它通过 Speed Loafer 引人注目地进入了乐福鞋世界。虽然这两款鞋对任何 HOKA 粉丝来说都很熟悉，并促使运动鞋媒体使用“老款大块头”等虚构术语来描述外观，但最引人注目的是鞋面，以及它与鞋底的对比。这款鞋采用全皮革结构，配有流苏和带有金箔印花的皮革鞋垫。然后，添加了绒面革覆盖层，这是休闲鞋上常见的细节，真正体现了奢华与性能之间的界限。如果您想穿上这款乐福鞋，您可以从 1 月 31 日起通过 HOKA 网上商店以 185 美元的价格购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/hoka-speed-loafer-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 15:58:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Central Cee 公布《Can't Rush Greatness》精选曲目列表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/central-cee-cant-rush-greatness-album-tracklist-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着他期待已久的首张 LP 临近，Central Cee 揭开了专辑官方曲目列表的面纱。 《Can&#39;t Rush Greatness》将于 1 月 24 日星期五发行，这是这位英国说唱歌手职业生涯的一个里程碑，这是他 2017 年发行首支录音室单曲后发行的首张长篇录音室专辑。Cench 用一份丰富的曲目列表来庆祝他的职业生涯高峰，涵盖 17 首歌曲，包括与 Lil Baby 合作的“BAND4BAND”、“Gen Z Luv”以及上周与 21 Savage 合作的新单曲“GBP”。其他嘉宾包括 Young Miko 的“Gata”、Dave 的“CRG”和 Lil Durk 的“Truth In The Lies”。完整曲目列表如下。曲目列表 pic.twitter.com/QxqOCyYoLR— Central Cee (@centralcee) 2025 年 1 月 21 日01。“No Introduction”02。“5 Star”03。“Gata” Feat. Young Miko04。“St. Patrick’s”05。 “GBP” Feat. 21 Savage06. “Top Freestyle”07. “Up North”08. “CRG” Feat. Dave09. “Limitless”10. “Now We’re Strangers”11. “Truth In The Lies” Feat. Lil Durk12. “Then” Feat. Skepta13. “Band4Band” Feat. Lil Baby14. “Gen Z Luv”15. “Walk In Warehouse”16. “Must Be”17. “Don’t Know Anymore”这张专辑是在 Cench 度过了令人印象深刻的一年之后发行的，不仅在音乐方面，而且在时尚和鞋类领域也同样如此。除了出现在广告活动和其他说唱歌手的曲目中（包括 Ice Spice 和 Asake），这位说唱歌手还与 Nike 合作，首次与该鞋类品牌合作。Central Cee 的首张专辑《Can&#39;t Rush Greatness》将于 1 月 24 日星期五发行，敬请期待。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/central-cee-cant-rush-greatness-album-tracklist-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 15:37:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uchronia 为 Koibird 伦敦精品店打造极简主义室内设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/koibird-london-uchronia-interior-design</link>
      <description><![CDATA[在室内设计领域，我们已经习惯了柔和的色调和天然材料（无论是真正的天然材料还是人造材料）占据主导地位。事实上，它们已经变得无处不在，有时很难区分一个空间和另一个空间。考虑到这一点，采用一点极简主义就成为立即脱颖而出的绝佳技巧——而这正是 Uchronia 为 Koibird 伦敦精品店的改造所做的。从您进入商店的那一刻起，您就被带入了 Koibird 的世界。该品牌的色调已应用于地板和墙壁，而巨大的搁架装置则类似于其徽标中的“K”。无论您是坚定地支持“多即是多”阵营，还是更喜欢简约的美学，您都必须同意他们的方法在创造沉浸式空间方面是有效的。在商店周围，大胆的绿色、粉红色和紫色色调相互融合。通过银色焦点来创造重点：商店中间的银色“星球”，以及后面的银色瓷砖房间，展示家居用品。定制座位区采用银色织物装饰，采用太空时代风格造型，与其余室内设计相得益彰。“通过精心挑选可持续手工材料，地板展示了独特的手绘珐琅熔岩石，专为该地点设计，”Uchronia 创始人 Julien Sebban 解释道，并回顾了工作室的具体选择。“墙壁采用从紫色到绿色的渐变色，反映了 KOIBIRD 的标志性色调，营造出沉浸式氛围。KOIBIRD 的柜台采用再生材料和金属座椅，将让游客进入一个独特的世界，融合了纯粹和未来主义。”“通过重新设计，我们旨在调动所有感官，”Koibird 创始人 Belma Gaudio 补充道。在画廊中滑动屏幕查看。Koibird62 Marylebone Lane伦敦，W1U 2PB点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/koibird-london-uchronia-interior-design</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 14:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oppenheim Architecture 的 Desert Rock Resort 重新定义奢华生态旅游</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/oppenheim-architecture-desert-rock-hejaz-mountains-saudi-arabia</link>
      <description><![CDATA[沙漠岩度假村是全球最受期待的豪华酒店体验之一，现已正式开业。度假村位于沙特阿拉伯的希贾兹山脉，由 Oppenheim Architecture 与 Red Sea Global 密切合作设计。这个富有远见的项目为沉浸式旅行树立了新标准，将建筑与古老的山地景观无缝融合。沙漠岩度假村的灵感来自以岩石雕刻建筑而闻名的纳巴泰文明，向这一丰富的历史遗产致敬。抵达后，游客进入一个隐蔽的山谷，逐渐揭开占地 30,000 平方米的一系列设施的面纱。度假村的住宿范围从地面别墅到嵌入山脉的套房，旨在最大限度地利用自然光，提供不间断的视野并与沙漠建立触觉联系。沙漠岩提供各种独特的住宿，以满足不同的偏好。瓦迪别墅设有私人泳池和宽敞的起居区，而悬崖别墅则高高耸立在度假村之上，可欣赏到壮丽的景色。山洞套房和山间裂缝别墅提供悬崖边的泳池和隐私，而隐藏在山谷僻静处的皇家别墅则提供个性化的私人休闲场所。度假村设计的每个元素都经过仔细考虑，以尽量减少其对环境的影响并增强地形的自然美。可持续性是度假村设计的核心原则。在施工期间，挖掘出的材料被重新用于项目的基础设施，以帮助减少浪费和资源消耗。 Desert Rock 还集成了被动冷却系统和高效能源利用，并辅以本土植物，为绿色和繁茂的河谷做出了贡献。这些生态意识的考虑反映了度假村对可持续旅游和环境责任的承诺，为未来的豪华生态旅游项目树立了榜样。Desert Rock 和谐地结合了奢华与自然，创造了一个避难所，让客人以非常个人和有意义的方式体验景观的美丽和力量。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/oppenheim-architecture-desert-rock-hejaz-mountains-saudi-arabia</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 11:21:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hublot 将在 LVMH 钟表周上推出大胆的全新 Big Bang 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/hublot-lvmh-watch-week-2025-novelties-info</link>
      <description><![CDATA[在今年的LVMH腕表周上，宇舶表准备了四款全新表款，涵盖了对Spirit of Big Bang和Big Bang系列的大胆重新构想。在整个系列中，品牌继续秉承大胆的愿景以及技术和美学创新，同时还推出了一款庆祝蛇年的特殊时计。Big Bang 计时码表精神 Big Bang 计时码表精神推出三款全新限量版，采用天蓝色、深绿色和沙米色彩色陶瓷打造。采用该系列标志性的酒桶形表壳，直径 42 毫米，突出镂空表盘。除了匹配的橡胶表带外，表盘标记也以色调反映各自的配色方案，营造出干净清新的单色效果。透过开放式表盘和表背可以看到，新款腕表由品牌自制的 HUB4700 自动镂空计时码表机芯驱动，可连续运行约 50 小时。 Big Bang 精神计时陶瓷腕表售价 27,400 美元，每款限量 200 枚。Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM在 2024 年 LVMH 钟表周上，宇舶表推出了一款 Big Bang Unico 腕表，采用引人注目的祖母绿 SAXEM 结构。色彩和材质的奇特组合现在在新推出的 Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM 中再次出现。这款限量版腕表完美展示了其对透明材料进行实验的创新方法。参考型号的跳动心脏 MHUB6035 自动陀飞轮机芯完全由内部开发。它包括一个位于表盘侧面的 22 克拉金微型转子，以及一个平稳高效的上链过程和 72 小时的动力储存。镂空表盘以实用的蓝宝石元素和较深的色调为特色，与生动的 SAXEM 表壳形成鲜明对比。该腕表搭配两条黑色内衬橡胶表带和一条透明绿色橡胶表带，造型百搭。Big Bang Tourbillon Automatic Green SAXEM 限量发售 18 枚，标价 231,000 美元。Big Bang MECA-10 42mm自宇舶表首次推出 Big Bang MECA-10 以来已近十年，如今，宇舶表依然秉承创新传统，推出三款全新表款，表壳尺寸更小，仅为 42 毫米。该腕表没有采用传统表盘，而是通过将摆轮置于显示屏上的设计自豪地展示了其技术能力 — 为表盘提供持续的动画效果。新款腕表搭载 HUB4700 自制机芯，两个发条盒可提供长达 10 天的动力储存。该腕表的与众不同之处在于采用 crémaillère 齿条系统，以数字方式显示剩余动力储存天数 — 这是机械表展示动力储存指示器的罕见方式。价格从 23,000 美元到 42,700 美元不等，新款 Big Bang Meca-10 有王金、钛金和磨砂碳三种材质可供选择。Big Bang 灵魂蛇年款本月初发布的 Big Bang 灵魂蛇年款是庆祝即将到来的农历新年的特别限量版。在此次发布中，宇舶表以隐秘的构造重新构想了 Big Bang 灵魂。从今年的十二生肖动物中汲取灵感，42 毫米黑色陶瓷表壳配有镂空表盘，饰有令人惊叹的镀金蛇形贴花，蛇身优雅地环绕三个小表盘。这一设计由陶瓷表圈精美镶嵌，表圈上饰有模仿蛇鳞的同色系雕刻，这一图案延伸至哑光黑色橡胶表带。点击此处，详细了解 Hublot 的 Spirit of Big Bang 蛇年腕表。前往 Hublot 网站，了解有关上述腕表的详细信息。更多 LVMH 钟表周报道可在此处阅读。点击此处，查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/hublot-lvmh-watch-week-2025-novelties-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 10:50:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Killshot 2 以“花香”为主题为情人节献礼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-killshot-2-floral-if0672-101-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Killshot 2“Floral”配色：TBCSKU：IF0672-101MSRP：100 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 正在为其标志性的 Killshot 2 鞋型进行浪漫改造。 Killshot 2 以其干净简约的设计而闻名，即将推出的“Floral”版焕然一新，恰逢爱情季节，带来清新迷人的更新。这款新版本采用米色帆布鞋面，鞋头和鞋眼区域饰有相配的绒面革覆盖层，形成微妙的纹理对比。帆布部分饰有迷人的手绘风格花卉图案，以鲜艳的红色花朵和绿色茎为特色，散发出俏皮而精致的美感。大胆的黑色 Swoosh 与柔软浪漫的底部形成了鲜明的对比，而橡胶外底则将设计与一丝经典魅力结合在一起。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-killshot-2-floral-if0672-101-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:50:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dover Street Market 和 VERDY 推出庆祝中国新年的 T 恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/dover-street-market-verdy-year-of-the-snake-chinese-new-year-2025-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Dover Street Market 和 VERDY 携手合作，推出农历新年新品。此次合作推出的限量版 T 恤旨在庆祝蛇年。这款 T 恤为白色，将 DSM 的 DNA 与 VERDY 独特的设计元素交织在一起；后者的标志性字体在正面和背面都用红色拼出了 DSM 徽标，而蛇形图案则纪念了这个季节。查看上面的联名。Dover Street Market x VERDY 中国新年系列将于 1 月 24 日通过 DSM 网上商店发售，价格为 60 英镑（约合 70 美元）。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/dover-street-market-verdy-year-of-the-snake-chinese-new-year-2025-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:41:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 以网布、帆布和绒面革打造 Dunk Low “Terra Brown”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-dunk-low-terra-brown-hj4329-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Dunk LowSKU：HJ4329-200配色：“Terra Brown”零售价：125 美元发布日期：2025 年零售商：NikeNotes：Nike 通过“Terra Brown”鞋款赋予其流行的 Dunk Low 鞋款全新外观。即将推出的这款鞋款摒弃了传统的皮革鞋身，采用柔软灰色针织鞋底、粗棕色坚固帆布覆层以及面板 Swoosh 和鞋跟上的淡蓝色绒面革。棕色和淡蓝色鞋舌标签、鞋垫和 Nike 鞋跟印记上还有额外的品牌标识。这款运动鞋采用白色中底和淡蓝色外底，而同样年轻的色彩将鞋子结合在一起，打造出整洁的外观。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-dunk-low-terra-brown-hj4329-200-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-4-porsche-kith-bape</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-4-porsche-kith-bape</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Book Works 2025 年首发作品致敬爵士乐皇室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/book-works-january-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Book Works 正准备发布其 2025 年的首个系列：一系列休闲服装，（恰如其分地）向爵士乐皇室致敬。这些产品包括一件连帽衫以及长袖和短袖 T 恤，用两张官方授权的照片向伟大的小号手迪兹·吉莱斯皮致敬，用艺术家马歇尔·阿里斯曼绘制的肖像向钢琴大师巴德·鲍威尔致敬，并纪念永远具有实验精神的奇克·柯瑞亚的创作过程。迪兹的合作款包括一件带有全身肖像的长袖 T 恤和一件显示他正发出标志性咯咯笑声的短袖 T 恤。与此同时，阿里斯玛为鲍威尔绘制的肖像与 1982 年重新发行的鲍威尔《内心之火》中使用的图像相同，这是他在 1953 年作为领导者首次亮相。柯瑞亚的 16 项清单完整地展示在他的 T 恤正面，包括对从混合声音到只播放您听到的内容等各方面的观察。每件 T 恤背面均采用 Book Works 标志性的 The Real Book 风格字体印有各自艺术家的名字。与致敬 T 恤搭配的还有一件带有重复 Book Works 徽标的连帽衫、一件带有戴眼镜的鸟的 T 恤（可能也是对 Corea 的致敬）和一件长袖“压扁萨克斯”长袖。Book Works 的最新产品现已通过该品牌的网上商店以及日本的 BEAMS T 和纽约市的 C&#39;H&#39;C&#39;M&#39; 发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/book-works-january-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 20:48:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>