<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2024 09:12:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>米兰时装周 FW24 男装街头风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/milan-fashion-week-mens-fw24-street-style</link>
      <description><![CDATA[过去几季，米兰时装周的趋势发生了微妙的变化，偏向极繁主义剪裁，衬托出现代意大利风格。 2024 年秋冬男装周季，秀场观众以引人注目的纹理和结构廓形展示了他们对美学的最佳演绎。在大廓形毛衣和缎面飞行员夹克仍然保持舒适的同时，米兰时装周看到了旧趋势与新趋势的融合。披在肩上的大衣采用休闲西装剪裁，配有引人注目的翻领和夸张的领子。羽绒服以鲜艳的色彩轻松回归，在人群中脱颖而出。前卫的迷彩印花夹克和皮革和抓绒衬里的飞行夹克是主要的外套单品。在寒冷的冬季天空等天气条件下，分层仍然是王道。单色西装搭配相似颜色的高领毛衣，营造出优雅的冬季造型，而色彩和图案鲜艳的马海毛毛衣则是其中的亮点单品。大胆的橙色巴拉克拉法帽和围巾等配饰与宝蓝色羽绒服或 Prada 挎包搭配，彰显意大利风情。说到意大利风格、Fendi 经典，独特的“FF”标志以及最近的 Pokémon 合作款在观众中得到了充分的记录。看看 2024 秋冬男装季米兰街头的一些最佳街头风格服装。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/milan-fashion-week-mens-fw24-street-style</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 09:05:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米兰时装周 2024 秋冬男装最佳鞋履趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/best-footwear-trends-milan-fashion-week-mens-fw24</link>
      <description><![CDATA[一月标志着男士时装周新时尚季的开始。 2024 年秋冬季节拉开序幕的米兰时装周上，鞋类趋势继续以舒适为导向。对于寒冷的冬季来说，舒适和温暖是最重要的。尽管米兰在运动鞋中采用了耐克和阿迪达斯的主要主打产品，但本周，技术性和舒适性的鞋类仍占据一席之地。运动鞋将永远成为鞋类的流行趋势。从经典入手，Air Jordan 1 Retro High OG“大象印花”和 Nike Air Alpha Force 88“白/黑”登陆时装周出席者的脚上。事实证明，威尔士·邦纳 (Wales Bonner) 与阿迪达斯 (adidas) 的合作款（包括广受欢迎的 Sambas）深受秀场观众的喜爱，正如在 NYFW SS24 等之前的时装周上所看到的那样。其他值得注意的合作包括 Salomon 和 MM6 Maison Margiela Cross High XT-4 运动鞋。 Gorpcore 仍然全力以赴，技术性和功能性鞋类产品继续占据中心舞台。说到舒适度，很难回避 New Balance 和 ASICS 等品牌。 ASICS GEL-Quantum Kinetic“Dark Sepia Shamrock”是未来技术趋势进入运动鞋的一个例子。当然，普拉达 (Prada) 和盟可睐 (Moncler) 等历史悠久的意大利品牌在米兰是显而易见的品牌。最后，Uggs 拖鞋证明了它们不仅是舒适的室内单品，而且是注重舒适的街头风格爱好者的时尚宣言。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/best-footwear-trends-milan-fashion-week-mens-fw24</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 09:05:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果调整手表以避免进口禁令</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/apple-adjusts-watches-to-avoid-import-bans-info</link>
      <description><![CDATA[Apple Watch 传奇最近出现了重大发展，继与医疗设备制造商 Masimo 就 Apple Watch Series 9 和 Watch Ultra 2 型号中使用的血氧传感器发生专利纠纷。在撰写本文时，各种报道表明，苹果计划在这两款型号中放弃血氧传感器，以便避免任何进口禁令。虽然监管机构或苹果本身尚未发表正式声明，但 Masimo 已发出一封信函，表明这些变化可能会生效，并且他们同意这些变化。以及 2023 年 12 月 26 日禁令执行前夕的在线商店。然而，这些型号的缺席是短暂的。苹果公司对这一决定提出质疑，并确保暂时中止禁令，从而允许该公司在等待美国海关和边境保护局审查的同时继续在美国销售。从这些型号中删除血氧功能的决定是苹果公司努力的一部分遵守法律环境并规避专利问题。不过，目前尚不清楚这一变化将如何影响当前的 Apple Watch Series 9 和 Watch Ultra 2 用户，担心潜在的更新可能会导致该功能瘫痪。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/apple-adjusts-watches-to-avoid-import-bans-info</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 08:49:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 首次推出时尚“黑色/大学金”Air Force 1 Low</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nike-air-force-1-low-black-university-gold-fz4617-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[耐克将放弃著名的 Air Force 1 Low 廓形采用抛光“黑色/大学金”配色。即将推出的迭代采用全黑皮革底座，在面板和鞋舌上采用粒面皮革和网布制成，为传统的所有材质增添了一层额外的纹理- 皮鞋。柔和的金色勾勒出黑色皮革面板的轮廓，也出现在鞋舌标签、鞋垫和悬挂在面板尾端的橡胶板上的格子上。这款运动鞋采用互补的深灰色中底和黑色外底，同时搭配黑色鞋带（配有黑色和金色旋风杜布拉），将模型绑在一起，形成干净的外观。看看上面的鞋子。 Nike Air Force 1 Low“Black/University Gold”将于今年春季通过 Nike 和指定零售商发售，零售价为 125 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nike-air-force-1-low-black-university-gold-fz4617-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 08:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的《最终幻想 VII 重生》预告片揭示了角色命运的重大变化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/square-enix-final-fantasy-vii-rebirth-destined-for-rebirth-new-trailer-stream</link>
      <description><![CDATA[史克威尔艾尼克斯最新的《最终幻想 VII》重生预告片进一步展示了故事的巨大变化。一分钟的视觉效果支持了这样一种理论，即萨菲罗斯将成功改变克劳德、扎克、蒂法、巴雷特、比格斯的命运，最重要的是，艾丽丝，粉丝们预计她将在整个重生中生活系列而不是像 1997 年原版视频游戏中那样死亡。蒂法的角色还暗示了恶棍造成的不可预见的重大破坏，她流着泪责备他，而巴雷特则对重大启示感到惊讶。重生将紧随 2020 年的重制版，在重制版中，扎克非常活跃，克劳德和团队抵达卡姆。该游戏现已成为有史以来最畅销的 PlayStation 4 游戏之一，并在 2020 年游戏奖的多个类别中获得提名并获奖。观看上面的新预告片。 《最终幻想 VII 重生》将于 2 月 29 日在 PlayStation 5 上发布，并且至少在 5 月 29 日之前保持独占状态。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/square-enix-final-fantasy-vii-rebirth-destined-for-rebirth-new-trailer-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:33:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈克尔·B·乔丹 (Michael B. Jordan) 推出海苔饮料品牌 MOSS</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/michael-b-jordan-sea-moss-brand-moss-release-info</link>
      <description><![CDATA[迈克尔 B. 乔丹 (Michael B. Jordan)，著名演员和文化偶像，拥有与注重健康的咖啡馆和品牌 DrSmood 合作推出 MOSS，这是一种独特的海苔饮料，现已在美国上市。该饮料品牌旨在通过与有机果汁、植物提取物和推出时，MOSS 的产品阵容包括 Pure、Pomegranate 和 Mango Ginger。 Pure 口味是一种极简主义的混合，具有海苔和甜酸橙的清脆味道，而 Mango Ginger 则提供热带芒果和生姜的活力。石榴口味通过石榴汁和植物提取物增添了淡淡的酸味——据说每种口味都能提供独特的味觉体验。在撰写本文时，MOSS 还提供 Mango Ginger V2，这是其网站独有的口味，并添加了南非醉茄 (ashwagandha)。MOSS 不仅关乎个人健康，还关乎个人健康。它致力于环境健康。除了个人健康之外，该品牌还关注环境健康，其包装符合 Oceanic Global 的蓝色标准，证明其不含塑料。该品牌还承诺向支持海洋保护和社区福利的各种组织提供超过 25,000 美元的资金。 截至撰写本文时，Mango Ginger V2 已售罄，但是，Mango Ginger V1、石榴和 Pure 等口味可以通过其官方网站订购一包四杯饮料，售价 24 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/michael-b-jordan-sea-moss-brand-moss-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:16:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯托弗·沃德 (Christopher Ward) 将在即将到来的英国制表师日推出 10 款美声特别版腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/christopher-ward-c1-bel-canto-9324-british-watchmakers-day-release-info</link>
      <description><![CDATA[3 月 9 日，英国钟表制造商联盟将揭幕首届英国钟表匠日，这是该组织首次专门针对英国钟表品牌举办的重大活动。作为创始品牌之一，Christopher Ward 将为本次活动独家推出 10 枚限量版 C1 Bel Canto 9324 腕表。多年来，这个英国奢华腕表品牌在世界顶级钟表界的地位不断提升。其最著名的产品无疑是 C1 Bel Canto，它是有史以来最实惠的瑞士机械鸣响手表之一。该型号的一款迭代甚至赢得了 GPHG 2023 Petite Aiguille 奖，该奖项专门奖励价格范围为 2,000 – 8,000 瑞士法郎（约合 2,329 – 9,317 美元）的非凡时计。这款腕表的售价为 4,995 英镑（约合 6,335 美元）。屡获殊荣的 C1 Bel Canto 模型的新版本只能通过活动中的抽奖系统获得。所有利润将捐赠给英国钟表制造商联盟。如需了解更多信息，请访问活动官方网页。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/christopher-ward-c1-bel-canto-9324-british-watchmakers-day-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兰博基尼 Urus Performante 加入迪拜警察队</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dubai-police-lamborghini-urus-performante-info</link>
      <description><![CDATA[迪拜警方最近迎来了他们车队的新成员：兰博基尼 Urus Performante。此次增设代表了迪拜兰博基尼经销店与迪拜警方之间持续不断的合作，并在迪拜航展上举行了特别仪式。兰博基尼汽车中东和非洲地区负责人保罗·萨托里 (Paolo Sartori) 隆重地将这辆超级 SUV 的钥匙移交给少将。艾哈迈德·穆罕默德·本·塔尼，迪拜警察局代理总司令。此次活动恰逢兰博基尼成立 60 周年，并以之前于 2022 年向警方交付的 Urus 为基础。Sartori 表示：“我们很高兴继续与迪拜警方合作，支持他们执行重要的公共安全任务。” Performante 最近向意大利国家警察局提供，该示例配备了双涡轮增压 V8 发动机，拥有 650 马力和 627 磅英尺的扭矩，使其能够在不到 3.2 秒的时间内从 0 英里/小时加速到 60 英里/小时，并达到顶峰时速 190 英里。然而，这不是典型的 Urus Performante，因为它是专门为警察部队改装的。该车采用经典绿色和白色混合的涂装，引擎盖和侧门上有警察标志。后扰流板上固定有360°蓝色LED灯条和电动警报器。车内定制了装甲枪箱、折叠式信息显示屏、后备箱内用于存放服务设备的特殊隔间以及用于紧急急救的除颤器。“新款兰博基尼 Urus Performante 将支持迪拜警方他们致力于更好地服务居民，维护社会安全，并在热门旅游目的地提供服务。”艾哈迈德·穆罕默德·本·塔尼少将分享道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dubai-police-lamborghini-urus-performante-info</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 05:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是 2023 年艾美奖的所有获奖者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/75th-primetime-emmy-awards-2023-winners-full-list</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/75th-primetime-emmy-awards-2023-winners-full-list</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 04:07:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alvarez Works 将路虎卫士重塑为艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/alvarez-works-land-rover-defender-sky-blue</link>
      <description><![CDATA[路虎卫士可以说是这家英国汽车制造商传奇历史上的瑰宝。从北美到日本，爱好者们不遗余力地修复和维护一些更古老、更受尊敬的模型。 Alvarez Works 总部位于葡萄牙，是一家精品工作室，致力于将路虎卫士修复成可驾驶的艺术品。该工作室在询问的基础上开展工作，开展的每个项目都旨在挖掘车辆及其驾驶员的独特故事。在最新的尝试中，Alvarez Works 采用了 1999 年款路虎卫士，剥离了其核心元素，并将其重新打造为闪亮的天蓝色经典。成品车包括新安装的发动机、车轴、分动箱、弹簧、减震器和涡轮 2.4 升 Td4 四缸发动机。内饰方面，这款 SUV 的座椅和中控台采用优雅的橙色驼色鞣制皮革装饰，媒体装饰上也采用与之相配的天蓝色表面。对于那些想要购买或查询自己的定制车辆的人，请访问 Alvarez Works 的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/alvarez-works-land-rover-defender-sky-blue</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 04:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>豪瑟沃斯正在出售迈克·凯利 (Mike Kelley) 创作的光栅照片印刷品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hauser-wirth-mike-kelley-kandors-photo-lenticular-print</link>
      <description><![CDATA[豪瑟沃斯正在销售已故美国艺术家迈克的新版画凯利来自他的堂吉诃德式坎多尔系列。坎多 (Kandor) 创作于 1999 年至 2011 年艺术家去世之间，指的是虚构的超人家乡城市，该城市在漫画的主要反派布莱尼亚克 (Brainiac) 的氪星毁灭中幸免于难。这位美国艺术家以坎多 (Kandor) 作为参考点来创作反映超人的雕塑和装置作品。关于富裕、损失和权力。 《无题》照片反射艺术品随着观看者在作品周围移动而变化，并以凯利的透镜状雕塑之一的放大描绘为特色。围绕着主题的是烟雾，这些烟雾的颜色营造出一种戏剧性的喜剧般的感觉。在整个创作过程中，凯利观察到整个漫画系列中对坎多尔的描述常常不一致且矛盾。他的诡异灯光雕塑反映了记忆的痕迹，既与漫画的叙述有关，也与艺术家自己的生活有关——象征着他的教育综合体（1995），这是凯利曾就读过的所有学术机构的建筑模型复制品，对于他不记得的部分留空。限量 200 份（加上 50 个 AP），无标题尺寸为 30 x 21 x 5 英寸，可在线购买，价格为 2,000 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hauser-wirth-mike-kelley-kandors-photo-lenticular-print</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 23:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>dublab 将原创作品带到洛杉矶国际机场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dublab-los-angeles-international-airport-partnership-announcement</link>
      <description><![CDATA[深受喜爱的洛杉矶互联网广播电台 dublab 已获得节目资助洛杉矶国际机场 (LAX) 的原创作品。这一消息是在 1 月 10 日发布的 Instagram 帖子中宣布的，现已删除。 dublab 成立于 1999 年，涵盖真正多样化的子流派，从环境音乐和独立音乐到爵士乐和电子音乐，旨在与国际听众分享具有前瞻性的自由形式广播。目前，该公司的成员包括美国制作人兼视觉艺术家 Teebs，还有受人尊敬的传奇人物 Laraaji 和冉冉升起的英国制作人 DJ Seb Wildblood。通过 dublab 的 Instagram 发布的帖子写道：“我们很荣幸能够策划多样化且令人难忘的艺术体验，以增强和人性化旅行体验。”该团体将从其阵容中招募 30 名成员，在洛杉矶国际机场的几个航站楼（包括繁忙的汤姆·布拉德利）创作音景。国际航站楼。授予赠款的洛杉矶世界机场首席执行官贾斯汀·埃尔巴奇 (Justin Erbacci) 表示：“洛杉矶国际机场艺术项目的重点是展示来自南加州的才华横溢的艺术家，他们代表了该地区的创造力。”展览补充了我们的客人到达西门的路径，并极大地增强了乘客体验，让我们的客人在整个旅程中发现洛杉矶最好的文化。”结合其在线服务，dublab 定期在其所在城市举办活动，其中包括最近与 In Sheep&#39;s Clothing 合作在 DTLA 的 The Row 举办的名为“Sound &amp; Vision”的快闪市场。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dublab-los-angeles-international-airport-partnership-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 21:09:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zegna FW24 将羊绒重塑为全新经典</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/zegna-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[中央收集了一大堆羊绒片Zegna 2024 年秋冬时装秀，位于米兰 Allianz Mico 内。喜气洋洋的一堆衣服采用了这家意大利时装公司经典的骆马色调，旨在模仿该品牌的“sala delle misschie”，或者其位于意大利特里韦罗的总部 Oasi Zegna 的混纺室。这场秀旨在突出男装品牌实验室的进步，创意总监 Alessandro Sartori 表示，在这里他“可以孜孜不倦地探索新面料，开发新形式，设计出适合当下的前瞻性服装解决方案。”周一下午，Zegna 工厂诞生的是一个开放系统，其中多功能性处于领先地位。该品牌的朋友 James Blake 与 Sartori 合作，为这一奇观创作了灾难性的美丽配乐。来自艺术家唱片中的歌词很痛苦：“最终，是朋友们伤了我的心。”这些话一遍又一遍地在宇宙场地中回荡，与演出说明中的“该系列的主题和思想”相匹配。“我正在打造一套新的经典，”萨托里在演出结束后向 Hypebeast 讲述了这句话。 。杰尼亚的新款式以品牌的活跃款式为基础，以避免设计师所说的“多用途”或缺乏适应性。萨托里将“经典”定义为“慷慨、轻松且持久”。他补充道，“你应该能够以多种不同的方式设计它们。”为了满足这些要求，这位时装设计师优先考虑了学术剪裁、深思熟虑的分层和（大部分）单色饰面。在实践中，Sartori 用三层羊绒重新设计了洛登呢大衣，像三明治一样缝合在一起。他用“声波焊接羽绒被”改造了一件绗缝夹克，将其夹在两片羊绒之间。带有褶皱部分、内部填充物和刨花羊绒正面的毛衣，在许多套装中被保留为最外层。萨托里肯定地说：“羊绒是冬季的首选纤维。”羊绒碎屑从天花板上掉下来，落在羊毛山的顶部，而模特们则阴沉着脸围着它转，这与布莱克忧郁的音乐相匹配。中央纺织品成为主角，包括双领西装外套、无领外套、束腰外套、背心和新款“II Conte”夹克。手套也采用了这种面料，偶尔采用格纹来搭配该系列中的几件带图案的毛衣。就连长款皮夹克也采用了羊绒背衬。“在羊绒绿洲，转变被认为是进化和适应，风格是轻松的，”时装秀总结道。显然，现代杰尼亚男士欣赏精雕细琢的高品质服装，赢得永恒经典的称号。他无视流行趋势，而是遵守自己个人风格的法则，这种风格因其简约的形象而一直炙手可热。有了这些羊绒，可以肯定地说他永远不会感冒。请参阅上方图库中的 Zegna 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 了解更多米兰时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/zegna-fw24-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 20:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约Floating +POOL预计2024年夏季开业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/plus-pool-new-york-opening-announcement-preview</link>
      <description><![CDATA[纽约雄心勃勃的计划在东河开设一个巨型漂浮+POOL最快将于 2024 年夏季获得测试。纽约州州长 Kathy Hochul 宣布，这个具有里程碑意义的项目最初构想于十多年前，刚刚获得市政府和州政府总计 1600 万美元的投资。该项目最初由 PLAYLAB 工作室设计创始人阿奇·李·科茨 (Archie Lee Coates) 和杰夫·富兰克林 (Jeff Franklin) 与建筑师黄东平 (Dong-Ping Wong) 合作。 +POOL 不仅仅是为这座城市已经标志性的天际线增添了一个视觉上吸引人的补充，它还将提供夏季炎热的休息场所，同时作为水生过滤设施，每天净化周围 100 万加仑的河水。然而，并不是每个人都如此欣喜若狂，包括 Wong，他提到了唐人街附近将安装 +POOL 的担忧。 “当我开始 + POOL 时，目标不仅仅是建造一个游泳池，”建筑师在一份声明中指出。 “我们的目标是看看是否有可能从头开始对城市中那些经常被忽视的地方进行重大的公民变革。当我们决定在 2015 年启动一个非营利组织时，它是基于一个理想，即非盈利组织利润将保护该项目免受私人利益的影响，并确保它仍然是一个真正适合所有人的项目。”“随着该项目变得更加依赖纽约的慈善生态系统，”黄继续说道，“并提升到更豪华的房间和权力水平，最初为该项目奠定基础的理想慢慢让位给了优先考虑金钱的利益，使该项目暴露在中产阶级化的杠杆下。“以社区为+POOL的核心，Wong希望该项目不要忽视其最初的目标目标是帮助不同种族和经济背景的纽约人躲避炎热并学习如何游泳——去年夏天，市长埃里克·亚当斯取消了免费课程，后者受到了影响。该项目预计将于今年夏天开始测试。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/plus-pool-new-york-opening-announcement-preview</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 19:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>江诗丹顿推出运动时尚海外石英表款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/vacheron-constantin-overseas-quartz-denim-blue-dial-pink-gold-33mm-release-info</link>
      <description><![CDATA[江诗丹顿于 18 年推出首款 33 毫米纵横四海石英腕表克拉玫瑰金材质。配备同款贵金属材质的一体式表链，牛仔蓝表盘搭配 78 颗明亮式切割钻石表圈，凸显清爽的运动时尚外观。牛仔蓝表盘散发出宁静而精致的魅力。旭日纹和缎面底座呈现出略带半透明的外观。底座位于天鹅绒饰面的分钟轨道上，在增强表盘光泽的同时营造出一种升高的效果。表盘上饰有粉红金立体时标、3 点钟位置的日期窗口和配套的 Super-Luminova 夜光听筒。牛仔蓝海外石英表盘旁边还配有两条额外表带。两款腕表均采用相配的牛仔蓝色色调，其中一款采用小牛皮材质并带有同色缝线，而另一种则采用纹理橡胶材质。有关该腕表价格和供货情况的更多详细信息，请访问江诗丹顿官方网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/vacheron-constantin-overseas-quartz-denim-blue-dial-pink-gold-33mm-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 10:27:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>