<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 18:20:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>首先看Supreme X Nike Air Max 1 '87“ White”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/supreme-nike-air-max-1-87-black-hf8813-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Supreme x Nike Air Max 1 &#39;87Colorways: White/White/White, Black/White/Black, Varsity Purple/White/Varsity Purple and Speed Yellow/White/Speed YellowSKUs: HF8813-100, HF8813-001, HF8813-500 and HF8813-700MSRP: $170 USDREASE日期：3月26日要购买：Supremeupdate：Supreme上个月放弃了2025年春季/夏季的Lookbook，逗弄了新的Nike合作，其中包括Air Max Max 1 &#39;87。该项目于去年首次推出，据说包括四种配色，但是，该品牌的季节性预览中只有“黑色”对被强调。现在，随着新的最高赛季的良好，首次浏览了“白色”版本。鞋子看到它配备了全白色的饰面，该饰面在舌头标签上设有红色Supreme Box徽标。我们仍在等待看到鞋子的“大学紫色”和“速度黄色”迭代的样子，但是，只要有名的Supreme Leaker Dropsbyjay暗示了Air Max Max Day- 3月26日 - 启动了该项目的日期，这两者很快就会变得很快。请注意，以每双的起价为170美元的起价。首先查看White Supreme/Nike Air Max 1 pic.twitter.com/lhrklucxbo- dropsbyjay（@dropsbyjay）3月14日，20255年3月14日，20255年origiginal Story：Supreme Season：Supreme Season tack back back。这款标志性的街头服装品牌上周放弃了2025年春夏的预告片，随后在周一进行了完整的lookbook和Range。除了与Damien Hirst和Aphex Twin等艺术家合作的令人兴奋的新揭露外，它揭示了其即将到来的耐克项目之一。当时我们一直在涵盖自去年以来，自去年以来，Supreme长期以来长期以来长期以来的Air Max Max 1 &#39;87 Project是本周亮相的一项。虽然我们缺乏鞋子的完整视觉效果，但两个外观展示了其“黑色”配色的踢。此版本的鞋子看起来完全是黑色的，除了它的银色dubrae和白色的侧面swooshes在这里可见。根据SneakerMarketro去年的报告，另外三种“白色”，“ Varsity Purple”和“ speed Yellow”的配色将伴随着今年晚些时候，在写作时，Supreme和Nike都证实了他们即将到来的Air Max Max 1 &#39;87的哪种配色将下降以及何时下降。请继续关注更多信息，包括官方查看所有零售对，因为目前将在Supreme的SS25季节通过Supreme的某个时候以每人170美元的起价下降。＆nbsp;在Instagram＆nbsp; sepreme（@supremenewywyork＆nbs＆nbs＆nbs＆nbs＆nist＆nist＆nist＆nistpp; evient＆nist＆nistpp; eve inspp; evient＆nist＆nist＆nist＆nist＆nistpp; evient＆nistpp; （@supremenewyork）  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/supreme-nike-air-max-1-87-black-hf8813-001-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 17:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周FW25最好的5条跑道</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-runways-paris-fashion-week-fall-winter-2025-womenswear-menswear</link>
      <description><![CDATA[   秋冬2025季节已正式包装。像往常一样，时装月从纽约和伦敦跳到米兰和巴黎，参加了另一场壮观的跑道表演，欢迎时尚闪光的人第一手观看新的收藏。设计师本赛季没有参加比赛，在最杰出的时装屋中有许多创意总监的改组。 Miu Miu stole the show with a star-studded runway on the final day of PFW, while Vivienne Westwood&#39;s Andreas Kronthaler continued to honor his late partner with a 56-look collection.Matières Fécales made their dreams come true by going from Depop to the runway, growing their platform after selling 1-of-1 pieces on fashion resell sites.创始人汉娜·罗斯·道尔顿（Hannah Rose Dalton）和史蒂文·拉吉·巴斯卡兰（Steven Raj Bhaskaran）在杜兰·兰坦克（Duran Lantink）引人注目的头之后，以外星人风格的外观进行了PFW的首次亮相。请继续阅读以发现巴黎时装周FW25的五场最佳跑道表演。库雷格斯（Courrèges）是PFW派对的生活，扔了一条充满五彩纸屑的跑道，使其重新构想的女装钉书钉更加明亮。多声五彩纸屑在地板通风孔吹出的空气中，增强了Di Felice为各地的“ IT”女孩制作的感性收藏。从包裹的连衣裙到叛逆的皮革轰炸机和醒目的无袖结局连衣裙，库雷格斯证明了它的跑道永远不会错过。 Miu Miumiu Miu处于世界之巅，我们在这里为此。 Miuccia Prada继续统治至高无上。从Prada到Miu Miu，这位意大利设计师继续对本赛季最好的跑道感到惊讶。 Miu Miu在PFW的最后一个下午开设了一条星光熠熠的跑道，由A $ AP Rocky和Sydney Sweeney参加。该品牌以夸张的剪裁，鲜艳的制服和大量方格版画的身份摇摇欲坠，以年轻的身份扩大了其年轻身份，而复古的花卉印花和豪华的皮草似乎从1960年代开始被盗。杜兰·兰坦克（Duran Lantinkduran Lantink）本赛季发出的声音最高，在评论视觉社会结构时将野生动物带入跑道。阿姆斯特丹和巴黎的标签展示了其狂野的一面，上面有扭曲的轮廓，上面有大胆的动物印花，用圆形的臀部插入物和夸张的项链来操纵人体的自然比例。 Duran Lantink杀死了其FW25系列的蛇，斑马，牛和猎豹，而该品牌的硅胸部肯定会用放大的ABS和乳房偷走了该节目。 Vivienne Westwoodbritish品牌Vivienne Westwood向FW25的Lucky＃19向Lucky＃19表示了励志致敬，并继续以各种各样的英国主食将高能力带入跑道。安德烈亚斯·克朗塔勒（Andreas Kronthaler）用鲜艳的格子重新点燃了该品牌的大胆印刷品和图案，并在沉重的冬季装备，闪闪发光的引擎盖和皮革履带裤中融合了自己的新颖感。克朗塔勒（Kronthaler）坐在弗里（The Frow）的冰上香料和查佩尔·罗恩（Chappell Roan）坐在弗里亚（The Frow）上，展示了一个充满繁荣的人。 MatièresFécalesmatièresFécale创始人汉娜·罗斯·道尔顿（Hannah Rose Dalton）和史蒂文·拉吉·巴斯卡兰（Steven Raj Bhaskaran）以险恶的跑道广泛赞扬了他们的英勇的PFW。在受到巴黎多佛街市场的欢迎之后，他们成为一个新兴品牌，在庆祝迄今为止的10年旅程的同时。达尔顿（Dalton）和巴斯卡兰（Bhaskaran）在撞上跑道之前就开始在DePop上出售1个1的零件，证明了童年的梦想确实实现了。 MatièresFécale从他们的标志性外星人的化妆到展示令人震惊的世界末日轮廓和意外的基督教Louboutin合作，可能只是下一个大事。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-runways-paris-fashion-week-fall-winter-2025-womenswear-menswear</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>David Altmejd在White Cube纽约释放了“蛇”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/david-altmejd-the-serpent-white-cube-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  David Altmejd的最新展览《蛇》（The Serpent）现在在纽约白立方体（White Cube New York New York New York New York）展开，直到4月19日，他对自然界的流体层次结构进行了持续的探索。该节目由一个由相互联系的人头组成的巨大蛇雕塑奠定了基础，该节目深入研究了秩序和混乱的相互作用，创造和转型。在画廊的入口处，“蛇”上升，与其夫妻搭配，与其夫妻，在制造商和制造者之间进行紧张的对话。该作品沿其长度突变，头部缩小并变成兔子 - 根据画廊，荣格心理学中的骗子能量符号。这种变形的冲动带入了上层美术馆，天鹅和若虫人的人物进行了欣喜若狂的音乐仪式。诸如“ Prometheus Chord”和“ Lydian Chord”之类的雕塑是由神秘的，类似摇滚明星的人物挥舞着的乐器，而三个生命大小的青铜若虫似乎悬挂下来，似乎中后期悬挂在中间。带有潜意识的图像。 Head to White Cube&#39;s website for more information.White Cube 1002 Madison AvenueNew York, NY 10075&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/david-altmejd-the-serpent-white-cube-new-york&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;David Altmejd Unleashes ＆＃039;在纽约的蛇＆＃039;”&gt;单击此处查看hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/david-altmejd-the-serpent-white-cube-new-york</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shein确认计划进行IPO</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/shein-confirms-plans-to-pursue-ipo</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 尽管有很多赔率，但Shein并没有退缩。过去一周，前贝尔·斯特恩斯（Bear Stearns）的前副主席执行董事长唐纳德·唐（Donald Tang）飞往伦敦，讨论确保投资者支持其拟议的IPO。谣言最初散布，该公司旨在在美国或加拿大上市，但立即遇到了政治上的反弹和监管困难。唐的伦敦旅行标志着在英国上市的官方步骤。唐在给《泰晤士报》的一份声明中解释说：“在伦敦，我们想成为一家英国公司。我们想成为一家英国当地公司……我们在这里注册，我们在这里缴税，我们希望成为社区的一部分。零售业的零售价仅是几美元。英国的批准迄今为止。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/shein-confirms-plans-to-pursue-ipo</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rich Brian Reagies新专辑带有主打单曲“ Little Ray of Light”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/rich-brian-little-ray-of-light-where-is-my-head-album-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Rich Brian已返回。自从他的2022年EP Brightside发行以来，这位88种音乐家就采取了第一步，以新单曲的形式到达，名为“ Little of Light”，这只是他新时代的开始。“ Little Ray of Light”标志着Rich Brain即将出版的Studio专辑中的第一张单曲，这是我的头部在哪里？这首歌标志着这位88练习艺术家的重大声音转变，他转向模拟乐器，并专注于弯曲他的歌声 - 他回避了过去的焦点。 领土？还是在沉默三年后只是陈述恢复现场？现在只有时间告诉所有DSP上的“小光线”，并期望我的头在哪里？ 5月23日星期五到处落下。随着专辑的更多信息的可用信息，请继续关注。 “光”&gt;在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/rich-brian-little-ray-of-light-where-is-my-head-album-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:35:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易斯·汤姆林森（Louis Tomlinson）的28次“从叛乱到改进”进行收集IV</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/louis-tomlinson-28-collection-iv-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 英国超级巨星路易斯·汤林森（Louis Tomlinson）继续发出噪音，因为一个方向的无限性中断。 2023年，汤姆林森（Tomlinson）发起了自己的服装系列28（28），进入了新的篇章 - 首次亮相该品牌的第四次街头服装钉书钉。 28年的“从叛乱到精致”收藏包装了您的衣柜，上面有2025年春季的提升必需品。该品牌继续以新鲜的轮廓发展，这次在经典的军装中找到了灵感。舒适的针织服与“ XXVIII”图形统治着至高无上的图形，并配上方格裤子，可轻松使用英国的外观。 28的标志性花刺绣落在音调MA-1轰炸机和颜色块的拉链上，而织造的Polos和Canadian Tuxedos则具有轻松的真实性。最终，汤姆林森（Tomlinson）嘲笑新的珠宝和银器，扩大了他的阵容，浮雕的28个吊坠将在今年晚些时候下降。仔细观察上面画廊中的四个。该集合现在可通过28的网站。 iv“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/louis-tomlinson-28-collection-iv-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:16:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SS25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/keen-etudes-studio-collaboration-sandals-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Keen的经典纽波特凉鞋已由巴黎基于巴黎的étudesStudio重新构想，以精致的模型，具有该品牌的简约会标。 Photographed by Grégoire Dyer, a poetically choreographed campaign conceptualized by Pauline Lavogez showcases the two colorways in close engagement with the models&#39; undulating movements.Originally designed for wet conditions, the Newport sandal is constructed with a durable body featuring KEEN&#39;s prominent toe bumper to protect the wearer&#39;s feet and razor-siped soles for optimal traction.可更换的蹦极绳系统允许轻松滑入杂交鞋面。鞋面以黑色和绿色的配色提供，覆盖在该品牌的sans-serifé字符上，并具有其标志性的蓝色色调。在Instagrama帖子（@etudesstudio）共享的Instagrama帖子上查看此帖子，Keen的耐用鞋类设计通过许多当代合作者和更新的模型越来越引起人们的关注，并更新了适合城市街道和自然跋涉的模型。凭借Madhappy，Keen选择了带有未来派的Shanti Clog的更具方向性的轮廓，而在Gramicci的同时，该品牌更新了Jasper Zionic，Zionic Zionic和Hairy Newport Studio x Heen Newport Sandal现在在Label&#39;s在线和物理式的乡村频道上，以及在Bey Retail Channels上，以及Dive nect and dive n a nece nece n div  &lt; &lt;&lt;  &lt;    &lt;P） href =“ https://hypebeast.com/2025/3/keen-etudio-collaboration-collaboration-sandals-release-information” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ keen＆een andétudesstudio drop drop drop mongrammed newport sardals for SS25]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/keen-etudes-studio-collaboration-sandals-release-information</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Moncler和Leica联手参加FW25 Courchevel跑道</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/moncler-leica-courchevel-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  moncler Grenoble不希望您错过一秒钟。基于绩效的标签已将Leica用于独家合作。 Moncler Leica将限制为100台摄像机，专门赠予即将到来的法国阿尔卑斯山的Courchevel的Moncler Grenoble FW25跑道的客人。相机具有时尚，全白色的身体。 Moncler徽标在正面上添加了顶部，而演出的标题和位置则在顶部纪念。该节目将于3月15日举行，旨在庆祝该品牌在更高高度上对高性能和高级风格的奉献精神。对于山腰跑道，Moncler会为各个级别的骑手打扮，以继续努力使冬季运动多样化。购买将不可公开提供给公众，但是现在可以在Leica网站上购买包括Leica的Sofort 2（包括Leica&#39;s Sofort 2）。尽管Sofort没有配合协作的双徽标，但两个相机都具有相同的紧凑和时尚的身体。胶片摄像头还拥有与Leica Fotos应用程序的完整连接，用于从印刷到数字的无缝传输。 Sofort的零售价为399美元至599美元。同时，在上面的画廊中查看跑道展览会的合作。 Stay tuned to Hypebeast for more updates.Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/moncler-leica-courchevel-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:37:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aminé保持在“熟悉”上的真实</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/amine-familiar-single-stream-album-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; Aminé正式处于专辑模式。在本周早些时候清除了他的Instagram以放弃与新专辑相关的内容的涌入之后，该说唱歌手以2025年的第一张新单曲返回。题为“熟悉”，这是Quippy New Cut，这标志着说唱歌手即将出版的工作室合资企业的第一个官员。 Drops和他的就职音乐节，是有史以来最好的一天。 说唱歌手在新闻稿中分享了更多这首歌的灵感。” &quot;I let a little bit of my toxic side onto the track, too, but I think that honesty is important.&quot;&quot;I can&#39;t imagine you with somebody else / Won&#39;t let it happen, if I do then I’ll hang myself / I&#39;m split by a fraction, deciding thangs like this is hard to adapt with / Hard to adapt with,&quot; he spits on the first verse.While album details still remain under wraps at the time of writing, stream &quot;Familiar&quot; on Spotify and Apple Music in the meantime and stay在新专辑浮出水面时，已调查以获取有关新专辑的更多更新。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/amine-familiar-single-stream-album-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德姆纳（Demna）的Gucci约会后，Kering股票下跌12％</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kering-shares-fall-12-demna-gucci-appointment</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 凯林（Kering）股价在周五宣布了Demna在周四下午在Gucci任命的任命后，在周五早上下跌了12％。符合时尚业务，几位分析师表示，Demna是“对更大的Label Gucci的风险，因为它具有更大的标签，其声誉为永恒的优雅。”杰弗里斯（Jeffries）的内部人员说，设计师的举动令人惊讶，摩根大通（J.P.再次，在上个月的Sabato de Sarno出口之后，Gucci需要摇晃一切。在去年的第四季度，该标签报告的收入惊人的24％下降，而德·萨诺（De Sarno）更实用的设计美学则努力努力推动消费者的需求，但要在奢侈的放缓下努力，以取得成功，Demna将需要有效地将他的著名时尚品味与Gucci的销售方式相结合，以使其在欧洲的创造性领域，并在欧洲繁忙的舞台上兴起，并且在欧洲的创意中，并且在欧洲的创造性上，既有在欧洲，并在欧洲上都在努力，并且在欧洲的范围内，并且在欧洲上既有在欧洲，又是在美国，并且是在欧洲，并在欧洲上兴起。三年前，亚历山德罗·米歇尔（Alessandro Michele）的离开。有关更多内容，请阅读我们的探索性功能：“ Demna可以成为Gucci的英雄吗？ Demna＆＃039; g cci预约”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kering-shares-fall-12-demna-gucci-appointment</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:19:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易·威登（Louis Vuitton）的重新服装F1奖杯行李箱2025年澳大利亚大奖赛开球</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-formula-one-f1-trophy-trunk-2025-pictures-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是一级方程式冠军合作伙伴路易斯·威登（Louis Vuitton）澳大利亚大奖赛2025年，路易·维顿（Louis Vuitton）与F1的参与已被带到新的高度。在2024年宣布了新十年的合作伙伴关系之后，F1和LVMH揭开了路易威登2025年大奖赛奖杯的照片，他们为澳大利亚本赛季开始时做准备。以法国Maison的标志性货物箱为基础，该合作伙伴关系的就职版将Louis Vuitton的标志性图案与赛车运动风格的细节融为一体。2025Grand Prix Trophy Trophy Trophy Trunk涵盖了该品牌的经典棕色和金色调色板。澳大利亚的传统绿色和黄金色调在门上的对角棋盘板的详细信息上揭示了，揭示了嵌入其中的有光泽的方向盘。 Maison在F1页面上共享的一份声明中，在反映比赛主持人的象征性颜色和独特的身份的同时，将其树干设计描述为“遗产和创新的融合”。钱顿。路易威登奖杯树干将于3月14日至16日在墨尔本举行。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ 2025年澳大利亚大奖赛开球f1奖杯trunk”&gt;单击此处在此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-formula-one-f1-trophy-trunk-2025-pictures-information</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:13:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tracksmith带着新的Eliot Racer进入“超级鞋子”市场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tracksmith-eliot-racer-sneaker-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Tracksmith Eliot RacerMSRP: $280 USDRelease Date: March 14 (In-Store) and March 18 (Online)Where to Buy: T​​racksmithTracksmith is stepping into the &quot;super shoe&quot; market with its newest footwear silhouette: the minimal, ultra-speedy Eliot Racer.这位艾略特赛车手以坐落在TPU和Pebax泡沫中底下的全长碳纤维板，旨在提供一场比赛日的体验，以消除尽可能多的胶水和尽可能多的层次，以最大程度地减少舒适性并最大程度地减少舒适性。单个厚的泡沫平板：简而言之，鞋垫和中底是一块，消除了对strobel的需求，这是通常将鞋垫从中底分开的薄材料。前脚为长距离跑期间发生的脚肿胀提供了宽敞的配置，而脚跟则更苗条以增加锁定。在美学方面，艾略特赛车手的形状比其类别中的其他模型更光滑，更少，因为大多数“超级鞋子”都具有厚的泡沫中底，而Tracksmith的标志性赛车条纹则在中脚上出现，以供品牌的品牌风格。    艾略特赛车手的两种配色定于今年晚些时候以白色和金色首次亮相。 The first colorway is available now via Tracksmith&#39;s brick-and-mortar shops in New York City, Boston and London, and will release online March 18. MSRP is set at $280 USD.单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tracksmith-eliot-racer-sneaker-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>紫色山天文台SS25是外套的新鲜事物</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/purple-mountain-observatory-ss25-collection-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 紫色山天文台继续将自己推向新的极限。自从载货商品重新品牌以来，这家总部位于伦敦的标签旨在发展城市景观与自然世界之间的动态关系。 2025年春夏系列继续扩大技术磨损的界限，而不会回避更明亮的调色板。淡紫色，鲜绿色和钴蓝色与其融入山坡，与充满野花的景观相辅相成。这些作品还扩展了该品牌以前的黑曜石系列，其中包含热自动材料，Halley Stevensons Wax Fabrics和Signature Barnacle Mesh，该网状网格为轻量级运动而设计。该系列提供了各种轮廓，从抗气雨披到海浪缝背心。深蓝色背心是由波浪状的缝线重音，并用皱纹的尼龙外壳和DWR涂层制成。另一个令人兴奋的作品是先进的巴拉克拉夫软壳，其中具有外部3m反光热胶带和无形的热密封口袋，非常适合最轻的材料重型温暖。紫色山天文台SS25系列现已在紫色山天文台网站上在线获得。价格从微风夹克的165英镑到Cygnus蜡夹克的330英镑（约合213-427美元）。您可以在上面的画廊中查看lookbook。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/purple-mountain-observatory-ss25-collection-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 14:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Umbro返回其曼彻斯特风格的SS25的根源</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/umbro-manchester-inspired-ss25-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[   ，通过运动服和球场下的运动服，乌姆布（Umbro）返回其2025年春季/夏季的“北方季节”的“北区”系列。与Palace，Supreme等人的合作之后。对于本赛季的收藏，Umbro以曼彻斯特充满活力的精神定义的发射来扎根。该品牌受到该市创意区北区的启发并以命名的启发，在其广泛的档案中深入研究，同时结合了具有前瞻性的设计理念，通过现代镜头重新构想了一些经典的剪影。全球品牌营销主管Helene Hope说：“ Umbro一直将曼彻斯特纳入曼彻斯特。” “这个系列也没有什么不同，从北区的精神中汲取灵感，使运动服经典与今天的街头服装狂热者相关。”该系列的亮点包括一件由英格兰足球队在1998年世界杯的标志性田径夹克启发的拉链，以1998年的世界杯 - 具有新颖的新增功能，包括诸如可靠的袖手套和隐藏式罩子的新套装。除领衣服和长袖上衣外，洗涤后的钻头和洗涤后的钻石汗水二重奏将收藏夹带回了90年代，怀旧的织物结构用带有功能性口袋的洗涤棉换成了换装。 Elsewhere, from the use of white, red, and black to charcoal gray the color palette present throughout the collection is a nod to Umbro’s most recognizable archive pieces.The Umbro SS25 “Northern Quarter” collection is available to purchase on the brand’s website as well as select stockists.]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/umbro-manchester-inspired-ss25-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 13:50:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳新曲目：Playboi Carti，Chappell Roan，Aminé等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-new-tracks-playboi-carti-chappell-roan-amine</link>
      <description><![CDATA[ As the week in music comes to a close, Hypebeast has rounded up the best projects for the latest installment of Best New Tracks.This week’s lineup is led by Playboi Carti, Chappell Roan and Aminé, who each released the highly-anticipated album I AM MUSIC, and the singles &quot;The Giver&quot; and &quot;Familiar,&quot; respectively.此外，加入此选择的还有Rich Brian，Davido，Boldy James与V Don，谨慎的粘土，蒙特尔鱼和苍蝇Anakin.playboi Carti的新产品。 IT&quot; Young Thug and Ty Dolla $ign on &quot;WE NEED ALL DA VIBES,&quot; Lil Uzi Vert on &quot;JUMPIN&quot; and &quot;TWIN TRIM,&quot; Travis Scott on &quot;CRUSH,&quot; &quot;PHILLY&quot; and &quot;WAKE UP F1LTHY,&quot; The Weeknd on &quot;RATHER LIE&quot;, Skepta on &quot;TOXIC&quot; and Kendrick Lamar on &quot;GOOD CREDIT,&quot; and marks his first full length-album in over four list.Listen：SpotifyChappell Roan-“ The Giver” Chappell Roan丢下了她2025年的第一张单曲“ The Giver”。该国国歌还标志着格莱美奖得主“好运气宝贝！”的首个发行，并在一份声明中说：“我在乡村音乐中有一个特殊的位置。我每天早晨和下午在我的校车上听着它，并在Bon Fires，杂货店和卡拉OK酒吧在我周围旋转。许多人问这是否意味着我正在制作乡村专辑？？？我的答案是..现在，我只是在制作让我感到高兴和有趣的歌曲，送礼者是我对Cuntry Xoxo的看法。 AppleMusicaminé-“熟悉的”Aminé回到了“熟悉”，这是他2025年的第一张单曲，这也是他即将发行的今年春天发行的他即将发行的专辑的预览。他在一份声明中分享：“您爱一个人，同时知道这不是正确的事情，但仍然很难放手。我也让我的有毒一面放在赛道上，但我认为诚实很重要。”听：Spotify | Apple MusicRich Brian - &quot;Little Ray Of Light&quot;Rich Brian is officially back with the announcement of his newest album WHERE IS MY HEAD?, his first full-length album in six years that&#39;s out May 23. The 88rising star delivers the accompanying single &quot;Little Ray Of Light&quot; — a melodic offering unlike anything fans have heard from the artist.Listen: Spotify | Apple Musicboldy James＆amp; V DON-“ Split the Bill” Bill&#39;Boldy James和V Don宣布他们即将发行的合作专辑Alphabet Highway，并发行单曲“ Split The Bill”，这是专辑的第一部官方发行。他们的联合项目是4月4日发行的SE。Listen：Spotify | Apple Musicfly Anakin-“ The Times” Fly Anakin丢下了他的最新单曲《 The Times》，该单曲将出现在他即将发行的大二录音室专辑（The The Forever Dream）上。他的下一张唱片将以Pink Siifu，Bbymutha，Alchemist，$ ilkmoney，Lojii，Lojii，Nickelus F，Turich Benjy，Demae，Demae，Big Kahuna Og和Sycho Sid等为特色。 Apple MusicDavido-“ Be Bay There仍然是“ Afrobeats明星Davido”下车“仍然是”，这是他即将发行的专辑5ive中的最新单曲。他谈到曲目时说：“这是我的第1天。 Apple Music Cautious Clay-“ Tokyo Lift（凌晨5点）”谨慎的黏土宣布了他即将发行的专辑《 The Hours：Morning（5月16日），新单曲“ Tokyo Lift（5am）”。他称温柔而郁郁葱葱的剪裁为“我写的一首歌，讲述了我在卡拉OK酒吧度过的一段时间，直到凌晨5点”。 Clay补充说：“卡拉OK对我来说是超级打击或错过的，因为它完全取决于每个人倾向于表演和挑选好歌的人。这个特殊的夜晚是完美的；音乐很完美；饮料很流畅，每个人都完全失去了时间的追踪。自我宣布他即将推出的混音带，新单曲“谋杀案”也将在今年晚些时候在北美，澳大利亚和欧洲看到他的“梦想鹿之旅” href =“ https://hypebeast.com/2025/3/best-new-tracks-playboi-carti-chappell-chappell-roan-roan-amin-- hre =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ black” title =“最佳新曲目：playboi carti：playboi carti，playboi carti，playboi carti，chappell ron here there there there there there there there there there there there the hy/himeast glop &lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-new-tracks-playboi-carti-chappell-roan-amine</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 12:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>