<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2025 21:13:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Ronny Chieng 迎接农历新年并分享他最喜欢的庆祝传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/johnnie-walker-lunar-new-year-blue-label-ronny-chieng</link>
      <description><![CDATA[2025 年 1 月 29 日开始的农历新年是一个充满传统的节日，它预示着幸运、繁荣和复兴的时期，为来年奠定基础。Ronny Chieng 的喜剧天赋和独特的评论使他成为娱乐界的先驱，今年他将与尊尼获加蓝牌一起庆祝。艾美奖得主、《每日秀》记者、来自唐人街内陆地区的全球知名演员分享了他的指南，帮助您充分利用这个蜕变期，以便尽可能多地带来好运，并最终在一年一度的家庭游戏中赢得麻将。在妻子 Hannah Pham 的陪同下，这位演员/喜剧演员展示了如何将新旧习俗融合在一起，与朋友和家人创造有意义的回忆。他珍视的传统之一是制作鱼生，这是一道色彩鲜艳的菜肴，融合了各种象征繁荣、长寿和富足的食材。抛鱼生是一种共同的仪式，为这一年设定目标；这对夫妇一边精心调配这道菜，一边享用 Golden Orange Old Fashioned，这是一种混合了橘子酱和四川橙味苦酒的起泡鸡尾酒。 Chieng 的庆祝活动还包括麻将，这是一种充满传统气息的消遣方式，可以促进餐桌上代际联系，以及赠送礼物，每人两份——这一举动植根于和谐与好运的象征。当然，如果没有向香港导演王家卫的《花样年华》致敬，农历新年庆祝活动就不会圆满——这部电影带有一丝老电影的魅力，让家庭聚会变得更加温馨。在上面的视频中，钱学森和他的妻子向电影中标志性的舞蹈场景致敬。连续十二年，尊尼获加与亚裔美国人和太平洋岛民 (AAPI) 社区 (21+) 一起庆祝农历新年，在拥抱变革和进步精神的同时，向节日的文化传统致敬。全球排名第一的苏格兰威士忌品牌与有远见的台裔美国艺术家詹姆斯·让 (James Jean) 重聚，设计了一款 12 周年纪念限量版农历新年蓝标酒瓶，献给蛇年。让的充满活力的艺术作品描绘了三条蛇从花床中脱皮而出的场景，优雅地与农历新年所蕴含的变革能量相一致。尊尼获加蓝牌凭借其精巧的设计和诗意的意象，再次向开拓进取的个人和个人成长之美致敬，融合了木蛇的狡猾高贵和 Ronny Chieng 完美的喜剧时机。除了 Jean 精美的艺术家设计酒瓶外，尊尼获加还策划了下一个蓝名单，一系列酒吧和餐厅提供尊尼获加蓝牌鸡尾酒搭配，灵感来自节日期间常见的吉祥农历新年菜肴。在节日期间，亲人可以围坐在餐桌旁，享受精酿鸡尾酒，享受各种烹饪体验，这些体验必定会为新年定下基调。在上面的视频中，观看 Chiengs 夫妇一边喊着吉祥的问候，一边掷鱼生，并大肆宣传最大的礼物：苏格兰威士忌家族。这是一个贴心的礼物选择，适合亲朋好友在享用美味吉祥食物的同时享用，21 岁以上的苏格兰威士忌爱好者可以访问尊尼获加网站，购买 James Jean 设计的最新农历新年蓝牌威士忌。使用尊尼获加官方蓝牌名单计划您的下一次家庭出游。免责声明：尊尼获加蓝牌蛇年威士忌。混合苏格兰威士忌。酒精度 46%。由纽约州纽约市帝亚吉欧进口。请适度饮酒，请勿与 21 岁以下的任何人分享。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/johnnie-walker-lunar-new-year-blue-label-ronny-chieng</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 20:48:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达斯汀·约翰逊、4Aces 和 Bear D'egidio 宣布建立新合作伙伴关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/dustin-johnson-4aces-bear-degidio-liv-golf-jaxxon-santo-studio-new-partnership</link>
      <description><![CDATA[LIV Golf 及其 13 支球队现已进入第四个完整赛季，他们开始寻找能够提升其人才素质的品牌合作伙伴。LIV 的独特模式允许每支四人球队像自己的独立特许经营一样运营，这意味着球队队长可以自由地寻求他们认为合适的交易，以在高尔夫球场内外创造吸引力。现在，大满贯冠军得主、4Aces 队队长达斯汀·约翰逊宣布了一对由企业家贝尔·德吉迪奥促成的合作伙伴关系。新近达成的合作伙伴关系涵盖了德吉迪奥的两大主要项目。JAXXON 是极限运动明星 Ryan Sheckler 和 Paul Rodriguez 佩戴的珠宝品牌，SANTO STUDIO 是一家与 4Aces 合作成为官方行李供应商的设计工作室。“我很高兴我们的团队本赛季与 JAXXON 和 SANTO STUDIO 合作，”达斯汀·约翰逊说道。“他们的运动员在球场内外都与我们风格相符。准备好迎接今年即将推出的一些创新型高尔夫合作吧。”作为新合作伙伴关系的一部分，JAXXON 将带领其运动员参加精选 LIV 职业-业余比赛，而 SANTO STUDIO 和 4Aces 也将在今年春季推出合作行李和旅行配件系列。该系列将包括行李袋和训练包、背包、旅行袋等。请密切关注 2 月 6 日至 8 日在沙特阿拉伯利雅得举行的 LIV Golf 开幕赛上参赛的 4Aces。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/dustin-johnson-4aces-bear-degidio-liv-golf-jaxxon-santo-studio-new-partnership</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 18:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AIAIAI 与 Brain Dead 再次合作推出全新耳机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/aiaiai-brain-dead-tracks-headphones-collaboration</link>
      <description><![CDATA[为了证明美国和丹麦仍然可以成为朋友，总部位于哥本哈根的音频品牌 AIAIAI 再次与总部位于洛杉矶的创意集体和生活方式品牌 Brain Dead 联手，重新设计其极简主义的 AIAIAI Tracks 耳机。限量版合作将两个品牌的最佳产品融合在一起，将 AIAIAI 的模块化产品方法与 Brain Dead 的设计美学融为一体。 AIAIAI 屡获殊荣的 Tracks 耳机是一款超轻的耳机，具有如今并不常见的怀旧极简主义风格，采用由一整块弯曲铝制成的纤薄而坚固的框架。这个框架，或者用丹麦品牌的话说是“铝支架”，从中间两侧分开，形成一种“导轨系统”，旨在让用户将耳罩滑入其中——这是一个简单且可调节的三件式双向系统。这款入耳式耳机是有线的，而不是无线的，并配有传统的 3.5 毫米斜角立体声插孔电缆。在内部，它们配备 40 毫米扬声器驱动器，AIAIAI 表示，这些驱动器可提供“全频谱音质，具有紧凑的低音和细腻的高频音符”。Brain Dead 以其标志性的图形和颜色使用而闻名，但它对 Tracks 耳机的诠释采用了一种更加低调的方式，选择用简单的金黄色装饰可调节耳罩的泡沫。这种简约的设计手法也运用在了耳罩的外部，品牌标识保持在一个很小的印刷图形上，即 Brain Dead 著名的头部标志，位于两侧半透明的塑料覆盖物上。耳机的框架是未上漆的铝，电缆采用自然的灰白色。AIAIAI 的联合创始人 Frederik Jorgeson 称此次合作“对我们来说是完美的搭配”，并补充说，他们“非常高兴能够重新点燃我们的合作伙伴关系，早在 2018 年，我们就首次合作创造了另一款定制的音频技术。”AIAIAI x Brain Dead Tracks 耳机现已通过 HBX 发售，并在两个品牌的零售店有售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/aiaiai-brain-dead-tracks-headphones-collaboration</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>百年灵为 2025 年六国锦标赛准备全新 Chronomat 系列腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/breitling-six-nations-chronomat-40-32-collections-release-info</link>
      <description><![CDATA[新年，全新 Chronomat 系列。百年灵携其最新六国 Chronomat 系列限量版回归，在 2025 年吉尼斯六国锦标赛前夕亮相。最新发布的腕表涵盖 40 毫米和 32 毫米两种尺寸，包含六种独特的设计，以纪念组成六国橄榄球联赛的各个联盟：英格兰、爱尔兰、苏格兰、威尔士、法国和意大利。Chronomat Automatic GMT 40 采用精钢材质，表壳直径为 40 毫米，搭配精钢辊珠表链。这款时计配备单向棘轮表圈，同样由精钢打造。百年灵 32 型机芯是品牌自产的 COSC 认证机芯，从内部为腕表提供动力，每小时振动 28,800 次，连续运行动力长达 42 小时。同样，Chronomat 32 也有精钢材质搭配表链。42 毫米版本采用夜光镀铑表盘装饰，而 32 毫米版本则搭配 18k 黄金制成的时标和指针。小钻石环绕着时标，为腕表增添了精致优雅的气息。从技术角度来看，32 毫米版本采用百年灵自产的 77 号机芯，这是一款经 COSC 认证的 Thermocompensated SuperQuartz™ 机芯，电池寿命为 3-4 年。两个 Chonomat 系列都将通过该品牌发售。有关定价和供货情况的更多信息，请访问百年灵的官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/breitling-six-nations-chronomat-40-32-collections-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更新：Glenn Martens 确认将担任 Maison Margiela 下一任创意总监</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/glenn-martens-maison-margiela-next-creative-director-rumors</link>
      <description><![CDATA[更新：根据 WWD 的最新报道，Glenn Martens 已确认将成为 Maison Margiela 的下一任创意总监。其他报道援引 Martens 的话称：“我非常荣幸能够加入令人惊叹的 Maison Margiela，这是一家真正独特的时装屋，几十年来一直激励着世界。我感谢 Renzo 对我的信任。”OTB 董事长 Renzo Rosso 也在同一篇报道中表示：“我与 Glenn 合作多年，我见证了他的才华，我知道他的能力。继赋予 Maison 生命力和独特 Artisanal 系列的 Martin 和使其成为世界上最前沿的时装屋的 John 之后，我很自豪能有第三位时装设计师掌舵。Glenn 和 Martin 一样在安特卫普皇家美术学院学习，他已经在时装设计方面展现了自己的实力和远见。”去年 Glenn Martens 离开 Y/Project 后，关于他下一步去向的谣言四起。在永无止境的时尚抢椅子游戏中，现任 Diesel 创意总监被推测将成为 Maison Margiela 的下一任创意总监。他将接替最近辞去该品牌职务的 John Galliano。据 WWD 报道，Renzo Rosso 据称已与 Martens 接洽，尽管 Margiela 母公司 OTB 尚未证实。自 2020 年加入 Diesel 以来，他带领该品牌拥有了一批狂热追随者。2022 年，Martens 作为 Jean Paul Gaultier 的客座设计师涉足高级定制。虽然 Y/Project 作为一个品牌即将关闭，但 Martens 已经在该品牌工作了十多年，在为品牌打造狂热追随者方面积累了丰富的经验。OTB 集团旗下有 Diesel、Jil Sander、Marni、Viktor &amp; Rolf 等品牌，他们还持有 AMIRI 的股份。 2008 年，马滕斯在安特卫普皇家美术学院观看了让·保罗·高缇耶 (Jean Paul Gaultier) 的毕业展后，被高缇耶招募，并成为其女装预系列和 G2 男装品牌的初级设计师。谣言是否属实还有待观察。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/glenn-martens-maison-margiela-next-creative-director-rumors</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 11:36:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马发布升级版 659 马力 iX M70 xDrive</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bmw-ix-m70-xdrive-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马发布了升级版 iX M70 xDrive，这是其全电动“运动型多功能车”(SAV) 系列的最新车型，拥有更强的动力和豪华感。作为 iX 系列中最注重性能的车型，M70 xDrive 可提供 659 马力，0-62 英里/小时加速仅需 3.8 秒。iX M70 xDrive 配备宝马先进的 eDrive 技术和优化的电力电子设备，可提供卓越的效率和驾驶动力。该车配备可提供 108.9 kWh 可用能量的高压电池，在 WLTP 循环下可实现高达 373 英里的续航里程。该车的自适应悬架、整体式主动转向和 M 专属调校旨在提供激动人心且可控的驾驶体验。iX M70 xDrive 采用大胆而激进的设计，标配 M 运动套件和 M 运动套件 Pro。重新设计的双肾格栅带有独特的 M 标志、黑色外后视镜盖和独特的 22 英寸 M 轻合金轮毂，强化了其高性能身份。深色 M 影线大灯和尾灯为更新的造型增色不少。值得注意的是，iX M70 xDrive 支持高达 195 kW 的直流快速充电，可快速补充能量。宝马最新的 iDrive 系统由操作系统 8.5 提供支持，集成了直观的界面、视频流和车载游戏。一系列先进的驾驶辅助功能，包括高速公路助手和专业停车助手，可提供额外的安全性。虽然 M70 xDrive 在性能方面领先于其他车型，但宝马还提供 iX xDrive45 和 xDrive60，它们具有改进的动力和更长的行驶里程。有关新款 iX 车型的定价和供货情况的详细信息，请访问宝马官方网站。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bmw-ix-m70-xdrive-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 10:28:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Krispy Kreme 推出情人节“心花怒放”甜甜圈</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/krispy-kreme-valentines-day-hearts-in-bloom-doughnuts-release-info</link>
      <description><![CDATA[Krispy Kreme 推出全新 Hearts in Bloom 系列，为情人节增添花卉气息。该系列是一系列心形甜甜圈，装在特殊的花束盒中。该系列甜甜圈现可在参与活动的门店购买，截至 2 月 14 日，将甜品与大自然中最受欢迎的花朵之美完美融合。该系列甜甜圈共有四种新口味：“你让我的雏菊甜甜圈”——内馅为白色奶油，外裹草莓糖霜，顶部撒上一颗雏菊糖。“爱你一束甜甜圈”——内馅为巧克力奶油，外裹红色糖霜，饰以绿色糖霜和糖果卷。“盛开的心形甜甜圈”——内馅为饼干和奶油，外裹紫色糖霜，撒上心形配料。 “你是我的阳光甜甜圈”——焦糖味的 Kreme 甜甜圈，内含巧克力糖霜、绿色淋酱和向日葵糖果。“我们的 Hearts in Bloom 系列非常适合在这个情人节向你生命中任何特别的人分享爱与感激，”Krispy Kreme 首席增长官 Dave Skena 说道。该系列在门店有售，可通过 Krispy Kreme 的应用程序和网站提货和送货，也可在指定零售商处以 6 件装包装出售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/krispy-kreme-valentines-day-hearts-in-bloom-doughnuts-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 10:25:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香奈儿展示阿彼察邦·韦拉斯哈古对记忆与光的沉浸式探索</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/chanel-x-apichatpong-weerasethakul-a-conversation-with-the-sun-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[泰国曼谷继续成为香奈儿的重点地区，尤其是在体验式活动领域。继广受好评的夏季巡回体验之后，这家奢侈时装公司带着沉浸式艺术装置回归。该品牌与著名的泰国电影制片人阿彼察邦·韦拉斯哈古合作，在第 7 届曼谷实验电影节 (BEFF7) 上展示《与太阳对话》(VR)。此次活动于 1 月 24 日在 One Bangkok Forum 举行，标志着这位电影制作人首次在曼谷进行增强现实和虚拟现实表演。阿彼察邦的沉浸式体验模糊了现实与梦境之间的界限，探索了光、记忆和存在循环的主题。已故的坂本龙一令人回味的音景和谷口克也的数字艺术进一步丰富了该装置，后者将阴影、运动和虚拟景观的相互作用带入了生活。此前，曼谷的展览曾在清莱泰国双年展上展出，此次展览加强了香奈儿对当代艺术和文化话语的奉献精神。为庆祝展览，香奈儿在曼谷美术馆举办了一场独家活动，将蒂尔达·斯文顿和泰国女演员 Chutimon Chuengcharoensukying 等香奈儿品牌大使与阿彼察邦的合作者聚集在一起。此次聚会旨在表彰他对实验电影以及塑造泰国和全球电影文化的创意社区所做的贡献。庆祝活动于 1 月 25 日继续进行，活动包括“一次邂逅：你看到的最后一件感觉像电影的事情”，这是一场由两部分组成的活动，包括斯文顿的现场表演以及女演员与阿彼察邦之间的深入对话，由 Kong Rithdee 主持。香奈儿对 BEFF7 的支持凸显了其对扩大电影、促进艺术创新和支持突破讲故事界限的电影人的持续承诺。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/chanel-x-apichatpong-weerasethakul-a-conversation-with-the-sun-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:33:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herman Miller 复刻了 Alexander Girard 著名的 Girard Flower 桌子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/herman-miller-girard-flower-table</link>
      <description><![CDATA[Alexander Girard 与 Herman Miller 有着深厚的渊源：他于 1952 年担任该公司纺织部门的创始总监，并在该公司工作了二十多年，创造了一系列令人难忘的作品，从俏皮的 Color Wheel Ottoman 到令人精神振奋的 Environmental Enrichment Panels。“我没有最喜欢的材料，”Girard 曾经说过。“如果处理得当，任何东西都可以用来创造美。”现在，Herman Miller 首次广泛发布 Girard 的一项设计：Girard 花桌，这是一种黄铜结构，其圆形顶部有扇形边缘，底部有重复的花瓣状图案。Girard 花桌最初是作为位于印第安纳州哥伦布市的 Miller House 的一部分首次亮相的，这座住宅是 Girard 与著名建筑师 Eero Saarinen 合作设计的——它坐落在一个郁郁葱葱的谈话坑中间。2022 年，Girard Studio（由 Girard 的孩子们创立和经营的组织，旨在推广和保护他的设计）与 Vitra 合作将桌子重新推向市场，现在 Herman Miller 接管了桌子的生产任务，并首次在北美上市。它现在由粉末涂层钢制成，​​而不是黄铜，使其适合室内和室外使用，有无烟煤和红色以及小号和大号尺寸可供选择（各种尺寸和颜色可以无缝地单独或组合在一起）。 “吉拉德为现代设计带来了温暖和人性。他不惧使用纹理和鲜艳的色彩，而他的同事乔治·纳尔逊和赫尔曼·米勒则喜欢这些，”米勒诺尔档案和品牌遗产主管艾米·奥斯切曼说。“他为当时人们对现代主义的冷漠看法带来了轻松感，米勒之家的每个房间以及他设计的其他著名室内设计都体现了这种轻松感。”您现在可以通过赫尔曼·米勒网上商店以及赫尔曼·米勒和米勒诺尔经销商处购买吉拉德花卉桌。小桌子售价为 995 美元，大桌子零售价为 1,295 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/herman-miller-girard-flower-table</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:59:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VERDY x CreativeDrugStore 联手推出服装胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/verdy-creative-drug-store-kumamoto-pop-up-collab-winter-2025</link>
      <description><![CDATA[VERDY 正在与日本音乐、艺术和设计集体 CreativeDrugStore 合作推出一款四件套胶囊系列。此次联名系列涵盖服装和配饰，旨在纪念这对搭档本周末在熊本 NAVARO 举办的“CREATIVE ROOM Vol.16 with VERDY”快闪活动。VERDY x CreativeDrugStore 胶囊系列包括一件登山夹克、一条短裤、一双袜子和一条地毯。在服装方面，登山夹克引领潮流，采用全白配色，并饰有整个 CreativeDrugStore 和 Wasted Youth 标志。全黑拉链贯穿中间，可调节风帽环绕设计后部，腰部有黑色拉链口袋。短裤采用相同图案，至于配饰，袜子保持简约，仅在脚踝处饰有联名 CDS x Wasted Youth 刺绣。然而，地毯可能是最引人注目的作品。地毯采用心形结构，全深蓝色调，上面用 VERDY 标志性的“Girls Don&#39;t Cry”草书字母写着 CreativeDrugStore。在下方的 Instagram 帖子中仔细查看服装，并在​​标题中找到所有购买详细信息。在 Instagram 上查看此帖子由 CreativeDrugStore (@creativedrugstore) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/verdy-creative-drug-store-kumamoto-pop-up-collab-winter-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:51:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Joongho Choi 用镀铬墙壁和霓虹灯点缀公寓，使其焕然一新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/joongho-choi-seoul-apartment-interior-design-information</link>
      <description><![CDATA[首尔建筑设计公司 Joongho Choi 对一套顶层公寓进行了翻新，以反映居住客户独特的生活方式和品味。通过光滑的金属墙和现代家具设计，与独特的韩国设计美学保持一致，柔和的棕色木漆和整个空间中大胆的霓虹橙色营造出温馨的感觉。在主空间中，引人注目的存储解决方案隐藏在显眼的地方，与裸露的内饰无缝融合。门厅中平静的灰绿色木质橱柜保留了微妙的木纹，提供了独特的有机效果。一进门，一面反光的金属墙迎接着来访者，它穿过开放式厨房延伸到客厅，隐藏着一个庞大的壁橱系统。在空间的中心，一对曲线形的霓虹橙色储物柜充当着功能性的中心装饰。霓虹橙色是一条一致的主线，出现在定制木制吧椅的金属脚凳上，覆盖着门厅的落地式架子，以及将厨房与卧室走廊隔开的一条细长的墙壁上。厨房橱柜和后挡板继续利用壁橱系统上应用的光泽镀铬，而地面上方的木板条则为该区域增添了自然的点缀。在其他地方，木材着色剂用于开放式卧室的封闭式娱乐中心和储物床头板。在客厅里，定制的木制家具遵循了公寓的现代视觉语言，而弯曲的金属衣架沿着周边延伸，就像一家高端精品店。最后，浴室以宏伟的执行力重新演绎了明亮的橙色色调。一面镀铬墙通向浴室，明亮的橙色瓷砖网格构成了墙壁的大部分，白色瓷砖覆盖地板。请参阅上面的画廊，深入了解 Joongho Choi 的最新住宅项目。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/joongho-choi-seoul-apartment-interior-design-information</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:28:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Heaven By Marc Jacobs 呼吁社区为洛杉矶火灾救援 T 恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/heaven-by-marc-jacobs-la-fire-relief-tee</link>
      <description><![CDATA[名称：Heaven by Marc Jacobs LA Fire Relief Tee建议零售价：50 美元发售日期：现已上市购买地点：Dover Street Market最近几周，大洛杉矶地区遭遇席卷该地区的毁灭性野火，多个品牌通过捐赠、活动和慈善物品等方式为救援和恢复工作做出了贡献。最新伸出援助之手的实体是 Heaven by Marc Jacobs，该公司最近与 Dover Street Market Los Angeles 和众多朋友合作推出了一款独特的“LA Forever”T 恤。这个慈善项目将 Marc Jacobs 旗下数十个品牌和创意人士聚集在一起，共同为一个慈善事业努力，即为天使之城的组织提供资金，帮助重建和更换在火灾中失去的房屋。这件 T 恤的正面是艺术家 Eri Wakiyama 创作的以洛杉矶为中心的全幅插图，而背面则列出了 Heaven by Marc Jacobs 项目中的支持​​者名单。名字包括 Sandy Liang、Stray Rats、Comme Tees、Ice Studios、Little Tokyo Table Tennis 等等。每售出一件 T 恤，其中 40 美元将捐给 Habitat for Humanity 的大洛杉矶 ReBUILD LA 基金。这些 T 恤现在可通过 Dover Street Market 购买，尺码为 S-XL，售价为 50 美元。在撰写本文时，它们目前正在生产中，订单将在大约三周内交付。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/heaven-by-marc-jacobs-la-fire-relief-tee</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:12:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gohar 姐妹领导 Salomon 最新 XT-Whisper 活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/salomon-xt-whisper-gohar-sisters-laila-nadia-janna-campaign</link>
      <description><![CDATA[名称：Salomon XT-Whisper配色：牛津棕褐色、黑色、白色、玫瑰灰烬建议零售价：140 美元发布日期：2025 年 2 月 4 日购买地点：SalomonSalomon 的 XT-Whisper 轮廓从档案中火爆问世； Sportstyle 鞋款于 12 月正式恢复，已成为 2025 年一系列新合作和新配色的舞台。最近，Salomon 和 Sandy Liang 第三次合作的焦点 XT-Whisper 再次成为新活动的焦点，由活力四射的设计三人组 Gohar 姐妹领衔。Laila、Nadia 和 Janna Gohar 领导了名为“Whisper – Sisters！”的活动，展示了 XT-Whisper 的新配色阵容。一份新闻稿解释说，该品牌选择 Gohar 姐妹作为新活动的代言人，因为她们活泼、富有创造力的活力和讲故事的方式与大胆的 XT-Whisper 相得益彰。与鞋款类似，新公布的颜色也是从档案中挑选出来的，用于复兴；该款运动鞋的新色调涵盖了一系列更中性的色调，包括牛津棕褐色、黑色、白色和玫瑰灰，每一种颜色都以奇特的粉色或紫色点缀。仔细看看上面广告中新近复活的配色，2 月 4 日在 Salomon 官方网店购买一双。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/salomon-xt-whisper-gohar-sisters-laila-nadia-janna-campaign</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周不容错过的 8 大新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-5-rimowa-rick-owens-kith-gundam-hiroshi-fujiwara</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/best-drops-january-week-5-rimowa-rick-owens-kith-gundam-hiroshi-fujiwara</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 16:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>H. Moser & Cie. 先锋陀飞轮勃艮第腕表彰显运动优雅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/h-moser-cie-pioneer-tourbillon-burgundy-release-info</link>
      <description><![CDATA[在为 Pioneer 引入逆跳复杂功能后，H. Moser &amp; Cie. 继续以全新陀飞轮迭代 — Pioneer Tourbillon Burgundy 来丰富这一标志性系列。全新 Pioneer Tourbillon Burgundy 融合了精致优雅与钟表坚固性，采用 5N 红金表壳，直径为 40 毫米。表盘采用带有太阳纹图案的勃艮第烟熏表盘，饰有透明漆面表盘、夜光指针和叶形指针。6 点钟位置的飞行陀飞轮占据主导地位，由 HMC 805 自动机芯驱动，并配有双游丝。透过透明蓝宝石底盖可以看到，机芯可确保令人印象深刻的三天动力储存，并以 21,600 vph 的频率跳动。这款腕表的主表带以意想不到的色彩变化完成，卡其绿色调和橡胶材质具有实用吸引力。表带还具有类似于拉力赛风格的穿孔，从而为腕表注入了运动气息。可通过 H. Moser &amp; 购买Cie. 的 Pioneer Tourbillon Burgundy 零售价为 65,900 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/h-moser-cie-pioneer-tourbillon-burgundy-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 09:47:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>