<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2024 18:19:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Daniel Lee 为 Burberry 2025 夏季系列展示他的狂野一面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/burberry-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Daniel Lee 在 Burberry 任职期间，以精致优雅重新定义了英国时装品牌。从推出新的标志性色调到通过升级的主打产品展示他无限的视野，Lee 丝毫没有放慢脚步的迹象。在 2025 年夏季，Lee 展现出他狂野的一面，令我们感到惊讶，他逃离了 Burberry 之前在维多利亚公园的秀场，在伦敦国家剧院点燃了新的故事情节。本季，Burberry 继续展现对英国艺术家的承诺，与 Gary Hume 合作，让秀场焕发生机。受 Gary Hume 1990 年艺术装置作品 Bays 的启发，秀场空间被模仿现代医院大门的绿色镂空面料所占据。2025 年夏季系列在精致的聚光灯下演绎经典，希望通过经久不衰的经典传达出自由和亲切的感觉。重构的轻盈是整个系列的关键，腰部饰有浅灰色的带扣风衣。正式的实用性出现在带有军装底衬的拼接连衣裙上，而加大的皮草饰边则衬托出适合伦敦寒冷天气的其他外套。宽松的斗篷迎风飘扬，搭配剪裁合身的褶皱长裤，格纹制服和航海装备搭配条纹围巾和新款 Country 斜挎包。闪闪发光的长袍在每一步都闪闪发光，搭配巨大的派克大衣，以时尚的方式抵御寒冷。打结的上衣包裹着淡紫色，而模糊的图案让李引入了反映休姆抽象画的罕见图形。工装装备配有系带胸袋，随时准备战斗，网眼马球衫、刺绣学院风西装外套和印花腰带为该系列增添了休闲气息。在上面的图片库中仔细查看 Burberry 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/burberry-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:01:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>L’Art de L’Automobile 的 Nike Air Force 1 Low 系列专为 F&F 打造</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/lart-de-lautomobile-nike-air-force-1-low-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：上周发现，L’Art de L’Automobile 与 Nike Air Force 1 Low 的合作实际上包含两种设计。第一种设计灵感来自保时捷 L’ART 968，全黑饰面带有微妙的绿色色调，联名品牌在中足外侧压印有“968”字样。至于第二款，它庆祝 L&#39;Art 成立 10 周年，鞋跟处有一个特殊的 L&#39;Art 徽章，碳纤维 Swooshes 可减轻重量。不幸的是，对于任何有兴趣购买这两双鞋的人来说，这两双鞋都据说是 F&amp;F 独家产品，L&#39;Art 在 Instagram 上写道“它们不会问世，但它们存在……”。在 Instagram 上查看此帖子 L&#39;Art de L&#39;automobile KAR (@lartdelautomobile) 分享的帖子原创故事：耐克和乔丹品牌对受汽车启发的运动鞋并不陌生：看看 Air Jordan 14（法拉利 550）、SB Dunk Low“Gulf”和“Pink Pig”（保时捷 917/20 和福特 GT40）或科比布莱恩特受阿斯顿马丁 DB9 启发的 Kobe 5 和 Hyperdunk。然而，现在他们正与 L’Art de L’Automobile 合作，将一家外部汽车实体纳入他们的阵营，共同打造一款 Air Force 1 Low。这款合作运动鞋由 L’Art de L’Automobile 创始人 Arthur Kar 揭晓，采用单色黑色鞋面和中底，并配以亮黑色 Swoosh 标志。这款合作鞋的亮点主要在于细节，鞋垫上印有保时捷 968 的图案和不带撇号的“L&#39;art”字样，后者取代了原本是标准 Nike Air 图案的“Air”。虽然这款运动鞋可能是 L&#39;Art de L’Automobile 首次与 Nike 直接合作，但这远非他们首次合作打造的运动鞋。今年早些时候，该品牌与 Salomon 合作推出了一款以著名勒芒冠军为灵感的胶囊系列——此次合作是继 2022 年首次与 Salomon 合作推出色彩缤纷的系列之后的又一合作。L&#39;Art de L’Automobile 过去几年也曾与 Vans 和 NOCTA 合作。在撰写本文时，此次合作的发布日期和信息尚未公布。不过，更多信息可能很快就会浮出水面。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/lart-de-lautomobile-nike-air-force-1-low-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 17:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cj Hendry 在纽约罗斯福岛举办“花卉市场”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/cj-hendry-flower-market-exhibition-new-york</link>
      <description><![CDATA[上周末，当代艺术家 Cj Hendry 在位于纽约罗斯福岛的 FDR 四大自由公园带来了一场沉浸式的花卉展览。花卉市场位于一座 120 英尺 x 40 英尺的温室中，展出了 10 万朵手工制作的鲜花，唤起了孩子们的惊奇和喜悦。艺术家与法国护肤品牌 Clé de Peau Beauté 和四大自由公园保护协会合作，邀请观众驻足闻闻玫瑰花香。在展览中，亨德利引用了美国散文家拉尔夫·沃尔多·爱默生的一句话：“许多人的目光穿过草地，但很少有人看到草地上的花朵。”为了将这个想法变为现实，观众被邀请在花丛中散步，触摸它们柔软的花瓣，并带一朵回家作为纪念品。在 21 种不同的花卉中，你可以找到向日葵、红玫瑰和水仙花。一床百合花指的是 Clé de Peau Beauté 皮肤精华液中使用的天然成分。同时，其他花朵让人联想到罗斯福家族的象征：黄色的埃莉诺·罗斯福玫瑰、代表荷兰传统的郁金香和作为家族农场标志性花朵的牡丹。除了毛绒玩具，展览还展出了 12 幅艺术家的原创画作。花卉市场以大型沉浸式装置而闻名，它展示了亨德利通过发人深省的艺术作品吸引观众的娴熟能力。“当建筑师路易斯·康设计这座纪念碑时，他说，‘花园在某种程度上是一种个人对自然的控制。’我的很多作品，尤其是这次展览中的，都是关于操纵我的环境并构建一个让参与者摆脱平凡的空间，”艺术家说道。在 Instagram 上查看此帖子Cj Hendry（@cj_hendry）分享的帖子如果您错过了花卉市场，可以在这里购买展览剩余的鲜花。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/cj-hendry-flower-market-exhibition-new-york</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 17:04:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oakley 工厂团队首次推出 FW24 新品，推出 Flesh 和 Chop Saw 款“毛茸茸的麂皮”眼镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/oakley-factory-team-flesh-chop-saw-hairy-suede-fw24-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[作为 FW24 的首次发布，由 Kyle Ng 和 Brain Dead 团队牵头的品牌分支 Oakley Factory Team 将为 Flesh 和 Chop Saw 型号提供更新的配色和新材料，同时提供两种独特的眼镜款式。此次发布延续了双方合作将 Oakley 的时尚技术与 Brain Dead 的西海岸风格相结合的理念，专注于在鞋类中添加“毛茸茸的绒面革”款式。备受喜爱的 Flesh 木屐将采用深棕色麂皮，而 Chop Saw 运动鞋将采用同色系靛蓝麂皮。新款 Chop Saw 的绿松石色鞋带与鞋面和鞋底的午夜蓝绿色形成鲜明对比。说到眼镜，Planet X Eye Jacket 镜框是 Oakley 90 年代轮廓的又一次迭代，合作者去年对其进行了重新混搭。Planet X 用手写的“Brain Dead”字标取代了鼻梁上的 Oakley 标志，配有彩虹色紫色镜片和斑点黑蓝相间的镜框。斑点镜框重新出现在新款“Mumbo”款式中，该款式拥有与 Oakley 同名的运动型包裹镜片。除了在 Oakley Factory 团队系列上的工作外，Brain Dead 还继续加强与阿迪达斯的合作。 9 月 7 日发布了新款 Stan Smith，同样采用了拉绒麂皮。Oakley Factory Team 为 FW24 推出的首款产品将于 9 月 17 日在所有 Brain Dead 商店、Oakley 和 Brain Dead 网站以及部分 Oakley 门店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/oakley-factory-team-flesh-chop-saw-hairy-suede-fw24-release-date-information</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:48:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LABRUM 和阿森纳为 SS25 重新设计足球场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/labrum-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Foday Dumbuya 的 LABRUM 一季又一季地为伦敦时装周日历带来了文化气息。对于 2024 年秋冬系列，这家总部位于伦敦的品牌带我们走进伦敦泰特英国艺术博物馆，穿越城市前往阿森纳的酋长球场，迎接 2025 年春夏系列。Dumbuya 正在加深与这家英国足球俱乐部的关系，最近他通过 2024/25 客场球衣向非洲侨民致敬。LABRUM 在英国的阳光下关闭了休赛期的体育场，邀请当地球员走秀。英国 grime rapper 和 MC Ghetts 为坐在红色侧座上的一群亲密人士开启了 T 台，以凸起镶板和品牌抽绳的军国主义风格套装展现了 LABRUM 的现代气息。阿森纳防守型中场 Declan Rice 在第二套造型中占据了主导地位，用交叉丝带细节取代了传统的纽扣封口，提升了 LABRUM 的标志性西装。刺绣男装与工装短裤一起席卷了球场，而传统头饰则垂到膝盖，散发着统治气息。抽象人物在修身纽扣衬衫上站稳脚跟，随后是英国天才迈克尔·达帕 (Michael Dapaah) 穿着的带有爪形装饰的补丁上衣。LABRUM 将预先发布的阿森纳球衣升级改造，打造出一款带有宣传“访问 RAWANDA”品牌的成熟紧身衣，并以装饰礼服、印有护照印章的西装和多色君主制服为整个系列画上圆满句号。在上面的图片库中仔细查看 LABRUM 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/labrum-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:35:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 向法院提起上诉，试图对禁令法案提出上诉</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tiktok-federal-appeals-ban-court-appearance</link>
      <description><![CDATA[4 月，美国总统乔·拜登签署了一项法案，禁止在美国使用该应用，除非中国所有者字节跳动同意将其出售给第三方。TikTok 对此作出回应，对美国政府提起诉讼。该平台上的一群内容创作者也提起了另一起诉讼。这两起诉讼都要求法院阻止“禁止或出售”立法的执行。次月，有消息称，联邦上诉法院将于 9 月审理此案。该案将于周一上午开庭，由三名法官组成的陪审团进行审理。双方律师都将出席。预计该案将上诉至美国最高法院。周一在法庭上，TikTok 将只有 15 分钟的时间向法官陈述其案情。敬请关注此事件的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tiktok-federal-appeals-ban-court-appearance</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>fragment design 和 M.League Ready 电动麻将桌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/fragment-design-m-league-mahjong-table-accessory-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[藤原浩的 fragment design 与日本专业麻将联盟 M.League 联手打造了一系列商品，以推动麻将游戏的普及。M.League 与 fragment design 合作，旨在“让更多人接触麻将，并将其打造成一项智力运动”。麻将是一种中国传统游戏，玩家需要将麻将牌（以竹竿、龙、花等为原型）配对，形成套牌和对子。值得注意的是，M.League 是“有史以来第一个国家队麻将联赛，顶级麻将专业人士相互竞争，争夺霸主地位。”实际上，双品牌的电动麻将桌引领了此次合作，全黑配色，配有即时积分存储系统、自动发牌功能、骰子盒模拟器和速度最大化的 AMOS REXX III 系统。此外，该系列还包括由尿素树脂制成的麻将牌（海军蓝和灰色套装），这些麻将牌拥有藤原的原创设计，以及一整套配件，包括活页夹、记分表、计算器和装饰有两个品牌图标的圆珠笔。该系列目前可通过 ABEMA 的网上商店预订，价格从 5,500 日元到 1,485,000 日元不等。预计将于 2025 年 1 月开始交付。请查看上面图库中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/fragment-design-m-league-mahjong-table-accessory-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 15:36:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bitmo Lab 的 GameBaby 保护套为 iPhone 配备了 D-Pad 控制器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/bitmo-lab-gamebaby-retro-d-pad-case</link>
      <description><![CDATA[中国科技公司Bitmo Lab设计了一款将现代iPhone变成GameBoy的保护壳，非常适合那些怀念任天堂游戏机鼎盛时期的人。这款专为iPhone 15 Pro Max和即将推出的iPhone 16 Pro Max打造的保护壳被称为GameBaby，既可用作改装壳，也可用作标准保护壳。不使用时，GameBaby 可​​固定在 iPhone 背面，以防跌落，起到手机壳的正常作用。但玩游戏时，GameBaby 可​​固定在手机正面，用 D-pad 控制器覆盖屏幕下半部分。用户将手机与免费的复古游戏模拟器配对，即可使用控制器玩复古游戏。GameBaby 不需要蓝牙连接或任何电线。它也不需要充电。这款手机壳的具体工作原理尚不完全清楚。 Bitmo Lab 在其网站上表示，GameBaby 仍在开发中，最终设计可能会有所不同。尽管如此，感兴趣的人可以以 20 美元的价格预订 GameBaby，首批预计将于 10 月发货。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/bitmo-lab-gamebaby-retro-d-pad-case</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 15:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Scotch & Soda 与乔·乔纳斯联手推出大胆新胶囊系列，颂扬自我表达</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/scotch-soda-teams-up-with-joe-jonas-for-capsule-collection</link>
      <description><![CDATA[Scotch &amp; Soda 通过其创意印花、百搭廓形和对细节的精细关注（例如使用意想不到的面料和应用华丽的刺绣）来倡导自我表达。这个总部位于阿姆斯特丹的品牌也不断从其家乡汲取灵感 — 为每个系列注入一种奇妙和乐观的感觉。美国流行偶像乔·乔纳斯 (Joe Jonas) 近二十年来一直与粉丝分享他的音乐，但他也将自己的创造力投入到摄影中。与 Scotch &amp;作为该品牌的首位形象大使，这位音乐家被邀请推出男士和中性服装及配饰胶囊系列。该胶囊系列将乔纳斯的艺术影响力与该品牌自由奔放的本质完美融合。该系列从 70 年代和美国西部汲取灵感，采用美国风情元素，展示了厚牛仔布、耐用灯芯绒、厚棉布和精致缝线等华丽的纺织品。此外，这些单品还融入了乔纳斯日记中的个人元素，将他的想法和话语绣在精选单品上。胶囊系列包括纽扣衬衫、运动风运动衫、牛仔裤、卡车司机帽等——所有这些主打单品都可以融入各种造型，但都具有舒适、居家的感觉。乔·乔纳斯与 Scotch &amp; Soda 合作的系列标志着该品牌自我表达设计的新时代。在 scotchandsoda.com 上购买胶囊系列，价格从 58 美元到 788 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/scotch-soda-teams-up-with-joe-jonas-for-capsule-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 15:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hypebeast 到访：西铁城开设旗舰店，展出“LIGHT is TIME”装置艺术</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/citizen-store-opening-605-fifth-avenue-zenshin-collection</link>
      <description><![CDATA[西铁城在纽约市顶级购物区第五大道 605 号开设了一家新旗舰店。西铁城纽约旗舰店高三层，占地 7,000 平方英尺，是这家制表商创新和独创精神的宏伟体现，由著名建筑师 Ken Park 及其屡获殊荣的纽约公司 Kenneth Park Architects 设计。这家新店的开业正值西铁城成立 100 周年，这家日本制表商与巴黎日本建筑师田根刚 (ATTA - Atelier Tsuyoshi Tane Architects) 合作打造了沉浸式装置，以庆祝其在时尚和文化领域的永恒足迹。1970 年，西铁城率先在制表业中使用钛金属，推出了 X-8 天文台表。田根刚的迷人艺术作品融合了数千块闪闪发光的西铁城手表底板，旨在唤起时间的永恒流逝，庆祝这一奠基时刻，同时也向该品牌可持续的光能驱动技术致敬。手表爱好者可以在西铁城展厅观看 LIGHT is TIME 装置，同时浏览该品牌的标志性产品系列。Zenshin 系列是该店令人兴奋的展品之一，包括 Zenshin Three-Hand 和 Zenshin Chrono，它们都采用了西铁城光能驱动技术，以及 Zenshin Mechanical。该系列采用超级钛金™ 制成，这是一种防刮擦和防锈的专有材料，比不锈钢硬度高五倍，重量轻百分之四十，戴在手腕上感觉饱满而轻盈，流线型。这种现代设计语言延续到该系列改进的一体式表链上，具有锥形拉丝 Y 型链节和折叠式闭合系统。Zenshin Three-Hand 和 Zenshin Chrono 采用 Eco-Drive 驱动，可在任何光源下运行，充满电后可使用长达九个月，精度极高。该系列以精致、高级的形式强调日常实用性。表盘上的纹理夜光饰面凸显了该系列的金属色彩故事，Zenshin Chrono 有浅蓝色、白色和橙红色可供选择。Chrono 的亮点包括外部测速刻度和三个小表盘。相比之下，三针腕表在 3 点钟位置设有日期和星期显示，有白色、绿色或蓝色可供选择，而机械腕表则在 3 点钟位置设有日期窗口，以及指示运行时间的偏心小表盘，有白色、蓝色和浅蓝色可供选择。查看上方画廊和视频中的新零售空间。在西铁城网站上在线购买 Zenshin 系列，或亲自前往该品牌位于第五大道 605 号的旗舰店。手表爱好者可以在此处了解有关创新的 Zenshin Integrated Titanium 系列的更多信息。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/citizen-store-opening-605-fifth-avenue-zenshin-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 15:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 坚固耐用的手表拥有 10 年的电池寿命</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/g-shock-gd010-rugged-digital-ga010-rugged-combi</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 推出了两款全新坚固耐用的手表系列，佩戴者只需每十年左右更换一次电池。 GD010 RUGGED DIGITAL 和 GA010 RUGGED COMBI 都是室内外双用手表，电池寿命长达 10 年。GD010 RUGGED DIGITAL 秉承了 G-SHOCK 标志性设计，同时提供秒表和世界时间等便捷功能。该型号还配备了 LED 手电筒，方便用户在夜间寻找方向。而 GA010 RUGGED COMBI 则将模拟和数字显示相结合，打破了传统。模拟表盘内有一个小矩形，以数字方式显示时间。这款手表还拥有与 GD010 相同的便捷功能。GD010 RUGGED DIGITAL 和 GA010 RUGGED COMBI 的售价分别为 99 美元和 120 美元。这两款手表现在都可以在 G-SHOCK 网站上购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/g-shock-gd010-rugged-digital-ga010-rugged-combi</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 14:57:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 更新了标志性的 GM-2110D 系列，采用全不锈钢结构和金属表盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/g-shock-g-steel-gm-2110d-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 的 GM-2110D G-STEEL 系列再次推出一系列超时尚手表，有鲜艳的蓝色、绿色、橙色和银色可供选择。五款新表款配备模拟数字显示屏、不锈钢表带和表带、树脂表壳和别致的表盘设计，并采用彩虹色金属饰面，使该系列更加完美。GM-2110D 重新构想了 DW-5000 和该品牌首款模拟表款 AW-500 的八角形概念设计，将这些元素提升为全不锈钢结构——一种精致、现代的风格，向其标志性的前辈致敬。该系列强调日常实用性和在不同环境下的耐用功能，拥有 G-SHOCK 标志性的防震结构，并采用玻璃纤维增​​强树脂制成的内壳。圆形发丝饰面和镜面抛光等精致细节为表盘带来奢华外观。 GM-2110D 系列的表盘和内嵌表盘环采用光泽的金属和彩色镀层，营造出绚丽的三维感，柔化了品牌标志性的粗犷美感。深蓝色 GM-2110D-2B、浅蓝色 GM-2110D-2A、灰绿色 GM-2110D-3A、橙色 GM-2110D-4A 和单色银色 GM-2110D-7A 均采用高反光表盘，表盘和 LCD 上配有超级照明 LED 灯。与其他 GM-2110 版本不同，这些手表采用不锈钢表带，精致的手腕外观和质感魅力令人赏心悦目。时尚前卫的设计与正式场合完美融合，与商务休闲服装和街头风格轻松搭配。该系列的每款腕表均具有 20 巴防水性能、手动换档功能、1/100 秒秒表、倒数计时器、五个每日闹钟和 48 个城市的世界时间。凭借此款腕表，G-SHOCK 推出了迄今为止最薄的腕表组合，尺寸为 49.3 毫米宽、44.4 毫米长和 11.8 毫米深，呈现出具有现代气息的流线型腕饰。查看上方图库中的腕表实拍。在 G-SHOCK 的网站上购买最新的 G-STEEL 手表，并在此处了解有关该日本品牌的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/g-shock-g-steel-gm-2110d-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 13:41:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 和 A$AP Rocky 联手打造的全新 Inhale OG 鞋款，充满污垢和破旧感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/puma-asap-rocky-new-inhale-og-release-date</link>
      <description><![CDATA[A$AP Rocky 和 ​​PUMA 发布了 Inhale OG 的全新图片。这款复古跑鞋最初于 2000 年推出，去年 5 月作为一级方程式赛车合作的一部分，由合作双方重新发布。新款跑鞋保留了今年早些时候发布的原始空气动力学轮廓。鞋面采用超现实主义的古铜色，使用看似未染色的卡其色斜纹材料，呈现出磨损和撕裂的效果。对于这款鞋，大胆的红色足弓绷带被不同色调的米色鞋面所取代。泛黄的鞋底搭配黑色的刹车痕迹，让这双鞋呈现出真实的陈旧外观，鞋舌上绣有红色的“Flacko”标志。这位说唱歌手邀请 PUMA 为其最近的 AWGE 巴黎时装周走秀“American Sabotage”提供鞋款。 Inhale OG 与他的系列完美契合，该系列还具有几款破旧、凌乱的外观。A$AP Rocky x PUMA Inhale OG 将于 9 月 26 日在线上和商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/puma-asap-rocky-new-inhale-og-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 13:35:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 与《PORTER》再度联手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/palace-skateboards-porter-yoshida-co-collaboration-fall-2024-drop-7-release-info</link>
      <description><![CDATA[Palace Skateboards 的新一季已经过去了几周，这家英国滑板品牌继续为其粉丝们推出秋季服装。在上周以越野摩托车风格的外套为亮点之后，该品牌本周带着本季第七款新品回归。这一次，Palace Skateboards 再次与日本标志性包袋配饰品牌 PORTER-YOSHIDA CO. 合作，这是他们的第二次合作。本季，提花编织成为主要亮点，这一主题贯穿了服装和配饰单品。PORTER 标志性的黑色和橄榄色波纹与其标志性的橙色尼龙衬里在编织图案中融为一体，为包袋增添了更多细节。较新的款式，如坦克手野战夹克、背心和配套的带拉链和侧袋细节的束带长裤，均与 Palace 和 Porter 联合品牌，被添加到该系列中，赋予其旅行美感。其他 Palace 衣橱必备品，如连帽衫和 T 恤，也采用了联合品牌处理，以橄榄色、橙色、黑色和白色主题配色方案中的徽标为特色。Palace x PORTER 系列推出了黑色和橄榄色提花的全新包袋配饰款式，包括背包、腰包、迷你单肩包、钱包和帽子以及两款冲浪板。Palace 最新款将于 9 月 20 日中午 12 点在英国和欧盟通过 Palace 和 DSM 首次发售。该鞋款将于美国东部时间当天上午 11 点发售，洛杉矶门店和 DSM LA 将于太平洋时间上午 11 点发售。日本和韩国发售计划于日本标准时间 9 月 21 日上午 11 点发售，而中国微信发售则将于一小时后，即同一天美国中部标准时间上午 11 点发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/palace-skateboards-porter-yoshida-co-collaboration-fall-2024-drop-7-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1916 公司为“时代偶像”世界巡回展览做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/the-1916-company-icons-of-time-world-tour-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[1916 公司即将启动“Icons of Time”世界巡展，这是该公司最新的巡回展览，重点展示 F.P. Journe 和 De Bethune 的重要时计。展览从 9 月 24 日开始，将在北京、上海、曼谷和香港停留，展示无数令人惊叹的手表。其中还包括 1916 公司之前的“GENERATIONS：F.P. 时间轴”中收录的表款。 Journe 2023 年的展览——从预先订购的 Chronomètre à Résonance、30 周年纪念陀飞轮 T30、钌套装到 F.P. Journe 的许多计时仪器。展览上还展出或出售一系列 De Bethune 新品，涵盖 13 个历史参考，从 Heritage Collection 到最新发布的作品，如 DB28xs Steel Wheels 和 DB28xs Aérolite。每一站都将为当地收藏家、爱好者、记者和朋友提供量身定制的节目。同时，展览确保所有人都能享受到步入式的体验。Icons of Time 展览将于 9 月 24 日至 25 日在北京展出，9 月 30 日至 10 月 1 日在上海展出，10 月 17 日至 18 日在曼谷展出，并于 10 月 22 日至 25 日在香港落下帷幕。请在上方画廊中预览部分钟表。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/the-1916-company-icons-of-time-world-tour-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:05:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>