<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 03:12:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>果酱大师杰伊的教子和老朋友被判谋杀罪</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/two-men-convicted-jam-master-jay-murder-trial</link>
      <description><![CDATA[两名男子因杀害 Run-D.M.C. 的 Jam Master Jay 而被定罪真名杰森·米泽尔 (Jason Mizell)，2002 年。美联社报道，40 岁的小卡尔·乔丹 (Karl Jordan Jr.) 和 59 岁的罗纳德·华盛顿 (Ronald Washington)（分别是米泽尔的教子和老朋友）于 2002 年在他的工作室里谋杀了这位嘻哈先驱。 2002 年 10 月 30 日，作为毒品交易失败后的报复。证人在庭审期间作证称，Jam Master Jay 打算通过约旦、华盛顿和巴尔的摩的另一名经销商出售 10 公斤可卡因，但后者拒绝与华盛顿合作。两人随后决定杀死这位艺术家，前工作室助手乌列尔·林孔 (Uriel Rincon) 和米泽尔的业务经理莉迪亚·高 (Lydia High) 作证说，华盛顿堵住了工作室的门，拿出枪并命令她趴在地上。林孔补充说，乔丹和果酱大师杰伊在枪声响起之前“友好地打招呼”，其中一颗子弹打伤了前工作室工作人员。枪击期间位于另一个工作室房间的三名目击者作证说听到了骚动，但没有什么也看不见。其他人则声称，乔丹和华盛顿对果酱大师杰伊死后被杀一事“做出了有罪陈述”。乔丹和华盛顿的法律团队对目击者的可信度和记忆提出了质疑，声称其中一些人之前曾表示他们无法查明凶手的身份，也没有听到任何关于他们身份的议论。然而，这些目击者证明，他们“不知所措，不愿传递二手信息或担心自己的生命安全”。然而，凶手的身份与此案联系在一起已有一段时间了，执法部门早在 2007 年就公开将华盛顿列为嫌疑人； 2003 年，他向《花花公子》透露，他当时在工作室外面，听到了枪声，并看到“小 D”（据说是乔丹的昵称）从大楼里跑了出来。乔丹和华盛顿的审判还声称，第三名被告杰伊·布莱恩特 (Jay Bryant) 的 DNA 是在犯罪现场发现一顶帽子后，他秘密进入大楼，让凶手从后面的防火门进入。他不认罪，并将接受单独审判。有罪判决后，华盛顿告诉陪审团，“你们刚刚杀死了两个无辜的人”，而乔丹的支持者则对陪审团咒骂。 “我的客户没有这样做。陪审团听取了有关凶手的证词，”华盛顿的律师之一苏珊·凯尔曼对记者说。“这并不奇怪，为什么花了数​​年时间才起诉和逮捕被告，”布鲁克林最高联邦检察官布伦·皮斯说。并补充说，目击者“害怕如果与执法部门合作，就会遭到报复。”他继续说道，“他们在这次审判中作证的力量和决心是正确战胜错误、勇气战胜恐惧的胜利。”“我感觉自己肩上扛着 2000 磅的重担。当今天的判决出来时，它就解除了，”米泽尔的表弟卡利斯·汤普森在判决后说道。 “伤口现在可以开始愈合了。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/two-men-convicted-jam-master-jay-murder-trial</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 02:53:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“神奇宝贝集换式卡牌游戏口袋”将标志性的集换式卡牌游戏带到移动设备上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/pokemon-trading-card-game-pocket-announcement-trailer</link>
      <description><![CDATA[除了宣布《神奇宝贝传奇：Z-A》之外，神奇宝贝公司还花时间在 Pokémon Day 的 Pokémon Presents 期间，我们展示了其下一款手机游戏 - Pokémon Trading Card Game Pocket。这款游戏将深受喜爱的 Pokémon TCG 带到移动设备上，以打开补充包、收集卡牌和参与快速战斗为中心。值得注意的是，它是在去年正式推出的 Pokémon Trading Card Game Live 发布之后推出的，该游戏是对 Pokémon TCG 体验的更传统的模拟。然而，通过《神奇宝贝集换式卡牌游戏口袋》，体验是专为移动游戏量身定制的，因为独特的卡牌和身临其境的艺术经过精心设计，以增强体验。通过一段两分钟的预告片，它重点介绍了打开包、与朋友交易的过程，并让我们初步了解了改进后的快速战斗系统。 Pokémon Trading Card Game Pocket 将于今年晚些时候登陆 iOS 和 Android 设备，作为免费启动的应用程序据说每天包含两个免费的补充包。请继续关注 Pokémon Company 分享有关即将推出的游戏的更多信息。探索体验 Pokémon TCG 的新方式！在 Pokémon Trading Card Game Pocket 中收集数字集换卡，该卡牌将于 2024 年面向 iOS 和 Android 设备推出。 https://t.co/JIpTT1XyvM pic.twitter.com/qgjy4dACTu— Pokémon TCG Pocket (@PokemonTCGP) 2024 年 2 月 27 日在 Hypebeast 了解更多信息&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/pokemon-trading-card-game-pocket-announcement-trailer</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 23:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·库恩 (Jeff Koon) 的“月相”雕塑登上了面临断电风险的月球飞船</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/jeff-koons-moon-phases-sculptures-odysseus-spacecraft</link>
      <description><![CDATA[Jeff Koons 最近成为头条新闻，因为他成为第一个将艺术登陆月亮。但这些雕塑及其所在的奥德修斯号航天器正面临着与地球工程师失去电力和通讯的危险。 2 月 22 日星期四，奥德修斯号（代号为 Odie）成功登陆月球表面，这是自 1972 年阿波罗 17 号以来美国首次登月。第二天，奥德修斯号（代号为 Odie）意外侧翻，天线指向远离地球的方向，限制了可以发送回基地的信息量。在 Instagram 上查看这篇文章杰夫·昆斯 (Jeff Koons) (@jeffkoons) 分享的帖子美国艺术家的系列雕塑被称为“月相”，由 125 个小卫星组成，每个卫星代表月球周期的不同阶段，并刻有不同先驱人物的名字在文明史上——从柏拉图到玛雅·安杰卢。这件艺术品最初原定于 2022 年 7 月被抛弃到月球，但被推迟并于本月早些时候于 2 月 14 日搭乘 SpaceX 的猎鹰 9 号火箭重新发射。欧迪错过了预定的着陆，因为它的安全开关打开了，有效地影响了其测距激光测量高度和引导安全下降的能力。这些开关只能手动断开，这让 Intuitive Machines（着陆器背后的公司）的工程师们忙着寻找解决方案。奥迪目前正在执行为期两周的任务，该任务将于下周结束，但如果它不能重新获得动力，它的构造就无法承受太空的寒冷温度。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/jeff-koons-moon-phases-sculptures-odysseus-spacecraft</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 23:02:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Burberry 在巴黎开设新店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/burberry-new-store-paris-store-info</link>
      <description><![CDATA[Burberry 正在法国巴黎开设一家新店，以扩大其零售业务。新店位于该市的豪华区之一蒙田大道。但除了作为另一家商店之外，这个地方的意义还在于它如何看待该品牌的历史及其不断发展的创意愿景。有了它，关键的设计细节可以在商店橱窗等特征中看到，其灵感来自 EKD，并致敬其标志性贴花，包括马和盾牌。此外，两层空间的固定装置包括手工制作的雕塑家具，其灵感来自于20 世纪 60 年代的英国抽象艺术与 1980 年代的创意挽救运动。另一个引人注目的设计细节是商店的混凝土地板，展示了 Burberry EKD 马赛克，该马赛克由 Verde Alpi 大理石手工制作而成。商店内部陈列着该品牌 2024 年春季和 2024 年夏季系列的服装、配饰和鞋类。在真正的商店时尚中，衣柜涵盖了很多男装和女装。其中特别亮点包括 Rocking Horse 包和 Knight 包等配饰。请在上面的画廊中浏览位于巴黎蒙田大道 17-19 号的 Burberry 新店。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/burberry-new-store-paris-store-info</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 22:58:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Peter Do 2024秋冬系列重新诠释越南民族服饰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/peter-do-fall-winter-2024-fw24-collection-paris-fashion-week-lookbook</link>
      <description><![CDATA[第二次为 Helmut Lang 演出后在本月早些时候的纽约时装周舞台上，Peter Do 抵达巴黎，拉开了同名品牌 2024 年秋冬系列“Áo Dài”的帷幕。该系列以越南的民族服饰（男女均配有长裤的丝绸外衣）命名，在一家法国画廊展出，它重新制定了剪裁标准，以进一步巩固 Do 的衣橱——参考了他祖国的传统服装，追求纯粹的艺术性“目前我并不想让 PD 成为下一个价值十亿美元的品牌，”这位设计师告诉 Vogue Runway。 “由于我在赫尔穆特面临的新挑战，我想保护这一点。我希望它对我来说更加个性化和特别，我感觉可能不是经济上的自由，而是创意上的自由。”这种服装自由感渗透到这个系列中，飘逸的纺织品以优雅的方式垂落在人体上，而正装则为柔软，赞美阿奥黛。概念性的黑白绘画笔触在高领毛衣、合身西装外套、分层半身裙、正装长裤和超长袖纽扣衬衫上随意滑动，成为该系列唯一的印花。在其他地方，黑色、白色、灰色和棕色的色调让人感到平静。Do 挑战正确的设计规范，将羊毛大衣的翻领向内翻以隐藏内衣，并将及膝衬衫系在腰部以凸显身材。就像 Do 的 2023 年春季系列中那些风靡互联网的露背套装一样，该系列也包括具有相同后部曝光的修身长袖套装。尖肩正装与自由的礼服形成鲜明对比，设计师继续对男性和女性服饰进行无边界的探索。在这里，Do 的技术实力并非自吹自擂；相反，他以一种安静的力量改变了时尚潮流。请参阅上面画廊中 Peter Do 的 2024 年秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 了解更多巴黎时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/peter-do-fall-winter-2024-fw24-collection-paris-fashion-week-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 22:56:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AIREI 点燃 ASICS GEL-QUANTUM KINETIC</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/airei-asics-gel-quantum-kinetic-release-date</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶品牌 AIREI 去年首次亮相巴黎时装周，从那时起，它就一直保持着源源不断的势头。与 ASICS 合作，各种实验概念被变为现实，两人的最新作品涉及 GEL-QUANTUM KINETIC。为了庆祝菲利克斯艺术博览会，AIREI 和 ASICS 组装了一款采用卡迪布的 GEL-QUANTUM KINETIC 版本。纱布包裹其鞋面。该面料在东印度制造，没有电力，并由 AIREI 点燃，为每双鞋打造出独特的饰面。 “火焰象征着对崇高事业的投入，织物带有伤痕，以及克服的挑战，”该品牌在谈到其灵感时分享道。采用全黑饰面，重点仅在于破烂的纱布，在传统 ASICS 品牌下方包含银色细节。随附的鞋盒也采用了相同的纱布。 对于那些渴望入手 AIREI 的 ASICS GEL-QUANTUM KINETIC 联名鞋款的人来说，该鞋款将限量发售 30 双，仅限亲临签名和编号。于 2 月 29 日在菲利克斯艺术博览会期间通过洛杉矶多佛街市场，价格为 265 美元。在 Instagram 上查看此帖子 AIREI (@airei.la) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/airei-asics-gel-quantum-kinetic-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 22:44:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gumtree 高尔夫与自然俱乐部前往意大利观看最新活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/gumtree-golf-and-nature-club-italian-rugby-shirt-brooch-pin-collection</link>
      <description><![CDATA[自成立以来，Gumtree Golf 的关键自然俱乐部的成功源于对拥有特别事物的承诺。我们上次报道这个位于布鲁克林的品牌是在它发布迄今为止最大的系列时，基本上是高尔夫和注重生活方式的必需品的核心系列。现在，在短暂的假期中断之后，GGNC 又开始做它最擅长的事情了。也就是说，通过讲故事和独一无二的细节来提升限量版的品质。GGCN 凭借该品牌的意大利语名称 Club Di Golf e Natura Gumtree 制作了一小批 10 件橄榄球衫，每件都有一个源自意大利或北美的独特装饰胸针。对意大利的迷恋源于创始人 Karsten Jurkschat 在该国打高尔夫球的经历，在那里，人们可以在葡萄园和数百年历史的城堡中开球。微马赛克也诞生于意大利，随着时间的推移，它变成了小件珠宝，就像 GGNC 最新推出的棉质橄榄球衬衫上的胸针一样。除了橄榄球衬衫外，还有带有 Club Di Golf e Natura Gumtree 刺绣的配套非结构化帽子。这两款商品目前仅在 Gumtree 网站上有售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/gumtree-golf-and-nature-club-italian-rugby-shirt-brooch-pin-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 22:00:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vaquera FW24 挑战资本主义的困境</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/vaquera-fw24-fall-winter-2024-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Vaquera 的 2024 年秋冬宣言归结为一个词：金钱。本季，设计师 Patric DiCaprio 和 Bryn Taubensee 从反主流文化的角度审视货币，设计了他们自己的美元签名印花，其中包括无数印有埃菲尔铁塔插图的美国钞票、红色“X”图案、心形印记、口红之吻和“FAKE”字样。在时尚界，这个朋克品牌的英雄视觉旨在通过一系列诱人的修身廓形来反抗资本主义的困境。与财富相对的图形涵盖了一系列性感的垂褶连衣裙、合身纽扣衬衫、荷叶边胸衣、正式领带和粗腰带。将印花的文字信息并置在一起，渔网头巾、人造毛皮击剑面具、好斗的腰带和厚皮手套构成了更具象征意义的叛逆态度。牛仔裤与裙子的混合体将身体包裹在小上大下的套装中，而香奈儿风格的笨重皮夹克和裙子则配有缎面围巾。从外观上看，Vaquera 以强烈的无政府主义基调颠覆了传统的服装结构。镂空紧身连衣裤、头纱连衣裙和短款飞行员夹克让胸部暴露在外，而牛仔内衣、短裙和荷叶边连衣裙则露出腿部。巨大的帽子和人造毛皮面罩隐藏了佩戴者的身份，而臀部隆起和甜甜圈裙子则操纵着人体的形状。在这里，自信的曝光和战略保密之间的对比让 Vaquera 的下一季形象令人兴奋。请参阅上面图库中的 Vaquera 2024 年秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/vaquera-fw24-fall-winter-2024-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 21:48:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，苹果公司将在十年后废弃其电动汽车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/apple-self-driving-car-project-titan-scrapped</link>
      <description><![CDATA[彭博社首先报道，援引知情人士的话称，苹果已经放弃了电动汽车此事。这项代号为“泰坦计划”的长期项目已经酝酿了十年。据报道，这一消息是通过苹果高管杰夫·威廉姆斯和凯文·林奇的一封电子邮件传给参与泰坦计划的 2,000 名员工的。电动汽车团队显然被称为苹果的特别项目团队。消息传出后，据报道，一些员工将被转移到一个负责生成人工智能的部门。据彭博社报道，硬件工程师和汽车设计师将可以申请公司的其他职位，但仍将进行一轮裁员。 上个月有报道称，苹果已经放弃了自动驾驶汽车 Project Titan – 该项目的最初愿景 – 并已转向具有某些特殊功能的不太自主的设计，例如自动停车和允许用户将手从方向盘上移开。据报道，高管们担心车辆的潜在利润，促使据彭博社报道，这是完全废除它的最新决定。苹果显然每年投资数亿美元，并计划以 10 万美元左右的价格出售这款车。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/apple-self-driving-car-project-titan-scrapped</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 21:41:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 推出“辣酱”口味 Air Max 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/nike-air-max-1-hot-sauce-hf7746-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 将 Air Max 1 重新带回舞台中心去年，在 2023 年 Air Max Day 庆祝活动中，元年“Big Bubble”造型的回归凸显了这一点。今年，Air Max 1 &#39;86 将迎来一个重要的一年，即将推出的鞋款包括以 Jackie Robinson 为主题的鞋款、“博物馆杰作”版本以及巴黎品牌 Jacquemus 准备的两款特殊配色。现在，Swoosh 再次以新的“Hot Sauce”主题为 Air Max 1 注入活力。这款新版 Air Max 1 的鞋面底部采用了白色织物饰面。从那里开始，它的覆盖范围从白色皮革到覆盖在挡泥板上的银箔。它的 Swooshes 带来了一种流行的色彩，因为它们的每一面都有鲜红色，黑色斑点散布​​在各处。至于鞋跟，它采用主题 Nike 品牌标志，用辣椒代替字母 I。左鞋的鞋垫也带有此细节，而右鞋的鞋垫则带有文字“It&#39;s in the酱汁”。 ，Nike 尚未透露有关这款“Hot Sauce”风格 Air Max 1 的任何发布细节。敬请关注最新消息，目前预计该鞋款将于今年夏天通过 Nike SNKRS 和部分零售商上架，售价为 140 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/nike-air-max-1-hot-sauce-hf7746-100-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:24:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Story Mfg. 为 SS24 广告活动寻找不同的爱好</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/story-mfg-ss24-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[自 2013 年创立以来，Katy 和 Saeed Al-Rubeyi 的品牌 Story mfg.将其时尚重点放在环境责任、研究古老技术和弘扬工艺标志上。但通过其实践，这个英国品牌保留了其家族经营的根源，这有助于该品牌有趣、活泼的个性。为了保持这一势头，该品牌推出了全新的 2024 年春夏广告活动，旨在激发各种爱好的活力。该品牌的摘录中写道：“爱好可以成为发泄渠道，有助于心理健康，并将终生的朋友聚集在一起。” “他们没有创造金钱的压力——他们用更有意义的东西为自己付出代价。”因此，在最新的活动中，该品牌调查了其社区，以强调爱好的力量。但具体而言，不同爱好中蕴含的力量，体现了个性和兴趣的色彩。该活动由 Vivek Vadoliya 拍摄，展示了包括漫步者、社区园丁、编织者、音乐家、舞厅舞者和国际象棋棋手在内的人物。即使活动轻松愉快，但如果没有服装，活动就不会完整。因此，各种个性的人都穿着该品牌的 2024 春夏单品，包括外套、针织品、休闲上衣、阔腿裤、短裤等。看看上面图库中的新广告大片。 Story mfg. 的 SS24 系列现已上线。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/story-mfg-ss24-campaign-info</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:06:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ScHoolboy Q 公布“Blue Lips”曲目列表和特色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/schoolboy-q-blue-lips-album-tracklist-announcement</link>
      <description><![CDATA[ScHoolboy Q 已经放弃了他即将推出的项目 Blue 的完整曲目列表和功能阵容嘴唇。随着该项目将于本周末抵达，这位 TDE 说唱歌手昨天透露，他最近为 Jay-Z 演奏了备受期待的项目。今天，Q 在他的 Instagram 上发布了他的第六张录音室专辑的官方清单，其中有一些著名的合作者。 在 Instagram 上查看这篇文章 ScHoolboy Q (@groovyq)Blue Lips 分享的帖子共有 18 首曲目，其中包括 Rico Nasty、Devin Malik、Lance Skiiiwalker、AzChike 的专题报道、弗雷迪·吉布斯、Ab-Soul、Jozzy 和 Childish Major。这位说唱歌手本月早些时候发布预告片时，最初预览了这张专辑的内容，在预告片中，墙上写着一张模糊的草书曲目列表。查看下面的完整曲目列表。Blue Lips 曲目列表1。有趣的家伙2。流行音乐（壮举。 Rico Nasty）3。感谢上帝 4 Me4。蓝色幻灯片5。 Yeern 1016。爱情鸟（壮举。德文·马利克和兰斯·斯基沃克）7。电影（壮举。AZ Chike）8。虱子9.俄亥俄州（壮举。弗雷迪·吉布斯）10。福克斯（壮举。Ab-Soul）11。首先 12.努努13。 Back N Love（壮举。德文·马利克）14。失去的时光（壮举。乔兹）15。德国86&#39;16。时间杀手 17.猪脚（壮举。幼稚专业）18。 Smile 在 Instagram 上查看此帖子 ScHoolboy Q (@groovyq) 分享的帖子请留意 Blue Lips，该节目于本周五（3 月 1 日）在各地直播。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/schoolboy-q-blue-lips-album-tracklist-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 20:05:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA 公布 2023 年积极财务业绩，预测未来“艰难”时期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/puma-2023-financial-results-report-2024-sales-forecast</link>
      <description><![CDATA[周二，PUMA 分享了 2023 年财务报告，透露其销售额按货币调整后计算，过去 12 个月增长了 6.6%，达到 86 亿欧元。然而，尽管这家德国运动服装公司在此期间实现了正收益，但该品牌预计未来的一年将是“艰难”的一年。“尽管我们经历了所有宏观经济和环境挑战以及地缘政治波动，2023 年仍然是成功的，”该公司首席执行官 Arne 表示据 WWD 报道，弗罗因特在该品牌的新闻发布会上表现得“乐观”。 “这一年我们向市场展示了 Puma 在体育和体育文化方面都是挑战者。” 总体而言，PUMA 去年的全年报告充满希望，但该公司第四季度的销售额下降了 4%季度，几乎所有产品类别均出现下降。在各个市场中，该品牌同期在欧洲、中东和非洲的销售额下降了 5.2%；然而，这些地区全年仍实现 13.4% 的增长。在美洲，按货币调整后的三个月计算，第四季度收入下降了 6.4%，全年销售额下降了 2.4% 。 PUMA表示，阿根廷比索贬值是造成这一下降的原因之一，造成了大约4亿欧元的差异。具体来说，在北美，PUMA 的销售额下降了 10.9%，弗罗因特表示，这是由于该公司在该地区的“折扣业务”所致。他补充道：“美国对我们来说仍然是一个艰难的市场，进入 2024 年也将继续艰难。”随着该品牌继续面临货币波动和经济增长缓慢带来的“消费者情绪低迷和需求波动”，PUMA 预测其2024 年息税前利润（息税前利润）将达到 6.2 亿欧元至 7 亿欧元之间，实现“中个位数”增长。值得注意的是，该公司预计下半年对运动鞋和运动服的需求将增长今年，它计划投资 10 年来的首个全球品牌活动以刺激增长。请在此处查看 PUMA 的完整财务报告。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/puma-2023-financial-results-report-2024-sales-forecast</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 19:35:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克伦肖滑板俱乐部复兴核心标志经典</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/crenshaw-skate-club-core-logo-ss24-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[克伦肖滑板俱乐部 (Crenshaw Skate Club) 已揭开其即将推出的帷幕。这家总部位于加州的品牌正在回归根源，通过现代视角复兴其 Core Logo 经典款式。作为该品牌的传奇基石，Crenshaw Skate Club 重新推出了灰色和黑色配色的标志性 Core Logo 连帽衫。这款灰色连帽衫来自徽标上饰有红色细节 - 一个位于胸部左侧，一个位于轮廓背面。黑色配色经过重新设计，带有白色气泡字母徽标。 T 恤上也印有同样俏皮的字母，并有红、白、黑三种配色。该系列也标志着 Crenshaw 首次涉足童装领域，为与发布同时发布的轻松风格造型手册提供了信息。该品牌为该系列搭配了同样怀旧的宣传活动，由几位年轻模特在南加州当地的一些景点展示新服装。三个孩子穿着 CSC 品牌的图案短袖 T 恤，在咖啡厅里排队和甜甜圈店。仔细查看上面图库中的造型手册。从太平洋标准时间 3 月 2 日上午 11 点开始，您可以在 Crenshaw Skate Club 的官方网上商店购买一件单品。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/crenshaw-skate-club-core-logo-ss24-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 19:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《精灵宝可梦传奇：Z-A》已发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/pokemon-legends-z-a-announcement-trailer-info</link>
      <description><![CDATA[今天是神奇宝贝日，神奇宝贝公司有很多令人兴奋的消息要与粉丝分享：他们为又一年的行动做好准备。在 12 分钟的 Pokémon Presents 中，主要视频游戏系列宣布了下一个游戏名称 - Pokémon Legends: Z-A。通过两分钟的预告片强调，Pokémon Legends: Z-A 是 2022 年 Pokémon Legends: Arceus (PLA) 的续集，该游戏在 2021 年神奇宝贝日期间宣布发布不到一年。PLA 重新构想了神奇宝贝游戏的功能——引入新的动作、战斗机制、真正的开放世界环境等等。在《精灵宝可梦传奇：Z-A》中，可能会采用一种新的方式，因为据说故事完全发生在卡洛斯的卢米奥塞城内，根据预告片的视觉效果，大概是在未来设定的。对于那些不熟悉这座大都市的人来说，Lumiose City 之前曾出现在《神奇宝贝 X》和《Y》的第六代《神奇宝贝》游戏中。有关该标题本身的信息很少，但是，那个时代的粉丝最爱的 Aegislash、Sylveon 和 Talonflame 都出现在《神奇宝贝 X》和《Y》中。片尾曲表明深受喜爱的 Mega Evolution 机制也将回归。 据说《Pokémon Legends: Z-A》将于 2025 年通过 Nintendo Switch 和可能的 Nintendo Switch 2 在全球同步发布。请继续关注更新，我们正在等待有关这款新 Pokémon 游戏的更多详细信息。#PokemonLegendsZA 是 Pokémon 视频游戏系列的一款雄心勃勃的新作品，将于 2025 年在 Nintendo Switch 系统上推出！ pic.twitter.com/r2Rutaxg8V—《神奇宝贝》(@Pokemon) 2024 年 2 月 27 日在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/pokemon-legends-z-a-announcement-trailer-info</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 19:23:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>