<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 03:16:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>肖恩·“吹牛老爹”·科姆斯在纽约被联邦大陪审团起诉后被捕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/sean-diddy-combs-arrested-new-york-indictment-grand-jury</link>
      <description><![CDATA[《纽约时报》报道，肖恩·“吹牛老爹”·科姆斯在被联邦大陪审团起诉后在纽约被捕。由于起诉书被封存，对吹牛老爹提出的刑事指控尚未公开宣布，但一位知情人士告诉《纽约时报》，他们认为这些指控与敲诈勒索和性交易有关。纽约美国检察官办公室尚未回应置评请求。吹牛老爹的律师马克·阿格尼菲洛 (Marc Agnifilo) 告诉 Pitchfork，他们“对美国检察官办公室决定对康布斯先生进行不公正起诉感到失望”。声明继续写道：“肖恩·‘迪迪’·科姆斯是一位音乐偶像、白手起家的企业家、爱家的男人和公认的慈善家，他在过去 30 年里建立了一个帝国，爱护他的孩子，并致力于提升黑人社区。他是一个不完美的人，但他不是罪犯。值得称赞的是，科姆斯先生对这项调查非常配合，他上周自愿搬到纽约，以应对这些指控。请保留你的判断，直到你掌握所有事实。这些都是一个无辜的人的行为，没有什么可隐瞒的，他期待着在法庭上洗清自己的罪名。”今年 3 月初，迪迪在洛杉矶和迈阿密海滩的家遭到联邦特工突击搜查，迪迪本人在迈阿密机场被拦下，他的电子设备被没收。一位知情人士称，当时，纽约的联邦检察官已经在就针对他的性行为不当指控采访几名证人。科姆斯目前面临五起性侵犯诉讼和三起性行为不当诉讼诉讼，但他一再否认这样做。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/sean-diddy-combs-arrested-new-york-indictment-grand-jury</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 03:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AAPE 携 2024 秋冬复古系列回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/aape-fw-24-ice-hockey-college-collection</link>
      <description><![CDATA[AAPE by *A BATHING APE® 推出了 2024 秋冬系列，将品牌标志性的街头服饰根源与大胆的男装和女装主题融为一体。该系列推出了两个出色的系列——男装 AAPE ICE HOCKEY 和女装 AAPE COLLEGE——每个系列都为街头风格带来了新鲜的诠释。这两个系列都体现了 AAPE 的年轻活力，将运动元素与街头设计相结合，为时尚人士提供时尚选择。在 Instagram 上查看此帖子AAPE BY *A BATHING APE® (@aapestore) 分享的帖子“AAPE ICE HOCKEY”男装系列从北美冰球运动中汲取灵感，以现代街头风格重新诠释球队徽标和球员号码等标志性元素。勃艮第红、森林绿和青色是该系列的主导色，而 PU 皮革和提花刺绣等独特细节则为这些单品增添了清新、前卫的气息。对于女性来说，“AAPE COLLEGE”系列重新诠释了经典的学院风，将秋季色调与天鹅绒和提花等俏皮的纹理融为一体。该系列提供棒球夹克和拼布运动衫等关键单品，非常适合混合学院风和街头风格。这些系列共同为 2024 秋冬季带来了年轻、前瞻性的理念。要探索 AAPE 的最新设计并将这些动感单品添加到您的衣橱中，请立即访问 AAPE 网站。2024 秋冬系列将在 AAPE 门店发售AAPE 洛杉矶门店443 N Fairfax Ave洛杉矶，CA 90036AAPE 纽约门店340 Lafayette St纽约，NY 10012点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/aape-fw-24-ice-hockey-college-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dime 和温哥华滑板运动员 Una Farrar 重新演绎 Vans Mixxa</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/vans-dime-una-farrar-mixxa-shoe-release-info</link>
      <description><![CDATA[继去年联手重新发布 Rowley XLT 之后，Vans 和 Dime 再次联手，与温哥华滑板运动员 Una Farrar 共同打造了 Vans Mixxa 定制版。这款全黑运动鞋旨在作为“日常穿着”，采用标志性的 SickStick™ 橡胶鞋底、DURACAP™ 橡胶底衬、厚鞋舌、宽鞋带、大后跟拉环和大量特殊细节，例如扭曲的 Vans鞋领和中足上饰有格子图案。Farrar 定制了三叶草图案，印在前掌外侧覆盖层上，以此向她的爱尔兰血统致敬，而 Dime 的木印则占据了鞋跟。在其他地方，Farrar 的画作装饰着这位模特的联名鞋垫。“我希望 Mixxa 的配色安静而干净，这样任何人都可以穿它，”Farrar 在一份声明中说道。 “黑色和橡胶色低调而经典。看到我的名字出现在鞋子上并与我受到启发和支持的品牌分享，我感到非常荣幸。我喜欢 21 世纪初的怀旧轮廓，所以 Mixxa 非常适合。我用三叶草为侧面增添了一点额外的好运。”由 Una Farrar 和 Dime 设计的 Vans Mixxa 将于 9 月 21 日通过 Dime 发售，然后于 9 月 26 日登陆部分 Vans Skateboarding 商店。看看上面画廊中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/vans-dime-una-farrar-mixxa-shoe-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:17:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Siegelman Stable 推出 80 年代风格的 FW24 男装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/siegelman-stable-80s-inspired-fall-winter-2024</link>
      <description><![CDATA[Siegelman Stable 的 2024 秋冬系列灵感源自其可追溯至 1980 年代的传统。创始人 Max Siegelman 是驯马师 Robbie Siegelman 的儿子，Robbie Siegelman 于 1982 年创办了 Siegelman Racing Stable。该品牌在 FW24 的首批产品中，在宽松的版型和精致的美学与剪裁之间取得了平衡，其中将有多个产品。 Siegelman Stable 设计了一款宽肩纽扣衬衫，采用“重新演绎传统男装的现代风格”，既可以封闭也可以叠穿在白色背心上。与衬衫搭配的是一条宽腿休闲裤和一件饰有两个金属按扣的深色羊毛大衣。每套服装都配有一顶印有该品牌马标志的帽子，彰显了 Siegelman Stable 的时尚风格。该系列在 Flyfish Club 拍摄，这是一家即将在曼哈顿下东区开业的会员制社交俱乐部。像所有发布产品一样，部分收益将用于支持马疗法。FW24 胶囊系列的首批产品将于 9 月 20 日星期五在 Siegelman Stable 网站上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/siegelman-stable-80s-inspired-fall-winter-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 01:56:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Demon Zhang 的 MITHRIDATE 为 SS25 统治其“花之国”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/mithridate-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[中国品牌 MITHRIDATE 已正式进入伦敦时装周日程，举办了其首个已确认的节目，以一场富有影响力的亚洲根源庆典为主题。为了纪念她的出生地中国西南地区，创意总监 Demon Zhang 向该省充满活力的艺术背景致敬，在 T 台上打造了自己的“花之王国”。 2025 年春夏系列中，MITHRIDATE 以大胆的原色绽放，灵感来自云南全市的花卉贸易业务。数以千计的球形绒球让整个系列充满活力，代表着该品牌对户外自然的欣赏。张女士为她的社区树立了一面镜子，同时通过醒目的印花、图案和刺绣技术来尊重她的家庭传统。开场造型展示了 MITHRIDATE 新发现的成熟，用串珠花卉装饰打造出四四方方的轮廓。该系列充满了质感，在带有集成透明窗户的荷叶边正装上预览。结构化的流苏连衣裙用蕾丝镶板重新诠释了中国传统正装，而带帽的礼服、球形附件和蝴蝶图案则反映了 MITHRIDATE 充满活力的季节气息。该品牌标志性的扎染图案在 SS25 中占据主导地位，将火焰飞行员夹克、裂口上衣和环状西装融入粉色、紫色、红色和橙色色调中。在上面的画廊中仔细查看 MITHRIDATE 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/mithridate-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 01:53:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charlie Constantinou SS25 是 Gorpcore 的白日梦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/charlie-constantinou-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[伦敦时装周又要落下帷幕了，这是一个值得纪念的季节。首次参加走秀的 Charlie Constantinou 以亮色系的实用服装为活动画上了句号，这是他首次亮相英国时装协会 2024/25 年 NEWGEN 班。中央圣马丁学院毕业生查理·康斯坦丁努凭借其 gorpcore 白日梦和与 66°North 的冬季合作，赢得了一批狂热粉丝。这位设计师的 2025 年春夏系列继续拓展他的奇妙世界，展示了一系列适应性强的男女混合运动装备，让人兴奋不已。康斯坦丁努利用了大量滞销尼龙，在 gorpcore 标志的引导下，在 28 种外观之间跳跃。手工染色的尼龙浸透了第一款外观，包括分层外套和拉链降落伞裤。90 年代风格的拉链上衣搭配荷叶边短裙，增添趣味，搭配带有隐藏口袋的军装工装裤，模仿沙漠风光。图形火焰在女性舒适的针织品上点燃，而男性则收到罗纹毛衣背心和配套的头巾。其他男装包括束带上衣、连帽背心和伸缩裤，Constantinou 还展示了他迄今为止最广泛的女装产品。纹理背心在接缝处冒泡，体积爆炸，随后是印花裹身上衣、镂空 T 恤和针织连衣裙，将 gorpcore 带入舞池。在上面的画廊中仔细查看 Charlie Constantinou SS25，并继续关注 Hypebeast 上的更多伦敦时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/charlie-constantinou-spring-summer-2025-london-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 23:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NIOD 凭借技术引领的皮肤科学，为护肤开辟新领域</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/niod-technology-led-skin-science-copper-amino-isolate-lipid-oil</link>
      <description><![CDATA[您的皮肤是一个智能系统。这就是为什么 NIOD 成为新一代护肤品领域的领导者，使用革命性的技术和皮肤科学来优化您的护肤程序，通过展示由研究驱动的复杂成分将护肤品提升到一个新的水平。该品牌之前推出了其铜肽系列，现在正在通过新获得专利的铜氨基分离脂质 1% (CAIL) 更新该系列。  CAIL 的灵感来自该品牌的原创铜氨基分离精华 3 1:1 (CAIS3)。新改良的配方采用获得专利的铜肽输送系统。经过两年的研发，该产品可确保肌肤质地更光滑、肤色更明亮，这是铜肽众所周知的两大效果。CAIL 还采用突破性的 Pal-GHK-Cu 溶解工艺，浓度高达 1%，从而产生迷人的蓝色凝胶色调。NIOD 致力于利用复杂成分突破护肤科学的极限。该品牌最新的技术领先产品采用 15 毫升瓶装，只需少量即可发挥很大作用。NIOD 建议仅使用少量 CAIL 即可看到容光焕发的效果和更紧致的肌肤，增强皮肤的自然功能。这款蓝色面部凝胶应在晚上作为护肤程序的最后一步使用，用户可以在 4-8 周内看到效果。CAIL 以前所未有的方式将棕榈酰铜肽输送到皮肤，NIOD 已获得专利，展现了该品牌致力于彻底改变护肤领域的决心。 NIOD 的产品范围更广，包括畅销产品，从多分子透明质酸复合物 (MMHC2) 到分馏眼部精华 (FECC)，可完善您的护肤程序。如需了解有关 NIOD 科学支持的护肤方法以及全新改良的铜氨基分离脂质 1% (CAIL) 的更多信息，请访问 NIOD.com。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/niod-technology-led-skin-science-copper-amino-isolate-lipid-oil</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 22:02:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>醒目的印花和俏皮的口袋为 Paratodo Co 2024 年秋季系列增添力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/paratodo-co-fall-2024-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[费城服装供应商 Paratodo Co 俏皮而又精准，如何描述其 2024 年秋季系列？“您一定会喜欢您现在的样子；我们保证。”除了肯定会让乔治·齐默 (George Zimmer) 笑容满面的口号之外，Paradoto Co 2024 年秋季系列还充满了大胆的色调、巧妙的口袋和独特的剪裁，似乎在向不同风格的亚文化的融合致敬，但又不会过于依赖任何特定的亚文化。该系列的主要外套包括 Pine Blouson 夹克，这件夹克介于狩猎夹克和工作外套之间，配有三个口袋和一个对比色的衣领，以及该品牌熟悉的伦敦 68 夹克——正如其名称所示，它借鉴了 60 年代的剪裁和图案——采用新的“泡泡糖花呢”和“焦橙色人字形”配色方案。还有流行的 Yeti 开襟羊毛衫、采用不对称口袋布局的 Jardin 衬衫和无袖背心 Softwear Tank 的新颜色。该品牌的 &#39;49 Alumni 连帽衫也以两种新配色回归，包括耐用的 Tundra 长裤、Striker 球衣（这是该品牌季节性足球衫计划的第六部分），以及少量图案 T 恤，完善了上衣和下装系列。最后但并非最不重要的是，与 gorpcore 相邻的 Lo-Fi Touqe，一款无折叠无檐小便帽，有四种配色可供选择。在 Instagram 上查看此帖子Paratodo Co.（@paratodoco）分享的帖子Paratodo Co 2024 年秋季系列现已通过该品牌的网上商店及其经销商网络发售（所有这些都可以通过网上商店查看）。价格范围从 65 美元到 245 美元不等。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/paratodo-co-fall-2024-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:53:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Andile Dyalvane 受到“祖先耳语”的指引</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/andile-dyalvane-oonomathotholo-exhibition-friedman-benda-new-york</link>
      <description><![CDATA[Friedman Benda 展出了南非艺术家、治疗师和精神领袖 Andile Dyalvane 的一系列新作品。展览通过一系列纹理鲜明、充满活力的器皿，呈现出力量和勇气的视觉语言。Dyalvane 通过工艺想象传统和可能性，将集体历史和当代叙事编织在一起，创造出新作品。OoNomathotholo：祖先的低语的每个器皿都讲述了一个故事。作品标题唤起了世代相传的知识，通过这些器皿强调了科萨人与土地的联系，在丰富的纹理和鲜艳的色彩中展现了对用来储存记忆的陶罐的致敬。每件作品都采用从东开普省恩戈博赞扎村附近河流中采集的粘土制成，恩戈博赞扎村是艺术家的出生地。艺术家通过这些旋钮和刻痕，将科萨人的疤痕习俗与结构倒塌结合起来，隐喻了面对个人和集体悲痛时的坚韧。在兄弟们去世后，迪亚尔瓦内创作了这件作品，他用粘土来表达情绪。‘从崩溃的那一刻起，我有了一些东西可以画出来。在那之后，我开始故意制造事故——这是不可能的，’他告诉 Designboom。‘我撕扯和移动它们的方式，是我在表达我所感受到的悲痛。所以我故意把它们的底部弄裂了。”2020 年，这位艺术家创作了 100 个花盆，送给 100 户家庭，以此来纪念“父母的灵魂、声音和古老的气味”。他拥抱社区和联系，创造出“故意的意外”之美。在个人失落和与祖传土地分离的交汇处，Dyalvane 希望通过雕塑形式来铺平一条集体疗愈的道路。OoNomathotholo：祖先的低语现已在 Friedman Benda 展出，展览将持续到 2024 年 11 月 2 日。Friedman Benda515 W 26th St 1st Floor,New York, NY 10001点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/andile-dyalvane-oonomathotholo-exhibition-friedman-benda-new-york</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott 邀请 Rick Owens 设计便携式后台休息室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-rick-owens-backstage-lounge-circus-maximus-tour</link>
      <description><![CDATA[音乐家和设计师之间的跨行业合作已成为时尚界的固定内容，但 Travis Scott 和 Rick Owens 在定制后台家具概念上开辟了新天地。最终结果是一个高度实用和模块化的结构——这是这位说唱歌手为他的乌托邦专辑构建的世界的延伸。“我设想的空间就像我大脑的延伸，”斯科特在与《建筑文摘》的对话中说道。“舒适而包罗万象的东西。我喜欢录音、看电影、放松、聊天。我希望一切都能融为一体。”这间休息室兼工作室的混合体被称为“Tech Glade”，由可重新排列的座椅单元组成，上面铺着黑色法国羊毛军毯。这些由巴蒂潘胶合板制成的部件组合在一起，在每个座椅底部的坐垫上形成了一个光线昏暗的天篷。法国制作人 Damien Quintard 曾与 Scott 以及 Justin Bieber 和 Sade 等艺术家合作过，他被邀请来设计一个工作室区域，将其巧妙地融入到结构中，以便 Scott 可以在路上工作。当巡演在新的城市停留时，每个休息室组件都可以轻松地拆解和重新配置。2019 年，欧文斯的长期创意合作伙伴米歇尔·拉米 (Michèle Lamy) 设计了最初的“Glade”——一件软垫家具，拉米告诉《建筑文摘》，它让人想起“绿树成荫下的草地”。这件软垫家具的重新设计自然而然地延续了斯科特 2024 年 SNL 表演中的工作，那场表演展示了欧文斯的野兽派风格的黑色蓬皮杜床，以及这位说唱歌手穿着的 Rick Owens 服饰。“Tech Glade”将继续跟随斯科特巡演到 10 月底，之后将在即将于纽约 Salon 94 举行的 Rick Owens 家具展上展出。 2025 年的展览还将包括 Rick Owens Furniture 的全新作品、采用新材料的现有 Owens 作品以及设计师的视听作品。有关展览的详细信息，请访问 Salon 94。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/travis-scott-rick-owens-backstage-lounge-circus-maximus-tour</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:29:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创作者 Tyler 将与 Timothée Chalamet 和 Gwyneth Paltrow 共同出演其首部故事片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/tyler-the-creator-star-timothee-chalamet-gwyneth-paltrow-marty-supreme-josh-safdie-a24-release-info</link>
      <description><![CDATA[当 Tyler, the Creator 在他 2018 年的曲目“OKRA”中说唱“告诉蒂姆·查拉梅来找我”时，他可能已经体现了今天的头条新闻。据 Deadline 报道，六年后，这位迷人的艺术家在乔什·萨夫迪即将上映的 A24 电影《Marty Supreme》中获得了他的处女作角色，与查拉梅和格温妮丝·帕特洛一起出演。目前，制作公司对电影的大部分细节保密，但据报道，故事情节围绕职业乒乓球运动员马蒂·雷斯曼展开，他以古怪的时尚感和国际冠军头衔而闻名。今年早些时候电影宣布上映时，A24 在社交媒体上分享了一张乒乓球图片，并配文“即将上映”——所以上述情报是相对安全的选择。《Marty Supreme》的剧本由萨夫迪和罗纳德·布朗斯坦执笔，他们两人也与伊莱·布什、安东尼·卡塔加斯、查拉梅和 A24 一起制作了这个项目。尽管泰勒之前从未主演过电影，但他之前曾与 Adult Swim 的《The Jellies》共同创作！和 Loiter Squad（后者他与其他 Odd Future 成员一起出演）。他还创作了 Viceland 纪录片《Nuts + Bolts》。请继续关注 Hypebeast，了解有关 Marty Supreme 的更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/tyler-the-creator-star-timothee-chalamet-gwyneth-paltrow-marty-supreme-josh-safdie-a24-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nicki Minaj 宣布将以《Pink Friday 3》代替 Deluxe LP</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nicki-minaj-pink-friday-3-album-announcement</link>
      <description><![CDATA[Nicki Minaj 上个月刚刚宣布了她最新专辑《Pink Friday 2》的豪华版。该项目名为《Pink Friday 2: Gag City Reloaded》，后来透露有一首遗作来自 Juice Wrld。这位说唱歌手回过头来告诉粉丝，《Pink Friday 2》的豪华版已被取消。相反，她将发行另一张完整专辑《Pink Friday 3》。原因是 Minaj 希望《Pink Friday 2》能成为一部独立的作品，并认为添加五到七首歌曲感觉“很草率”。她在 X 上的一篇帖子中写道：“我决定不做《Pink Friday 2》的豪华版，而是做一张全新的专辑。不过，在巡演的剩余时间里，我仍然会加入新歌，比如 #Mamita &amp; [‘焦虑’之歌]……我会在未来几周内宣布新的日期。”“新音乐太好了，不能被扔进豪华版专辑里。昨晚，我录制的歌曲太经典了。我太爱你们了。你知道的。我知道你们爱你们。在宣布之前我还是会给你一些东西，所以不用担心。”亲爱的 Barbz，重要#GagCity 公告：我决定不再为 Pink Friday 2 做豪华版，而是做一张全新的专辑。我仍然会加入新歌，比如#Mamita &amp; [“焦虑”之歌] 将在巡演的剩余时间里继续……我会在下周宣布新的日期……— Nicki Minaj (@NICKIMINAJ) 2024 年 9 月 16 日 Pink Friday 标志着 Minaj 的首张专辑，发行于 2010 年。这位艺术家目前正在北美进行巡演，以宣传续集 LP。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nicki-minaj-pink-friday-3-album-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:39:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor“灰白色/黑色胶质”正式发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bad-bunny-adidas-gazelle-indoor-off-white-if9735-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor配色：灰白色/黑色-橡胶SKU：IF9735建议零售价：140 美元发布日期：2024 年 9 月 21 日购买地点：阿迪达斯更新：Bad Bunny 和 adidas 的 Gazelle Indoor“灰白色/黑色-橡胶”已被预告和猜测了数月——现在它终于收到了官方发布日期比最初猜测的晚了几个月。随着这款鞋的正式发布和发布公告，阿迪达斯提供了其灵感细节：对经典的扭曲和扭曲的诠释源自“在错误的地方做正确的事情”的概念，因此设计了弯曲的鞋头、鼓起的鞋舌和位于鞋跟上的尺码标签。这些元素中的每一个都是对创造性重新诠释的认可，所有这些都通过永恒的配色方案发挥了光彩，该配色方案将白色皮革底与黑色鞋舌和三条纹图案相结合，这些图案延伸到半透明的橡胶中底和外底。丰富的灰白色绒面革覆盖层完善了外观，鞋子配有可拆卸的鞋舌外层和可互换的鞋垫，一个薄一个厚。最后但并非最不重要的一点是，该设计是 Bad Bunny 和 adidas 全新“adidas &#39;Para Bad Bunny&#39;”品牌的介绍。预计 Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor“Off-White/Black-Gum”将于 9 月 21 日在 adidas 网上商店、adias CONFIRMED 应用程序和 adidas 旗舰应用程序上架，售价 140 美元。现在可以通过 CONFIRMED 应用程序和 adidas 旗舰应用程序注册购买这款鞋。原创故事：继今年早些时候以蓝色“San Juan”配色首次亮相后，Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor 现已推出新配色，将于今年夏天发布。与其前代产品相比，它的日常外观更加柔和，使用大地色调和微妙的色块，让其独特的结构成为焦点。这款鞋的关键细节是不对称鞋头设计，与之前的版本保持一致，但这次采用灰色绒面革和浅蓝色底色。标准的棕色橡胶鞋底上印有小块阿迪达斯字样，上面印有 adidas 和 Benito（Bad Bunny 的法定名字）字样，后者代替了标准的阿迪达斯标志，在鞋面上提供微妙的品牌标识。今年 2 月，Bad Bunny 在《访谈》杂志的写真拍摄中首次展示了这款新配色。预告片很微妙，因为 Bunny 只在一些全身照中穿了一双。如果早期的报道属实，那么 Bad Bunny x adidas Gazelle Indoor 的第二种配色将于夏季通过阿迪达斯网上商店和指定 adidas Originals 零售商上市，具体日期尚未确定。建议零售价定为 140 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bad-bunny-adidas-gazelle-indoor-off-white-if9735-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:20:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 RIOT Skateshop x Nike SB Dunk Low</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/riot-skateshop-nike-sb-dunk-low-fz1289-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：RIOT Skateshop x Nike SB Dunk Low配色：桃花心木色/深甜菜根色/队红/帆色/夜栗色SKU：FZ1289-200建议零售价：135 美元发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike SB Dunk Low 的兴奋感继续弥漫在运动鞋世界，本周VERDY 的“VISTY”配色发布。除此之外，2025 年已经准备好成为这款鞋的又一个重要年份，我们刚刚发现了一双新的“土星金”鞋，Yuto Horigome 也即将推出一款以“芦笋”为主题的联名鞋。除此之外，RIOT Skateshop 也即将推出自己的 SB Dunk Low。这家总部位于法国的滑板店为这款备受喜爱的鞋型的鞋面和鞋带配上了浓郁的栗色，同时在鞋底上提供了绿黑色调。还采用了灰白色缝线中底，而右鞋的鞋跟拉环将“NIKE”文字换成了“RIOT”。鞋舌上印有 RIOT Skateshop 印章，内部则采用软木鞋垫，并带有联合品牌的点睛之笔。在撰写本文时，RIOT Skateshop 和 Nike SB 均未分享有关他们即将在 SB Dunk Low 上合作的任何细节。请继续关注更多详细信息，包括官方图片，因为我们目前预计这款配色将于明年春季通过 Nike SNKRS 和精选滑板店发售，起价为 135 美元。在 Instagram 上查看这篇帖子 Ian Thomas（@masterchefian）分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/riot-skateshop-nike-sb-dunk-low-fz1289-200-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王欣在《换头游戏》中探索死亡与重生</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/wang-xin-madein-art-museum-head-swapping-games-exhibition</link>
      <description><![CDATA[没顶美术馆目前正在举办王欣个展“换头游戏”，展览将持续至 2024 年 10 月 15 日。本次展览重点展示了王欣对自然、身体结构和内部空间的探索，表达了这些元素之间流动的关系。辛的艺术作品展出时间从 2021 年到 2024 年，他玩弄着转变的概念，使用粉彩粉尘等材料来并置死亡、重生和宇宙粒子的主题。展览的灵感来自儿童游戏，模糊了动物、人类、植物和抽象形式之间的界限。辛通过交换头部和身体、混合昆虫肢体、腐烂生物和自然元素来重新想象生物，以挑战传统的形式观念。这些作品消除了物理和光谱之间的界限，将图形融合成新的组合。辛的创作过程反映了 138 亿年前发生的宇宙重组，唤起了无休止的压缩、溶解和重生循环的感觉。通过交换零件、重新配置形式以及想象宇宙之间类似虫洞的连接，辛创造了一个不断变化的动态世界。这种不断变化的环境反映了存在的短暂性，因为艺术家突破了物质转化和空间运动的极限。没顶艺术博物馆上海市崇明区绿华镇环湖西路中国在 Instagram 上查看此帖子没顶画廊 (@madeingallery) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/wang-xin-madein-art-museum-head-swapping-games-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:41:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>