<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 18:23:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>肯尼迪·扬科（Kennedy Yanko）推动了即将举行的双展览的材料和意义的极限</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kennedy-yanko-epithets-retro-future-exhibitions-salon-94-james-cohan-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 肯尼迪·扬科（Kennedy Yanko）的雕塑是控制和投降的文物。她主要使用发现的金属和油漆皮，将两者哄骗成一个不安的联盟，直到它们像织物一样垂悬和折叠为止。这位艺术家距离在Salon 94开设纽约双人队和James Cohan Gallery只有几天的路程，他们正在合作举办两个个展，在每个画廊上演，标志着Yanko在Trimeca开始的Yanko艺术对话中的关键时刻。与白痴黑人，反射性铬和老化的金属合作，看似从潜意识中发掘出来的作品是对未驯服元素的原始证词。她在最近的一份声明中解释说：“很长一段时间以来，这项工作是胆量的。” “我跌入自己内心的黑暗地方，敢于看着引擎盖，我所知道的是沸腾的地方，但忍不住要面对。”搬到上城区，恢复了未来的未来。利用古老的雕像，中世纪的金属制品以及后最大的美学，颜色流动的形式和口音，表现着这一作品，突出了扬科雕塑视觉的广阔谱系。在与个人演讲的歌曲中，画廊还将上映金属和记忆，这是由艺术家策划的一场演出，它将看到艺术前辈和随后的先锋队，例如John Chamberlain，Suzanne Jackson，Barbara Chase-Riboud，Frank Stella，Frank Stella，Leonardo Drew，Leonardo Drew，James Dinerstein和Kiah celeste.by n Mayition y Mo Miy Expition noptro nive in。至5月3日至5月3日，Cohan Gallery48，52 Walker St 2nd Fl，纽约，纽约，纽约10013Salon 943 E 89th Stnew York，NY 10128   Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kennedy-yanko-epithets-retro-future-exhibitions-salon-94-james-cohan-new-york</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:21:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，亚马逊竞标在美国购买Tiktok</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/amazon-making-bid-buy-tiktok-us</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 就像蒂克托克（Tiktok）在4月5日的销售截止日期之前将面临另一个禁令一样，据报道，亚马逊在《纽约时报》（New York Times）的说法中，获得了最受欢迎的中国人拥有的视频应用程序的最后一分钟。该报告补充说，据称的竞标以致信副总统JD Vance和商务部长霍华德·卢特尼克（Howard Lutnick）的形式到达。据《纽约时报》熟悉此事的消息来源，这些谈判包括可能汇集几位美国投资者，包括甲骨文和黑石，以进行正式销售。微软和沃尔玛（Microsoft）和沃尔玛（Walmart）于2020年对公司进行了竞标，当时野兽最初被迫向美国所有者出售Tiktok。在美国的tiktok。”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/amazon-making-bid-buy-tiktok-us</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Martens博士揭示了其迄今为止最优质的1460靴子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/dr-martens-1460-mie-pascal-love-letter-boot-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  DR。马滕斯（Martens）庆祝其标志性1460靴子的65年，迄今为止以其最优质的演绎标志着这一场合。无论您是狂热的鞋子收藏家还是休闲鞋，马滕斯·马登（Martens Deler），1460 Mie Pascal Love Letter Boot都将为您的收藏增添优雅。马滕斯博士回到了原始的北安普敦郡工厂，向公认的轮廓和整个生产线上的勤奋手表示致敬。作为对其遗产的真正庆祝活动，只会制作1,460靴子，标志着该品牌最有限的运行之一。 Hightop Burgundy靴子是手工完善的，与利兹的Tannery C. F. Stead合作，以获取高质量的全颗粒经典小牛皮革。引人注目的色调带有轻微的光泽，将天然蜡和油混合在一起，这些蜡随着时间的流逝而变化。不对称的镶板向Martens博士的原始设计致敬，而黄色的Welt缝合，橡胶鞋底和“ 1.4.60”舌头邮票完成了设计。 1460 Mie Pascal的情书引导现在可以在商店和在线上通过Martens博士提供。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/dr-martens-1460-mie-pascal-love-letter-boot-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:06:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先查看联合LA X碎片设计X Air Jordan 1高OG</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/fragment-design-union-la-air-jordan-1-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：在去年与约旦品牌相关的许多谣言中，Union La X Fragment Design X Air Jordan 1的消息是最疯狂的弹出式谣言之一。现在，首次了解三人的首次合作已经浮出水面，揭示了Air Jordan 1 High Og的熟悉鲜明的看法。开始2017年Fragment Design的AJ1上台的启动 - 包括其黑色，白色和蓝色的颜色封锁 -  Union La的签名collar缝制在同样的Bright bluet bluet blught blught bluet of Brand Bluet Brairt Bluet of Brand的AJ1合作。侧领的翅膀徽标下方也存在一个“联合”缝线标签，而碎片设计的Thunderbolt徽标再次出现在侧脚跟处。舌头是最引人注目的调整之一，它是从全黑到衣领上的灰白色泡沫，利用上述缝线样式将两者结合在一起。此限量预览中可见的其他更改包括白色外底，而不是2017对蓝色的蓝色，并在中间底上点头点头，这两种碎片设计的Hiroshi fujiwara和Union La的Chris Gibbs现在都可以在2026年初通过Nike Snkrs和Select of Select Entipation for More for Fime。 pic.twitter.com/bpsuuxswqx -Ivy | Fuel Kicks LLC（@fuelkicks）2025年4月2日原始故事：如果明年的Jordan 1成立40周年，桌子上没有足够的炒作，Jordan Brand准备更加努力。富士田岛的唱片公司也将支持洛杉矶最近发现的AJ1广告系列。虽然我们缺乏运动鞋，但上面是对新形成的三重奏可能提供的模型，因为Union La继续其缝合的设计工作和碎片设计在结合蓝色，黑色和白色时闻名。请继续关注更新，包括首次查看即将发布的一对，因为我们目前预计该运动鞋在2025年在型号的40周年庆典期间通过Nike Snkrs和精选零售商下降了。 (@HORHEAD_Sales) October 22, 2024Click here to view full hypebeast的画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/fragment-design-union-la-air-jordan-1-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 17:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Keen X Pilgrim Surf +电源在两个协作轮廓上连接</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/keen-x-pilgrim-surf-and-supply-collab-jasper-zionic-yogeez-clog-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Keen X Pilgrim Surf + Supply Jasper Zionic; Keen X Pilgrim Surf + Supply Yogeez Clogmsrp：$ 170 USD; $ 80 USDREASE日期：现在可以买到的地方：Keenkeen一直在合作。仅在3月，鞋类烙印与时尚领域的几个品牌合作，包括与Madhappy，étudesStudio，Eastlogue和Engineered Garments的合资企业。对于最新的跌幅，俄勒冈州波特兰的品牌正在继续乘坐协作浪潮，并与纽约市的Pilgrim Surf + Supply携手提供新的jasper Zionic和Yogeez Clog。Jasper Zionic优先考虑技术性的技术性，具有高收集的橡胶外壳，配备了带有螺柱lug lug lug lug lug lug Movements的高级橡胶外壳。道德采购的绒面革皮革用详细的缝线装饰，而轮廓的结构和to脚的鞋带系统仍然可以确保运动的适合度。由于Yogeez Clog，Silhouette具有轻巧的滑动鞋子的形状。可调节的设计带有可移动的K徽标表带和注入的泡沫填充物，提供宽敞的合身性和非标记橡胶外底。仔细观察朝圣者冲浪 + Supply在上面的Jasper Zionic和Yogeez Clog上方，并为您自己提供170 USD和80 USD的官方，并在Anken中均为170 USD，并在Anken中提供了努力。现在。轮廓”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/keen-x-pilgrim-surf-and-supply-collab-jasper-zionic-yogeez-clog-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:48:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>捷豹路虎宣布了新的“防御者奖”计划</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/jaguar-land-rover-announces-new-defender-awards-programme</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  jaguar Land Rover的辩护人宣布启动《防御者奖》，这是一项新举措，旨在使“小型非营利性保护和人道主义慈善机构和人道主义慈善机构和人道主义慈善机构和组织”在整个全球范围内”，并且立即启动了本年度的努力。漫游者公司（Rover Company）凭借其第一个系列陆地车手（Defender Brand）的前身开始与英国红十字会（British Red Cross）合作。这是一个持续到今天的伙伴关系，首届国防奖将宣布七个不同国家（英国，法国，德国，意大利，澳大利亚，日本，日本和南非）宣布七个赢家 - 每个国家都将获得100,000英镑的英镑助学金（在写作时等于130,000美元的$ 130,000 USD），以及“撰写当时”的范围，均应超过1亿美元的范围。幸运的七个防御者奖获得者还将获得全新的防御者车辆。为了给其新计划一些结构，该品牌将辩护人奖划分为四个独特的奖项，分为四个独特（且适当地命名）类别：土地的捍卫者，捍卫海的捍卫者，野外捍卫者，人类的捍卫者和人类的捍卫者和人类的申请范围。将包括来自四个Defender奖项类别中每个项目的两个项目。辩护人将从这些决赛选手中选出七个获奖者，辩护人将“至少有一个获胜者”。辩护人的董事总经理马克·卡梅伦（Mark Cameron）对该倡议进行计算。想要一种参与较小规模的倡议的方式。我们的新计划代表了超过100万英镑的投资，并将组建一个国际专家网络，以共享知识并帮助推动变革。它的规模是国际性的，但具有本地重点，并且将丰富辩护人在支持脆弱的栖息地，物种和社区的丰富历史。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/jaguar-land-land-rover-announces-new-defender-awards-awards-programme” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ jaguar landover宣布新＆＃039; defender afards＆＃039;程序“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/jaguar-land-rover-announces-new-defender-awards-programme</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:17:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更新：从Costco删除了“与心脏的交谈”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/costco-now-sells-play-comme-des-garcon-converse-chuck-taylor-high-tops-news</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：在播放Comme desGarçonsX Converse Chuck 70（也称为“与Hearts的Converse with the Hearts”）被发现在加拿大的精选Costco地点，他们已从大型盒子仓库俱乐部商店中删除。尽管Comme desGarçons拒绝对这种情况发表评论，但代表该品牌的公关公司表明，“发行不良”导致鞋子到达Costco而不是其预期的目的地。原始的故事：Costco在货架上有一个新产品，这次使时尚和偷窥狂的人物都引起了混杂的感觉。  Instagram帐户@CostComarkhameast揭示了一段视频，其中显示了一套曾经令人垂涎的Comme desGarçonsX Converse Chuck Taylor High Taylor高顶在批发麦加的过道中出售。戏剧Comme desGarçons和Converse的OG Single Hearts Pack仅在去年夏天才重新发行，目前在DSM电子零售商处发售。在Costco出售的这对售价为$ 129.99 CAD，并于3月底被发现。根据Instagram帐户，这双鞋可在整个大多伦多地区的整个Costco都可使用，包括多伦多西北，里士满山，奥沙瓦斯，奥沙瓦斯，密西沙加·迪克西/邓达斯，彼得伯勒，斯卡伯勒，斯卡伯勒和桑克利夫公园。看看下面或以上的鞋子。  查看CME先生（@CostComarkHameast）共享的Instagrama帖子上的这篇文章  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/4/costco-now-sells-complay-sells-play-sells-play-comme-comme-comme-des-garcon-garcon-converse-converse-converse-converse-converse-converse-chuck-taylor，-chuck-taylor-high-high-high-high-high-high-high-tops-news-noberviser带有心脏的Quartco&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/costco-now-sells-play-comme-des-garcon-converse-chuck-taylor-high-tops-news</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White™在8年后关闭SOHO商店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/off-white-soho-store-closing</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Off-White™已正式关闭其旗舰纽约市零售店，EM PTY Gallery。由品牌创始人Virgil Abloh在该市的Soho Soho社区中开放，该广场的多功能空间不仅是购物目的地；这是一个旋转的画廊，主持了不断变化的展览，Off-White™的产品成为包围它们的可购买装饰。当时，这是已故的时尚天才对Humdrum零售环境的反应，尤其是该品牌今天在美国的第一个sstore，其结束标志着一个时代的终结。跟进Abloh的逝世，设计师和当时的IB IB Kamara主持人被任命为Art-White的艺术和图像导演。卡马拉（Kamara）的作品受到许多人的好评，尽管该品牌一直在努力在Abloh缺席的情况下找到坚实的地位。在过去的四年中，Off-White™已经关闭了其所有六家中国商店，尽管该品牌仍然在北美，欧洲，中东和亚洲经营零售地点。去年9月，LVMH售出了Off-White LLC（Off-White™the Off-White™label label label label label label label的Comany Comany-Comany-Comany-BlueStant Compant BlueStar blueStar Alliance。该交易的财务细节尚未透露，但此次交易意味着ABLOH创建的标签将加入Bluestar Allieance不断扩大的品牌产品组合，目前包括Hurley，Scotch＆amp;苏打水，贝贝，英国洗衣和布鲁克斯通。 LVMH表示，它认为Bluestar Alliance是实现Abloh funding品牌的遗产的“完美伴侣”。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/off-white-soho-store-closing</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:12:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>任天堂揭示了Switch 2发布日期和新规格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nintendo-switch-2-direct-june-release-date-detail-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在Nintendo&#39;s Switch 2的关注直接直播中，游戏公司宣布了正式发行日期，并揭示了备受期待的第二版的手持游戏机。首先，在广泛的新详细信息列表中，Switch 2将于6月5日以499.99美元的价格发布。用户将发现，与第一个开关相比，新设备在1080p的全高清中具有更大的7.9英寸宽度，同时保持原始设备的较小概况。与先前的机械滑动功能不同，新的Joy-Con控制器也更大，现在可以磁性地捕捉到设备上。 Nintendo also revealed that with compatible games, users will be able to use the Joy-Con controllers on surfaces as one uses a mouse.  View this post on Instagram A post shared by Nintendo of America (@nintendoamerica)Improved CPU and GPU capabilities facilitate faster processing speeds, offering more detailed graphics and expedited loading times for a seamless游戏体验。较长的电池寿命估计可以进行6.5小时的不间断游戏，并且增加的存储容量为256 GB的原始电池寿命提供了8倍。当使用电视的新Nintendo Switch 2码头使用新的Nintendo Switch 2码头时，用户可以使用兼容的游戏和电视进行多达4K的分辨率和多达120 fps的播放。在改装后的设备中，Nintendo还启动了其新的GameChat在线功能，使玩家可以通过按下新的C按下新的C从Miles彼此交谈。有了内置的麦克风，最多可远程加入12名玩家，最多4个玩家可以共享他们的屏幕。此外，使用兼容的USB-C摄像头，用户还可以在播放时相互视频聊天。Switch 2的游戏卡将是红色的，而不是以前的黑色，并且将支持MicroSD Express卡，而不是原始的MicroSD卡。与该设备一起，任天堂将推出新的Mario Kart World游戏，该游戏将在4月17日的另一个直接演示中进行讨论。 Stay tuned to Hypebeast for the latest updates on the forthcoming Switch 2.Click here to view Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nintendo-switch-2-direct-june-release-date-detail-information</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:05:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hublot在Watches＆Wonders 2025上标记了20年的大爆炸</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/hublot-big-bang-anniversary-editions-watches-and-wonders-2025-release</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在手表＆amp;奇迹2025年，霍布洛特（Hublot）揭开了五个限量版模型，庆祝其标志性的大爆炸系列20周年，以纪念该系列的创新和设计遗产。这些时计恰当地命名为Big Bang Anniver Limited Editions，将原始大爆炸的元素与Big Bang Unico的技术进步一起整合在一起，从而创造了过去和现在的独特融合。该阵容包括钛陶瓷，国王金陶瓷，红色魔法，全黑和完整的魔法黄金版本，每个版本都代表了这个革命系列的演变中的重要里程碑。通过分层的箱子构造，夹紧的凸耳和缩写的bezel边缘，所有五个模型都保留了最重要的大型大型爆炸设计精神。带有刻有浮雕图案和铆接的阿拉伯数字的碳图案表盘已使用Super-Luminova进行了更新，以提高可透明度，而结构化的橡胶表带则让人联想起原始设计，但具有现代的一键式绑带更换机制。这些细节，再加上先进的动作，展示了Hublot致力于将艺术美学与最先进的技术融合在一起。钛陶瓷和国王金色陶瓷版本从Hublot开创性的“融合艺术”哲学中汲取灵感，于2005年首次引入。皮带。他们的碳图案表盘可提供更大的视觉深度和对比度，并在计时指标上增强了红色重音。在Unico自动反射计时仪制造口径的动力下，钟表包括纪念金振荡的重量，以纪念20周年。《红色魔术版》突出显示了Hublot在生动的颜色陶瓷中的开拓性成就，其中包含一个大胆的红色陶瓷盒，其中包含了一个与碳式的对话。该模型仅限于100件，体现了该品牌在物质创新方面的精通，通过细致的过程实现，从而确保结构完整性和鲜艳的色彩一致性。惊人的红色色调证明了Hublot致力于重新定义制表材料的承诺。编写阵容是魔术金版，这证明了Hublot在材料科学方面的进步。该模型仅限于100件，利用世界上首款耐刮擦的18克拉金合金，将陶瓷的弹性与黄金的光彩相结合。独特的金色色调和略带绿色的色调为案例提供了未来派的质量，而碳图案的表盘和镀金手则提供了优雅的对比度。预计在新的大爆炸周年纪念限时版中的20,800至40,500美元之间。奇迹2025年，请访问该品牌的官方网站。 2025“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/hublot-big-bang-anniversary-editions-watches-and-wonders-2025-release</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 14:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乐趣和锐步揭露了喜悦部门启发的俱乐部C 85和商品收藏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/pleasures-reebok-joy-division-collection-club-c-85-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 愉悦和英国鞋类标签锐步（Reebok）推出了一款特殊的运动鞋和服装系列，以纪念英国出生于英国的朋克乐队Joy Division的有影响力的作品。该合作者以该乐队1979年LP Unknown Pleas的标志性艺术品和曲目标题为特色，重新构想了C 85俱乐部，并开发了一系列图形必需品来伴随它。播放了Black Suede和编织的纺织鞋面的混合，俱乐部C 85的脚趾盒与著名的Pulsar Wave Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Form Inlustration croplation complation coption coption coption coption。典型的Reebok徽标所在的小徽标窗口中填充了一个谨慎的黑色欢乐师Wordmark。在后跟，拉动tabs绣有白色线程中的专辑标题。在2000年代和2010年代，像Tumblr这样的平台上的数字青年文化对Joy Division Era高度怀旧。对项目的忧郁美学的兴趣促使乐队复兴，尤其是对未知的乐趣商品的兴趣。在2019年，Pleasures与Warner Music UK庆祝了该发行版40周年，其中包括带连帽衫，夹克和T恤的特殊胶囊，具有可识别的艺术品。新系列包括更多商品，但选择了物理式风格统一的套装，包括带有淡淡的图形的黑色和白色的tees。从字面上看乐队的名字，嬉戏的广告系列显示了大学图形，上面写着“享乐喜悦div”。中央有锐步标志。在衬衫的后面，诸如“传输”和“障碍”之类的歌曲标题被印在不良字体上。 View this post on InstagramA post shared by PLEASURES (@pleasures) The PLEASURES x Reebok Joy Division collection is set for release on April 4 at the PLEASURES web store.单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/pleasures-reebok-joy-division-collection-club-c-85-release-date-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 14:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是2025 LVMH奖的八名决赛选手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/lvmh-prize-semi-finalists-announcement</link>
      <description><![CDATA[ Update: The LVMH Prize has named the eight finalists for the 2025 edition of its esteemed awards, after the 20 semi-finalists presented their work to the Committee of Experts during Paris Fashion Week last month.The finalists are: Alainpaul by Alain Paul (France), All-In by Benjamin Barron and Bror August Vestbø (United States and Norway), Francesco Murano by Francesco Murano (Italy), Soshiotsuki by Soshi Otsuki (Japan), Steve O Smith by Steve O Smith (United Kingdom), Tolu Coker by Tolu Coker (United Kingdom), Torishéju by Torishéju Dumi (Untied Kingdom), and Zomer by Danial Aitouganov (Netherlands).“On the occasion of the 12th edition of the LVMH奖是半决赛选手的收藏，强调了背景和创造性的各种各样的多样性。” Christian Dior首席执行官Delphine Arnault在一份声明中说。 “他们每个人在裁缝和手工艺方面表现出了令人鼓舞的专业知识，以及精彩的精致，我想借此机会祝贺他们。”八位决赛入围者将出现在决赛中，该决赛将在9月3日在巴黎的Louis Vuitton举行。 jury. View this post on Instagram A post shared by LVMHPrize (@lvmhprize)Original Story: Ahead of Paris Fashion Week, LVMH has announced the list of 20 candidates shortlisted as semi-finalists for its 2025 Prize—a trio of esteemed trophies honoring creativity, craftsmanship and innovation in fashion design that will be presented to this year&#39;s winners下个月，2025年LVMH奖的半决赛选手从全球2300多个申请中选择，其中包括埃及，加纳和沙特阿拉伯在内的第一次，他们的工作涵盖了女装，男装和无性别类别。穆拉诺（意大利），乔什·塔福亚（美国），KML（沙特阿拉伯），Meruert Tolegen（美国），MFPEN（丹麦），Nicklas Skovgaard（丹麦）（丹麦），倒数第二次（中国），Pillings（Pillings），Pillings（日本），Renaissance Renaissance（Renaissance Renaissance（Japan）王国），托卢·科克（英国），Forisheju（英国），Yasmin Mansour（埃及），Young N Sang（韩国）和Zomer（荷兰）。＆nbsp;在Instagram上查看这篇文章6，当包括80名全球时尚专家在内的LVMH奖专家奖委员会将选择八名决赛入围者。公众还将在3月9日之前投票给他们最喜欢的设计师。LVMH奖包括三个奖项，每个奖项都有狭窄的重点和特权。 LVMH年轻时装设计师奖强调了创造力，它具有40万欧元的欧元捐赠，并获得了专门的LVMH团队的一年指导。 Karl Lagerfeld奖还根据其创造力授予设计师，其中包括20万欧元的捐赠和一年的指导计划。 Lastly, the newly added Savoir-Faire Prize, which is awarded based on craftsmanship, expertise, innovation and sustainability, presents winners with a €200,000 EUR endowment and a one-year specific mentoring program.Notably, the LVMH Prize also recognizes three fashion school graduates, each of whom receive €10,000 EUR and enter the design team of one of the conglomerate&#39;s brands for a year.申请保持在3月30日通过LVMH奖网站开放。请参阅上面的所有LVMH奖奖奖。奖品“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/lvmh-prize-semi-finalists-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 14:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>8滴您本周不想错过</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/best-drops-april-week-1-supreme-palace-levis-a-p-c-asics</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/best-drops-april-week-1-supreme-palace-levis-a-p-c-asics</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:43:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是Humeroom FW25上海陈列室的情况</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/hyperoom-fall-winter-fw-25-shanghai-showroom-event-recap</link>
      <description><![CDATA[   在上个赛季的2025年春季/夏季揭幕之后，Hustomoom返回了上海时装周，以供秋季/冬季的2025年秋冬唱片公司提供。设置全球范围内的唱片公司，在Changning District的C.Park的C.Park，仅限约会的陈列室，从3月25日到3月25日至3月29日至29日，并在13年3月29日举行了13次展览和13次展览。 Both new and familiar labels appeared at Hyperoom, including long-time collaborator THUG CLUB, Project G/R, Brazil&#39;s Piet and its Oakley partnership and the eponymous P. Andrade.Tokyo-based LIBERE, Mass-Produced articles (MPa) and pH-1&#39;s EGO FETCH showcased their fresh offerings, while Belgium’s Arte Antwerp returned following its Hyperoom SS25 debut.户外齿轮专家Helinox和中国设计师Dingyun Zhang也加入了陈列室，而Hypegolf和Post Cartive派系（PAF）带来了他们最新的2025年春季/夏季2025年系列。霍斯比亚（Hypebeast）邀请Hypebeast邀请Suplyoom China Community为朋友提供朋友＆AMP。粉丝节与Xin Tokyo合作，带来了发现的日本品牌，El Cottratorh and Rucculd。与会者还参加了鱿鱼游戏的达尔戈纳·糖果挑战赛，以获得Libere赠品，并查看了Ego Fetch的3D打印眼镜和G/R项目的独家限量版T恤。查看更多的FW25上海上海展厅的更多信息。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/hyperoom-fall-fall-fall-winter-fall-winter-fwel-fw-25-hanghai-showroom-showroom-event-recap” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ there是在Hyperoom的FW25 Shehai Showroom上倒下的东西]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/hyperoom-fall-winter-fw-25-shanghai-showroom-event-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 08:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德文·布克（Devin Booker）发布耐克“雪佛兰”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/devin-booker-nike-blazer-low-chevy-hv2197-300-book-1-ih0890-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Devin Booker X Nike Blazer Low“ Chevy”配色：Team Dark Green/Sail-Gum Yellowsku：HV2197-300MSRP：$ 100 USDRELEASE日期：$ 100 IH0890-700MSRP：N/ARELEASE日期：2025年4月要购买：Nikedevin Booker的Nike合作伙伴关系已被证明是富有成果的。菲尼克斯太阳队的明星在球场上不断地在球场上引起嗡嗡声，这也使球场上方大放异彩。除了篮球之外，布克还以其对老式美国汽车的亲和力而闻名。为了致敬他对雪佛兰的热爱，包括他的1969年角色雪佛兰开拓者K5，布克将复古的能量带到了他最新的“雪佛兰”系列中。耐克西装外套的Low收到了一本书的演绎，对他在浓郁的绿色绒面革鞋面和牙龈外底的经典骑行表示敬意。 Swoosh用白色重音，以对抗绿色，而“书”品牌在脚后跟上被刺绣，以点击复古的Nike Pes。耐克书1还以金色的黄色绒面革鞋面获得了自己的“雪佛兰”演绎，该鞋面上的标志性雪佛兰Bowtie品牌在舌头上。此外，“雪佛兰”标签在脚后跟选项卡上以及鞋垫上都缝制。寻找预计将在本月晚些时候下降的两对。 ＆quot&#39;chevy＆quot&#39;&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/devin-booker-nike-blazer-low-chevy-hv2197-300-book-1-ih0890-700-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 04:27:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>