<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 03:25:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>布加迪公布与Hedley Studios的单一Bugatti Baby II</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bugatti-x-hedley-studios-bugatti-baby-ii-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 布加迪和Hedley Studios揭示了一个独特的，独一无二的Bugatti Baby II，庆祝Marque的115年遗产。该特别版由布加迪（Bugatti）的Sur Mesure和个性化经理Jascha Straub设计，是对传奇的35型赛车的致敬。以惊人的“ Nocturne” Black和“ Giallo Midas”的惊人的“ noctorne” Black和“ Giallo Midas”黄色 - 颜色受到Ettore ugugati的颜色 -  Ettore ugaTi-ettore ugaTi-eTtore ugatti  - 三级典型的电气婴儿II是一个三级典型的电气宝贝II是一个蓝色的历史和Artend and Artend。 The hand-drawn sketches on its body panels, depicting Bugatti’s racing legacy, the Château Saint Jean and Ettore and Jean Bugatti, further cement its status as a collector’s masterpiece.The car also pays homage to Bugatti’s deep-rooted connection to horses, with subtle design nods to Ettore’s love for &quot;Pur Sang&quot; purebreds.室内装饰着堰桥的黑色皮革，反映了布加迪对工艺和奢侈品的承诺。“维持和庆祝该品牌及其创始人的遗产是一个主要的考虑因素，” Straub说道，强调了在汽车设计中所做的精明努力。 Hedley Studios的创始人兼首席执行官Ben Hedley回应了这一观点，称合作为“为一件一件艺术品的出色画布。” href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/bugatti-x-hedley-studios-bugatti-baby-ii-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Bugatti Unveils One-of-One Bugatti Baby II with Hedley Studios&quot;&gt;Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bugatti-x-hedley-studios-bugatti-baby-ii-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:47:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 740在“霓虹灯之夜”中亮起</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-740-neon-nights-u740mc2-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: New Balance 740 “Neon Nights”Colorway: “Concord Grape/Purple Fuchsia-Sun Glow”SKU: U740MC2MSRP: $110 USDRelease Date: March 4Where to Buy: New BalanceNew Balance returns with another bold take on the 740, this time in a vibrant “Neon Nights” colorway.该最新版本是一场眼睛的盛宴，具有丰富的“ Concord Grape”网状基地，为其动态调色板奠定了基础。一个稍微较轻的“紫色紫红色”前脚覆盖层和袜子衬里增加了尺寸，而明亮的“阳光”黄色的口音在舌头标签上弹出，“ N”徽标和前底底。炽热的橙色中底向设计注入了更多的能量，蓝色和银色的细节和脚跟为这款激动人心的运动鞋提供了完美的终结。 target =“ _空白” title =“ New Balance 740在“ Neon Nights”中亮起。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-740-neon-nights-u740mc2-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 02:22:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max DN出现在“绿色罢工”中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-dn-green-strike-hv3521-700-release-date</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike Air Max DN“ Green Strike”配色：轻柠檬扭曲/绿色罢工/Blacksku：HV3521-700MSRP：$ 160 USDRELEALE日期：3月26日在这里购买：Nikewith March Whate，我们在Nike的年度庆祝活动中只有几个星期的庆祝活动（Max Air Max Air Max Air Max Airs Air Max Airs Air Max Air Max Air Max Air Max 26）（3月26日）。这个特殊的日子纪念了1987年耐克空气革命广告周年纪念日，这带来了第一个Air Max Shoe：Air Max 1。Swoosh通常每年突出一次新的Air Max Silhouette，其中2025个具有新的Air Max DN8。但是，除了到达模型的更多配色外，去年对其前身的新景象（Air Max DN）也将掉落。在“绿色罢工”中，Air Max DN看到了其纹理质感的上层黑色在泥泞的泥泞中，而高跟鞋在上层层上具有霓虹灯绿色的色调。黑色对比度包括其触觉印花，鞋带和衬里。至于充满活力的空气支持的鞋底单元，它在每个半透明室中使用了“轻柠檬扭曲”，而其余的唯一鞋类则全黑。在写作时，耐克并未正式宣布此“绿色罢工”在空中最大最大dn时，它将释放出来。但是，目前预计它将通过耐克SNKRS和精选零售商以160美元的起价下降到3月26日的Air Max Day（3月26日）。请继续关注确认，因为Swoosh的空气主题假期迅速接近。罢工”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-dn-green-strike-hv3521-700-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 01:41:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SalùiwadiStudio的Zangbeto Table Bridges西非传统与当代设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/salu-iwadi-studio-zangbeto-side-table-release-info-9</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; salùiwadiStudio在贝宁Zangbeto化妆舞会之后，推出了一张名为“ Zangbeto”的新桌子，这是一种活泼的文化表演，将物理和精神领域连接起来。通过其最新的家具作品，工作室的目的是通过现代创造力的角度来保持西非传统的活力。既要为“叙事船”和“功能性艺术”作品，副桌子的形状体现了Zangbeto的物理形式，能量和符号。起源于贝宁文化的仪式是由旋转的舞者领导的，这些舞者充当纵横中介，反映了其大胆动作中生命的周期性性质。每个作品是在尼日利亚的尼日利亚手工制作的，来自尼日利亚的伊洛科木材，并以e骨和天然木材的形式制作。大量拉法服装的圆锥形形状在桌子的轮廓上反映在桌子的轮廓上，其木叶片被排列在螺旋上，以唤起舞蹈的旋转运动。在木鳍之间，设计师指出可以插入书籍，以便桌子将桌子兼作装饰架。在桌子的顶部，雕刻的山脊从中心辐射出来，使桌面是令人满意的触觉组件，并象征着Zangbeto舞者在表演过程中创造的能量途径。该工作室在与Hypebeast分享的一份声明中说，这篇文章“挑战观众和用户以有形和互动的方式与文化叙事互动”，并显示了设计的潜力“是“讲故事，教育和文化保护的媒介”。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/salu-iwadi-studio-zangbeto-side-table-release-info-9</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 01:33:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GX1000春季2025适用于湾区溜冰者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gx1000-spring-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 旧金山滑冰船员GX1000不被称为“车轮上的野人”：最近在Hypebeast Magazine中出现的Pro和业余滑冰小队，在炒作杂志上亮相，值得注意的是轰炸臭名昭著的丘陵城市的倾向和共享的朋克态度，并有助于为无与伦比的体育态度加油。 Their clothing line, which launched as a straightforward merch line in the aughts under the same moniker, has blossomed into a more expansive fashion project over the last decade—and its Spring 2025 collection is filled all the skater cast&#39;s signatures.This go around, the lineup&#39;s statement pieces include collared ranch jackets in rusty hues, jacquard knit sweaters with all-over floral patterns, and fertilizer short-sleeve纽扣，带有颜色供应的品牌贴片。在其他地方，该系列的徽标连帽衫带有豹纹文字，蛇皮足球服以及几个超大的裤子，包括野外裤子和宽松的牛仔裤。结束阵容，无数T恤运动说明性品牌主题，而包括卡车司机和豆豆在内的头饰向溜冰者致敬。 $ 108美元。看看上面画廊中的阵容。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gx1000-spring-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 01:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·哈登（James Harden）用阿迪达斯·哈登（Adidas Harden Vol）向母校点头。 9“太阳恶魔”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-harden-vol-9-sun-devils-pe-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 詹姆斯·哈登（James Harden）与adidas篮球的标志性鞋线至少是部分负责性能的篮球鞋的复兴，这些篮球鞋具有外层和内部靴子。一切始于adidas Harden Vol。 7，以其河豚夹克风格的建筑为品牌带来了新的外观。安东尼·爱德华兹（Anthony Edwards）的阿迪达斯（Adidas Ae1）遵循了自己的未来派旋转，现在我们已经看到了多诺万·米切尔（Donovan Mitchell）对阿迪达斯（Adidas）D.O.N.的最新揭示。第7期运动自己的拉链裹尸布。自《 Harden vol》卷以来已经有几年了。 7首次首次亮相和Harden Vol。 9带有光滑的线条和氯丁橡胶靴子。哈登（Harden）自从揭露以来就摇摆着这双鞋，最近被发现的新“太阳魔鬼”配色，专门针对他的母校亚利桑那州立大学。新外观利用了学校的栗色和黄色，将它们结合起来，以获得美味的饰面，这是大学舌头上的田径干草叉徽标所围绕的。在写作时，詹姆斯·哈登（James Harden）和阿迪达斯（Adidas）都没有证实这种“太阳魔鬼”是否对硬质量进行了。 9将向公众发布。请继续关注最新信息，因为我们希望今年有更多新轮廓的配色在其典型的价格上以160美元的价格通过adidas和精选零售商到达市场。 (@laclippers)Click here to查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-harden-vol-9-sun-devils-pe-info</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:40:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卢卡·唐西（Luka Doncic</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-luka-4-flash-crimson-hf0823-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Jordan Luka 4“ Flash Crimson”配色：Flash Crimson/Black/Sunset Pulse/Metallic Goldsku：HF0823-600MSRP：$ 140 USDREASE日期：2025年，购买：NikelukaDončić在该季节中拥有nba nba nba sepleslays seplease sepless seplease seplease seplease seplease seplease seplease。这位26岁的超级巨星是令人震惊的行业的核心，这是达拉斯小牛队的特许经营者Dončić搬到了洛杉矶湖人队。从那以后，所有人都注视着他和勒布朗·詹姆斯（LeBron James），因为他们将积分登上了NBA西部会议的第二名。除了这种兴奋之外，他还在与小牛队的备受期待的第一场比赛中首次亮相了乔丹·卢卡（Jordan Luka）4。最新弹出的是这种新的“ Flash Crimson”迭代。它的标志性粉红色流行音乐覆盖了整个鞋子，除了其在中底和黑色品牌元素上的金属金细节外，乔丹品牌尚未指出，当这种“ Flash Crimson”采用新的Jordan Luka 4时，尚未指出。请继续关注更新，包括即将到来的Silhouette的新规格的全面细分，因为我们目前预计这双鞋将于今年夏天通过Nike SNKRS和精选零售商首次亮相，并以140美元的起价。在Instagram上查看此帖子。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/jordan-luka-4-flash-crimson-hf0823-600-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-luka-4-flash-crimson-hf0823-600-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 22:41:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉卜力工作室动漫制作艺术品的拍卖会上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/studio-ghibli-40th-anniversary-anime-art-heritage-auction-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Heritage Auctions正在举办一次特别拍卖，以庆祝吉卜力工作室40周年。 The sixth volume of The Art of Anime will offer a selection of anime treasures from Hayao Miyazaki&#39;s studio that brought cult-classics like My Neighbor Totoro, Spirited Away, Princess Mononoke, Kiki&#39;s Delivery Service, Castle in the Sky and more.Among the over 60 Ghibli-related lots are production cels, backgrounds and limited-edition pieces featuring the film&#39;s titular characters, alongside fan-favorites like Catbus,除了吉卜力系列外，拍卖会从其他基石日本动画中看到很多值得注意的人，例如来自Katsuhiro Otomo的手工制作背景，包括Katsuhiro Otomo 1988年的Tech-Noir Akira，Pokémon和Sailor Moon的动画，以及来自Cels，Books＆Prints，Popers＆Prints，Pots，Popers，Popers，Ports of grows of of tograge eboshi和haku。蓝色。动漫艺术将于3月22日至24日在线举行，并在房屋的达拉斯家居基地进行。拍卖会扩大遗产拍卖对动漫迷和收藏家的感情，去年的“动漫艺术和一切酷拍卖”带来了近300万美元的收藏品。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/studio-ghibli-40th-anniversary-aniverary-anime-anime-art-heritage-heritage-auction-auction-aundecement-&#39;rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/studio-ghibli-40th-anniversary-anime-art-heritage-auction-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 22:13:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朱利安·克劳斯纳（Julian Klausner）抬起了他对Dries Van Noten的愿景</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/julian-klausner-dries-van-noten-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 比利时设计师Dries Van Noten于2024年6月从他的同名唱片公司辞职，展示了他在巴黎时装周的150个也是最后一部收藏。几个月后，他的继任者宣布：可信赖的内部设计师朱利安·克劳斯纳（Julian Klausner）。这位出生于安特卫普（Antwerp）的设计师的时候了，证明了他作为时装屋领导者的技巧，在巴黎歌剧院帕莱斯·盖尼尔（Palais Garnier）展示了他2025年秋冬的系列。这个历史悠久的场地完美地反映了克劳斯纳的野心，并尊重Dries Van Noten的敬意。宾客们彻底兴奋地走上了大理石台阶的飞行，瞥了一眼，看着金色的固定装置，decade废的吊灯和代表巴黎无与伦比的艺术性的17世纪壁画。设计师说：“在这里，我想象着妇女穿过歌剧，抓住面料和物体，用鞋带将它们绑起来，同时寻求找到一个未知问题的答案。在窗帘后面，创造和实践发生在窗帘后面。”克劳斯纳（Klausner）抬起了他对Dries Van Noten的愿景的窗帘，对他的创造力感到敬畏。克劳斯纳（Klausner）通过杰出的镜头对过去和现在的平衡，以致敬该品牌广泛的遗产。一件铺有裸露和悬挂针的羊毛外套标志着第一外观，然后是结构化的外套，斗篷和丝绸上衣，昏暗的色调。 Dries Van Noten的标志性大胆图案在柔和的条纹中被调低，而精致的皮革皮带则将简约的剪裁放在一起。邪恶的外套和分层迷你裙子到达了印刷品和图案的混搭中，这清楚地表明，克劳斯纳将纪念过去，同时将目光投向未来。金色的编织针织品像新发现的宝藏一样优雅地行走，过渡为燃烧的橙色。11。富斯西亚，绿色，蓝色和紫色逐步使收藏品逐步增强，淹没了披着披着披着的丝绸礼服，紧身的西服，以及用古老能量的浸透性夹克。克劳斯纳（Klausner）将最后的弓箭带到了掌声中的人群中，他为自己的奇妙成功而感到自豪。仔细观察朱利安·克劳斯纳（Julian Klausner）在上面画廊中为Dries Van Noten的第一个系列。 target =“ _ blank” title =“朱利安·克劳斯纳]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/julian-klausner-dries-van-noten-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balmain可以轻松使用FW25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/balmain-fall-winter-2025-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 谁说谷物不可能是高时尚？当然不是Balmain。对于该品牌的2025年秋冬系列，创意总监Olivier Rousteing将一系列超大的形状从有翼的开衫到懒散的毛衣，是的，是的，是的。舒适带领了冲锋。潜水到跑道，Rousteing用他熟悉的连帽轮廓，一件黑色俯冲的毛衣，搭配皮革peplum和轻松的皮革长裤搭配。尽管有休闲的一半，但每件针织品都以正式的触感来强调，无论是陈述金手镯还是一双波西米亚风格的懒惰靴子。总而言之，高低的组合重新创建了一个真正的下班模型外观。邻务，Groutfits成为中心舞台。合奏完全是单调的，它的质地多样，包括百褶裙，压纹裤或皱纹的上衣。质地完全光滑的地方，橘色的口音（例如模糊外套或靴子）进行了繁重的举动。该系列的其他地方，魅力仍然照耀着。斑马的沟渠，一件货物连身裤，编织的皮革和条纹peplum连衣裙，配以马rup绑腿，突出了Rousteing的标志性晚装。还看到Doja Cat在前排的照片中摆姿势。上周末，这位房子和明星的长期朋友在奥斯卡颁奖典礼上演出了定制的串珠豹纹礼服。在颁奖季节漫长的季节之后，Rousteing提醒我们，打扮并不总是意味着超级休闲，它只需要提高扭曲即可。在上面的画廊中查看全部Balmain秋季/冬季2025年的收藏，并继续关注Hypebeast，以获取更多巴黎时装周跑道的报道。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/balmain-fall-winter-2025-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:57:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 4 RM获得了“赛车运动”处理</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-4-rm-motorsports-ib8052-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Air Jordan 4 rm“ Motorsports”配色：TBCSKU：IB8052-100MSRP：$ 150 USDREASE日期：2025年：2025年在这里购买：Nikeit在Jordan Brand自Jordan Brand首次亮相Air Jordan 4 Rm for Air Jordan for Air Jordan for Air Jordan for Air Jordan 4 rm jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jordan jodran air jodran Air Jodran 4 rm rim sirje firas。此后，它是第一个适当的Air Jordan 4型模型，它是在无数配色中提供的，它是Jumpman团队的季节性产品中的新生活方式主食。在外观上，Air Jordan 4 RM添加了Air Jordan 4 RM，在一个新的外观中揭示了Jordan品牌的新外观，并为Jordan Brands添加了漫长的漫长的“ Motorsports” Motorsports。与赛车风格的主题中的其他条目一样，这对夫妇带有特殊的“ 23”徽标，将其放在舌头上。它的鞋面还包括一​​个微妙的“约旦”，其白色笼子的侧面。从那里开始，白色和灰色在其余的构建中结合在一起，脚跟的耐克空气呈现了灰色的效果。在写作时，乔丹·布兰德（Jordan Brand）尚未讨论这种“赛车运动”（Air Jordan 4 RM Air Jordan 4 RM的迭代）将推出。 Stay tuned for updates as we currently expect it to drop by the end of the year via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $150 USD.单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-4-rm-motorsports-ib8052-100-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:42:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 990V6获得了薄荷新鲜改头换面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-990v6-avocado-natural-mint-release-date</link>
      <description><![CDATA[   名称：在Usacolorway中制造的New Balance 990V6：鳄梨/天然Mintsku：U990AB6MSRP：$ 200 USDREASE日期：购买：购买的TBC Where：New Balancenew Balance通过990V6给了990V6的薄荷新鲜的新鲜化妆品。新配色被称为“鳄梨/天然薄荷”，提供了绿色阴影清晰而凉爽的混合物，所有这些都以标志性的中性细节为重点，表明桑蒂斯（Santis）在生产线上的作品的粉丝已经期待。 “鳄梨”是一种丰富而几乎森林的绿色阴影，遍布网状脚趾箱，中足和衣领。另一方面，“天然薄荷”是一种较轻的绿色色调，主要可以看到绒面革中脚和脚跟叠加层。这里也有第三个绿色阴影，中等语气，可以在泥泞的眼睛，眼睛和脚后跟上提供口音。分层鞋面上的其他装饰是由板岩灰色和绿色灰色的阴影提供的，而白色的舌头和标志性的两色燃料电池中部和板岩灰色外极端围绕着外观。尽管它不是完全相同的，但“鳄梨/自然薄荷”上的翠绿阴影的混合呼吁人们过去的新平衡协作，例如Patta x New Balance 990V3和Mita Sneakers X SneakerWolf X New Balance 990V4.a 990V4.a New Balance 990v4.a warreation new Balance in USA的New Balance down in USAL Natural Mint to natural natural Mint to and Natural Mint tat and Natural Mint&#39;&#39;在美国系列的季节性下降。 When it does, it&#39;ll be priced at $200 USD.Click here to view full hypebeast的画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-990v6-avocado-natural-mint-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:27:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Albino＆Preto和Huf Square在运动服胶囊中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/albino-preto-x-huf-spring-2025-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  albino＆amp; Preto留在Dojo中，始终为各种陪练提供有品味且实用的巴西柔术装备。尽管该品牌已锁定其独特的设计语言，但它也已成为行业整个合作的孵化器，最近的努力涉及Padmore＆amp; Barnes，Trashmangrn，Sig Zane Designs和Astro Boy。 在下一场战斗中，它与加利福尼亚同胞HUF面对面，为一个合作的胶囊与巴西柔术世界和滑板世界相结合。 Preto团队 - 植根于滑板和柔术之间的相似之处，特别是在两种运动的心态中都涉及共同的“毅力和韧性”。配备了“ Gi”和“ No-Gi”战斗机的训练装备，还包括更多随意的连帽衫，图形T恤和配件，包括一个网状包和可调节的帽子。训练装备带有共同品牌的徽标和图案，并在整个中都盖上了向Sanfrancisco支付额外的额外图形。 “去睡觉。不要咬我。f*ck it。全世界的HUF。白化。阅读一件T恤的背面，而另一个则刻有“正如柔术从业者一样，我们被教导要始终思考。” Preto X Huf胶囊在上面的外观手册中，预计它将在Albino＆amp; Preto的网络商店将于3月6日下午12点pst。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/albino-preto-x-huf-spring-2025-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塞西莉·巴恩森（Cecilie Bahnsen）的《北脸》的合作又回到了</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/cecilie-bahnsen-the-north-face-collaboration-fall-winter-paris-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 上赛季与North Face进行了众群体合作后，Cecilie Bahnsen又回来了外套品牌的Gorpy gorpy签名。巴恩森在与北面的第二个团队合作中说，她正在“继续发展”她与外套巨人创建的裁缝密码，而不是重新开始。因此，由此产生的阵容是对丹麦设计师超女性形状和TNF登山遗产的健康互粉。” Bahnsen补充说。 “这些作品旨在不仅彼此补充，而且还以我（和许多女性）的方式搭配我的收藏。”＆nbsp;在Instagram上查看这篇文章，由hypebeast风格（@hypebeaststyle）所共享的帖子（@hypebeaststyle）带来的帖子是喜马拉雅派克（Himalayan Parka），它具有可调节的童年般的花朵，这是一个可调节的花朵，又是杂物，又是杂乱无章的杂物。 Scandi Label的经典。在其他地方，Bahnsen重新构想了Denali Fleece夹克和最小的羊毛dotknit底层，并在胸部上有说明性的共同品牌，而二人组的cross袋则是老式攀登绳袋后的。阵容上的阵容包括两次重新发明的北面verto靴子和牵引ul。在2025年秋冬季节发射。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/cecilie-bahnsen-the-north-face-collaboration-fall-winter-paris-fashion-week</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:15:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Casablanca FW25在“ Kaizen”中找到平衡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/casablanca-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[    Charaf Tajer在Porte Tuileries Gardens下的2025年秋冬系列中开设了巴黎时装周的第三个下午。题为“ Kaizen”，卡萨布兰卡（Casablanca），重点是持续改进的五种面向业务的原则，并在“现代性，古典主义，城市化和自然界中都保持平衡。该品牌在跑道上促进了对日本的当代赞赏，这标志着第二个集团惊奇。卡萨布兰卡（Casablanca）从办公室到山顶（Mountaintop），通过尊重的镜头描绘了当地的亚文化。通过前往过去的旅行，卡萨布兰卡向1980年代的Bosōzokubiker帮派致敬，带有充满活力的皮革外套和衬垫的底部，而汗水则来自继续时代的渐变部落印花。日本企业文化在勃艮第西装和全黑裁缝中得到了强调，然后前往雪覆盖的山脉以放松身心。该系列由Ski-Ready合奏所围起来，在前往Neon Gear的当地狂欢之前，在舒适的运动服中拥抱Après-SK活动。仔细看看上面画廊中卡萨布兰卡的FW25系列。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/casablanca-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>