<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 12:56:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Moncler 2023 秋冬格勒诺布尔系列打造共享雪地体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/moncler-fall-winter-2023-grenoble-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Moncler 的 Grenoble 系列集耐磨功能与活力于一身，以适合滑雪的冬季技术装备为基础。这家意大利奢侈品牌邀请所有人参与其 2023 年秋冬系列，让朋友们欢聚一堂，共度美好时光。国际运动员在竞选活动中亲眼目睹肖恩·怀特 (Shaun White)、佩里恩·拉丰 (Perrine Laffont)、理查德·珀明 (Richard Permin) 和蔡学通 (Cai Xutong) 就此次合作发表第一手言论。 “你在运动中所做的任何事情都始于你对所穿装备的感觉。你的外表和穿着会让你处于正确的精神状态，让你做好你的工作。这都是自信的建立者，甚至你所穿的颜色也能流露出你的态度。说到技术服装，自从我成为一名职业运动员以来，功能性和风格都发生了巨大的变化。现在，你可以穿着比赛的衣服看起来和感觉都很好“， Moncler 的 FW23 Grenoble 系列以红色、蓝色、黄色和绿色为主色调，为专业运动员打造惊心动魄的冰雪之旅。该系列包括引导穿着者冲下冰冷山顶的保暖服装，拼色夹克配有拉链和可调节肩带，确保完美合身。 “我们正在积极寻求提高我们的业绩。就我而言，我每天都为自己设定新的目标，以达到最高水平并在业绩方面达到新的高度。Moncler 是一个创造和开发高科技产品的品牌，原材料、实现和提升业绩——这是我们合作伙伴关系成功的关键之一。我认为我们对合作伙伴关系也有着共同的愿景，即尊重、倾听和分享，但也有雄心、毅力和韧性，”拉丰概述道。在谈到是什么创造了职业生涯的决定性时刻时，珀明表示：我认为这是我们做出的选择和长寿。当我谈论选择时，指的是我整个职业生涯的进步，从高山滑雪到自由式滑雪，再到自由式滑雪。这是一个让我继续前进的旅程和学习过程。至于长寿，就是管理身体，克服一路上的伤害和障碍。 Moncler Grenoble 的合身连体衣和舒适的叠搭单品是户外玩耍的理想之选，可轻松定制，同时为爬坡做好准备。 Moncler 的全新配饰包括提供主要保护的超大护目镜，以及温暖的针织无檐小便帽，让整个系列更加完整，随时准备行动。 “我和品牌一样对山充满了尊重和热爱。这给了我力量，我们都渴望自然的魅力和美丽”，学童总结道。 Moncler 将在圣莫里茨开设首家格勒诺布尔旗舰店，以配合新品发布，并将目光投向瑞士阿尔卑斯山。这个占地 300 平方米的场地由 Küchel Architects 设计，从自然野生动物中汲取灵感，Moncler Grenoble 大胆的态度激发了户外氛围。仔细看看上面画廊中的 Moncler 2023 秋冬格勒诺布尔系列。这些单品将于 12 月 6 日在店内以及通过该品牌网站在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/moncler-fall-winter-2023-grenoble-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 12:07:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MING 推出第一本书《对所有职位的探索》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/ming-a-quest-for-all-positions-book-release-info</link>
      <description><![CDATA[瑞士独立制表商 MING 推出了第一本书，寻求所有职位。该出版物是其制表业前五年的概要，收录了超过 50 条参考资料，同时还有“大量的钟表受虐狂和（错误的）冒险”。该书由 Watchbox 全球编辑总监 Jack Forster 撰写，据说充满了各种各样的轶事、复活节彩蛋、经验教训和其他细节，记录了该品牌的前五年。MING 开玩笑说，他们想不出比福斯特更好的人来写这本书了，很大程度上是因为他对手表的遗忘比大多数人都多。不仅因为 MING 的联合创始人 Ming Thein（即“MT”）认识 Forster 二十多年。从规格来看，每本书尺寸为 30x30x4cm，重 3.5kg，共 282 页。除了福斯特的文字和MT的图片外，书中还收录了所有OneHourWatch/Lee Yuen Rapati for MING绘制的完整作品集。本书采用亚麻精装本，并配有亚麻防尘套。每本均由 Artron Art Printing 采用可持续材料印刷，由 Horologer Ming SA 出版，第一版限量 500 份 - 可通过 MING 官方网站购买，售价 284 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/ming-a-quest-for-all-positions-book-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 10:31:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ken Block 的 2004 款 Subaru Impreza 2.5 RS Surfaces 即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/ken-block-2004-subaru-impreza-rs-auction-info</link>
      <description><![CDATA[一段拉力赛车历史已进入拍卖行，2004 年斯巴鲁翼豹 2.5 RS，由已故伟大的 Ken Block 和他的副驾驶员 Alex Gelsomino 驾驶而闻名。这款标志性车辆于 2006 年由 Vermont SportsCar 改装为公开级拉力赛车规格，在极限世界中经历了丰富而多事的旅程最初，Impreza 采用引人注目的黑色乙烯树脂包裹，并带有 #43 Monster Energy 涂装，在 X Games 拉力赛中占据主导地位。它的旅程在车手 Mark Fox 和 Jake Blattner 的带领下继续前行，他们曾在 2009 年新英格兰森林拉力赛上共同驾驶该车。 在引擎盖下，Impreza 拥有涡轮增压 2.0 升水平对置四缸发动机，推动所有四个车轮通过先进的 KAPS 五速狗箱式手动变速箱。该车配备驾驶员控制的中央差速器，以及 Cusco 前后限滑差速器，旨在提供无可挑剔的控制和性能。其为比赛准备的内饰配备了 Recaro 座椅、Coralba Giant 拉力电脑和全面的安全装置，包括防滚架、灭火系统等。 尽管拥有辉煌的历史，该车也面临着一些挑战。 2005年，它遭受了水灾，导致宣布全损。此外，它还曾发生过几起赛道事故，但此后一直经过精心修复。然而，对于车迷来说，明显的磨损只会增加车辆的特性，并讲述其严格的拉力赛生活故事。Impreza 配备镀金 15 英寸 Speedline Corse Rally 车轮，具有 BFGoodrich g-force轮胎并配备升级的 Öhlins 减震器和 Cusco 悬架组件。制动系统最近进行了彻底检修，确保其在任何地形上仍然是强大的竞争对手。在撰写本文时，2004 斯巴鲁 Impreza 2.5 RS 拥有双方的亲笔签名Block 和 Pastrana 正在 Bring A Trailer 的拍卖网站上进行直播，距拍卖还剩 10 天，当前最高出价为 46,000 美元。单击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/ken-block-2004-subaru-impreza-rs-auction-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:49:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SELETTI 和 JORDANLUCA 推出受 Rave 启发的扭曲茶具</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/seletti-jordanluca-rave-tea-set-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于伦敦的品牌 JORDANLUCA 始终展现其英国特色，并在其最新合作中将目光投向了下午茶。 Jordan Bowen 和 Luca Marchetto 的 JORDANLUCA 与意大利的 SELETTI 一起推出了庆祝英国传统的狂欢风格茶具。融化的茶具充满了公共活动的活力，这些茶具致敬了享乐主义的英国派对场景，并转化为兼作装饰家居用品的独特物品。 SELETTI 于 1964 年在曼托瓦成立，这里的地标建筑占据了整个城市的角落。这个富有创意的品牌始终将卓越品质放在最前沿，以精湛的工艺将普通物品重新打造为实用的艺术品。 Psychodelic 马克杯、盘子、托盘和茶壶均采用原始瓷器制成，配有优雅的金色镶边。摇摇欲坠的轮廓反映了扭曲的视觉，同时在夜晚跳舞，看到物体具有致幻能力的曲线。在上面的画廊中仔细看看 SELETTI 和 JORDANLUCA 之间的合作。该茶具现已可通过 SELETTI 网站购买。价格从 78 欧元到 140 欧元不等（约合 84 美元到 150 美元）。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/seletti-jordanluca-rave-tea-set-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:39:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小岛秀夫纪录片《连接世界》将于 2024 年春季在 Disney+ 首映</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-connecting-worlds-documentary-disney-plus-spring-2024-release-info</link>
      <description><![CDATA[小岛秀夫 – 连接世界纪录片是这部纪录片将于 2024 年春季在 Disney+ 上首映。这部纪录片由格伦·米尔纳 (Glen Milner) 执导，于今年 6 月初在翠贝卡电影节上首映，讲述了这位视频游戏设计师推出自己的小岛制作公司时的旅程和创作过程。小岛秀夫的合作者和同事，如吉列尔莫·德尔·托罗、尼古拉斯·温丁·雷弗恩、格莱姆斯、乔治·米勒、诺曼·瑞杜斯、Woodkid 和 Chvrches 似乎也在谈论这位视频游戏导演。在宣布小岛秀夫和乔丹·皮尔将合作后不久，这一消息就发布了一起开发即将推出的恐怖视频游戏《OD》。在 2023 年游戏奖上发布的一段 90 秒预告片显示，演员亨特·谢弗 (Hunter Schafer)、索菲亚·莉利斯 (Sophia Lillis) 和乌多·基尔 (Udo Kier) 在漆黑的房间里读童谣，同时变得越来越恐慌。在视频剪辑之前，传来开门声和莉莉丝的尖叫声。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-connecting-worlds-documentary-disney-plus-spring-2024-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:27:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的一切都在下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/palace-ultimo-2023-week-4-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[继发布其 C.P.与公司 2023 年假期合作，Palace 现已准备好假期季第 4 周的发售。这家独特的英国品牌推出的最新产品包括外套、运动衫、衬衫、T 恤和头饰。其中的主导产品是夹克款式，如 Ripstop Arc Puffa、Tech Fleece Funnel、工作衬衫、Horny Hood 和 Palace Tri-Ferg 浴袍。本周我们还发布了图案 T 恤，例如 Lift Off T 恤、Demon P3 T 恤和 Peace of Mind T 恤。最后，头饰以 Horny Nein Cuff Beanie 的形式出现。Palace 的 Ultimo 2023 第 4 周发售将于美国东部时间 12 月 15 日上午 11 点在该品牌的官方网上商店开始在店内和网上发售，并于 12 月 16 日在日本发售。上午 11 点（日本标准时间）Palace Japan 网上商店以及官方“Palace_Skateboards”微信商店 12 月 16 日上午 11 点（中部标准时间）。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/palace-ultimo-2023-week-4-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:06:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mizuno 与 nonnative 推出全黑 Wave Mujin TL Mid GTX</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/nonnative-mizuno-wave-mujin-tl-mid-gtx-black-release-info</link>
      <description><![CDATA[Mizuno 再次与 nonnative 合作Wave Mujin TL Mid GTX 型号的新迭代。早在春天，这两个日本品牌就推出了这款鞋，采用朴实的“复古卡其色”外观。他们最新的合作成果揭示了该鞋款的隐秘全黑版本，并采用了恰如其分的“黑色”配色。就像之前的版本一样，这款鞋在保持单色外观的同时，始终拥有微妙的渐变效果。新款 Wave Mujin TL Mid GTX 采用一贯的无鞋带靴子轮廓，保留了其前身的所有标志性功能，以及绒面革和针织面料构造。鞋面采用舒适且有弹性的针织材料，像袜子一样包裹脚踝带来极致的舒适感。它还具有防水功能，因为它采用 GORE-TEX 涂层，可适应不可预测的户外天气。同时，外底采用齿状和凸纹形式，由米其林保证，可增强对湿滑和不平坦表面的抓地力。该合作款运动鞋将于 12 月 16 日推出，将通过 Nonnative 和 Mizuno 官方网上商店独家发售，并在少数零售商处独家发售。 29,000 日元（约 198 美元）。在 Instagram 上查看此帖子非本地人 (@nonnative) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/nonnative-mizuno-wave-mujin-tl-mid-gtx-black-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法穆兰 (Franck Muller) 推出 Vanguard“Slim Skeleton”腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/franck-muller-vanguard-slim-skeleton-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[Franck Muller 推出了其最新腕表 Vanguard Slim Skeleton。这款腕表将优雅的纤薄机芯与制造商标志性的 Vanguard 表壳和数字融为一体，完全由内部构思和制作，有两种表壳尺寸和 11 种不同的迭代版本可供选择。Vanguard Slim Skeleton 的设计核心在于其纤细的设计。表壳厚度仅为 9.1 毫米。这一工程壮举体现了法穆兰致力于实现卓越设计的承诺，同时保持其时计标志性的精准度和功能性。制表师在不影响腕表特性、精准度或技术实力的情况下减少了表壳厚度。该腕表还配备了设计独特的镂空机芯，专为 Vanguard Slim Skeleton 系列制造。这款自产机芯虽然结构纤薄，却拥有自动上链和 38 小时动力储存。镂空设计让腕表的内部运作一目了然，展示其复杂的架构。Vanguard Slim Skeleton 的突出元素之一是法穆兰标志性数字似乎漂浮在镂空机芯上方，营造出一种深度感和透明度。表盘由法穆兰 (Franck Muller) 位于汝拉州 Les Bois 的表盘制造厂精心打造而成。打造镂空镂空表盘和镶嵌数字的过程需要极高的精度和专业知识，尤其是在钻石镶嵌过程中。有 41 毫米和 37 毫米两种尺寸可供选择，客户可以从多种材料中进行选择，包括玫瑰金、白金、不锈钢和钛金属。此外，弧形表壳和数字还提供手工镶嵌白色或黑色圆形明亮式切割钻石的选择，增添奢华感和个性化气息，共有 11 种不同的款式可供选择。价格和供货情况可通过以下方式查询： Franck Muller 官方网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/franck-muller-vanguard-slim-skeleton-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:47:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>幼稚的甘比诺可能在《因为互联网》十周年之际取笑什么</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/childish-gambino-teases-because-the-internet-10th-anniversary-project-instagram</link>
      <description><![CDATA[Donald Glover 的音乐另一个自我 Childish Gambino 拍摄了到一个私人 Instagram 来调侃与《Because the Internet》成立 10 周年有关的事情。该视频发布在私人 @ChildishGambino Instagram 帐户上，许多人认为该帐户是合法的（尽管没有经过验证的蓝色勾号），因为它之前宣布了他的以及 KIRBY 的《Swarm》EP。其中介绍了艺术家 2014 年的“Deep Web”巡演，这次巡演是为了支持“Because the Internet”。其他信息尚未公布，但很可能与他的第二张录音室专辑有关，该专辑在周末刚刚庆祝了其十周年纪念日。粉丝们争论这可能是周年纪念版，其中包含未发行的曲目、重新发行甚至巡演，但官方公告尚未发布。完整视频发布在 IGbyu/alceedus indonaldglover 上的@childishgambino点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/childish-gambino-teases-because-the-internet-10th-anniversary-project-instagram</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>传闻武当派电子游戏“少林”的新细节浮出水面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/wu-tang-clan-shaolin-xbox-video-game-rumors-reports</link>
      <description><![CDATA[有关 Xbox 视频游戏《少林寺》的大量新信息据 Insider Gaming 透露，该游戏目前正处于 Alpha 阶段（软件测试的第一阶段），将是一款第三人称、近战型 RPG，拥有 4 名角色。 - 玩家合作。玩家可以选择从四种武器中选择一种，每种武器都有不同的设计和游戏风格，而所有 Wu-Tang 成员都将是可玩角色“并充当玩家的限时增益，为你带来终极动作、增加生命值， 和更多。”少林寺还将设有一个被称为“邻居”的集中社交中心，玩家可以在这里出售从击败的敌人那里收集到的战利品、听音乐并展示自己的角色。开放世界的游戏玩法似乎也在书中。Just Blaze 将为游戏重新设计《武当派》的目录，据报道重点关注音乐和战斗的协同作用。据说黄铜狮娱乐正在开发这款游戏，旨在为所有玩家提供一个“欢迎的空间”，其中许多角色的灵感来自 BIPOC 和历史上边缘化的社区。 Insider Gaming 查看的游戏玩法还指出，与《平行宇宙》相比，动画风格“明亮、多彩且类似动漫”。请继续关注更多信息和官方公告。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/wu-tang-clan-shaolin-xbox-video-game-rumors-reports</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 07:24:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiac 和 Rowing Blazer 将虚构的 GMT 腕表从“交换地点”带入生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/zodiac-rowing-blazers-super-sea-wolf-world-trade-gmt-release-info</link>
      <description><![CDATA[Zodiac 和 Rowing Blazers 已加入再次推动另一项独家腕表合作。此次发布的核心是一个半开玩笑的全新参考：超级海狼世界时间 GMT 腕表。这款合作腕表从 1983 年的经典喜剧《交换地方》中汲取灵感，以虚构的 GMT 为基础开发而成路易斯·温索普三世（丹·艾克罗伊德饰演）在电影中被当掉了。与这款手表一起推出的还有一场令人愉快的宣传活动，亚当·斯科特 (Adam Scott) 在一系列重现电影中照片的照片中代替艾克罗伊德扮演自己的角色。 从外观上看，这款手表可能与电影中虚构的 GMT 手表并不完全相同，但它确实具有一些古怪的功能。不锈钢表壳直径为 40 毫米，钴蓝色旋转表圈带有世界时间外圈，可读取 27 个城市的时间——蒙特卡洛、比佛利山庄、伦敦、巴黎、罗马和格施塔德。其黑色表盘配有 Zodiac 惯用的几何时标和听筒，均涂有 Super-Luminova 夜光涂层，确保表盘在弱光条件下清晰可见。防水深度可达 200 米（或 20 个大气压），采用瑞士制造STP7-20机芯。除了 Jubilee 风格的金属表链外，该手表还配备了由回收海洋塑料制成的限量版 #tide 表带。 Zodiac 的高级创意总监 Ryan White 评论道：“Rowing Blazers 是我们最喜欢合作的团队之一。我们的灵感来自于 20 世纪 80 年代一部标志性电影中的一款能够同时告诉世界各地时间的手表。我们设计这款腕表是为了庆祝 80 年代的怀旧和环球旅行，同时又易于佩戴且实用。”超级海狼 World Trade GMT 限量版现已通过 Rowing Blazers 和 Zodiac 发售，限量 282 枚，零售价为 2,195 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Rowing Blazers (@rowingblazers) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/zodiac-rowing-blazers-super-sea-wolf-world-trade-gmt-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 05:39:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杜卡迪和宾利推出限量版合作 Diavel</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/ducati-x-bentley-diavel-motorcycle-release-info</link>
      <description><![CDATA[在今年的迈阿密巴塞尔艺术展期间，杜卡迪和宾利齐聚一堂，展示了一款合作款限量版 Diavel，有两种选择：标准版 500 辆，定制 Mulliner 版仅限 50 辆。该自行车的设计理念基于极其罕见的宾利 Batur，这是一款来自宾利的全新运动和豪华概念车宾利，配备强大的 740 PS 双涡轮增压 W12 发动机，仅限量生产 18 辆。杜卡迪 Diavel for Bentley 与 Batur 相似，其设计象征着奢华、性能和工艺——通过杜卡迪 Centro Stile 与宾利的密切合作实现设计师。值得注意的细节包括圣甲虫绿油漆，这是宾利 Mulliner 调色板的标志。此外，该自行车的设计元素，如锻造轮圈和双色侧进气口，直接从 Batur 汲取灵感，而其碳纤维部件则增添了一丝赛车能量。对细节的关注延伸到骑手的体验，黑色 Alcantara 座椅暗示着宾利内饰的奢华。排气系统和其他技术部件也经过重新设计，以符合自行车的精致线条。通过 Mulliner 提供的 Diavel，骑手将能够体验更高水平的个性化，包括为各种部件独家选择颜色，从而打造出真正独特的定制车型。每辆宾利 Diavel，无论是 Mulliner 还是其他车型，都配有带有真品证书、可拆卸的乘客座椅和定制的盖子。车主还将收到一个特殊的按键动画和 LED 尾灯组，强调了其独特性——每辆自行车都将装在个性化的木箱中交付，进一步体现了这种独特性。从技术角度来看，宾利 Diavel 的动力来自于1,158 cc V4 Granturismo 发动机，以其功率、扭矩和紧凑设计而闻名。该发动机的双脉冲燃烧和专用排气系统提供了明显的声音。虽然在撰写本文时价格尚未公开，但杜卡迪已通过其官方网站向感兴趣的买家发布了一份询价表。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/ducati-x-bentley-diavel-motorcycle-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 05:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰正在迪拜建造其第一座住宅楼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/mercedes-benz-places-first-residential-tower-dubai</link>
      <description><![CDATA[梅赛德斯-奔驰将其设计技巧运用到迪拜的全新住宅摩天大楼中。这家豪华汽车公司目前正通过梅赛德斯-奔驰广场 (Mercedes-Benz Places) 进军房地产领域。两家公司将与阿联酋开发商 Binghatti 合作，在市中心建造首座 65 层住宅楼。该建筑高约 1,118 英尺，靠近迪拜购物中心、未来博物馆和哈利法塔。 Binghatti 还在建造一座 42 层的布加迪住宅，配有汽车电梯。首席执行官穆罕默德·宾加蒂 (Muhammad BinGhatti) 在一份新闻声明中表示：“我们非常高兴能够与梅赛德斯-奔驰（一个真正的标志性品牌）合作开发世界上第一座梅赛德斯-奔驰品牌的豪华住宅。迪拜的梅赛德斯-奔驰广场并不是不仅仅是房地产开发，它还将以社区和出行为核心，为智能生活树立新标杆。”这座住宅楼已经施工一年多了。最初的效果图体现了该豪华品牌标志性的“感性纯粹”设计理念，外观轮廓类似于三点梅赛德斯-奔驰标志，同时将品牌融入其高端饰面中。梅赛德斯-奔驰集团管理委员会成员 Britta Seeger 表示：“凭借迪拜的 Mercedes-Benz Places，我们将超越汽车领域，创造卓越的品牌时刻。凭借多年的房地产开发经验，Binghatti 是理想的选择。”我们的合作伙伴。我们的第一座品牌房地产住宅塔楼的目标是创造新的、理想的场地，继承我们的品牌 DNA，并为我们的客户提供一个到达、放松和回家的地方。“没有关于竣工的更多信息该项目的。更多信息将于 2024 年 1 月在迪拜举行的发布会上提供。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/mercedes-benz-places-first-residential-tower-dubai</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 05:02:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Force 1 Low “Rose” 补货，将于 2023 年假期发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/nike-air-force-1-low-rose-cu6312-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[以纽约酒窖为灵感的 Nike 经典款即将推出补货。 Nike Air Force 1 Low “Rose” 正在为节日季做准备，预计将在年底庆祝活动期间及时上市。 AF1 的经典轮廓采用全白色皮革鞋面，带有大学红和松绿色细节。白色光滑皮革鞋面有一个与鞋的穿孔鞋头相匹配的 Swoosh 和鞋跟品牌。 “AIR”字样以松绿色突出，而红玫瑰图案则出现在外侧中底上。鞋舌标签以红色突出显示，而鞋子的其余部分位于实心白色橡胶外底上，使设计更加圆润。Nike Air Force 1 Low“Rose”将于本月晚些时候在指定商店重新进货，售价为 110 美元零售商和耐克在线商店。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/nike-air-force-1-low-rose-cu6312-100-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 04:40:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rayssa Leal x Nike SB Dunk Low 上脚体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/rayssa-leal-nike-sb-dunk-low-fz5251-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[明年，Nike 预计将发布一款独家产品SB Dunk Low 与巴西滑板明星 Rayssa Leal 合作。莱尔七岁时就获得了全球的认可，当时一段穿着童话公主服装做脚后跟翻转的视频让她一举成名。 11岁时，她成为参加街头联盟滑板世界巡回赛女子决赛的最年轻的街头滑手。 15 岁时，莱尔创造了历史，在 2020 年东京奥运会这项运动的首场比赛中获得银牌。 Rayssa Leal x Nike SB Dunk Low 经典低帮廓形采用纯铂金、深宝蓝色、鲜艳的紫色、白色和树胶黄色调色板。该鞋采用皮革底和织物覆盖层制成，鞋跟内侧带有 Rayssa 标志。鞋带上饰有笑脸饰物，而鞋舌标签和 Swoosh 徽标则与紫色 Rayssa 徽标相匹配。敬请留意即将推出的 Rayssa Leal x Nike SB Dunk Low 合作鞋款，该鞋款将于 2024 年春季在指定零售商和 Nike 在线销售，售价为 125 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/rayssa-leal-nike-sb-dunk-low-fz5251-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 04:33:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>