<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jan 2025 01:08:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>首次亮相 Joe Freshgoods x New Balance 992 “Aged Well”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/joe-freshgoods-new-balance-992-aged-well-u992jg1-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Joe Freshgoods x New Balance 992 “Aged Well”配色：Rose Smoke/Misty RoseSKU：U992JG1MSRP：TBCRealase Date：2025购买地点：New BalanceJoe Freshgoods 携 New Balance 重返巴黎时装周，看来这对合作伙伴即将推出另一款热门运动鞋，即他们新推出的 992“Aged Well”配色。虽然 New Balance 最近几季并没有过多地宣传 992，但看起来它今年可能会以大牌的方式回归。这双鞋最初通过 eBay 列表泄露，后来 Freshgoods 通过他的 Instagram 故事中的一张宣传图片正式预告了这双鞋。根据这两张预览图，已经分享了大量信息。鞋面采用混合材料构造，融合了锈橙色、暗粉色、沙棕色和灰褐色。中足、鞋舌和鞋跟处有典型的 New Balance 标志，而鞋舌和鞋跟处都有“JFG”字样。还发现了一个粉红色的主题鞋盒，多个侧面都有联合品牌标志。在撰写本文时，Joe Freshgoods 和 New Balance 都没有透露他们的“Aged Well”版 992 何时上市。请继续关注最新消息，包括该鞋的官方发布，因为目前预计该鞋将在未来几个月通过 New Balance 和指定零售商发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/joe-freshgoods-new-balance-992-aged-well-u992jg1-info</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:58:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Issey Miyake FW25 从一块布开始</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/issey-miyake-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[周四，在巴黎，三宅一生 (Issey Miyake) 的 2025 年秋季男装秀探讨了人体与布料之间的亲密关系。该系列是 IM MEN 的产品，IM MEN 是该品牌于 2021 年推出的男装部门，设计团队由 Yuki Itakura、Sen Kawahara 和 Nobutaka Kobayashi 组成。如今，该子品牌已走出起步阶段，其总部设在 Le Réfectoire des Cordeliers，这是一座建于 16 世纪早期的修道院，其设计宣言充满自信，首次成为法国时尚之都日程的一部分。在一条纯白色的 T 台上，模特们在巨大的方形面板结构之间来回穿梭，这些面板结构缓慢地在原地旋转，仿佛充满了生命，凝视着眼前的系列。这些光滑的机器也受到一块简单的布料的启发。“穿上后，[布料] 就变成了雕塑，融合了传统工艺技术和先进的现代技术，”这场奇观背后的日本艺术家 Tokujin Yoshioka 解释道。他的作品为这个超越系列的进程奠定了基础，该系列被分为几个按纺织品和形状组织的子类别。该品牌的“Fly”系列采用经常修剪的布边来制作外套，这些外套可以上下颠倒或侧身穿着，具体取决于纽扣的固定方式。与此同时，“Flat Drape”部分则以动感为主题，方形衬衫、外套和裤子随着模特的舞步而弹跳和挥舞，而“Wall”系列则推出了带有内外设计细节和变形兜帽的再生聚酯外套。此外，IM 的“Heron”宽松外套采用无磨损的 Ultrasuede 制成；该品牌的“Switch”外套和裤子采用了 100% 植物尼龙纤维，这种纤维由蓖麻和玉米制成，“Metallic Ultra Boa”部门利用人造羊皮和箔印花，为棱角分明的外套增添了超凡脱俗的气息。总的来说，Issey 的布料变成了鲜明、互补和有质感的服装，适合在日常生活中穿着——在最后的场景中，身着严格单色套装的披风模特们冲出门去穿上它们。在上面的画廊中查看 Issey Miyake 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。在 Instagram 上查看这篇帖子HYPEBEAST Style（@hypebeaststyle）分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/issey-miyake-fw25-fall-winter-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:41:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x Nike SB Dunk Low “Black” 实穿体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/supreme-nike-sb-dunk-low-black-hq8487-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Supreme x Nike SB Dunk Low “Black”配色：Black/Black/BlackSKU：HQ8487-001MSRP：135 美元发布日期：2025 年购买地点：Supreme更新：距离 Supreme 推出其最新 SB Dunk Low 系列还有几个月的时间。然而，两人的五双鞋的新面貌不断浮出水面。我们最新发布的“黑色”配色搭配实拍照片，突显了其隐秘的配色方案，衬里则以红色点缀。目前尚未公布发布细节，敬请关注，因为此次发布肯定会成为今年最大的运动鞋发布之一。在 Instagram 上查看此帖子 YankeeKicks ™️ (@yankeekicks) 分享的帖子 原创故事：继即将推出的 Supreme x Nike SB Dunk Low 系列发布“Ocean Fog”和“White”配色后，另一款时尚版本在网上发布。这款运动鞋是一款永恒的版本，鞋面采用优质黑色绒面革制成。网眼鞋舌与黑色绒面革鞋面相得益彰，增加了鞋子的舒适度。红色鞋垫为全黑的鞋子增添了对比色。与之前展示的版本类似，Dunk Low 的鞋跟上绣有白色缝线的“94”字样。这款鞋采用黑色中底和外底，使设计更加完美。这款鞋预计将于 5 月推出，其尺寸是 Supreme x Nike SB Dunk Low 的五分之一。请在下面亲眼看看。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/supreme-nike-sb-dunk-low-black-hq8487-001-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 22:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《海贼王》 x 乐高即将问世</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/one-piece-lego-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[乐高终于踏入了漫画和动漫的世界。这个深受喜爱的积木品牌每年都通过无数新的合作不断扩大其世界，但尚未发布任何基于漫画或动漫的项目。然而，这种情况终于要改变了，因为它已经宣布与海贼王系列建立新的合作伙伴关系。 2025 年是这部举世闻名的漫画诞生的第 28 周年，多年来，这部漫画不仅被改编成动画，还于 2023 年在 Netflix 的帮助下被改编成真人版。虽然真人版系列的第二季仍在制作中，但据说这部剧是与乐高合作的主题。虽然只透露了蒙奇·D·路飞标志性的乐高草帽，但该品牌在项目官方公告中还包含了一些重要说明。该剧的主要角色——娜美、罗罗诺亚·索隆、乌索普、山治，当然还有蒙奇·D·路飞——将首次以乐高迷你人偶的形式出现。还提到，已经创建了多个场景，捕捉真人版中的精彩瞬间和场景。请继续关注有关此次合作的最新消息，因为据悉，完整的系列将在未来几个月内揭晓。在 Instagram 上查看此帖子 LEGO (@lego) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/one-piece-lego-announcement-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:53:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看佛罗里达鳄鱼队的 Air Jordan 4 “First Class” PE</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/florida-gators-air-jordan-4-first-class-pe</link>
      <description><![CDATA[Jordan Brand 每年都会为其赞助的大学球队推出全新的 PE（球员版）运动鞋，而对于 2024-25 大学篮球活动，主要的 PE 推广之一是金色点缀的 Air Jordan 4“First Class”款式。本赛季参与“First Class”行动的大学篮球队之一是佛罗里达大学鳄鱼队，该队刚刚发布了迈克尔·乔丹第四款签名运动鞋的精美款式。以经典的运动鞋泄密者方式，该款式的唯一可用图像曝光不足、偏离中心且略显模糊，但尽管如此，它还是成功展示了鞋子的关键细节。鞋面、中底和外底采用鳄鱼蓝色调，主要装饰通过纹理而不是色调呈现，这要归功于挡泥板上的麻点皮革。正如“First Class”PE 的惯例，鞋跟和鞋舌上的 Jumpman 徽标以及鞋带尖头也有金色点缀，而对球队的唯一直接致敬是通过定制吊牌上的激光雕刻呈现的。由于佛罗里达鳄鱼队的 Air Jordan 4“First Class”是专为该大学的运动员打造的，因此不会在零售店发售。但是，您很可能会在排名第五（撰写本文时）的男子篮球队的比赛中看到它——如果您希望及时了解今年最热门的发布，您可以查看我们列出的 25 款值得期待的 2025 年运动鞋发布列表。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/florida-gators-air-jordan-4-first-class-pe</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:53:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wales Bonner 为 FW25 的服装细节注入灵魂</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/wales-bonner-fw25-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[在工作室纯白的墙壁上，Grace Wales Bonner 的 FW25 系列散发着精致浪漫和深情怀旧的气息。本季，这位英国设计师展示了一丝不苟的剪裁和精美装饰，同时在芝加哥艺术家 Theaster Gates 的帮助下进一步阐述了她对 20 世纪黑人风格的喜爱。首先引起注意的元素是单色肖像，由 Gates 的概念项目 The Black Image Corporation 提供。该系列精选了 Johnson Publishing Company 的一系列图片，向黑人女性塑造全球文化的多种方式致敬。从《Ebony》和《Jet》等出版物的档案中，Moneta Sleet Jr. 和 Isaac Sutton 的照片在套染印花和牛仔提花中焕发新生，一件引人注目的钴蓝色衬衫成为不断重复的魅力镜头的画布，也许是对沃霍尔的玛丽莲梦露版画的颠覆性引用。在其他地方，一套相配的牛仔夹克和短裤套装展示了一位模特用手梳理头发的侧面形象。在另一套由米色工作服长裤和亮黄色和棕色羽绒背心组成的造型中，上述魅力镜头在白色 T 恤的正面和中央被放大。该系列的外套尤其引人注目——与英国男装制造商 Crombie Ltd. 特别合作。该品牌与 Bonner 合作推出了一件传统的格栅大衣，采用海军蓝羊毛制成，配有棕色皮革滚边和金色纽扣。在外套系列的其他产品中，米色日本帆布工作大衣采用显眼的金色锁扣，意大利皮革飞行夹克的衣领和袖口饰有卷曲的长毛皮。白色上衣和配套短裤上的宝石色调针织品和蕾丝状编织面料中随处可见精致的点缀。粉红色调也出现在复古的“Infinite Soul”运动 T 恤上，并作为 adidas Originals x Wales Bonner Jewel Mary Jane“Gold”新配色的点缀。请在上方图库中查看完整的 Wales Bonner FW25 系列。截至撰写本文时，该系列的正式发布日期尚未公布，因此请继续关注 Wales Bonner 官方网店以获取最新资讯。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/wales-bonner-fw25-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Larry June、The Alchemist 和 2 Chainz 联手推出“Bad Choices”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/larry-june-the-alchemist-2-chainz-bad-choices-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[让 The Alchemist 把整个团队聚集在一起。这位无休止地参与制作的制作人的最新合作包括 Larry June 和 2 Chainz 等人，合作曲目为“Bad Choices”。在 Alc 制作的节拍中，June 和 2 Chainz 交替演唱。 2 Chainz 以第一节和副歌开始，将第二节交给 June。“你知道这些酒吧就像一些该死的牡蛎一样难吃 / 牡蛎的永久面孔与空军相匹配 / 做出错误选择的好女孩在哪里，”他沉思着副歌。这首曲子还附有官方音乐视频。视频以 June 一贯的风格展现了说唱歌手们过着美好的生活——豪华车队、米其林星级大餐和大豪宅。“Bad Choices”延续了 June 最近的强劲势头。这位说唱歌手一直在持续推出单曲，其中一些放在 DSP 上，而其他则严格限制在 YouTube 上。幸运的是，“Bad Choices”现在可以在 Spotify 和 Apple Music 上播放。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/larry-june-the-alchemist-2-chainz-bad-choices-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:46:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Live Base 与 VERDY、NEEDLES 和 786 共同推出 20 周年纪念胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/live-base-20th-anniversary-capsule-verdy-needles-786-friends-family-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于英国的 Live Base 正在庆祝其在嘻哈音乐领域处于领先地位 20 周年。Live Base 是一家专门管理顶级艺术家、连接音乐、时尚、艺术和设计的生活方式品牌，它与来自日本、美国和德国的一些最知名的创意人士合作，推出了一款特别的 20 周年纪念胶囊。这款专属亲友系列由 VERDY、NEEDLES 和 786 共同设计。自 2004 年 Live Base 首次踏上征程以来，首席执行官兼创始人 Amer Nawaz 就知道这是他的使命。Live Base 从小就是嘻哈音乐的粉丝，曾与本世代最具影响力的一些艺术家合作，包括 Drake、Ye、Bruno Mars、Travis Scott 和 Burna Boy。Amer 在一份声明中表示：“我当时就知道这是我的使命。嘻哈音乐启发了我。我真的相信从这里开始的可能性是无穷无尽的。”现在，在创立该品牌二十年后，Live Base 推出了一个特别系列，其中包括与 VERDY 合作的 T 恤。在 VERDY 的标志性艺术中，他设计了一件 T 恤，上面有 20 颗星星来代表 Live Base，旁边还有一幅 Vick 的画作。 VERDY 表示：“当我与 Amer 合作时，我们总是互相支持。”除了 VERDY T 恤，日本品牌 NEEDLES 还重新诠释了其标志性运动服，以搭配定制的 786 帽子。该系列的最后一款产品是与柏林 City Optikhaus 的 Joel Brück 共同制作的独一无二的定制卡地亚眼镜。20 周年纪念系列的宣传活动由 Ty Dolla $ign 与 Central Cee、A-Boogie 等人共同领衔。查看上面的合作。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/live-base-20th-anniversary-capsule-verdy-needles-786-friends-family-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:19:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bonhams 和 Project Angel Food 宣布为洛杉矶火灾赈灾活动举办慈善拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/project-angel-food-bonhams-angel-art-benefit-auction-fire-relief-los-angeles</link>
      <description><![CDATA[Project Angel Food  正与 Bonhams 合作，于 2025 年 2 月 27 日星期四重新推出 ANGEL ART。此次慈善拍卖会将全部收益捐赠给该组织的重要工作，旨在团结艺术界支持那些受洛杉矶大火影响的人们。Project Angel Food 成立于 1989 年，每年为那些受到危及生命的疾病影响。他们与县食品公平圆桌会议合作，介入支持无法满足灾难中膳食需求的组织。此次拍卖汇集了一系列知名艺术家的作品，令人印象深刻，包括埃德·鲁斯查、谢泼德·费尔雷、约翰·巴尔代萨里和海伦·弗兰肯瑟勒。新晋艺术家如阿沃尔·埃里兹库、卡门·阿尔戈特、托德·格雷和纳奥·布斯塔曼特也加入了拍卖行列。亮点还包括四位艺术家捐赠的作品，尽管失去了家园，他们仍然坚持倡导创造力和韧性的精神。这次活动正值关键时刻，因为野火不仅使居民流离失所，还加深了该市最脆弱人群的挣扎。“天使艺术对于维持我们的变革工作至关重要，”天使食品计划首席执行官理查德·阿尤布在最近的新闻声明中表示。 “在这个艰难时期，艺术家、赞助人和 Bonhams 等合作伙伴的参与比以往任何时候都更为重要，可以为最需要帮助的人带来救济和希望。”拍卖会前，Bonhams 洛杉矶将于 2 月 25 日至 27 日举行公开预展。2 月 13 日至 27 日将举行同期在线拍卖，展出 60 多件拍品。有关拍卖会的更多信息以及如何购买门票，请访问该组织的网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/project-angel-food-bonhams-angel-art-benefit-auction-fire-relief-los-angeles</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:01:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kendrick Lamar 确认 SZA 将担任超级碗中场秀特邀嘉宾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-super-bowl-lix-halftime-show-trailer-stream-sza</link>
      <description><![CDATA[肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 的超级碗 LIX 中场秀的首个官方预告片已经发布 - 他已确认将带着 SZA 作为表演嘉宾一起参加演出。“有什么新鲜事吗？”这位说唱歌手在新奥尔良足球场接听了电话。“我现在在球场上，一切都很顺利。你知道，还是老样子，保持身体运动。保持紧张。你知道，这个球场比人们想象的要大得多，所以这是必须的，”他在 30 秒的视频中继续说道。 “现在我一直在想着找一位表演嘉宾……”SZA 随后出现在他身后，将一桶佳得乐倒在他的头上，然后“hey now”开始播放。pgLang 将负责监督表演的所有创意方向。仅今年一年，TDE 二人组就联手创作了 Lamar 的《GNX》中的《luther》以及 SZA 的《SOS Deluxe: LANA》中的《30 For 30》。在上面的视频中播放 Apple Music 超级碗 LIX 中场秀的预告片，并在更多信息出现时保持关注。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/kendrick-lamar-super-bowl-lix-halftime-show-trailer-stream-sza</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 20:54:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看特别的《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low“红宝石拖鞋”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/the-wizard-of-oz-nike-sb-dunk-low-red-ruby-slippers-info</link>
      <description><![CDATA[Nike SB 与《绿野仙踪》联名推出的以罂粟花田为灵感的 SB Dunk Low 上市已有一个月。虽然这双鞋带有可拆卸的层，露出了红色的红宝石底座，但事实证明，该团队实际上为桃乐丝的红宝石拖鞋制作了整个配色方案。它可能不是去年在拍卖会上以 2800 万美元成交的电影中穿过的那双，但这双鞋在二级市场上肯定会卖出一大笔钱。南卡罗来纳州 Bluetile Skateboards 的 David Toole 是第一个报告这一特殊发现的人，此前一位顾客拆开了上个月他们认为是《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low 的鞋。他激动人心的开箱视频显示，在这双鞋正常的盲袋包装中，有一款从未见过的“红宝石拖鞋”配色，上面覆盖着红橙色亮片。全红色的呈现甚至与 Dorothy 的蓝色衬里连衣裙相呼应，同时还准备了特殊的鞋垫。对于那些想要得到这款罕见的《绿野仙踪》 x Nike SB Dunk Low “Ruby Slippers” 配色的人来说，看起来部分正在发布合作后期库存的滑板店可能会将这双藏在包装的盲袋里，祝你好运，狩猎愉快！ 在 Instagram 上查看此帖子 David Toole（@davidbluetile）分享的帖子单击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/the-wizard-of-oz-nike-sb-dunk-low-red-ruby-slippers-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 20:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3.PARADIS 为 FW25 放松身心、全力以赴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/3-paradis-autumn-winter-2025-aw25-collection-lookbook-quiet-storm-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[事实证明，“安静的风暴”是 3.PARADIS 2025 秋冬系列的完美名称——无论是字面意义还是比喻意义。该系列直接受到设计师 Emeric Tchatchoua 青少年时期对蒙特利尔冬天的记忆的启发，覆盖着积雪、结构超现实的系列模仿了风暴的物理结构；然而，从更深层次上讲，该系列的名称源于其潜在的信息，即鼓励观众优先考虑当下。“这个系列是对时间暂停、平凡变为非凡的时刻的个人反思，”Tchatchoua 在官方的秀后新闻稿中指出。这套迷人的服装和配饰设计看起来就像“被捕捉在转瞬即逝的瞬间”，放大了某一瞬间，推断出与户外景观形成鲜明对比的风格代码，而是倾向于超大轮廓和柔软的纹理。在 Quiet Storm 中——Tchatchoua 选择在一条积雪的跑道上展示——他将雪扔在一群轮廓上，作为风衣肩膀上的重点细节，并更巧妙地印在全白的毛领上。白色也占据了 Quiet Storm 调色板的很大一部分，红色和蓝色的点缀使它更加突出。引人注目的时尚全白服装包括一件绗缝羽绒夹克——与一对裤子和手套——还有一系列枕头式套头衫和拉链衫。衣领来自外部合作者，包括经验丰富的合作伙伴 Mitchell &amp; Ness x NBA、Dumas Paris——枕头和羽绒被——以及 Tchatchoua 怀旧灵感的关键来源——李小龙。篮球风格的单品包括一件剪裁合身的蓝色双色短款夹克、一件干净的海军蓝开衫，胸前简单地印有补丁，以及可能是英雄单品的一套上半身饰有 NBA 补丁的西装。这些合作捕捉了这个叙事的不同维度——舒适和内省、能量和存在感，以及标志性时刻的永恒共鸣。 “它们共同加深了活在当下的人生故事，”Tchatchoua 继续说道。在上面的 T 台图片中仔细查看 3.PARADIS 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 对巴黎时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/3-paradis-autumn-winter-2025-aw25-collection-lookbook-quiet-storm-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Martine Rose FW25 审视弃儿的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/martine-rose-lookbook-collection-fw25-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[对于 FW25，Martine Rose 重新采用了她在 SS25 活动中引入的低保真艺术指导和扭曲的面部假体，引发了人们对美丽和品味的定义的问题。 Rose 的最新系列以不协调的品牌标识、俗气的印花和图案以及不同时代的复古轮廓，探索了亚文化蓬勃发展的深度，从伦敦尘土飞扬的二手市场到地下狂欢舞池。在该品牌的一份新闻稿中，Rose 表示：“我一直对在文化的裂缝和缝隙中寻找美感兴趣。在举办了那些与人们息息相关和熟悉的时装秀之后，我想问：我是否可以扭曲某人的传统美，而仍然认为他们性感？事实上我可以。”Rose 的非传统设计和造型方法表明了她的品牌精神中蕴含的自由表达，这种精神因其跨流派、跨文化的影响力而引起了整个行业的关注。天鹅绒动物印花和 90 年代风格的图案引领潮流，为 Martine Rose 品牌的足球运动衫和户外装备（包括军用大衣和赛车夹克）增添了质感对比。下半身的篮球短裤、酸洗牛仔裤、超大褶皱裤和工装裤几乎可以搭配任何服饰。从裤子中脱颖而出的是一条皮革流苏裤，采用黑色和红色双色设计。纪念品风格的帽子、恋物癖腰带和链条装饰为每款造型增添了个性，新款 Martine Rose 手袋采用鸵鸟压纹皮革制成，出现在多款款式中。最后，厚实的鞋头、各种皮革鞋面和银色五金配件是靴子驱动的鞋类系列的特色。截至撰写本文时，Martine Rose 尚未公布即将推出的系列的官方发布日期，因此请继续关注 Hypebeast 以获取进一步的更新。 单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/martine-rose-lookbook-collection-fw25-release-date-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯将 Adizero 特许经营权带入高尔夫运动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-golf-launches-adizero-zg-spikeless-shoe-footwear</link>
      <description><![CDATA[如今，阿迪达斯 Adizero 已无法忽视。因为当时尚界忙于争论复古 Sambas、Gazelle 或 Spezials 中的哪一款时，性能出众的 Adizero 正因跑步俱乐部、马拉松赛事的激增以及与 Bad Bunny 和 Pharrell Williams 等人的合作而大受欢迎。然而，尽管 Adizero 系列的风头已经蔓延到足球、篮球、网球和棒球类别，但它仍然缺席高尔夫。但现在情况不同了。凭借全新的 Adizero ZG，阿迪达斯高尔夫正式在 2008 年首次推出的系列中留下了自己的印记。熟悉阿迪达斯高尔夫系列的人会认出 ZG 标签，该系列最近由 Collin Morikawa 穿着。鉴于该款鞋的轻量特性，阿迪达斯决定将其与 Adizero 合并，继续在 2021 年 ZG 系列上开始的开发，同时继承阿迪达斯主打产品的传统。对于阿迪达斯高尔夫鞋类总监 Masun Denison 来说，推出一款新鞋不仅仅是想出一个朗朗上口的名字。这是为了从两者中汲取最佳特性，并确保最终产品适合精英级运动员。阿迪达斯大使 Ludvig Aberg 是世界上进步最快的高尔夫球手之一，在收集新鞋款的反馈时，他尤其受到关注。查看 Instagram 上的这篇帖子阿迪达斯东京 (@adidastokyo) 分享的帖子“我认为对我们来说最重要的是，我们不能只制造一双像跑鞋一样的超轻鞋，因为那样你的脚在打高尔夫时就不会稳定，”丹尼森告诉我们。“跑步会很棒。但你还需要防水、抓地力和稳定性。所以我们必须扎根于高尔夫运动，以适合高尔夫的方式制造轻量鞋。所以我想说，这是正确的轻量。”虽然丹尼森认为高尔夫球手穿更轻的鞋子会有很多好处，但对于大多数人来说，在考虑是否选择无钉鞋时，抓地力是最重要的特征。目前，市场上充斥着受传统轮廓启发的休闲无钉鞋款，尤其是阿迪达斯本身，它继续推出其 Originals 系列的新配色。虽然这些鞋款在款式上有很多亮点，但它们不一定适合竞技环境。这就是该品牌认为 Adizero ZG 的用武之地。这是一款适合在巡回赛中穿着的高性能无钉鞋。“如果你每走一步都减轻重量，鞋子会给你一点支撑，那么它可以帮助你打更多轮。”“当我听到人们选择这款鞋的原因时，他们会说‘我想要一双更具运动感的鞋。我想要一双感觉像跑鞋的鞋。我希望它穿在脚上很有弹性，而且超级舒适，’”丹尼森说。这款鞋最初以白色、黑色和红色的配色推出，有系带和 BOA 两种款式，男女款都有。团队收到的初步反馈是，这款鞋具有出色的抓地力，这要归功于激进的周边凸耳，它们在行走时会弯曲并反弹以提供支撑。反应灵敏的扭力杆也是如此。所有这些都包含在一个套装中，不会让高尔夫球手在 18 洞中感到沉重。 “我们在消费者调查中听到的一件事是，当你走出高尔夫球场时，你希望你的双脚感觉清爽。如果你每走一步都减轻重量，鞋子会给你一点支撑，那么它可以帮助你打更多轮，感觉更好。”Adizero ZG 将于 1 月 31 日通过 adidas.com 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-golf-launches-adizero-zg-spikeless-shoe-footwear</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卢德米拉如何打造大型庆典平台以达到社会目的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ludmilla-celebration-platform-numanice-info</link>
      <description><![CDATA[巴西流行歌星 Ludmilla 凭借她的 Numanice 项目征服了巴西和葡萄牙，该项目是庆祝 pagode 音乐（桑巴舞的分支）的活动，它既是一场社会运动，也是一种音乐现象。最初只是一场小规模的巴西根源庆祝活动，如今已发展成为该国规模最大、影响力最大的音乐活动之一。“我最大的灵感来自观众，”Ludmilla 说。 “每场演出都是一次非常激烈的能量交流，我努力在每场演出中提供独特的东西。 Numanice 彻底改变了我的生活，也改变了许多受其启发的艺术家的生活。它不仅仅是一场音乐盛宴；它是一种变革的工具。”除了音乐之外，Numanice 还具有深远的社会影响。该项目为有需要的人筹集了超过 17 吨的食物，并创造了数千个就业机会。“我总是谈论我的团队和帮助我将梦想变成现实的人。每个人的合作都是必不可少的，他们带来了丰富项目的愿景和专业知识。”“团队合作就是在如此多的人才中，一切都以观众应得的水平进行。平衡艺术和技术方面，将演出的宏伟与我想要传达的亲密感结合起来，这是一个巨大的挑战，所以我通过大量的规划和一个专门的团队来克服这个问题，他们对我想向观众传达什么有着清晰的愿景，”Ludmilla 解释道。通过 Numanice，Ludmilla 希望获得一种庆祝音乐、多样性和社会影响的体验。通过将 pagode 提升到前所未有的高度，她巩固了自己作为巴西最伟大的艺术家之一的地位。正如她所说，“Numanice 是对巴西音乐的庆祝，我很自豪能成为其中的一员。”单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ludmilla-celebration-platform-numanice-info</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>