<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 15:16:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>虎牌啤酒推出引人注目的盛会，象征着大胆的新篇章</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tiger-beer-tiger-stripe-unveil</link>
      <description><![CDATA[虎牌啤酒以大胆的转型开启了激动人心的新篇章，将尖端创新与其悠久的传统融为一体。该品牌的重新推出以大胆的橙色“虎纹”特技引起轰动。CGI 生成的奇观照亮了新加坡和胡志明市等主要城市的天空，曼联的主场老特拉福德球场上空也出现了戏剧性的景象。神秘的橙色条纹不仅仅是为了展示；它象征着虎牌啤酒的前进势头，标志着该品牌大胆发展方向的开始。“虎纹”是该品牌更广泛宣传活动的核心，旨在拥抱进步，同时忠于其根源。这一噱头让人们对虎牌啤酒焕然一新的品牌形象充满期待，为下一步的发展带来了轰动和兴奋。这是推出更新后的瓶子和罐子设计的完美方式，呼应了该品牌“解放你的老虎”的号召，进一步符合其长期以来的力量、勇气和进步价值观。大胆的设计现在包括咆哮的老虎后面的动态“虎纹”，贯穿在新的罐子设计中，采用现代蓝色（原色）和银色（水晶色）外观，强调标志性啤酒的浓烈、清爽口感。虎牌啤酒的转型也不仅仅在于包装——它反映了该品牌对创新和进步的承诺，同时与其传统保持着紧密的联系。经过改进的外观代表了一种前瞻性思维，它邀请消费者“放开他们的老虎”，加入一场颂扬坚韧和雄心壮志的运动。11 月 1 日的揭幕仪式标志着虎牌啤酒发展历程中的一个里程碑，它以自豪的过去为基础，同时坚定地展望未来。虎牌啤酒继续通过加强其通过共享体验将人们聚集在一起的承诺，来纪念其在世界各地的长期存在。2022 年是虎年，该品牌与国际足球偶像孙兴慜合作，激励全球球迷追求大胆的抱负。在此势头的基础上，虎牌啤酒于 10 月宣布与曼联合作，这加强了虎牌啤酒的信念，即创造共同的联系和体验，推动人们前进，尤其是在热爱足球的亚洲。这项多年期协议将通过观看派对、亚洲独家街头足球活动等方式将热爱这项运动的球迷聚集在一起。随着虎牌啤酒继续推出其焕然一新的形象，很明显，这一演变才刚刚开始。 “虎纹”特技表演是一个令人难忘的开端，但更多的举措即将推出。虎牌啤酒正在证明它不仅在不断发展，而且正在向未来迈进。欲了解更多信息，请访问虎牌啤酒官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tiger-beer-tiger-stripe-unveil</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:56:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的所有新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/palace-skateboards-winter-drop-6-collection</link>
      <description><![CDATA[Palace 的冬季系列层出不穷。这家总部位于伦敦的滑板品牌最近推出了本季第五系列，其中包括一系列耐用的外套款式和配饰——而 Palace 本季的第六个系列也将推出更多类似的款式。这一次，Palace 的外套提供了一系列适合天气的功能，因为该品牌的新款夹克是与 Avirex 全新合作推出的。该系列推出了一款黑色新款皮夹克，侧面饰有白色镶板细节。它的后背和前胸上印有大量惯常的联合品牌标志。同时，Palace 的其他夹克包括合身的领子款式，背面饰有精致的针织细节。与 Palace 本季其他冬季系列一样，该品牌还推出了一系列 T 恤。这些 T 恤有各种不同的颜色——从灰色和黑色到海军蓝和绿色——胸前印有基本的 Palace 品牌标志。此外，该系列还包括一系列连帽衫，包括 Avirex 品牌的连帽衫。Palace 继续从越野摩托车运动中汲取灵感，再次推出以这项运动为基础的新款 T 恤，醒目的印花为胸部和腹部的大胆品牌标志奠定了基础。与此同时，还有一系列新配饰，包括内部设计有蓬松毛的新帽子——适合那些想在这个冬天选择更舒适的人——以及带有可调节带子和正面印有传统“P”标志的新帽子。请仔细看看上面的新款 Palace 系列。您可以在 11 月 8 日格林威治标准时间上午 11 点在英国和 Dover Street Market 的线上和店内购买该系列，纽约、洛杉矶和 Dover Street Market LA 的顾客可以在美国东部时间上午 11 点和太平洋标准时间上午 11 点在店内购买，其他欧盟和美国顾客可以在欧洲中部夏令时间中午 12 点和太平洋夏令时间上午 8 点/美国东部夏令时间上午 11 点在线购买该系列。该系列还将于 11 月 9 日在日本、韩国和中国发售，该系列将于日本标准时间上午 11 点在 Palace 微信上线，并于美国中部标准时间上午 11 点在 Palace 微信上线。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/palace-skateboards-winter-drop-6-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HYUKOH x Sunset Rollercoaster 的 AAA 胶囊跨越国界和行业</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/hbx-hyukoh-sunset-rollercoaster-aaa-collaboration</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/hbx-hyukoh-sunset-rollercoaster-aaa-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穿上 Nike Dunk Low “Celtics” 为 NBA 赛季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-dunk-low-celtics-ib4363-133-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Dunk Low “Celtics”配色：“Sail/Stadium Green-Black”SKU：IB4363-133MSRP：125 美元发布日期：2025 年购买地点：Nike随着波士顿凯尔特人队为 2024-2025 NBA 赛季做准备，Nike Dunk Low “Celtics” 将在 TD Garden 的背景下发布——完美地囊括了球队的冠军精神。Dunk Low “Celtics” 采用传统的双色拼接，以醒目的“体育场绿”与光滑的米白色皮革底色形成鲜明对比。鞋跟处醒目的黑色覆盖层增加了戏剧性的对比，使这些鞋款与任何波士顿球衣都相得益彰。所有这些都位于简单的单色外底之上，让醒目的绿色色调成为焦点。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-dunk-low-celtics-ib4363-133-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:16:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Wayne 称超级碗中场秀表演被“剥夺”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/lil-wayne-says-super-bowl-halftime-show-performance-ripped-away-from-him</link>
      <description><![CDATA[Lil Wayne 简要谈到了在 2025 年 2 月即将到来的超级碗中场秀中输给 Kendrick Lamar 成为头条新闻的感受。在他最近的 Lil WeezyAna Fest 上，这位艺术家直言不讳，充分表达了他未被选中在家乡表演的失望。他分享了新奥尔良圣徒队夺得超级碗冠军那年，他为朋友和家人购买套房的故事，并继续说道：“那一刻我对自己说，‘有一天，我想站在超级碗的舞台上，在我妈妈面前。’我拼命努力才得到那个他妈的位置，但它却被夺走了。”“但是，就在这个他妈的时刻，”他在人群欢呼声中补充道，“他们不能夺走它，伙计。他们不能把它从我身上夺走。”“我告诉自己，我想站在超级碗的舞台上，在我妈妈面前，我拼命努力才得到那个位置，”他告诉人群。 “它被从我身边夺走了，但此时此刻……他们不能把它从我身边夺走。”虽然 Weezy 似乎对 Dot 本人没有任何怨恨，但这并不是他第一次公开谈论这次冷落。9 月中旬，他在 Instagram 上发布了一段关于中场秀的真挚对话，与粉丝们分享道：“原谅我的拖延。我必须有足够的力量才能做到这一点，而不会崩溃。感谢你们的每一种声音、每一种意见、所有的爱和支持。当我试图退缩时，你们的话语化作了双臂，支撑着我。”他继续说，“这让我很受伤。我责怪自己没有做好心理准备面对失望。只是自动地在心理上把自己放在那个位置，就像有人告诉我那是我的位置一样。”他补充道，“我以为没有什么比那个地方、那个舞台和那个城市平台更好的了。它击垮了我。我只是想让自己恢复正常。但是，天哪，你们都帮助了我。”Lil Wayne 在 Lil Weezyana Fest 上谈论超级碗，然后表演了“Mr.Carter”“它从我身上被夺走了，但此时此刻，他们无法接受”pic.twitter.com/Nog4quDNjG https://t.co/lwPcTiZBnF— Glock Topickz (@Glock_Topickz) 2024 年 11 月 3 日点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/lil-wayne-says-super-bowl-halftime-show-performance-ripped-away-from-him</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:48:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>昆西·琼斯去世，享年 91 岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/quiny-jones-dead-91-years-old</link>
      <description><![CDATA[传奇人物昆西·琼斯去世。他的公关阿诺德·罗宾逊宣布了这一悲伤的消息，他证实这位娱乐巨头在家人的陪伴下于洛杉矶家中去世。他享年 91 岁。“今晚，我们怀着饱满而悲痛的心情，分享我们父亲和兄弟昆西·琼斯去世的消息，”家人在一份声明中说道。 “尽管这对我们家来说是一个巨大的损失，但我们庆祝他伟大的一生，并知道不会再有像他这样的人了。”琼斯的职业生涯长达 75 年，以制作一些被广泛认为是有史以来最伟大的音乐专辑而闻名，其中包括迈克尔杰克逊的《Off the Wall》、《Thriller》和《Bad》、唐娜萨默斯的同名唱片以及弗兰克辛纳屈和伯爵贝西的《L.A. Is My Lady》。他还与艾拉菲兹杰拉、Terrace Martin、雷查尔斯和萨米戴维斯等人合作。他是历史上获得最多格莱美奖提名的第三位艺术家，共获得 80 项提名，也是获得格莱美奖第三多的艺术家，共获得 28 项奖。他还为许多电影配乐，如《新绿野仙踪》和《紫色》（也被改编成舞台剧）。音乐之外，琼斯还制作了粉丝最喜爱的电视节目《新鲜王子妙事多》，让威尔·史密斯一跃成为明星。琼斯留下了七个孩子：朱莉、瑞秋、玛蒂娜、昆西·琼斯三世、基达达、拉希达和肯尼亚。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/quiny-jones-dead-91-years-old</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:12:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本麦当劳预告将与《龙珠》合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/mcdonalds-japan-teases-dragon-ball-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[日本麦当劳继续与动漫合作，并暗示可能与龙珠合作。这家快餐连锁店发布了一个预告片，其中有孙悟空背后的传奇配音演员野泽雅子的独特声音，引起了全球粉丝的兴奋。这段简短的宣传视频捕捉到了野泽饰演的悟空对一项神秘套餐的热情，引发粉丝们猜测可能的龙珠主题菜单和收藏品。此次潜在的合作是麦当劳成功与动漫合作之后的结果，包括之前与《咒术回战》、《神奇宝贝》和《游戏王》等系列的合作推广。虽然具体细节仍未公开，但此次合作可能遵循麦当劳之前与动漫合作的形式，例如他们在台湾的《全职猎人》推广活动，其中包括主题包装、特殊酱料和收藏品。这一时机恰逢龙珠在流媒体时代的持续流行，粉丝们热切期待日本麦当劳官方宣布这一快餐与动漫文化的潜在融合。观看下面的预告片。こ、この声は！ pic.twitter.com/kHmVHuHYCH— マクドナルド (@McDonaldsJapan) 2024 年 10 月 31 日点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/mcdonalds-japan-teases-dragon-ball-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 08:20:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>环球影城宣布全年推出“环球恐怖释放”体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/year-round-universal-horror-unleashed-announcement</link>
      <description><![CDATA[随着环球影城最新的“环球恐怖释放”体验项目的揭幕，万圣节将正式成为环球影城全年的盛事。据 ComicBook 报道，环球影城“环球恐怖释放”项目将于 2025 年开业，并将成为拉斯维加斯最新 20 英亩 AREA15 扩建项目的首个租户。该体验将包括环球影城 IP 库中的四个鬼屋：环球怪物、德州电锯杀人狂、稻草人：收割和驱魔人：信徒。每个鬼屋都将有主题、身临其境并提供现场娱乐表演，具有“激烈”的细节和“恐怖以难以想象的方式包围客人的升级时刻”。同时，部分地点将设有与每个 IP 相关的餐馆和酒吧，以及全年公布的季节性活动和商品。“环球影城在创造恐怖类型方面有着丰富的历史，这促使我们希望将全年的恐怖体验带到拉斯维加斯令人难以置信的娱乐产品中，”环球影城目的地与体验新事业总裁佩奇汤普森说。 “我们很高兴我们屡获殊荣的创意和娱乐团队不知疲倦地工作，在 2025 年将这些恐怖变成现实。”请继续关注更多信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/year-round-universal-horror-unleashed-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 08:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拍卖会上展出的 1990 年定制梅赛德斯-奔驰 560SEC 6 速车型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/custom-1990-mercedes-benz-560sec-6-speed-surfaces-at-auction</link>
      <description><![CDATA[一辆经过精心重新设计的 1990 年梅赛德斯 - 奔驰 560SEC Widebody，拥有 6.2L AMG V8 发动机和罕见的六速手动变速箱，由 Bespoke Orange County 通过 Bring A Trailer (BAT) 拍卖。这款独特的轿跑车将经典的梅赛德斯豪华与现代高性能工程融为一体，是 2021 年至 2024 年多年打造的成果。560SEC 的外观采用烟银色金属漆，并配有喇叭形碳纤维挡泥板、AMG 风格的碳纤维保险杠和侧裙。与加宽的车身相得益彰的是定制的 17 英寸 AMG 风格车轮和米其林 Pilot Sport All Season 4 轮胎，在公路上展现出威风凛凛的气势。改进的悬架系统和大型制动套件增强了车辆的操控性和制动力。车内，车厢采用米色皮革内饰和定制刺绣、电动可调的 Recaro 前排座椅。木质装饰和高端 McIntosh MX406 蓝牙立体声主机，搭配 Focal 放大器和 11 个 Focal 扬声器，提供优质的音频体验。定制品牌仪表，包括 190 英里/小时的速度表和 7k 转/分的转速表，进一步凸显了该车的性能潜力。引擎盖下，6.2L M156 AMG V8 发动机与不锈钢双排气系统相匹配，据说可以提供强劲的动力和深沉、共鸣的声音。这款精心设计的 560SEC 里程表上显示有 41,000 英里，现在可以通过 BAT 的官方网站进行竞标。在撰写本文时，拍卖时间仅剩 10 多个小时，目前最高出价为 286,555 美元。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/custom-1990-mercedes-benz-560sec-6-speed-surfaces-at-auction</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 07:59:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOKA 全新 Kaha 2 Frost 系列为冬季做好准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/hokas-new-kaha-2-frost-series-is-winter-ready</link>
      <description><![CDATA[为迎接寒冬，HOKA 推出了两款新鞋款：Kaha 2 Frost GTX 和 Kaha 2 Frost Moc GTX。Kaha 2 Frost GTX 是 HOKA 的新款登山靴，添加了 400 克隔热材料，确保双脚在雪地中温暖舒适。这款靴子采用防水 GORE-TEX 膜，还配有双密度 CMEA 中底作为缓冲，并配有 HUBBLE® 和 SwallowTail™ 鞋跟以吸收冲击力。所有这些都位于 Vibram® Megagrip 外底之上，以提高在崎岖地形上的抓地力。Kaha 2 Frost GTX 的零售价为 280 美元，有男款和女款尺码，涵盖四种颜色：“黑色”、“蜂蜜色/小麦色”、“石英岩色/宇宙珍珠色”和“燕麦牛奶色/芝麻色”。至于 Kaha 2 Frost Moc GTX，这款鞋采用毛绒和一脚蹬设计，非常舒适，甚至 HOKA 自己也把它比作双脚的睡袋。加入绗缝面板，使其看起来蓬松，保暖性极佳，而柔软的弹力羊毛上领则以舒适的触感完成了整个包裹。结合快速系带扣、防水 GORE-TEX 膜和适合越野的 Vibram® Megagrip 橡胶外底，这款鞋既实用又舒适。Kaha 2 Frost Moc GTX 售价 200 美元，提供黑/外轨道”、“宇宙珍珠/石英岩”、“燕麦奶/芝麻”、“黑/黑色”和“蜂蜜/小麦”等颜色。在英国地区，鼠尾草绿色调的“多汁/芦荟”款式也有男款和女款可供选择。所有上述款式目前都可通过 HOKA 的官方网店购买。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/hokas-new-kaha-2-frost-series-is-winter-ready</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 07:44:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 CNCPTS 和 ASICS 的 Gel-kayano 14“OOO”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/cncpts-asics-gel-kayano-14-ooo-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：CNCPTS x ASICS Gel Kayano 14 “OOO”配色：“Cannoli Cream/Poinciana”SKU：1203A561-100建议零售价：160 美元发售日期：11 月 8 日购买地点：CNCPTSASICS 正与马萨诸塞州实体店 CNCPTS 联手，推出全新运动鞋联名产品。采用网眼鞋面搭配纹理皮革覆层采用“Cannoli Cream”制成，为其引人注目的氛围和配色奠定了基础。这款运动鞋从热带度假和休假的概念中汲取灵感，并以生动的“Poinciana”装饰，带来一丝逃避现实的感觉。荧光黄绿色为鞋垫注入了引人注目的亮点，而深金色则点缀着鞋底的各个部分。这款运动鞋内置 ASICS 的 GEL 技术缓冲和 TRUSSTIC 支撑系统，提供稳定的穿着和出色的减震效果。11 月 8 日星期五，在 CNCPTS 抓住机会，合作款 ASICS Gel Kayano 14“OOO”将在那里上架并可供抽奖领取。这款运动鞋也将于同一天美国东部时间上午 11 点开始通过 CNCPTS 网站在线发售。在 Instagram 上查看此帖子 CNCPTS (@cncpts) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/cncpts-asics-gel-kayano-14-ooo-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 07:33:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蒂莫西·柴勒梅 (Timothée Chalamet) 和 Tyler 在《Marty Supreme》中的首张图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/first-look-images-timothee-chalamet-tyler-the-creator-a24-marty-supreme</link>
      <description><![CDATA[Tyler, the Creator 终于在电影中首次亮相，粉丝们现在可以抢先一睹为快了。与 Timothée Chalamet 联手出演 A24 即将上映的由 Josh Safdie 执导的 Marty Supreme 电影，两人首次同台出演的画面已经曝光。在网上流传的图片中，这位《See You Again》歌手开着纽约著名的黄色出租车，旁边坐着查拉梅饰演的角色。据报道，这部电影讲述了乒乓球冠军马蒂·赖斯曼的另类生活，尽管大部分细节仍处于保密状态。在《Marty Supreme》中，查拉梅留着 20 世纪 50 年代的发型，让粉丝们感受到了那个时代。这部电影将由格温妮丝·帕特洛、奥德萨·阿齐翁、佩恩·吉列特和凯文·奥利里主演。该项目于 7 月宣布，目前正在纽约拍摄。萨夫迪最出名的电影是《原钻》和《好时光》，他和兄弟本尼一起执导了这两部电影。两人在创作上分道扬镳，乔什最近执导了亚当·桑德勒的 Netflix 喜剧特别节目《爱你》。乔什正在与桑德勒合作拍摄一部以体育界为背景的新电影，内容涉及纪念品和棒球。看看下面或上面的 Marty Supreme 组照。在 Instagram 上查看此帖子HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/first-look-images-timothee-chalamet-tyler-the-creator-a24-marty-supreme</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:26:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 90“蛇皮”官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-90-snakeskin-hf1212-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Max 90 “Snakeskin”配色：麦芽/天鹅绒棕色-多色-浅金棕-亚麻SKU：HF1212-200MSRP：TBD发布日期：2025 年春季购买地点：NikeNike 已经开始展望 2025 年，期待即将到来的农历新年以及随后的 2021 年蛇。为庆祝蛇年，Air Max 90 推出“蛇皮”款，配色方案将麦芽色、天鹅绒棕色、浅矿棕色和亚麻色混合到运动鞋中。纹理“蛇皮”覆盖层缠绕在鞋领和鞋头上，呈现出自然色调。这款鞋的蛇皮触感使其具有奢华的反光效果，象征着蛇年的智慧和转变。运动鞋位于 Air 缓冲之上，更加舒适。敬请期待这款将于 2025 年春季上市的鞋款。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/nike-air-max-90-snakeskin-hf1212-200-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·霍兰德和奥斯汀·巴特勒将主演赛车电影《美国速度》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/tom-holland-austin-butler-star-race-car-focused-film-american-speed-amazon-mgm-studios-news</link>
      <description><![CDATA[汤姆·霍兰德和奥斯汀·巴特勒将出演一部以赛车为中心的新电影《美国速度》。这部电影最近在一场竞拍后被亚马逊米高梅影业收购。奥本海默的奥斯卡获奖制片人查尔斯·罗文也将通过他的 Atlas Entertainment 品牌以及 RD Whittington 和 Douglas Banker 参与这部电影的制作。剧本由丹·维登豪普特执笔，根据三位历史上著名的赛车手惠廷顿兄弟的真实故事改编，其中两位曾卷入 20 世纪 80 年代的重大 IMSA 丑闻。在那段时间里，大量车手被指控通过走私毒品、洗钱和逃税来资助他们的赛车活动。虽然两位演员还没有谈及这个项目，但两人今年已经相当成功了。霍兰德已经确定将出演他即将上映的蜘蛛侠电影的下一部，并宣布将与马特·达蒙一起出演克里斯托弗·诺兰的下一部电影。至于巴特勒，他与蒂莫西·柴勒梅联袂主演了《沙丘：第二部》，目前正在拍摄达伦·阿罗诺夫斯基的惊悚片《偷窃成性》。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/tom-holland-austin-butler-star-race-car-focused-film-american-speed-amazon-mgm-studios-news</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:24:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯篮球推出 IIInfinity 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-iiinfinity-series-announcement-release-date</link>
      <description><![CDATA[过去几年，adidas Basketball 的设计语言发生了明显转变，风格越来越现代，巧合的是（或不是）这与 Jerry Lorenzo 成为合作伙伴的时间重叠。从 AE1 和 Harden Vol. 8 等标志性鞋款到 Crazy IIInfinity 等时尚外观，所有产品都采用了未来主义造型，并且通常依靠强烈的线条。这一举措首先体现在最初的“记住为什么”服装系列和该品牌在 2023 年 NBA 全明星周末的快闪预览活动中。现在，阿迪达斯篮球又向前迈进了一步，宣布推出三款鞋款 IIInfinity 系列，前两款运动鞋在去年的展示会上首次亮相，然后于去年上架。该系列由 Crazy IIInfinity、Mad IIInfinity 和新款 Nova IIInfinity 组成，以品牌的 DNA 为基础，尤其是原版 adidas Kobe 1（又名 Crazy 1）的外观，提供三款带有金属细节的新配色的光滑版本。Crazy IIInfinity 以亮红色饰面开始，最上层为黑色和金属网眼细节。从那里开始，Mad IIInfinity 和 Nova IIInfinity 都充分利用了每款运动鞋的流线型外观，突出了深灰色和黑色的强烈线条，同时点缀着一抹红色。对于那些期待购买阿迪达斯篮球新款 IIInfinity 系列的人来说，这三款外观将于 11 月 9 日通过阿迪达斯一起首次亮相。Nova IIInfinity 的起价为 130 美元，Crazy IIInfinity 和 Mad IIInfinity 的起价分别为 160 美元和 180 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/11/adidas-iiinfinity-series-announcement-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 23:21:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>