<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 15:13:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Stella McCartney 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/stella-mccartney-fall-winter-2024-womenswear-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[英国设计师斯特拉·麦卡特尼 (Stella McCartney) 重返巴黎时装周，向地球母亲致以深情的敬意。看看上面的系列，并继续关注 Hypebeast 的评论。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/stella-mccartney-fall-winter-2024-womenswear-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme x Toy Machine 2024 年春季合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/supreme-toy-machine-spring-2024-collaboration-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Supreme 合作季全面展开。继与 The North Face 2024 年春季的最新合作之后，这一以外套为主的多功能合作系列现已在本季推出另一款合作产品。最新的胶囊系列与 Toy Machine 联手，以滑板为中心。 Toy Machine 于 1993 年由来自加利福尼亚州亨廷顿海滩的艺术家和职业滑板运动员 Ed Templeton 创立。 Templeton 早在品牌创立之前就有滑板运动背景，曾于 1990 年和 1992 年参加 New Deal 滑板运动。自诞生以来，Toy Machine 一直是滑板界颇具影响力的声音，以其讽刺批评而闻名。直到今天，坦普尔顿仍然积极参与该品牌，创作了该公司的所有艺术品，包括一些最具标志性和令人难忘的角色——教派、怪物和魔鬼猫。这些相同的角色在与 Supreme 的合作中随处可见，尤其是经典的怪物。玩具机发布出道视频《Live!》 1994 年，Templeton 招募了 Jamie Thomas、Brian Anderson、Elissa Steamer、Donny Barley、Mike Maldonado 和 Chad Muska。 1996 年，他们一起制作了《Welcome to Hell》，该视频后来成为跨越几代人的最具影响力的滑板视频之一。该视频长期以来一直被视为将创造力与滑板艺术结合起来的时间和空间点，为了向该视频的影响力致敬，该系列还精选了一系列以存档视频海报为特色的单品。 Supreme x Toy Machine Spring 2024 年，Toy Machine 的影响力将得到关注，为他们在滑板界的影响力颁奖。在整个系列中，Supreme 的衣橱必备品中都体现了该品牌最具标志性的图案，其中包括人造皮背心、哈林顿夹克、毛衣、工作裤、三件 T 恤、5 片式、腰带、滑板和 JBL® 夹式扬声器。 Supreme x Toy Machine 2024 年春季合作款将于美国东部时间 3 月 7 日上午 11 点通过 streetwear imprint 在全球发售，日本标准时间 3 月 9 日上午 11 点在日本和首尔发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/supreme-toy-machine-spring-2024-collaboration-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 15:03:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安踏公布 Kyrie Irving 首张签名款 KAI 1 球鞋的发售日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/anta-kyrie-irving-kai-1-sneaker-dubai-launch-info</link>
      <description><![CDATA[首次出现在小牛队对阵篮网队的比赛中，凯里·欧文 (Kyrie Irving) 与安踏 (ANTA) 合作的签名运动鞋将于本月发售。除了签署为期五年的代言协议外，欧文还于今年早些时候被任命为该运动服饰品牌的首席创意官，KAI 1 运动鞋的首次亮相标志着欧文与该品牌的首款产品。与鞋类设计师 Jared 合作设计Subawon，该运动鞋的整体设计语言体现了欧文的“开明战士”精神。利用创新的 VR 技术实现的时尚造型，源于他非正统的比赛风格，每个部分都以最先进的精度精心制作，打造出一幅对后卫根源的颂歌。轮廓由具有最佳舒适度、功能和性能的材料融合。碳纤维中足板、中底灵敏缓震以及稳定的 TPU 外侧侧壁，针织鞋头还增加了舒适性和灵活性，而微妙的 ANTA 标志遍布 TPU 的外侧，与鞋面无缝融合。鞋款及其包装上随处可见对 Kyrie Irving x ANTA 合作品牌的各种诠释，横跨鞋带系统的带子上饰有古老的象形文字和美洲原住民的象征，象征着帝王血统。细节包括鞋跟标签上的羽毛装饰，融入了体现两家公司传统的独特代码，以及刻在中底上的鼓舞人心的“旅程就是奖励”格言。 “安踏凯 1 的设计融入了对篮球的热爱，”欧文谈到他的首款运动鞋时说道。 “这不仅仅是一双鞋；它更是一双鞋。”它体现了我们祖先的力量和我们正在建设的未来。从象形文字到空气动力学形状，每一个细节都讲述着我们去过的地方和我们要去的地方的故事。”这款运动鞋的大胆配色由色彩设计总监 Shaneika Warden 共同构思，以象征主义和图案延续了传统主题，以及贯穿始终的色调。这些颜色与与人体的四个关键物理和生理影响学科相关的颜色融合在一起：通过银色、红色和橙色来描绘力量；通过银色、红色和橙色来描绘力量；通过银色、红色和橙色来描绘力量。紫色、红色、蓝色和绿色强调敏捷；通过青色和亮橙色来聚焦；黄色体现速度。安踏 KAI 1 将于 3 月 9 日上市，零售价 555 迪拉姆（约 150 美元）。为纪念 KAI 1 的发布，安踏迪拜旗舰店将于 3 月 9 日举办独家发布会从上午 10 点开始（GST）。前 50 名注册并购买该鞋款的人将获得一件限量版安踏球衣。在该品牌网站上注册就有机会赢取奖品。ANTA SportswearDubai Hills MallAl Khalil Rd迪拜，阿联酋点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/anta-kyrie-irving-kai-1-sneaker-dubai-launch-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:57:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arc’teryx 在伦敦开设其最大的欧洲店面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/arcteryx-london-covent-garden-store-opening-info</link>
      <description><![CDATA[Arc&#39;teryx 是 gorpcore 的领导者，可保护佩戴者免受全球前所未有的环境影响。这个加拿大品牌将高科技功能服饰带到了大洋彼岸，并在伦敦开设了欧洲最大的旗舰店。 733 平方米的店面分布在两层楼，位于伦敦西部考文特花园的鹅卵石大道上。宽敞的空间标志着始祖鸟 (Arc&#39;teryx) 在英国首都的第三家门店，继皮卡迪利 (Piccadilly) 和巴特西发电站 (Battersea Power Station) 门店之后，为所有人提供身临其境的体验。 Arc&#39;teryx Covent Garden 提供数千种物品，为运动员的下一次冒险提供装备。从攀岩到雪地和越野装备，Arc&#39;teryx 提供支持户外导航的从头到脚的制服。欧洲首家 eBIRD™ 服务中心将欢迎客户前来获取现场服装维修和护理专业知识，范围从拉链修复到重新防水服务。在上面的画廊中查看 Arc&#39;teryx 的新位置，现在就前往 41/42 King Street, Covent Garden, WC2E 8JS 参观。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/arcteryx-london-covent-garden-store-opening-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>REDMAGIC 的透明 Cyber​​buds 将无线游戏耳塞提升到多彩的新水平</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/redmagics-transparent-cyberbuds-take-wireless-gaming-earbuds-to-colorful-new-levels</link>
      <description><![CDATA[游戏手机及配件制造商REDMAGIC推出Cyber​​buds DAO TWS 是迄今为止最先进的耳机，这是一款以游戏玩家为中心的耳机，音质和外观一样出色。虽然耳机与该品牌自有的手机系列完美配对，但它们还可以与任何蓝牙兼容设备（包括 iOS）无缝协作，并且可以通过随附的充电基站连接到电脑。随着移动游戏的质量和受欢迎程度不断提高，寻找能给自己带来优势的配件的游戏玩家可能会想继续阅读。Cyber​​buds 采用透明的黑色外壳，赋予其独特的美感，让用户可以看到游戏的内部运作情况。耳塞。它们具有细长的耳机柄（设计与 Bang &amp; Olufsen 的 Beoplay EX 类似），不仅佩戴舒适，而且易于操作，同时还能暴露出照亮每个耳机的 RGB 灯。里面，除了灯之外，还有一块微型电路板和高通公司的 S3 Gen 2 芯片组；采用高通芯片意味着 Cyber​​buds 可以使用该品牌专有的 aptX 无损编解码器传输高品质音频。每个耳塞均配有 11 毫米线性石墨烯驱动单元，可提供饱满、圆润的声音，在游戏时真正闪耀，同时也适合听音乐和打电话。另一个针对游戏玩家的功能是 Cyber​​buds 所夸耀的 28 毫秒超低延迟，声音在您的音源和耳朵之间传输，几乎是瞬时的；当几分之一秒真正重要时，这给玩家带来了优势，例如在《使命召唤：移动》中，一旦敌人进入您的声音空间，就能听到敌人的脚步声。Cyber​​buds 的一个突出特点是充电盒随他们而来。松鼠形的盒子延续了透明的主题，主要采用铝制结构，带有一个塑料盖，可滑动打开以允许接触内部的花蕾。耳机每次充电可使用约 7.5 小时，具体取决于打开的功能，例如耳机的主动降噪功能；虽然这里的 ANC 还没有完全达到 Bose 或 Sony 的水平，但它可以通过 REDMAGIC 的 Goper 应用程序（iOS/Android）在 Cyber​​buds 上进行定制，用户可以调整他们喜欢的降噪程度。该应用程序还允许用户选择编解码器首选项、编辑游戏模式、更改灯光效果，并具有 EQ 来调整音频级别。REDMAGIC Cyber​​buds DAO TWS 现在可以直接通过该品牌的网站购买。 单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/redmagics-transparent-cyberbuds-take-wireless-gaming-earbuds-to-colorful-new-levels</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRKD 宣布为 Nintendo Switch 升级 Nitro Deck+</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/crkd-announces-upgraded-nitro-deck-for-the-nintendo-switch</link>
      <description><![CDATA[去年发布的 CRKD 原创 Nitro Deck 非常受欢迎，以至于该公司已经宣布了其继任者 - Nitro Deck+，这是 Nintendo Switch 配件的修订版，它是根据社区反馈而构建的，旨在提供整体改进且功能更丰富的产品。据任天堂称，Switch 目前已进入市场第七个年头，销量接近 1.4 亿台；第三方制造商仍在为其制造新配件，这证明了它的受欢迎程度，这在大多数暮年游戏机上都找不到。新的 Nitro Deck+ 是由 CRKD 根据其用户的反馈开发的。在线社区。虽然原来的转盘只能在手持模式下使用，但 Nitro Deck+ 借助新的 HDMI 输出端口和随附的 USB-C 转 HDMI 适配器，让用户可以在“对接”模式下进行游戏——这是一个受欢迎的解决方案，解决了许多用户的主要问题与第一个 Nitro Deck 一起使用。人体工程学也进行了修改，拇指杆的位置有了新的变化。它们现在处于水平状态，反映了 Steam Deck 或 ASUS ROG Ally 等其他手持设备上的体验。由于采用了新的“轻松弹出系统”，Nintendo Switch 的进出操作也得到了改进，用户可以更轻松地将其取出，而无需像使用任天堂 Switch 那样触摸（并因此施加压力）屏幕。原来的 Nitro Deck。除了甲板背面现有的触发按钮外，新的 Nitro Deck+ 在拇指杆的两侧设有两个新的“Sidekick”按钮，这些按钮已被编程为复制 A 和 B 按钮。后退按钮已重新编程为 X、Y、A 和 B，但仍可重新映射，以便用户可以根据自己的喜好进行更改。新的平台还对触觉进行了升级，该平台具有可调节的震动系统，与后退按钮一样，可以根据用户的喜好进行定制。最后，更新后的甲板现在具有蓝牙功能，允许它通过用户的手机连接到 CRKD 应用程序，以获得额外的控制和调整选项。Nitro Deck+ 有两种半透明设计，包括透明黑色和透明白色。您现在可以通过 CRKD 网站以 69.99 美元/69.99 英镑的价格预订。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/crkd-announces-upgraded-nitro-deck-for-the-nintendo-switch</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 14:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肖恩·麦吉尔 (Seán McGirr) 的亚历山大·麦昆 (Alexander McQueen) 首秀引发争议</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/alexander-mcqueen-fall-winter-2024-sean-mcgirr-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[英国设计师 Sarah Burton 于 2023 年 9 月结束了她在 Alexander McQueen 的 20 年任期，告别了这个培育了自己的品牌她杰出的才华。出生于都柏林的设计师 Seán McGirr 被宣布为她的继任者，继在 JW Anderson、Dries Van Noten 和 Uniqlo 担任著名角色后，他接替了 Alexander McQueen。麦吉尔抵达巴黎时装周，展示了他备受期待的英国时装屋首秀，让粉丝们纷纷猜测。该系列是对 Jonathan Anderson 异想天开的设计语言的致敬，用大量本质上的雕塑设计来构建他在 JW Anderson 的时光。另一方面，McGirr 调查了 McQueen 1995 年春夏的“The Birds”系列——在第一个造型中，模特穿着压缩乳胶连衣裙。 “它应该有一种俏皮的攻击性，并且应该令人振奋，因为我想给麦昆带来一种轻盈，”设计师对《Vogue》杂志说。当旁观者注意到麦奎因身份的分离时，麦吉尔正在探索新的领域，同时在聚光灯下探索自己的道路。该系列旨在“揭示内心的动物”，并通过绽放的长发套装来实现这一目标，并拥有自己的生命。在其他地方，该品牌的阴暗美学被描绘成用皮帽遮住脸的险恶牛仔。 McGirr 通过圆形几何形状玩转大号针织品，而毛皮镶边上衣则通过矩形轮廓及时冻结。麦昆的标志性剪裁出现在带装饰的西装外套和烟管裤中，并转变为细条纹造型和闪亮的霓虹灯衬衫。圆肩的不对称外套用错觉欺骗了眼睛，而镶嵌玻璃的连衣裙则受到破碎的手机屏幕的启发——“这就像扔掉手机的手势，”他说。总而言之，McGirr 推出了一个扎实的系列，融合了他的职业经验，但与 McQueen 的身份脱节。虽然系列更倾向于前者，但他仍然有很多东西需要学习，这让我们渴望看到他下一步做什么，并质疑他对品牌遗产的看法。在上方图库中仔细欣赏 Alexander McQueen 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/alexander-mcqueen-fall-winter-2024-sean-mcgirr-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 13:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rick Owens 和 Dr. Martens 推出第二款 2024 春夏系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/rick-owens-dr-martens-ss24-boots-drop-two-release-date</link>
      <description><![CDATA[Rick Owens 和 Dr. Martens 已成为过去几年不可阻挡的二人组。依靠前卫设计师重塑经典的 Dr. Martens 廓形，合作伙伴在熟悉感和新鲜感之间取得了精确的平衡。上个月，两人推出了最新的建筑系列 1460 DMXL Megalace 靴子。现在，另外两款采用 Dr. Martens 全新 DMXL 鞋底的设计已经问世。首先，1460 Jumbo Lace 靴子采用前面提到的黑色 DMXL 鞋底，中底上饰有 Dr. Martens 易于识别的黄色对比缝线。至于黑色皮革鞋面，1460 的造型被夸大了，凸起的鞋舌和超厚的环绕式鞋带采用欧文斯标志性的“珍珠”色调。侧面还采用了相当大的侧拉链，可以轻松进入靴子的内部。伴随该设计的是更高的 1918 靴子。它配有 18 个孔眼，比您的典型靴子高出许多，采用黑色皮革饰面，并由相同的黑色和黄色 DMXL 鞋底单元支撑。银色孔眼与长侧拉链相得益彰，而超大“珍珠”鞋带则设计为环绕靴子。对于那些有兴趣挑选其中一双的人，Rick Owens x Dr. Martens 1460 Jumbo Lace 靴子和 1918 靴子都计划在将于 3 月 7 日通过 Rick Owens、Dr. Martens 和 HBX 等精选零售商发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/rick-owens-dr-martens-ss24-boots-drop-two-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 12:32:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 Palace 的一切都在下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/palace-skateboards-spring-2024-drop-6-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2009 年成立以来，总部位于伦敦的街头服饰品牌 Palace Skateboards 凭借大量图形发布和富有影响力的合作统治了英国街头。该品牌 2024 年春季系列现已推出，推出第六款新品，同时与曼彻斯特 Umbro 建立新的合作伙伴关系。 Palace 将发布多款造型手册，为您的衣橱做好迎接未来几个月的准备。该系列精选了带有 Palace 品牌特色的必备单品。重量级连帽衫以高领口和反光宫廷风格为主导，采用过渡色调，包括“灰色泥灰”、“深绿色”、“海军蓝”、“朦胧蓝色”和“黑色”。在其他地方，Sofar 圆领衫和配套短裤上饰有微型 Triferg 标志，与褪色 GORE-TEX 帽子和 Cordura Nyco RS Boonies 一起完善了该系列。 Palace 追随 Thrasher 和 Crocs 的脚步，选择 Umbro 进行下一季的合作。两人此前于 2022 年联合，继续尊重英国足球文化，同时庆祝茵宝的百年传统。 Palace 和 Umbro 以迷幻的图像和扭曲的图形为球场带来狂欢。该造型手册由 Alexandrino da Silva、Jiahe Zhu、Lloyd Hodgon 和 Cece Asembo 主演，以为开球准备的“PALIO”球衣开场，胸前印有协作标志和数字化 Dreamscape 狂欢人物。守门员、主场和客场球衣均采用绿色、蓝色和白色色调，配有线性面板和 7 号徽章，而双色调运动服则采用撞色条纹，并配有配套的 6 面板帽子。 Palace 2024 年春季系列及其与 Umbro 合作款的第六款产品将于美国东部时间 3 月 8 日上午 11 点开始在网上和店内购买。 3 月 9 日，该系列将于日本标准时间上午 11 点登陆 Palace Japan 的网上商店和实体店。它还将于 3 月 9 日上午 11 点（美国中部时间）在“Palace_Skateboards”官方微信商店上架。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/palace-skateboards-spring-2024-drop-6-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 12:05:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达明安·赫斯特 (Damien Hirst) 为拉科斯特城堡带来“闪耀之光”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/damien-hirst-the-light-that-shines-exhibition-chateau-la-coste-provence-info</link>
      <description><![CDATA[目前在 Château La Coste 展出达明安·赫斯特 (Damien Hirst) 在法国普罗旺斯举办了《闪耀之光》展览。展览占地​​ 500 英亩，占据了整个拉科斯特城堡，赫斯特的大量作品分布在五个展馆中。现场展出了 90 多件雕塑和绘画作品，包括高辨识度的作品以及《皇后画作》等艺术品”，此前从未展出过。每个区域都精心策划了适合环境的作品，从而邀请游客获得身临其境的观看体验。一个典型的例子就是伦佐·皮亚诺馆中放置的“自然历史”系列。它位于场地的地下一层，因此其自然光源全天变化，而其地下环境则给人一种仿佛时间被冻结的宁静感。同时，在外部，大型雕塑被刻意分散庄园周围。像解剖学“赞美诗”这样的作品在车道上欢迎参观者，而半人马般的“Hylonome”似乎为展览的起点提供了方向。“闪耀的光芒”展览目前展出至 2024 年 6 月 23 日。了解更多详细信息，请访问La Coste酒庄官网。Château La Coste2750route de la Cride,13610 Le Puy-Sainte-Reparade,Aix-en-Provence, France在Instagram上查看此帖子HENI (@heni)分享的帖子&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/damien-hirst-the-light-that-shines-exhibition-chateau-la-coste-provence-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 11:21:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>川久保玲 (Rei Kawakubo) 在 Comme des Garçons 2024 秋冬系列中表达她的“愤怒”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/comme-des-garcons-fall-winter-2024-paris-fashion-week-rtw-collection-runway</link>
      <description><![CDATA[在 Comme des Garçons 2024 秋冬成衣系列中，川久保玲将她强烈的情感融入到单色女装系列中，并恰如其分地命名为“Anger”。自从 2024 春夏系列诞生以来，该品牌就采用了标志性的颜色，几乎每件单品都采用了漆黑的色调——这与 2024 春夏系列发生了巨大的转变，在 2024 春夏系列中，每一款造型都是色彩、图案和形状的透镜状爆发。川久保玲喜欢将这种色调作为抵抗的象征，但在愤怒的背景下，这种颜色在迫在眉睫的世界末日中唤起了一种孤独感。 “这个系列是关于我现在的心态。我对世界上的一切感到愤怒，尤其是对我自己，”川久保玲在发布会的新闻声明中写道。虽然服装采用了川久保玲标志性的戏剧和前卫廓形，但整个系列中却弥漫着某种不整洁的感觉。玛丽·安托瓦内特 (Marie Antoinette) 的裙摆裙和蓬巴杜假发可能是该系列造型的关键灵感来源。从折叠的部分、边缘粗糙的褶皱、毛边、明显的粉笔标记到类似于揉皱的废料的褶皱，这些单品散发出一种讽刺的吸引力，看起来好像它们是被粗暴而仓促地拼凑在一起的。仔细看看上面图库中的 Comme des Garçons 2024 秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/comme-des-garcons-fall-winter-2024-paris-fashion-week-rtw-collection-runway</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 10:16:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>岳敏君与 AllRightsReserved 合作推出最新版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/yue-minjun-x-allrightsreserved-kung-fu-edition-info</link>
      <description><![CDATA[岳敏君，中国当代著名画家、雕塑家、版画家，最佳以其标志性微笑的作品而闻名，他与 AllRightsReserved (ARR) 合作推出了最新的限量版产品。虽然该作品仍然以敏俊熟悉的微笑为特色，但它也融入了已故武术专家和著名演员李小龙的灵感。谈到这一灵感，敏俊分享道：“我们一直对李小龙有一种特殊的崇拜，他的电影对我影响很大。这个雕塑描绘了一个拳击姿势，体现了个人英雄主义意识。这个姿势代表了强大的力量和决心。”此外，这部名为《一拳》的作品是对中国文化遗产的艺术探索，旨在让观众沉浸在武术、耐心和能量和谐流动的境界中。 ARR表示，这种内省的艺术作品鼓励在动态变化的全球景观中重新评估文化身份，并进一步唤起一种浪漫的氛围和无限可能性的概念。《功夫》，第30版，将于美国东部时间 3 月 6 日晚上 10:00 通过 ARR 的 DDTStore。截至撰写本文时，限量版的零售价格尚未公布，但是，可以通过官方 DDTStore 网站进行注册。点击此处查看完整版本Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/yue-minjun-x-allrightsreserved-kung-fu-edition-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 08:40:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike ACG 首次推出“Triple Black”Rufus Mule</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/nike-acg-rufus-triple-black-fv2923-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[在宣布鲁弗斯骡子在“石灰石”中回归后不久， Nike ACG 正在通过“三重黑”配色扩展其产品系列。该轮廓复兴的第二次迭代推出了奢华的黑色绒面革鞋面，采用方便穿脱的特点。凹陷的 Nike 面板旋风是该鞋款上唯一引人注目的品牌细节，因为印有 ACG 图案的鞋垫隐藏在鞋床后面。这款鞋采用相配的斑点黑色中底和外底，提供额外的舒适度和耐用性。虽然“Limestone”型号计划于 5 月上市，但 Nike ACG Rufus “Triple Black” 将于一个月后，即 2024 年 6 月通过 Nike 和选择零售价为 110 美元的零售商。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/nike-acg-rufus-triple-black-fv2923-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 08:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《一拳超人》第三季首支预告片曝光</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/one-punch-man-season-3-trailer-info</link>
      <description><![CDATA[一拳超人的第三季动画于 2022 年夏季首次宣布。现在，这部备受期待的动画尚未确认进一步的更新。通过新发布的预告片，粉丝们可以一睹新一季的故事走向，并辅以由“英雄猎人”饿狼主演的扣人心弦的动作片段。 2012 年数字连载。对于这部官方漫画翻拍作品，专业漫画家村田佑介的任务是改编《一拳超人》的原创故事，将其疯狂的动作序列和标志性幽默注入生命力，打造出适合少年类型的作品。 2015 年，Madhouse 制作了《一拳超人》曼的第一部电视动画改编作品和系列受到了粉丝的热烈欢迎。当该动画于 2019 年回归第二部时，其动画由 J.C.Staff 负责。除了动画工作室的变化之外，粉丝们最失望的是动画质量大幅下降和节奏缓慢。根据 2022 年的公告，新一季的动画也将由 J.C.Staff 制作。然而，仅根据官方预告片，工作室似乎解决了上一季的一些问题。宣传视频时长近两分钟，重点关注第三季的主要反派狼人，暗示他与剧中主角埼玉的不可避免的战斗。官方首播日期尚未公布。与此同时，请观看上面的一拳超人第三季的官方预告片。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/one-punch-man-season-3-trailer-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 08:11:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 2002R 呈现“钢蓝色”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-2002r-steel-blue-m2002rfb-release-info</link>
      <description><![CDATA[New Balance 为其广受欢迎的 2002R 廓形发布了新配色。这款鞋最初于 2010 年上市，但现在已成为许多衣柜里的必备单品。这款标志性的 2000 年代跑鞋将复古与现代融为一体，现在以新推出的“钢蓝”配色重新上架。即将推出的鞋款采用钢蓝色和深灰色配色方案。该鞋采用钢蓝色网状底座制成，具有透气性，而灰色则突出了挡泥板、中足、鞋跟和鞋面的绒面革覆盖层。鞋带、内衬、鞋舌品牌和侧面的“N”标志均采用钢蓝色色调，而鞋子则采用白色中底、黑色橡胶 ABZORB 和 N-ergy 外底，使鞋子更加圆润。 New Balance 2002R“Steel Blue”将于今年晚些时候在部分零售商和网上上市，售价为 150 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-2002r-steel-blue-m2002rfb-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 07:11:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>