<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 02:18:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>ASICS 推出全新“奶油色/纯银”配色 GT-2160</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/asics-gt-2160-cream-pure-silver-release-date</link>
      <description><![CDATA[ASICS 凭借 GT-2160 度过了辉煌的一年，稳定性- 专注于跑鞋，最初于 2011 年发布，并于 2023 年初作为复古未来主义生活方式的选择重新回归。尽管 GT-2160 在第二次上市期间已经经历了多次考验，但其亮点包括但不限于作为这是与 NFL All-Pro 外接手 Stefon Diggs 以及 Cecilie Bahnsen 和 Above the Clouds 等合作伙伴以生活方式为中心的合作伙伴关系的核心，其核心是干净的内嵌配色。在今年年底前，这些干净的内线配色将再添一员，推出新的“奶油色/纯银”彩妆。拥有清爽、略带灰白色的“奶油色”网状底色这款鞋饰有金属“纯银”装饰，波浪形的前足雕刻、分段式中底和后跟 GEL 缓冲垫，呈现出经典的技术外观，黑色和金色的装饰还带有一丝新奥尔良圣徒队的氛围。由于其机械色调和泥土色调的混合，除了“牡蛎灰”和“深灰褐色”等其他配色外，它还可以轻松融入 GT-2160 系列。 ASICS GT-2160“奶油色/纯银”将于 12 月 8 日通过 ASICS 网上商店和 HBX 等精选全球库存商发售。其建议零售价为 120 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/asics-gt-2160-cream-pure-silver-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 23:47:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Easy Otabor 与 Nike 携手举办“Sole Perspectives”展览，致敬 Air Force 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/easy-otabor-nike-sole-perspectives-exhibition-air-force-1-art-basel-miami</link>
      <description><![CDATA[Easy Otabor，所有者兼策展人芝加哥安东尼画廊 (Anthony Gallery) 与 Nike 联手，在迈阿密巴塞尔艺术展期间举办了一场群展，突显 Air Force 1 的永恒影响力。此次展览名为“Sole Perspectives”，将展出 20 位艺术家的作品，他们的作品通过摄影、绘画、拼贴、雕塑和视频等多种媒介向这款标志性运动鞋致敬。其中包括安德鲁·帕克 (Andrew Park)、布拉德利·沃德 (Bradley Ward)、亨利·斯旺森 (Henry Swanson) 等艺术家。根据 Otabor 的说法，Jewel Ham、Lindsay Dawn、Michael C. Thorpe 和 Okey Ofomata 等人“存在于时尚、运动和当代艺术的交叉点”。该展览的官方描述如下：“各种媒体和主题讲述了一种超越时间、地理或功利目的的通用风格语言——在耐克辉煌的历史中，这些目标一直是品牌形象和服装发展不可或缺的一部分。运动鞋在这些艺术品中的影响力无可否认，通过设计和美学的集体欣赏。“Sole Perspectives 将于 12 月 9 日至 10 日在 3408 NW 7th Ave, Miami, FL 33127 展出。12 月 9 日，将举办抽奖活动，抽奖一双限量版 Air Force 1 的设计作者：迈克尔·C·索普； 12 月 10 日中午 12 点东部时间，将由 Otabor、Aya Brown 和 Jacob Rochester 进行小组讨论，主持人 Danny Baez。请参阅上方图库中的活动传单。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/easy-otabor-nike-sole-perspectives-exhibition-air-force-1-art-basel-miami</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 22:56:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>容·班斯携《卷》重返现场。 6'</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/yung-bans-return-vol-6-album-stream-interview</link>
      <description><![CDATA[Yung Bans 正式回归。经过两年半的中断——专注于自己、家人并微调自己艺术的下一个时代——这位 25 岁的亚特兰大说唱歌手刚刚推出了他的 Yung Bans 集体的下一个版本，它最初是一个同名混音带系列，最初在 2010 年代末让 Bans 名声大噪。配音卷。 6 月 6 日，Bans 编制了 10 首深受粉丝喜爱的未发行剪辑和 5 首新单曲，进一步提升了他标志性的 SoundCloud 美学，并取得了胜利。 6 是在 Bans 2018 Vol. 5 发布五年后发布的。 5，尽管说唱歌手从他上次停下的地方重新开始。卷上的禁令在他的包里。卷 6，展示了他在第 1-5 卷以及他于 2019 年发行的首张录音室专辑《MISUNDERSTOOD》中所隐藏的脆弱一面。 6 的主打单曲“Who Want Smoke”——今年夏天他在合作者 Cole Bennett 的 Lyrical Lemonade Summer Smash Festival 上预演了这首单曲，当时他调侃自己即将回归——Bans 出现在他的区域中，在传统的 trap 节拍上彰显了他的标志性、浆状流动。但当上个月《Luv 4 Granted》出现时，粉丝们看到了这位说唱歌手新的、内省的一面。那么为什么是现在呢？为什么在上一卷过去五年之后，现在又到了下一卷的时候了？用班斯的话说，“你无法击败完美的时机”，他解释说，他选择收录的每首未发行曲目都与他现在的生活经历具体相关。当被要求描述专辑的声音时，班斯使用“原始”一词来解释卷。 《6》既是他艺术创作的“一个新时代”，又是一个“自然的进步”。“只是我花时间并以正确的方式做它，”班斯告诉 Hypebeast。 “我现在有了更多的方向。我更了解我是谁。当我发行《MISUNDERSTOOD》时，我才 19 岁。我现在长大了，可以更好地选择我想向孩子们展示的内容。“《MISUNDERSTOOD》功能丰富，看到了 Gunna、Young Thug、Lil Durk、NAV、Future 等人的作品、 03 Greedo、Slim Santana、XXXTentacion 和 YNW Melly。但第一个听 2019 年专辑的人不是这些大牌贡献者，甚至不是班斯团队中的任何人，而是马修·M·威廉姆斯 (Matthew M. Williams)。“他是一个真诚的人，”班斯说。“他批评了我的整个想法。专辑。他听了《MISUNDERSTOOD》中的每一首歌，并做了一堆笔记。我的团队中甚至没有人这样做。”卷。 6 的制作人员包括 TM88、Nick Mira、StupidXool、Danny Wolf、Bobby Raps 和 Bugz Ronin，而有特色的艺术家很少——只有 Doe Boy、Ralo、Highway 和 R5 Homixide 出现在整首曲目中。班斯表示，这张专辑的合作严格限于“真正的友谊——那些真正需要在那里并且与我的生活真正相关的人。”但最终，推动班斯的是粉丝；他告诉 Hypebeast，与他的支持者的联系是这个项目发布的一个重要催化剂。“我只是想与像我一样的人联系。那些被误解的人。我们见面。”在下面找到完整的曲目列表，并重温 Hypebeast 2018 年的对话与 Yung Bans 在这里。第 6 卷曲目列表：1. Energy（制作人：Jacck、Dynoxmusic 和 JoshBae）2. Side by Side（制作人：Nick Mira）3. Who Want Smoke（制作人：TM88 和 Bobby） Raps)4. No Belt Ft. YNW Melly (Prod. By Nick Mira)5. I Juss (Prod. By Danny Wolf &amp; 1st Class)6. The Streets (Prod. By StoopidXool)7. Stick n a Gown Ft. Highway （产品作者：Keysanee 和 Xjay）8. Shirt Off（产品作者：Bugz Ronin 和 Fizzle）9. Luv 4 Granted（产品作者：Nick Mira 和 JP）10. Rockstar Lyfe Ft. R5 Homixide（产品作者：R5 Homixide）作者：Bugz Ronin &amp;马赛克）11。 Solo Dolo（尼克·米拉制作）12。有时（产品作者：Nadddot）13。免费陷阱免费拉洛英尺。美国能源部男孩Ralo（TM88 产品）14。直接现金 [奖金]（MXSSIVH 和 Lou Xtwo 生产）15。 Bling On [BONUS]（产品作者：Nadddot）卷。 6 现已在各地直播。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/yung-bans-return-vol-6-album-stream-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 22:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A.P.C. Round 24 延续其被子制作传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/a-p-c-round-24-quilts-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 2010 年以来，A.P.C.除了主线成衣产品目录外，该公司一直在将多余的材料转化为被子。这个想法源于 Jessica Ogden 和 Jean Touitou 对拼接和面料复兴的兴趣。有了它，每年都会出现独特的被子迭代，这些被子与有用的家居用品一起促进环境公平。现在Touitou的A.P.C.带着 Round 24 回来了。最新一轮的被子灵感来自爱尔兰裔美国艺术家 Sean Scully 的画作。斯卡利的作品充满了鲜艳的色彩，介于几何抽象和硬边绘画时期之间。 “在 Series 23 的复杂概念之后，他的极简主义作品以微妙、有节奏的呼吸和意想不到的色彩选择吸引了我，”奥格登说。因此，被子和靠垫都是用 A.P.C. 的剩余材料制成的。面料展现了几何形状和图形相互作用的精致程度。为了进一步发挥其原创性，Touitou 以曾经做过的明星的名字命名了这个系列中的拼布作品。为了使该项目栩栩如生，最新系列由阿尔弗雷多·皮奥拉 (Alfredo Piola) 在巴塞罗那周边的几个城市环境中拍摄，反映了这些作品的几何设计。看看上面画廊中的新产品。 A.P.C. 的 Round 24 被子和靠垫现已在店内和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/a-p-c-round-24-quilts-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帕尔梅斯前往网球俱乐部度过 2023 年假期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/palmes-holiday-2023-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[网球诞生的时尚品牌 Palmes 为球场内外的生活打造服装。为了将这项运动的“进步精神”与其周围的文化融为一体，该品牌最新的 2023 年假日系列以大量适合表演和生活方式的单品重复了这项优雅消遣活动的标志性衣柜。该系列包括许多“Deuce” ” 牛津衬衫，其胸袋上缝有图案，并饰有精致的条纹饰面。与此同时，“Cyrus”衬衫选择了更休闲的版型，而拥有该品牌鸟类图案的“Arthur”马球衫则非常适合友好搭配。有几款图形 T 恤，其中一些带有苹果和其他插图更简单的字母是“帕尔姆斯网球协会”。它们与该品牌的“Vitas”运动裤搭配得很好，该运动裤同样在大腿上部印有 mtofis 品牌标志。 “Middle”短裤是该系列中最明显以球场为中心的单品，采用以运动为导向的结构，包括胯部镶片、宽敞的口袋（每个可容纳三个网球）和网状口袋衬里。头饰包括印有徽标的帽子和“Mr. Palmes”无檐小便帽； 16 盎司的 Nalgene 水瓶使该系列更加完善，该水瓶上印有该品牌的口号“TENNIS FOR THE BLOODY FUN OF IT”的运动图案。Palmes 的 2023 年假日系列现已在该品牌的网上商店出售。价格范围从 35 美元到 210 美元不等。仔细看看上面图库中的线条。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/palmes-holiday-2023-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:33:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 即将推出真人秀《乌贼游戏》第二季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/netflix-squid-game-the-challenge-season-two</link>
      <description><![CDATA[Netflix 续订了《鱿鱼游戏：挑战》第二季。改编自热门同名韩剧，Netflix 真人秀风格的衍生剧第一季刚刚于上个月播出。来自英格兰各地的参赛者共 456 名，角逐 456 万美元的奖金，这是游戏节目中最大的现金奖金历史。原版《鱿鱼游戏》发布两年多后，该真人秀在发布几周后仍保持着 Netflix 英语节目的榜首位置。然而，一些参赛者在社交媒体上抱怨在观看节目时受到的虐待。参加节目比赛。 TikTok 上的一位用户解释说，一场“红灯，绿灯”游戏——在最初的《鱿鱼游戏》节目中持续了几分钟——花了几个小时来拍摄。其他人报告称在片场受伤，包括体温过低。尽管如此，Netflix 仍在继续拍摄下一季的《鱿鱼游戏：挑战》。主播分享了一个链接，用户可以在其中申请参加即将到来的赛季的比赛。在该页面上，感兴趣的人可以选择他们是来自美国、英国还是其他地方；回答提问;并录制一段 1 分钟的视频，分享他们的“游戏计划”以及如果获胜他们将如何处理现金奖励。 玩家们注意了，你们准备好迎接下一场游戏了吗？鱿鱼游戏：挑战第二季回归！参加 https://t.co/rHt0nq0WtI 上的现实竞赛。 pic.twitter.com/QOtRDpdtD8 — Netflix (@netflix) 2023 年 12 月 6 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/netflix-squid-game-the-challenge-season-two</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 20:24:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌推出其“最大、能力最强”的人工智能模型 Gemini</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/google-new-ai-model-gemini-launch-info</link>
      <description><![CDATA[周三，谷歌推出了“最大、最有能力”的人工智能模型，以-这个庞大的语言系统附带了一系列不同大小的类别：Gemini Ultra，最适合高度复杂任务的模型； Gemini Pro 是最适合跨多种任务进行扩展的模型，而 Gemini Nano 是在移动设备上执行任务的最高效模型。凭借复杂的推理和先进的编码，Gemini 看起来是多模式的，这意味着它可以“概括和无缝地理解、操作和组合不同类型的信息，包括文本、代码、音频、图像和视频”，首席执行官兼联合创始人 Demis Hassabis 表示。谷歌 DeepMind 创始人。谷歌已经通过图像、音频、视频和数学理解等各种任务测试了其 Gemini 模型。 Gemini Ultra 的性能结果在该领域 32 个常用学术基准测试中的 30 个上超过了最先进的结果。大语言模型得分高达90.0%，首次在大规模多任务语言理解（MMLU）上超越人类专家，涵盖数学、物理、历史、法律、医学、伦理学等57个学科。第一代Gemini模型能够通过复杂的推理从数百到数千份文档中提取信息，该公司表示，这最终将“有助于在从科学到金融的许多领域以数字速度实现新的突破”。 Gemini 还可以理解、解释和创建 Python、Java、C++ 和 Go 等编程语言的高级代码。谷歌表示，Gemini 坚持迄今为止对其 AI 模型的“最全面的安全评估”。该公司在新闻稿中写道：“我们对网络攻击、说服和自主等潜在风险领域进行了新颖的研究，并应用了谷歌研究院一流的对抗性测试技术，帮助在 Gemini 部署之前识别关键的安全问题。”从 12 月 6 日星期三开始，巴德将在 170 多个国家和地区使用 Gemini Pro 的“微调”版本。 12 月 13 日，Gemini Pro 将通过 Google AI Studio 或 Google Cloud Vertex AI 中的 Gemini API 提供。同时，Gemini Nano 将在 Pixel 8 Pro 上推出，未来几个月，Gemini 将在 Google 搜索、广告、Chrome 和 Duet AI 中首次亮相。 Gemini Ultra 将于明年初向开发者和企业客户推出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/google-new-ai-model-gemini-launch-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 20:02:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创作者泰勒拿起镜头拍摄 le FLEUR* 第 2 季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/tyler-the-creator-le-fleur-season-2-lookbook-video-watch</link>
      <description><![CDATA[除了音乐之外，造物主泰勒还以其独特的风格而闻名这渗透到了他的服装品牌系列中。他的 le FLEUR* 品牌是最强大、最崇高的品牌之一。现在，这位著名说唱歌手兼制作人揭晓了《le FLEUR*》第二季，题为“For The Sunseekers”。但造物主泰勒并没有选择标准的造型手册，而是拿起相机拍摄了一段生动的系列视频。由造物主泰勒亲自执导，视频出现在沙漠般的氛围中，背景中的破旧车辆就像一辆旧车。黄色校车、翻倒的低乘者和一辆旧警车。整体暖色调与氛围相得益彰，恰如其分地反映了该系列的标题。视频一开始，模特阵容很快就变得活跃起来，其中包括 Lil Yachty、Tyler、造物主本人、Maverick Carter、Anwar Carrots 等。从录制视频到凝视远方，甚至拎着牛皮纸购物袋演员们展示了新的单品系列，进一步增强了 le FLEUR* 的学院派风格。该系列包括羽绒夹克、西装外套和配套裤子、校队夹克、针织衫、几件引人注目的毛衣背心、新款骑行运动衫、纽扣衬衫等。该系列的最后一个是一系列配饰，如新款毛皮 ushanka 帽子、贝雷帽、领带和围巾。查看上面的造型手册视频。 le FLEUR* 第二季系列中的精选单品将于 12 月 9 日在店内发售，然后于 12 月 13 日在线发售。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/tyler-the-creator-le-fleur-season-2-lookbook-video-watch</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 19:45:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹尼·科尔通过第二个系列进一步深化了他对生物世界的愿景</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/danny-cole-creature-world-second-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[今年二月纽约时装周期间，多学科艺术家和画家 Danny Cole随着 Creature World 品牌的首次亮相，巩固了他进军时尚界的地位。该系列充满乐趣和多彩的细节，以无可辩驳的轻松方式连接了科尔对艺术和时尚的热爱。现在，这位艺术家正在发布第二个系列，进一步推进他对《生物世界》的愿景。名为“系列 02：RGB”的新系列保留了 Cole 为首个系列带来的异想天开的精神。他的标志性卡通人物遍布整个系列，颜色为蓝色、红色、黄色和绿色。从设计角度来看，衣柜涵盖夹克、连帽衫、针织衫、图案 T 恤、牛仔裤和配饰，融合了工装、街头服饰和实用风格的元素。其中的重点是厚实的平纹针织连帽衫，饰有生物耳朵和做旧设计贴花刻字。另一件引人注目的作品是一条工装风格的牛仔裤，其腿上饰有科尔富有想象力的生物。该系列的其他产品还有皮革零钱包、生物帽子和袜子等有趣的配饰。看看上面图库中的新产品。 Creature World&#39;s Collection 02: RGB 价格从 25 美元到 125 美元不等，现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/danny-cole-creature-world-second-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 18:17:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trophy Hunting x '47 重新定义 NBA 风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/trophy-hunting-47-brand-nba-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[Trophy Hunting 继 PUMA 与另一款运动装的合作之后，街头服饰系列。这家黑人、亚太裔和拉丁裔拥有的运动服装品牌现已与运动服装爱好者 &#39;47 合作，在 Trophy Hunting x &#39;47 NBA 胶囊系列中呈现一种全新的 NBA 风格。这个胶囊系列的调色板受到古典启发和风格主导，以海军蓝和森林绿为主，并带有流行的金色，”Trophy Hunting 的 Kari Cruz 解释道。 “Trophy Hunting 以追求个人伟大而命名，庆祝自我定义的成功。这种精神在[这个系列]中得到了体现，每个款式都有 Larry O&#39;Brien 奖杯图案。”在 Instagram 上查看此帖子TROPHY HUNTING®️ (@tropyhunting) 分享的帖子 防风雨教练夹克（250 美元）是其中的佼佼者，采用醒目的黄色配色，采用防水聚/尼龙制成。该夹克的内部缎面衬里采用了 Trophy Hunting 标志性的 Blackwatch 格子图案，并在整个轮廓中融入了 Larry O’Brien 奖杯图案。Trophy Hunting 是一个非常有意的系列，在整个系列中也采用了其圆形标志。该标志作为硅胶贴片缝在夹克的右袖上，与其说是一个标志，不如说是一个印章。 Trophy Hunting 在一份声明中表示：“每个圆圈都代表了 Trophy Hunting 的无限过程：追逐和奖励、旅程和仪式；这是这次合作的恰当标志。”还包括三种款式的帽子：羊毛背带帽、棉质斜纹布渔夫帽和 Blackwatch 聚酯纤维渔夫帽，请看下面的全系列产品，其中还包括运动衫、运动裤和图案 T 恤。立即在 Trophy Hunting 的在线商店购买 Trophy Hunting x &#39;47 NBA 胶囊系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/trophy-hunting-47-brand-nba-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 17:34:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《最后生还者2》重制版推出“Roguelike 生存模式”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/the-last-of-us-part-2-remaster-no-return-mode</link>
      <description><![CDATA[《最后生还者 第 2 部分》已收到开发商 Naughty Dog 的重制版。原作于 2020 年推出，是 2013 年末日生存游戏《最后生还者》的续作。今年年初，该视频游戏系列还被改编成广受好评的电视剧，重新引发了人们对游戏的兴趣。通过新的重制版，开发商引入了单人游戏的新模式。 “不归路模式”被描述为“类 Rogue 生存模式”，让玩家在不同地点对抗随机的敌人。挑战只是尽可能地生存下去。顽皮狗说，玩家将遇到新的、意想不到的挑战。他们将能够扮演艾莉和艾比，以及其他可解锁的角色和新角色，例如迪娜、杰西、列夫和汤米。随着玩家在该模式中前进，他们将获得更多角色，以及他们不同风格的战斗和皮肤。顽皮狗通过预告片宣布了这一消息，让粉丝们了解该模式的外观以及他们可以期待的不同补充内容游戏期间。重制版《最后生还者 第 2 部分》现已开放预订，将于 1 月 19 日在 PlayStation 5 上推出。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/the-last-of-us-part-2-remaster-no-return-mode</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 17:24:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登 (Louis Vuitton) 在迈阿密巴塞尔艺术展上推出全新弗兰克·盖里 (Frank Gehry) 手袋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-frank-gehry-handbags-art-basel-miami</link>
      <description><![CDATA[在巴塞尔迈阿密海滩艺术博览会上，路易威登将预览一系列手袋与普利兹克奖得主、加拿大裔美国建筑师弗兰克·盖里 (Frank Gehry) 合作设计。展台分为四个主题：建筑与形式、材料探索、动物和盖里为“庆祝 Monogram”而创作的 Twisted Box，该展台将成为 Louis 的诞生地Vuitton x Frank Gehry 限量版手袋系列。该系列将包括基于该品牌经典 Capucines 廓形的设计、Twisted Box Trunk 和 Bear With Us 手拿包（灵感源自盖里 2014 年的 Bear With Us 雕塑）。该系列旨在融合双方的艺术风格，以俏皮的方式呈现它的工艺。其中最引人注目的是一款 Capucines Mini Blossom ，其拥有玻璃般的树脂花瓣，由香水瓶镀锌，其标志让人想起盖里为路易威登基金会创作的标志。除了包袋合作之外，展位还将展示盖里的 Les Extraits 香水包装。精选的草图和模型，包括他的“庆祝字母组合”项目的早期图纸。此外，展示盖里与法国时装屋最受赞誉的合作的视频将在房间内回响。路易威登迈阿密海滩巴塞尔艺术展展位将于 12 月 8 日至 10 日在迈阿密海滩会议中心西大堂向公众开放。在上面的画廊中欣赏该品牌的 Frank Ghery 手袋。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-frank-gehry-handbags-art-basel-miami</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 16:19:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡迪小子将主演反乌托邦恐怖电影《史莱姆》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/kid-cudi-jeron-braxton-slime-animated-horror-film-info</link>
      <description><![CDATA[Kid Cudi 对大银幕并不陌生，涉足大银幕他在一些作品中担任过制作角色，其中包括他自己的《银河娱乐》，以及 A24 最近的惊悚片《X》和《珍珠》等。库迪现在正在准备上映他的恐怖动画电影《史莱姆》，这位音乐家与动画师杰伦·布拉克斯顿 (Jeron Braxton) 一起主演，后者将在该项目中首次执导长片。 虽然目前细节还很少，但有一份新闻稿将这部电影描述为“一种声音/视觉体验，将布拉克斯顿的独特风格与迷幻、令人振奋的原创配乐结合在一起。” ” 库迪在给 Deadline 的一份声明中分享道。“杰伦是一位走在文化前沿的强大创意者，他所做的一切都在突破界限。我很高兴他加入团队，并准备好看到他将史莱姆带入生活。 Mad Solar，我们在这里。”SLIME 即将到来 ‼️ https://t.co/dT2jbQIY8R — The Chosen One (@KiDCuDi) 2023 年 12 月 6 日 Cudi 作为 Mad Solar 制作旗帜的一部分，与 Slime 一起担任制作人Hammerstone Studios 表示：“我非常高兴能够将史莱姆带入生活，并且非常感谢我周围帮助实现这一切的每个人。动画一直是我改变对影响美国人的问题的看法的机会，并且更明确地表达了这一点。”黑人侨民，现在我们可以利用恐怖类型和尖端技术为媒体创造疯狂的进化。”请继续关注 Hypebeast，了解有关史莱姆的更多更新。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/kid-cudi-jeron-braxton-slime-animated-horror-film-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 16:05:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为了庆祝 Nike TN 诞生 25 周年，Foot Locker 融合了四款传奇的 Nike TN 设计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/25-years-of-nike-tn-foot-locker</link>
      <description><![CDATA[Nike Air Max Plus（也称为 TN）于 1998 年首次发布，在过去的 25 年里，已成为不墨守成规者的可识别的、统一的特征。这款运动鞋是 Rave、Graffiti 和 Hip Hop 等许多亚文化衣柜里的必备单品，而且很可能会成为更多亚文化的一部分。 TN 的独特之处在于它从未停产，并且在过去 25 年里一直在 Foot Locker 上大量供应。在经常利用“限量版”来围绕运动鞋进行炒作的时代，这是罕见的。 Foot Locker 还致力于鼓励女性观众，推出了一些有史以来最著名的女性专属配色。 TN 已成为一个文化标志，在世界各地都有一个顽固的社区。这款运动鞋曾一度被视为 Air Max 家族的反面角色，如今已成长为受推崇经典设计的新一代所拥护的模范公民。为了庆祝成为 Nike TN 官方旗舰店 25 周年，Foot Locker 与 Nike 携手推出一款独家重复传奇廓形“TN 25th”。这款广受追捧的发布对零售商来说是一个特殊的时刻；现在是庆祝过去十年中积累的热爱 TN 的社区的时候了。这款新款运动鞋采用独特的设计，是“TN 社区”投票选出他们过去最喜欢的款式后推出的一款新运动鞋，融合了 TN 历史上最受粉丝喜爱的四种款式。运动鞋中，您会看到“Sanguine”迭代的红色调与内侧“Fireberry”浅色调的融合。在外侧，这种渐变与“Hyper Blue”款式的耀眼色调相得益彰——这是一个长期存在的街头服饰标志。最终的运动鞋参考了 2019 年发布的“Palm”，其中波浪形状在基色调上分层。这款运动鞋采用真正的 TN 风格，覆盖黑色网状覆盖层，剪影标志位于后跟处。为了纪念这一发布，该零售商与社区成员 Jasmin Sehra 和 The Lost Boys 的创作者一起推出了 25 周年纪念活动卢克协会和艾兹负责视觉效果。该零售商还与 Sneaker Freaker 合作，推出一本新书来纪念这一里程碑，该书记录了 TN 的生活，其中包含采访等内容。这本书在 300 页的精彩内容中记录了 Plus 的独特历史。为了增加一些历史影响力，其中还包括对耐克传奇设计师肖恩·麦克道尔 (Sean McDowell) 的采访，而热爱 TN 的创意人士的艺术家简介则展示了该模特的文化影响力。该书的发布将与欧洲各 Foot Locker 商店举办的一系列活动同时进行。 尽管 TN 是全球公民，但它始终尊重超本地化的叙事。法国场景一直与“La Requin”有着密切的联系，而在海峡对岸的英国，充满活力的“Brixton” TN则向该系列与伦敦南部和牙买加的联系表示敬意。在本土，本地设计的“Lava”、“Hyper Jade”、“Casper”、“Kombat”和“Pink Sunset”只是澳大利亚音乐界全天热播的音乐作品中的一部分。 TN 与其西悉尼粉丝群的联系是显而易见的，该地区的销售额创下了 Foot Locker 的记录。以至于在西悉尼郊区的 Foot Locker TN Corner Store 举办了 25 周年庆典，而 Plus 就在家里。在 11 月 11 日公开开幕之前，澳大利亚最顽固的 TN 爱好者参加了 10 日晚上的亲密聚会。对于 TN Corner 商店来说，这是一个特别的夜晚，商店里挂满了牛奶吧标牌，主题照相亭为吉尔福德肮脏的街道景观增添了色彩。商店的前半部分堆满了报纸、糖果和饮料等 Tuned 主题商品，场面十分壮观。在商店后面，聚会以一座博物馆拉开帷幕，该博物馆记录了 TN 25 年的丰富历史。展出了一些超级稀有的鞋款，例如标志性的 1998 年“Tigers”和“Hyper Blue”样品。如果您想尝试一些 TN 鞋款，请前往 footlocker.com.au 或距离您最近的 Foot Locker 商店。请务必关注 Foot Locker 网站，了解有关计划于今年年底发布的一些重大版本的新闻。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/25-years-of-nike-tn-foot-locker</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 15:55:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniel Arsham 与蒂芙尼公司 (Tiffany & Co.) 再次合作开展珠宝与艺术合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/daniel-arsham-tiffany-co-t1-bust-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[丹尼尔·阿沙姆 (Daniel Arsham) 和蒂芙尼 &amp; Co. 再次回归限量版合作，进一步深化他们融合现代与经典作品的愿景。这一次，限量版合作更加注重珠宝和艺术的经典。合作中首先推出的是蒂芙尼 T1 手链，旨在向该品牌 186 年的历史致敬。该手链由 18k 白金制成，镶有超过 105 颗钻石和超过 74 颗沙弗莱石，外观独特优雅。蒂芙尼Co. 引人注目的 T1 手镯被放置在阿尔勒的维纳斯半身像中。为了进一步磨练优雅，该手镯被放置在阿尔勒的维纳斯半身像中。该雕塑作品采用 Arsham 标志性的侵蚀设计，由青铜和不锈钢制成，最后涂上独特的铜绿。 “阿尔勒维纳斯半身像融合了多种蒂芙尼元素，讲述了一个关于传统、工艺和精湛技艺的连贯故事，所有这些都是蒂芙尼品牌形象的重要组成部分，”阿尔沙姆说道。 “其中参考了置地广场展出的雕塑；还有沙弗莱石 T1 手链，人们在打开雕塑时会发现它。” 限量版蒂芙尼 T-1 手链和手链Bust 将于本月在全球发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/daniel-arsham-tiffany-co-t1-bust-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 15:45:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>