<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 21:14:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>气候博物馆在纽约哈德逊广场找到永久所在地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/climate-museum-hudson-yards-announcement</link>
      <description><![CDATA[气候博物馆终于在纽约哈德逊广场有了永久的家，预计将于 2029 年在第 11 大道上占地 24,000 平方英尺的地方开放。该博物馆因在全市举办了六年的临时展览而闻名，吸引了 15 万名游客前往总督岛和洛克菲勒中心等场所。它的展品包括莫娜·查拉比和大卫·奥普代克等艺术家的作品，正面应对气候变化。创始人米兰达·马西曾是一名社会正义律师，2012 年飓风桑迪造成的破坏激发了她的灵感，她认为这一举措是朝着更深入地参与气候事务迈出的一步。她对 Artnet 说：“这个永久性空间将扩大我们促进气候对话和行动的使命。”自由女神像博物馆的建筑公司 FXCollaborative 将设计这个空间，旨在将可持续性和可达性融为一体。该建筑位于哈德逊广场和贾维茨中心之间，旨在成为气候意识的公共中心。然而，包括博物馆顾问安德拉斯·桑托在内的批评人士质疑为一家以可持续发展为重点的机构建造新设施对环境的影响。马西认为，频繁的临时搬迁本身就伴随着高昂的碳排放成本。对马西来说，博物馆的使命比争论更重要。目标是在一个已经在努力应对全球变暖的切实影响的城市中创建一个持久的气候教育和行动平台。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/climate-museum-hudson-yards-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 21:07:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lady Gaga 成为第三位在三个不同十年内蝉联冠军单曲的歌手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/lady-gaga-michael-jackson-janet-no-1-hits-3-decades-info</link>
      <description><![CDATA[虽然 Lady Gaga 在《Joker: Folie à Deux》中扮演的角色没有在今年的金球奖颁奖典礼上获得认可，但这位拥有多重身份的艺术家在音乐上的卓越表现获得了非常罕见的荣誉。她与 Bruno Mars 于 8 月发行的二重唱歌曲《Die With A Smile》终于在本周登上了 Billboard Hot 100 排行榜的榜首。这首歌曲最初在第一周就位居第三，并在前列停留了数月，直到第 20 周才升至第一名。这一成就使 Gaga 成为第三位在三个不同十年中多次获得第一名的艺术家，加入音乐传奇人物（和兄弟姐妹）迈克尔杰克逊和珍妮杰克逊的行列。2008 年，Gaga 以前卫的外表进入舞蹈音乐界，她的首支单曲“Just Dance”成为她的第一首冠军单曲。紧随其后的是 2009 年排名第一的“Poker Face”。2011 年，Gaga 发行了一首献给她的 LGBTQ+ 粉丝的戏剧性体育场流行歌曲“Born This Way”，再次获得第一名。就在 2010 年代结束之前，这位艺术家与布莱德利·库珀合作拍摄了她的电影处女作《一个明星的诞生》，并于 2019 年凭借《Shallow》再次荣登榜首。快进到 2020 年，她的第六张录音室专辑《Chromatica》中的一首歌曲飙升至榜首：由爱莉安娜·格兰德演唱的《Rain On Me》。这首单曲的排名为 Gaga 加入 Jacksons 乐队打开了大门，她成为了一个拥有数十年热门歌曲的小团体的一员，最终由《Die With A Smile》将其具体化。在主打单曲《Disease》发行后，Lady Gaga 的第七张录音室专辑预计将于 2025 年第一季度发行。请继续关注 Hypebeast 以获取即将发行的 LP 和其他音乐新闻的最新消息。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/lady-gaga-michael-jackson-janet-no-1-hits-3-decades-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:48:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 在新泽西州开设店铺</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bape-new-jersey-american-dream-mall-store-opening-info</link>
      <description><![CDATA[BAPE 开年势头强劲，已拥有两家直销店，现在又有一家新旗舰店。BAPE 在全球拥有 40 多家零售店，现在正式在新泽西开设了一家分店。BAPE 新店位于美国梦购物中心内，周边有 400 多家实体店和景点，以及室内主题公园、水上乐园和滑雪场。新店的灵感来自江户时代日本寺庙的建筑风格。但这并不是说 BAPE 在新店开业时会放弃其标志性的迷彩印花；这家店仍然带有迷彩元素，与胡桃木饰面、货架和衣架以及充足的日本绿色植物一起出现。在其他地方，木柱上刻有“Made By The Ape”和“Ape Shall Never Kill Ape”的口号。“我们的日本工艺一直是我们的差异化所在，这家店将我们的 DNA 转化为定制的零售体验。这种新设计突破了界限，邀请我们的社区以更高级的方式表达品牌，从 BAPE 的传统和未来中汲取灵感，”BAPE 的首席执行官 Mahmoud el Salahy 解释道。新旗舰店还提供独家的 BAPE NEW JERSEY 胶囊系列，其中包括受花园州启发的 T 恤、运动衫和头饰。看看上面画廊中的新 BAPE 旗舰店，现在就到下面的地址看看吧。美国梦想购物中心 1 American Dream Way, #E225East Rutherford, NJ, 07073单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bape-new-jersey-american-dream-mall-store-opening-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:42:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aces 宣布推出两款全新掌上游戏电脑 - Nitro Blaze 8 和 Nitro Blaze 11</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/aces-announces-nitro-blaze-8-11-huge-handheld-gaming-pc</link>
      <description><![CDATA[宏碁在 2025 年国际消费电子展 (CES 2025) 上宣布推出两款全新手持游戏设备——Nitro Blaze 8 和 Nitro Blaze 11，扩大其便携式游戏产品组合，同时加倍推进其移动 PC 游戏雄心。此外，除了 Nitro Blaze 8 和 Nitro Blaze 11，宏碁还推出了全新可折叠 Nitro 移动游戏控制器。全新 Nitro Blaze 双核处理器搭载 AMD 最新移动处理器 Ryzen 8040 系列，两款设备均标配 16GB RAM，还可选择配置高达 2TB 的内部存储。具体来说，Nitro Blaze 8 和 Nitro Blaze 11 搭载 AMD 的 Ryzen 7 8840HS，这是一款旗舰处理器，与当前一代手持 PC 中大多数顶级 Windows 设备中使用的 AMD Z1 Extreme 处理器相比，其性能有望大幅提升。升级后的处理器总共具有高达 39 个 AI TOPS，这将在旧款处理器设备已经令人印象深刻的性能潜力的基础上进一步增强，宏碁自信地表示，其新设备将“支持流畅的 AAA 游戏”。Nitro Blaze 8 和 Nitro Blaze 11 分别配备 8.8 英寸或 10.95 英寸 WQXGA 触摸显示屏，虽然它们不是 OLED 显示屏（这会导致零售价大幅上涨），但它们的刷新率为 144 Hz。宏碁将这些显示器与 AMD 的 Radeon 780M 显卡配对，该 GPU 可以利用 AMD 的 Radeon 和 FidelityFX 超分辨率技术来提供响应迅速、更高级的游戏体验。两款机型中较大的一款是 Nitro Blaze 11，它具有可拆卸控制器（这种风格因 Nintendo Switch 而流行，到目前为止，只有联想在手持 PC 领域复制了这种风格）和内置支架，使其既可以用作手持设备，也可以用作台式机。虽然 Nitro Blaze 8 控制器不可拆卸，但两种型号都具有霍尔效应触发器和摇杆，因此它们不会出现非霍尔效应控制器随时间推移可能出现的“摇杆漂移”常见问题。这两款设备都支持 Wi-Fi 6E 和蓝牙 5.3 形式的快速无线连接选项。它们还具有双 USB-C 选项，USB 4 端口用于快速有线连接，支持 40 Gbps 的数据传输，USB 3.2 用于充电和连接配件。同时，宏碁的新款 Nitro 移动游戏控制器采用方便的可折叠设计，为其提供了重要的额外便携性。它兼容 iOS 和 Android 设备，并直接通过 USB-C 连接，让移动游戏玩家比使用蓝牙的控制器更具优势，几乎消除了任何输入延迟。它还具有 18W 的直通充电功能，因此如果电池电量不足，游戏玩家可以即插即用，不会中断。但也许最重要的是，Nitro 移动游戏控制器可以容纳显示屏最大 8.3 英寸的设备 - 这意味着它可以与 iPad Mini 等较小的平板电脑兼容。这一点值得注意，因为之前在可容纳平板电脑的移动控制器方面没有太多选择 - 至少，没有任何知名品牌提供这种控制器。 GameSir 最近推出的 G8+ 控制器就是其中之一，但它使用蓝牙——虽然这对大多数人来说没问题，但蓝牙本身存在一定程度的输入延迟风险。另一方面，宏碁的新控制器有一个硬线 USB-C 连接，这对竞技游戏玩家或任何想要在游戏中获得最大优势的人来说都是天赐之物，因为游戏中的瞬间反应至关重要。宏碁最近才涉足掌上游戏机领域，于 9 月发布了其首款设备 Nitro Blaze 7——此后如此迅速地发布这三款产品，表明该品牌在移动游戏领域的雄心。宏碁 Nitro Blaze 8 售价为 899 美元/999 欧元，宏碁 Nitro Blaze 11 售价为 1,099 美元/1,199 欧元。两款产品都计划于今年第二季度上市。Acer Nitro 移动游戏控制器售价为 70 美元/90 欧元，预计会稍早于今年第一季度上市。敬请关注最新动态。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/aces-announces-nitro-blaze-8-11-huge-handheld-gaming-pc</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:25:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克篮球推出曼巴年系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-basketball-year-of-the-snake-details-collections-info</link>
      <description><![CDATA[新的一年即将到来，Nike Basketball 正不遗余力地为 2025 年发布新品。为迎接本周 Nike Kobe 5 Protro “Year of the Mamba” 的发布，该品牌不仅发布了整个 Year of the Mamba 系列，还发布了两款即将发布的鞋款，共推出四款运动鞋和一款服装胶囊。蛇年即将到来，这是发布 2025 年新品的绝佳时机。科比·布莱恩特的“曼巴精神”成为焦点。“通过这款胶囊，我们不会为运动员延长一年的好运。我们不是在说‘祝你度过美好的一年’。我们是在挑战运动员度过艰难的一年，向他们自己证明，他们可以发挥曼巴精神来实现他们的目标，”科比鞋类产品线经理 Bronson Yim 分享道。首先来看看这两双曼巴年款，我们看到 Nike Kobe 5 Protro 以我们之前预览的主题外观的“茄子色”和“大学红”版本呈现。每款配色的鞋侧都有一条金色蛇，鞋舌内侧有橘色，向蛇年致敬。包装采用红色，还配有金色细节。虽然“茄子色”款本周在全球发售，但“大学红”款是中国独家发售。“曼巴精神”也通过 Nike Basketball 的这款服装胶囊系列得到了重点介绍。一件带有绗缝内饰的缎面夹克引领了该系列，白色款，胸前和背面印有科比的标志。背面也有“曼巴精神”文字以及相同的运动鞋上可以看到金色蛇形设计。然而，这条蛇身上的五环象征着科比在洛杉矶湖人队获得的五次总冠军。这一图案也出现在圆领衫、羊毛裤和 T 恤上，颜色有白色、黑色和红色。除了庆祝农历新年，Swoosh 还准备推出两款额外的 Kobe Protro 款式。首先，Kobe 6 Protro“All-Star 2.0”向科比同名的 NBA 全明星赛奖杯致敬，因为鞋型传统的蛇皮纹理已被修改为星形图案，其灰白色底色与黑色对比相结合。Kobe 9 Elite Protro“Masterpiece”作为本次展示的最后一个元素回归。这款熟悉的配色以黑色为主，点缀着多色细节，鞋身内部采用全新抓地力图案，并采用现代 React 泡棉中底。这些鞋款将于本周开始发售，Nike Kobe 5 Protro “Year of the Mamba” 及其配套服装将于 1 月 9 日发售。之后，Nike Kobe 9 Elite Protro “Masterpiece” 将于 2 月 8 日上架，而 Nike Kobe 6 Protro “All-Star 2.0” 将于 2 月 13 日发售，以庆祝 NBA 全明星周末。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-basketball-year-of-the-snake-details-collections-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:00:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mac Miller 的《Balloonerism》官方曲目列表现已发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/mac-miller-balloonerism-official-tracklist-album-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 Mac Miller 期待已久的失传项目 Balloonerism 临近 - 确认将于 1 月 17 日发行，也就是这位说唱歌手生日的前两天 - 粉丝们一直热切关注这张专辑的官方曲目列表。这一天终于到来了，Instagram 帐户@92tillinfinity（由说唱歌手的遗产管理人运营）分享了这个失落项目预期发布的最终阵容。Balloonerism 将涵盖 14 首曲目，其中只有 SZA 在“DJ&#39;s Chord Organ”中献声，而 Delusional Thomas（这位音乐家的另一个身份，也是他 2013 年的 Delusional Thomas 混音带的策划者）在“Transformations”中献声。其他曲目包括排名第一的“Tambourine Dream”、排名第三的“Do You Have a Destination?”、排名第八的“Shangri-La”和作为压轴曲的“Tomorrow Will Never Know”。由精选泄露曲目和之前透露的片段汇编而成，完整的 Balloonerism 曲目列表如下。1. Tambourine Dream2. DJ&#39;s Chord Organ – feat. SZA3. Do You Have a Destination?4. 5 Dollar Pony Rides5.友好的幻觉6. 黛博拉·唐纳夫人7. 石头8. 香格里拉9. 有趣的论文10. 精益求精11. 转变 – feat. 妄想托马斯12. 马纳金斯13. 里克的钢琴14. 明天永远不会知道虽然距离 Balloonerism 的发布日期还有 10 天，但这张专辑的第一首单曲计划于本周晚些时候登陆；第四首曲目“5 Dollar Pony Rides”将于 1 月 9 日星期四中午 12 点在各地的流媒体服务上登陆。 EST。在 Instagram 上查看此帖子@92tilinfinity 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/mac-miller-balloonerism-official-tracklist-album-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 19:49:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Ma Maniére x Air Jordan 3 “Diffused Blue” 预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/a-ma-maniere-air-jordan-3-diffused-blue-hv8571-100-info</link>
      <description><![CDATA[名称：A Ma Maniére x Air Jordan 3 “Diffused Blue”配色：白色/Diffused Blue/Anthracite/MuslinSKU：HV8571-100MSRP：225 美元发布日期：3 月 15 日购买地点：A Ma ManiéreA Ma Maniére 以有史以来最广泛的合作项目之一结束了 2024 年，其十周年之际，与 Nike、Jordan Brand 和 Converse 合作推出六款鞋款“W.Y.W.S.”系列。尽管如此，它和 Swoosh 的新品发布也即将到来。上个月，我们预览了另一款 Air Force 1 Low 联名产品，现在有 A Ma Maniére x Air Jordan 3 “Diffused Blue” 的新照片。这双鞋沿用了去年 8 月的“W.Y.W.S”配色，使这款全新的“Diffused Blue”成为该组合的第三双鞋款。我们对该设计的初步印象是，它以白色皮革为基底，搭配深灰色绒面革，并在鞋跟拉环和中底处采用灰白色。其标志性的蓝色色调继续突出鞋跟和绗缝鞋垫，而鞋跟拉环上印有文字“我们只有彼此”，左鞋上印有“你需要习惯独自行走”，右鞋上印有文字。联名设计让这双鞋更加完整，鞋垫上印有品牌标签，左鞋舌上印有 AMM 的“A”字标志。在撰写本文时，A Ma Maniére 和 Jordan Brand 均未讨论过他们合作推出的 Air Jordan 3“Diffused Blue”版本。敬请关注最新消息，包括这双鞋的官方图片，我们目前预计这双鞋将于 3 月 15 日通过 A Ma Maniére 发售，起售价为 225 美元。 在 Instagram 上查看此帖子 Byrd (@byrd_kickz) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/a-ma-maniere-air-jordan-3-diffused-blue-hv8571-100-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 19:15:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>彪马起诉泰格·伍兹的“Sun Day Red”侵犯其商标权</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/puma-is-suing-tiger-woods-sun-day-red-for-trademark-infringement</link>
      <description><![CDATA[运动服装巨头 PUMA 旗下设有一个专门从事高尔夫运动的部门，名为 PUMA GOLF，正在挑战泰格·伍兹 (Tiger Woods) 新兴品牌 Sun Day Red 的跳跃老虎标志。这家德国公司声称，该商标与其自己专利的“跳跃猫”标志过于相似，可能会导致消费者产生混淆。“由于商标相似性令人混淆，且双方的商品和服务性质相同、法律上相同或密切相关，消费者可能会将受质疑商标与“跳跃猫”标志混淆，”彪马在法庭文件中表示。Sun Day Red 标志的灵感来自创始人泰格·伍兹，其 15 条条纹代表他 28 年职业生涯中取得的每一次重大胜利。去年 2 月揭晓后，粉丝们将其与 Arc&#39;Teryx 的骷髅标志和英国运动器材品牌 Slazenger 的跳跃豹进行了比较。而 PUMA 的标志据说代表着彪马的力量、速度和敏捷，其最早的形式可以追溯到 1948 年。除非双方能够达成和解，否则该案将于 2026 年 9 月开庭审理。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/puma-is-suing-tiger-woods-sun-day-red-for-trademark-infringement</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 19:11:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Studio Proba 将迈阿密泳池重新构想为沉浸式艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/studio-proba-pool-miami-information</link>
      <description><![CDATA[Studio Proba 由多学科设计师和艺术家 Alex Proba 创立，对将游泳池作为画布并不陌生。 Proba 曾在众多泳池上绘制过色彩斑斓的壁画，但她的最新项目将这一概念提升到了一个新的高度，即手工制作瓷砖。为了实现水下马赛克，Proba 聘请了 Ceramica Suro，这是墨西哥瓜达拉哈拉的一家陶瓷品牌，在制作高品质作品方面拥有 70 多年的经验。谈到与 Proba 的合作，Ceramica Suro 的 Jose Suro 表示：“她非常擅长以各种方式玩转颜色和形状，创造出令人惊叹、难忘的作品。她在创造力和精确度之间取得的平衡一直给我们留下深刻印象。”合作伙伴利用表面描绘了对珊瑚礁的抽象诠释，让人联想到附近大西洋和墨西哥湾的海洋生物和生态系统。在蓝色的水下，艺术品充满了动感，展现出流体形式和折射色彩。沉入水中的细致图像捕捉了在空间中游泳的独特体验。这种与作品的物理关系根植于 Proba 的终极使命，即邀请观众积极参与，而不是将体验限制在远处的凝视中。艺术家的作品将奢华生活和沉浸式艺术日益重叠的领域付诸实践——无需离开家，业主就可以在自家后院欣赏和玩耍独一无二的艺术品。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/studio-proba-pool-miami-information</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:59:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登在纽约市中心开设村上隆模块化快闪店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-takashi-murakami-collaboration-pop-up-nyc-soho-info</link>
      <description><![CDATA[哪里有 Louis Vuitton 合作，哪里就会有精心制作的全球快闪店。因此，正如预期的那样，这个超级品牌新发布的村上隆系列目前正在争取全球霸主地位。纽约是全球七个为此次回归合作举办快闪活动的城市之一（另外六座为伦敦、米兰、首尔、上海、新加坡和东京），而这个法国品牌的 Soho 精品店也重新装饰，用艺术家独特的花朵和彩虹字母贴花装饰，庆祝二人的历史性重聚。作为美国唯一完全专门用于再版系列的空间，市中心的快闪店配备了几个令人难以置信的模块，包括一个粘稠绿色的展览空间，里面收藏着两人以前合作作品的档案选集，楼下的电影室播放着村上隆二十年前创作的数字增强型超扁平电影。值得注意的是，画廊部分收藏了第一批 LV x Murakami 系列的众多明星单品，包括黑白两色的 Eye Love Monogram 和 Monogram Multicolore（2003/2005）、Monogram Blossom（2003）和 Monogram Cerise（2005）。同时，零售空间收藏了新系列的第一章，其中包括新的 Monogram Multicolore、Superflat Panda 和 Superflat Garden 以及其他几种款式。在快闪店购买该系列商品的人将收到一个代币，他们可以带着代币走到街角的一台未来主义自动售货机，里面有 LV x Murakami 贴纸、交易卡和便携式游戏。此外，快闪店还设有一个护理站，提供一系列服务，包括更换单品、清洁画布和修复手绘图像。在最后一个模块中，该公司建造了一家以村上隆为灵感的咖啡馆，将为在 1 月 10 日至 12 日周末购物的客户提供肉桂卡布奇诺、路易布斯拿铁和素食热巧克力等饮品，这些饮品装在定制的 LV x 村上隆杯子中。在上面的画廊中查看 Louis Vuitton x 村上隆 Soho 弹出窗口，并亲自访问以下地址的商店。Louis Vuitton x 村上隆纽约弹出窗口 104 Prince Street 纽约，NY 10012单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-takashi-murakami-collaboration-pop-up-nyc-soho-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:03:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2025 年德尚博、Homa 和高尔​​夫赞助商的所有主要变化</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bryson-dechambeau-max-homa-matthieu-pavon-akshay-bhatia-reebok-lululemon-travis-mathew-j-lindeberg-pga-tour-sponsorships-2025</link>
      <description><![CDATA[每年年初，高尔夫品牌都会宣布新赛季的新赞助商，今年也不例外。 2024 年，泰格·伍兹 (Tiger Woods) 和杰森·戴 (Jason Day) 分别离开耐克 (Nike)，加盟 Sun Day Red 和马尔本 (Malbon)，而 2025 年则代表着现状的更多重新洗牌，lululemon 等新来者寻求站稳脚跟，而 Reebok 等传统品牌则寻求利用高尔夫在 20 至 30 岁人群中的持续增长。考虑到这一点，以下是 2025 年高尔夫赛季的主要服装签约。布赖森·德尚博 (Bryson Dechambeau) 加盟 ReebokReebok 已经有一段时间没有出现在高尔夫世界中了。回想一下 90 年代，脸色红润、留着马鲛鱼发型的约翰·达利 (John Daly) 撼动了这项运动。因此，该品牌宣布与现代人民冠军：击球力道大的布赖森·德尚博 (Bryson Dechambeau) 一起重返高尔夫界，这感觉就像一个完整的循环。这位 31 岁的球员为锐步带来了巨大的价值，不仅因为他是最近的大满贯冠军，他还是一个内容创作机器，能够吸引数百万访客访问他的社交媒体频道。通过一项独特的合作，锐步赞助了德尚博和他的整个 LIV Golf Crushers 团队，其中包括保罗·凯西 (Paul Casey)、查尔斯·豪威尔三世 (Charles Howell III) 和阿尼班·拉希里 (Anirban Lahiri)。马修·帕冯加入 J.Lindeberg 瑞典运动服装和时尚品牌 J.Lindeberg 是首批宣布 2025 年签约重要球员的公司之一，该公司于 12 月 19 日透露，已将法国高尔夫球手马修·帕冯加入 JL 家族。自成立以来，J.Lindeberg 一直在欧洲大陆站稳脚跟，这不仅对该运动服装品牌而言是明智之举，对加入由维克多·霍夫兰 (Viktor Hovland) 领导的 JL 高尔夫球手名单的帕冯而言也是明智之举。 32 岁的帕文正处于人生中最好的状态，他将在 2024 赛季中巩固自己的突破，同时穿上 Bridge 标志。马克斯·霍马加盟 Lululemon Lululemon 上赛季初首次进军高尔夫，与球迷最喜欢的李敏宇签订了一份多年合同。虽然马克斯·霍马可能没有“大厨”那样的时尚感，但他的亲和力和自嘲式的幽默感使他成为球迷中最受欢迎的高尔夫球手之一。从传统品牌 FootJoy 转投到 TravisMathew 后，这位来自加利福尼亚州伯班克的 34 岁球员很可能会在争夺 2025 年纽约莱德杯参赛资格的同时，获得更多的营销推动。阿克谢·巴蒂亚 (Akshay Bhatia) 到 TravisMathew 自由挥杆的阿克谢·巴蒂亚 (Akshay Bhatia) 是高尔夫界最有前途的年轻天才之一，2025 年，他从 Greyson Clothiers 跳槽到 TravisMathew，加入了包括 NFL 球员出身的名人高尔夫球手雷吉·布什 (Reggie Bush)、湖人队后卫奥斯汀·里夫斯 (Austin Reaves) 和公羊队四分卫吉米·加洛波罗 (Jimmy Garoppolo) 在内的众多大使。 22 岁时，巴蒂亚已经获得两次美巡赛冠军，对于这个以冲浪为灵感的高尔夫品牌来说，巴蒂亚似乎是一项明智的投资。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bryson-dechambeau-max-homa-matthieu-pavon-akshay-bhatia-reebok-lululemon-travis-mathew-j-lindeberg-pga-tour-sponsorships-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 17:49:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada 邀请 Harris Dickinson 担任 SS25 宣传活动的“主角”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/prada-taps-harris-dickinson-as-the-protagonist-for-ss25-campaign</link>
      <description><![CDATA[为了展示品牌的 2025 年春夏系列，Prada 邀请演员哈里斯·迪金森 (Harris Dickinson) 出演由史蒂文·梅塞尔 (Steven Meisel) 拍摄的广告宣传片。《宝贝女孩》的主演被描绘得非常随意，带有自然主义的细节，例如半立领和随意的塞褶。这些造型的日常感性让演员的性格更加突出，突出了个性表达，而不是喧闹的品牌宣传。该广告以简约风格为主，黑色露营领衬衫搭配黑色褶皱长裤和休闲鞋，最能体现这一点。另一套造型让人想起 Babygirl 的办公室服装设计：浅蓝色长袖衬衫和黑色长裤，搭配超大仿旧皮革手提包。在其他地方，这位演员的复古风格让人想起 20 世纪 70 年代。棕色 V 领毛衣让人想起潘通年度流行色“摩卡慕斯”，搭配绿色和黄色的花衬衫和修身长裤。在另一套造型中，迪金森穿了一件闪亮的皮革大衣，搭配灰色 V 领毛衣、灰褐色靴型裤和黄色运动鞋。另一款仿旧皮革包袋则展示在一件超分层的造型中，包括一件棕褐色大衣、一件酒红色 V 领毛衣和白色高水位工装裤。外观中脱颖而出的是带有突出流苏细节的漆皮僧侣鞋。在 Instagram 上查看此帖子 Prada (@prada) 分享的帖子观看上面的完整活动视频，并在该品牌的网站上查看最新的 Prada 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/prada-taps-harris-dickinson-as-the-protagonist-for-ss25-campaign</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 17:32:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UNDERCOVER 将于三月登陆巴黎时装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/undercover-mens-womens-paris-fashion-week-2025-jun-takahashi</link>
      <description><![CDATA[UNDERCOVER 今年将在巴黎时装周庆祝成立 35 周年。高桥盾 (Jun Takahashi) 的品牌最初计划在巴黎男装周上发布其下一个时装系列，但在最后一刻，高桥盾决定转向女装时装秀，目前正准备在 3 月展示其 2025 秋冬成衣系列。“我们的下一个巴黎秀将是 3 月的女装系列，”高桥盾在 Instagram 标题中透露，这是 UNDERCOVER 的首次展示“一时兴起，我决定从男装秀转到女装秀。今年是 UNDERCOVER 成立 35 周年。敬请期待。”在 Instagram 上查看此帖子JUN TAKAHASHI (@joniotakahashi) 分享的帖子然而，UNDERCOVER 仍计划在本月的巴黎男装周上露面。该品牌将于本月在巴黎男装时装周上举办一场展览，而不是走秀。UNDERCOVER 于 2003 年首次亮相春夏系列。请继续关注 Hypebeast 了解巴黎时装周的所有信息。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/undercover-mens-womens-paris-fashion-week-2025-jun-takahashi</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 17:31:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Peter McKinnon 与 Insta360 合作推出限量版 X4 Pro 相机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/insta360-x4-peter-mckinnon-limited-edition-bundle</link>
      <description><![CDATA[加拿大摄影师兼电影制片人 Peter McKinnon 与 Insta360 合作推出其 X4 Pro 运动相机特别版。&#39;Peter McKinnon Edition Pro Bundle&#39; 是一个一体化套装，包括该公司最近推出的旗舰 360º 运动相机、全新可折叠&#39;二合一自拍杆&#39;、存储卡和电池。新款自拍杆设计时充分考虑了便携性，折叠起来后尺寸与相机本身相似 - 再加上可直接安装到相机上，两者可以组成一个便于携带的小“砖头”。除了标准的“专业套装”外，Insta360 还制作了 200 个“限量版套装”，其中包含 McKinnon 从其他产品合作中挑选的附加物品，包括“PM 相机工具”、McKinnon 相机吊带 5L 和 PM Lightroom V5 预设卡 - 一个适用于 Adob​​e Lightroom 的预设，可让艺术家的粉丝在自己的照片中复制他的外观。Insta360 X4 相机是一款超高分辨率 360º 相机，能够以 30fps 拍摄 8K、以 60fps 拍摄 5.7K 以及以 100fps 拍摄 4K 慢动作。 Insta360 还将其吹捧为“一机两用”，因为当切换到“单镜头模式”时，它可以用作标准广角运动相机，从而节省用户携带多个设备的需要。它可以安装在多个位置，并且借助相机的 5nm AI 芯片，用户可以通过语音或手势控制相机，而 X4 还具有可拆卸的镜头保护装置——这是人们所期待的升级，而上一代相机并没有提供这种功能。 Peter McKinnon X4 相机机身和随附配件上均有这位艺术家的签名。&#39;Peter McKinnon Edition Pro Bundle&#39;（629 美元）和&#39;Limited Edition Bundle&#39;（869 美元）现已上市，后者仅在美国和加拿大发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/insta360-x4-peter-mckinnon-limited-edition-bundle</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 17:22:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oris 最新 ProPilot X 腕表采用亮粉色表盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/oris-propilot-x-miss-piggy-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[还记得 Oris 在 2023 年发布了一款以青蛙科米特为特色的青柠绿色 Propilot X 吗？近两年后，这家瑞士手表品牌终于推出了一款新手表，以《布偶大电影》中的另一个角色——青蛙科米特分分合合的恋人猪小姐为特色。这款手表采用 34 毫米多片式不锈钢表壳，突出了带有同色调刻度的亮粉色表盘。 12 点钟位置镶嵌一颗长方形钻石，增添一丝魅力，与钢质指针相呼应。这款腕表搭载瑞士制造的自动机芯，镜面抛光表壳背面有一个俏皮的细节，一个小开口露出淡紫色转子上的 Miss Piggy 图像，随着转子的旋转而出现和消失。Oris 联合首席执行官 Rolf Studer 表达了与 Miss Piggy 合作的兴奋之情，他说：“我们为独立、时尚和出色的个人制作了这款腕表，我们想不出比您更好的合作伙伴，您是全球偶像，是这个项目的明星。”此次合作体现了 Oris 致力于创造有趣而有意义的钟表，庆祝伟大的梦想和享受。ProPilot X Miss Piggy 版售价为 2,800 瑞士法郎（约合 3,095 美元），将通过 Oris 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/oris-propilot-x-miss-piggy-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>