<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 01:15:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A'ja Wilson的Nike A'One去了“幽灵”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-aone-ghost-fz8605-100-release-date</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike A&#39;One“鬼”配色：白色/鬼魂/峰会Whitesku：FZ8605-100MSRP：$ 110 USDREASE日期：5月15日要购买的地方：尼克诺特仅在上一年赢得了A&#39;ja Wilson赢得了第三次WNBA MVP MIVP奖。她在2月份正式揭露了这款运动鞋，即在下个月推出这款运动鞋时，她的势头席卷了这一势头。虽然我们热切等待它的到来，但各种配色都弹出了，其中包括她赠予Dawn Staley的“黑色标签” PE和一个“黑色/超级粉红色”版本。最新的耐克A&#39;One看起来是运动鞋的“幽灵”版本。这种配色与粉红色的配色一样，通过创建从中等灰色到浅灰色和最终白色的梯度来利用分层鞋面。鞋子的每一侧都出现了闪闪发光的银色swooshes，与脚跟的“ A&#39;ja”标注相匹配，以完善此初始预览。在写作时，耐克篮球尚未透露A&#39;One的“幽灵”配色。请继续关注更新，包括一套完整的图像突出显示配色，因为我们目前期望此版本的鞋子将于5月15日通过Nike SNKRS下降，并以110美元的起价来选择零售商。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/nike-aone-ghost-fz8605-100-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ a＆＃039; ja wilson; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-aone-ghost-fz8605-100-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:14:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tilda Swinton正在获得自己的博物馆回顾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/tilda-swinton-eye-filmmuseum-museum-ongoing-exhibition-amsterdam-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 是奥斯卡奖的明星，带有一个邪教偶像的神秘之星，蒂尔达·斯文顿（Tilda Swinton）的跨创造性职业是定义惯例的事业。从她在德里克·贾曼（Derek Jarman）在1986年的卡拉瓦乔传记片中的首次亮相到在朱利奥·托雷斯（Julio Torres）的问题上扮演古怪的艺术评论家，她与艺术界的联系深深地，模糊了主流成功与主流领域之间的界限，这是9月的前卫，这是表演者，时尚偶像和艺术电影的舞台，以表演，欣赏时尚，美术上的电影 - Swinton本人策划了她的职业生涯和合作，追溯了她的职业生涯和合作。“为了获得这一非凡邀请，Eye使我有机会反思过去四十年来我工作实践的机制，” Swinton在最近的新闻报道中表示。 “要休息一下 - 有史以来的 - 基石和我从一开始就发现的亲密奖学金的基石和电池，并继续依靠今天。”展览展示了八首与她在电影，艺术和时尚中最著名的创意盟友一起创造的。参观者将与电影制片人Luca Guadagnino，Joanna Hogg，PedroAlmodóvar，Jim Jarmusch和Apichatpong Weerasethakul合作，以及已故Jarman的8mm片中从未见过8mm的作品。摄影师蒂姆·沃克（Tim Walker）在与Show的电影元素的歌曲中捕捉了她的个人和艺术进化，而时尚历史学家和策展人奥利维尔·西拉德（Olivier Saillard）将制作出一个专门为斯温顿（Swinton）的服装遗产而设计的表演和安装。蒂尔达·斯文顿（Tilda Swinton） - 将于9月28日在阿姆斯特丹开放。有关更多信息，请访问Eye Millimuseum的网站。  在Hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/tilda-swinton-eye-filmmuseum-museum-ongoing-exhibition-amsterdam-announcement</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国制造的新余额在新鲜的“鳄梨”风味中呈现990V6</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-990v6-avocado-natural-mint-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: New Balance MADE in USA 990v6 &quot;Avocado&quot;Colorway: Avocado/Natural MintSKU: U990AB6MSRP: $200 USDRelease Date: April 10Where to Buy: New BalanceUpdate: Teddy Santis&#39; New Balance MADE in USA line is back with new looks for April as he and the team prepare not only apparel, but two colorways of the也990V6。这样的一对是我们不到一个月前涵盖的“鳄梨”配色。现在，在推出之前共享了一系列官方图像和细节，突出了绿色和白色运动鞋。欣赏上面的完整查看并重新审视下面的最初细分，因为它定于4月10日通过New Balance和精选的零售商降落在货架上，以200美元的起价出售。新配色被称为“鳄梨/天然薄荷”，提供了绿色阴影清晰而凉爽的混合物，所有这些都以标志性的中性细节为重点，即桑蒂斯在生产线上的作品的粉丝已经期待。“鳄梨”是一种丰富的，几乎是森林的绿色阴影，遍布整个网状脚趾，中型脚，中脚，collot和collar和collar。另一方面，“天然薄荷”是一种较轻的绿色色调，主要可以看到绒面革中脚和脚跟叠加层。这里也有第三个绿色阴影，中等语气，可以在泥泞的眼睛，眼睛和脚后跟上提供口音。分层鞋面上的其他装饰是由板岩灰色和绿色灰色的阴影提供的，而白色的舌头和标志性的两色燃料电池中部和板岩灰色外极端围绕着外观。尽管它不是完全相同的，但“鳄梨/自然薄荷”上的翠绿阴影的混合呼吁人们过去的新平衡协作，例如Patta x New Balance 990V3和Mita Sneakers X SneakerWolf X New Balance 990V4.a 990V4.a New Balance 990v4.a warreation new Balance in USA的New Balance down in USAL Natural Mint to natural natural Mint to and Natural Mint tat and Natural Mint&#39;&#39;在美国系列的季节性下降。如果这样做的话，价格为200美元。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-990v6-avocado-natural-mint-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:31:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克揭幕三个新的勒布朗TR1配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-lebron-tr1-ss25-colorways-fj6151-601-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike LeBron TR1Colorways: TBCSKUs: FJ6151-601, FJ6151-101, and FJ6151-005MSRP: $130 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeNot only did LeBron James and Nike drop a new signature basketball shoe together last year, but they came共同介绍他们的第一台训练鞋也是二人组。耐克·勒布朗（Nike Lebron）TR1去年9月登上了现场，并看到到2024年底的各种配色。现在，配对正在为夏季的鞋子添加三个版本的鞋子。从三人组中，勒布朗TR1（Lebron TR1）看到了burgundy的单色改头换面，从而从富有的burgundy中盖出了所有东西，覆盖了来自“载波”的所有内容。从那里开始，下一个配色始于黑色的中底，并通过白色外底和鞋面形成对比。当前者概述侧面swoosh和后者时，红色和银提供了额外的深度。纽约尼克斯风格的配色方案完成了范围，在白色基础上提供了蓝色和橙色的口音。在写作时，耐克尚未指出何时所有这三种即将到来的勒布朗TR1配色都将掉落。请继续关注更新，因为我们目前预计三人组将于今年夏天通过耐克和精选零售商以130美元的价格到达货架。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-lebron-tr1-ss25-colorways-fj6151-601-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 21:02:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>意大利的第一个地标性“涂鸦”展览在博物馆开幕</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/graffiti-group-exhibition-museion-museum-bolzano-italy</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 意大利的首次大型涂鸦展览会到达博尔扎诺现代艺术博物馆博物馆。由Leonie Radine和Ned Vena策划，涂鸦将60个开创性的声音组成，包括Futura 2000，Keith Haring，Keith Haring，Jen​​ny Holzer，Rammellzee，LeeQuiñones和Shaun Crawford.Spanning 1,500平方集团，展示了该展览的作品，并探索了街头的作品，并探索了街头的作品。  从1950年代的涂鸦前喷漆开始，涂鸦痕迹通过1980年代的著名涂鸦名称，以及与当代艺术家的土地，他们将媒介的元素融入他们的实践中。 “这次展览包括不一定与涂鸦有关的作品，而是引起其精神和视觉语言。”亮点包括克劳福德的纽约警察局SMD，这是Kaya（KerstinBrätsch和Debo Eliers）的扭曲，类似头骨的面板，以及Haring的一件动态，大型的大型工作。长期以来，涂鸦一直是艺术家与周围环境之间的对话 - 不仅仅是一种视觉语言，这是一种观看世界的方式。这次展览现已在9月14日之前观看。查看下面的特色艺术家的完整清单。 ChristensenShaun CrawfordCurtis CuffieRené DaniëlsDazeManuel DeLandaMelvin EdwardsMatias FaldbakkenHeike-Karin FöllFutura 2000Keith HaringJenny HolzerLady PinkKAYAJutta KoetherMichael KrebberBrad KronzMaggie LeeKlara LidénIlya LipkinColette Lumierekunle Martinsjeanette mundtgeorgie nettellarmando ninn.o.madskiclayton pattersoncharlotte posenenskejosejosephineprydequikleequiñonescarolramarammellzeer.i.i.p。 GermainMatthew“ Zexor” Rodriguezkarin Sanderseendavid Smithdash Snowben Snowben Solomonhedda Sterneemly Sundbladsoil Thorntonalix Vernetwantolawrence Weinerdiendi Weinerdiendi Whitemartin Wong＆amp; LA2Christopher WoolZephyr&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/graffiti-group-exhibition-museion-museum-bolzano-italy&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Italy&amp;#039;s First Landmark &amp;#039;Graffiti&amp;#039; Exhibition在博物馆打开“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/graffiti-group-exhibition-museion-museum-bolzano-italy</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:25:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rimowa和Mykita正在制作出色的德国眼镜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/rimowa-mykita-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在德国人，Luxe行李制造商Rimowa和太阳镜标签Mykita的一次会议中，Mykita为合作眼镜建立了长期合作伙伴关系。该二人组的第一个系列（遍布各种形状和色调，都充满了超级清洁的框架 - 将于4月10日出现。这对夫妇将在几个不同的系列中推出他们的签名框架，所有这些系列将在柏林的Mykita Haus制作。例如，Heritage系列使用阳极氧化铝，并容纳广场，飞行员和Panto框架，而遮阳板系列将轻质不锈钢与感谢您的圆磨镜头混合在一起。 Notably, the latter series offers wraparound coverage and protection from UV rays, peripheral glare, and reflections, making it an ideal choice for the outdoorsy clientele. View this post on Instagram A post shared by RIMOWA (@rimowa)“RIMOWA and MYKITA are two innovative German brands with deep technical expertise in their respective fields,” said RIMOWA CEO Hugues Bonnet-Masimbert，“既以可识别的设计功能和材料的创新使用而闻名。具有共同的价值观和工艺的价值，将我们的重点与Mykita的重点融合在一起，与Mykita对视觉的关注是一种自然的合适。第一个Rimowa X Mykita系列将于4月10日推出，价格定为515欧元至595欧元。每对将带有真实性证书。 Take a first look at the lineup above.Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/rimowa-mykita-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:18:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“酷灰色”覆盖Air Jordan 1 High OG明年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/air-jordan-1-high-og-cool-grey-dz5485-003-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 1 High OG &quot;Cool Grey&quot; (speculative mock-up pictured above)Colorway: Cool Grey/Black/Sail/Game Royal/WhiteSKU: DZ5485-003MSRP: $180 USDRelease Date: Spring 2026Where to Buy: NikeWe&#39;re just over three months into Jordan Brand&#39;s special celebration of the Air Jordan 1&#39;s 40th周年纪念日和兴奋继续酿造。不仅像联合会La X Air Jordan这样的主要滴剂1高OG“ Varsity Red”和Air Jordan 1 HI&#39;85“育种”已经发生了，从联合La X Fragment Design X Air Jordan 1高OG到“损坏的背板”的“ Yearder and the Over the Extrore of Extrom in the Extromer”的新闻，以备不时之需的方式，以备不时之需的范围。 Air Jordan 1 High OG的“酷灰色”版本即将到来。 Unlike the previously mentioned pairs, this version of the sneaker is due to drop next year, continuing to build atop the momentum built throughout 2025. While we remain without a physical preview of the pair, the speculative mock-up pictured above offers an idea of​​ what it could look like as it is said to combine grey, black, off-white, blue, and white.At the time of writing, Jordan Brand has not yet confirmed that a &quot;Cool Grey&quot; version of the Air Jordan 1 High OG明年将下降。请继续关注更新，包括首次查看传闻对，因为我们目前希望它在2026年春季通过Nike SNKRS发布，并以180美元的起价为零售商。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/4/air-jordan-1-high-og-cool-grey-grey-dz5485-003-rease-info” rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ blank”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/air-jordan-1-high-og-cool-grey-dz5485-003-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 19:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sporty＆Rich X Adidas在新的Silhouette上联手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/sporty-rich-x-adidas-adizero-adios-1-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：sporty＆amp; Rich X Adidas Adizero Adios 1 Colorway：Court Green and Core Navysku：JP7543MSRP：$ 160 USDREASE日期：2025年夏季购买：Sporty＆amp; Rich and Adidassporty＆amp;里奇（Rich）将其adidas合作伙伴关系提升到了新的水平。艾米丽·奥伯格（Emily Oberg）的烙印已经锁定了这三个条纹一段时间了，一段时间以来，他提供了少数阿迪达斯（Adidas）的标志性轮廓。对于首发者而言，二人与Sambas的阵容融入了协作式球体，随后进入了阿迪达斯（Adidas Handball）的spearbalh spezial spezial silhhouteso。梦中的团队随后进行了修改的阿迪达斯·阿迪斯塔尔垫子的迭代以及adidas Originals Sl7222.现在，经验丰富的夫妇将其自身旋转在阿迪达斯的遗产马拉松运动鞋上，阿迪达斯·阿迪泽·阿迪奥斯1（Adidas Adidas Adizero Adios 1），使其正式的处女秀在2008年进行了正式的秀丽。运动鞋上有两种时尚的配色 - “ Court Green”和“ Core Navy”  - 每个运动鞋都浸入白色网眼上，并带有其他金属银细节和大胆的口音命中。上面有丰富的X Adidas关节，并继续关注更具体的2025年夏季。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/sporty-rich-x-adidas-adizero-adios-1-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 19:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>针和克拉克斯在瓦拉比（Wallabee）占用三个</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/needles-clarks-wallabees-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[ Name: NEEDLES x Clarks Wallabee CollectionColorways: Black and BeigeSKUs: TBCMSRP: ¥38,500 JPY to ¥46,200 JPY (approx. $264 USD to $316 USD)Release Date: April 5Where to Buy: NEEDLES and ClarksUpdate: Earlier this week we previewed a new project between NEEDLES and克拉克（Clarks），接管瓦拉贝（Wallabee）。最初的设计，配备了从Needles的经典蝴蝶徽标到带有和平标志扣的皮带，都采用了其他五对具有相似设计元素的对。到达低顶，中型和启动形式，每一个版本的Wallabee都以全黑和全米色的演绎制备。该系列的价格将于4月5日通过针和克拉克斯的价格下降，价格从38,500日元至46,200日元（约合264美元至316美元）不等。有关该项目的更多信息，请在下面重新访问我们的最初细分。＆nbsp;在Instagram上查看此帖子，并在Instagram上查看Needles（@needles_tokyo_official）的帖子原始故事：针头和Clarks公布了英国鞋类Purveyor的经典Wallabee wallabee的更新模型。该协作模型在添加代表日本品牌独特的视觉标识的特殊细节的同时保持了可识别的设计。针对柔和的单色黑色调色板，Needles的Ballabee是一种多功能风格，可以轻松地正式打扮或打扮成悠闲的造型。黑色绒面革鞋面使该模型具有复杂的敏感性，而经典的针刺图标浮雕蝴蝶则使这对夫妇具有嬉戏的优势。 Needles用绒面革僧侣带上装饰有品牌扭曲的和平符号来更新设计，该符号充当功能性扣。除了对上面板的微妙调整外，针头还用坚固的夹具鞋底取代了Clarks的扁平天然橡胶鞋底，以增加牵引力。Clarks继续推动其备受喜爱的模型的新迭代，包括最近与Bodega的搭配，包括鞋子与鞋子相结合的上层鞋面上的Pathing Patchation Paltination Paltination Patnine Patination Paltination Paltination Paltination Paltination Paltination Paltination Paltined Palline，HoundStons Stotherstotherstoths和Canvas和Canvas。这是鞋类制造商探索其传统正式轮廓的新变化的黄金时段，因为融合鞋的增长增加了兴趣。诸如New Balance的病毒1906L Loafer之类的独特模型正在引起一种新的风格，它融合了以前从未有过的技术和正式设计元素。针头X Clarks Wallabee将于4月5日通过精选零售商发布。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/needles-clarks-wallabees-release-date-information</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:58:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AC Milan和Off-White™丢弃新的“我支持变革运动” T恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/ac-milan-off-white-collaboration-i-support-sport-for-change-t-shirt-initiative</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  AC Milan和Off-White™具有丰富多彩的合作历史，其中包含统一套件，正式的成衣收藏品和PUMA合作伙伴关系的所有内容。但是，二人组最有影响力的发行版之一是其“ I Sport Sport for Change for Change” T恤，该恤支持了Fondazione Milan Sport for Change Program的变化计划。该计划于2006年发行，该计划赋予了高危儿童的能力，可以踢足球并将这项运动整合到他们的学校例行活动中。该计划目前包括参加参与社区的特许学校的450名儿童，其中85％来自低收入家庭。支持该倡议，AC Milan和Off-White™在Harlem North North North North North North North Sactorces Academy School举办了一次迷你锦标赛，现在，这些二人正在为他们的第三次年度支持。更新的设计取得了以前版本的元素，包括横跨胸部的引人注目的字母。一个新的Off-White™徽标具有中央领域的“纽约”脚本，而AC米兰的Diavolo吉祥物可以通过在设计后面的扩大“ OW”图案播放足球，T恤的一部分来自T恤的一部分。 Off-White™通过Verri旗舰店，在精选的AC米兰存储中。  单击此处查看hypebeast ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/ac-milan-off-white-collaboration-i-support-sport-for-change-t-shirt-initiative</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Air Jordan 1低“ Dongdan”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-brand-air-jordan-1-low-dongdan-beijing-dongdan-streetball-court-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 1 Low “Dongdan”Colorway: Oatmeal/Coconut Milk/HempSKU: IB8855-121MSRP: TBCRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeUpdate: This year&#39;s &quot;Dongdan&quot; collection from Jordan Brand will feature the Air Jordan 1 Low, with the sneaker first being previewed 上星期。据说它正在加入Air Jordan 13 Low，它也以这个主题为主题，该主题向北京的Dongdan Street Court点头。现在，我们有一组官方图像突出显示棕色和白色的一对。但是，我们仍然没有牢固的发布日期，但是，寻找这种配色在夏季通过耐克SNKR和精选零售商到达。享受上面的鞋子，并重新审视我们以前的报道以获取更多信息。柔和的棕褐色swoosh and Heel面板进一步完善了设计，反映了东南街头文化的和谐而竞争的精神。它是其优质材料，Air Jordan 1低“ Dongdan”在周到的讲故事元素中编织。内在的舌头上有带有“一个人的元素”和“北京，中国”的编织标签，而舌头的前面则展示了比赛的徽标。此外，高跟鞋具有不匹配的品牌 - 左鞋显示标志性的Air Jordan Wings徽标，而右侧则具有自定义的Dongdan徽章，加强了与历史法院的联系。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/jordan-brand-air-jordan-jordan-1-low-dongdan-beijing-dongdan-beijing-dongdan-street-street-court-court-court-rease-info-info info” rel =“ noopener” noopener“ noopener” target =“ _ black” tart hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jordan-brand-air-jordan-1-low-dongdan-beijing-dongdan-streetball-court-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 1906L“银金属”本月下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/new-balance-1906l-silver-metallic-u1906loc-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: New Balance 1906L “Silver Metallic”Colorway: Silver Metallic/BlackSKU: U1906LOBMSRP: $160 USDRelease Date: April 16Where to Buy: New BalanceUpdate: We kicked off the year with a preview of the New Balance 1906L “Silver Metallic” and now it&#39;s finally set to land on shelves. New Balance宣布了银色，黑色，奶油和灰色配色，将于4月16日以160美元的起价在4月16日通过其店面下降。有关这对的更多信息，请查看下面的初始报道。原始故事：在上一张揭幕之后，1906L Loafer收到了“银金属/海军/黑暗杜松”配色，New Balance继续扩大模型的阵容。最新确认的变体是“银金属”，一种更简单，更复古的变体。1906L具有相当多的灰色和银色发行版，但“银金属”的反射性色调像包裹桥梁，边缘和脚跟一样醒目的覆盖物。 This is paired with black piping and heel overlays to create a striking color contrast against the mesh upper and N-ERGY sole unit in cream.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/new-balance-1906l-silver-metallic-u1906loc-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 17:32:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宣布“ Hypebeast Magazine＃35：波长问题”与Cover Star Playboi Carti</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/hypebeast-magazine-35-the-wavelength-issue-playboi-carti-kaytranada-oakley</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt;  Hypebeast Magazine问题＃35：波长问题着重于人才，他们在整个艺术成果（无论媒介中如何）发展了凝聚力。创造性的遍历可能是空灵的，即使是无法言喻的，但同时代人，合作者和粉丝都感受到和理解。这些图标建立了一个动作，一个波浪，它在整个文化中都荡荡。在我们的封面明星Playboi Carti的输出中，这种世界建设是不可否认的，他的专辑一次又一次地破坏了说唱的期望，只是成为了时代定义的文化主食。在我们的独家功能中，摄影师加布里埃尔·摩斯（Gabriel Moses）在作家保罗·汤普森（Paul Thompson）打开了卡蒂（Carti）期待已久的LP的过程中捕捉了嘻哈半神的神秘感。 Nic Garfias等。我们的第三个封面聚焦是电子音乐大师凯特拉纳达（Kaytranada），他在谈论有关拥抱自我成长和自爱以增强他的无与伦比的自我表达的对话中都具有内省性。波长问题还包括有关音乐名录的故事，包括pa salieu，feid，feid，feid，feid，feid和sexyy the Sexys comporiaty comporiant yearmy there hi-fi and the Hi-fi and the Hi-fi and Movers and Movers and Movers and and Softers。 A.Presse，Salehe Bembury，自由青年部，XLIM，地区愿景，Greg Ross，424，Willy Chavarria，Othongthai和Phantom Ranch.Art Portfolios展示了Eri Wakiyama的思维弯曲工作，并从未来的跨学科集体的企业中受到了跨学科的实践，从一代人的才华。通过订购HBX上的HypeBeast杂志第35期，  &lt;a href =“ https:///hypebeast.com/2025/2025/4/hypebeast-magazine-35-theavellength-35-theavellength-playboi-playboi-playboi-carti--kaytranada-kaytranada-kaytranada-oakley = none none noopemen =” ＆＃039; hypebeast杂志＃35：带有封面播放的波长＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/hypebeast-magazine-35-the-wavelength-issue-playboi-carti-kaytranada-oakley</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 17:06:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Corbin带着“危机孩子”返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/corbin-crisis-kid-album-spooky-black-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Corbin（以前称为Spooky Black）在三年半以来的第一张专辑中恢复了现场。危机儿童概念专辑在标记他的第三张工作室项目时，怪异的黑色成长了一点，反映了成瘾和成年的艰辛，邀请听众进入他孤立的，存在的生存之旅，反思他的个人斗争，对他在神秘，流派的曲目中的阵容中的阵容，我自然而然地介绍了官员。引起共鸣，但尤其是这张唱片，我试图为自己和他人做一个枢纽。 Corbin的早期SoundCloud Energy在整个LP中仍然存在，尽管专辑引入了新的吉他领导的声音。创意方向也来自亨德里克·施耐德（Hendrik Schneider），以前的学分包括查理XCX，Drain Gang和Shygirl.01。在疼痛中哭泣02。 Creation03的诅咒。在Stage04上的小丑。一氧化碳05。下降06。喜剧Divine07。危机孩子08。 crow09。尸体10。这位现年27岁的音乐家现在在Hellwith的另一天，现在还准备前往2017年以来的第一次巡回演出，他的九个日期，在北美舞台上的北美标题巡回演唱会。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/corbin-crisis-crisis-kid-pooky-pooky-pooky-booky-black-stream----------------------------]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/corbin-crisis-kid-album-spooky-black-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 14:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Piaget's Watches＆Wonders 2025展示庆祝标志性遗产</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/piaget-watches-and-wonders-2025-release</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Piaget在Watches＆amp;奇迹，日内瓦2025年，展示了一个将创新与遗产融合在一起的系列。在最前沿的是六角线，这是一个由Maison在1960年代和70年代的Maison前卫遗产启发的大胆重新解释。加入阵容的是精致的白金Polo 79，这是对1980年代的魅力的致敬，以及安迪·沃霍尔（Andy Warhol）手表的充满活力的新迭代，体现了Piaget的掌握色彩和装饰性石材工艺的精通。这些杰出的钟表突出了Maison对钟表艺术和永恒优雅的坚定承诺。由于1960年代后期的华丽创造力，这一六个六角模型伴随着一个飞人的观察表案，该表案对Piaget的珠宝时装重新发明了敬意。恢复了Maison对珠宝手表的重新发明，该系列将钟表转变为可穿戴艺术，体现了前卫的精致，灵感来自于Yves Saint Laurent的标志性Trapeze连衣裙，带有复杂的金色细节，柔软的手镯具有交织的letapeace sprapeze形状的链接，具有优美的精巧和增强的精液。挡板上精美的凿子Gadroons唤起了Piaget标志性设计的精神，包括曾经由Andy Warhol拥有的手表。缎面拨号符合黄金小时标记，指挥棒和罗马数字，展示了该系列的微妙奢侈。受1980年代的魅力和运动时尚精神的启发，这款最新创作保留了Maison的标志性Gadroon图案，该图案无缝地装饰了手镯，盒子和表盘。该钟表由18k白金制成，为其前身提供了精致的风格，尽管结构浓郁，但重量仅为200克。带有音调虚线的版画，用作小时标记和分钟轨道，并由Piaget的徽标和Dauphine手补充，设计仍然是简约而优雅的。就像2024型号一样，白金Polo由内部的1200p1内部制造自动运动动机提供支持，可以通过其开放的案例进行钦佩。口径提供了出色的精度和可靠性，该精度和可靠性包裹在一个较薄的38毫米白金外壳中，厚度仅为7.45mm。它的防震和防水品质，再加上现代化的升级，重申了Maison致力于将功能卓越融为一体与精致的艺术性融合的奉献精神，进一步巩固了其作为“世界上最终的体育手表”的地位。AndyWarhol Watchpiaget继续通过Andy Warhol与Andy Warhol With With Vishial Arters the The The Mastion Cherners the The The The The Iteration of Andy和Any Wayhory andy和Any Wayhory Warders的合作伙伴关系，并尊重其合作伙伴关系。最初于1972年以15102的身份推出，后来又改名了2014年的《黑领带》手表，该时计在其最新的高首饰版本中经历了宏伟的转变。该手表配有一个装有45毫米金色gadroon挡板圈中的辐射蛋白石表盘，上面装饰有三层长棍面包，蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色蓝色表盘突出了Maison的颜色和宝石的精通。蛋白石的充满活力的蓝色和绿色的色调，辅以完美匹配的蓝宝石，向伊夫·皮亚特（Yves Piaget）最喜欢的石头致敬，象征着纯净和光彩。扩展该系列是老虎的眼睛安迪·沃霍尔（Andy Warhol）手表，展示了Piaget对观赏石的奉献精神。 Tiger&#39;s Eye Dial以其醒目的琥珀色和金针闻名，可捕捉天然光泽和图形精致。它以蓝色，绿色和白色加入其他陨石表盘。这些手表由内部501P1制造自动缠绕运动提供动力，还提供了自定义选项，包括10个观赏式拨盘，各种皮带颜色以及指挥棒或Dauphine手工样式。    单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/piaget-watches-and-wonders-2025-release</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 13:51:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>