<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 15:14:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Les Benjamins 在 SS24 广告大片中拥抱七大洋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/les-benjamins-spring-summer-2024-campaign-lookbook</link>
      <description><![CDATA[去年 6 月首次亮相，Les Benjamins 的 2024 年春夏系列由创意总监担任Bunyamin Aydin 通过 Sadun Boro 的传奇故事深入探索航海世界，打造一系列受海洋启发的服装。随着该系列现已在全球推出，该品牌推出了一项新活动，继续探索其精心执行的细节。“我想将帆船和 Sadun 的故事与当代时尚故事结合起来，”艾丁在回顾与 Hypebeast 的新活动时分享道。继题为“Kismet Voyage East to West”的新系列的叙述之后，Les Benjamins 发现了融合两个世界的协同作用，该活动以建筑船坞中装饰着碎片的模特为特色。一艘废弃的白色船提供了空白的画布背景，当代服装的摆放策略性地让蓝色、绿色和粉色的明亮调色板脱颖而出。在这一系列图像中，该系列的特写镜头揭示了一种混合风格独特的细节以各种工艺技术诠释航海设备。仿渔网设计的宽网状上衣搭配两件式西装以及紧身胸衣式紧身胸衣，这些紧身胸衣采用荷叶边设计，呈现出海藻般的外观。 “我不希望我的收藏只是关于海军故事，”艾丁说。 “相反，我选择采取更多最小化的接触点，并将其与我们的 Les Benjamins DNA 结合起来。”除了美学之外，创意总监还分享了该系列如何反映他与先锋品牌的设计之旅，并以“平行故事”的形式呈现在人们面前。他开始与 Les Benjamins 合作。他补充道：“我环游世界，将我的概念性深刻故事和设计结合在一起。在某种程度上，我感觉就像 Sadun Boro。”通过上面的图库仔细查看该活动。要购买 Les Benjamins 2024 年春夏系列，请立即前往该品牌的网站、全球商店和精选合作伙伴库存商。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/les-benjamins-spring-summer-2024-campaign-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 15:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Riken Yamamoto 荣获 2024 年普利兹克建筑奖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/riken-yamamoto-pritzker-prize-winner-news</link>
      <description><![CDATA[Riken Yamamoto 被任命为今年普利兹克建筑奖的获得者。山本的办公室设在日本，他因通过建筑的使用来鼓励社区的能力而获奖，评审团称赞他通过作品“模糊公共和私人”的天赋。山本 1945 年出生于北京，二战结束后不久移居日本横滨。他和母亲住在一座以传统日本町屋为基础的房子里——他的母亲在房子的前面经营她的药房生意，而他们的生活区在后面。 “他是一位令人放心的建筑师，为日常生活带来尊严”这种空间共享对建筑师产生了深远的影响，特别是在观察公共和私人之间的平衡时——“门槛一方面是家庭的，另一方面是家庭的”。 “另一边是社区。我坐在中间，”他说。 1968 年，山本毕业于日本大学，并于 1971 年获得东京艺术大学建筑学硕士学位。随后，他于 1973 年创立了同名事务所“Riken Yamamoto &amp; Field Shop”。涉及国际观察。他会开车去见识各大洲的社区，从洛杉矶到秘鲁进行公路旅行，并穿越伊拉克、印度和尼泊尔进行探险。 “这些村庄的外观不同，但他们的世界非常相似，”他说。这位建筑师的主要项目范围广泛，从小型住宅（如 1977 年在日本长野设计的山川别墅）到 2012 年设计的天津图书馆。“对我来说，认识空间就是认识整个社区，”山本说。 “当前的建筑方法强调隐私，否定了社会关系的必要性。然而，我们仍然可以尊重每个人在一起生活时的自由。”评委会主席亚历杭德罗·阿拉维纳（Alejandro Aravena）在谈到授予山本这个令人垂涎的奖项的决定时说道：“他“除了简报之外，他还为社区做出了积极贡献。他是一位令人安心的建筑师，为日常生活带来尊严。常态变得非凡。平静带来辉煌。”山本将于今年春天在芝加哥接受奖项，2024 年获奖者讲座将在5月16日，伊利诺伊理工学院。它将向公众现场和在线开放。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/riken-yamamoto-pritzker-prize-winner-news</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tinder 和 Chet Lo 的最新活动是东伦敦风格的权威指南</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/tinder-chet-lo-produced-campaign-2024</link>
      <description><![CDATA[在世界主要时尚之都中，伦敦通常被认为是最具实验性和颠覆性的。这座充满活力的城市是具有前瞻性思维的设计师、造型师和日常时尚爱好者的故乡，它找到了一种通过拥抱多元化文化影响来培育冒险风格的方法。新兴时装设计师 Chet Lo 是众多将伦敦独特景观融入其作品的创意人士之一。实践，使他成为 Tinder 在英国的第一个合作伙伴的完美合作者。这位设计师于 2015 年从美国搬到中央圣马丁学院学习针织品，据称，这位设计师在首都的早年经历对他的前沿蓝图产生了影响，因为他在自己常去的针织工作室和面料中培养了对不寻常纺织品的热爱商店。现在，Chet Lo 居住在肖尔迪奇，在邻近的霍克斯顿镇工作，大部分时间都在伦敦东部度过，在那里他继续寻找下一个灵感来源。在 Hypebeast 制作的新宣传活动中，Tinder 和 Chet Lo 的最新胶囊系列登陆东伦敦街头。胶囊系列由 T 恤、背心和无檐小便帽组成，二人组的每件单品都装饰着图案印花和半开玩笑的短语，演绎了现代相亲的比喻。在概括 Chet Lo 感性和诱惑的典型主题的同时，大胆的系列提供了一个时尚的出路，歌颂了伦敦对创意自我表达的渴望。将俏皮的单品带入生活，视觉效果融合在一起，形成了本质上东伦敦的造型手册。第一套服装以高辛烷值的风格拉开了序幕，在利物浦街摩天大楼的迷人背景下放大了大胆的轮廓。配对“不要悲伤。 “你好热”T恤搭配蕾丝袜、针织短裤和高帮冬靴，蓝色调的造型既舒适又复杂，提供了多维层次感的大师级造型。在巴比肯中心周围更加安静和宁静的街区，第二种外观显得独特奢华和大胆，以反映那些经常参加画廊展示的人的风格。以“No-one&#39;s type”T恤为基础，引入红色紧身裤和胶囊的“Kiss me”无檐小便帽，增强了上衣的红色调。这些单品搭配绿色天鹅绒半身裙和小高跟鞋，为整套造型带来一种适合夜间穿着的感觉。本期的最终造型相对简约。经典的上衣和裤子组合在历史悠久的布里克巷大道上展示，专为忙碌的创意人士设计。虽然这套服装整体轮廓宽松，但从米色牛仔裤的深黑色水洗搭配黑色“我把我的心放在袖子上”T恤或锯齿状边缘的耳环中，可以看出微妙的考虑。与 Chet Lo 的尖刺图形印花相似。虽然视觉效果中的三套服装呈现出三种完全不同的风格，但它们通过一个大胆的系列的视角精确地体现了东伦敦的折衷主义。无论您是前往艺术画廊还是前往附近的众多酒吧之一，这本造型手册都会向您展示如何发挥创意，利用一些配饰和相配的中间层来提升单品的气质，使其更适合场合。仔细看看浏览上面的画廊，即可参与宣传活动。“The Lovestruck Collection by Chet Lo for Tinder”现已可以在线购买，前往该品牌的网站探索完整的胶囊系列。在 Hypebeast 了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/tinder-chet-lo-produced-campaign-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:50:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摄影师小波次郎 (Jiro Konami) 拍摄的高千穗的神话“神乐”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/takachiho-mythic-kagura-with-photographer-jiro-konami</link>
      <description><![CDATA[您知道被指定为日本国家重要无形民俗文化遗产的“高千穗夜神乐”吗？此次，Hypebeast 与摄影师小波二郎、时装设计师渡边雅文一起前往宫崎县高千穗。不仅是夜神乐，我们还捕捉到了日本神话村庄鲜为人知的面貌，包括高千穗峡、天岩户神社一直到天野安河原。我们希望您能以兴奋的旅行者的眼光来看待它。 在日本，有句老话：“神居住在万物之中”。这种信念涵盖了宇宙中的一切，从太阳、月亮到一粒米。它表明，通过崇拜这些被称为“万神殿（yaoyorozu no kami）”的神灵，人们可以获得神圣的保护。在日本文化中，这是一个与宇宙万物本质产生共鸣的概念。与这些万神紧密相连的土地和日本至高无上的神“天照大神”故事的发源地，就是宫崎县的高千穗町。 ，Hypebeast 前往那里一探究竟。高千穗町位于日本南部宫崎县最北端，是一个约有 12,000 人的小镇。这里被誉为与日本神话相关的景点，是文化与自然融合的能量胜地，拥有许多仿佛神话故事中的美丽景点，例如由阿苏山火山活动形成的高千穗峡和以大海而闻名的国见丘在东京出生长大的时装设计师 Masafumi Watanabe 分享了他对这个小镇的第一印象，“这是一个与日本诸神非常亲近的地方。到处都供奉着神灵，整个小镇都珍惜这些神灵的存在。”神灵。感觉很神秘，就像一个随着时间的推移而保持不变的地方。”摄影师小波二郎与渡边一起，静静地捕捉小镇的纪念碑、受神灵启发的面具及其超现实的风景。 关于 Yokagura 虽然高千穗镇现在每年吸引超过 140 万游客，但它曾经是一个非常贫困的地区，由于持续的气候变化，庄稼无法生长。明治时代（公元1868年至1912年）之前的干旱。那时，“夜神乐”仪式开始了。夜神乐是一种宗教仪式，每个村庄都会邀请当地的神明到私人住宅等“神乐住宅”，并进行三十次表演。 - 整个晚上三场神乐舞。起源于平安时代末期（公元794年～1185年）至镰仓时代（公元1185年～1333年）期间，以感谢丰收、祈求五谷丰登的方式，主要在僧侣中流传。直到江户时代末期（公元1603年至1868年）。随后，高千穗各个村庄的代表开始学习神乐舞蹈，并由农民将其正式化。观看夜神乐通常是一项娱乐活动，仪式结束后，经常会听到掌声和欢呼声。有的粉丝挥手致意，急切地要求握手，甚至大声为表演者喊口号，类似于音乐会的氛围。自1972年以来，传统表演“高千穗神乐”每晚20:00至21:00上演在高千穗神社的神乐殿舞场，并进行了本地化以适应现代。基本上每晚都会举办，所以如果您去宫崎县旅行，我们强烈建议您顺便来观看这种传统的夜神乐表演。高千穗夜神乐的预订可以从这里进行。高千穗观光协会神乐预订页面日本旅游指南JNTO全球网站&lt; /div&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/takachiho-mythic-kagura-with-photographer-jiro-konami</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:43:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>©Saint M×××××× 为 Sean Wotherspoon 打造复古服装胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/saint-mxxxxxx-sean-wotherspoon-saint-seiya-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Yuta Hosokawa 和 Cali Dewitt 的 ©SAINT M×× ××××厂牌在合作方面从不害羞。在其最新版本中，该品牌聘请了长期合作伙伴 Sean Wotherspoon 打造了一个充满图形的胶囊系列，该系列采用复古大胆的图形和原始圣斗士动画中的标志性图像。该系列包括 T 恤、长袖 T 恤和头饰，体现了双方都对复古物品有着共同的热爱。该服装拥有宽松和略显宽松的版型，并饰有大尺寸全彩图案印花，这些印花经过处理以模仿复古效果。在阵容中，精选带有圣斗士星矢 90 年代动漫标志性角色的 T 恤值得注意。在上面的图库中预览阵容。该系列将于 3 月 9 日起通过 ©SAINT M×××××× 的品牌商店和精选零售商发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/saint-mxxxxxx-sean-wotherspoon-saint-seiya-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:30:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pelagia Kolotouros 为 Lacoste 24 秋冬系列取得胜利</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/lacoste-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[希腊裔美国设计师 Pelagia Kolotouros 在结束五年任期后接替了 Lacoste，接替了 Lacoste。尽管 Lacoste 最初表示不会取代 Trotter 担任创意总监，但该品牌很快改变了方向，任命 Kolotouros 带领其进入一个新时代。 Kolotouros 在巴黎时装周上展示了她对 Lacoste 的愿景，通过一场充满活力的时装秀向该品牌的球场遗产致敬。这位设计师曾在 adidas 和 The North Face 发展自己的职业生涯，她回顾过去，在罗兰·加洛斯体育场的球场上展示了她的 2024 年秋冬“Victory of 1927”系列。她回顾了 René Lacoste 成为戴维斯杯冠军的充满活力的成功近一个世纪前的胜利者。这场享有盛誉的锦标赛将 Kolotouros 引入了 Lacoste 的档案中，为法国网球服注入了现代元素。强有力的廓形以运动风格点燃了该系列的活力，Lacoste 著名的鳄鱼标志印在修身西装上，并在羊毛大衣上进行了艺术创作。该品牌 1933 年的 Polo 衫采用抓绒面料进行重新诠释，搭配百褶裙和加长腰带。科技风衣和尼龙套装充满动感，超宽松运动服和球拍印花 T 恤则引领潮流。经典的“Chemise Lacoste”标签装饰着图案丰富的针织品和胜利的西装外套，该品牌标志性的白色和绿色色调搭配坚固的羽绒服和露肩连衣裙。过时的比赛照片以胜利的心态将轻便的服装带入生活，以银色镶边的服装和现代风格完善了该系列。在上方图库中仔细查看 Lacoste 2024 秋冬系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/lacoste-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 10:52:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci x and walk 注定要进行攀岩冒险</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/gramicci-and-wander-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Performancewear 是 Gramicci 的游戏名称。在伦敦巡演 2024 年春夏广告大片后，Gramicci 与日本同品牌进行了一次大胆的合作。两人融合了共同的品牌形象，以日本根源和对户外探索的热爱为基础。该线路以露天功能为导向，宣扬共同价值观，同时纪念 Gramicci 在加利福尼亚州约塞米蒂国家公园的故居。 Gramicci x 和 walk 带领徒步旅行者一起度过美好时光，引导他们沿着荒野中的隐蔽小径行走。技术服装以镶板色调引领该系列，并以紫色调的高性能夹克拉开了序幕，该夹克可以保护穿着者免受意外情况的影响。带口袋的圆领毛衣和耐磨的长裤走向未知，配有对比鲜明的口袋，可增加移动时的存储空间。尼龙制服贯穿始终，搭配协调一致的包袋和帽子，使整个系列更加完整。在上面的画廊中仔细看看 Gramicci x 和 walk 的合作。该产品将于 3 月 6 日通过两个品牌发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/gramicci-and-wander-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 10:26:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，福斯特建筑事务所正在建造两公里高的摩天大楼</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/riyadh-worlds-tallest-tower-skyscraper-foster-partners-info</link>
      <description><![CDATA[据报道，英国建筑公司 Foster + Partners 正在设计沙特阿拉伯利雅得一座史无前例的两公里高的摩天大楼。它将成为世界上最高的建筑，其高度将是当前纪录保持者迪拜哈利法塔的两倍多。该项目位于利雅得国际机场附近，该机场也由福斯特建筑事务所进行重建，该项目体现了沙特阿拉伯的雄心主导全球建筑格局。这座巨型摩天大楼不仅标志着建筑和设计方面的巨大飞跃，还突显了沙特阿拉伯对“巨型项目”的广泛投资，其中包括 Neom 项目的未来城市 The Line。福斯特建筑事务所掌管了该国众多重要项目，这座摩天大楼进一步巩固了该公司在塑造该国建筑未来方面的影响力。这一努力呼应了沙特阿拉伯的开拓精神。通过突破城市发展和摩天大楼设计的可能性，该项目建立在王国中心等地标建筑创新遗产的基础上，预示着城市天际线的新时代。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/riyadh-worlds-tallest-tower-skyscraper-foster-partners-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 10:21:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 AE1 “Velocity Blue” 向森林狼致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/adidas-ae1-velocity-blue-timberwolves-release-info</link>
      <description><![CDATA[安东尼·爱德华兹签名款 adidas AE 1“Velocity Blue”迅速成为亮点在 2024 年运动鞋界，将未来主义设计与对明尼苏达森林狼队的衷心致敬融为一体。这种色调的选择，以及鞋跟上的三条纹和鞋舌上的松树轮廓等运动鞋细节上微妙的“极光绿”，直接引用了森林狼队的视觉形象以及他们与明尼苏达州自然美景的联系adidas AE 1 精心打造，可满足篮球性能的高要求。它具有生成支撑翼，可提供无与伦比的稳定性和透气性，这对于爆炸性游戏至关重要。此外，该运动鞋还采用了 Jet Boost 技术，采用 TPU 封装，可提供卓越的能量回馈和缓冲效果，而其人字形外底可确保在球场上提供出色的抓地力。请在您的日历上标记 3 月 8 日发布的 adidas AE 1“Velocity Blue”。特别版将在指定阿迪达斯零售商、在线和 adidas.com 上发售。 AE 1“Velocity Blue”男士尺码售价为 120 美元，小学尺码为 100 美元，体现了性能与风格的融合，有望成为运动鞋爱好者和篮球迷梦寐以求的新产品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/adidas-ae1-velocity-blue-timberwolves-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 10:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anthony Vaccarello 荣获 Saint Laurent 2024 秋冬办公室最佳着装男士称号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/saint-laurent-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[当您以为巴黎时装周已经结束时，Anthony Vaccarello 教我们通过令人惊喜的男装系列期待意想不到的事情。这位著名设计师以女装为主的产品拉开了此次活动的序幕，昨晚他还举办了一场私密的展示会，展示的都是精致的时装。 Saint Laurent 的 2024 秋冬时装秀堪称一场盛宴，为办公室里最会着装的男士打造的定制系列抢尽风头。该系列在前几季的基础上大胆演绎了 Saint Laurent 的经典形象，并融入 1980 年代的力量感，适合世界各地有影响力的男士。该系列从始至终都提供引人注目的剪裁，以双排扣黑色制服和配套领带拉开了该系列的序幕。正式廓形被置于聚光灯下，结构感大衣和束带夹克抢尽风头。液化材料在未来派皮夹克和防护面罩上营造出星际力量的展示效果。这款现代西装以浅色衬衫和同色系配饰为基础，在整个系列中熠熠生辉，同时展现了 Vaccarello 对互补昏暗色彩的喜爱。在上面的图库中仔细查看 Saint Laurent 的 2024 秋冬男装系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/saint-laurent-fall-winter-2024-collection-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 09:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cole Haan 和 Hiroshi Fujiwara 的片段设计为经典 Penny Loafer 注入街头风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/cole-haan-fragment-design-hiroshi-fujiwara-penny-loafer-collaboration-exclusive-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/cole-haan-fragment-design-hiroshi-fujiwara-penny-loafer-collaboration-exclusive-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 09:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周 FW24 最佳鞋履趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/best-footwear-trends-paris-fashion-week-fw24</link>
      <description><![CDATA[说到街头风格，如果没有一双新鲜的衣服，任何服装都是不完整的踢。巴黎时装周也不例外，以一系列经典鞋履为 2024 秋冬时装月季画上完美句号。 Salomon 和 Nike 忠于 Gorp 核心趋势，继续走在前沿，以 ACS Pro Advanced 和 ACG Mountain Fly Low GORE-TEX 的形式提供适合各种天气条件的功能选择。在合作中，许多重要的产品包括 AMBUSH x Nike Air Force 1 和 Drake 的“White Chrome”Nike NOCTA Glide，证明 Swoosh 运动鞋仍然是街头风格群体中的重要选择。 Miu Miu 和 New Balance 的最新合作款是 530SL，而 Coperni 的 PUMA 90SQR 似乎也是广受欢迎的合作款。如果没有巴黎世家 (Balenciaga) 的身影，时装周是不完整的。 Runner 一次又一次成为法国时尚之都活动期间的热门选择。看看在 PFW FW24 期间出现的鞋履。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/best-footwear-trends-paris-fashion-week-fw24</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡夫亨氏首次推出奥斯卡·梅耶尔首款植物基产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/kraft-heinz-not-company-oscar-mayer-nothotdogs-notsausages-release-info</link>
      <description><![CDATA[卡夫亨氏 Not 公司推出奥斯卡·梅耶尔 (Oscar Mayer) 的首款产品NotHotDogs 和 NotSausages 等植物性产品。NotHotDogs 和 NotSausages 提供与奥斯卡·梅耶 (Oscar Mayer) 相同的咸味和烟熏体验，其中植物性产品有多味腊肠和意大利香肠口味。它们标志着卡夫亨氏公司继 KRAFT NotMac&amp;Cheese、KRAFT NotCheese Slices 和 NotMayo 之后，最新进军植物性产品。“在卡夫亨氏公司，我们的目标是创造令人垂涎的植物性食品，既美味又美味卡夫亨氏公司首席执行官卢乔·洛佩兹-梅 (Lucho Lopez-May) 表示：“从忠诚的素食主义者到对植物性食品感兴趣的人，每个人都可以接触到它。” “我们知道人们渴望从他们熟悉和信任的品牌中选择植物性肉类。在推出合资企业的首款植物性肉类产品时，我们看到了一个利用 NotCo 革命性人工智能技术以及 Oscar Mayer 品牌的力量、股权和遗产来满足这些消费者需求的机会。”Oscar Mayer NotHotDogs 和NotSausages 将于 3 月 12 日至 3 月 16 日在 Expo West 首次亮相，并将于今年晚些时候在全国首次亮相。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/kraft-heinz-not-company-oscar-mayer-nothotdogs-notsausages-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周 FW24 街头风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/paris-fashion-week-fw24-street-style</link>
      <description><![CDATA[巴黎时装周为 2024 秋冬季画上句号。在整个时装月期间，明星、媒体、造型师等都在参加业内最大的活动时展示了他们独特的服装。法国时尚之都因时装周期间人头攒动而闻名，时装周期间，人们会连续不断地穿着自己最好的衣服。二月底三月初，标志着冬季到春季过渡季节的开始。巴黎天气变幻莫测，秀场观众必须在各种场合着装时尚且实用。无论风雨无阻，与会者都做好了应对一切的准备。时装周期间出现的关键人物包括对 LVMH 品牌 Loewe 表示支持的 Pharrell 和创意总监 Jonathan Anderson。照片中，Pharrell 身穿印有 LV 字母图案的皮夹克，戴着标志性的牛仔帽，这是对他 1 月份最新系列的致敬，Pharrell 似乎又带回了西部牛仔造型，影响其他人将帽子作为重要配饰。大衣风靡一时，许多人选择搭配夸张传统廓形的及地泰迪熊大衣。皮夹克，无论是越野摩托车风格的皮夹克、杂务夹克还是风衣，都是本季所有时装周的共同主题。像塞雷娜·威廉姆斯 (Serena Williams) 所穿的 OFF-WHITE 这样的校队夹克已成为许多人的主要外套选择。带有过顶垫肩的四四方方的西装外套凸显了超大廓形，被许多人穿着。借鉴巴黎世家 (Balenciaga) 的主打廓形，轻松的审美观在时装周上依然盛行。合理的层次感是主题，整周主要关注多功能性。看看在 PFW FW24 期间拍摄的一些造型。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/paris-fashion-week-fw24-street-style</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 08:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>F.P.Journe 筹集 42 万美元支持乳腺癌研究基金会</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/f-p-journe-elegante-breast-cancer-research-foundation-phillips-auction-results</link>
      <description><![CDATA[最近在迈阿密举行的慈善拍卖中，佛罗里达州，F.P. Journe 与 Phillips 拍卖行合作，通过出售一件独一无二的 élégante 48mm Titalyt 筹集了 420,000 美元，用于支持乳腺癌研究基金会 (BCRF)。此次拍卖会持续 10 分钟的竞争竞拍创造了非镶钻石英腕表的新纪录，以及 élégante 系列任何腕表的新纪录。值得注意的是，100% 的收益都直接捐给了 BCRF，这标志着对全球乳腺癌研究最大私人资助者的重大贡献。 BCRF 总裁兼首席执行官唐娜·麦凯 (Donna McKay) 对支持表示感谢，她说：“我们深表感谢F.P.Journe 和 Phillips 的非凡努力帮助引起了人们对男性乳腺癌的高度关注，并资助了对这种影响美国 833 分之一男性的疾病的关键研究。通过支持 BCRF，他们正在产生巨大的影响，让我们的全球军团能够飞利浦手表销售主管兼国际专家 Isabella Proia 补充道：“飞利浦团队非常荣幸能够与 F.P.Journe 合作，提供这款产品。为如此崇高的事业而打造的独一无二的时计。当收藏家和慈善家齐心协力完成这一使命时，现场见证了充满活力的活力，这确实令人鼓舞。所得收益 100% 捐献给乳腺癌研究基金会，每一次出价都代表着抗击乳腺癌的重大一步。”值得注意的是，Elégante 腕表将于 2024 年迎来其系列问世 10 周年，因其创新性而备受赞誉。机电机芯，旨在提供广泛的自主性和独特的休眠功能，以节省电池寿命。慈善拍卖期间出售的特定型号通过粉红色数字“1”和表带进一步凸显其独特性，象征着对乳腺癌研究和治疗的承诺意识。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/f-p-journe-elegante-breast-cancer-research-foundation-phillips-auction-results</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 07:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>