<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 21:15:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Nike Kobe 6“全明星3D好莱坞”将于2026年获得质地治疗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kobe-6-protro-all-star-3d-hollywood-hm4824-002-release-date</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Kobe 6 Protro“全明星3D好莱坞”（2011对图片）SKU：HM4824-002MSRP：$ 190 USDREALE日期：2026年供应：nikenike将大大增加尼克尼克（Nikenike that&#39;s being brought back from the archives is the Kobe 6 &quot;All-Star 3D Hollywood,&quot; which is set to get the Protro treatment in 2026. With a colorway that&#39;s almost as much of a mouthful as its decidedly verbose name, the &quot;All-Star 3D Hollywood&quot; was originally released in 2011, meaning its return will serve as a 15th anniversary celebration.Though the &quot;All-Star 3D Hollywood&quot; was created in celebration of the 2011 NBA全明星赛，科比实际上并没有在模特中参加球场，而是穿着熟悉的黑色和红色科比6“全明星”，与他的西部会议团队的红色制服相匹配，他的整个MVP表现。然而，他确实在令人难忘的柯南（Conan）情节中向柯南·奥布莱恩（Conan O&#39;Brien）展示了一对。该模型在其鳞片状的鳞片上有意地模糊印花，以模拟3D效果看起来不在3D眼镜，并且还提供了在蓝色和红色中的不匹配的口音，而右鞋子则提供了更大的鞋子，而左鞋子则更大的鞋子显示了一个更大的数量。还有一个3D眼镜图形坐落在内部的舌头上，在鞋垫上向洛杉矶持有游戏的特殊印刷品。从表演的角度来看，这种重新发行将为线条的所有性能升级粉丝提供了期望。最初的门底缓冲垫已被耐克的库什伦材料所取代，而前脚的标准变焦空气单元则被换成更大的变焦涡轮涡轮增压单元，外底的橡胶被重新换成了增加的咬合，以增加咬人。好莱坞”可能会在2月的2026年NBA全明星赛中降落。它的零售价为$ 190美元。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kobe-6-protro-all-star-3d-hollywood-hm4824-002-release-date</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 21:05:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IFI的新IDSD Valkyrie与精美的设计与出色的声音结合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ifi-launches-idsd-valkyrie-premium-luxury-portable-headphones-dac-amp</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 高保真音频品牌IFI迄今为止推出了最令人印象深刻的便携式DAC和耳机放大器，迄今为止，IDSD Valkyrie推出了全新的全新旗舰设备（这是一个全新的旗舰设备，该品牌不仅可以促进一个可以促进自己的替代品的功能，还可以促进自己的功能，还可以帮助您的一员，以帮助其启动，以帮助其启动。以精心设计的高端音频装备而闻名 - 就像我们先前涵盖的日本钢铁制作的Go Bar Kensei一样 - 推动了音乐迷在旅途中期望的限制。它的新女武神完美地捕捉了这一组合，IFI的总工程师在众议院开发了声音概况。 Valkyrie具有IFI的“定制” DSD重新制作算法，它与“索尼掌握工作室中使用的技术”相比，并说“通过增加分辨率，减少失真并提供更丰富，更详细的声音来提高任何文件的音频质量”。此外，所有这些都由“定制编码的FPGA”提供动力，该“定制FPGA”在设备上重新启动音频，从而产生了令人难以置信的精确和清晰的声音。具有金色的底盘和未来派的形式，IDSD Valkyrie包装了巨大的5,700MW峰值输出，足以驱动最多的戴头顶式戴着峰顶的戴头顶。这使每个人都可以从事旅途中的音乐制作人和音频编辑器，再到只想在任何地方进行最佳声音的发烧友，都可以不间断地享受他们的声音努力 - 这种经验以前可能需要将其束缚在较大的，桌面的设置上。而且，为了扩展其用户的享受，IFI在Valkyrie内包含了一个20,000mAh的大型内置电池，该电池可提供大约18个小时的连续游戏时间，只需2.5小时即可到达，并且可以在2.5小时内快速充满，即Valkyrie还可以准备好并配备了一些最具创新性的技术，该技术在高分辨率的Audio Solutions中，包括K2HD的技术，包括日本的the throne frable of throode j2hd，&#39;声音控制“设备内。如果听起来很熟悉，那是因为IFI使用K2HD是其其他一些设备 - 这是一种高保真的信息处理技术，可以解开音频文件并返回，然后通过添加一些丢失的频率和深度来返回其全部质量。 IFI之所以选择在Valkyrie中使用K2HD的另一个原因是因为它有助于播放音乐与预期的声音紧密地播放音乐，说“恢复了模拟录音的温暖和情感，确保您的数字音频永远不会听起来很冷或临床。”但是，与其他设置的设置不同，它与其他设置不同的是，它与其他设置相同，但它的范围不仅如此。根据IFI的说法，Valkyrie是“专为那些渴望音乐性和情感深度的人设计的”，该品牌将其新设备中的声音中的各种技术进步结合在一起，以交付“曾经为世界顶级掌握房屋[...]直接保留的工具。为了帮助确保声音质量尽可能良好，IFI包括APTX无损的编解码器和XMEMS支持，使您的蓝牙耳机有最佳的机会实现“ CD质量”声音。因此，如果您可以找到的最好的声音 - 您的口袋同样是fark and ifi d ats 9 gy / frand 9 craps flark 9 $ 1,699 USD。声音能力”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ifi-launches-idsd-valkyrie-premium-luxury-portable-headphones-dac-amp</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 20:25:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯的三叶草使高尔夫球场取得了胜利</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-originals-golf-trefoil-collection-apparel-gazelle-coursecup</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 带有新的adidas Originals高尔夫收藏品，标志性的Trefoil徽标非常好，可以真正回到高尔夫球场。但这不仅仅是一种感觉，阿迪达斯确实集中在小细节上，这些细节使一件像扁平的肋骨，jacquard图案和缝制条纹一样脱颖而出。通过这样做，该品牌希望下一代的玩家感觉自己可以在高尔夫球场上表达自己的风格。谁是阿迪达斯高尔夫（Adidas Golf）的全球服装总监，他描述了使用原始系列作为“缪斯女神……最终的目标是建立高级服装，代表了我们在游戏中看到的时尚和文化的融合。”这是重点的关键点，即对新风格的探索并不能以牺牲功能为代价。实际上，阿迪达斯运动员路德维格·艾伯格（Ludvig Aberg）将以蓝色，白色，绿色和黄色调色板执行的大师的范围中的一些物品。男士范围的钥匙亮点包括带有jacquard knit argyle argyle argyle图案的针织polo，其Mercerized棉花棉花原件档案Polo和Originals Archive Pocko Polo and the Originals Archive Plaid polty Pant with Class Classy Center int Class Center int Class int Class int Class int Class int Class int Class int Classy Cerment。在女性方面，原来的褶皱鞋子脱颖而出，鉴于其对比度在腰部和隐藏的拉链上。在男女通用的鞋类中，全新的Coursecup受到1986年遗产金杯车型的启发，而瞪羚已首次使用绒面革鞋面和无尖的鞋台将其转换为高尔夫鞋。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/adidas-originals-golf-trefoil-collection-collection-collection-collection-collection-apparel-gazelle-coursecup” rel =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-originals-golf-trefoil-collection-apparel-gazelle-coursecup</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 20:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bape和Adidas呈现超级巨星包</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-adidas-superstar-ss25-jr2701-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: BAPE x adidas SSTR VColorways: Cloud White/Core Black/Off White and Blue/Cloud White/Off WhiteSKUs: JR2701 and JR2702MSRP: $160 USDRelease Date: April 5Where to Buy: BAPE and adidasUpdate: We previewed a new BAPE x adidas Superstar collaboration earlier this month,展示了即将到来的两种广告系列的配色。现在，这些品牌已正式介绍了超级巨星包，其中包括“ SSTR V”运动鞋 - 在超级巨星上建立了ABC Solid Camo压花，Bape STA和三个条纹品牌，金色的Dubrae和Golden Foil Foil Ape Head在侧面的脚跟上。加入踢脚的是一个互补的服装系列，始于阿迪达斯的标志性火鸟运动服，黑色和红色以及具有ABC固体迷彩的蓝色和白色版本。特别版的Trefoil Shark Hoodie也有一个共同品牌的T恤，帽子，袜子和浮雕的ABC固体迷彩侧包，将收藏夹全面。发布于4月5日通过Bape，Adidas和精选零售商进行，每双鞋子的价格为160美元。享受上面的项目，并重新访问下面的初始报道，以获取更多信息。; nbsp;在Instagram上查看此帖子&#39;adidas Originals（@adidasoriginals）在Instagram上查看本文（@adidasoriginals）的原始故事：Bape和Adidas的长期伙伴关系导致了许多特殊的鞋类合作。在二人组的多年时间一起工作，超级巨星已经以各种不同的方式翻转，包括与日本标签同伴社区一起制作的配备助推器版本。这款运动鞋的两个版本都在鞋子的右侧和左侧的三个条纹上都具有Bape Sta图案，分别采用黑色和白色的漆皮。共同品牌的金色杜布拉（Golden Dubrae）与外侧脚跟的箔顶猿头品牌相匹配。将这对完整的是一个普通的脱白色鞋底单元，并在皮革鞋面的底部覆盖了浮雕的迷彩图案。在写作时间，贝普和阿迪达斯都没有确认他们最新的超级巨星轮廓将推出。请继续关注更新，因为我们目前期望的“鞋类白”和“蓝色”配色都可以通过bape和adidas同时下降。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-adidas-superstar-ss25-jr2701-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 20:08:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Levi和Denim Tears的第四季合作荣誉新奥尔良和黑色掩盖印度传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/levis-denim-tears-season-four-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 李维（Levi）和牛仔布的泪水正在回到第四个季节。由新奥尔良和黑色掩盖印度传统启发，两人的最新系列突出了年轻的Seminole猎人的艺术和文化，并与八件大型Demond hearcet搭配现代街道套装的套装套装套装套装套装。在III型设计上，并采用年轻的Seminole猎人穿着传统仪式服装的图像，以及照片牛仔裤，这些牛仔裤在类似于568的裤子上拥有类似摄影的摄影牛仔裤。值得注意的是，这两部作品都是故意不完美的，因此没有两个物品是相同的。船员运动衫上有相同的艺术品，而棒球T恤向南方的桌布图案致敬。眼泪的Tremaine Emory。 “This collection honors the sacred traditions of the Mardi Gras Indians while recognizing their continued relevance in contemporary culture. The intentional imperfections in our printing process reflect the human touch behind these traditions – something that can&#39;t be mass-produced or replicated.”Levi&#39;s latest Denim Tears collaboration will launch online globally, in select Levi&#39;s stores, and at African Diaspora Goods on April 4. Take a look at the lineup in the gallery以上。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/levis-denim-tears-season-four-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:41:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>社区和©Saint Mxxxxxx揭开了受骑自行车文化启发的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/neighborhood-saint-mxxxxxx-ss25-collection-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 邻居和©Saint Mxxxxxx已重新获得了一个特殊的胶囊，其中包含受西方摩托车手文化前卫美学启发的细节和样式。该系列包括四种不同的产品，想象着一个“ NBHD SMX6”骑手制服，用于日本街头装饰标签之间的跨界车。该条纹由大胆的红线构成，包含文本拼写“ SNTHD”，这是联合品牌绰号“ Sainthood”的缩短版本。 Down the left side, multiple patches, including an STHD emblem, a skull with a helmet, a rubber tire that says SPEED KILLS, and a middle finger, form an adjacent line.Elsehwere, a gray long-sleeved t-shirt features white graphics including a SAINTHOOD Flag graphic on the front and a SPEED KILLS/Crash With Pride skull illustration on the backside.这件衬衫已预先分发，可在下摆附近带有不同的油漆痕迹和划痕。对于配件，合作者提供了一条带有NBHD和SMX6单词标记的黑色合成纺织带，并且再次重新播放了“与Pride with Pride”的座右铭。该系列的顶部是刻有T恤衫上的特殊图形的复古金属打火机。SS25邻里X©Saint Mxxxxxxx系列将于4月5日在附近的网站上发布，并选择零售位置。    &lt;a a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/neighborhood-saint-saint-mxxxxxxxx-ss25-collection-rection-rease-rease-date-date-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ blank” title =“ neighboungroi]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/neighborhood-saint-mxxxxxx-ss25-collection-release-date-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蝴蝶在达米安·赫斯特（Damien Hirst）的新印刷和绘画系列中飞行</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/damien-hirst-the-dreams-release-heni-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 达米安·赫斯特（Damien Hirst）正在与亨利（Heni）合作揭露梦想，这是一系列40件帆布和八张限量版印刷品，混合蝴蝶和旋转的绘画，这是他最具标志性的两个图案。“这些梦想的印刷品就像捕捉一张明星或心跳，”艺术家解释说。 “这是颜色和运动的同样爆炸，被困在时空中。”在整个收藏中，在自然，技巧，运动和静止之间的紧张关系，好奇心和孩子们的玩法界面。首先，他于1992年开始了他的第一次旋转绘画实验，同年是他的第一个特纳奖提名，这是向机械化艺术和随机性的审美作用的转变。另一方面，蝴蝶充当了爱，美丽和生活的遗物的“普遍触发”。这些精致生物的各种描述在整个过程中都是一个反复出现的符号，反映了人们对人类与自然关系的更广泛的迷恋。现在可以在Heni的网站上在4月7日之前在Heni的网站上获得。在88 x 88 Centimeters上，印刷版本是DiaSec obsecsec-epsecsec-opsececemecsec-ops op of diasec op of diaSec obysep oby of Aluminum组合面板上的饰面。这些版本的价格为3,500美元，将受到需求的限制，并由艺术家签名。 0lb    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/damien-hirst-the-dreams-release-heni-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:27:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看新的Air Jordan 4“牛仔布”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/air-jordan-4-denim-ib6716-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 4 &quot;Denim&quot;Colorway: Sail/Gum Light Brown/Worn Blue/Sail/Metallic GoldSKU: IB6716-100MSRP: $215 USDRelease Date: August 9Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s now been over half a year since word of a new &quot;Denim&quot; version of the Air Jordan 4 first hit the net.我们终于对这对夫妇进行了初步预览，确认其两色调的“牛仔布”层以标准蓝色在上部的下部和较轻的蓝色上方开始。白色的鞋底装饰在外底的脚趾和脚跟区域，而金色的“家庭”杜布拉（Dubrae）为这对夫妇增添了一些风格。现在，预计Air Jordan 4 Air Jordan 4的新景象将于8月9日通过Nike SNKRS和精选零售商的价格下降，价格为215美元。请继续关注更多更新，并查看下面的报道以获取更多信息。＆nbsp;在Instagram上查看这篇文章； Apollo Luo（@apolloluoo1976）在Instagram上共享的帖子原始故事：乔丹·布兰德（Jordan Brand）在2025年提前，乔丹·布兰德（Jordan Brand）计划为Air jordan of Air the Air the Spotect of Groment of Spect of Groment of Formors of Enge of formort of for n of forme&#39;&#39;返回的运动鞋市场RO报告说，工作中有一种“牛仔布”的配色。跳跃者团队对这种风格并不陌生，最近在Air Jordan 1 High OG和Jordan Air Ship上使用了它。 As for the Air Jordan 4, it donned three different denim looks in collaboration with Levi&#39;s back in 2018. This time around, while we have yet to spot the pair, its rumored color blocking sees two different denims paired together across the upper, as visualized in the mock-up above.At the time of writing, Jordan Brand has not yet indicated that a new &quot;Denim&quot; colorway of the Air Jordan 4 will be dropping next year.请继续关注更新，包括首次查看鞋子，因为我们目前预计它将在2025年秋天通过Nike SNKRS下降，并以215美元的起价为零售商。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-4-denim-benim-6716-100-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ title =”首先看新的Air Jordan Jordan 4;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/air-jordan-4-denim-ib6716-100-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:01:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约翰·盖格（John Geiger</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/john-geiger-new-era-lids-misplaced-series-hats-release-date-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/john-geiger-new-era-lids-misplaced-series-hats-release-date-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 18:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bronson X New Balance在美国990V6“世界公民”本周下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/action-bronson-new-balance-990v6-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Action Bronson x New Balance MADE in USA 990v6 &quot;Citizen of the World&quot;Colorway: Hi-Pink/Royal BlueSKU: U990AT6MSRP: $220 USDRelease Date: April 4Where to Buy: SpecializingInLifeUpdate: We caught another look at Action Bronson&#39;s latest take on the New Balance 990v6 last week and the多河苯甲酸盐已继续正式介绍新运动。这款“世界公民”配色将通过美国制造线到达，将于本周晚些时候下降。正如我们在下面我们之前的讨论中指出的那样，两人具有白色，红色，粉红色，黄色，灰色和黑色细节，并用作二人组的第四个990V6滴。请注意，它最初是在4月4日以220美元的价格通过Bronson的专业人生平台推出的，并始终关注New Balance的启动详细信息。两人以Baklava Performance Collection结束了2024年，其中包括M10 Minimus Trail和Fuelcell Rebel V4以及互补服装。最重要的是，我们已经被视为预览990V6的更布朗森设计的The The The The Model，这是他与两年前将其重新加工成三种不同配色的模型。涉及的一对是我们最初在下面讨论的“ Hi-Pink/Royal Blue”迭代。这款运动鞋的新照片​​突出了这双鞋，并伴随着预期的发布日期，该日期定于4月25日通过New Balance以220美元的起价。几个月前推出的990V6在布朗森的外观上造成了很多动力，并继续成为New Balance的各种季节性收藏的首选。前面，直到2025年，二人组将返回运动鞋，因为Bronson在涉及Minimus Trail和Minimus Trail和Fuelcell Rebelcell Rebelcell Rebelcell v4之后嘲笑了另一种颜色。在我们对踢脚的简要预览中，布朗森显然是在整个分层构建中结合了粉红色，红色，蓝色，黑色，灰色，灰色，灰白色，白色和白色，因此他致力于提供丰富多彩的安排。 Baklava品牌也返回红色的灰色舌头标签，也可以最大程度地收获。 Stay tuned for updates, including a complete set of visuals of the pair, as we currently expect it to drop next April via New Balance and select retailers at a price of $220 USD.单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/action-bronson-new-balance-990v6-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 18:32:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看耐克Kobe 8 Protro“ What the”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kobe-8-protro-what-the-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 8 Protro &quot;What The&quot;Colorway: Multi-Color/Multi-Color/Multi-ColorSKU: HM9621-900MSRP: $190 USDRelease Date: April 13Where to Buy: NikeUpdate: April is nearly here and so is the return of the mash-up &quot;What The&quot; colorway of the Nike Kobe 8 Protro.这对夫妇在2013年首次发行，结合了不到30个Kobe 8配色，以其原始的充满活力的成分返回。正如我们在下面的先前讨论中所指出的那样，其中包括左鞋，右鞋子以蓝色，紫色和红色为特色，而右鞋子则偏爱橙色，黄色和绿色。释放将于4月13日通过Nike SNKRS和精选零售商以190美元的价格进行。有关发布会的更多信息，请重新访问我们以前的讨论。现在，我们终于首先看一下运动鞋，证实它将毕竟将复制充满活力的2013年配色。鞋子的早期预览将其橙色，蓝绿色，蓝色和紫色配色方案指出，因为现在预计鞋子将在2025年4月13日通过Nike SNKRS和精选零售商以190美元的起价下降。篮球一直将Kobe 8 Protro旋转为其主要产品之一。 While a bevy of team-oriented colorways are expected to land on shelves later this year, a new rumor from brandon1an regarding the return of the &quot;What The&quot; treatment indicates that that the brand has plenty of adventures looks to come as well.In 2013, Kobe Bryant and Nike assembled the Nike Kobe 8 System Premium &quot;What The Kobe&quot; -- a mash-up of just under 30 Kobe 8 colorways -- which last year earned a spot in our最好的耐克“ What the”发行的综述。现在，据说这是2025年夏季发行的。虽然目前尚不清楚这是对2013对的娱乐还是对该主题的全新娱乐性，但它肯定会引起人们的注意，这是明年一年中最大的发行版之一。在撰写本文时，耐克尚未确认Kobe 8 Protro的“什么”版本将于明年到达。请继续关注更新，包括首次查看这对，因为它目前定于明年夏天通过Nike SNKRS和精选零售商在$ 190 USD的价格点附近推出。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nike-kobe-8-protro-what-what-the-the-release-info” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“官方查看耐克·科贝（Nike Kobe]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-kobe-8-protro-what-the-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:58:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Refik Anadol在Guggenheim Bilbao的AI与AI的遗产重新打开</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/refik-anadol-living-architecture-frank-gehry-guggenheim-bilbao</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 古根海姆博物馆（Guggenheim Bilbao）与Refik Anadol的数字装置Gehry推出了新的原位系列。该作品使用弗兰克·盖里（Frank Gehry）的素描，照片和蓝图进行了定制的AI模型，将建筑师的设计转变为改变视听景观。该装置探讨了建筑，技术和机器学习的交集。由Refik Anadol Studio开发的大型建筑模型（LAM）使用生成AI创建受Gehry风格启发的新形式。该作品在六章中展开，显示了数据的演变成抽象的，梦幻般的结构。还引入了Kerim Karaoglu的音景，将AI生成的音频与博物馆的录音融合在一起。更重要的是，身临其境的体验是通过道德采购的数据和可持续计算实践来建立的。生活建筑：Gehry是博物馆现场系列中的第一个展览，该展览侧重于直接与环境互动的特定地点作品。该节目由Lekha Hileman Waitoller策划，在Galleries 204和208到10月19日。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/refik-anadol-living-living-architecture-frank-gehry-guggenheim-bilbao” rel =“ noopener” target =“ _ blamb” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/refik-anadol-living-architecture-frank-gehry-guggenheim-bilbao</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SS25的一种伪装戏剧具有“偶然性”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/a-kind-of-guise-serendipity-collection-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 德国标签一种伪装的标签继续在全球范围内旅行。在2025年春季/夏季，该品牌将前往斯里兰卡，以激发其“偶然性”系列。一种幌子，寻找本赛季的“快乐事故”，流过印度洋以发现新事物。 SS25将某种吉斯的轻松服装与在男装和女装中的斯里兰卡无忧无虑的精神混合在一起。轻松的样式是SS25的关键，由带帽的探险家夹克和醒目的色调带领的裤子带领。加拿大燕尾服带有带扣的扣​​子，而图形衬衫和纹理西服可以升级您的日常必需品。带肋的开衫以粉红色爵士爵士爵士，配以亚麻底部和露趾凉鞋，简单地外观。水桶帽和豆豆无缝地补充您的外观，与针织的购物袋和有色围巾相匹配，以促进大胆的配件。仔细看看上面画廊中的一种吉斯（Guise）的FW25系列。它现在可以通过该品牌的网站。 SS25“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/a-kind-of-guise-serendipity-collection-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:32:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>500个稀有的Ettore Sottsass设计的电话是在2025年发现的 - 现在它们要出售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/500-rare-ettore-sottsass-designed-telephones-were-discovered-in-2025-now-theyre-for-sale</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 上周，在设计出意外发现之后，在设计中展示了由意大利建筑师Ettore Sottsass设计的稀有技术。在2025年，在加利福尼亚州斯坦福大学的一个时间封锁中发现了500个未打开的Enme电话，促使Sottsass的Enmore联合创始人David Kelley和Jean Pigozzi在加利福尼亚州的一个时光内发现了500个未打开的Enme电话。目前可通过基本空间获得，1985年生产的500个电话是Sottsass今天出售的唯一原始的非生产工作。查看Jeanpigozzi（@JeanPigozzi）共享的Instagrama帖子上的这篇文章，意大利建筑师最著名的是孟菲斯集团的创始人，孟菲斯集团的创始人开创了与历史悠久的设计公司同义的大胆后现代美学。这种风格的旺盛的色调和鲜明的几何形状开发了Sottsass，他的同龄人被广泛认为是1980年代后现代设计运动的标志。要创建日常技术，既是实用又美丽的日常技术，Sottsass与IDEO的创始人David Kelley和Investor David Kelley和Investor Jean Pigozzi合作，为Life带来了Life。该设计以扬声器的红色调色板和底座为黄色提供，其特征是光滑的矩形轮廓和复古绳。唤起Apple TV+的遣散之处的改造设计设计，随着老式技术在Zeitgeist中找到新的生活。现在在基本空间中购买巨型电话，而供应最后。 Sottsass设计的电话是在2025年发现的 - 现在是销售的。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/500-rare-ettore-sottsass-designed-telephones-were-discovered-in-2025-now-theyre-for-sale</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 16:56:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>cloudmonster上的Atmos X void“ Yozakura”频道夜间樱花</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/atmos-on-cloudmonster-void-yozakura-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: atmos x On Cloudmonster VoidSKU: N/AColorway: “Yozakura&quot;Retail Price: $53 USDRelease Date: April 24, 2025Retailers: atmosAfter dropping a football-inspired collection with Umbro last week, atmos is back with another collab: an On Cloudmonster Void model that&#39;s slated to debut at atmoscon （日本零售商的运动鞋和街头服装大会）下个月。将“ Yozakura”接合运动鞋在夜间以樱花风格的调色板中浸入。 （因此，这双鞋的名字是一个日语术语，转化为“夜间樱花”。）在模式下，轮廓主要是海军，而经典的樱花盛开装饰着孔眼。逐渐散发出舌头。起飞）指挥鞋子的脸。 Inside, the atmos logo appears on the insole, which boasts a simple sakura illustration and an ombré backdrop mimicking the transition from sunset to nightfall.The atmos x On Cloudmonster Void &quot;Yozakura&quot; will pre-launch at atmoscon 2025 on April 19. The shoe will then become available in atmos stores, at the On Flagship Store Cat Street, and online on April 24. In any case, the shoe will go ¥23,100 JPY，约为153美元。看看上面画廊中的设计。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/atmos-on-cloudmonster-void-yozakura-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 15:59:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>