<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 15:16:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Duke+Dexter 为寒冷的月份改进了其“Duke Racing”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/duke-dexter-racing-collection-2-fall-winter-2024</link>
      <description><![CDATA[总部位于伦敦的鞋类品牌 DUKE+DEXTER 以其一流的 Penny Loafer 而闻名。然而，该品牌现在继续扩大其服装组合，这是其“Duke Racing”系列的第二部分。这个最新版本的胶囊系列延续了第一个售罄版本，最新版本专为较冷的月份设计。例如，该系列采用大量较厚的面料、适合冬季穿着的材料以及更多宽松款式。此外，最新的“Duke Racing”系列还改进了英国品牌的印刷工艺，在服装经过洗涤和做旧后再进行设计，以增强活力。D+D 重新推出了一系列深受粉丝喜爱的图形设计，例如“头盔”和“世界锦标赛”，这些设计以新的配色方案重新出现。这些作品与新设计“赞助商”和“进站”一起推出，后者最初打算用于第一个胶囊系列，但由于需求量如此之大，DUKE+DEXTER 为其提供了“自己的领奖台”。为了进一步体现该系列的赛车美学，DUKE+DEXTER 将其最新活动带到了 Tower Porsche，这是一家于 1984 年首次开业的伦敦独立车库。更重要的是，该系列与车库的日常运营同时拍摄，D+D 的创意团队围绕训练有素的机械师和新车辆开展工作。独家查看上面的全新 DUKE+DEXTER 系列，并确保在 10 月 24 日前往官方 D+D 网站购买您最喜欢的作品。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/duke-dexter-racing-collection-2-fall-winter-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 15:07:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大卫·卡森丢失的档案在《平面设计+创意规则》中重新浮出水面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/david-carson-the-rules-of-grafik-design-creativity-release</link>
      <description><![CDATA[David Carson 的档案书《平面设计 + 创意规则》在“遗失”多年后终于面世。这本书创作于 2003 年至 2009 年间，并不是一本精致的设计手册，而是 Carson 实践中思想、提示和方法的原始集合。这本书深入地展示了他本能的设计过程，其中未完成的页面、低分辨率图像和打印机的裁切标记都保留了下来。这本书最初打算作为一本八年作品的剪贴簿，但在 2022 年以单个 PDF 的形式重新出现——原始文件丢失了。这本书的未完成性质坦率地展现了卡森的方法，强调通过实验而不是严格的指导方针来创造。尽管书名如此，但卡森指出，这本书从来都不是有关“规则”的，而是有关探索所有学科的创造力，而不仅仅是平面设计。卡森的作品经常被错误地贴上“垃圾摇滚教父”的标签，但更应该被描述为本能和实验性的。这本书展示了他对摄影、语言、图像和类型的敏感性，展示了他对创造力的自由形式方法。《Grafik 设计 + 创造力规则》有 200 多页，包装有丝网印刷封面、粗麻布书脊、平装 PUR 和实用的灰板封面。这本书可以在 Unseen Sketchbooks 上购买，价格约为 48 美元。单击此处在 Hypebeast 上查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/david-carson-the-rules-of-grafik-design-creativity-release</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:56:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 Fitness Rave 分享了对下一代运动员训练的未来展望</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-les-mills-festival-berlin-2024-event-recap</link>
      <description><![CDATA[上周末，阿迪达斯将其 Les Mills Live 健身节带到了柏林。继几场全球社区活动之后，为期两天的节日在柏林最具标志性的夜生活场所之一 Kraftwerk 举行，训练和狂欢文化在这里融为一体。这个露天仓库场地占据了三层楼，每个角落都有体育、科技和文化活动。在入口处，广告牌大小的显示屏和震撼的电子音乐充斥着整个场地，为周末奠定了基调。一楼为“力量之家”提供了休闲区，欢迎 3,000 名嘉宾，提供沉浸式 AR 体验、锻炼前课程以及提供健康小吃和饮料的供应商。同时，健身课程的主要安排在楼上。在其中一个主厅，合作教练带领大家进行身体泵课程、力量训练和恢复狂欢，他们带来了阿迪达斯高性能系列的最新产品，包括莱卡制作的 Optime 系列和专为技术力量训练设计的 Dropset 3。节日期间还推出了一项新的普拉提课程，供想要通过全身舞蹈和催眠音乐提高核心力量和耐力的嘉宾使用。作为夜生活主题的一部分，阿迪达斯在周末举办了两场盛大的展示活动，在 Kraftwerk 的闪光灯和 LED 显示屏的映衬下，气氛更加热烈。超级碗风格的中场秀为来宾们提供了参加大型舞蹈的机会，而周日礼拜表演则以歌手 Noah Slee 领衔的现场福音音乐为音乐节画上了圆满的句号。上图是上周末 Les Mills Live Berlin 活动的回顾。Les Mills Live 2024 世界巡演将在马德里、雅典和全球其他城市继续进行。购买阿迪达斯的健身系列和 Dropset 3，为这一场合做好准备。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-les-mills-festival-berlin-2024-event-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A.PRESSE 进军美国市场，在 UNION LA 推出 FW24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/a-presse-expands-to-us-with-fw24-collection-at-union-la</link>
      <description><![CDATA[日本服装品牌 A.PRESSE 推出 FW24 系列，正式进军美国市场，以现代低调的视角呈现一系列经典复古风范。该品牌将于 10 月 26 日在其首家美国经销商 UNION Los Angeles 举行发布会，为新品上市拉开序幕。在纽约拍摄的 FW24 宣传活动唤起了一种轻松的穿衣方式，与 J.Crew 和 Brooks Brothers 等品牌的经典美国男装相呼应。然而，由 Kazuma Shigematsu 领导的品牌打造了自己独特的传统，根植于对品质和日本设计感的密切关注。在整个造型手册中，深褶阔腿羊毛裤为精心分层的造型奠定了基础，而中度水洗牛仔裤和灯芯绒裤则提供了更休闲的选择。圆领套头衫和编织衬衫塞进高腰裤中，形成引人注目的外套的底层，包括棕色羊羔绒衬里绒面革外套、复古洗车司机夹克和带皮革饰边的高级内衬夹克。众所周知，日本设计一直是保存复古时尚的灯塔。几十年来，该国领先的设计师对 20 世纪后期的旧风格进行了精致的诠释，融入了他们独特的风格。 Shigematsu 的 A.PRESSE 延续了这一传统，同时秉承着优先考虑长期耐用性的前瞻性理念。A.PRESSE 的 FW24 系列将于 10 月 26 日下午 6 点在 UNION 洛杉矶举行招待会，并率先发售。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/a-presse-expands-to-us-with-fw24-collection-at-union-la</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>码头工人队“Go Chino”可以从球场走向街头</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/dockers-go-collection-41-division-event-recap</link>
      <description><![CDATA[Dockers 制定了如何以一条好裤子为中心，打造简洁、干净、实用的服装的规则。随着该品牌展望男装的未来，Dockers 的斜纹棉布风格仍然是值得重新诠释的无处不在的衣橱必备品。该品牌邀请 Hypegolf 社区和纽约当地人参加在 41 Division St 举行的虚拟高尔夫之夜，重点展示了其 Dockers Go 系列，这是一款专为忙碌的男士设计的活跃生活方式系列。无论您住在布鲁克林、在科技初创公司工作还是计划去打高尔夫球，您都可能需要一套永不过时、时尚的制服。Dockers Go 系列在一定程度上迎合了这个当代群体——城市居民和有收入的创意人士，他们正在寻找能与他们活跃的生活方式相匹配的剪裁精良的裤子。但是，通过以更符合休闲运动需求的技术品质重塑其经典的斜纹棉布裤轮廓，该品牌确定了另一个属于混合工作服潮流的核心男性群体：高尔夫球手。受混凝土丛林的城市化的启发，这场体验式活动专注于互动高尔夫活动，重点展示 Dockers 最新斜纹棉布裤的可穿性。客人们一边品尝小吃和威士忌鸡尾酒，一边排起长队，在 Foresight 高尔夫模拟器上举世闻名的球场上练习挥杆技巧。当客人们浏览系列并交流时，DJ Marco Weibel 以一组打破流派的表演为时尚的人群注入了活力。服装展示凸显了 Go 系列的造型多样性，运动型教练夹克、飞行员夹克和插肩 Polo 衫提升了极简主义的设计——这是 Dockers 另一款具有吸湿排汗功能的必备单品。随着球员们倾向于颠覆运动拘谨审美的轻松街头风格，人们对生活必需品的需求明显增加，这些必需品既可以在球场内外轮换，又能与当今的时尚规范保持相关性。Go 系列采用修身款式，即使搭配休闲开衫和运动鞋，也能展现苗条的精致。吸湿排汗和温度调节特性强调了日常实用性，双向拉伸 (Supreme Flex) 技术确保全身舒适，并且经过多次穿着后裤子形状具有回弹力。创新性能面料使该系列与众不同，包括透气、轻盈的 Airweave 和 COOLMAX® EcoMade All Seasons Tech™，这是一种由消费后回收材料制成的热量调节纺织品。在上面的画廊和视频中查看该系列的实际效果。如果您需要更新衣橱或储备季节性必需品，请查看该品牌网站上的 Dockers Go 系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/dockers-go-collection-41-division-event-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:35:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>De Bethune 在香港推出 db28xp Steel Wheels Tourbillon</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/de-bethune-db28xp-steel-wheels-tourbillon-hong-kong-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 1916 公司“Icons of Time”巡回展览在香港落下帷幕，De Bethune 推出了其最新钟表产品：DB28XP Steel Wheels Tourbillon。这款引人注目的计时腕表仅限量 10 枚，不仅是这家独立制表商标志性 DB28XP 系列的最新成员，也是 Maison 的见证不懈追求工艺和精准。这款腕表采用抛光五级钛金属制成的 43 毫米表壳，不仅重量轻（仅 0.18 克），而且厚度也出奇地薄，仅为 9.1 毫米。表壳中央自豪地展示了钛金属小时环，饰有蓝色微光装饰。DB2009v6 机芯作为其核心，由自动调节双发条盒确保，提供长达 5 天的卓越动力储存。这款机芯具有惊人的 36,000 vph 频率，1916 公司的 Tim Mosso 将这款机芯比作真力时 El Primero。这款腕表与 DB28XP Steel Wheels Tourbillon 相得益彰，配有同色的蓝色鳄鱼皮表带。欲了解更多详情，请访问 De Bethune 官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/de-bethune-db28xp-steel-wheels-tourbillon-hong-kong-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内森·霍普金森 (Nathan Hopkinson) 到访伦敦 W 酒店“W PRESENTS” 期间常去的景点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/w-hotels-w-presents-london-guide-nathan-hopkinson-video</link>
      <description><![CDATA[继 LUNCH Concept 的爱丁堡之旅和与 Marvin Mario 一起游览布达佩斯景点之后，Hypebeast 与内容创作者兼模特 Nathan Hopkinson 一起抵达伦敦，参加 W 酒店最新一期的文化活动系列 W PRESENTS for 2024。伦敦 W 酒店于 2011 年揭幕，坐落在莱斯特广场和苏豪区唐人街的拐角处，俯瞰着城市的天际线。这座宏伟的多层建筑体现了 W 酒店全球度假酒店的优质奢华，拥有 192 间客房，将 W 酒店标志性的活力美学与独特的英式风情融为一体。其流行摇滚风格的内饰融入了英国丰富的艺术遗产，配有定制家具，例如单色的英国国旗装饰以及红色和蓝色的家具。每间客房均连接舒适，只需按一下按钮即可根据客人的喜好进行个性化设置。除了 W 酒店标志性设施，如 Away® 水疗中心和最先进的健身设施外，酒店还拥有自己的电影放映室和标志性的 Whatever/Whenever 服务 - W 酒店的 24 小时礼宾服务旨在满足客人的各种需求。从在苏豪区购买独家男装到体验最激动人心的多媒体展览，请查看以下霍普金森伦敦景点。与 Lois O’Hara 共进下午茶伦敦 W 酒店独有的这项合作，由多学科艺术家/设计师 Lois O’Hara 和糕点厨师 Leyre Pedrazuela Otero 合作提供，提供将艺术与美食完美融合的沉浸式烹饪体验。活动在酒店的 The Perception 酒吧举行，精心挑选的下午茶经典菜肴、特色小吃和甜点均采用天然食材制作而成，旨在为霍普金森带来完整的感官体验，霍普金森品尝了“我吃过的最好吃的司康饼”。Machine-A作为世界时尚之都，伦敦的风格与众不同。从独立精品店到引人注目的街头风格，这座城市拥有各种创意表达。多品牌概念店 Machine-A 位于繁华的苏豪区，与这座城市的多元化氛围完美契合。这家店拥有一系列男女装，涵盖从新兴品牌到高端奢侈品等一系列品牌，是时尚爱好者在城中的理想目的地。180 Studios 的 Reverb 穿过充满活力的丹麦街，在这里“你可以一窥伦敦的音乐历史”，霍普金森前往 180 Studios 的 The Vinyl Factory 的 Reverb 展览。此次展览旨在庆祝艺术与声音的交汇，通过一系列沉浸式视听装置，记录了该组织过去 20 年的历史。房间包括 Virgil Abloh 的遗作声音体验、由纽约艺术家 Devon Turnbull 创作和编程的冥想聆听，以及多年来在标志性黑胶唱片工厂压制的 100 张黑胶唱片，包括 Arthur Jafa、Fred Again 和 Daft Punk 等精选艺术家的作品。W PRESENTS回到引人注目的 WOW 套房准备，Hopkinson 选择了经典精致的全黑两件套西装，然后前往 W 酒廊的 The Perception Bar 参加 W PRESENTS 伦敦版。与伦敦 W 酒店音乐策展人 Juss Jak 和制作人 King Crowney 一起，头条表演者 Girls of the Internet 吸引了大批观众。从弦乐和号角到键盘和人声，乐队的动感表演不仅展示了他们非凡的现场才华，还让观众一直跳舞到深夜。查看上面的 Nathan Hopkinson 伦敦体验。如需了解更多信息并预订其他 W PRESENTS 活动的场地，请访问 W 酒店网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/w-hotels-w-presents-london-guide-nathan-hopkinson-video</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿布扎比准备迎接迄今为止最精彩的活动日程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/dct-abu-dhabi-2024-2025-event-calendar-info</link>
      <description><![CDATA[多年来，阿布扎比已成为当地人和游客体验大型展览中最新音乐、娱乐和体育活动的热门地点。阿布扎比继续加大赌注，现在公布了 2024/25 赛季的全新活动日程表。新赛季开始前，沙奎尔·奥尼尔 (Shaquille O&#39;Neal) 在 X 上预告了即将举行的活动的启动，后来，史蒂夫·哈维 (Steve Harvey) 被邀请出演其主要宣传活动。活动日程安排本身围绕着“激情就是场合”这一总体重点，旨在通过各种各样的活动激发新的激情和爱好。每个活动都在创新的数字平台 Passion Calendar 上进行了精心的详细说明，用户首次可以将活动安排整合到自己的个人日历中，以方便使用。查看 Instagram 上的这篇帖子阿布扎比日历 (@abudhabievents) 分享的帖子本月的日程安排是，阿布扎比将举办首届 Animenia 大会，为期五天，旨在庆祝动漫、角色扮演和游戏。大会为 2024/25 年的日程安排定下了基调，展示了这座城市如何通过推出更多小众活动向新社区敞开大门。2024 年底，阿布扎比将举办一系列活动，成为结束这一年的唯一场所。在首都各地的体育场馆和竞技场，全球音乐将通过多个音乐节呈现，包括萨迪亚特之夜、Afterlife 和中东无线音乐节。除了精彩绝伦的音乐，艺术爱好者还可以在首届阿布扎比公共艺术双年展上欣赏 70 位阿联酋和国际艺术家的杰作。最后，一年一度的一级方程式® 阿提哈德航空阿布扎比大奖赛的到来将使这座城市登上体育界的舞台，其必看的比赛将于 12 月举行。2025 年，日历将提供一系列活动，旨在通过美食、历史和艺术唤醒感官。去年，新文化节 BRED Abu Dhabi 迎来了街头服饰品牌、新一代艺术家和全球音乐家，今年 4 月，该节日将重返亚斯湾海滨。在阿布扎比卢浮宫，该画廊将以其著名的文物为背景来庆祝艺术。一年一度的 Al Hosn 节将继续聚焦遗产和历史，计划于 1 月与早春的阿布扎比​​文化峰会一起举行。现在，您可以在阿布扎比激情日历上详细了解 2024/25 年的活动安排。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/dct-abu-dhabi-2024-2025-event-calendar-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NTS 电台与 Unified Goods 合作推出 Capsule 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nts-radio-unified-goods-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继上个月为 Hot Chip 推出独家商品后，这家前卫复古和生活方式概念品牌正在为下一个胶囊系列做准备。这一次，它与 NTS Radio 联手推出了一个合作系列，包括 6 件商品，包括 T 恤、运动衫、连帽衫、帽子和陶瓷烟灰缸。在该系列中，烟灰缸是与纽约平面设计师 Cody De Franco 合作设计的。在设计方面，经典服装主打产品采用了醒目的图形和粗体字体。黑色 T 恤从邪典电影、配乐、租赁文化以及稀有 VHS 录像带的世界中汲取灵感，是其设计灵感的简单但典型代表——以古怪的字体写着“我需要归还一些录像带”。另一件亮点单品是白色 T 恤，正面以镜像字样突出“生活是美好的”。NTS Radio 和 Unified Goods 胶囊系列将于 10 月 24 日推出，可通过两个品牌的网站购买。在 Instagram 上查看这篇帖子NTS Radio (@nts_radio) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nts-radio-unified-goods-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Timex 与 MM6 Maison Margiela 合作推出手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/timex-mm6-maison-margiela-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[本周，Timex 发布了多款令人惊喜的新品。继发布售价 1 美元的 Waterbury 腕表之后，这家美国腕表品牌现在宣布与 MM6 Maison Margiela 合作。该系列被恰当地命名为 Timex x MM6 Maison Margiela 系列，包含两款不同的产品，即 T80 Steel Watch 和 T80 Ring Watch。 T80 Ring 以不锈钢材质打造，售价 180 美元，配有可适应不同戒指尺寸的扩展带。手表表面采用数字显示屏，由联合品牌的镜面罩轻轻框住。T80 Steel Watch 零售价为 200 美元，附赠礼品套装，附赠不锈钢表链。这款手表的表壳尺寸为 34 毫米，采用镜面处理，显示屏采用 INDIGLO® 背光。与显示屏的设计相呼应，钢表链上的表扣也刻有 Margiela 的数字签名。从 10 月 24 日起，这两款手表将通过 Timex 和 MM6 Maison Margiela 网站发售。这些手表还将在少数 MM6 精品店和指定零售商处出售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/timex-mm6-maison-margiela-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 11:58:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪拜 380 米超薄摩天大楼规划公布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/rcr-arquitectes-muraba-muraba-veil-dubai</link>
      <description><![CDATA[总部位于迪拜的开发商 Muraba 与普利兹克奖得主 RCR Arquitectes 合作，打造了 Muraba Veil——一座位于迪拜市中心的引人注目的 380 米高的摩天大楼。这座现代建筑代表了两者长达十年的合作，将当代创新与受当地遗产启发的传统元素融为一体。Muraba Veil 不仅因其令人印象深刻的高度而引人注目，还因其异常狭窄的形式而引人注目。该塔楼宽度仅为 22.5 米，共 73 层，内设 131 套豪华公寓，每套公寓都横跨整个建筑宽度，为住户提供双向全景视野。该设计融合了各种高端设施，包括水疗中心、艺术画廊、餐厅、帕德尔球场、私人影院和公共空间，让人联想到周围的沙漠景观。该塔楼的特色是它的“面纱”——一种多孔不锈钢网，包裹着整个结构，可适应光线的变化，同时提高能源效率。这一创新元素将现代建筑技术与内部庭院等传统区域概念相结合，促进了自然通风和隐私。Muraba Veil 预计于 2028 年 12 月竣工，旨在以其纤细的外形和环保设计重新定义迪拜的天际线。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/rcr-arquitectes-muraba-muraba-veil-dubai</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:44:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance x mita 运动鞋 MT580“OG COMBO”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/new-balances-mita-sneakers-mt580-og-combo-mt580gb2-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：New Balance x mita 运动鞋 MT580 “OG COMBO”配色：“绿/黑-棕-白”SKU：MT580GB2MSRP：130 美元发布日期：2024 年 10 月 26 日购买地点：New Balance备注：New Balance 与日本标志性零售商 mita 运动鞋合作，推出经典 MT580 的全新版本轮廓，最初于 1996 年首次亮相。这款特别版结合了 96 年款的两种原始配色，同时保留了宽大的鞋舌和衬里等标志性细节。值得注意的更新包括重新设计的鞋垫，采用 mita 运动鞋标志性的“CHAIN LINK FENCE”和“Tokyo Kai”图形，为永恒的设计增添了现代气息。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/new-balances-mita-sneakers-mt580-og-combo-mt580gb2-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克为 Air Force 1 Low 配上狂野的“动物图案”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-air-force-1-low-animal-print-hv6356-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 LowSKU：HV6356-200配色：“动物印花”零售价：TBC发布日期：2025 年春季零售商：NikeNotes：Nike 揭开了 Air Force 1 Low 的动物版面。深棕色帆布和绒面革是“动物印花”的基底，为鞋头和面板上的毛茸茸的奶牛印花以及鞋跟上的斑马印花提供了干净的背景。鞋舌标签和鞋跟上的刺绣 Nike 徽章以及棕色底上的黑色鞋垫印记上也可以看到额外的品牌标识。这款鞋采用黑色橡胶外底和中底，搭配带有凹陷的 swoosh 图案的鞋带，将鞋带系在一起，打造干净利落的鞋面。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-air-force-1-low-animal-print-hv6356-200-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:26:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nanamica 与 PRISTINE 合作推出“真羊毛”外套</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nanamica-pristine-real-fleece-outerwear-release-info</link>
      <description><![CDATA[nanamica 与致力于使用日本有机棉的品牌 PRISTINE 联手，打造了一款季节性外套胶囊，该胶囊采用 100% 天然纤维“Real Fleece”制成，具有两种创新的双面款式。这种可持续材料是合成面料的天然替代品，以其柔软、蓬松的质地和紧密编织的结构而闻名。它提供卓越的保暖性和舒适性，确保穿着者既能享受时尚​​感又能发挥功能性，同时又不损害对可持续发展的承诺。该系列提供男女通用的拉链夹克，配有立领、罗纹袖口和下摆以及双向拉链，以及重新设计了 Nanamica 经典军用内衬的羊毛大衣。两个品牌都致力于通过环保制造减少海洋污染，展示了如何将时尚与可持续发展融为一体。该系列将于 10 月 25 日发布，价格从 40,000 日元到 60,000 日元不等（约合 270 美元到 400 美元）。它将通过 Nanamica 门店独家发售，包括其网店和代官山、神户、福冈和 D.W.S. 的实体店。商店。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nanamica-pristine-real-fleece-outerwear-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 07:55:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tyler, the Creator 宣布推出《CHROMAKOPIA》黑胶唱片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/tyler-the-creator-chromakopia-vinyl-lp-release-info-new-song-teaser</link>
      <description><![CDATA[Tyler, The Creator 的粉丝很快就能拿到他即将发行的专辑 CHROMAKOPIA 的黑胶唱片。这张唱片是限量版，有单独编号，因为它是该专辑试制的第一个版本。这款单张 2LP 包装采用绿色黑胶唱片包装，附赠一张 12 英寸 x 24 英寸的 CHROMAKOPIA 海报。泰勒通过一段 39 秒的视频宣布了黑胶唱片的发行，该视频预告了即将发行的专辑中的三首未发行的歌曲。《CHROMAKOPIA》是这位艺术家继 2021 年获得格莱美奖的专辑《CALL ME IF YOU GET LOST》之后的又一力作。此后，他推出了一首来自即将推出的项目的单曲“NOID”，该项目的音乐视频中由 The Bear 明星 Ayo Edebiri 客串演出。这张黑胶唱片现已在 GOLF WANG 官方网店开放预订，价格为 30 美元，并将于 10 月 28 日 Chromakopia 发布后立即发货。在 Hypebeast 上阅读更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/tyler-the-creator-chromakopia-vinyl-lp-release-info-new-song-teaser</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 07:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>