<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jan 2024 06:15:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>路易威登任命西尔莎·罗南为新品牌大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-saoirse-ronan-new-house-ambassador-announcement</link>
      <description><![CDATA[四次获得奥斯卡提名的女演员西尔莎·罗南 (Saoirse Ronan) 已被宣布饰演路易斯威登最新品牌大使。这家法国品牌在 Instagram 账户上证实，罗南加入了令人垂涎的大使名单，其中包括索菲·特纳 (Sophie Turner)、赞达亚 (Zendaya)、郑浩妍 (HoYeon Jung) 和 BTS 的 J-Hope 等人。这位 29 岁的女演员受到了创意总监 Nicolas Ghesquiere 的欢迎，他称赞这位女演员，“多年来我一直钦佩西尔莎的职业生涯，我发现她所扮演的角色非常迷人。”声明还说：“她的才华背后隐藏着一个如此迷人和聪明的人。”在 Instagram 上的一系列帖子中，路易威登品牌宣布罗南 (Ronan) 将“与 @NicolasGhesquiere 作为最新的路易威登品牌大使展开新的合作冒险。”罗南 (Ronan) 曾在《伯德小姐》等广受好评的电影中担任重要角色。 、《小妇人》、《布鲁克林》和《赎罪》。她主演的影片《The Outrun》在 2024 年圣丹斯电影节首映，并将主演史蒂夫·麦奎因的新二战片《闪电战》。预计将于今年晚些时候发布。在 Instagram 上查看此帖子 Louis Vuitton (@louisvuitton) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子 Louis Vuitton (@louisvuitton) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-saoirse-ronan-new-house-ambassador-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 04:37:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hublot LVMH 腕表周阵容亮点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hublot-lvmh-watch-week-release-info</link>
      <description><![CDATA[在今年的 LVMH 钟表周上，H​​ublot 推出了最新的计时产品系列。此次发布的产品包括体现该品牌俏皮和叛逆精神的大胆新配色，以及展现其机械实力和前卫视野的创新时计。请阅读宇舶表 (Hublot) 精选精选时计。 MP-10 钛金属陀飞轮配重能量系统标志着宇舶表 MP 系列的第 10 次迭代，限量 50 枚的 MP-10 钛金属陀飞轮配重能量系统采用前卫设计，标价为 264,000 美元。省略了表盘、听筒和摆陀，采用了创新功能，呈现出一种独特的查看时间的方式。其核心配备了滚轮式显示屏，用于读取小时和分钟，而动力储存则通过圆形半表盘指示。该参考腕表采用由两个垂直双向配重界定的倾斜陀飞轮，搭载由 592 个零件组成的 HUB017 自制机芯。 Big Bang Unico Green SAXE 从表壳到表带均采用鲜艳的草绿色，最新款 Big Bang Unico 出现在宇舶表 (Hublot) 腕表中。革命性的 SAXEM（蓝宝石氧化铝和稀土矿物）——一种合成材料，该品牌将其比作蓝宝石，因为其耐用性和坚固性。表圈和 44 毫米表壳均采用镀黑钛金属螺丝，为这款引人注目的腕表带来清晰的色彩对比。搭配镂空表盘，展示具有飞返计时功能的 MHUB1280 UNICO 2 自制机芯。 Big Bang Unico Green Saxem 限量版 100 枚，零售价为 116,000 美元。 经典融合陀飞轮 Orlinski 陀飞轮 Orlinksi 型号已被引入宇舶表经典融合系列中。这两种颜色以魔法黄和天蓝呈现，体现了该品牌对流行和前卫美学的热爱。表盘采用抛光陶瓷包裹，展现其复杂的跳动心脏——HUB6021 自制手动上链镂空陀飞轮机芯，配备 105 小时动力储存。售价为 95,000 美元，每种颜色均配有配套的橡胶表带，限量 30 件。 Big Bang精神珠宝宇舶表从不羞于打破界限，突破传统制表业的限制，推出了一系列令人眼花缭乱的Big Bang精神珠宝系列。该系列腕表外观华丽，采用 32 毫米宽的酒桶形三明治表壳，材质为精钢或 18K 王金。表壳、表圈和表盘镶嵌 96 颗密钉钻石或彩色宝石，营造出彩虹般的光谱。价格范围为 34,600 美元至 80,000 美元，彩虹色搭配多色表带，而密镶选项则提供黑色或白色橡胶表带。该系列腕表现已通过 Hublot 发售。如需了解更多 LVMH 钟表周报道，请点击此处。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hublot-lvmh-watch-week-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 04:36:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亨利·卡维尔在盖·里奇《不绅士战争部》官方预告片中变节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/guy-ritchie-henry-cavill-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare-lionsgate-official-trailer-release-info</link>
      <description><![CDATA[盖·里奇带着另一部爆炸性的动作喜剧电影回归，由他最喜欢的一些合作者主演。他即将上映的电影《不绅士战争部》发布了首个官方预告片，让粉丝们一睹亨利·卡维尔作为特种部队成员的行动风采。这部电影改编自关于特种部队秘密行动执行官的真实故事。由温斯顿·丘吉尔创立的英国二战组织，旨在在被占领的欧洲针对轴心国进行间谍、破坏和侦察活动。该组织也被称为“SOE”，被称为“贝克街不正规军”、“丘吉尔秘密军”或“不绅士战争部”，这似乎就是影片的标题。该组织以其“不绅士风度”和非常规的战斗技巧而闻名，后来帮助英国人对抗纳粹，改变了战争的进程，并启发了现代黑色行动部队。杰瑞·布鲁克海默制作了这部电影，卡维尔主演，艾莎·冈萨雷斯、艾伦·里奇森、亨利·戈尔丁、恩里克·扎加、亚历克斯·帕蒂弗、加利·艾尔维斯、赫罗·费因斯·蒂芬、巴布斯·奥卢斯坎莫昆和蒂尔·施威格。剧本由保罗·塔马西、埃里克·约翰逊、阿拉什·阿梅尔和里奇撰写，剧本改编自战地记者兼军事历史学家达米恩·刘易斯的同名畅销书。请继续关注发布日期。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/guy-ritchie-henry-cavill-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare-lionsgate-official-trailer-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 04:26:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凡妮莎·布莱恩特 (Vanessa Bryant) 揭晓 Nike Kobe 4 Protro 亮粉色 PE</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nike-kobe-4-protro-pe-pink-vanessa-bryant-revealed-instagram</link>
      <description><![CDATA[继 Nike Kobe 8 Protro 发布后全新的情人节配色，瓦妮莎·布莱恩特 (Vanessa Bryant) 在 Instagram 上展示了另一种独特的色调。在同样的爱情浪潮中，科比 (Bryant) 推出了一款亮粉色的 Nike Kobe 4 Protro PE。整双鞋采用摔花皮革和网布制成，色彩鲜艳且不容错过，并以亮粉色突出显示。 Swoosh 和曼巴鞋舌标志采用银色细节，鞋带采用白色，与外底相匹配。这款鞋以单一的强调色调保持简单，与情人节主题鞋不同，后者似乎具有更多有趣的心形图案元素。与之前的情人节鞋款一样，它似乎并不是一款专门为大众发售而设计的鞋款。科比在她的标题中证实了这一点，并说道：“PE 的#MambaForever。”看看上面的鞋子。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nike-kobe-4-protro-pe-pink-vanessa-bryant-revealed-instagram</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 04:16:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yasiin Bey 澄清了他对 Drake 成为流行音乐的评论</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/yasiin-bey-clarifies-comments-about-drake-pop-music</link>
      <description><![CDATA[Yasiin Bey（又名 Mos Def）在社交媒体上澄清了他的观点最近对 Drake 音乐的批评，解释说他的评论不是人身攻击，而是他自己的观点和对其他艺术家的期望。 在 Instagram 上的一段长视频中，这位黑星说唱歌手分享道：“首先，我不讨厌任何人。我的意见是我的。据我所知，这在所有州都是合法的。这不是一个试图诽谤他或嘲笑他的机会。”他补充说，他更喜欢直接与人交谈，而不是“通过屏幕”，并且他已经联系了 Drizzy，但当时尚未收到回复贝伊还透露，他请喜剧演员戴夫·查佩尔联系这位多伦多说唱歌手。“我要说的是——这个年轻人非常有才华。他凭借这种天赋取得了非常成功，我对他的成功或他因天赋而取得的任何成就都没有异议。”贝补充道，并进一步指出，他的意图并不是“参与”对崔兹“卑鄙或不公平”的批评。尽管如此，对公众人物进行批评或发表意见并不是亵渎，尤其是在当前现代文化中如此重要的人物。”“你是一位非常有才华的主持人。但对我来说，我对自己和他人的要求不仅仅是天赋或魅力或魅力——尤其是在紧急危机时期，”贝说。 “就世界上与我们文化相关的创作者或创意人士而言，我希望看到的是人们能够在自动点唱机或舞池之外与我们联系。”“酒肉朋友很难根本就没有打电话给朋友，”他继续说道。 “和你一起聚会的人，这很酷，但是如果你在分诊时，或者你处于危机情况下，他们会出现吗？”贝的信息源于他本月早些时候在 The Cutting Room Floor 播客上发表的评论，他在播客中发表了评论将 Drake 的目录称为主流流行音乐而不是嘻哈音乐。“从某种意义上说，就像我在休斯敦的 Target 听到一首 Drake 的歌曲一样……感觉他的很多音乐都与购物兼容……你知道，购物有优势在某些情况下，”他说道。 在 Instagram 上查看此帖子 Yasiin Bey (@yasiinbey) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/yasiin-bey-clarifies-comments-about-drake-pop-music</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 03:25:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 为 Air Force 1 Wild 增添米色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nike-air-force-1-wild-beige-fb2348-004-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 将于 2023 年底正式推出Air Force 1 Wild 为这款拥有 42 年历史的鞋型注入了新的活力。去年，Air Force 1 Wild 成为女性专属，现已推出多种单色设计。 2024 年，户外专用设计的新骡子版本正在准备中，但与此同时，还有大量其他外观希望首先投放市场。继续之前透露的绒面革覆盖层和 Swooshes 替代纹理这款全新的米色鞋款采用网布材质，提供了一块清新的画布，可以在户外的污垢上进行涂漆。其底座采用耐用的灰白色织物，而上述覆盖层和受 Air Humara 启发的格纹中底则采用深棕色。从那时起，鞋眼、前掌外侧刺绣、鞋跟和鞋跟品牌均采用巧克力棕色装饰，而外底则采用橡胶饰面。截至撰写本文时，耐克尚未透露何时推出这款米色 Air Force 1 版本。疯狂地首次亮相。请继续关注最新动态，因为它可能会在未来几个月内通过 Nike SNKRS 和精选女式尺码零售商上市，起价为 145 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nike-air-force-1-wild-beige-fb2348-004-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 02:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼·梅森将于今年春天开始“9 号公路”巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/kenny-mason-route-nine-tour-announcement-dates-info</link>
      <description><![CDATA[在去年的 Scaring The Hoes 巡演中支持 JPEGMAFIA 和 Danny Brown 后，肯尼·梅森将于今年晚些时候开始他的第二次巡回演唱会。 9 号公路巡演 (Route 9 Tour)——以 Mason 最近推出的作品《9 号公路》命名，将于 3 月下旬拉开帷幕，斯凯沃特 (skaiwater) 作为配角。9 号公路的首场演出将于 3 月 22 日在明尼苏达州圣保罗举行，并在加利福尼亚州、纽约和德克萨斯州，然后于 5 月 3 日结束在洛杉矶举行的 23 场演出。请在下面找到日期和地点的完整列表。在 Instagram 上查看此帖子 KENNY MASON (@kennymason)3 月 22 日分享的帖子 –明尼苏达州圣保罗@阿姆斯特丹3月23日 – 伊利诺伊州芝加哥@埃文代尔音乐厅3月24日 – 密歇根州安娜堡@Blind Pig3月26日 – 宾夕法尼亚州费城@Foundry3月28日 – 马萨诸塞州波士顿@布莱顿音乐厅3月29日 – 华盛顿特区@Union Stage3月30日– 纽约，纽约@Racket4月4日 – 佛罗里达州奥兰多@The Social4月5日 – 佐治亚州亚特兰大@Center Stage4月11日 – 德克萨斯州达拉斯@Trees4月12日 – 德克萨斯州休斯顿@Bronze Peacock4月13日 – 德克萨斯州奥斯汀@Come and Take It Live4月16日– 科罗拉多州丹佛 @ The Other Side 4 月 17 日 – 犹他州盐湖城 @ The Complex 4 月 19 日 – 不列颠哥伦比亚省温哥华 @ Fortune Sound Club 4 月 20 日 – 华盛顿州贝灵厄姆 @ Wild Buffalo 4 月 22 日 – 华盛顿州西雅图 @ Nuemos 4 月 24 日 – 俄勒冈州尤金 @ Wow Hall4 月26 – 加利福尼亚州萨克拉门托 @ ENT Legends 四月 27 – 加利福尼亚州旧金山 @ The Independent 五月 1 – 亚利桑那州菲尼克斯 @ Valley Bar 五月 2 – 加利福尼亚州圣安娜 @ Constellation Room 五月 3 – 加利福尼亚州洛杉矶 @ Echoplex 在从 9 号高速公路下车之前 三-上个月打包后，Mason 于 6 月交付了专辑 6。AXS 预售将于美国东部时间明天（1 月 31 日）上午 10 点开始，一直持续到 2 月 1 日星期四晚上 10 点。美东时间。全面发售将于美国东部时间 2 月 2 日星期五上午 10 点开始。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/kenny-mason-route-nine-tour-announcement-dates-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 01:58:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>百年灵推出 Chronomat B01 42 超级碗 LVIII</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/breitling-chronomat-b01-42-super-bowl-lviii-release-info</link>
      <description><![CDATA[美国一年中最大的体育赛事之一角落里，百年灵想着也来凑热闹。因此，这家瑞士奢华制表商推出了 Chronomat B01 42 Super Bowl LVIII 腕表。这款限量版腕表的特别之处在于，它是为了向前 NFL 四分卫、长期大使朱利叶斯·“布玛”·埃西亚森 (Julius &quot;Boomer&quot; Esiason) 致敬而设计。百年灵。除了致敬之外，这款腕表的创作也是为了支持 Boomer Esiason 基金会 (BEF)，该基金会为囊性纤维化社区提供支持。 这款引人注目的腕表采用 18 克拉红金打造的 42 毫米表壳，搭配深蓝色表盘和黑色子表盘。与这些细节相得益彰的是配套的 18 克拉红金 Rouleaux 手链或黑色橡胶表带。该腕表的另一个突出特点是表背上出现了第五十八届超级碗标志，并刻有“LIMITED EDITION”字样。为庆祝今年的超级碗比赛，该腕表限量发行 58 枚。此外，58 块手表中的第一块将在 BEF 独家拍卖会上出售，100% 的收益将捐给 Boomer Esiason 基金会。剩余手表销售额的 10% 也将惠及 BEF。看看上面图库中的手表。百年灵 Chronomat B01 42 Super Bowl LVIII 售价 23,500 美元，现已在店内和网上发售。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/breitling-chronomat-b01-42-super-bowl-lviii-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 01:00:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>考古学家对埃及用花岗岩修复门卡拉金字塔的计划表示失望</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/menakure-pyramid-restoration-criticism-egypt-archaeology</link>
      <description><![CDATA[一项重大修复工程正在进行中，以修复埃及著名的金字塔之一，尽管来自考古界。这项工作由埃及最高文物委员会秘书长穆斯塔法·瓦齐里 (Mostafa Waziri) 领导，他正在与日本考古学家合作，用花岗岩包裹门卡拉金字塔的外壳。视频已经在网上流传，起重机从现场周围吊起沙块。瓦齐里说，组织者将这一举措视为“埃及送给世界的礼物”。其中，该国制定了雄心勃勃的计划，修复曾经覆盖门卡拉金字塔外壳的原始花岗岩块，自公元前 2510 年建成以来，该金字塔在数千年的时间里已被毁坏或严重恶化。并不是每个人都像瓦齐里一样兴奋，尤其是自然资源保护主义者。 “唯一缺少的就是给门卡拉金字塔添加瓷砖！”埃及古物学家莫妮卡·汉纳开玩笑说，“我们什么时候才能停止管理埃及遗产的荒谬行为？”社交媒体上的其他人将该项目等同于矫正意大利的比萨斜塔。预计需要大约三年的时间才能完成，修复项目仍处于早期阶段，据报道，需要团队首先通过严格的扫描来研究、记录和分类所需的块。瓦齐里告诉哥伦比亚广播公司新闻：“在研究完成之前不会采取任何行动，并且在[国际]委员会做出决定之前不会重新安装任何区块。”点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/menakure-pyramid-restoration-criticism-egypt-archaeology</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 23:30:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小岛秀夫分享索尼游戏状态公告，助长“死亡搁浅 2”谣言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/hideo-kojima-death-stranding-2-sony-state-of-play</link>
      <description><![CDATA[撇开谣言不谈，《死亡搁浅2》基本已确定上线道路。粉丝们一直热切期待由小岛工作室开发、索尼发行的 2019 年《死亡搁浅》续作。在索尼下一次 State of Play 直播中，公司预览了 PlayStation 上的所有新游戏，小岛秀夫分享了他自己的公告事件的。虽然没有明确提及该游戏的任何内容，但可以肯定的是，《死亡搁浅 2》会出现在这场 40 分钟活动的名单中。 去年，有报道称，在小岛的私人助理分享了他正在使用看似视频编辑软件的照片。最初的《死亡搁浅》是为 PlayStation 4 开发的。该游戏发生在一场世界末日事件之后，类似外星的生物在地球上漫游。玩家控制快递员 Sam Bridges，他的任务是向城市运送物资。在 Instagram 上查看此帖子 小岛秀夫 (@hideo_kojima) 分享的帖子 1 月 31 日星期三下午 2 点收看索尼的 State of Play 直播太平洋时间/东部时间下午 5 点。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/hideo-kojima-death-stranding-2-sony-state-of-play</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 22:37:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴兹和伍迪在 Crocs 经典木屐上栩栩如生</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/toy-story-crocs-classic-clog-buzz-woody-release-info</link>
      <description><![CDATA[上周，Crocs 推出了一系列合作已经在运动鞋领域疯传。利用经典木屐，《火影忍者》和《海绵宝宝》等深受粉丝喜爱的系列电影中的主角都穿着流行的套穿鞋款。从那时起，英国街头服饰巨头 Palace 将经典木鞋纳入其春季系列展示中。现在，皮克斯深受喜爱的《玩具总动员》系列中的两个角色也将获得属于自己的木鞋配色。巴斯光年 (Buzz Lightyear) 是第一个造型的主题，他的 Pulsar-400 Enviro-Suit 是灵感的关键点——木屐的绿色和白色排列，而紫色则出现在带子上。主题图形通过 Jibbitz 以及中底、中足和右鞋的鞋床出现。至于配套的外观，伍迪警长看到他背心的牛印花出现在前脚处，而他惯常的造型的其余部分则分布在整个套穿鞋中，包括从靴子的带子处汲取的浓郁棕色。这双鞋的特别款 Jibbitz 的范围从牛仔帽到他的警长明星。 在撰写本文时，我们正在等待 Crocs 关于其玩具总动员主题经典木屐的发布细节的消息。该品牌尚未宣布该项目以及其他即将推出的基于媒体的合作，因此请继续关注，因为它们都可能在未来几个月内揭晓。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Kicks (@hypebeastkicks) 分享的帖子)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/toy-story-crocs-classic-clog-buzz-woody-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 22:36:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃里克·曼查 (Eric Mancha) 讨论他的艺术灵感，揭示新的“东边佩佩”绘画</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/eric-mancha-eastside-pepe-painting-interview</link>
      <description><![CDATA[“我创作绘画的方式基于我与人的联系，”埃里克说曼恰。这位出生于德克萨斯州、现居洛杉矶的艺术家从他的工作室打电话来谈论《Eastside Pepe》，这是他的最新艺术作品，灵感来自曼查在洛杉矶博伊尔高地附近的一次偶然会面。曼查将他的绘画主题视为他的生活的一部分。扩大社区，并利用他与拍摄对象的会面（通常是偶然的相遇）作为通过他们的肖像来交流情感的机会——当然，总是在他们的许可下。除了富有表现力地运用形式和色彩来突出主题之外，曼查的作品还旨在让他的社区在他们通常不会看到的空间中感受到被看到和被代表。 2022 年，在比佛利山庄画廊 Great Art Space 举行的《Que Somos》展览中，曼查利用自己的位置来庆祝工薪阶层，他们让富裕社区保持着活力，但几乎没有得到认可。“在比佛利山庄工作了 20 年的人们，在代客泊车处或在餐馆工作，他们会走进画廊并告诉画廊主，他们在城镇的这个地区从未见过任何能代表他们的东西，”曼查说，并指出这些反馈是职业生涯的亮点。 “除了让那些感觉自己被低估和被忽视的人感觉自己被认可之外，我想不出艺术还能有什么更强大的作用。”当提到他的艺术作品是洛杉矶奇卡诺文化和社区的记录时，曼查同意。 “这是一个以我自己的视觉风格记录[社区]的机会，”他说。 “在《东区佩佩》中，我希望任何人看到它时都会感觉自己身处过度饱和的洛杉矶日落之中，雾气与太阳混合在一起，将天空变成紫色。”曼查遇到了佩佩，他是他的最新画作是在一次特别的洛杉矶旅行期间创作的：快速前往一家便利店买了一包 Pro Club 白色 T 恤。 “我看到佩佩在商店里喝着啤酒，他真是太帅了，伙计，”这位艺术家回忆道，并指出他的黑色便士乐福鞋、棕褐色休闲裤、黑色背带和白色背心让他看起来像他的“ d 直接从时间囊中爬了出来。 “我看得出他整夜整夜都在外面参加派对，而且我很确定他刚刚出狱。”佩佩和曼查进行了交谈，后者对前者的观点印象深刻。 “有时候，情况对你不利，你必须继续经历一些困难，”曼查说。 “他告诉我的故事和他表现出的韧性确实引起了我的共鸣，我想强调一个坚持事业的人。”在拍摄一张照片作为视觉参考后，曼查重新想象了环境的形状、调色板和标志，顶部是亮黄色、橙色和红色，底部是较冷的紫色和蓝色色调。窗户上的“通知”标志通常表示负面信息——安全摄像头的存在，防止入店行窃的警告——而是写着“Ponte Trucha”，一个翻译为“警惕”的俚语，还有另一个“Suenos” ”标志承认拥有和追求梦想的重要性。佩佩闪闪发光的金链、反映洛杉矶棕榈树的深色太阳镜和紫色头巾锁定了一种智慧、反抗和乐观的情绪，所有这些都在画布上的油画中呈现。曼查希望与佩佩重新取得联系，以便向他展示完成的作品。 “画完之后他给了我一个电话给他，但我一直联系不上他！”他惊呼道。 “我把这个消息传出去，因为我非常希望他能看到这个。”毕竟，正如曼查所熟知的那样，没有被人看到的感觉。在他的网站上查看埃里克·曼查的更多作品。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/eric-mancha-eastside-pepe-painting-interview</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 21:55:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Megan Thee Stallion 非正式确认 2024 年“Hot Girl Summer”巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/megan-thee-stallion-hot-girl-summer-2024-tour-announcement</link>
      <description><![CDATA[Megan Thee Stallion 正式宣布今年夏天是辣妹夏天，非正式确认了她的第一次个人巡演。继《Hiss》后，这位说唱歌手今天早上在《早安美国》节目中分享了有关今年夏天的 Hot Girl Summer 巡演以及她即将推出的新项目的更多信息，她计划在今年夏天的某个时候放弃该项目。今年，”她告诉《早安美国》。 “辣妹夏季巡演将于 2024 年夏季举行。”“自从 2019 年以来，我觉得我在夏天从来没有能够在外面做自己的事情。所以这将是第一次“我在夏天准时推出了一张专辑。我确实想给辣妹们带来梅根·西·斯塔林 (Megan Thee Stallion) 的体验。”她还更多地谈到了在托里·拉内兹 (Tory Lanez) 审判结束后重返音乐界的事情。“这真的很艰难，因为，对于“在过去的几年里，音乐对我来说似乎很消极，”她承认。“在经历了发生在我身上的一切之后，我的精神状态不太好，感觉就像是，‘我厌倦了这一切’。” 。我厌倦了战斗。’但我必须告诉自己，你知道吗，我不想放弃。”请继续关注 Hypebeast，了解有关梅根新音乐的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/megan-thee-stallion-hot-girl-summer-2024-tour-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 21:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>s.k. manor hill 2024 秋冬系列尽享融合风格的力量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/s-k-manor-hill-fw24-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[在时尚界，其最大的组成部分之一就是多功能性。因此，当一个品牌设法创造自己的形象，同时保持无可辩驳的多功能性时，它就走在正确的道路上。尽管 Dominic Sondag 的纽约品牌 s.k. Manor Hill 成立至今还不到 10 年，该品牌已经超越了青春期，对融合的设计理念的理解仍然保持高雅、简单而别致。现在，该品牌发布了全新 2024 年秋冬系列，充分展现了该品牌的实力。 Manor Hill 建立在其毫不费力的酷炫个性特征之上，这一点在上一季的产品中显而易见。该品牌轻松且略显超大的美学再次发挥作用。但让廓形保持新鲜感的是该系列融合了工装、运动装和正装风格特点。假设这是一个轻松的工作日。一条超大的橄榄色裤子搭配一件鲜艳的海军色工作服夹克和一个毛茸茸的四分之一拉链可能适合这个时刻。周六早上寒冷，跑腿吗？这是一款超宽松的灰色运动服，搭配尼龙飞行员夹克和黑色便士乐福鞋。工作日和朋友一起吃晚饭怎么样？量身定制的花生色或黑色双排扣西装正适合迎接挑战。无论在什么场合，最新系列的优势在于其多功能性也精致而舒适。看看 s.k. Manor Hill 的 24 秋冬系列位于上方画廊。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/s-k-manor-hill-fw24-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 21:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SZA 表示 Paramore 合作“正在进行中”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/sza-paramore-hayley-williams-collaboration-update</link>
      <description><![CDATA[Paramore 和 SZA 的合作由来已久，特别是对于 SZA 摇滚乐的粉丝来说这一切都可以追溯到 2022 年 12 月，当时 SZA 向《人物》杂志透露，她在她的第二张专辑《SOS》中得到了 Hayley Williams 的帮助。当谈到在 LP 上尝试新声音时，“对于每种类型，我会给海莉·威廉姆斯这样的人发短信说，“这听起来像是我在尝试做一些我不应该做的事情，还是听起来很自然？”SZA 分享道。 “因为这对我来说真的很自然，但你是这个女王，这对你来说听起来怎么样？”她会说，“这太完美了。”快进到去年八月，当时威廉姆斯出现在“黑人爱帕拉摩尔”播客上。据《人物》杂志报道，当被问及她想与哪位黑人艺术家合作创作音乐时，她告诉主持人，过去六年来她一直梦想着与 SZA 合作。“我喜欢她的声音，”威廉姆斯说。 “SZA 已经有六年了。现在我每周都会发短信。” 这位帕拉莫尔歌手在滚石杂志采访中回应了她的愿望，告诉该出版物她“很想听听她的一些事情”我们写道，这更具另类倾向，只是因为（她认为）这会很有趣。”也许 2024 年将是 Paramore x SZA 合作最终取得成果的一年。在接受 Apple Music 采访时，当被问及期待已久的合作的最新消息时，SZA 回答说：“很快！它正在制作中。”在等待单曲本身的同时，歌迷可以收听 SZA 在布鲁克林巴克莱中心举行的 SOS 巡演的 Apple Music Live 表演，该表演将于 1 月 31 日星期三首演。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/sza-paramore-hayley-williams-collaboration-update</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 21:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>