<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 12:23:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>EBIT™ 通过“PSYCHO PENPALS [E100]”系列支持心理健康意识月</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ebit-mental-health-awareness-month-psycho-penpals-e100-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[EBIT™（Enjoy Being in Transition™）自 COVID-19 大流行以来一直倡导时尚界的心理健康。 EBIT™ 由西蒙·怀特豪斯 (Simon Whitehouse) 在全球封锁高峰期推出，旨在表彰世界范围内的心理健康斗争，通过对话引发的 2024 年秋冬系列庆祝国际心理健康意识月。EBIT™ 的全新“PSYCHO PENPALS [E100]”系列荣获殊荣言论自由，鼓励佩戴者说出他们日常的挣扎。该品牌的标志性风格引领了整个系列，包括超大号西装外套和工装夹克，搭配中性色调的漂白牛仔纽扣衬衫。各个年龄段和性别的模特穿着 PSYCHO 品牌的运动上衣、系有警戒带的连帽衫和带有警示带的连帽衫，在社论中亮相。刺绣细节。在上面的画廊中仔细看看 EBIT™ 的 FW24“PSYCHO PENPALS [E100]”系列。该系列产品很快将在 MODES 线上和店内独家发售。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ebit-mental-health-awareness-month-psycho-penpals-e100-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 11:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM “Pro Green”抢先预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-pro-green-hf4334-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[著名 BMX 车手 Nigel Sylvester 和 Jordan Brand 准备推出 Air Jordan 4 RM 来改变现状。上个月早些时候首次报道，传闻中的 Air Jordan 4 RM 合作款将于今年夏天晚些时候上市。这款运动鞋以泄露的图片形式出现在互联网上，并在 BMX 骑手本人的新视频中进行了调侃。现在，一款新配色已经揭晓，Air Jordan 4 RM 采用“Pro Green”色调。通过 Greg Yuna 在线曝光，该鞋款采用了 Pro Green、金属铂金和黑色帆配色方案。它的鞋面由毛绒绒面革制成，赋予其奢华的外观，并以专业绿色色调为主。该鞋款与配套的笼罩层无缝融合，从脚趾到脚跟都十分时尚。迷你 Swoosh 徽标绣有更多细节，而鞋舌标签上还可以看到“Bike Air Jordan”等其他品牌标识。该鞋采用带衬垫的黑白中底，可见空气鞋跟单元，而橡胶外底则带有深烟灰色和大学红色。 Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Pro Green”将于 7 月 3 日在指定零售商和 Nike 网上发售，售价 150 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Greg Yuna (@gregyuna) 分享的帖子单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-pro-green-hf4334-300-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 10:21:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方预览 Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD “大学红”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-zoom-lebron-nxxt-gen-ampd-university-red-suede-fj1566-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[篮球时赛季即将结束，耐克继续为运动鞋迷们推出新鲜的新品。 Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD“大学红”以奢华的结构拉开了春季的序幕。这款同名篮球鞋采用大胆的单色外观，采用全红色绒面革鞋面在球场上亮相。浓郁的大学红色渗透到整个外观，包括其带纹理的底座，鞋舌和后跟标签上设有穿孔，以提高透气性。半透明橡胶外底上的双 Swoosh 也带有深红色调，凸显了阿克伦地图。Nike Zoom LeBron NXXT Gen AMPD“大学红”现已上架并在指定零售商处上市，网上售价为 170 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-zoom-lebron-nxxt-gen-ampd-university-red-suede-fj1566-600-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 10:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里斯·海姆斯沃斯因《雷神：爱与雷霆》的失败而自责</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/marvel-mcu-chris-hemsworth-blames-himself-thor-love-and-thunder-failure-revealed</link>
      <description><![CDATA[在他最近的《虚荣》中在 2024 年 5 月号的封面故事中，克里斯·海姆斯沃斯透露了他对《雷神：爱与雷霆》的真实想法。该片于 2022 年上映，是海姆斯沃斯第四部独立电影，饰演挥舞着锤子的上帝。海姆斯沃斯在采访中透露，他认为漫威粉丝应该得到更好的待遇。他声称这部电影“太愚蠢了”，因为“我陷入了即兴表演和古怪的境地，我成了我自己的模仿者。”海姆斯沃斯似乎仍然后悔不已，他补充道，“我没有坚持着陆。”他承认扮演这个角色这么多年，当他在四部独立电影和《复仇者联盟》中扮演雷神时，他对这个角色感到沮丧。海姆斯沃斯继续分享道：“有时我感觉自己就像球队的保安。”他对自己的角色感到不安全，他说：“我会读其他人的台词，然后说，‘哦，他们有更酷的东西。他们玩得更开心。我的角色在做什么？’总是这样的：“你戴上了假发，你穿上了服装，灯光在哪里？”是的，我是这件大事的一部分，但我可能很容易被替换。”他告诉该刊物，他渴望更多，希望在动作电影类型之外工作，并与克里斯托弗·诺兰、凯瑟琳·毕格罗、格蕾塔·葛韦格、马丁·斯科塞斯和史蒂文·斯皮尔伯格等业内大牌合作拍摄更具戏剧性的角色。至于潜在的《雷神 5》，海姆斯沃斯表示目前“无法预测”。他说：“我不想继续这样做，直到人们精疲力尽，当他们看到我作为那个角色出​​现在银幕上时，他们会翻白眼。如果观众想看它，如果有什么我们可以做的事情，相信是令人兴奋和有趣的，那么我很喜欢能够重新塑造这个角色几次，我还没有答案，但我很乐意尝试并[弄清楚]我们如何能够再次做到这一点。保持一点不可预测性。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/marvel-mcu-chris-hemsworth-blames-himself-thor-love-and-thunder-failure-revealed</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:33:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿斯顿·马丁预告全新V12动力Vanquish</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/aston-martin-new-824-hp-v12-engine-info</link>
      <description><![CDATA[虽然大多数汽车制造商似乎都专注于电动汽车和混合动力汽车，阿斯顿·马丁则做出了对比之举，通过引入新的V12发动机。这款最新的动力装置是对 V12 设计旗舰产品 25 年传统的延续和庆祝。值得注意的是，这一最新版本将在即将推出的 Vanquish 中出现。这一假设源于这样一个事实，即汽车制造商在其官方公告和预告视频中表示，有了新的 V12，“一切都将被征服。”新推出的发动机是技术和设计的强大动力，拥有超过800 马力和令人印象深刻的 737 磅英尺扭矩。这一强大的组合体现了阿斯顿·马丁重新定义超豪华性能的雄心。对发动机设计的彻底改造增强了燃烧过程的每个阶段，确保了最佳性能和效率。主要改进包括强化气缸体、重新设计的气缸盖和更高容量的涡轮增压器，可实现更快的响应和更高的功率。这些技术改进旨在优化燃烧并提升整体驾驶体验。阿斯顿·马丁首席技术官罗伯托·费德利强调了该发动机的重要性，他表示：“V12发动机一直是权力和威望的象征。这款新发动机这不仅仅是一种进化，更是一种标志着新 V12 时代到来的转变。”该发动机预计将于今年晚些时候在新款 Vanquish 上首次亮相，并将以限量生产的形式提供。截至撰写本文时，有关价格和供货情况的具体细节尚未公布。同时，请在下面的视频中聆听新发动机的轰鸣声。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/aston-martin-new-824-hp-v12-engine-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jacquemus 展示其全新设计且风景如画的办公室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jacquemus-oma-designed-new-office-paris-france</link>
      <description><![CDATA[Jacquemus 拥有新办公室，正式开业。 Simon Porte Jacquemus 定居于巴黎市第 8 区，并聘请了 OMA 建筑和设计公司。 OMA在世界各地的主要作品中享有盛誉。 2023 年，OMA 在蒂芙尼纽约旗舰店顶部安装了著名的“珠宝盒”。梦幻般的办公空间将西蒙的超现实主义愿景变为现实，是设计师灵感和标志性审美的直接延伸。办公室的核心展品是法国雕塑家兼画家阿里斯蒂德·马约尔 (Aristide Maillol) 创作的雕塑《L&#39;Air (2e état)》，1938-1939 年。马约尔出生于 1860 年代，因其雕塑有力且平衡的女性身体雕像而闻名，这与他那个时代流行的雕塑不同。办公空间中还可以找到 Maillol 的其他作品，包括《Nu féminin couché de dos Dina》（1942 年）、《Nu assis》和《Nu debout》画作。雅克穆斯“THE OFFICE”中的所有艺术品均由西蒙亲自策划，其中包括大卫·霍克尼、沃尔夫冈·蒂尔曼斯的作品。新办公楼呈现出一个多功能空间。该办公室设有定制咖啡站和多个多功能餐厅和会议室，将 Jacquemus 的法国南部美学带到了法国首都。这是一个梦幻般的地方，入口处披着白色面纱，以最新的“LE MARIAGE”系列为主题。谈话坑、私人会议、机房，都落入西蒙独特的简约品味之中。整个空间采用不对称的拱形内饰和弧形拐角，内部的柔和边缘与建筑外部的传统结构形成鲜明对比。看看上面或下面的 Jacquemus 新办公室内部。在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jacquemus-oma-designed-new-office-paris-france</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 08:48:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰里米·布斯 (Jeremy Booth) 揭晓最新 Marfa 邀请赛新作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jeremy-booth-the-new-west-marfa-invitational-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[杰里米·布斯 (Jeremy Booth) 以数字艺术作品闻名，他继续探索实体艺术领域——最近一次是以个人展览的形式进行的，该展览将于 5 月 10 日至 12 日举行，作为 2024 年马尔法邀请赛的一部分。在以浪漫的西方艺术而闻名的澳大利亚印象派艺术家罗伯特·哈根 (Robert Hagan) 的指导下，布斯已经熟练地使用画笔。“我过去有过绘制抽象几何形状的经验，但对我的西方艺术的细节没有任何经验但我很想尝试，罗伯特也鼓励我这样做，”布斯回忆起他刚开始的实体艺术之旅时说道。他补充说：“我真的爱上了这门手艺，并与我的作品建立了更深层次的关系，远远超出了我迄今为止所经历的。我必须培养耐心，因为创作作品需要时间，训练我的呼吸以进行线条工作，学习如何混合颜色等等——例如，我可以在两到三天内完成一件数字作品，但一幅画需要大约三周的时间才能完成。”布斯即将举行的展览名为《新西部》，由罗尼·皮罗维诺策划，展出的新作品是对美国西部传统、遗产和自由精神的颂歌，也是艺术家对新边疆的探索。这些作品忠实于布斯的内在美学，利用了他一贯的极简主义和电影化手法，创作出可以被定义为西部波普艺术的成品。“虽然老西部激发了我的灵感，但我的方法是现代的，并使用了一些技术来使其更令人难忘。你必须参观展览才能知道它的全部内容，”这位艺术家在最近的社交媒体帖子中分享道。在以下最近发布的视频中，您可以一睹布斯从真人摄影开始的艺术创作过程，或者在上面的画廊中浏览即将展出的作品。 Marfa 邀请赛 2024135 Golf Course Rd,Marfa, Texas 79843点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jeremy-booth-the-new-west-marfa-invitational-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 07:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 预告与 A.P.C. 的新合作SS24 的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/jjjjound-a-p-c-collaboration-spring-summer-2024-announcement</link>
      <description><![CDATA[Justin Saunders 的蒙特利尔品牌 JJJJound 宣布推出新春/ 2024 年夏季与 Jean Touitou 的 A.P.C. 合作。在 Instagram 上预告即将发布的版本，二人再次重聚。两人最后一次齐聚是在 2019 年拍摄第四部《APC INTERACTION》。该项目见证了 AP​​C 与外部合作者的共同努力，重新构想 APC 品牌的精髓。两人的简约美学在这一次的又一次合作中交织在一起，但向粉丝透露的却很少。 Instagram 上的预告片仅展示了一款联名钥匙链，绿色皮革标签上印有两个品牌的字样，并附有标题“JJJJ A.P.C. SS24”。双方均尚未宣布正式发布日期。敬请期待更多的信息。在 Instagram 上查看此帖子 JJJJound (@jjjjound) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/jjjjound-a-p-c-collaboration-spring-summer-2024-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 07:27:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宾利 Mulliner 部门为 Bentayga 进行“Apex 版”改造</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bentley-bentayga-mulliner-apex-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[宾利定制部门 Mulliner 推出了另一款添越特别版，即“Apex Edition”，一款全球限量20辆的独家豪华SUV。以运动型 Bentayga S 为基础，Apex 版将先进的工程技术与精致的设计相结合，提供无与伦比的性能和风格。Bentayga Apex 版的核心是宾利强劲的 4 升双涡轮增压 V8 发动机，可产生 542 马力和 568 磅英尺的功率扭矩。这种动力使车辆能够在 4.5 秒内从 0 加速到 60 英里/小时，最高时速可达 180 英里/小时。通过 Bentley Dynamic Ride 和后轮转向系统的增强，Bentayga S 成为了目前最具活力的车型迭代的基础。Apex 版的一个突出特点是其与 Bucci 合作开发的 22 英寸 Mulliner 碳纤维轮毂这些车轮采用复合材料，将簧下质量减少了 24 公斤，提高了轮辋刚度，从而提高了转向灵活性并减少了轮胎磨损，同时还提高了制动响应能力和安全性，确保了性能与车辆的美观相匹配。 Apex 版的设计同样令人印象深刻，中央涂装条纹是 Bentayga 的一项创新，Mulliner 为 Apex 版提供了六种精心设计的设计主题，从引人注目的糖果红缎到。微妙的 Pale Brodgar，每一款都配有独特的室内设计，例如，糖果红主题采用北极白和 Hotspur 隐藏在里面，并以北极白为特色。相比之下，Pale Brodgar 主题营造出轻松的车内氛围，并带有 Bacalar Bronze 的闪光。值得注意的是，对于 Continental GT 和 GTC Le Mans Edition 的车主来说，还有更难得的机会委托一辆与其车辆的装饰和涂装相匹配的 Apex Edition Bentayga ，庆祝宾利丰富的赛车传统。每辆 Apex Edition Bentayga 的内饰都展示了定制元素，如缎面碳纤维仪表板、Apex Edition 刺绣和高规格 Naim 音响系统，确保奢华和舒适处于最前沿。凭借如此详细的个性化选项和严格的生产限制，Mulliner 添越 Apex 版被定位为迄今为止最具收藏价值和独特的添越车型之一。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bentley-bentayga-mulliner-apex-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 06:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看看刚刚重新开业的 Carhartt WIP 巴黎玛莱店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/carhartt-wip-paris-le-marais-newly-reopened-store</link>
      <description><![CDATA[Carhartt WIP 正在全球范围内扩大其实体业务，最近， 在巴黎。巴黎玛黑区新店的重新开业恰逢法国首都繁忙的夏季，这也是 Carhartt WIP 在巴黎的第四家门店。巴黎分会的商店遍布世界各地，位于巴士底狱、圣奥诺雷、巴黎圣日耳曼附近，现在位于时尚的玛黑区。在法国，Carhartt 拥有许多零售店，并扩展到图卢兹、雷恩、里昂、里尔、波尔多和安纳西等城市。随着时间的推移，Carhartt WIP 在法国已经发展了相当大的社区，从其自己的区域 Instagram @carharttwip_fr 可以看出。为了庆祝 Le Marais 商店的重新开业，Carhartt WIP 与纽约艺术家 Atticus Torre 合作。此次合作中，艺术家将独特的图案喷涂在 Chaque Active 夹克和经典背心上，并采用各种主要配色。艺术家设计的另一个图案也出现在定制 T 恤和运动衫上。这些单品仅在上周开业的专卖店独家发售，许多社区人士都到场参加了开业活动。镇上的人们可以前往位于 57 Rue du Temple 的新 Carhartt WIP 专卖店一探究竟。在 Instagram 上查看此帖子 Carhartt Work In Progress (@carharttwip) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/carhartt-wip-paris-le-marais-newly-reopened-store</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 06:41:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美泰推出限量版火柴盒模型庆祝新款梅赛德斯-奔驰 G 580</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/mattel-mercedes-benz-g-580-matchbox-model-info</link>
      <description><![CDATA[美泰与梅赛德斯-奔驰合作，推出了新款压铸模型，采用 EQ 技术的火柴盒梅赛德斯-奔驰 G 580。此次发布恰逢标志性梅赛德斯-奔驰 G 级电动版的发布。这款新车型以 1:64 比例制作，细致的细节体现了 G 级的坚固设计。它采用引人注目的 MANUFAKTUR South Seas Blue Magno 颜色和黑色内饰。该车主要由 99.5% 的回收金属和超过 81% 的 ISCC 认证塑料制成，强调了火柴盒对可持续发展的承诺。 美泰汽车全球主管 Roberto Stanichi 对此次合作表达了热情，他表示：“我们很高兴能够庆祝梅赛德斯-本次特别版体现了奔驰在电动汽车领域的开创性努力。”值得注意的是，该模型是火柴盒“迈向更美好未来”活动的一部分，该活动的目标是到 2030 年所有玩具和包装均由回收、可回收或生物基材料制成。 梅赛德斯-奔驰 G GmbH 首席执行官迈克尔·诺勒 (Michael Knöller)还强调了这款车型对于传统粉丝群之外的 G 级爱好者和收藏家的意义，表示它有潜力为越野偶像创造新的粉丝。压铸汽车的高级限量版截至撰写本文时，该产品仅可通过 Mattel Creations 官方网站购买，售价为 29.99 美元——今年晚些时候将在火柴盒零售商上架更易于使用的产品。这些车型不仅庆祝 G 级轿车，还旨在激发汽车热情和玩具收藏的更可持续的未来。点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/mattel-mercedes-benz-g-580-matchbox-model-info</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 05:33:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯、斯蒂芬·库里和凯文·杜兰特 20 年来首次缺席 NBA 季后赛第二轮</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/lebron-james-steph-curry-kevin-durant-not-playing-nba-playoffs-2nd-round-first-time-in-20-years</link>
      <description><![CDATA[&lt; /p&gt;二十年来，NBA 季后赛第一次没有勒布朗·詹姆斯、斯蒂芬·库里和凯文·杜兰特。可以说，这一代最有成就和最受关注的三名球员都在季后赛中被送回家，让球迷猜测这是否是这些超级巨星时代的终结。这是自2005年以来第一次季后赛，这些篮球巨头都没有出现在争夺总冠军的争夺中。金州勇士队输给了萨克拉门托国王队，菲尼克斯太阳队横扫明尼苏达森林狼队，洛杉矶湖人队再次输给丹佛掘金队。这三人现在能否成为未来的名人堂成员尚存疑问，但他们最近的表现令人失望。 2022年，勇士队夺得总冠军，而詹姆斯和杜兰特仍保持着季后赛零胜场记录。相反，像25岁谢伊·吉尔吉斯-亚历山大领导的雷霆队、22岁安东尼·爱德华兹领导的森林狼队和29岁尼古拉·约基奇领导的掘金队等年轻领袖的球队似乎正在取代老一辈。这让詹姆斯、库里和杜兰特的年龄受到质疑，并让球迷猜测，尽管他们的天赋和经验丰富，但年过40是否真的会影响他们在季后赛中的表现。在东部，年轻的26岁杰森·塔图姆和纽约尼克斯队27岁的杰伦·布伦森也同样渴望冠军机会。虽然这三人继续反抗时间之父，但毫不奇怪，时间将以某种方式追上他们。这三人在本赛季结束后会做什么还有待观察，但三人都将代表美国队参加今年夏天的巴黎奥运会。勒布朗·詹姆斯向媒体谈到了输给掘金队的比赛以及本赛季之后的未来。 pic.twitter.com/zAD3cuHUpO— Spectrum SportsNet (@SpectrumSN) 2024 年 4 月 30 日点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/lebron-james-steph-curry-kevin-durant-not-playing-nba-playoffs-2nd-round-first-time-in-20-years</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 05:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A$AP Rocky 与 PUMA 携第二款赛车运动系列回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/asap-rocky-puma-second-motorsport-collection-inhale-og-release-info</link>
      <description><![CDATA[担任创意人员六个月作为 PUMA 一级方程式合作伙伴关系的总监，继去年 11 月掌舵该合作系列的首个系列之后，A$AP Rocky 将重返赛道，在这位富有远见的人士的主持下推出他的第二个赛车系列。从头到脚的完整阵容，该系列以 Flacko 在他的第一个产品中建立的表现力代码为基础，通过“利​​用高性能材料”并为其注入一种苦恼的风格，模仿在车库工作一天的后果。在众多杰出产品中，该系列的特色是一款模仿的运动服赛车服的版型，通体仿旧印花，下摆有弹性罗纹。与此同时，安全带 T 恤采用了类似六点式安全带的图案，采用厚重棉质结构，四四方方。针织巴拉克拉法帽借鉴了车手头盔下佩戴的帽子，而带衬垫的帽子则从头盔本身汲取灵感。 XL 手套上饰有硅胶印刷的热图，并饰有团队的联名徽章。 Rocky 还推出了他创意统治下的首款鞋履产品：Inhale OG 的重新发行，使产品阵容更加完善。该鞋型于 2000 年作为一款跑鞋诞生，此后在 PUMA 旗下进行了多次改造。 Rocky 的版本采用运动鞋最初的“Summer Melon”配色。“这个迈阿密系列旨在让粉丝有机会拥有从头盔到鞋子的自己的赛车服，”Rocky 在一份声明中表示。 “其他运动项目也为消费者提供制服，我想将其带入 F1 类别。对于视觉效果，我想展示作为成年人，我们如何能够忘记我们小时候拥有的梦想和想象力，并且真正喜欢如何“A$AP Rocky 的最新 PUMA 系列将于美国东部时间 5 月 3 日上午 10 点开始通过 PUMA 网上商店在美国发售。该系列产品还将在 5 月 4 日（星期六）迈阿密大奖赛期间在位于温伍德 2129 NW 1ST CT 的快闪店中进行抢购。价格范围从 75 美元到 240 美元不等。看看上面图库中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/asap-rocky-puma-second-motorsport-collection-inhale-og-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:47:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MARKET 和 Eastpak Drop 敞篷包胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/market-eastpak-convertible-bag-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继今年早些时候与 Grateful Dead 曲棍球合作之后， MARKET 与 Eastpak 联手推出了一系列可转换运动包。这一最新系列标志着双方持续合作的最新成果，旨在重新引入他们合作的英雄风格以及多种变革性的运动风格廓形。在整个产品线中，MARKET 通过可折叠的网状袋扩展件对 Eastpak 的标志性形状进行了调整，非常适合固定各种较大的物品。这一次，Plated Pak&#39;r 再次以新的亮蓝色配色和黑白网格印花进行了重新设计，旁边还有全新的侧包款式。该系列包含 MRKT 篮球包，其前袋配有 MARKET 网，佩戴者可以在其中存放篮球、足球和其他体育用品。与此同时，MRKT Rusher 侧包配有一个小袋，内含一个网，可以夹在轮廓上以携带较大的物品。 MRKT Triangle 手袋使该系列更加完善，拥有棱角分明的外观和抽绳储物组件。如上图所示，该系列的宣传活动以不拘一格的人才阵容为特色，包括洛杉矶快船队球员特伦斯·曼 (Terance Mann)、跑步者卡姆·凯西 (Kam Casey)、DJ Honey、植物专家 Nelson ZêPequéno MARKET x Eastpak 系列现已可在 MARKET 和 Eastpak 的网上商店购买。价格从 95 美元到 150 美元不等。看看上面图库中的行。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/market-eastpak-convertible-bag-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 21:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 4 “Atmosphere Grey” 可能即将发布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-4-atmosphere-grey-release-date</link>
      <description><![CDATA[尽管今年仍有几款 Air Jordan 阵容，但信息已经开始明年的跌幅将浮出水面。为了增加 Air Jordan 4 的持续受欢迎程度，该鞋款的“大气灰”版本可能会在明年发布。尽管尚未发布有关该鞋款的官方图片或最终确认信息，@zsneakerheadz 已经分享了该鞋款的模型即将到来的剪影。在模型中，鞋面、鞋头、侧板和鞋跟标签均采用中灰色正绒面革。因此，从本质上讲，正装鞋采用“大气灰”色调。为了形成对比触感，鞋子的中底和鞋底采用白色和深灰色橡胶。此外，深灰色和银色细节延伸至鞋子的支撑翼、网状网、鞋眼撑和鞋舌。最后，背面的乔丹标志也以深灰色呈现。鉴于该鞋款的非官方发布，我们将看看模型风格是否与官方模型一致。最近，Nike 还发布了新款 Air Jordan 4“工业蓝”，该鞋款继承了之前发布的“军蓝”版本的个性。这款带有淡淡蓝色的干净白色鞋款将于 5 月 4 日发售，售价为 215 美元。敬请关注 Air Jordan 4“Atmosphere Grey” 的官方图片，该鞋将于 2025 年春季上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-4-atmosphere-grey-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 20:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>