<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 09:15:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耐克为 Cortez “奥林匹克” 增添金色元素</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-cortez-olympic-hj9343-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike CortezSKU：HJ9343-100配色：奥运会零售价：90 美元发布日期：待定零售商：Nike.com备注：距离 2024 年夏季奥运会仅剩一个月，耐克继续稳步发布主题款式。加入该系列的最新款式是 Cortez，采用简单的三色配色。这款运动鞋采用传统的白色皮革鞋底，纹理皮革面板的耐克标志、鞋跟、中底和鞋垫上点缀着海军蓝色。金色在鞋舌标签、鞋垫和压花鞋跟标志等品牌细节上闪闪发光，提升了这款轻松的产品的档次。鞋子放在白色的中底和外底上，而相配的白色鞋带将它们系在一起，打造出干净利落的外观。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-cortez-olympic-hj9343-100-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:35:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宾利公布新款欧陆 GT Speed 的更多细节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/new-bentley-continental-gt-speed-release-info</link>
      <description><![CDATA[宾利即将推出第四代 Continental GT Speed，这是宾利有史以来最强大的车型。这款新车型拥有令人印象深刻的 782 马力和 737 磅英尺的扭矩，是该品牌 105 年历史上的里程碑。Continental GT Speed 将采用宾利创新的超高性能混合动力系统，提供 50 英里的纯电动续航里程，二氧化碳排放量低于 50 克/公里。这标志着宾利 Beyond100 计划迈出了重要一步，该计划旨在引领可持续豪华出行，插电式动力传动系统将应用于所有车型系列。新款 GT Speed 的设计充分考虑了卓越的性能，包括带扭矩矢量控制的主动全轮驱动、四轮转向、电子限滑差速器、48V 电动主动防侧倾控制和双阀减震器等先进底盘技术。这些功能共同带来了迄今为止最具活力的宾利体验，将 GT Speed 定位为同类车型中首款“日常超级跑车”。在激动人心的展示中，Continental GT Speed 在挪威 Ryfylke 隧道中以 208 英里/小时的速度创下了非官方的“水下速度记录”，这是全球最长的海底公路隧道，也是全球最深的隧道。这一壮举的视频将于 6 月 25 日 GT Speed 首次亮相时通过宾利官方渠道分享。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/new-bentley-continental-gt-speed-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:18:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MAD 和 GRWN 的 Aleali 或将为皇家橡树 39 毫米腕表打造“冰雪紫罗兰”风格大变身</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/grwn-aleali-may-mad-audemars-piguet-royal-oak-39mm-paris-fashion-week-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[实验室培育钻石品牌 GRWN 与 MAD 合作，在巴黎时装周之际推出限量版定制手表“Ultra Violette”。在 GRWN 新任创意总监 Aleali May 的带领下，两个品牌的首次合作带来了两款独一无二的爱彼皇家橡树 39 毫米腕表，每款腕表都以编号概念的命名惯例而独具特色。首次亮相的盛大发布会聚焦于“Ultra Violette” Concept 1，这款腕表镶有 652 颗钻石，配有迷人的拉丝紫色表盘。表盘上镶嵌着 11 颗彩虹长方形切割钻石，12 点钟位置的标记则被深紫色的 AP 标志所取代——与 6 点钟上方的 GRWN 标志以及中央秒针相呼应。表圈镶有 32 颗方形祖母绿切割钻石，表壳和表链上则铺镶着圆形密镶钻石，呈现出雨滴般的效果。“我一直受到钟表运动及其与一个对奢侈品有着深刻理解和欣赏的社区的联系的启发。通过与 MAD 合作，我们设计并定制了最具标志性的钟表之一，它融合了时尚与‘新奢华’，面向下一代 Z 世代消费者，”May 在官方新闻稿中表示。“Ultra Violette” Concept 1 爱彼皇家橡树 39 毫米起价约为 100,000 美元。现在，您可以通过 GRWN 的官方网站进行查询。在 Instagram 上查看此帖子 GRWN (@grwndiamonds) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/grwn-aleali-may-mad-audemars-piguet-royal-oak-39mm-paris-fashion-week-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:12:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾斯·库伯和华纳兄弟终于开始制作《星期五 4》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ice-cube-warner-bros-developing-last-friday-sequel</link>
      <description><![CDATA[经过长时间的反复讨论，Ice Cube 和华纳兄弟终于在星期五 4 日开始合作。这位说唱歌手兼演员在最近出现在 Flavor Flav 的本周风味节目中证实了这一消息，“我们正在努力。我们终于与华纳兄弟取得了一些进展。”库伯透露，该项目终于能够向前迈出一步，这要归功于该工作室最新的联席主席兼首席执行官迈克·德卢卡，他在开发原版《星期五》和《本杰明一家》时曾与德卢卡在 New Line 共事。“所以，现在他经营着华纳兄弟。他和我的人迈克尔·格鲁伯说，‘哟，星期五到底怎么了？伙计，让我们把这件事重新上线吧，’”他继续说道。库伯一直直言不讳地表示他有兴趣继续制作《星期五》系列，但随着该工作室收购 New Line，电影版权问题成为他和华纳兄弟之间的一个争议问题。2022 年，他声称该工作室拒绝授予他该系列的版权，禁止他在未经华纳兄弟签字的情况下开发第四部电影。他坚定地决定不支付版权费用，因为他主演并编写了该系列的所有三部电影。 “他们需要把它给我，这样他们才能赚钱。我不会为自己的东西付钱。这太愚蠢了。他们需要做正确的事情，把它给我们，让我们把它变成更多的钱，让粉丝们高兴……我们可以用它做很多事情，”他说。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ice-cube-warner-bros-developing-last-friday-sequel</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:39:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布加迪推出 1,800 马力 V16 超级跑车：这是迄今为止最好的吗？</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/bugatti-tourbillon-v16-release-info</link>
      <description><![CDATA[布加迪推出布加迪陀飞轮，再次提升了超级跑车领域的标准。继传奇的威龙和凯龙之后，陀飞轮标志着汽车卓越性的新时代，其创新的动力系统和设计理念植根于该品牌的悠久历史。布加迪陀飞轮以复杂而永恒的制表发明命名，它放弃了标志性的 W16 发动机，打破了传统。相反，它拥有一台全新的 8.3 升自然吸气 V16 发动机，搭配尖端的电动动力系统。这种组合可提供惊人的 1,800 马力，为性能和工程设定了新的标准。Tourbillon 与考斯沃斯共同开发的动力系统包括带有两个电动机的前电子轴和后部的另一个电动机，可提供最佳的灵活性和牵引力。Tourbillon 的每个方面都经过精心设计，兼顾美观和功能。该车采用布加迪标志性的马蹄形格栅、布加迪线、中央脊和双色分割。它的空气动力学性能使其时速超过 250 英里，并采用了诸如水下尾翼等创新技术，以在最高速度下保持完美平衡，以及先进的扩散器概念，以确保平衡和效率。在车厢内部，Tourbillon 融合了永恒的工艺和现代创新。受钟表学的启发，这款车采用固定轮毂方向盘和瑞士制造的模拟仪表盘。中央控制台由水晶玻璃和阳极氧化铝制成，装有复杂的机械开关和可展开的高清数字屏幕，将传统与尖端技术融为一体。陀飞轮的底盘和车身结构采用下一代 T800 碳纤维复合材料制成，将电池作为结构元素集成在一起，以增强刚度并减轻重量。先进的材料和 3D 打印组件有助于打造更轻更坚固的结构，展现了布加迪对工程卓越的承诺。布加迪首席执行官 Mate Rimac 分享道：“美观、性能和奢华构成了陀飞轮的蓝图；这是一款比之前任何车型都更优雅、更感性和更豪华的汽车。简而言之，无与伦比。”他补充道，与过去的经典一样，陀飞轮不仅为当下而设计，也为“Pour l’éternité”或“永恒”而设计。布加迪陀飞轮计划于 2026 年向客户交付，限量 250 台，起价为 3,800,000 欧元，约合 4,000,000 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/bugatti-tourbillon-v16-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:04:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kehlani 推出第四张录音室专辑《CRASH》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kehlani-fourth-studio-album-crash-release-listen</link>
      <description><![CDATA[Kehlani 备受期待的第四张录音室专辑《CRASH》现已发布。这张包含 13 首歌曲的专辑收录了 Jill Scott、Young Miko 和 Omah Lay 等人的歌曲，充满了夏日舞曲和 Lani Tsumani 的深情 R&amp;B。“无论以何种形式出现，崩溃都是当下的巅峰，”Kehlani 在一份声明中说道。“这不是之前的焦虑，也不是之后的哀叹。这是无比重要的现在。一个没有回忆、没有悔恨、没有后顾之忧的空间……这是我迄今为止最自由、最有趣、最响亮、最充满活力的时刻。”这位奥克兰艺术家在 4 月发行了主打单曲“After Hours”后宣布发行了这张专辑，该单曲采样了 Cordel Burrell 的“Coolie Dance Riddim”。这首歌之后是值得一听的“Next 2 U”，这首歌让位于专辑充满活力的 MO。其他曲目包括“GrooveTheory”、“What I Want”、“8”、“Better Not” “Vegas”、同名歌曲“Crash”等等。Kehlani 尚未透露有关支持这张唱片的巡演的官方信息；然而，在本月初的 Instagram 直播中，这位艺术家证实他们正在计划今年秋天为这张唱片举办一系列演出。请在下面的 Spotify 和 Apple Music 上收听 Kehlani 的 CRASH。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kehlani-fourth-studio-album-crash-release-listen</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:43:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克推出“幻影”和“油绿”两款 Air Force 1 Low Safari</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-force-1-low-safari-oil-green-phantom-fv6519-200-fv6519-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Air Force 1 Low SafariSKU：FV6519-200、FV6519-001配色：幻影、油绿零售价：130 美元发布日期：2024 年秋季零售商：Nike.com备注：Nike 正在将其广受欢迎的 Air Force 1 Low 鞋型添加到其 Safari 中系列。与 Dunk Low 同类产品一样，即将推出的款式将提供“幻影”和“油绿”两种选择。这两款鞋均采用灰白或绿色标志性狩猎印花，而其品牌细节（包括面板耐克标志、鞋舌标签、鞋垫和鞋跟徽标）则与相应的配色相匹配。这款运动鞋采用白色中底和外底，鞋带配有 dubraes，将它们系在一起，以达到统一的效果。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-air-force-1-low-safari-oil-green-phantom-fv6519-200-fv6519-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 分享《甜蜜之家》第三季首播</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/netflix-sweet-home-final-season-teaser-release-info</link>
      <description><![CDATA[《甜蜜之家》的回归比预期的要早。Netflix 在新的预告片中证实，即将到来的这一季将是这部韩国末日恐怖电视剧的第三部也是最后一部。虽然第二季的等待时间长达三年，但这一次，粉丝们不必在新一季和上一季之间等待太久。最后一章中，《甜蜜之家》的世界处于崩溃状态，人类和怪物之间的界限变得越来越模糊。随着新威胁的出现，绝望的战斗必然会发生，赌注比以往任何时候都高。宋康将继续扮演贤秀，与前几季的常驻演员一起，他们将最后一次重新扮演他们的角色。在 7 月 19 日首映之前观看上面的《甜蜜之家 3》预告片。pic.twitter.com/nCsL8S92vo— Netflix Korea｜넷플릭스 코리아 (@NetflixKR) 2024 年 6 月 21 日在 Hypebeast 阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/netflix-sweet-home-final-season-teaser-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 04:37:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎男装 SS25 时装周最佳鞋履趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/best-footwear-trends-at-paris-fashion-week-mens-ss25</link>
      <description><![CDATA[如果没有汇总现场看到的最佳鞋类，时装周就不算完整。Hypebeast 捕捉到了巴黎男装 SS25 时装周上一些最佳鞋类趋势，看到了各种运动鞋的混合。由于运动鞋仍然是鞋子的首选款式，很明显，独特的款式和鲜艳的色彩与舒适度一起继续成为人们最关心的问题。 Wales Bonner x adidas 联名鞋款连续第二年成为热门鞋款。此前纽约时装周 FW24、米兰时装周 FW24 和今年米兰时装周 SS25 的鞋类流行趋势都见证了该联名鞋款以各种配色和款式蓬勃发展。联名鞋款带来的鲜艳和可识别的色调一直是运动鞋爱好者的最爱。其他 adidas 鞋款，如 Gazelle，也采用了鲜艳的色调。Nike 鞋款仍然是运动鞋界的主流，AMBUSH x Nike Uptempo Low 和更具技术性的鞋款 Shox 均已亮相。ASICS 在整个时装周期间都是一个受欢迎的品牌。随着全城各种快闪店和活动不断涌现，ASICS 的标志性鞋款也以大胆的色调亮相，包括与 CP Company 合作推出的一款和即将与 Zack Bia 合作推出的一款。其他鞋款包括 Bottega Veneta Orbit 运动鞋、UGGS 便鞋以及 Denim Tears x Dior Birkenstock 联名鞋。看看时装周期间看到的一些最佳鞋类趋势。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/best-footwear-trends-at-paris-fashion-week-mens-ss25</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 04:06:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎时装周 SS25 男装街头风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/paris-fashion-week-mens-ass25-street-style</link>
      <description><![CDATA[巴黎时装周以高潮结束了 2025 年春夏男装季。路易威登、迪奥、罗意威、三宅一生和瑞克欧文斯等巴黎时装周主要品牌带来了活力，不断吸引来自世界各地的人群参加今年最大的时尚盛会之一。这些标志性品牌在街头风格方面也一直是粉丝们的最爱。从 Pharrell 时代的 Louis Vuitton 飞行员夹克到 Loewe 的字母牛仔裤和新近流行的“I TOLD YA”T 恤（这要归功于电影《挑战者》）以及 Dior 的斜纹图案与 Kim Jones 的标志性剪裁相结合，而秀场观众则用色彩鲜艳的印花支持 KidSuper。巴黎的夏天总是令人期待的。虽然今年夏天比预期的要凉爽得多，但天气允许穿更多层次的衣服，比如背心、毛衣、牛仔夹克等，搭配超大短裤和休闲裤。虽然前几季的领带是重点，但本季，领带被围巾取代，与西方风格相得益彰。运动装成为街头服饰，棒球服和足球服是秀场观众的热门选择。看看本周最棒的一些街头风格。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/paris-fashion-week-mens-ass25-street-style</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 04:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver 的《Hardstone Psycho》在 Billboard 200 上排名第三</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-no-3-debut-billboard-200</link>
      <description><![CDATA[Don Toliver 以 Hardstone Psycho 开启本周 Billboard 200 排行榜第三名。他的第四张录音室专辑在发行首周共获得 76,500 张等效专辑单位，其中包括 57,000 张流媒体等效专辑单位（7598 万次歌曲点播流媒体）、19,500 张专辑销量，其余为曲目等效专辑单位。 Hardstone Psycho 标志着托利弗连续第四次进入前十，也是他总体销量最好的一周、流媒体播放量最大的一周和销量最好的一周。本周首次亮相的还有$uicideboy$ 凭借 New World Depression 位居第五，获得 66,000 张等效专辑单位，卢克·科姆斯凭借 Fathers &amp; 位居第六。 Sons 获得 60,000 张等效专辑单位，NAYEON 的 NA 获得 47,000 张等效专辑单位，排名第 7。本周前 10 名中的其他歌手包括连续第九周排名第一的 Taylor Swift，其次是排名第二的 Billie Eilish 和排名第 4 的 Morgan Wallen。排名后半段的其余歌手包括排名第 8 的 Chappell Roan、排名第 9 的 Charli XCX 和再次排名第 10 的 Wallen。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-no-3-debut-billboard-200</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 03:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Nike SB Dunk Low “Light Carbon”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-light-carbon-release-info</link>
      <description><![CDATA[继本月早些时候泄露的巴黎主题 Nike SB Dunk Low“电影之城”图片之后，这款经典运动鞋的另一款版本也在网上浮出水面。在 Instagram 上，@masterchefian 分享了全新 Nike SB Dunk Low “Light Carbon” 的首发照，这款鞋很可能在今年年底作为该品牌 2024 年假日系列的一部分推出。这款鞋采用绒面革鞋面，配以“Monarch”和“Dark Stucco”两种颜色的同色系面板。鞋舌上缝有“Nike SB Dunk Low Pro”的标志标签，鞋垫和外底上也有类似的品牌标识。同时，Swooshes 采用明亮的“Sesame”色调，与运动鞋原本饱和的色调形成鲜明对比，柔和的绿色占据外底。在设计规格方面，鞋带采用相同的“Dark Stucco”色调，与鞋眼和鞋领融为一体。在撰写本文时，Nike SB Dunk Low “Light Carbon” 尚未发布日期。和前代产品一样，这款运动鞋的售价大概为 115 美元，很可能会在 SNKRS 正式发布之前在滑板店出售。请先在上方的图库中查看设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-sb-dunk-low-light-carbon-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 01:42:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chitose Abe 为 sacai SS25 注入 James Dean 精神</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-chitose-abe-ss25-paris-fashion-week-nike-wtaps-levis-collaborations-collection</link>
      <description><![CDATA[2025 年春夏季，Chitose Abe 选择快车道，将传奇演员 James Dean 的冒险和自由精神融入 sacai。该系列将她自己标志性的混合轮廓与熟悉的天真感重新融合，重点关注可穿性和功能性。 Chitose Abe 展示了清晰的成衣愿景，模仿了演员的标志性情感。sacai 以酷炫的皮夹克造型而闻名，他倾向于将箱形剪裁的皮革机车夹克与 T 恤搭配，这是对旧好莱坞和詹姆斯·迪恩时代的颂歌。这些单品融合在一起，与时代相符，裤子呈现出超大飘逸的美感。模仿演员哈林顿夹克的 sacai 形状仍然很突出，而单品中则穿插了复古汽车和花卉印花的魅力，以此向好莱坞和迪恩对赛车的热爱致敬。本季推出了一系列合作，其中包括与 Levi&#39;s 的合作。大多数牛仔单品都带有 Levi&#39;s 的标志，设计采用了 sacai 标志性的混合和比例。Levi&#39;s® 重新构想了 I、II 和 III 型夹克的混合，经过塑形、收腰并与牛仔裤粘合，打造出一件单品。原版牛仔裤以 sacai 风格呈现新廓形。与 Levi&#39;s 合作的另一款是飞行员夹克，采用 sacai 的造型图案。sacai 还与 WTAPS 合作推出军装风格，与 sacai 的混合款式相得益彰。在鞋类方面，sacai 与 J.M. Weston 合作推出当代便士乐福鞋，而 sacai 和 Nike 则联手推出 Zegamadome 运动鞋，有三种配色可供选择。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/sacai-chitose-abe-ss25-paris-fashion-week-nike-wtaps-levis-collaborations-collection</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jennie 担任本周科技综述中 Beats Solo Buds 的代言人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-jennie-beats-solo-buds</link>
      <description><![CDATA[本周，科技行业见证了 Beats 与韩国流行乐坛巨星 Jennie 联手，为其新款 Solo Buds 和 Solo 4 耳机做广告。在应用方面，Instagram 现在允许用户向亲密好友独家直播。与此同时，在 TikTok 上，该应用引入了真人的 AI 头像作为创建品牌内容的新工具。最后，首席执行官 Adam Mosseri 向 Hypebeast 介绍了 Instagram 的战略和最新发展。Instagram 推出专为亲密好友提供的直播Instagram 更新了其直播功能，允许用户专门为亲密好友举办活动。此前，直播会向用户的所有关注者（或平台上的任何人，如果帐户是公开的）广播，但现在他们只能与亲密好友分享直播。此外，现在最多可以将三位好友添加到直播中作为共同主持人。Instagram 一直在推出微妙但期待已久的更新。除了新的直播功能外，该应用程序现在还允许用户将歌曲添加到包含视频的轮播中——该功能以前仅适用于仅限照片的轮播。Adam Mosseri 谈论 Instagram 的创新和战略首席执行官 Adam Mosseri 在最近接受 Hypebeast 采访时深入探讨了 Instagram 的所有事宜。在整个对话过程中，讨论的主题包括应用程序成功的秘诀、Instagram 如何区分品牌和创作者以及按时间顺序排列的时间线。Mosseri 还预测了 Instagram 在未来 12 个月内将致力于改进哪些方面。“一是改进推荐功能，帮助人们更好地与他们感兴趣的内容建立联系，尤其是在视频方面——我认为这方面还有很大的改进空间，”他说。“另一个是找到帮助人们更多地表达创造力的方法，要么通过扩展或清理现有产品，要么在某些情况下发明新产品。我想你会发现，我们所做的大部分工作都归结为这两个想法之一：帮助你发现你喜欢的内容，帮助你表达你的创造力。”他还指出，无论做出何种决定，总会有一小部分人反对，比如按时间顺序排列的时间线。BLACKPINK 的 Jennie 发布了 Beats 的新款 Solo Buds 和 Solo 4 耳机Jennie 加入了 Beats 大家庭。该音频品牌邀请这位韩国流行音乐明星发布新款 Beats Solo Buds，以及其热门耳机 Beats Solo 4 的最新迭代。Solo Buds 有“哑光黑”、“风暴灰”、“北极紫”和“透明红”等颜色，是 Beats 最小的硬件产品，但一次充电仍可提供 18 小时的电池续航时间。双层换能器比机械系统更具优势，可最大限度地减少摩擦并规避机械故障风险。至于 Solo 4，Beats 已对耳机进行了改进，以改善各种环境下的音质。空间音频的自适应性更强，利用用户头部跟踪来告知声音发出的方向。这对耳机还配有新的毛绒耳垫，总电池续航时间为 50 小时。Solo Buds 现已上市，售价 79.99 美元，Beats Solo 4 售价 199.99 美元。TikTok 开始创建真人的 AI 头像TikTok 有一个令人毛骨悚然的新 AI 工具来制作品牌内容。这款视频应用程序推出了“自定义头像”，创作者可以专门将其用于赞助内容。本质上，头像的目的是让创作者能够在更多地区做广告，即使他们不会说当地语言。创作者可以复制自己的肖像，并将其与 TikTok 的“AI 配音”工具配对，将广告翻译成不同的语言，这样看起来就像他们在亲口说这种语言一样。更进一步的是，TikTok 还允许创作者使用“库存头像”出售自己的肖像。创作者将能够授权他们的形象用于商业用途。品牌可以购买 Stock Avatar 来录制广告，而无需创作者做任何额外工作。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/weekly-tech-roundup-jennie-beats-solo-buds</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:16:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doublet 为 SS25 举办了一场日本动漫节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/doublet-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[Masayuki Ino 的 Doublet 绝对令人激动不已。这家日本品牌以俏皮的设计为基础，从不严肃，同时展现出一种开朗的态度。2025 年春夏系列，Doublet 在巴黎时装周的最后一天以一场充满乐趣的动漫风格时尚节结束了演出。 Doublet 的 SS25 秀场上完全取消了传统的座位，欢迎来宾来到杜尔哥多价中学的校园。学校的后院被清理干净，取而代之的是勾勒出隐藏秀场轮廓的卷起的横幅。与上一季一样，这家日本品牌继续推广其当地美食，并为饥饿的与会者提供热腾腾的章鱼烧摊位。数十名身着 2024 年制服的年轻学生被引领到秀场上，蹲在围墙后面展开临时秀场。从日本人物到心形动画，印刷横幅上都印有生动的插图，包括“KIDS LOVE GAITE”字样——暗示着与东京鞋类品牌的动态合作关系。在巴黎阳光下，轰鸣的节奏爆发，照亮了 39 款男女混合系列，这些系列都带有 Doublet 诙谐的签名。前几场秀充满神秘感，Ino 带来了搭配金属绒球的军装羊毛大衣。刺绣啦啦队图案在 V 领套头衫上翩翩起舞，搭配皮革浸渍牛仔裤，色调做旧。足球球衣展示了 Spiber Inc. 对中央徽标的实验，而 Doublet 则将 Levi&#39;s 标志性的红色徽章与其自己的放大版本相结合。品牌标签从下面爬满蜘蛛的破烂羊毛衫中弹出，随后是带有花朵发芽兜帽的大学校队夹克。观众可以用定制的评判桨来表达爱意，以自由奔放的心态激发内心的批评。在其他地方，加拿大燕尾服受到实用背心的保护，背心采用三重扣合和英雄斗篷。SS25 看到 Ino 进入黑暗面，同时保持他俏皮的真实性。在这里，必备的摩托车夹克搭配分层骑行服，为上坡之旅做好准备，而 Doublet 品牌的毛巾则被改造成适合日常生活的可穿戴造型。Ino 对假日前卫“I Heart NY”T 恤的诠释从纤维角度进行了重新分析，让我们对“I Heart Protein”版本感到满意，并配以充满爱意的生牛肉。在上面的画廊中仔细查看 Doublet 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/doublet-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 18:25:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>