<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 01:01:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>瓦妮莎·布莱恩特 (Vanessa Bryant) 调侃 Nike Kobe 4 Protro “工作尚未完成”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-kobe-4-protro-jobs-not-finished-release-info</link>
      <description><![CDATA[凡妮莎·布莱恩特 (Vanessa Bryant) 一直在给运动鞋爱好者带来巨大的冲击自今年年初她推出了“情人节”版的Kobe 8 Protro以来，就以独特的未发布的Nike Kobe Protro配色为特色的预览。虽然预计这些对Kobe 4、5、6和8 Protro的改造只是PE，永远不会发布，但我们正在等待耐克确认是否是这种情况。特别是看看Kobe 4 Protro，她的弯曲“Hot Pink” 和 “Vino” 版本已经推出，现在又推出了“Job&#39;s Not Finished” 配色，同时我们也在等待下个月初发布的“Girl Dad” 配色。 15 年前，当科比·布莱恩特 (Kobe Bryant) 在 2009 年 NBA 总决赛对阵奥兰多魔术队 (Orlando Magic) 的比赛中以 2-0 领先时，有人问他是否感到高兴。他的标志性回应是“工作还没有完成”，这是他标志性的“曼巴精神”的象征。科比 4 Protro 的这款鞋采用灰白色配色，左鞋内侧印有“Job&#39;s Not Finished”字样，右鞋内侧印有“Mamba Mentality”字样，同时还有他的两个号码两款鞋的后跟处分别饰有 24 和 8 字样。 截至撰写本文时，耐克篮球尚未透露这款“Job&#39;s Not Finished”配色的Kobe 4 Protro 或 Vanessa Bryant 预览的任何其他配色是否会出现。曾经上架。请继续关注更新，我们会密切关注有关这些鞋款的任何其他外观和可能的发布细节。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-kobe-4-protro-jobs-not-finished-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 23:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bodega 推出 UTOPIA 升级改造 Nike Re-Creation 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bodega-utopia-nike-re-creation-collection-release-date</link>
      <description><![CDATA[可持续发展努力仍然是所有品牌关注的焦点尺寸，已经采用了各种独特的方法来重新利用材料。就在不到两年前，Nike 推出了新的 Re-Creation 计划，与世界各地的设计师合作，重新设计复古和滞销商品和面料来创造新的服装。在其最新项目中，Nike 与 Peder Cho 的 UTOPIA 合作，应用了他的远见- 思考设计方法来制作新作品。从短款羽绒背心到大号格子手提包，所有单品均采用光滑色调的 Nike 品牌标识。甚至该品牌标志性的 Tech Fleece 套装也通过新的镶板和更宽松的剪裁进行了重新设计。 Cho 还制作了一款配有绗缝夹克衬里的编织豆袋，以完善该系列，以配合造型手册。对于那些想要购买整个 UTOPIA x Nike Re-Creation 系列的人来说，该系列现已在 Bodega 洛杉矶门店有售。此后，所有剩余库存将从 5 月 31 日开始在 Bodega 的网站上列出出售。有关该项目的更多信息，请查看 Bodega 对 UTOPIA 团队讨论新项目的采访。在 Instagram 上查看此帖子 分享的帖子Bodega (@bodega) 在 Instagram 上查看此帖子 Cho (@utopia.us) 的 Utopia 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bodega-utopia-nike-re-creation-collection-release-date</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 21:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Canyon Pink” 登陆 Nike Air Max 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-max-1-canyon-pink-hm6133-133-release-info</link>
      <description><![CDATA[我们现在距离Nike Air Max 1 诞生 35 周年，尽管此后 Nike 几乎没有放慢该鞋款的生产速度。 2023 年，正是“Big Bubble”造型保持了势头，虽然该版本的运动鞋继续出现（包括苹果首席执行官蒂姆·库克 (Tim Cook) 穿着的一款），但今年的主题是干净一致的外观和强大的协作。随着 HUF x Nike Air Max 1 等预计将于今年晚些时候发布的鞋款，我们现在又迎来了另一双“Canyon Pink”配色的鞋款。在这款运动鞋的新版本中，经典的拼色回归，将焦点放在其“峡谷粉红”色调上。挡泥板和 Swooshes 上饰有标志性色调，同时也与鞋舌和鞋跟处的品牌元素相呼应。从那时起，它的纺织基底呈白色，覆盖层则偏向柔和的灰色，而气垫鞋底单元则中底偏向白色，外底偏向黑色、白色和“Canyon Pink”。在撰写本文时， Nike 尚未宣布这款“Canyon Pink”配色的 Air Max 1 何时上架。请继续关注最新动态，我们目前预计这款运动鞋将在今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和部分零售商推出女性尺码，起价为 140 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-air-max-1-canyon-pink-hm6133-133-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 20:35:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patta 的 Guillaume 'Gee' Schmidt 讲述该品牌在尼日利亚的新篇章</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/patta-guillaume-gee-schmidt-interview-new-store-nigeria</link>
      <description><![CDATA[Patta 今年迎来了 20 周年纪念，庆祝了 20 周年在国际和国内运动鞋和街头服饰领域占据主导地位。自成立以来，该品牌一直对其非洲和非洲加勒比传统感到自豪，社区是其所代表的核心。 2024 年不仅是 Patta 创业 20 周年，也是 Patta 扎根非洲的一年。该品牌于今年早些时候登陆尼日利亚拉各斯，在非洲大陆开设了最新一家商店，这是该品牌与当地三位好友的合作伙伴关系。 Patta 的西非分会不仅仅是业务扩张，对于联合创始人 Guillaume &#39;Gee&#39; Schmidt 来说，这是一个“完整的循环时刻”。这不仅是为了认识根源，也是为了认识潜力，Gee 向 Hypebeast 承认，访问拉各斯是“我一生中最令人大开眼界和转折点之一”。作为侨民的孩子，在 Naija 的开放对我们来说基本上是一个完整的循环。” 自 2004 年成立以来，Patta 一直通过合作和社区倡议引领潮流，帮助塑造了独立街头服饰品牌如何不仅能够与其他品牌合作的蓝图。与企业巨头共存，还因为它们在帮助大品牌与基层文化联系起来方面发挥的作用。这个荷兰品牌与 Nike Running 的最新合作就是一个最近的例子：它在伦敦马拉松周末期间推出，完美契合了当前跑步俱乐部的复兴，这种复兴正在世界各地的城市中体现文化时代精神。该系列植根于 Patta 自己的 Patta Running Team，该团队是该品牌的一个以社区为中心的分支，由 Patta 联合创始人 Edson Sabajo 于 2010 年创立，其使命不是推广“极其健康的生活方式”，而是倡导“团结一致”一群人互相拖过终点线，一起参观不同的地方，最重要的是，玩得很开心。”“[拉各斯]是我一生中最令人大开眼界和转折点之一。能量是无与伦比的。”今天，5 月 25 日是非洲日，是为了纪念非洲统一组织的成立，自 1963 年以来每年都会庆祝这一活动。Hypebeast 最近采访了 Patta 的 Guillaume &#39;Gee&#39; Schmidt 进行了快速问答关于尼日利亚新店对该品牌的意义、它是如何诞生的以及拉各斯当地的影响力我们应该密切关注。请阅读下面我们的对话。在非洲开设商店对 Patta 意味着什么？这对我们来说意味着一切。作为海外侨民的孩子，Naija 的开业对我们来说基本上是一个完整的循环。到目前为止，它在品牌故事中处于什么位置？除了 2004 年的成立和 2012 年的复兴之外，这是我们最重要的时刻。事实上，没有特定的顺序......我们相信这个过程。为什么是拉各斯？当我们来自 Metallic 和 Skepta 的朋友通过 Homecoming 将我们介绍到拉各斯之后，就没有回头路了。我一生中最令人大开眼界和转折点之一。能量是无与伦比的，从一开始就建立了一些牢固的关系。这是一个梦想花了多长时间才变成现实？我们去那里后没多久。几年了。帕塔有什么计划来支持拉各斯当地社区？事实上，我们在一个有趣的地区开设了一个地点，这很好，但“如何”更重要，也是正确的。这家店是和我们的好朋友兼合作伙伴Jomi、Nifemi和Lanre合作的。他们是社区的一部分，因此他们通过支持自己和周围的人来支持社区。社区对话是必然的，因为我们看到我们是其中的一部分，所以我们对整体文化更感兴趣，因为这是滋养和构建社区的东西。您是否计划任何拉各斯独家活动？当然，从tees... 拿起它！我们应该从尼日利亚和更广阔的大陆寻找任何艺术家或品牌？负载。 WAFFLESNCREAM、Nmbello 设计工作室、Kenneth Ize、Native Magazine、Stephen Tayo、Dafe Oboro。这个列表是无穷无尽的。Patta 团队的下一步是什么？我们不断建设和创造。边干边学。失败，站起来，相信这个过程。谁有最好的乔洛夫·赖斯？！我的朋友奥马尔会说塞内加尔......但也许这就是情人眼里出西施。帕塔拉各斯位于特罗卡德罗广场，C＆amp; ; I Leasing Dr，莱基一期，莱基，拉各斯，尼日利亚。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/patta-guillaume-gee-schmidt-interview-new-store-nigeria</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更多插图稀有卡牌随“精灵宝可梦 TCG：暮光假面舞会”一起到来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pokemon-tcg-twilight-masquerade-illustration-card-list</link>
      <description><![CDATA[Pokémon Company 再次为 Pokémon TCG 推出新扩展包 —— 这是继充满闪亮宝可梦元素的 Pokémon TCG：Paldean Fates 和 Paradox 宝可梦主题的 Pokémon TCG：Temporal Forces 之后今年的第三个扩展包。现在，又有超过 200 张的卡片为 Pokémon TCG：Twilight Masquerade 制作完成。延续 Pokémon TCG 的 Pokémon Scarlet 和 Violet 时代，Twilight Masquerade 收录了许多去年发布的《零区宝藏》DLC 中引入的宝可梦。和往常一样，我们在这里重点介绍具有众多艺术家及其各自艺术风格的插图稀有卡片。新的传奇宝可梦 Ogerpon 以各种戴着面具的形式出现，而其他新来者如 Bloodmoon Ursaluna 也被重点介绍。色彩鲜艳的 Greninja 是该扩展包中首屈一指的追逐卡，而一系列以 Carmine、Kieran、Perrin 等为特色的训练师卡也是备受追捧的卡。Pokémon TCG：Twilight Masquerade 现已通过 Pokémon Center、指定零售商和当地卡店发售，可单独购买包装，也可以通过主题盒和捆绑包购买。如需了解新套装中每张卡牌的完整分类，请务必查看该系列的官方卡牌图库。在 Instagram 上查看此帖子 Pokémon Trading Card Game (@pokemontcg) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pokemon-tcg-twilight-masquerade-illustration-card-list</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看看耐克为奥运会设计的霹雳舞鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nike-jam-black-brown-fn0314-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[一个多月前，耐克前往巴黎发布了其最新的奥运专用产品。从 Air Pegasus Premium 到 Alphafly 3，所有产品都备受瞩目。不过，有一款产品没有引起人们的注意，那就是该品牌推出的第一款霹雳舞鞋：Nike Jam。 Jam 采用低帮设计，为今年夏天参加新奥运会霹雳舞比赛的运动员提供支持，今年 8 月，当霹雳舞首次亮相奥运会时，参赛选手很可能会穿上这款鞋。在 Nike 的展示会上预览后，我们现在有了两种配色的官方视觉分析。首先看一看这双以黑色为主的鞋子，它采用混合材料鞋面，鞋面和两侧的 Swoosh 上都有银色反光细节。从那里开始，橡胶中底支撑着运动鞋，中足外侧可见黑色翻转的 Swoosh。至于它的棕色版本，另一种混合材料结构采用棕色色调，而 Swoosh 和鞋面条纹则采用黑色和银色。“帆”中底和匹配的翻转 Swoosh 鞋背使设计更加完美。在撰写本文时，Nike 尚未公布何时推出其首款霹雳舞鞋。 Nike Jam 将于今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，目前价格未知。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nike-jam-black-brown-fn0314-200-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 18:11:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罕见的 1990 年 RUF BTR lll“平头”敞篷车表面拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/1990-ruf-btr-lll-flatnose-cabriolet-rm-sothebys-auction-info</link>
      <description><![CDATA[RM 苏富比即将拍卖一件高价广受追捧的 1990 RUF BTR III 平头敞篷车，这款典范车型凸显了 RUF 作为保时捷顶级改装公司的地位。这款特殊的汽车是 BTR 系列最极端的版本之一，是动力、稀有性和独特性的典范 - 被认为是仅有的 25 辆示例之一。这辆 BTR III 最初于 1990 年 12 月 5 日交付给 RUF 加拿大敞篷车以其四黑配色方案脱颖而出，覆盖车身、皮革内饰、轮面和敞篷车顶部。除了其独特的吸引力外，它还采用了罕见的扁平鼻车身配置和 Turbo S 后空气管道。在引擎盖下，该车辆拥有数字匹配的 3.4 升水平对置六缸 RUF 发动机，可产生 408 马力，由K27 涡轮增压器和博世 DME Motronic 发动机管理系统。定期测试表明，BTR III 的速度可以超过 205 英里/小时，使其成为当时最快的公路车之一。 RUF 开发的六速变速驱动桥与其强大的发动机相辅相成，确保换档平稳而精确。该车令人印象深刻的规格不仅限于发动机，还包括 Recaro CSE 座椅、索尼音响系统、电动车窗、报警系统、17 英寸 Speedline轻合金轮毂、105升油箱、运动后视镜和皮革包裹的运动方向盘，搭配RUF仪表。这辆罕见的BTR III的里程表显示只有2,072英里，预计拍卖价高达50万美元结尾。此车辆和 RM 苏富比敢于梦想系列中的其他车辆的竞拍现已开放，直至 6 月 1 日。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/1990-ruf-btr-lll-flatnose-cabriolet-rm-sothebys-auction-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:42:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CNCPTS 和 Sperry 推出夏季“Dawn To Dusk”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/cncpts-x-sperry-dawn-to-dusk-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[波士顿零售商 CNCPTS 和 Sperry 合作推出限量版 CNCPTS x Sperry Dawn To Dusk 系列。这个充满活力的胶囊系列以五种新配色重新演绎了 Sperry 的经典 Authentic Original 船鞋，非常适合夏季。 Dawn To Dusk 系列在 Sperry 的标志性设计上进行了有趣的转变，将准备风格与街头服饰风格融为一体。每双鞋均采用双层厚半透明橡胶外底，并带有纹理底座，可增强抓地力。反光斑点鞋带，采用透明扣环和 Sperry 的 360° 系带系统固定，可实现定制贴合。该鞋款还采用圆形仿鞋头鞋面、皮革衬里鞋垫和杯底结构。鞋舌上的联名标签突显了 Sperry 和 CNCPTS 之间的合作关系。该系列采用优质纹理绒面革制成，有五种充满活力的配色可供选择，灵感源自日出和日落：Ember Rise（橙色）、Dawn Blush（粉色）、Morning Mist（晨雾） （绿色）、黄昏海军蓝（蓝色）和紫罗兰色面纱（紫色）。“继 2023 年秋季合作之后，我们的目标是通过引人注目的设计和周到的颜色选择，为夏季推出 Sperry x CNCPTS Authentic Original 3-Eye Cup 鞋款，” CNCPTS 创始人兼首席执行官 Tarek Hassan 表示。美国风格，该系列展示了其多功能性。“CNCPTS x Sperry Dawn To Dusk 系列有 4 - 13 号男士尺码，售价 150 美元，可通过 CNCPTS 官方网站购买，预计很快会在 Sperry 网上商店上更广泛发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/cncpts-x-sperry-dawn-to-dusk-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 07:54:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Victor Victor Worldwide 利用 Hardies 硬件打造协作胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/victor-victor-worldwide-x-hardies-hardware-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[Victor Victor Worldwide 和纽约市的 Hardies Hardware 是联手推出合作胶囊系列，定于本周末在日本和网上发布。该系列中的著名单品包括图案 T 恤和连帽衫，其中展示了 Hardies Hardware 所有者和职业滑冰运动员 Tyshawn Jones 在 Steven Victor 价值 5,000,000 美元的 Ferrari Monza 上摔倒的那一刻。现在被称为“五百万美元的奥利”。乍一看，该系列包括一件教练夹克、两件厚重连帽衫、两件 T 恤、一顶 6 片帽子和袜子。这些商品的价格从 2,750 日元到 36,300 日元不等，约合 17 美元到 230 美元——整个系列将于今天（5 月 25 日）在东京 OTSUMO PLAZA 商店进行预售，随后通过 HUMAN 在线发布MADE 于 5 月 26 日发售。虽然该系列在 HUMAN MADE 上发售，并带有 NIGO 的斗狗标志，但 HUMAN MADE 表示这不是合作款，而是 Victor Victor 专用产品，与 Hardies Hardware 独家合作。当你等待挑选时在线下载，在下面的视频中重温琼斯在维克多的法拉利蒙扎上撞车的那一刻。在 Instagram 上查看此帖子 WOCKOOOO 分享的帖子！ (@stevenvictor)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/victor-victor-worldwide-x-hardies-hardware-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 06:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马推出全新 Skytop 概念车向 Z8 致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/bmw-skytop-concept-car-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马推出了最新概念车 Skytop，这是一款豪华开放式两厢车座位，位于科莫湖著名的 Concorso d&#39;Eleganza Villa d&#39;Este。 Skytop 结合了优雅的设计和动感的性能，特别是向 BMW Z8 和 BMW 503 等历史车型致敬。Skytop 概念车以其独特的异国情调设计脱颖而出，散发着运动优雅气息，与其肌肉感十足的姿态相得益彰。这款精心打造的车辆采用温暖的单色，并从内到外将独特的材料与传统工艺融为一体。宝马集团设计主管阿德里安·范·霍伊东克 (Adrian van Hooydonk) 表示：“BMW Concept Skytop 是一款真正独特且充满异国情调的设计，秉承了Concorso d&#39;Eleganza Villa d&#39;Este 集驾驶动力与优雅于一身，可与 BMW Z8 或 BMW 503 等历史悠久的祖先相媲美。比例和有机体。紧绷、肌肉发达的表面由几条精确的线条定义，将车辆的体积引向后方。集成在门肩上的小翼取代了传统的门把手，而带有精密薄片的轻合金车轮增强了其独特的外观。鸟瞰图可以看到宽阔的发动机盖、标志性的 BMW 鲨鱼鼻设计、发光双肾型格栅和缩回的后部。明显的花键从发动机盖延伸到车内，一直延伸到后挡板上的铝制装饰，强调了轮廓的动态流动。前灯采用铣削铝制支架上定制开发的 LED 单元，采用最新技术并拥有最纤薄的轮廓。尾灯平坦而明确的形状与整体设计相得益彰。在内饰方面，豪华主题延续了皮革饰面的防滚架、侧鳍、完全可伸缩的后窗以及可存放在行李箱中的可拆卸皮革车顶部件隔间。配色方案从红棕色车顶平滑过渡到带有镀铬阴影效果的柔和银色外观，由宝马集团丁戈尔芬工厂的绘画大师精心打造。 在座舱内，布洛克风格的皮革表面和驾驶舱内的水晶应用增强了奢华和宽敞的感觉。内饰采用宝马集团的传统马鞍工艺打造，与历史车型的工艺相呼应。在引擎盖下，Skytop 与 BMW Z8 共享发动机型号，配备 BMW 产品组合中最强大的 V8 发动机，确保其性能与其设计相匹配。 截至撰写本文时，BMW 尚未透露任何有关量产计划的细节。型号。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/bmw-skytop-concept-car-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 05:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island 推出 New Balance 574 Legacy 的新版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/stone-island-x-new-balance-574-legacy-release-info</link>
      <description><![CDATA[Stone Island 发布了其首个预告片即将推出的 New Balance 合作款，第二次推出 New Balance 574 Legacy，很大程度上让人想起 2023 年的那双鞋。虽然细节很少，但我们可以看到这双鞋具有相同的流线型轮廓，鞋舌处有 Stone Island 标志性的 Compass 标志，与其前身相同的军事风格。与上一款一样，这款 574 Legacy 拥有绿色、棕色和米色色调。主要区别是最新一双鞋的主要是深绿色鞋面，搭配鞋带，鞋头和鞋领处有米色防撕裂底层。此外，New Balance 的“N”标志可以在侧面和鞋跟上看到，而反光 3M 细节则令这双鞋更加完美。另一个显着的区别是鞋舌看起来与鞋面相同的深绿色，而不是像上一代那样的对比色。根据现有的几张图片，这双鞋似乎也放弃了最后一双鞋中的毛茸茸的鞋垫，而是选择了镂空鞋领结构。在撰写本文时，价格和供货情况尚未公布，但我们预计它们将于今年夏天发布。如果该品牌要忠于最新型号，零售价应大致在 140 美元左右。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/stone-island-x-new-balance-574-legacy-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 05:03:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雅典表推出全新可持续战术潜水腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ulysse-nardin-dive-watch-capsule-diver-net-ops-diver-x-skeleton-ops-release-info</link>
      <description><![CDATA[雅典表推出了两款将尖端技术与环保材料相结合的新表款：Diver Net OPS 和 Diver X Skeleton OPS。Diver Net OPS 是一款高性能时计，体现了雅典表对环境责任的奉献。该型号采用 44 毫米表壳，由 95% 再生不锈钢制成，侧面部件和表背采用 Nylo（再生渔网）和 Carbonium（再生碳纤维）组合而成。Carbonium 也用于飞机制造，提供了独特的单向旋转表圈上的大理石花纹效果。喷砂卡其绿色表盘包括位于 12 点钟位置的动力储存指示器和位于 6 点钟位置的小秒针显示，并带有 Super-Luminova 夜光标记，在低光下会发出绿光。 Diver Net OPS 由自动制造机芯 UN-118 提供动力，提供 60 小时动力储存和硅质摆轮游丝。该表款防水深度达 300 米，配备部分由回收渔网制成的织物表带或卡其绿色橡胶表带。Diver X Skeleton OPS 是对潜水腕表的前卫重新诠释，展现了雅典表 (Ulysse Nardin) 的卓越品质。镂空自动机芯 UN-372。这款44毫米腕表采用时尚的黑色DLC涂层钛金属表壳、凹形Carbonium旋转表圈以及位于12点钟位置的发条盒盖，将斑驳的美感延伸至腕表的核心。表盘以大型镂空X结构为主，增强了其现代设计感。 Diver X Skeleton OPS 防水深度达 200 米，还配有卡其绿色织物表带或卡其绿色橡胶表带。这两种型号都体现了制表商对创新和可持续发展的承诺，将冒险风格与环保材料融为一体。 Diver Net OPS 的售价为 13,300 美元，而 Diver X Skeleton OPS 的售价为 27,500 美元，可通过雅典表官方网站购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ulysse-nardin-dive-watch-capsule-diver-net-ops-diver-x-skeleton-ops-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 04:07:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 的 New Balance 1906R “Rosewater” 下周发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/5/action-bronson-new-balance-1906r-rosewater-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：Action Bronson 自 1 月以来一直对今年即将推出的三款 New Balance 1906R 合作配色保持沉默。不过，他刚刚在 Instagram 上分享，受有氧运动启发的“Rosewater”配色终于要上架了，并表示 5 月 31 日将是它的发布日期。虽然他没有具体说明在哪里可以买到这双鞋，也没有说明它们的价格是多少，但他确实指出，与这款期待已久的运动鞋一起推出的还有“FIRE COLLECTION OF GEAR”。敬请关注这双鞋的近距离观察，我们热切期待它下周的首次亮相，并查看我们之前的分析以了解更多信息。在 Instagram 上查看此帖子由 Action Bronson (@bambambaklava) 分享的帖子更新：在展示他的 Baklava x New Balance 1906R“Rosewater”外底的第二天，Action Bronson 首次全面展示了即将推出的鞋子。布朗森在 Instagram Stories 上发布的两张模糊照片显示，这款鞋将有成人和儿童两种尺码，布朗森还透露，这款鞋的灵感来自“女式配色”，更具体地说，是男性运动鞋爱好者购买大码女式鞋的习惯，这样他们就可以穿出不同的风格。“这已经是 2024 年最具争议性的运动鞋了，你等着瞧吧，”标题大肆宣扬。“我对女式配色的热爱永无止境。女子有氧运动与我相遇。我收藏运动鞋已有 37 年了。如果你是一个真正的运动鞋迷，你就会知道女式鞋的关节。”不出所料，这款鞋的鞋面和外底一样色彩鲜艳，中足和鞋头为白色，饰有大量反光银色细节。还有粉色、紫色、蓝色和霓虹绿色的混合点缀，所有这些都出现在亮橙色中底上。这款儿童鞋的许多细节与全尺寸版本相同，只是用大型中足带代替了鞋带系统。查看下面的原始故事了解更多信息，预计 Baklava x New Balance 1906R“Rosewater”将于 2024 年某个时候上市。原始故事：2023 年是 Action Bronson 在运动鞋领域的重要一年，因为他通过 Baklava 品牌与 New Balance 合作推出的 990v6 受到了粉丝和运动鞋迷的一致好评，最终让他在今年的 Hypebeast100 榜单中占据一席之地。借此势头，这对充满活力的二人组将焦点转向了 1906R，因为早在 6 月，这位艺术家就以橙色和黄色的“Scorpius”配色展示了他自己的鞋子版本。此后，他在 10 月展示了一双蓝色的“Medusa Azul”，现在又展示了即将推出的系列中的第三款——粉色和白色的“Rosewater”。在一张图片预览中，“Rosewater”鞋款采用棕色色调和红色和蓝色点缀组成的多色外底。在其他地方，可见的鞋面一小部分证实了该设计采用白色和粉红色鞋面，其洋红色色调映衬在 1906R 的后跟笼上，而鞋带则采用亮黄色装饰。在撰写本文时，Action Bronson 和 New Balance 均未透露有关 1906R 联名配色发布的具体信息，包括这款“Rosewater”鞋款。不过，Bronson 指出，该设计将于 2024 年某个时候发布，因此请继续关注更新，因为我们预计它将在新的一年通过 Baklava、New Balance 和指定零售商上市。在 Instagram 上查看此帖子由 Action Bronson (@bambambaklava) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/5/action-bronson-new-balance-1906r-rosewater-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 00:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ortuzar Projects 在新展览中聚焦传奇艺术家厄尼·巴恩斯 (Ernie Barnes)</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/ortuzar-projects-ernie-barnes-in-rapture-exhibition</link>
      <description><![CDATA[纽约Ortuzar Projects目前正在展出艺术家的个展。已故美国艺术家厄尼·巴恩斯。 《欣喜若狂》是与安德鲁·克雷普斯画廊 (Andrew Kreps Gallery) 合作推出的作品，其中包括涵盖巴恩斯五年职业生涯的画作，融合了艺术和体育的世界。该展览的标题灵感源自 B.B. King 2000 年的专辑《Making Love is Good for You》，并紧随 Barnes 最近举办的一系列职业生涯展览，其中包括 PLAYLAB 在洛杉矶 UTA 艺术家空间举办的一场展览以及《The 《Sugar Shack》（1976 年）在佳士得拍卖行的画作，打破了人们的预期，在 2022 年以 1,530 万美元的价格成交。体育与艺术的交集为巴恩斯提供了逃离他成长的种族隔离南方种族主义阴影的机会。直到今天，巴恩斯仍然看到了美式橄榄球和艺术创作行为中创造性的相似之处和职业道德。巴恩斯在 AFL 时期效力于丹佛野马队、圣地亚哥闪电队和纽约泰坦队，经常被队友称为“大伦勃朗”，因为他会在比赛间隙在场边画画。传记作家唐·泰特 (Don Tate) 表示，在这两个截然相反的职业之间，巴恩斯认识到“两者都需要节奏。两者都需要技巧”。 展出的是巴恩斯的许多开创性作品，包括《Full Boogie》（1978 年）和《Fumble in the Line》（1990 年），以及鲜为人知的肖像画和风景画，从《狂喜》（In Rapture，2000）到《返乡》（Homecoming，1994）。该展览目前在纽约展出至 2024 年 6 月 15 日。Ortuzar Projects5 White St,New York, NY 10013点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/ortuzar-projects-ernie-barnes-in-rapture-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 23:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>100 Thieves 和 adidas Originals 推出首个胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/100-thieves-adidas-originals-ss24-capsule-release-date</link>
      <description><![CDATA[100 Thieves 已从游戏界最知名的游戏之一发展成为也是成熟的生活方式品牌。它在该领域的持续崛起部分归功于其与 Gucci 等时尚主打品牌以及 Jujutsu Kaisen 和 Pokémon 等深受喜爱的系列产品的强力合作。今年早些时候，有消息称 100 Thieves 将与 adidas 合作，为其英雄联盟和 Valorant 战队打造 100 Thieves 2024 年主打球衣。现在，100 Thieves 和 adidas Originals 推出了他们的首个合作款收藏。该系列由服装、配饰和两人共同设计的第一款运动鞋组成，首先是 100 Thieves 对 adidas 传奇运动服的演绎。由此产生的设计是联名半拉链运动上衣搭配毛圈棉运动裤。从那时起，两人的球衣分别有男女尺码，没有赞助商标志，左侧有 100 Thieves 字样，右侧有三叶草标志，肩部也有三条纹。一件灰白色 T 恤，胸前饰有同色系刺绣 100 Thieves 标志，下摆附近饰有联名标签，搭配联名套装（三双袜子和一条毛巾）。该系列以 Nadeshot 为主题。挑战 adidas Rivalry Low。 Matthew “Nadeshot” Haag 于 2017 年创立了 100 Thieves，并在运动鞋的金色 dubrae、鞋舌内部标签和后跟标签处收到了标注。至于运动鞋的规格，灰褐色鞋面在三条纹和后跟标签处采用黑色对比，同时位于缝合的灰白色中底和橡胶外底之上。首个 100 Thieves x adidas Originals 胶囊系列即将发布5 月 31 日通过 adidas、100 Thieves 和部分零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子 adidas Originals (@adidasoriginals) 分享的帖子点击此处查看完整图库在 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/100-thieves-adidas-originals-ss24-capsule-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 23:52:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>