<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 15:12:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Jacquemus 携手 Clifftop Capri 时装秀庆祝成立 15 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/jacquemus-15-anniversary-capri-casa-malaparte-runway-show-info</link>
      <description><![CDATA[Jacquemus 今年夏天在卡普里岛庆祝其成立 15 周年。Simon Porte Jacquemus 透露，这个沉浸式品牌将在另一个建筑奇迹——臭名昭著的意大利别墅 Casa Malaparte 中推出其纪念系列——这是一处坐落在悬崖边的浪漫而现代的世外桃源，为设计师提供了重要的灵感。高级时尚热点和主题，首次出现在 Jean-Luc Godard 1963 年的电影《Contempt》中，这部电影激发了 Jacquemus 推出该品牌的灵感。受到他的美丽和现代愿景的启发，”他在 Instagram 的标题中写道。 “今天，我很荣幸能够在 Casa Malaparte 举办我们的下一场秀。”在 Instagram 上查看此帖子 JACQUEMUS (@jacquemus) 分享的帖子虽然这座浪漫的别墅已经见证了一些时尚活动和大型活动的举办， - 知名访客 – 据《WWD》报道，卡尔·拉格斐 (Karl Lagerfeld) 对这处住所特别喜欢 – 这将是 Casa Malaparte 首次举办时装秀。Jacquemus 将于 6 月 10 日在秀场上展示其周年纪念系列。敬请关注 Hypebeast更多详细信息即将出现。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/jacquemus-15-anniversary-capri-casa-malaparte-runway-show-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 14:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BeauBeau's 和 Peachy Den 推出合作 T 恤庆祝情人节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/beau-beau-peachy-den-olaolu-slawn-collaboration-fashion</link>
      <description><![CDATA[英国女装品牌 Peachy Den 与东伦敦咖啡馆和社区空间合作, BeauBeau&#39;s 推出完美情人节礼物：婴儿 Beau 本人的厚脸皮图案 T 恤。Peachy Den 继续通过俏皮的镜头接触时尚世界，其与 BeauBeau&#39;s 的合作也继续以同样的方式运作，联动蓬勃发展这是两个社区之间从去年开始萌芽的关系的结果。这款合作 T 恤的设计上有婴儿 Beau 和 Peachy 的俏皮痤疮，旁边是浪漫的接吻，并带有半开玩笑的口号：“Be My Beau。” ”此外，这款 T 恤是内部设计并在伦敦印刷的，超大廓形还带有“迷人的小心碎”，戴着可爱的牛角。更重要的是，炙手可热的艺术家、BeauBeau&#39;s 的共同所有人 Olaolu Slawn 也将这个图案纹在了脖子两侧。在相应的宣传活动中，Mimi 的官方拍摄明星是 Tallulah Christie， BeauBeau&#39;s Cafe 的母亲兼创始人以及艺术家 Slawn 和他们的宝贝 Beau。随后，Peachy Den 在 Peachy Gems 系列中展示了 BeauBeau&#39;s Cafe，作为东伦敦的女性企业和社区中心。您可以仔细查看上面的 BeauBeau&#39;s x Peachy Den 全新合作款，并且可以通过 Peachy Den 官方商店购买网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/beau-beau-peachy-den-olaolu-slawn-collaboration-fashion</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 11:12:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>19 辆 Ferrari 250 “Pontoon Fendered” Testa Rossas 中的一辆即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ferrari-250-testa-rossa-rm-sothebys-auction-info</link>
      <description><![CDATA[苏富比 Sealed 宣布拍卖 19 辆法拉利 250“Pontoon”中的一辆Fendered” Testa Rossas 被视为“有史以来最美丽的法拉利”。所讨论的标志性车辆底盘编号为 0738 TR，于 1958 年完成，并由著名车身制造商 Sergio Scaglietti 进行车身设计。250“Pontoon Fendered”Testa Rossa 以其美观和卓越的性能而闻名，确保了其作为汽车基石车型的地位。世界上最负盛名的汽车收藏。这款编号为 0738TR 的底盘拥有长达十多年的辉煌赛车生涯，成为法拉利传奇历史中的重要组成部分，包括近 20 场比赛和四次总冠军，证明了法拉利赛车实力和无与伦比的设计的不朽遗产。和那个时代的工程。除了其竞争成就之外，这辆 Testa Rossa 还经过 Ferrari Classiche 精心修复，确保其保持原始状态，配备原装发动机和变速箱，这种稀有性增加了它的吸引力。这辆车是法拉利积极响应的产物FIA 的发动机容量限制，导致了Tipo 128 LM 发动机的开发。这一创新不仅标志着性能的显着进步，还巩固了 Testa Rossa 作为法拉利历史上最成功的运动赛车车型的地位。 0738 Testa Rossa 经历了从巴西竞技赛车到成为美国著名收藏品的一部分的旅程展示了其持久的吸引力以及世界各地收藏家对其的高度重视。十多年来，它首次出现在拍卖场，为收藏家提供了拥有法拉利黄金时代作品的难得机会。苏富比 Sealed 拍卖的这辆 Ferrari 250 “Pontoon Fendered” Testa Rossa 将于 2 月 21 日开始位于密歇根州底特律，竞拍登记现已开放，拍品估价仅根据要求提供。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ferrari-250-testa-rossa-rm-sothebys-auction-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 11:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Ready To Hang”是指创造反映您个人风格的镜子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ready-to-hang-jeffrey-renz-mirrors-homeware-interview</link>
      <description><![CDATA[如今，想出一个新想法并不容易。尽管市场上已经有很多人在尝试，但似乎很少有人能做到正确，至少在寿命方面是这样。在一系列的条件和考虑因素中，品牌定位对于新来者的成功至关重要——但考虑到设计行业很大程度上是两个极端之一（超奢华和大规模生产），选择自己的定位并不容易。名为“Ready to Hang”的新镜子品牌的创始人杰弗里·伦茨 (Jeffrey Renz) 表示：“在这个范围的两端，没有哪个品牌能够直接反映用户的风格和感受。”中间——我们是设计师，小批量生产，但价格实惠。”当然，价格实惠是一个相对词——起价 600 美元，镜子不会是每个人都可以投资的东西然而，随着许多人现在选择通过周围的环境来表达自己的个人风格，这可能是比投资时尚单品更便宜的选择。“时尚在技术、细节、材料和颜色方面始终处于最前沿”顺便说一句，时尚界为 Ready to Hang 提供了很多灵感——不仅体现在设计本身，还体现在他们发布新产品的方式上。Renz 和他的联合创始人选择采用“drop”系统， “时尚在技术、细节、材料、色彩、设计创新、营销，当然还有大型时装秀方面始终走在最前沿，”Renz 说道。 “还有更重要的另一面，那就是人们如何经常使用与个人风格相关的产品来以自己的方式表达自己，并与世界分享他们的品味”对于最新的下降，他们巩固了他们打算通过拍摄一篇可以展示衣服和镜子的社论来将自己与时尚界联系起来。摄影师 Meryl Valerie 将模特和镜子合而为一，前者用 Sandy Liang、Nanushka、Paloma Wool、Frankie Shop 和 Nomia 等人的服装进行造型。对于 Renz 来说，时尚是提供最有效的行业之一。消费者拥有让自己感觉真实且独特的产品。毕竟，无论我们是否意识到，我们选择穿的衣服都是有原因的。考虑到这一点，他采用时尚风格的社论和发布发布系统是有道理的。他说，有时候，这些线索更加字面化，比如镜子的形式，灵感来自 Loewe 的充气太阳镜、Bottega Veneta 条纹毛衣的调色板、Margiela 露背连衣裙的形状。 “一些灵感的例子被用于新设计：Gucci 印花长裙、复古手拿包上的金属扣、Loewe 像素概念、Simone Rocha 连衣裙上的丝带细节，”他补充道。这些细节通过名为“Puffer”、“Squeeze”、“Zip”和“Bezel”的型号的涂漆硬木来体现。 Renz 将创建 Ready to Hang 的过程描述为一条“漫长而坎坷的道路”——“我已经为这个想法努力了大约三年，但感觉就像最近 Ready to Hang 才开始找到自己的声音，”他说。与各个领域的创意人员和顾问进行的多次对话是实现这一目标的关键。这些经验促成了去年年底的发布。他说，现在的重点是继续建设这个社区。 “家一直是一个隐秘而私密的地方，是一个人的设计和风格的体现，”他说。 “社交媒体让人们无需离开卧室就可以公开表达自己的想法，它创造了一个室内成为室外延伸的世界。尽管个人风格和室内设计已经开始融合，但它们仍然感觉不到真正的联系。这就是我们正在努力的方向”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ready-to-hang-jeffrey-renz-mirrors-homeware-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 10:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OAMC 准备推出翡翠绿色配色的 Peacemaker Liner 夹克</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/oamc-peacemaker-liner-jade-greedn-release-info</link>
      <description><![CDATA[Peacemaker Liner 夹克自 2016 年首次推出以来一直是 OAMC 的标志性单品继预计于 2023 年春季重新发布后，OAMC 宣布将以新配色呈现标志性款式。新款 Peacemaker Liner 夹克采用深玉色，保留了廓形的可识别特征。从宽松的剪裁、绗缝纹理到正面的纽扣，这款夹克的正面饰有小型 OAMC 徽标，而背面则印有大型“PEACEMAKER”印记。套染色调也增添了经过改造的美国军用剩余 M-675 内衬夹克的复古魅力。在揭幕的同时，该品牌还展示了一系列私密照片。该系列电影照片和宝丽来照片拍摄于洛杉矶，主角是多学科艺术家 Julian Klincewics 和他的搭档 Irie Calkins，他们穿着新款夹克。新款 Peacemaker Liner 夹克将于 2 月 8 日发布，将通过 OAMC 限量发售。 ;在 Instagram 上查看此帖子 OAMC (@oamc_official) 分享的帖子 在 Instagram 上查看此帖子 OAMC (@oamc_official) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/oamc-peacemaker-liner-jade-greedn-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 07:39:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马推出全新5系旅行车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-bmw-5-series-touring-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马推出全新5系Touring，该车型进入第六代，旨在代表该品牌致力于将运动优雅、现代功能以及数字技术和可持续发展进步相结合的承诺。该阵容首次包括全电动 BMW i5 Touring，标志着在不影响性能或豪华性的情况下迈向环保驾驶的一步。5 系 Touring 展示了灵活的驱动架构，可适应从高效到高效的一系列动力系统。汽油和柴油发动机到插电式混合动力和纯电动驱动。值得注意的是，新款 5 系拥有比例拉伸的动感外观以及采用标志性双头灯和 BMW 格栅的现代化前端。与前代车型相比，该车型更长、更宽、更高，提供了同级车中最长的轴距，从而增强了车内空间和舒适度。 5 系 Touring 的内饰堪称先进典范，拥有以 BMW 为中心的以驾驶员为中心的驾驶舱曲面显示器。它还采用纯素食内饰标准，以及 BMW 个性化美利奴皮革内饰选装件，在可持续发展方面取得了重大飞跃。该车承诺为日常使用、休闲和旅行提供优化的功能，提供宽敞舒适的环境，并辅以智能存储解决方案。BMW i5 Touring作为该系列的首款全电动车型的推出是一个亮点，有两种型号可供选择：开始。即 i5 M60 xDrive Touring，可提供高达 601 马力和 604 磅英尺的扭矩，能够在 3.9 秒内从 0 加速到 60 英里/小时。与此同时，i5 eDrive40 Touring的续航里​​程达到300至348英里，展现了宝马对效率和长途电动驾驶的承诺。宝马不仅注重性能和豪华，还注重驾驶和停车自动化的创新技术，以及先进的技术。充电解决方案。新款 5 系旅行车在运动性和舒适性之间取得了平衡，增强了悬架技术，并提供一系列个性化驾驶体验选项。新款 5 系在 BMW 丁戈尔芬工厂的一条生产线上无缝生产，该车将在5 月份开始在德国、多个欧洲国家和日本开通公路，其他市场也将于 6 月份跟进。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-bmw-5-series-touring-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 06:42:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mattel Creations 推出第五十八届超级碗收藏品系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/mattel-super-bowl-lviii-barbie-limited-edition-info</link>
      <description><![CDATA[为了迎接第 58 届超级碗，Mattel Creations 推出了独家NFL 和 NFL 球员协会正式授权收藏品，以纪念今年备受期待的比赛的冠军球队。旧金山 49 人队和堪萨斯城酋长队的球迷现在有独特的机会预订特别版 Fisher-Price Little People、芭比 NFL 超级碗冠军玩偶和超级碗主题 UNO Fandom 牌组，庆祝超级碗比赛的激动人心超级碗。更具体地说，这些收藏品包括费雪小人物收藏超级碗套装，展示了 NFL 球员的详细人物和纪念冠军胜利者的“超级球迷”。更增添了新颖性的是，首届芭比 NFL 超级碗冠军娃娃采用获胜球队的球迷装备设计，而高级收藏版 UNO Fandom 套牌则配有冠军球队的徽标、球员卡和特殊的箔卡。然而，值得注意的是，只有获胜团队才会生产他们的商品，这给发布带来了竞争性的变化。小人物收藏套装和特别版芭比娃娃售价 30 美元，以及 UNO Fandom 套牌售价 12 美元，都是按订单生产的，并且专门提供给获胜球队的球迷。美泰执行副总裁兼首席品牌官丽莎·麦克奈特 (Lisa McKnight) 表示：“当球迷们为大赛做准备时，我们很高兴能够提供这些独特的收藏品来庆祝历史性的胜利。” 2 月 25 日通过 Mattel 网站上的专门页面发货，预计于 8 月开始发货。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/mattel-super-bowl-lviii-barbie-limited-edition-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 05:48:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA 和 WILDSIDE 山本耀司重新构想日本摩托帮美学</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/wacko-maria-wildside-yohji-yamamoto-paradise-tokyo-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[在推出最新的 2024 春夏系列后，WACKO MARIA 还推出了发布了与 WILDSIDE Yohji Yamamoto 的全新合作单品。此次合作名为“PARADISE TOKYO”，标志着两个品牌首次携手共同打造融合各自设计美学的服装。西装夹克裤子均采用羊毛华达呢面料制成，采用时尚的黑色配色，让人想起暴走族（日本青少年自行车帮的亚文化）所穿的制服。“PARADISE TOKYO”（东京天堂）汉字字符以对比鲜明的方式装饰在夹克背面。色调，而裤子则印在左腿一侧。夹克内部的衬里采用丝质豹纹图案，向 WACKO MARIA 的标志性元素致敬，同时也与合作的氛围相得益彰。“PARADISE TOKYO”单品将与 WACKO MARIA 的其他季节性产品系列一起发布，并将通过 WILDSIDE Yohji 发售Yamamoto 和 WACKO MARIA 的网上商店和精选商店将于 2 月 10 日开始。在 Instagram 上查看此帖子 WILDSIDE JAPAN (@wildsideyohjiyamamotojp) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/wacko-maria-wildside-yohji-yamamoto-paradise-tokyo-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 04:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>东方之星推出诱人的 M34 F7 半镂空腕表组合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/orient-star-m34-f7-release-info</link>
      <description><![CDATA[东方之星为其 M 系列添加了两款有趣的 M34 F7 报时器。为了保持该系列对古希腊神话的持续迷恋，新款半镂空腕表从珀尔修斯身上汲取灵感，珀尔修斯既是传说中的英雄，也是北方天空中的星座。蓝绿色或棕色渐变，M34 F7 的调色板源自北极光。 9点钟位置旁边有一个小镂空窗口，而东方之星则印在其另一端。 6 点钟位置上方是小秒针显示，与镂空窗口略微重叠。动力储存指示器位于 12 点钟标记下方，该标记是整个表盘上唯一的罗马数字，采用玫瑰金色调，与时针和分针相对应。翻过来，可以一睹腕表的风采。搭载自产 F7F44 机芯，这是一款手动上链自动机芯，腕表运行时间长达 50 小时。目前可通过 Orient Star 英国官方网站购买，两种颜色的 M34 F7 售价均为 1,066 英镑英镑（约 1,347 美元）。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/orient-star-m34-f7-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 03:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾未未在新丝网印刷中将自己奉为“守护者”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ai-weiwei-guardian-print-avant-arte</link>
      <description><![CDATA[艾未未与 Avant Arte 合作推出全新印刷版，迎接中国新年。这件名为《卫报》的艺术作品参考了这位中国持不同政见艺术家在其三十多年的职业生涯中所使用的无数符号和主题，但其方式却是未未实践的特征，即对全球事务的讽刺评论。被艺术家称为“神圣的自画像”，中心突出的人物暗指中国的门神，门神被放置在入口处以保护其屏障内的人。未未认识到，艺术家有时被视为文化变革的守门人和先驱。这位艺术家在一份声明中指出：“这幅自画像是我在现实领域中持续斗争的可视化。”在 Instagram 上查看这篇文章 Avant Arte (@avant.arte) 分享的帖子 围绕着未未这个具有讽刺意味的神圣形象，是一些较小的图像，涉及监视、推特和手铐，这些都是他在职业生涯中探索的突出主题，尽管他曾多次对他进行镇压。本国政府。还有一些更谨慎的神话典故，比如龙，它象征着即将到来的农历新年，以及魏伟认为的现代中国与其自身历史之间的复杂关系。 Guardian 是一份限时印刷品，将于 2 月 15 日上午 9 点（美国东部时间）24 小时内发售，有框（1,056 美元）和无框（715 美元）。双色丝网印刷采用金属闪光底座，并印刷在 410gsm 萨默塞特浴缸大小的辐射白纸上。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ai-weiwei-guardian-print-avant-arte</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 23:59:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯里·欧文 (Kyrie Irving) 揭晓 ANTA Kai 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/kyrie-irving-anta-kai-1-artist-on-court-release-info</link>
      <description><![CDATA[凯里·欧文 (Kyrie Irving) 刚刚结束声明之夜他回到布鲁克林。虽然球迷们对这位达拉斯小牛队后卫在对阵布鲁克林篮网队的比赛中砍下全场最高的 36 分印象深刻，但运动鞋界的注意力却集中在了他所穿的球鞋上。去年 7 月，两人与中国品牌安踏签署了为期五年的合作协议，现在正式推出了欧文自 2022 年 12 月与耐克分道扬镳以来的第一款签名鞋。欧文去年被任命为安踏首席创意官，他的第一个设计浮出水面只是时间问题。现在，安踏 Kai 1 的抢先体验已由欧文本人提供。它的合成鞋面似乎在鞋头和中足窗口都采用了针织结构，而一条带子横跨鞋带系统以提供额外的锁定。这款“球场上的艺术家”配色首次亮相，紫色和粉红色调与霓虹绿和金色相结合，而鞋底则偏向灰白色饰面。 在撰写本文时，凯里·欧文和安踏都没有透露他的鞋款何时发售。首款签名鞋将首次亮相零售店。请继续关注最新动态，因为 ANTA Kai 1 很可能会在今年晚些时候推出“Artist on Court”配色，价格目前未知。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/kyrie-irving-anta-kai-1-artist-on-court-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 23:01:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Vision Pro 用户忘记密码必须在店内重置密码</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/apple-vision-pro-reset-password-in-person</link>
      <description><![CDATA[Apple 为 Apple Vision Pro 耳机的当前和未来用户带来了一些发人深省的消息：那些忘记设备密码的人将不得不亲自前往苹果商店重置密码。尽管花费 3,500 美元购买了这款未来派耳机，但当您忘记密码时，没有任何简单的解决方法可以重新打开。您的密码 – 设备本身的密码，即不是用户的 Apple ID。用户在忘记密码时前往该公司的支持论坛询问如何进入设备，苹果代表告诉客户他们彭博社首先报道称，他们必须亲自将设备带到商店进行手动重置。那些确实将设备带到苹果商店的人报告说，现场员工通过将开发者带连接到 Vision Pro 来解决这个问题，该带连接了 Vision Pro。耳机通过 USB-C 连接到计算机，并能够从那里将其擦除。开发者带与 Vision Pro 分开出售，需额外支付 300 美元，Apple 只将其出售给注册的 Apple 开发者。不用说，整个场景让不在 Apple 专卖店附近的 Vision Pro 用户陷入困境。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/apple-vision-pro-reset-password-in-person</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先了解 Merrell 1TRL 的 SS24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/merrell-1trl-ss24-collection</link>
      <description><![CDATA[Merrell 1TRL 正准备推出其 SS24 鞋类系列，在即将发布之前，我们已经预览了即将推出的四重奏风格。 @organiclab.zip（一个专注于户外活动的 Instagram 页面和档案组，自称为“协作百科全书”）透露，这双新鞋似乎是 Merrell 经典鞋款（如 Jungle Moc、Hydro Moc 和 Moab Speed）的更新迭代。新款 Jungle Mocs 是经典与流行的引人注目的融合，将历史悠久的 Jungle Moc 外底、中底和挡泥板与完全编织的鞋面、鞋领和鞋舌相结合，有点让人想起 Nike 的经典 Air Woven。 Hydro Moc 已演变为两种厚底款式，其中一种提供完全封闭（但仍然通风良好）的鞋面，并配有巧妙的人造鞋跟带，向原始设计致敬，另一种则采用露背、穆勒鞋风格风格。最后，类似 Moab Speed 的轮廓拥有类似胸腔的中足覆盖层以及锐角 Vibram 鞋底。截至撰写本文时，Merrell 1TRL SS24 系列鞋款的定价信息、官方鞋型名称和发布日期尚未公布。不过，它可能会在未来几周内落地，因此请务必继续关注发布的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/merrell-1trl-ss24-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 秋冬纽约时装周有哪些值得期待的内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-york-fashion-week-fw24-fall-winter-2024-what-to-expect</link>
      <description><![CDATA[九月代表着更加热闹和充满派对的纽约时尚二月这一周回归以服装为核心的基本元素——用迷人的设计打破冬季的严寒。特别是在纽约市，这个季节是品牌高度关注策划有凝聚力的系列并完善其设计专业知识的时期。在今年的日历中，一批设计师将走上 2024 年秋冬系列的时装秀。从 Helmut Lang 到 Michael Kors 和 Thom Browne 等品牌，从 2 月 9 日星期五到 2 月星期三，有一系列值得关注的时刻，包括亮点回归、经验丰富的纽约时装周品牌，甚至还有一些新人。 14.亮点回归去年九月的纽约时装周，Peter Do 举办了他作为 Helmut Lang 新任创意总监的首场时装秀，试图让品牌重拾昔日的辉煌。凭借其标志性的定制情感，Do 为这家纽约品牌带来了干净利落的风格，同时保持了简约的风格。从那时起，Do 为 2024 早秋系列提供了一个简洁的系列，但现在这位设计师将重返 T 台，在 Helmut Lang 举办他的第二场时装秀。 Peter Do 在 Helmut Lang 的第二场秀将于 2 月 9 日星期五中午为纽约时装周拉开帷幕。Edvin Thompson 饰演的 Theophilio 也重返秀场，这是自 2022 年 9 月以来的首场秀。文化仍然是牙买加出生的人的首要关注点设计师的流程和每个系列都见证了他更深入地挖掘自己的根源。 Tommy Hilfiger 也重返日程，自 2022 年 9 月以来就没有在纽约时装周期间露面。如果过去的时装秀有任何迹象的话——在布鲁克利的 Skyline Drive In 上大放异彩——Hilfiger 的下一场秀肯定会是一场奇观。在所有回归中，CFDA 主席、著名时装设计师 Thom Browne 肯定会成为 NYFW 的核心亮点（一如既往）。NYFW 上一次看到 Browne 的同名品牌是在 2023 年 2 月，所以 FW24 的回归也是有道理的。 Thom Browne 定于 2 月星期三下午 5 点结束今年的纽约时装周。以当代风格为特色的老牌品牌 Private Policy 和 Eckhaus Latta 与典型的美国品牌 Coach 一起重返名单。LaQuan Smith 则为大胆而性感的品牌近年来，凭借对当代潮流的喜爱，他一直是纽约时装周的中流砥柱。最近，这位设计师慢慢地将男装引入其中，因此他的下一场秀将充满阴谋，当然还有魅力。日历上的其他亮点设计师包括 Willy Chavarria 的同名品牌和 Raul Lopez 的 Luar。 Chavarria 是墨西哥裔美国人，他将自己对奇卡诺风格的热爱和文化遗产融入到剪裁、宽大工装等巧妙的创作中。对于身为多米尼加裔美国人的洛佩兹来说，生活体验的提升让他的品牌立足于文化与魅力的交汇处——不断打造充满力量的服装。两位具有拉丁血统的设计师正在帮助重塑美国奢侈品的设计语言。新人 除了老将之外，每个时装周季的T台上也会出现突破性的人物。令人期待的名字之一是太平洋西北设计师简·韦德 (Jane Wade)。作为一名前公司员工，Wade 的品牌通过分析办公服、工作服和实用风格而获得了自己的个性。除了 Wade，Ludovic de Saint Sernin 正准备成为纽约时装周的另一个亮点。尽管 Ludovic 不是时装周新人，但他是纽约时装周的新人，正如这位法国设计师在巴黎时装周期间的典型表现一样。除了同名品牌外，这位设计师还曾担任 Ann Demeulemeester 的创意总监。 Ludovic 在纽约时装周上的首次亮相延续了欧洲品牌近年来进驻纽约以扩大影响力的路线。“现在感觉是我最终照顾我的社区（纽约）并为他们提供我最好的作品的最佳时机。 ”，卢多维奇告诉《Vogue》杂志《Vogue Runway》。 “我觉得这将是我自第一个系列以来最重要的系列。”在 CFDA 网站上查看完整的纽约时装周日历，并继续关注 Hypebeast 的报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-york-fashion-week-fw24-fall-winter-2024-what-to-expect</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:14:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>66°North 通过 SS24 活动进军新地点</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/66north-ss24-campaign-info</link>
      <description><![CDATA[66°North 在提供适合的户外服装/装备方面拥有悠久的历史一些最严酷的元素。确切地说，这段历史跨越了 98 年，所以这个品牌绝对知道它在说什么。为了延续其传统和冒险精神，这个冰岛品牌推出了 2024 年春夏的新广告活动。该广告活动和系列名为“Leaving Home”，深入探讨冒险之美。无论您是否知道目的地，旅途中都会令人兴奋并从中吸取教训，而拥有合适的装备会增强这种体验。因此，最新系列背后的理念是通过技术、高性能制造来提供功能必需品。“离开家”的灵感来自于当你打开门、转向阳光并意识到春天已经到来的那一刻，”品牌。 “当空气中弥漫着温暖、明亮的月份时。”该品牌深入挖掘其冰岛传统，以现代节奏更新了其一些标志性服装。在衣橱里，外套仍然是明显的优势，包括各种羽绒服、软壳面料夹克和柔软的抓绒单品，其中 Hornstrandir 软壳面料和 Shaefell 夹克是亮点。黑色、深蓝色、石灰色和苔绿色的自然色调以及珊瑚色、冰蓝色和技术迷彩的大胆色调使整个作品充满活力。在上面的画廊中查看 66°North 的 SS24 活动。第一批 SS24 将于本月上市，后续将于 3 月和 4 月上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/66north-ss24-campaign-info</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>