<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Feb 2024 18:14:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>德克兰·麦肯纳 (Declan McKenna) 在新唱片《海滩发生了什么？》中拥抱阳光明媚的迷幻流行音乐</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/declan-mckenna-what-happened-to-the-beach-album-listen</link>
      <description><![CDATA[Declan McKenna 自从他的突破单曲以来已经取得了长足的进步， 2015年的“巴西”。即使在发行这首歌十年后，这位歌手仍然保持着他的歌迷所认识的同样品质——刺耳的歌声和明显的独立声音——同时在乐器和制作方面变得更加实验性。所有这些以及更多都可以在麦肯纳的第三张录音室专辑《海滩发生了什么？》。继 2017 年首次亮相《你对这辆车有什么看法？》以及 2019 年的第二张 LP Zeros，这是这位 25 岁英国歌手的最新专辑，他喜欢迷幻的流行音乐。在一首歌曲中，麦肯纳低声吟唱民谣，而在另一首歌中，他精力充沛地即兴演奏。该项目总体上比他过去的两张专辑更令人高兴，尽管他仍然谈到了类似的主题——青春、孤独感和新获得的名气。这位歌手描述了海滩发生了什么？也受到现代生产的启发。尽管他过去的 LP 专注于现场录音，包括他本人和伴奏音乐家，但他将新专辑作为试验电子制作的游乐场，并在创作过程中创作歌曲。 流媒体 Declan McKenna 的新专辑 What Happened to the海滩？现在到处都是。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/declan-mckenna-what-happened-to-the-beach-album-listen</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 18:00:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是 Chet Lo 和 Tinder 的胶囊发布会上发生的事情</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/chet-lo-tinder-capsule-collection-launch-party-event-recap</link>
      <description><![CDATA[高级时装设计师 Chet Lo 势不可挡。本月，设计师预览了新配饰并为一线明星穿上定制造型，随后与在线约会应用程序 Tinder 合作推出了新的胶囊系列。由六部分组成的“Lovestruck”系列包括五件 T 恤和一顶无檐小便帽，通过图形图案、俏皮的版式和 Chet Lo 标志性的尖刺美学，展现了现代约会的活力表现。作为 Tinder 在英国的首次合作，该系列的盛大揭幕仪式需要在伦敦肖尔迪奇艺术区中心举办一场特别的发布会。该活动于上周四举行，迎来了来自首都充满活力的创意社区的 400 多名嘉宾，其中包括 Leomie Anderson 和 Anaïs Gallagher，他们庆祝了音乐、艺术和美食的完美合作。这些作品本身展示在专门的艺术布景中，在工作室仓库的灯光下进行展示。当客人进入时，迎接他们的是“混乱”背心，旁边是一个同样混乱的电视展览，上面闪烁着竞选活动的图像，旁边是“承诺恐惧”上衣，悬挂在银色的笼子和气球中，而“唐”的泪水在流淌。别伤心。你太热了”T恤与放大的纸巾盒一起投影。房间的另一侧对最终作品进行了火热、受 Tinder 启发的诠释。 “无人型”T 恤展示周围环绕着火焰标志荧光灯和魔鬼翅膀，创造了完美的拍照机会，而在更有趣的改编中，“Kiss me”无檐小便帽被挂在镜子上，邀请客人留下口红印。“活动结果真的很漂亮，”Chet Lo 向 Hypebeast 解释道。 “我喜欢这些布景的设计方式以及它们在上衣主题上的发挥方式。”当晚最热门的商品是“Chaotic”背心，就连设计师也表达了自己的喜爱，他说：“它是如此准确，而且有点有趣，我就是喜欢它。”除了该系列的讽刺性质之外，Chet Lo 还分享了此次合作背后的更大意义：“当 Tinder 团队与我分享这项慈善事业时，与他们合作是一个非常自然且轻松的选择。作为一名酷儿 POC 设计师，我非常感激 AKT 的存在，并且我们都可以站出来支持他们所做的事情。”在与会者随着 DJ Qendresa 的声音探索舞台并捕捉他们最喜欢的口号后，舞池里慢慢开始充满了对主角表演——英国流行乐队 Sugababes 的期待。 “他们是当今流行歌手的蓝图，”英国 DJ 兼歌手伊丽莎·罗斯 (Eliza Rose) 谈到该乐队时说道。 “他们超女性化的氛围与这个系列完美契合，我明白为什么他们会被邀请来演出。”从打碟性感的 RnB 歌曲到表演上世纪九十年代统治时期的经典热门歌曲，Sugababes 都让嘉宾们放声高歌。 DJ Jocewavy 紧随其后，在整个空间中播放令人愉悦的经典歌曲，邀请顽固的派对常客们一起跳最后一支舞，为当晚画上句点。仔细看看上面画廊中 Chet Lo x Tinder 发布会上发生的事情。立即在 Tinder 上购买 Chet Lo 的“The Lovestruck Collection”。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/chet-lo-tinder-capsule-collection-launch-party-event-recap</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 17:47:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>镶钉 Wales Bonner x adidas Sambas 限量 750 双</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/wales-bonner-adidas-samba-black-gold-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：威尔士·邦纳 (Wales Bonner) 和阿迪达斯的桑巴舞让粉丝们大吃一惊系列推出两款镶钉造型，限量 750 双。此前，我们第一次看到了黑色迭代，但“象牙色”配色也出现了金色饰钉。该版本在 Wales Bonner 的网站上以 332 美元的价格发布，并迅速售空。然而，它也出现在特定的阿迪达斯地区网站上，指出可能很快就会有更多鞋款上市，供那些错过的人使用。完整地欣赏上面的两双鞋，并留意任何额外的掉落机会。 原创故事：经过多年的合作，威尔士邦纳 (Wales Bonner) 现在成为阿迪达斯的主要合作伙伴之一，这在很大程度上要归功于两人在一直流行的桑巴舞剪影。去年的六双鞋款让这双鞋款赢得了 Hypebeast100 2023 年度最佳运动鞋合作奖，进入新的一年，据透露，上周已经组装了一款蟒蛇皮样品，另外两双鞋款也已亮相。现在，新的迭代Wales Bonner x adidas Samba 系列的其中一款已经亮相，而这一款可能是迄今为止最难入手的一双。在这款鞋的简短预览中，它采用全黑结构，整个鞋面均采用皮革。与往常一样，延伸的可折叠鞋舌采用白色对比色缝线，鞋跟标签周围也出现了这种缝线。虽然折叠时可以看到联合品牌标识，但另一面值得注意的是新的金色“1/750”字样，表明该版本限量 750 双，并且可以单独编号。与此相匹配的是，三条纹贯穿整个设计，以金色饰钉为特色。 截至撰写本文时，双方均未透露有关下一批 Wales Bonner x adidas Sambas 发布的详细信息。请继续关注更新，因为它可能会在未来几个月通过阿迪达斯和部分零售商以 180 美元左右的价格上市。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/wales-bonner-adidas-samba-black-gold-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 17:36:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arc'teryx 推出采用全新版本 GORE-TEX 的 Beta 夹克</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/arcteryx-launches-beta-jacket-with-a-brand-new-version-of-gore-tex</link>
      <description><![CDATA[如果您在野外发现一件 Arc&#39;teryx 夹克，很可能它是该品牌的 Beta 型号之一。 Beta 夹克和 Beta 轻量夹克是该公司最畅销的两款产品，该公司刚刚用 GORE-TEX ePE 更新了这两款产品，这是一种新型的 GORE-TEX，被誉为更可持续、对地球更有利。是最早推出这款最新版本的世界著名防水膜的品牌之一。它经过测试并与 GORE 公司共同创建，根据 Arc&#39;teryx 的说法，“达到或超过了性能基准，同时在可持续性方面实现了可衡量的改进。”该公司声称，新的 GORE-TEX ePE 薄膜比以前的版本“更轻、更薄”，增强了夹克的性能，并表示更新的 Beta 夹克花了两年多的时间开发，需要“彻底重新设计”。 “新款 Beta 夹克也不含 PFAS。但是，我们听到您问：“什么是 PFAS？”好吧，如果你能发音的话——有点拗口——PFAS是全氟烷基物质和多氟烷基物质的缩写，是一组潜在有害的“永久化学物质”，常见于服装中，尤其是防水和防水领域——抵抗齿轮。作为一个生产户外服装的品牌，放弃 PFAS 对 Arc&#39;teryx 来说是有意义的。时尚业是世界上最大的污染源之一，这家总部位于温哥华的公司与其创新合作伙伴戈尔密切合作，开发这种新材料。到 2024 年，制定可持续发展议程对于包括 Arc&#39;teryx 在内的大多数品牌来说并不是什么新鲜事，但这方面的进展往往很缓慢。原因之一是实现可持续性往往是以牺牲绩效为代价的。然而，Arc&#39;teryx 已经明确表示，这并不是一种倒退，在其最新的新闻稿中，该服装商表示，“新款夹克在透气、防水、耐用方面达到了同样的高标准。”我们最近报道了 Acr&#39;teryx 更新的 SV 夹克的消息，该夹克采用了一种称为原液染色的环保着色技术，而新款 Beta 夹克继续推动该品牌迈向更可持续的未来。全新改进的 Beta 夹克和 Beta 轻质夹克GORE-TEX ePE 现已通过 Arc&#39;teryx 商店发售，网上售价在 400-500 美元之间。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/arcteryx-launches-beta-jacket-with-a-brand-new-version-of-gore-tex</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 17:36:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Metro Boomin、Don Toliver、Ty Dolla $ign、Offset 等将成为头条新闻 BRED Abu Dhabi 由 Hypebeast 主办 2024 年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/bred-abu-dhabi-2024-music-line-up-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[Hypebeast 呈现的 BRED 阿布扎比将于 2024 年回归。为了庆祝所有新文化，为期五天的节日将音乐、时尚、艺术、美食、文化、体育和游戏带到了最前沿，庆祝该地区不同亚文化的融合。最近首映了《这是我们的时代》纪录片 —由来自该地区的才华横溢的创意人士主持，并举办了一场发布会，让人们一睹即将发生的事情。去年，该活动拥有一系列精心策划的活动和节目，提供了一个完全身临其境的节日。因此，预计会看到地区和全球时尚品牌展示活动独家产品和限量版、体育锦标赛和深夜屋顶派对，同时提供独特的体验和文化平台，使地区创意人员能够与全球艺术家一起展示他们的作品。著名的 DJ 每天都会为您带来配乐，其巨大的舞台吸引大量人群的主要景点是令人难忘的头条音乐表演阵容。英国的 J Hus 和 AJ Tracey 将于周四登上主舞台，Metro Boomin 和 Offset 将于周五登上主舞台，而 Don Toliver 和 Ty Dolla $ign 将于第二天结束国际阵容。除了这些全球明星之外，还有一系列令人兴奋的地区表演将成为音乐节目的重点。请继续关注未来几周 Hypebeast 的完整阵容。Hypebeast 推出的 BRED Abu Dhabi 将于 4 月 24 日至 28 日在亚斯湾举办。立即在官方网站和 Ticketmaster 上购买门票，节日日通票起价 75 迪拉姆（约合 21 美元）；五天节日通票 495 迪拉姆（135 美元）起； 4 月 25 日至 27 日期间的音乐会门票 125 迪拉姆（约 34 美元）起。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/bred-abu-dhabi-2024-music-line-up-announcement-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 17:22:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 将标志性系列之声带到华盛顿特区，庆祝 990 年代的影响力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-washington-dc-990</link>
      <description><![CDATA[继去年夏天走上巴尔的摩、费城和华盛顿特区的街头，突出每个城市与城市的文化联系之后990 轮廓，New Balance 继续通过 Sounds of an Icon 系列庆祝东海岸社区的经典运动鞋统治地位。作为运动鞋的主打产品，990 不断超越时尚潮流，成为社区和创意表达的象征。为了磨练 990 在华盛顿时尚界的影响力，New Balance 前往首都。“Sounds of an Icon”系列通过风格讲故事，通过华盛顿的创意文化和时尚镜头讲述 990 的故事。独特的风格表达。这一以文化为中心的项目抓住了社区对永恒经典鞋款的喜爱之心，将于 2 月 17 日在 Chela Mitchell Gallery 举办一场现场活动，当地传奇人物、Somewhere 商店老板 Dom Adams 将出席第三代华盛顿人通过 Somewhere 向当地人提供高端街头服饰和运动鞋，接管了华盛顿特区的街头时尚界。他的商业伙伴威尔·夏普 (Will Sharpe) 和史蒂夫·普雷斯 (Steve Place) 之间的合作，Somewhere 满足了多姆 (Dom) 看到华盛顿本地人在这座城市开展创业事业的愿望。 Somewhere 是一家服装店和咖啡馆，是华盛顿特区的两个文化热点：海军工厂 (Navy Yard) 和联合市场 (Union Market)，前者距离 Dom 长大的华盛顿特区西南部仅几分钟路程。怀揣着对家乡的热爱，Dom 与 New Balance 一起前往 Chela Mitchell 画廊，与他的社区一起庆祝。 Chela Mitchell 画廊位于华盛顿特区的联合市场区，将通过充满情感的华盛顿特区照片、鞋履时间表进行改造。多年来的 990 活动中，城市文化中心的互动地图（以 Dom 最喜欢的景点为特色）和音频故事揭示了他与华盛顿特区的个人联系。活动参与者将通过互动地图被吸引到其身临其境的元素中，使他们能够标记自己的活动活动当天，宾客还将有机会参与由 Dom 联合主持、Hypebae 主持的炉边聊天。讨论华盛顿特区的风格演变，小组讨论将邀请运动鞋收藏家兼播客 Abdul Fouzi 以及企业家和艺术爱好者 Ian Callender 与 Dom 一起讨论，他们详细介绍了主导 DMV（华盛顿特区、马里兰州和弗吉尼亚州）的流行趋势、该地区的 990 年代以及当地创业精神在保护华盛顿特区身份方面的重要性。 标志画廊之声 – Chela Mitchell Gallery300 Morse St. NE, Suite #8, Washington, D.C. 20002RSVP HereNew Balance MADE U.S. 鞋类包含的国内价值70%以上。 MADE 只占 New Balance 在美国销售额的一小部分。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-washington-dc-990</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 16:46:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 日本公布 2024 年电视和电影阵容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/netflix-japan-2024-lineup-first-look-info</link>
      <description><![CDATA[Netflix 日本今年将推出各种精彩的节目和电影。该公司发现，去年日本节目是收视率第三高的非英语作品（仅次于韩语和西班牙语），因此正在加大日语内容的制作力度。 Netflix 的真人改编版在 2024 年节目单上处于领先地位。城市猎人漫画最初在周刊少年 Jump 上连载，讲述了一位在东京工作的私家侦探的故事。该主播表示，该改编作品建立在另一部真人电影《幽游白书》的成功基础上。另一部改编作品的灵感并非来自漫画，而是来自新条幸的小说。 《东京骗子》将重点打击“高风险的房地产诈骗游戏”以及骗取大笔现金的骗子。与此同时，《反派女王》将在限定剧集中讲述 20 世纪 80 年代女摔跤手 Dump Matsumoto 的故事。其他作品包括情感剧《Beyond Goodbye》和藤井道仁执导的《The Parades》，以镜头捕捉那些曾经经历过的人的生活。失去亲人。请继续关注 2024 年在 Netflix 日本首播的剧集和电影的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/netflix-japan-2024-lineup-first-look-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 16:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HUMAN MADE 推出受大学启发的经典系列，拓展 Season 27 的 SS24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/human-made-season-27-spring-summer-2024-second-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[HUMAN MADE 将第 27 季带到新版本后该品牌在最近推出的 2024 年春夏系列中达到了顶峰——毫不夸张地说，是利用复古飞行员服装款式——该品牌正在继续扩大季节性进军。这一次，HUMAN MADE 秉承复古学院风美学，推出另一款 2024 年春夏胶囊系列，以一系列充满活力的不同夹克为主导。教练夹克采用绿色、黑色和海军蓝配色，并配有手写的 HUMAN MADE 心形徽标胸部和按扣上也有品牌细节。运动夹克有醒目的蓝色和深黑色可供选择，灵感来自复古运动服装，每只袖子上都绣有“The Future Is In The Past”字样。配套的运动裤采用相同的面料制成，两侧也有相同的口号。其他地方，圆领和半拉链连帽衫继续注入复古运动美感，倾向于拼色和超大图案。胶囊系列还包括一系列无檐小便帽和袜子。请仔细查看下面画廊中的系列。从今天晚些时候（2 月 9 日星期五）开始购买该系列，届时该系列将于晚上 9 点在 HUMAN MADE 的网上商店上线。美国东部时间（日本标准时间 2 月 10 日星期六上午 11 点）。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/human-made-season-27-spring-summer-2024-second-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 16:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>认识 2024 年 LVMH 大奖半决赛入围者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/lvmh-prize-semifinalists-2024-who-decides-war-elena-velez</link>
      <description><![CDATA[在业界的时尚奖项、奖学金和补助金中，LVMH 奖仍然是最顶尖的作物的。无论是否已知，每年该奖项都会设立冠军标签和亚军，以提高技能和持续取得成功。为了准备下一届，这家奢侈品集团公布了 2024 年 LVMH 大奖的半决赛入围者。今年的半决赛入围者来自韩国、巴西、荷兰、墨西哥、美国等世界各地，共有 20 名入围者涵盖男装、女装和无性别设计的名字。半决赛选手为 Agbobly、Aubero、Campillo、Chiahung Su、Duran Lantink、Elena Velez、Fidan Novruzova、Hodakova、Jiyongkim、Karoline Vitto、Khoki、Marie Adam-Leenaerdt、Niccolò Pasqualetti、Paolo Carzana、Pauline Dujancourt、Ponder.er、 《Standing Ground》、《Vautrait》、《Who Decides War》和《Ya Yi》。 LVMH 大奖得主将获得 400,0000 欧元的奖金以及 LVMH 团队为期一年的指导。亚军 Karl Lagerfeld 奖奖金为 200,0000 欧元，并提供一年的指导。此外，今年还推出了新的 Savoir-Faire 奖，其中包括 200,0000 欧元和为期一年的指导，重点关注技术专业知识和创新、可持续性和卓越工艺。半决赛入围者将于 2 月 29 日在巴黎展示他们的系列以及 3 月 1 日。敬请关注有关今年 LVMH 大奖的更多详情。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/lvmh-prize-semifinalists-2024-who-decides-war-elena-velez</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 16:16:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勃肯 (Birkenstock) 在伦敦开设首家创意工作室</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/birkenstock-first-of-its-kind-community-studio-at-dray-walk-gallery-london</link>
      <description><![CDATA[Birkenstock 刚刚开门营业位于伦敦市中心的首个社区工作室和全球品牌拥有的活动。新空间致力于成为一流的创意中心，提供免费的独家活动和研讨会项目，全新的“勃肯工作室：与我同行”是一项新举措，该计划将使该品牌能够与消费者和创意社区建立联系和合作。此外，位于伦敦的新店是勃肯 DNA 的真实表达，新的实体空间向高度参与的 Birkenstock 观众展示了其传统、工艺和风格，他们以现代和街头服饰为中心的方式始终如一地塑造经典的 Birkenstock 轮廓。植根于符合解剖学轮廓的鞋床，新的 Birkenstock 空间也将成为焦点众多伦敦艺术家和创意人士，每一位选定的创作者都通过创新活动、聚会和画廊来定义 Birkenstock 品牌的价值观。您可以仔细看看上面的新 Birkenstock 工作室，您会发现现在可以参观位于东伦敦杜鲁门啤酒厂中心的 Dray Walk Gallery（地址：91 Brick Ln, London E1 6QR）。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/birkenstock-first-of-its-kind-community-studio-at-dray-walk-gallery-london</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:59:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Barbour 推出最新系列，将 130 年的传统推向前沿</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/barbour-heritage-collection-menswear-director-ian-bergin-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/barbour-heritage-collection-menswear-director-ian-bergin-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:56:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果工程师因窃取公司自动驾驶汽车技术被判入狱 6 个月</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/apple-engineer-prison-sentence-self-driving-car-secrets</link>
      <description><![CDATA[苹果前工程师在认罪后将入狱服刑窃取与公司自动驾驶汽车技术相关的商业机密，也称为“泰坦计划”。张晓浪于 2018 年首次受到 FBI 指控。他曾参与“泰坦计划”，但休了一段时间的育儿假。据《9 to 5 Mac》报道，当他的休假结束时，他告诉苹果公司他不会回来，而是在一家中国自动驾驶汽车初创公司 XMotors 开始了一份新工作。苹果公司对张的离职进行了自己的调查，还意味着调查他的苹果设备上的活动。该公司发现张窃取了他在苹果公司期间参与的项目的多份文件副本，其中包括自动驾驶汽车电路的蓝图。虽然张在 2018 年首次受到指控时表示无罪，但他最终进入了法庭2022 年认罪。 据 9 to 5 Mac 首先报道，加利福尼亚州法官现已判处这名工程师在联邦监狱服刑 120 天，随后监管释放三年。他还需要支付 146,984 美元的罚款。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/apple-engineer-prison-sentence-self-driving-car-secrets</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:50:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“欢迎来到令人惊叹的 Mostro Show”，PUMA 以嘉年华为灵感的纽约时装周鞋类首秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/puma-mostro-show-new-york-fashion-week-fw24</link>
      <description><![CDATA[周四晚上，Eartheater 空灵的歌声召唤着历史公园内的纽约人Avenue Armory，时装周在游乐园内开始，由 PUMA 提供。这家德国运动服装品牌将剧院变成了马戏团，配有秋千、摩天轮和过山车（好吧，部分）。活动入口处的标牌上写着“欢迎来到精彩的莫斯特罗秀”。行业领袖、专业名流、自拍影响者和主流名人（如 Emily Ratajkowski、Davido 和 Becky G）在这场盛会周围的指定看台座位上聚集了数百人。这次活动是该品牌 Mostro 运动鞋的回归欢迎派对，这款鞋是一款引人注目的鞋类产品，以其尖刺鞋底和多功能带扣而闻名，最初于 1999 年推出。鞋款的名称来自意大利语，意为“ “怪物”​​，对于这款引人注目的鞋子的多面设计来说，这是一个非常合适的绰号。 “说实话，这是一款奇怪的鞋，”PUMA 创意总监 Heiko Desens 在后台告诉 Hypebeast。 “它与市场上任何其他运动鞋都有很大的不同。”他说，游乐园的褪色氛围是为了模仿运动鞋不同寻常的外观。 这款 20 世纪的鞋款拥有万花筒般的色彩，为 PUMA 秀场上的 56 款造型奠定了基础。该系列由 Alastair McKimm 和 Desens 设计，混合了来自该品牌即将推出的 2024 年秋冬系列的定制和商业单品，每一款都与鞋子相得益彰。PUMA 的运动装以海军蓝、灰色、黑与白。富有创意的合身上衣搭配宽敞的运动裤，而前卫的连体衣则塞进同样宽敞的裤子中。连帽风衣和闪亮的运动夹克通常是首选的外套款式。许多都是用标志性的尼龙或棉质材料制成的；然而，大量的毛绒和金属迭代体现了 PUMA 的实验欲望。此外，该系列还推出了许多与宝马、法拉利和保时捷合作制作的定制赛车款式。精选的厚手套、面罩眼镜和令人惊叹的水晶覆盖头盔强化了发动机转速的主题。 Desens 表示，PUMA 最有趣的是配饰。保龄球袋变得巨大；健身袋有足够的空间供周末旅行使用，棒球帽配备了缩小的遮阳板——所有这些都以 Mostro 的名义。“这是为感觉有点累的消费者准备的，”Desens 解释道。 “他们对过去 15 年主导运动装的制服感到厌倦。”他总结道，PUMA 的最新系列旨在让消费者像喝一杯浓缩咖啡一样饮用，唤醒该品牌的“新时代消费者”，并为他们“迈向更加个人主义”的道路注入活力。 PUMA 的“欢迎来到令人惊叹的 Mostro Show”，请继续关注 Hypebeast，了解更多纽约时装周报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/puma-mostro-show-new-york-fashion-week-fw24</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pop Trading Company 推出首款 SS24 新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/pop-trading-company-spring-summer-24-first-drop-realase-info</link>
      <description><![CDATA[总部位于阿姆斯特丹的滑板主打 Pop Trading Company 已解除合约首个 2024 年春夏系列产品正式落幕。在 2024 年的首次交付中，Pop Trading Company 推出了一系列新的季节性街头服饰，其中包括重新设计的经典廓形和一系列新图案。此次发布推出了一些新的外套单品：多拉链 O 夹克、全拉链粉色 Minicord 夹克和双面抓绒背心。回归款式包括全纽扣夹克，采用白色亚麻材质，还有配套的配套产品，采用 Pop Trading Company 的 DRS 裤子的清新白色亚麻材质。在 Instagram 上查看此帖子由 Pop Trading Company (@poptradingcompany) 分享的帖子特别版图形 – 与阿姆斯特丹艺术家兼品牌 Mees van Rijckevorsel 的朋友合作制作。该系列被称为“Mees for Pop”系列，包括一件连帽衫和两件 T 恤，每件都拥有由 Mees 策划的图案。请仔细查看上面的造型手册中的全系列产品，立即从该系列中挑选一件单品，在 Pop Trading Company 独家发售网上商店和阿姆斯特丹流行商店。请继续关注 Hypebeast，了解 Pop Trading Company 2024 年第二次春夏系列的最新动态，该系列预计将在未来几周内与一系列图形滑板一起上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/pop-trading-company-spring-summer-24-first-drop-realase-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Timex 与 Seconde/Seconde/ 推出“All My Exes are Losers”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/timex-x-seconde-seconde-all-my-exes-are-losers-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[融合了幽默和Timex 推出了与 Seconde/Seconde/ 的合作款，名为“Q Timex x Seconde/Seconde/ Loser”或“All My Exes are Losers”系列，以有趣的方式呈现心碎主题，恰逢今年情人节这一独特设计的核心是定制的秒针，它幽默地描绘了代表“失败者”的“L”，最初将手指指向“前任”。然而，随着指针的旋转，它每分钟都会转向佩戴者，提供一个轻松的喜剧时刻和一个反省的机会。品牌表示，这一功能旨在鼓励佩戴者思考自己在过去关系中的角色，融合观察者和参与者之间的界线。这款特别版腕表重新焕发了 70 年代 Q Timex 经典设计的活力，采用不锈钢或金质材质- 色调表壳和表带，配有旋转顶环和功能性电池舱口。手表表面通过圆顶亚克力水晶清晰可见，辅以夜光表盘标记，确保在弱光下也能清晰读取时间。除了独特的设计和喜剧风格之外，这款手表还很实用，拥有 50M 防水性能和舒适的 38 毫米表壳尺寸带 18 毫米凸耳。 “Q Timex x Seconde/Seconde/ Loser”售价在 249 美元至 259 美元之间，将于 2 月 9 日推出，仅通过 Timex 官方网站发售。这款时计不仅会成为话题，还会成为陪伴爱情起起落落的古怪伴侣。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/timex-x-seconde-seconde-all-my-exes-are-losers-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 06:29:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>