<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 18:30:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Kerwin Frost 和麦当劳烹饪“Fry Guy”木底鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/kerwin-frost-mcdonalds-fry-guy-clogs</link>
      <description><![CDATA[继11月底推出特别的“Kerwin Frost Box”后，Kerwin弗罗斯特和麦当劳正在准备他们的下一道菜：一双俏皮的“Fry Guy”木底鞋。 Frost 堪称街头服饰界的宫廷小丑，以与 adidas 和 Beats 等品牌的轻松合作而闻名，而“Fry Guy”木底鞋在灵感和外观上都延续了这种精神。 “Guy”木底鞋似乎来自于 1984 年同名广告中的一个毛茸茸的蓝色角色，这是上述“Kerwin Frost Box”的恰当后续，该广告在 2007 年首次复兴了麦当劳的 McNugget Buddies。 25年。从外观的角度来看，这款厚底高光木底鞋采用纹理图案和蓝色色调，角色的眼睛位于前掌顶部，后跟处有一个大的麦当劳标志。鞋垫上刻有 Kerwin 的名字，鞋子包装在一个带有更多定制品牌的特殊盒子中。在 Instagram 上查看这篇文章 Ovrnundr (@ovrnundr.io) 分享的帖子 Kerwin Frost x McDonald 的“Fry Guy”木底鞋的发布日期尚未公布，但随着早期的一双鞋被发送给行业人物和影响者等，它很可能他们很快就会着陆。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/kerwin-frost-mcdonalds-fry-guy-clogs</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登推出首个餐具系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-tableware-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[从传统的行李箱和其他旅行伴侣系列到成衣和即使是配饰，路易威登也以其对奢华的广泛承诺而闻名。尽管拥有 169 年的历史，这家法国品牌仍随着时间的推移不断发展和演变。该系列的最新成员是推出了餐具系列。新的餐具系列标志着其首次进军该领域，将品牌的传统与现代风格融为一体。该拍品包括一系列餐具、玻璃器皿、水壶和茶具。新系列的亮点之一是 Monogram Flower Tile 餐具套装，由法国利摩日瓷器制成，包括盘子、碗和碟子。此外，餐具呈现洁白的外观，并饰有 LV 标志性的 Monogram 花朵图案和其他蓝色设计。 为了与餐具相得益彰，该系列还包括 Louis Vuitton Twist 眼镜，该眼镜由水晶制成，颜色为透明、琥珀色、宝蓝色、翠绿色和威尼斯红宝石色。透过眼镜的螺旋形状，再次展现 Monogram 花朵的精神。该系列的其他产品还有由穆拉诺玻璃制成的花瓶。与 Twist Glasses 类似，玻璃水瓶有透明、琥珀色、宝石蓝、翠绿和威尼斯红宝石色。路易威登的首个餐具系列现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/louis-vuitton-tableware-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:03:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小岛秀夫预告即将推出的 Xbox 恐怖游戏《OD》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-od-teaser-trailer-watch</link>
      <description><![CDATA[小岛秀夫凭借《金属》等作品长期统治着动作冒险类型《齿轮》、《末影区》和《掠夺者》。然而，在下一步的努力中，游戏创作者创造了一款恐怖游戏，承诺真正吓唬玩家。该游戏名为 OD（从其原始标题 Overdose 转变而来），并在 2023 年游戏奖上进行了预览。Kojima Productions 正在开发OD 与 Xbox Studios 合作。这段 90 秒的预告片中，演员 Hunter Schafer、Sophia Lillis 和 Udo Kier 在漆黑的房间里读童谣，同时变得越来越恐慌。在视频剪辑之前，传来开门声和莉莉丝的尖叫声。虽然这可能不会给情节带来太多影响，但从小岛希望通过 OD 传达的预期恐惧因素来看，这是一个有趣的第一眼。它还给人一种游戏电影元素的感觉，考虑到《逃出绝命镇》导演 Jordan Peele 正在致力于其开发，这是一个很高的标准。小岛秀夫表示：“这是一种非常独特、身临其境、全新的游戏风格，或者更确切地说，一种新的媒体形式。”请观看上面小岛秀夫即将推出的 OD 的预告片。阅读更多内容炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/hideo-kojima-od-teaser-trailer-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法瑞尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 与 Swae Lee 和 Rauw Alejandro 合作拍摄《飞机票》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/swae-lee-rauw-alejandro-pharrell-airplane-tickets-single-stream</link>
      <description><![CDATA[法雷尔·威廉姆斯 (Pharrell Williams) 可能是路易威登 (Louis Vuitton) 的创意总监尽管他在二月份开始执掌公司，但这并没有阻止他去工作室。上个月末，这位艺术家在香港举行的路易威登 2024 早秋男装时装秀上预演了一首未发行的歌曲。今天，他将这首歌发布到了流媒体平台上。这首歌被称为“Airplane Tickets”，这与 Williams 为该品牌带来的海外旅程一脉相承。威廉姆斯担任制作人，邀请 Rauw Alejandro 和 Swae Lee 作为客座艺术家。“她唯一关心的是行踪/目光接触，她盯着我看，想让我疲惫不堪，”李说唱道。 “她没有说出来/我们联系起来，适当的计划。”亚历杭德罗加入了这首欢快歌曲的第二节，用他的母语西班牙语说唱。香港的演出并不是威廉姆斯第一次使用他的将音乐置于最前沿的新平台。在作为创意总监的首秀中，他与 Pusha T 和 No Malice 兄弟的嘻哈二人组 Clipse 重聚，进行现场表演。现在随处播放由 Swae Lee 和 Rauw Alejandro 主演的 Pharell William 的“Airplane Tickets”。 在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/swae-lee-rauw-alejandro-pharrell-airplane-tickets-single-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White™ x Nike Air Terra Forma 以两种配色回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/off-white-nike-air-terra-forma-brown-orange-release</link>
      <description><![CDATA[假期即将来临，虽然有很多特殊的日子为了庆祝 12 月的到来，Off-White™ 和 Nike 预计将在 12 月 21 日再次发布两款 Air Terra Forma 合作配色，以增加这一阵容。去年，“Summit White”和“Wheat”配色上架，而这一次围绕二人组合组装了“Mantra Orange”和“Archaeo Brown”双鞋。在 2022 年的设计基础上，关键元素在两种配色上回归：尖刺鞋底单元、半透明 Swooshes、多彩中底部分、“TREAD LIGHTLY”外底细节和当然，还有 Off-White™ 的标志性拉链领带。在“Mantra Orange”中，其铁锈色调位于覆盖层之上，而黑色覆盖了运动鞋的底部。从那里开始，橙色和绿色的混合色点缀在鞋舌上，并带有拉链领带元素带有一丝蓝色。至于它的“Archaeo Brown”版本，它的底衬和覆盖层分别结合了秋季风味的棕色和橄榄色，蓝色和橙色在鞋舌处形成了充足的对比。虽然 Off-White™ 和 Nike 都没有正式宣布发布他们的产品Air Terra Forma 合作款有“Mantra Orange”和“Archaeo Brown”两种款式，目前预计将于 12 月 21 日通过 Nike SNKRS 和部分零售商推出这两种款式，起价为 210 美元。随着我们在未来几周内推出，请继续关注官方活动详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/off-white-nike-air-terra-forma-brown-orange-release</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:14:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝利先生的朋友和家人的 adidas Originals “OZLUCENT” 即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/mr-bailey-friends-and-family-adidas-originals-ozlucent-sothebys-auction-info</link>
      <description><![CDATA[伦敦独立艺术家贝利先生继续创作不言而喻的奇特鞋类作品。贝利先生以其创新和发人深省的设计而闻名，他正在构建自己的世界，并邀请我们参与其中。 Bailey先生于2021年与adidas合作，去年发布了一款以灭绝软体动物为灵感的超现代“Ammonite Superstar”。 2023 年结束时，他将一对朋友和家人送到拍卖场，到达苏富比拍卖行，估价为 2,000 美元。 MRBAILEY x adidas Originals“OZLUCENT”于去年夏天首次亮相，并装在一个独特的甘蔗水泥盒子内，上面印有合作的凹印品牌标识。打开后，您会发现一个密封的蘑菇袋，里面装有高帮鞋。黑色模型具有可扩展的织物衣领和受水下物种刺激的硬化外部面板。不同的鹅卵石形状的间隙揭示了下面的纺织品，而平台鞋底单元则具有弯曲的边缘和艺术凹痕。该鞋款仅存 60 双，也是首次面向公众发售。仔细看看上面图库中的朋友和家人 MRBAILEY x adidas Originals “OZLUCENT”，并在苏富比拍卖行出价。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/mr-bailey-friends-and-family-adidas-originals-ozlucent-sothebys-auction-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ATLUS 宣布限时赠品庆祝《女神异闻录 5：战略版》中的“重绘你的心挑战包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/atlus-alex-james-persona-5-tactica-collection-giveaway</link>
      <description><![CDATA[Alex James 与 ATLUS 联手打造两件式时尚胶囊灵感来自《女神异闻录 5 Tactica》的最新 DLC（可下载内容）“Repaint Your Heart Challenge Pack”。广受欢迎的角色扮演游戏系列的最新衍生作品《女神异闻录》首次推出了吉泽霞和明智五郎等回归角色以及可供体验的新故事。在 Hypebeast Visits 的最新一集中，詹姆斯详细介绍了他在胶囊背后的创作过程，该胶囊的特色是一件夹克和裤子套装，上面装饰着日本风格的街头艺术和图像。自《女神异闻录 5：战略版》正式在 Game Pass、Xbox Series X|S、Xbox One、Windows、Playstation 4 &amp; 5、Nintendo Switch 和 Steam 上发布以来，这对合作伙伴为铁杆粉丝带来了限时赠品，以便他们能够代表自己的想法洛杉矶服装品牌 PLEASURES 的联合创始人 Alex James 与 ATLUS 合作，从音乐摄影、音乐会海报和图形排版中寻找灵感，打造体现《女神异闻录 5 Tactica》叛逆感的服装单品。 ATLUS x James Alex 胶囊系列将 PLEASURES 爆炸性的图形语言和图像的运用与《女神异闻录 5：战术版》的充满活力的世界相结合。这款全新策略角色扮演游戏讲述了一群被称为“怪盗团”的高中义务警员与暴虐领导人的战斗。新 DLC 以革命为主题，充满感人至深的故事情节，将系列的史诗般的战斗和角色发展带回大众视野，玩家可以扮演可玩的主角小丑，与明智悟朗和吉泽霞一起推进故事情节。 、油漆飞溅、动漫风格的面板和日文字母将游戏的沉浸式世界构建带入生活，向小丑、吉泽霞和明智吾郎等粉丝最喜爱的角色致敬。对比鲜明的霓虹粉色和白色插图为原本全黑的整体增添了视觉戏剧性。这件夹克的亮点包括复古风格的拉链、尖领和前面的倾斜口袋；背面板上有无数的图形图案，从像素化目标点到 Akechi 坚定目光的风格化特写镜头，让粉丝和新手沉浸在《女神异闻录 5：战略版》的世界中。至于裤子，口袋接缝下方有一个醒目的粉红色“PST”旗帜标志，每个可玩角色的电影特写镜头沿着腿部交错排列。最后，腰带上印有“Repaint Your Heart”字样，后袋上方印有“ATLUS”标志，作为点睛之笔。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子 《女神异闻录 5 Tactica》的粉丝可以通过 Instagram 上的 @hypebeast 和 @atlus_west 执行几个简单的步骤，获得胶囊。随着赠品在社交媒体上推出，所有符合条件的申请人都必须在 Instagram 上关注@hypebeast 和@atlus_west。在上面的帖子中，标记一位朋友，为特色帖子点赞，并就您喜欢的服装发表评论。为了增加获胜的机会，请在评论中使用以下主题标签：#Persona5Tactica 和 #Hypebeast。该赠品仅限美国申请者，每人限量十件。要参与行动并对《女神异闻录 5：战术版》的最新衍生作品表达喜爱，请按照上述步骤操作。在上面的画廊中查看更多 ATLUS x Alex James 商品胶囊。《女神异闻录 5 Tactica》的 DLC 名为“重绘你的心挑战包”现已在 Xbox Game Pass、Xbox Series X|S、Xbox One、Windows、PlayStation 5、PlayStation 上提供4、任天堂Switch和Steam。加入革命并在此处了解有关游戏的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/atlus-alex-james-persona-5-tactica-collection-giveaway</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:06:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·方特勒罗伊 (James Fauntleroy) 在他的首张个人专辑《有史以来最温暖的冬天》中发明了“性感圣诞节”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/james-fauntleroy-the-warmest-winter-ever-interview-album-stream</link>
      <description><![CDATA[尽管与业内几乎所有主要艺术家合作 - 写作并为 Justin Timberlake、Drake、Kendrick Lamar、J. Cole、Nas、Travis Scott、SZA、Snoop Dogg、Rihanna 和 Beyonce 等制作歌曲，并一路获得四项格莱美奖——R&amp;B 博学者 James Fauntleroy从来不认为自己是“艺术家”。作为一位受人尊敬的行业老手，方特勒罗伊终于在这个假期凭借他的首张个人专辑——一张被称为“有史以来最温暖的冬天”的圣诞专辑，进入了艺术领域。他向 Hypebeast 解释道，但在这个行业工作了近 20 年之后，他在今年夏天咬紧牙关。方特勒罗伊首次涉足艺术领域，与老朋友兼合作者 Terrace Martin 合作推出了《Nova》，该专辑刚刚获得格莱美最佳进步 R&amp;B 专辑提名，这是方特勒罗伊第七次获得格莱美提名，也是他作为艺术家的首次提名。方特勒罗伊 (Fauntleroy) 首次亮相，是复活节彩蛋和巧妙隐藏细节的粉丝，他想为他的长期支持者做一些特别的事情。尽管 Fauntleroy 可能并不认为自己是一名艺术家，但他之前曾在 Soundcloud 上推出过两个圣诞节项目：2014 年的“Warmest Winter Ever”和 2016 年的“Warmest Winter Ever II”。多年来，粉丝们一直恳求这位音乐家将这些项目转移到流媒体上，差不多十年后，他觉得是时候了。 在 Instagram 上查看这篇文章 狼 (@jamesfauntleroyii) 分享的帖子“我开始将大量内容转移到流媒体上，以便人们可以以不同的方式访问它们 – “这样人们在锻炼时就不必切换应用程序了。这是一个奇怪而具体的抱怨，我收到了很多这样的抱怨，”Fauntleroy 笑着说。 “但我真的只是想让每个人都知道我看到他们并且听到他们在说什么。” Fauntleroy 上个月预览了他所谓的“性感圣诞节”的声音，当时他发布了八首全新曲目——“Bad Bad Bad”、“Bring That Sh*t To Santa”、“Christmas List”、“Magic”、“奇迹，”“夫人。克劳斯”、“雪橇”和“拆开包裹”。然后，他用粉丝最喜欢的剪辑补充了项目的其余部分，使曲目列表总数达到 25 首。完整的曲目列表如下。方特勒罗伊总是受到这个假期的极大启发，他提到自己的童年是《有史以来最温暖的冬天》制作过程中的关键声音演奏者。 “我妈妈和我生命中所有的妈妈都会玩这个 Luther Vandross 圣诞项目。Luther Vandross 很性感，但你也可以在孩子们周围玩它。它有一个功能。它很有用。它提供了一项服务。我想成为其中的一部分，但我想以不同的方式做出贡献，”方特勒罗伊解释道。 “此外，人们一整年都在向我询问[有史以来最温暖的冬天和有史以来最温暖的冬天 II]，所以我意识到[这个]除了圣诞节之外还有更多用途。”有史以来最温暖的冬天1。拆开2.坏坏坏3。魔法4。把那玩意儿带给圣诞老人5。克劳斯夫人 6.颈部7.奇迹8.圣诞节清单9.雪橇 10.好与不好 11.身体发热 12.精神礼物13。是早上吗 14. 15、到处都下雨。圣诞彩灯 16.每天圣诞节 17.每晚都是圣诞节 18.给你爱 19.现在20.袜子填充物21。做梦 22.比如《夏日23》。槲寄生英尺 Maeta24。打开25。你可以得到它作为一名艺术家，习惯了在幕后工作，成为众人瞩目的焦点对方特勒罗伊来说是超现实的。 “这是我第一次真正谈论我自己的音乐和艺术。感觉这对我来说是一个开始，我很感激我在职业生涯这么晚的时候能够体验到这一点，”他反思道。“我已经做了我职业生涯中想做的一切，现在“如果我能找到让我感兴趣并且挑战自己极限的新事物，那么我觉得这是一个很好的指标，表明它可以为我做同样的事情“我最近的两个项目都深刻地体现了我对做一些新事物的无尽渴望，并在努力娱乐其他人的同时让自己开心。”《有史以来最温暖的冬天》现已在 Spotify 和 Apple Music 上播出。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/james-fauntleroy-the-warmest-winter-ever-interview-album-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉亚西王子的倍耐力年历庆祝黑人伟大的未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/prince-gyasi-2024-pirelli-calander-feature-interview</link>
      <description><![CDATA[倍耐力年历是全球时尚史的一部分。它被称为“The Cal”，于 1964 年由英国 Pirelli UK Limited 推出，首次成为摄影明星。倍耐力年历已成为艺术人士的文化文摘，每年都会迎来受人尊敬的摄影师和模特创意人士。这本多页日记将时尚和魅力融入迷人的图像中，并讲述一个故事，由选定的摄影师策划，可以自由地将他的愿景变为现实。 2024 年是倍耐力年历诞生 60 周年，还有谁比加纳视觉艺术家 Prince Gyasi 更值得庆祝呢？ Gyasi 的倍耐力年历首次亮相是为了庆祝伦敦和加纳——他称之为家乡的两个城市。他与全黑演员近距离接触，用充满活力的视觉效果巩固了他们的美丽。 《The Cal》的明星包括《黑豹》中的安吉拉·贝塞特、英国模特娜奥米·坎贝尔和深受喜爱的演员伊德里斯·艾尔巴——在他生动的形象中，他们都被赋予了翅膀。但吉亚西是如何获得这个令人垂涎的职位的呢？ “我记得那一刻。我乘坐达美航空的航班飞往洛杉矶参加格莱美颁奖典礼，接到了我的一位经理的电话。当我接到电话时，我研究了日历，发现这种情况已经发生了好几年了，所以我知道它非常具有标志性。” “接受这个职位对我来说是一次令人谦卑的经历，今天我听说我是第一位担任此职位的黑人艺术家，”吉亚西笑着说道。这位 28 岁的年轻人希望培育一个由机会驱动的创意人员组成的新社区，注重包容性，与新兴和成熟的人才联合起来，这使他的经历变得独一无二。 “我很高兴它来到我身边，因为我知道其他人想成为第一个和最后一个，但我不想保持这个头衔。我希望其他人这样做并拥有经验。这就是如何我们可以成长并继续表达自己。这就是我们继续推动叙事的方式。” Gyasi 在他的整个构思过程中沿着记忆的轨迹前进，用他大胆而有力的美学及时捕捉到令人惊叹的时刻。他采用了定义时代的远见卓识来捍卫自己的文化背景，作为一名年轻的高中生，在学术领域体验了娜奥米·坎贝尔 (Naomi Campbell) 令人眼花缭乱的美丽和泰亚娜·泰勒 (Teyana Taylor) 雄伟的嗓音。 Gyasi 的倍耐力缪斯运用“永恒”的精神，反映了他的创作之旅——其理念是让强大的黑人女性永垂不朽。 “永恒意味着某种东西具有经得起时间考验的品质，并且可以消除遇到的任何障碍。由我来定义时间对我来说意味着什么，因为许多人认为时间是关于某物存在的时间。当我拍摄时，我明白时间——永恒——也关乎社区和展望未来，”Gyasi 提到。在 Instagram 上查看此帖子倍耐力 (@pirelli) 分享的帖子 2024 年倍耐力日历已经是最伟大的日历之一，见证了难以捉摸的演员们成为引领文明进入新世界的超级英雄。他与现任统治者奥图姆富奥·奥塞·图图二世国王一起纪念他掌权加纳 25 周年，庆祝阿散蒂帝国的蓬勃发展。坎贝尔被设想为“时间停止者”，在进入星际宇宙的萨尔瓦多·达利式融化时钟面前坚守阵地。英国电影制片人杰梅斯·塞缪尔 (Jeymes Samuel) 用在毁灭过程中拍摄到的金边鞋踩碎了复活节彩蛋。 《黑豹》明星安吉拉·巴塞特以令人惊叹的背景打开了通往她王国的大门，而玛格特·李和阿曼达·戈尔曼则穿着流苏服装和充满时间的数学拥抱学术界。 2024 年对于 Gyasi 来说是一个重要时刻，他能够在鼓舞人心的同时挑战自己。 “当我看到最终的产品时，我记得我还有时间继续前进，”Gyasi 说，“人们的工作继续激励我创作——因为艺术仍然有生命。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/prince-gyasi-2024-pirelli-calander-feature-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:11:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan XI 复古“感恩”明天发布，向粉丝致谢</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-xi-retro-gratitude-release-thank-you-fans</link>
      <description><![CDATA[献给 Jumpman 的铁杆粉丝，Air Jordan XI Retro “Gratitude” 鞋款结束了 Jordan Brand 发布的一年一声巨响。经典鞋款的回归致敬了塑造 Jo​​rdan Brand 文化的珍贵配色和粉丝群。新款鞋款回顾了备受推崇的 1995 年“Concord”配色，采用缎面装饰和奢华皮革触感进行现代改造。该鞋款将于 12 月 9 日星期六发售，继 11 月 14 日在 SNKRS 应用程序上限量发售该鞋款之后，Jordan 品牌通过推出 AJ XI Gratitude 来纪念迈克尔·乔丹在球场上的不朽时刻，并向这位传奇人物致敬。该品牌的第一天粉丝。作为运动鞋爱好者的必备单品，该鞋款最初于 2006 年作为“Defining Moments Pack”的一部分与 Air Jordan 6 一起发布，但经历了与其他鞋款不同的升级。重新设计的设计在鞋跟上饰有金色 Jumpman 标志浮雕，但鞋面采用白色皮革、黑色覆盖层和挡泥板，取代了原版的弹道网布。这款深受粉丝喜爱的运动鞋鞋领处采用光滑的缎面衬里。鞋舌上印有“有史以来最伟大的球员为感谢而创造的优质篮球产品”，以表达对这位著名运动员的敬意。收藏家可能会注意到该报价与其他 AJ11 前身略有不同。 AJ XI Gratitude 首次亮相，恰逢送礼季，为您和您家里的 Jordan Brand 忠实粉丝量身定制尺码。Air Jordan XI Retro“Gratitude”将于 12 月 9 日在 SNKRS 应用程序上发售，零售价为成人 230 美元。应用程序用户将最先知道运动鞋何时上线。完整定价见下文。成人：230 美元大童：185 美元小童：100 美元婴儿/幼儿：85 美元婴儿床靴：60 美元Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-xi-retro-gratitude-release-thank-you-fans</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:02:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daily Paper 与 New Era 合作推出 59FIFTY 合身帽</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/daily-paper-new-era-59fifty-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[在很大程度上，《Daily Paper》带着使命留在自己的宇宙中不断发展其美学。但每隔一段时间，该品牌就会与另一个实体联手——提供与 Super73、Filling Pieces、Ajax 和 Beats 的合作。现在，该品牌正在与典型的美国头饰公司 New Era 进行新的合作。这标志着他们的首次合作，这次合作中出现了 New Era 标志性的 59FIFTY 合身帽。作为街头服饰和运动服饰的必备单品，帽子已成为国际风格的图腾，无论是在球场上还是在休斯顿街漫步。因此，通过强强联手，新的合作款向帽子的历史致敬，同时着眼于新一代带来的影响。这款合作款 ​​59FIFTY 合身帽子采用经典黑色搭配灰色遮阳帽，正面绣有 Daily Paper 的盾牌标志和名字侧面有刺绣。帽子上饰有经典的 New Era 旗帜和金色帽舌贴纸，是 Daily Paper 细节的一部分。新款 Daily Paper x New Era 59FIFTY 合身帽售价 80 美元，现已在 Daily Paper 旗舰店、Daily Paper 旗舰店发售。 Paper 网站和 New Era 网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/daily-paper-new-era-59fifty-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:00:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stella Artois x Martine Rose 在纽约 HBX 推出以斯诺克和台球厅为灵感的活动和装置</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/stella-artois-martine-rose-hbx-new-york-launch-event</link>
      <description><![CDATA[全球知名比利时风格啤酒Stella Artois刚刚庆祝推出与男装的特别合作设计师玛蒂娜·罗斯。罗斯目前是英国最多产的时尚创造者和英国年度男装设计师之一，她因其反文化风格的方向而被该啤酒品牌选中。她的设计经常受到英国朋克、运动和创意青年文化的影响，与时代的丰富传统交织在一起，创造出反映英国充满活力的酒吧场景和台球厅生活方式的服装和配饰系列。为了庆祝双方富有成果的合作关系，Stella Artois 在纽约 HBX 概念店举办了一场特别活动，正式推出 Stella Artois x Martine Rose。英国牙买加男装设计师 Martine Rose 亲自与朋友和特邀嘉宾一起出席了此次活动。与会者被引导到 HBX 一楼的一个特殊区域，查看全系列产品，其中包括合作 T 恤、报纸印花纽扣衬衫、“短款”帽子、牛仔裤和珍贵单品 - 飞行员夹克饰有 Stella 瓶盖。来宾不仅有机会观看、触摸和感受产品，而且还有机会在特别专区拍摄照片。Stella Artois x Martine Rose 装置将与会者带入一家英国酒吧，其灵感源自该合作的造型手册地点 Cousins职业斯诺克及伦敦泳池俱乐部。与罗斯在英国经常光顾的考辛斯类似，这个装置充满了木纹墙、台球杆、架子、台球和粉笔记分板。酒吧顶部还设有酒吧，客人可以在享受庆祝活动的同时放置 Stella Artois 饮品。随着晚会的进行，Martine Rose 花了一些时间与与会者谈论该系列。当晚的一些著名嘉宾包括 Maurice Kamara、Selah Marley、Sage Adams、Tyler Mazaheri、Ian Bradley、Jian DeLeon、Christian Cody、Mordechai Rubinstein、Rox Brown、Sky Gellatly、Ray Miah 和 Anajah。Stella Artois x Martine Rose 的作品现已在 HBX 和 Martine-Rose.com 店内发售。该合作系列还将于 12 月 8 日在 HBX.com、Machine A 和伦敦 Dover Street Market 推出。粉丝可以参加 Stella Artois 的抽奖活动，赢取牛仔裤和瓶盖夹克等特别版单品。参与者可以前往 IG 上的@StellaArtoisUSA 关注该活动，并通过桌面或移动设备访问 Stella Artois 网站，访问“Stella Artois Spin to Win Holiday Sweepstakes”门户网站，获得赢取机会。在那里，用户需要创建一个帐户并按照说明进行输入和填写正确的字段。获奖者将于 2023 年 12 月 27 日收到通知。如需完整查看规则，请访问 stellaartoisspintowin.com/rules.STELLA ARTOIS® 旋转即可赢得假日抽奖，无需购买。向 21 岁以上的美国居民开放。开始于 10/20/23 结束于 12/26/23。请访问 www.stellaartoisspintowin.com 免费入场并了解官方规则。留言&amp;数据速率可能适用。禁止的地方无效。始终负责任地享用 © 2023 Stella Artois® 啤酒，在美国酿造，Stella Artois，圣路易斯，密苏里州。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/stella-artois-martine-rose-hbx-new-york-launch-event</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BAPE 宣布 2023 年假日胶囊系列 T 恤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/bape-holiday-2023-tee-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着气温持续下降，假期即将来临，BAPE 宣布全新 2023 年假日 T 恤胶囊。为了庆祝一年中最欢乐的时刻，该胶囊包括两种全新设计以及品牌标志性的猿头徽标 T 恤。第一个新设计是圣诞老人穿着 BAPE 的红色迷彩服，拎着猿头礼物袋。红色迷彩的 BAPE 名称以粗体显示在圣诞老人人物下方。接下来是一件 Baby Milo T 恤，可以看到该角色和他的朋友们都戴着圣诞老人帽子排在一起。这些角色散布着大写字母，在沐浴猿名字上方拼出婴儿米洛 (Baby Milo)。圆领 T 恤胶囊是标志性的猿头标志上衣，采用冬夜灵感的图形设计，采用蓝色、白色和绿色色调。除了图案设计外，T 恤系列还采用经典的黑色和白色色调。完成新胶囊的是一个特殊的蛋糕盒形状的包装，所有 T 恤都配有。看看上面画廊中的新产品。 BAPE 的 Holiday 2023 T 恤胶囊将于 12 月 9 日星期六在线发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/bape-holiday-2023-tee-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:12:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摇动雏菊 2023：由尊尼获加 (Johnnie Walker) 推动的为期三天的索尼克奇观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/johnnie-walker-rocking-the-daisies-event-recap</link>
      <description><![CDATA[随着南非的夏季燃起鲜艳的色彩，为期三天的活动成为音乐爱好者的画布，由尊尼获加 (Johnnie Walker) 驱动的脉动节拍赋予其生命力。包括 Stormzy、JID 和 Greentea Peng 在内的明星阵容，以及 Denzel Curry 和 Bas 的节奏掌握，2023 年《Rocking the Daisies》在开普敦的 Cloof Wine Estate 和 Centurion 超级运动公园拉开了帷幕，为节日的激动人心的拉开了序幕节日景观变成了万花筒般的色彩，参加者穿着活泼的服装、泳衣和派对帽，沐浴在南非的阳光下。这是一场视觉奇观，一场与夏日精髓产生共鸣的舞会，捕捉到了摇滚雏菊闻名的欢腾精神。它的主题“继续走向爱、未来和音乐”不仅适用于音乐，而是完全身临其境的体验。尊尼获加风味酒廊 (Johnnie Walker&#39;s Flavor Lounge) 已成为音乐欢乐中心，汇聚了 Pandemic Boyz、Tashinga、Asvnte 等广受好评的 DJ，以及 Ponahalo、Tinx、KMAT、Dj Abu、Mam Thug 和 Tenoceans 等全女性阵容。他们的节奏让人群起立，直到凌晨，与活动中粉丝最爱的尊尼获加 (Johnnie Walker) 的 Blonde 鸡尾酒相得益彰。夜幕降临，激动人心的音乐和流畅的酒水相结合，营造出一种久久不散的氛围，为音乐节增添了令人难忘的魅力。Hypebeast 团队沉浸在音乐节的能量之中，在这次活动中亲身体验了音乐、艺术和生活方式的融合。标志性事件。摇摆雏菊不仅仅是一次音乐朝圣；更是一场音乐之旅。它对时尚先锋有着巨大的吸引力。 Stormzy 的表演是音乐节的巅峰之作，不仅震撼了大地，还点燃了兴奋的火焰，标志着英国杰出人物之一登上南非土地的历史性时刻。#JWxRTD，由 Steyn Entertainment 和 Johnnie Walker 精心策划，超出了预期，通过赞助商的动态表演和沉浸式激活提供不可磨灭的体验。音乐节的阵容不拘一格，包括 Bas、The Vamps、Tyson Syabateli、Broke Klubhouse 和 Westside Boogie，迎合了不同的音乐品味，确保为每个人提供声音。 Denzel Curry 在最后一天的闭幕表演留下了持久的印记，令人着迷全体观众。随着 Rocking the Daisies 2023 活动于 11 月 19 日在超级运动公园落下帷幕，音乐的回声和周末留下的回忆挥之不去，让每个人都热切地期待着这个标志性节日的重演。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。请负责任且合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/johnnie-walker-rocking-the-daisies-event-recap</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paul Smith 以彩色服装和配饰点亮假日季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/11/paul-smith-holiday-gifting-2023-shopping-guide</link>
      <description><![CDATA[在众多品牌汇集的节日礼品店中，Paul Smith 的各类系列是也许是今年最有活力的。该公司利用其标志性的彩色条纹图案，推出了一系列采用同样引人注目的色调排列的家居用品、配饰和服装。在节日产品中，该品牌还重点介绍了其最近与 Kask、Rapha 和 Braun 等品牌的合作。与基础系列一样，这些特别版单品从该品牌的多彩设计中汲取灵感，进行了一系列有趣的改编，同时融入了新的细节和奢华的饰面。 Hypebeast 浏览了礼品系列，汇集了一系列值得在这个节日送礼的时尚和生活方式产品。 “Motion Blur”芥末骑行头盔 / 295 英镑（约 360 美元） 作为与头盔专家 Kask 持续合作的一部分，Paul Smith 在今年早些时候推出了芥末版本。这款高性能单品是该时尚品牌推出的最具技术含量的单品之一，具有可调节气流、高可见度贴纸和其他功能元素。这款特别迭代产品融入了 Paul Smith 风格，采用动态条纹处理，为“Motion Blur”这一名称提供了灵感。 长袖骑行服 / 170 英镑（约 210 美元）在另一项以骑行为重点的合作伙伴关系中，Paul史密斯和拉法联手推出了一系列主要自行车用品的胶囊系列。该系列中的每件技术服装均采用兔子印花材料和配套的兔子刺绣制成。然而，球衣上衣的设计更进了一步，袖子和拉链均采用块色调。 标志性条纹羊毛马甲 / 475 英镑（约 580 美元）对于传统主义者来说，Paul Smith 将其标志性条纹细节融入到了智能毛衣背心。这款舒适单品采用 100% 初剪羊毛纱线制成，染成各种色调，采用宽肩和罗纹腰部针织而成，打造出现代的锥形廓形。不妨将这件单品与黑色精裁裤搭配，或与 T 恤和西装外套叠搭，打造更简约的造型，彰显个性。模拟闹钟 / 35 英镑（约 42 美元）这款简约的模拟时钟借鉴了 Braun 的经典钟表产品，打造出独特的 70 年代复古外观，可作为早晨闹钟和床头装饰品。它呈方形，带有圆形钟面，钟面上有蓝色、粉色和黑色的手臂。保持设计简单和永恒，表面还具有黑白双品牌细节。骨瓷茶壶 / 40 英镑（约 50 美元）今年 3 月，为了在巴黎推出 Café Paul Smith，该品牌与多面艺术家 Alec Doherty 联手打造了一套限量版茶具。这款四件式吊坠饰有手工印刷的异想天开的人物和面孔插图，展示了一种美感，在其粗糙的涂鸦线条中精心融合了史密斯和多尔蒂的身份。我们从该系列中挑选的是骨瓷茶壶，其特征是一张凝视的女人的脸。沙滩球棒和球套装 / 85 英镑（约 100 美元）无论您是经验丰富的乒乓球运动员还是业余爱好者，这款色彩缤纷的球棒和球套装都能吸引对手的注意力。这套时尚套装与地中海木工品牌 Avora 合作制作，配有两个两侧颜色交替的桨、一个氯丁橡胶手提箱和两个印有 Paul Smith 标志的紫红色球。早鸟香薰蜡烛 / 225 英镑（约. 275 美元）虽然早鸟蜡烛对于家用香薰来说可能有点贵，但它的三芯和 1000 克蜡的组合确保您物有所值。这款特殊的蜡烛将鸢尾花和广藿香的花香与绒面革混合在一起，营造出独特的雨后气味。装在带有绿色盖子的大胆蓝色玻璃支架中，将其作为多功能中心装饰品放置在房间中央。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/11/paul-smith-holiday-gifting-2023-shopping-guide</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 14:40:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>