<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2025 21:13:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>何子彦的《时间与老虎》探寻鲜活的历史</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ho-tzu-nyen-time-tiger-exhibition-mudam-luxembourg</link>
      <description><![CDATA[下个月，Mudam Luxembourg 将揭开新加坡艺术家何子彦的个人展览《时间与老虎》。二十多年来，何子彦通过他的电影、装置和虚拟现实艺术作品不断突破动态影像的界限。他的创作灵感源自对东亚和东南亚历史的深入探究：神话和叙事如何书写、分享和塑造历史。展览的核心是老虎，它与时间和抵抗的概念有着深厚的联系。这种动物在亚洲漫游了两百万年，曾在东南亚文化中盛行，在殖民统治下几乎灭绝，但仍在各种文化形式中重新出现。对何来说，这种难以捉摸的生物体现了韧性和变革，以隐喻和现实的形式贯穿历史。展览汇集了五件主要的视频作品，包括《一只或几只老虎》（2017 年）等著名作品和新呈现的《酒店 Aporia》（2019 年）以及新委托创作的《T for Time》（2024 年），艺术家将其描述为“不同规模和性质的时间性的集合”。这种算法驱动的投影编织了来自欧洲和亚洲背景的故事，提供了对非线性时间的沉思探索——充满了循环、螺旋和意想不到的转折。通过《时间与老虎》，何氏描绘了一个不断变化的世界的灼热肖像，仅由历史的线索联系在一起：“有时我认为我工作的真正媒介是时间本身。毕竟，人们可以说，电影和视频等动态图像只是试图塑造时间。”展览将于 2025 年 2 月 14 日至 8 月 24 日在卢森堡展出。Mudam – 卢森堡当代艺术博物馆 3 Park Dräi Eechelen,1499 Clausen，卢森堡点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ho-tzu-nyen-time-tiger-exhibition-mudam-luxembourg</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 21:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>实战观察 Air Jordan 1 Low OG“年度最佳新秀”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/air-jordan-1-low-og-rookie-of-the-year-cz0790-107-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 1 Low OG“年度最佳新秀”配色：Sail/Black/Golden Harvest/Gym RedSKU：CZ0790-107MSRP：140 美元发布日期：4 月 18 日购买地点：Nike更新：距离这款 Air Jordan 1 Low OG 全新“年度最佳新秀”配色发布仅一周时间首次浮出水面。现在，这款鞋的实战分析已经分享，其预计于 4 月发布。正如我们在下面最初的描述中所述，它的覆盖层采用金棕色，底部为白色。从那里开始，黑色对比出现在品牌元素上，包括 Swooshes、鞋领和橡胶外底。敬请关注更多更新，因为发布日期仍定于 4 月 18 日，通过 Nike SNKRS 和精选零售商，起价为 140 美元。原创故事：乔丹品牌正在纪念传奇人物迈克尔乔丹的杰出年度最佳新秀表现。回到 1985 年，这标志着篮球偶像在 NBA 职业生涯的开始，该鞋品牌为经典的“年度最佳新秀”配色带来了低帮版本。2018 年发布了 Air Jordan 1 High OG“年度最佳新秀”，现在明年，配色方案将为 Air Jordan 1 Low OG 卷土重来。这款鞋采用经典的帆船、黑色、金色收获和运动红配色方案，向乔丹在获得最佳新秀奖时所穿的令人难忘的服装致敬。鞋面采用白色皮革，金色收获绒面革突出了覆盖层。Swoosh、徽标和鞋带采用黑色，而“Nike Air”鞋舌标签则采用红色。这款鞋保留了对 MJ 新秀赛季的怀旧致敬，与 2018 年发布的鞋款类似。敬请期待将于明年 4 月发售的 Air Jordan 1 Low OG “年度最佳新秀”。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/air-jordan-1-low-og-rookie-of-the-year-cz0790-107-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 20:16:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德雷克推出全新自由式歌曲“Fighting Irish”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/drake-new-freestyle-fighting-irish-conductor-williams-stream</link>
      <description><![CDATA[Drake 推出了他 2025 年的第一首新歌。在指挥家威廉姆斯最新的 20 分钟“Signature Blends”YouTube 视频中间，The Boy 提供了 Genius 称之为“Fighting Irish”的三分钟即兴曲。虽然目前尚不清楚这首新歌的具体创作时间，但我们知道的是，几分钟之内，威廉姆斯引导粉丝观看该视频的 Instagram 帖子就被删除了。”全世界都爱上了噱头，甚至我的兄弟们都拿到了票/似乎他们喜欢每一分钟，只知道这对我们来说是私事，而不仅仅是生意，”他在第一节就进入了他的流程。“分析行为模式有点可疑/当我计算数字时/或者当我打破世界纪录时，黑鬼从来都不会为我高兴，即使我狂饮吉尼斯啤酒/或者当我得到我的第五辆迈巴赫时，因为它的颜色不同。”威廉姆斯最近与德雷克合作发行了《For All The Dogs》，为《8AM in Charlotte》和《Stories About My Brother》提供制作帮助。据 8 月份报道，据称二人还在合作制作一张联合专辑。在上面的 YouTube 视频中播放“Fighting Irish”，并继续关注 Hypebeast 了解该曲目转移到 DSP 的情况。在 Hypebeast 上阅读更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/drake-new-freestyle-fighting-irish-conductor-williams-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 20:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先一睹今年的 Air Jordan 12 “Flu Game”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-12-flu-game-ct8013-060-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 12 “Flu Game”配色：黑色/Varsity RedSKU：CT8013-060MSRP：200 美元发布日期：3 月 1 日购买地点：Nike更新：去年关于 Air Jordan 12 “Flu Game”是否会在 2025 年回归的报道来来回回。然而，重新发布的首次亮相终于浮出水面，证实它将今年将再次发售。分享的几张照片表明这款运动鞋没有任何变化——红色挡泥板和鞋底与黑色皮革鞋面相结合。现在预计将于 3 月 1 日通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 200 美元。更新：随着 Sneaker Files 分享另一份修订报告，谣言狂潮仍在继续。早在 4 月，就有传言称 Air Jordan 12“Flu Game”将于 2025 年回归，但后来有传言称该鞋将在 5 月被取消并由“Bloodline”配色取代。现在，来自运动鞋泄漏领域的最新消息是“Bloodline”最终不会发布，相反，“Flu Game”配色确实会回归。请继续关注更多更新，因为目前似乎任何事情都可能发生。在 Instagram 上查看此帖子 Sneaker Files (@sneakerfiles) 分享的帖子更新：上个月，有传言称 Air Jordan 12 “Flu Game” 将于 2025 年回归。考虑到自首次亮相以来已经过去了八年，时机恰到好处。然而，zSneakerHeadz 和 Sneaker Files 已经确认它毕竟不会在明年重新发布。相反，作为 2019 年 Air Jordan 1 Retro High OG “Bloodline” 的后续产品，将推出一款新的“Bloodline”配色（通过下面嵌入的 Instagram 帖子中的模型展示）以黑色和红色推出。请继续关注这双新鞋的首发。原创故事：我们甚至还没有走到 2024 年的三分之一，但 Jordan Brand 的 2025 年阵容已经开始大量泄露：在 Air Jordan 5“Black Metallic”被披露为 2025 年回归后，现在有传言称 Air Jordan 12“Flu Game”将卷土重来。“Flu Game”是迈克尔·乔丹第 12 款签名球鞋的黑红色版本，其绰号源于 1997 年 NBA 总决赛中，迈克尔·乔丹在对阵犹他爵士队的比赛中打出传奇般的 38 分表现。“Flu Game”最初于同年发布，最后一次复刻是在 2016 年。得益于其芝加哥公牛队风格的黑红配色方案和悠久的历史，“Flu Game”是有史以来最具标志性的 Air Jordan 版本之一。在上一次复刻版发布期间，这款鞋一天的销售额就达到了 2000 万美元（而且，有趣的是，它还与喜剧演员 JB Smoove 合作，在一场特别活动中大放异彩）。上图为 2016 年复刻版，因为尚未公布 2025 年款的图片，但 Sneaker Files 和 zsneakerheadz 的联合报道表明，这款鞋将于明年春季某个时候上市。请继续关注此处，获取有关定价和确切发布日期的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/air-jordan-12-flu-game-ct8013-060-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 19:37:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA MB.01“Alien Safari”将于下周发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/puma-mb-01-alien-safari-lamelo-ball-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[名称：PUMA x LaMelo Ball MB.01 “Alien Safari”配色：绿色闪光/纯洋红色/超链接蓝色SKU：311401_01建议零售价：140 美元发布日期：1 月 10 日购买地点：PUMAPUMA 和 LaMelo Ball 在新年大门前推出夏洛特黄蜂队控球后卫的签名鞋，这款鞋狂野不羁PUMA MB.01。这款鞋采用全新“Alien Safari”配色，包括“Green Glimmer”、“Pure Magenta”和“Hyperlink Blue”等热门配色，鞋身饰有通体动物图案，彰显了其独特的脚感。鞋型不仅性能出色，而且引人注目：设计采用 CMEVA，这是一种泡沫技术，可在轻质结构中提供出色的响应性和缓冲性，编织网眼鞋面提供透气感和支撑。放大后，鞋款设计在拉环上印有 Ball 的“one of one”座右铭，在鞋底印有“RARE”字样。同时，鞋带穿过鞋舌上运动员的翅膀标志，鞋跟上印有“MELO”字样。PUMA x LaMelo Ball MB.01“Alien Safari”将于太平洋时间 1 月 10 日上午 7 点在线上和 PUMA Hoops 指定零售店上市。这款运动鞋将提供成人（140 美元）和小学（120 美元）两种尺码。看看上面画廊中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/puma-mb-01-alien-safari-lamelo-ball-release-date-info</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 19:36:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yuto Horigome 与 AllRightsReserved 合作推出“Yutornado”雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/yuto-horigome-yutornado-sculpture-allrightsreserved-ddtstore</link>
      <description><![CDATA[奥运会滑板运动员 Yuto Horigome 与 DDTStore by AllRightsReserved 合作，推出限量雕塑，灵感来自他的标志性动作。这件雕塑被称为“Yutornado”，庆祝了 Horigome 的非凡旅程，并将在他 26 岁生日之际发布。这件作品由乙烯基和镀金漆制成，捕捉了微型 Horigome 在他著名的龙卷风式旋转动作中的动作。雕塑双臂伸展，具有动感，体现在滑手扭动的身体和衣服上起伏的褶皱中。雕塑由金色条状结构支撑，上面用大号粗体字写着作品名称。堀内首次展示了“Yutornado”动作——270°旋转进入鼻滑，然后再旋转270°落地——这是以发明者命名的简短而著名的招牌动作之一。作为这项运动的首位奥运冠军，这位滑板运动员在2024年巴黎奥运会上再次夺得金牌，引起了耐克和精工等品牌的关注，不过这次发布是为了庆祝他首次限量雕塑的发布。“Yutornado”限量发行500件，尺寸约为22 x 9.3 x 12.1英寸，并附有签名和编号以及真品证书。对于那些想要购买的人来说，该雕塑将于美国东部时间 1 月 6 日晚上 10 点在 DDTStore 以 1570 港币（约 202 美元）的价格出售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/yuto-horigome-yutornado-sculpture-allrightsreserved-ddtstore</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 19:19:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jordan 品牌正式推出 Jordan Zion 4</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/jordan-zion-4-metallic-silver-fb1802-005-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：Jordan Zion 4 在 2024 年底多次出现，Jordan Brand 现已正式宣布该运动鞋将于本月晚些时候首次亮相。据说这款鞋采用了低帮设计，并配有 Zion 3 中存在的 Cushlon 3.0 插入式中底系统和全长抛物线 Air Zoom strobel，以强调 Zion Williamson 的力量和速度。它还采用了经过计算设计的鞋底，让鞋子在篮球场上的感觉更加贴合，同时在高磨损区域具有额外的阻力，以提高耐用性。它首次亮相的是“Damascus Steel”配色，这是之前在下面预览的配色，同时也出现在“Mud to Marble”和“Forged in Fire”外观中，如上图所示。虽然乔丹品牌没有公布发布日期的具体信息，但这三款外观预计将分别于 1 月 28 日、2 月 11 日和 3 月 11 日上市，每款售价 140 美元。更新：距离 Zion Williamson 的第四款签名鞋 Jordan Zion 4 终于泄露已经过去了一周，现在 Swoosh 已经上传了即将推出的运动鞋的官方视觉效果。虽然我们还没有该品牌的任何技术规格，但这个完整的预览进一步说明了人们对其“金属银”配色的期望，包括具有性能导向牵引力的半透明外底和“Zion”品牌标志。预计发布日期仍为 2025 年，售价为 140 美元。有关更多信息，请查看下面的初步分析。原始故事：不可否认，锡安·威廉姆森在健康时是一股不容小觑的力量，然而，不幸的是，这一规定限制了他在 NBA 的前五个赛季的成功，因为他目前正在处理左腿筋拉伤的问题。与此同时，他与乔丹品牌的合作状态——迄今为止已涉及三款签名鞋——受到质疑，因为自乔丹·锡安 3 推出以来已经过去了一年多，没有迹象表明续集正在筹备中。然而，新的泄漏澄清了真相。乔丹·锡安 4 的早期外观终于浮出水面，展示了为新鞋增色的“金属银”配色。该模型保留了其前身的低帮设计，因为中足处有 Zoom Air 缓冲垫。它的分层鞋面主要采用银色，但值得注意的是，中底上方有大象印花细节和 Jumpman 品牌标志。在撰写本文时，Zion Williamson 和 Jordan Brand 都没有透露 Jordan Zion 4 何时会在零售店首次亮相。请继续关注更新，包括新设计的官方介绍，因为目前预计将于 2025 年通过 Nike SNKRS 和精选零售商推出，起价为 140 美元。在 Instagram 上查看此帖子 SOBER·PRODUCTION (@bbb_ceo) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/jordan-zion-4-metallic-silver-fb1802-005-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 19:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nathy Peluso：《GRASA》、格莱美奖和她的戏剧巡演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nathy-peluso-grasa-grammys-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[很难描述构成 Nathy Peluso 音乐的元素，这位拉丁裔歌手改变了阿根廷嘻哈音乐的节奏。Nathy 声名鹊起，在世界各地宣传她的第二张录音室专辑 GRASA 时，她展现了她叛逆的个性。⁠⁠自 2024 年 5 月发行以来，GRASA 获得了广泛认可，并成为国际音乐的领军人物。这张专辑赢得了三项拉丁格莱美奖，并被唱片学院提名为“最佳拉丁摇滚或另类专辑”——这对这位 29 岁的艺术家来说是一项杰出的成就。GRASA 是一组无缝衔接的主题、节奏和歌词，形成了一张独特的专辑，确立了 Nathy Peluso 的创作力，并且没有放缓的迹象。“GRASA 巡演非常紧张，但它是我职业生涯中最让我着迷的部分之一。这是一场非常戏剧化的演出，有很多虚构的内容，并以竞技场的形式融入了电影元素，”这位歌手向我们讲述了她的巡演，该巡演将持续到今年 7 月。我们与这位阿根廷歌手坐下来，谈论她广受好评的专辑、她代表阿根廷参加格莱美奖的自豪感，以及她正在进行的欧洲和拉丁美洲巡演。Hypebeast：你年轻时是如何与音乐联系在一起的？“我从很小的时候就与艺术世界联系在一起。我一直表现出很大的兴趣，这种兴趣开始非常自然地形成，通过用吉他创作曲调和探索不同的流派，我得以放大我所拥有的迷恋。”自 2020 年发行第一张专辑以来，你的音乐有什么变化？“我的声音经历了许多起起落落，而且还会继续这样。我认为这是成长的一部分，我们在改变，我们的音乐也随之改变。无论我们的音乐在审美上发生怎样的变化，艺术家的本质始终不变。也许是你的音域、你发音某些词的方式，或者塑造你音乐个性的不同外表。”你的第二张录音室专辑《GRASA》是如何诞生的？“《GRASA》反映了我对自己的音乐之旅的理解，以及对自我的探索，也是我保留了一张未发行专辑的结果。从人性的角度看，这相当复杂，对感觉和情感的深入探索最终促成了《GRASA》。这张专辑自然而然地诞生了，因为我发现自己处于一种境地，除了谈论发生在我身上的事情，我别无选择，只能将其作为一种治愈方式。我觉得有必要与我的听众分享并继续成长。我选择非常诚实，而不是通过非常原始的方式表达幻想。”“你会如何描述《GRASA》的声音？”我不喜欢定义自己。我希望我的听众自己定义。我觉得《GRASA》包含了很多不同的流派，无法用一个词来描述。我对不同音乐元素的看法让我感到充满激情，也许是通过一种更另类的视角，通过融合和对不同节奏的全新诠释。”首次获得格莱美奖提名，您有何感想？“今年能获得格莱美奖提名，我感到非常荣幸。我非常激动，在最近获得 2024 年三项拉丁格莱美奖之后，我非常感谢学院对我作品的不断认可。我也非常感谢 GRASA，能够通过业界的眼光以这种方式扩大这个项目。”在您正在进行的 GRASA 巡演中，我们能期待看到什么？“GRASA 巡演非常紧张，但它是我职业生涯中最让我着迷的部分之一。这是一场非常戏剧化的演出，有很多虚构内容，并以竞技场的形式融入了电影元素。这个愿景与我研究的主题非常一致，即肢体剧场。我喜欢在舞台上扩大这个艺术分支，因为我认为这是一个很好的曝光机会。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nathy-peluso-grasa-grammys-interview-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 18:53:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Bad Bunny 的短片“我应该扔更多照片”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-short-film-stream</link>
      <description><![CDATA[上周，当 Bad Bunny 宣布他即将推出的录音室项目时，他在一段引人入胜的预告片中透露了专辑的名称和发行日期——《DeBÍ TiRAR MáS FOTos》，将于 1 月 5 日正式发布，该预告片由传奇的波多黎各电影制片人 Jacobo Morales 主演。随着万众期待的专辑发售日临近，贝尼托分享了一部完整的短片来宣传这张专辑。“我经历了很多事情。我遇到了很多人。都是很好的人。我去过很多国家——几乎全世界。但没有一个像波多黎各——或者说它曾经是那样，”莫拉莱斯一边从地下挖出一个盒子，一边回忆道。“这里有一些东西。我不知道是什么。一种令人难以置信的魔法。它还在这里。它还在这里。”莫拉莱斯和他的朋友康乔（由肯尼斯·卡纳莱斯配音）坐在一起回忆过去，承认他希望自己（专辑名称的由来）能拍更多的照片。 “我希望我能拍更多照片给你看，”他回忆道，“照片是我们经历过的时刻，是我们经历的记忆。”随着这部 11 分钟的电影的进展，莫拉莱斯意识到波多黎各发生了多大的变化。在上面播放完整的 DeBÍ TiRAR MáS FOTos，并在下面的 Instagram 轮播中找到专辑的曲目列表。1 月 5 日星期日，当它到处发布时，请再次收听。在 Instagram 上查看此帖子Benito Antonio (@badbunnypr) 分享的帖子在 Hypebeast 上阅读更多]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bad-bunny-debi-tirar-mas-fotos-short-film-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:44:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯篮球推出蛇年系列新品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-basketball-year-of-the-snake-2025-release-date-info</link>
      <description><![CDATA[为庆祝即将到来的农历新年，阿迪达斯篮球推出了以中国十二生肖蛇年为灵感的丰富系列。该特别系列包括五款新旧款篮球运动鞋，以及一系列带有蛇皮图案的服装和配饰。AE1 Low 和 Harden Vol。 9 重新演绎了 2024 年初推出的爬行动物配色。这两款强劲的当代款式在雕塑般的上部面板中具有未来感。adidas Intimidation 于 12 月与 Packer 一起重新推出，采用光泽的绿色，让人联想到翡翠石。最后，自然的蛇皮压花材料出现在 Crazy 8 Low 和 Forum Lo 中，带有红色和酒红色点缀。Harden Vol. 9 上的紫色蛇皮状材料反映在紫色校队风格的夹克中，背面饰有蛇形阿迪达斯徽章贴花。adidas Basketball 品牌运动衫和连帽衫有黑色、灰色和红色可供选择，而侧扣运动裤则采用金色细节，打造真正喜庆的基本款。截至撰写本文时，尚未分享有关完整系列正式发布日期的官方详细信息。随着农历新年假期的临近，请继续关注 Hypebeast 的最新动态。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/adidas-basketball-year-of-the-snake-2025-release-date-info</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eric Emanuel 推出“EE ★ BALL”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/eric-emanuel-ee-ball-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[Eric Emanuel 近来一直忙于发展其品牌精神，从简约的网眼短裤和运动服开始，最近将其范围扩大到外套，并倾向于开展更多的合作项目。该品牌的下一步举措是完善其休闲服套装，推出名为“EE® ★ BALL”的全新系列。EE® ★ BALL 系列由六种颜色的运动套装组成——红色、淡蓝色、黄色、海军蓝、灰色和棕色，包括套头连帽衫和运动裤。连帽衫中间印有“EE® ★ BALL”标志，并配有抽绳、袋鼠口袋和翻边袖子。至于裤子，它们也印有相同的“EE® ★ BALL”标志——只是尺寸略小，印在左大腿上。裤子配有收腰设计、经典口袋和脚踝卷边。EE® ★ BALL 的首次亮相紧随该品牌的强劲势头，最近推出了与施华洛世奇和 Akimbo Club 的合作产品。请仔细查看上方画廊中的“EE® ★ BALL”配色，预计该系列将于 1 月 3 日晚些时候在 Eric Emanuel 官方网店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/eric-emanuel-ee-ball-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 16:49:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《每日新闻》将出售其纽约市中心门店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/daily-paper-selling-closing-downtown-nyc-new-york-store-financial-profit-low-revenue</link>
      <description><![CDATA[根据该品牌通过 FashionUnited 发布的最新财务报告，总部位于阿姆斯特丹的时尚品牌 Daily Paper 将剥离其纽约旗舰店，以确保未来的盈利能力。在 2023/24 财年，该品牌的总收入降至略高于 1400 万欧元，该公司表示这一数字不符合“与银行达成协议所需的财务比率”。尽管利润略有增加，但该品牌表示，“不确定性可能会对公司继续经营的能力产生重大影响。”为了节省成本，该品牌将关闭其位于纽约市中心的门店，这是该品牌在海外开设的第一家零售店。这家两层楼的购物目的地位于纽约市下东区，拥有大量雕像、马赛克和壁画，还有一间俱乐部式的咖啡吧和休息室，由该公司与 4plus Design 的 Heather Faulding 合作设计。此外，Daily Paper 重组了其团队，这对“成本产生了积极影响”，并将所有电子商务销售分配到其欧洲配送中心，此举旨在进一步降低成本。采取上述措施后，该品牌认为其拥有“健康的毛利率”，并且其重组应能提高盈利能力。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/daily-paper-selling-closing-downtown-nyc-new-york-store-financial-profit-low-revenue</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 16:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LG 的三合一生活伴侣包括高清投影仪、情调照明和蓝牙扬声器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/lgs-3-in-1-lifestyle-companion-includes-hd-projector-mood-lighting-and-bluetooth-speaker</link>
      <description><![CDATA[在 CES 2025 开幕前，LG 透露了另一项将在备受期待的科技会议上亮相的创新技术。 LG PF600U 是一款多功能“生活伴侣”，配备高清投影仪、蓝牙扬声器和家庭照明功能。这款创新概念机型是一站式站点，可营造完美的氛围，无论是放映舒适的电影或视觉效果，还是通过情绪照明和音乐营造最佳氛围。这款产品的设计灵感来自传统的落地灯，一根单腿支撑着这款光滑的圆形设备。这款投影仪配备 FHD 分辨率、300 ANSI 流明投影和使用 LG webOS 的 OTT 流媒体，而无源辐射器则为支持蓝牙的扬声器提供身临其境的音质。LED 情绪照明具有九种颜色和五种亮度级别，提供一系列设置和 110 度倾斜头。LG 还推出了 CineBeam S，这是该品牌最小的 4K UST 投影仪。虽然它没有像 PF600U 那样拥有相同的多功能性，但这款投影仪具有 4K UHD 分辨率和 500 ANSI 流明的亮度，可呈现生动的视觉效果。凭借超短焦能力，该设备可以在最小的墙面间隙内投射 40 到 100 英寸的图像。LG 最新的“生活方式投影仪”将在下周于拉斯维加斯开幕的 CES 2025 上亲自展示。虽然这些设备是概念模型，但请继续关注近期可能发布的更多更新。 单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/lgs-3-in-1-lifestyle-companion-includes-hd-projector-mood-lighting-and-bluetooth-speaker</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果将​​向被 Siri 监视的人支付 9500 万美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/apple-pay-95-million-dollars-people-siri-spied-on-privacy-class-action-lawsuit-settlement</link>
      <description><![CDATA[据路透社报道，苹果已同意向声称其语音助手 Siri 侵犯其隐私的用户支付 9500 万美元现金，该诉讼已在拟议的集体诉讼中提起。苹果在周二晚上向加利福尼亚州奥克兰联邦法院提交的和解协议中否认存在任何不当行为。该协议仍需获得美国地区法官杰弗里·怀特的批准。据该媒体报道，9500 万美元的赔款相当于这家加州科技巨头约 9 小时的利润。如果该法案通过，2014 年 9 月 17 日至 2024 年 12 月 31 日期间在美国购买支持 Siri 的 iPhone、iPad、Apple Watch、MacBook、iMac、HomePod、iPod Touch 或 Apple TV 的用户每台设备最多可获得 5 台 20 美元的赔款，但最终赔款金额将取决于索赔数量。值得注意的是，设备所有者还需要宣誓声明，他们是在他们认为是私密的环境中交谈时无意中激活了 Siri。在诉讼中，两名原告表示，在他们现实生活中谈论 Air Jordan 运动鞋和 Olive Garden 餐厅后，他们的设备开始显示这些产品的广告。另一名原告在与医生进行了他认为是保密的谈话后，收到了特定医疗治疗的促销信息。苹果并不是唯一一家因其语音激活助手技术对簿公堂的公司。谷歌目前正面临来自其语音助手用户的类似诉讼，这些用户的代理律师事务所与 Siri 案中的律师事务所相同。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/apple-pay-95-million-dollars-people-siri-spied-on-privacy-class-action-lawsuit-settlement</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:49:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JISOO for Tommy 新年系列庆祝 BLACKPINK 明星的时尚时代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/tommy-hilfiger-jisoo-collection-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/tommy-hilfiger-jisoo-collection-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>