<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Feb 2024 21:10:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>沃尔夫冈·蒂尔曼斯在新展览中反思时间和时间性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/wolfgang-tillmans-david-zwirner-hong-kong-2024-exhibition</link>
      <description><![CDATA[德国摄影师 Wolfgang Tillmans 将在卓纳画廊香港举办新个展下个月香港地点。即将举行的展览将是特纳奖获得者与画廊的第五次展览，包括在亚的斯亚贝巴、柏林、拉各斯和蒙古等地拍摄的图像。蒂尔曼的图像虽然有时具有欣快的抽象特征，但提炼出“高雅”和“低雅”艺术的概念，转而支持普通场景，恳求人们毫无恐惧地看待世界。正如有据可查的那样，提尔曼斯早期对音乐而非摄影的兴趣对他更具吸引力，因为他在 20 世纪 90 年代开始捕捉柏林和伦敦夜生活的生活方式。展出的杰出作品包括《充满光》（2011），它描绘了夕阳在寒冷的仓库空间中反射出的短暂的橙色光芒——这是对与时间和暂时性相关的主题的探索。蒂尔曼斯认为，展示和隐藏同等重要，“这并不全在于行为”，他之前曾这样描述过自己的实践。 “这是关于你不做什么。你不拍照片，我的意思是这是一个非常有意识的决定，”他补充道。蒂尔曼斯补充说，虽然他的跨学科实践在过去几十年里发生了变化，但他的图像通过“今天活着的感觉”这一线索结合在一起。同名展览将于 3 月 25 日开幕。卓纳画廊 5-6/F香港中环皇后大道中80号H Queen&#39;s点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/wolfgang-tillmans-david-zwirner-hong-kong-2024-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 20:55:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sickamore 和 Oke Junior 回忆他们在 Bulleit 先锋项目活动中的混音带日子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/bulleit-pioneer-project-sickamore-oke-junior-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/bulleit-pioneer-project-sickamore-oke-junior-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 20:30:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clint419 预告 Supreme x Nike Air Max Dn “Silver Bullet”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/supreme-nike-air-max-dn-silver-bullet-release-info</link>
      <description><![CDATA[Supreme 本周让运动鞋界大吃一惊：本周，耐克将通过合作配色首次推出 Nike Air Max Day 鞋款——Air Max Dn。 Swoosh 在本月初发布的新设计由 Supreme 和 Nike 联合打造，采用全黑饰面，鞋面侧面带有反光“Supreme”文字，今天很快就被抢购一空。 Corteiz 创始人 Clint419 在 Instagram 上发布了 Supreme x Nike Air Max Dn “Silver Bullet” 鞋款，这让这次合作更加令人兴奋。表面上从 Nike Air Max 97 及其传奇的“Silver Bullet”外观中汲取灵感，鞋面以灰色底座开始，侧面带有银色“Supreme”文字。从那里开始，它的挡泥板和鞋跟采用金属银色，而中足 Swoosh、鞋舌品牌和新 Air 单元则采用红色点缀。白色的“Supreme”字样也出现在 Air 单元中，重现了该品牌最著名的白底红字品牌形象。在撰写本文时，Supreme x Nike Air Max Dn“Silver Bullet”据说是亲朋好友专属，不会发布。不过，请继续关注更新，因为这双鞋可能会在未来某个时候上市。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Kicks (@hypebeastkicks) 分享的帖子单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/supreme-nike-air-max-dn-silver-bullet-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 20:15:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“积木艺术”乐高展览重返伦敦</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/art-of-the-brick-lego-london-exhibition</link>
      <description><![CDATA[虽然通常与美术世界无关，但乐高将被放置在伦敦锅炉房举办的新展览中的基座。 “砖块艺术”由沉浸式娱乐公司 Exhibition Hub 与 Fever 合作制作，将展示 100 多个由数百万块小砖块制成的乐高雕塑。参观者将体验一些艺术史上最知名的作品，这些作品被重新想象成异想天开的乐高作品——从文森特·梵高的《星夜》到达·芬奇的《蒙娜丽莎》。每件作品均由美国艺术家兼乐高积木大师 Nathan Sawaya 精心制作，他之前曾在悉尼、上海、巴黎、罗马和纽约巡演过其不朽作品。近十年后，砖块艺术又回到了砖巷，”Sawaya 在一份声明中说道。 “2014 年有如此多的人与我的艺术产生了共鸣，这让我很感动，我希望能够重燃 10 年前在这里感受到的魔力，并与一座不断让我惊叹不已的城市分享艺术。” 3月6日伦敦布里克巷。请提前访问主办方网站预订门票。锅炉房 152 砖 LnLondon E1 6RU点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/art-of-the-brick-lego-london-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 19:44:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格豪雅 (TAG Heuer) 与 Malbon Golf 合作开发互联腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/tag-heuer-malbon-golf-collaboration-connected-watch-apparel</link>
      <description><![CDATA[看看这些天，几乎每个人都有某种设备他们的手腕上，无论是手表、健身追踪器，甚至是珠宝。随着个人生活和工作生活之间的界限变得越来越模糊，人们正在寻找多功能设备来补充他们忙碌的生活。这就是泰格豪雅 Connected Calibre E4 高尔夫版的用武之地，该设备提供涵盖健康、保健和高尔夫的广泛功能。现在，这家瑞士钟表制造商聘请了颠覆者 Malbon Golf，在这款时计上融入自己的风格。与此同时，两人还设计了配套的服装和配饰系列。泰格豪雅 Connected E4 的全套功能在其他联网高尔夫手表中独一无二，无需操作界面即可使用，让高尔夫球手享受无干扰的回合。腕戴式设备会自动跟踪每次击球，并根据您的情况进行调整，以提供球杆选择建议。与个人球童类似，该手表还提供每个球洞的信息，例如到果岭或沙坑的距离。为了纪念两个品牌之间的合作，泰格豪雅 Connected Calibre E4 x Malbon Golf Edition 饰有 Malbon 标志性的黄色和绿色以及表圈上有 18 个标记，象征高尔夫球场的 18 个洞。有两种表盘可供选择，一种带有 Malbon&#39;s Buckets 标志，随着时间的流逝而改变颜色，另一种更传统，让人想起 Heuer 02。在服装方面，由弹力尼龙制成的四分之一拉链采用中性色调闪烁着绿松石色和绿色的光芒，还有一款特殊的手套，旨在与联网手表的佩戴相得益彰。服装和配饰的定价在 40 美元到 500 美元之间，手表的零售价为 2350 美元。该系列将于 2 月 26 日上午 7 点（太平洋标准时间）在 Malbon 网站上发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/tag-heuer-malbon-golf-collaboration-connected-watch-apparel</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 19:42:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MM6 Maison Margiela 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/mm6-maison-margiela-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[MM6 Maison Margiela 拍摄米兰时装周于周四亮相 2024 年秋冬系列。请参阅上方图库中的台词，并继续关注 Hypebeast 对节目的评论。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/mm6-maison-margiela-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 19:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Travis Scott x Jordan Jumpman Jack“雷霆蓝”抢先预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/travis-scott-jordan-jumpman-jack-fz8117-001-thunder-blue</link>
      <description><![CDATA[Travis Scott 和 Jordan Brand 正在将合作关系推向新高度今年，斯科特推出了该品牌的第一款签名鞋，将其提升到了一个新的水平。 Jordan Jumpman Jack 此前曾以两种不同的造型亮相，其中“Sail”配色是在今年格莱美奖亮相后发布的。现在，在刚刚结束的 NBA 全明星周末庆祝活动中，第三双鞋已经浮出水面。 Fanatics 首席执行官迈克尔·鲁宾 (Michael Rubin) 脚上发现了一款​​ Jordan Jumpman Jack 的“雷霆蓝”版本，采用黑蓝配色。新的轮廓。该运动鞋再次采用了织物基底、皮革覆盖层和绒面革 Swooshes 的材料组合。侧面的 Swoosh 与典型的 Travis Scott x Jordan Brand 时尚风格相反，而 Cactus Jack 脸部标志则出现在鞋跟处。它的“雷霆蓝”细节出现在底部，而黑色延伸到覆盖层，包括带有亮蓝色刺绣的中足带。在撰写本文时，我们尚未收到 Jordan Brand 和 Travis Scott 关于 Scott&#39;s 推出的消息。 Jordan Jumpman Jack，包括这款“雷霆蓝”配色。请继续关注更新，因为它可能会在今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商以 200 美元的价格上市。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Kicks (@hypebeastkicks) 分享的帖子 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/travis-scott-jordan-jumpman-jack-fz8117-001-thunder-blue</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 19:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三辆世界上最令人垂涎​​的超级跑车将在历史悠久的 RM 苏富比拍卖会上惊艳迪拜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/rm-sothebys-dubai-classic-car-hypercar-auction</link>
      <description><![CDATA[最热情的汽车收藏家和汽车爱好者预计将汇聚在最受期待的展会之一今年的汽车盛会。 RM 苏富比以致力于全球汽车文化而闻名，将于 3 月 9 日在迪拜举办首次拍卖会，其中将包括目前最令人垂涎​​的三款游乐设施。最热心的收藏家不仅可以一睹 2009 年梅赛德斯-奔驰 SLR McLaren Stirling Moss、2016 年科尼赛克 Agera RSR 和 2023 年阿斯顿·马丁 Valkyrie Coupé 的风采，而且还可以竞标这些精美的机器，以及其他大量，有机会将史诗般的收藏品带回家。 2009 梅赛德斯 - 奔驰 SLR 迈凯伦斯特林莫斯 2016 科尼赛克 Agera RSR 2023 阿斯顿马丁 Valkyrie Coupé 2009 梅赛德斯 - 奔驰 SLR 迈凯伦斯特林莫斯是独一无二的。这款极为罕见的敞篷跑车拥有 641 马力，其设计灵感来自传奇的 300 SLR 赛车。该车型仅生产了 75 辆，将高性能与历史意义融为一体，带来激动人心的驾驶体验。 2016 款科尼赛克 Agera RSR 是迄今为止仅有的三款车型之一，配备 1,160 马力的 V8 发动机、中空碳轮等尖端技术以及科尼赛克创新的二面同步螺旋门，使其成为工程和稀有的超级跑车杰作。最后，2023 年阿斯顿·马丁 Valkyrie Coupé 以其 F1 风格的设计和 Cosworth 开发的 V12 混合动力发动机挑战传统。这辆 160 马力的猛兽，限量 150 辆，模糊了公路和赛道之间的界限，让车主有机会体验无拘无束的驾驶乐趣。除了上述三辆令人惊叹的赛车外，其他拍品还包括各种著名的经典和稀有车辆的汽车品味。其中一辆是仅有的 20 辆 2017 年 Centenario LP770-4 Coupe，庆祝兰博基尼 100 岁生日，黑色和红色点缀，一辆 1997 年法拉利 F355 Spider，在蓝色环法赛中配有一对合适的 Schedoni 行李箱和一辆 2022 年法拉利 812 Competizione 代表了 V-12 工程实力的顶峰。这些只是 RM 苏富比提供的一长串稀有车辆中的一小部分。2017 兰博基尼 Centenario LP770-4 Coupé1997 法拉利 F355 Spider &#39;手册&#39;2022 法拉利 812 Competizione RM 苏富比在 EMEA 地区的战略扩张必将带来新的水平迪拜的独特和兴奋。此次历史性拍卖将在 Al Quoz 区 Alserkal 大道的 Concrete 场地举行，该场地以其建筑意义而闻名，是阿联酋第一座由大都会建筑办公室 (OMA) 完成的建筑。作为黄金之城精美当代艺术的发源地，这里的环境反映了所售车辆的声望。RM 迪拜苏富比拍卖行是一个具有里程碑意义的时刻，在这座城市充满活力的艺术和建筑仙境中揭开了世界上最精致的收藏汽车的面纱。与会者将沉浸在创新与历史的融合中，为全球汽车界翻开新的篇章。欢迎最热心的汽车狂热分子见证中东地区庆祝汽车卓越的里程碑事件。欲了解更多信息，请访问 RM 苏富比官方网站。迪拜苏富比 - 3 月 9 日具体地点迪拜 Alserkal Avenue：OMA 地址：Alserkal Avenue - 迪拜 - United阿拉伯联合酋长国点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/rm-sothebys-dubai-classic-car-hypercar-auction</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 18:55:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vans 推出新 OTW 品类</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/vans-launches-new-otw-category-info</link>
      <description><![CDATA[Vans 通过推出新的 OTW 类别，继续打造自己的世界。代表“Off The Wall”的新系列深入挖掘了 Vans 丰富的滑板历史，以此向遗产和创意文化的多方面交汇点致敬。通过 OTW by Vans，该品牌除了鞋履之外，还涉足当代服装领域。一个重点。为了将新类别纳入其中，该品牌公布了由杰克·布里奇兰 (Jack Bridgland) 拍摄的第一季广告大片。视觉效果阵容让您可以更近距离地了解将于全年发布的全新 OTW by Vans 系列的未来内容。以滑板文化的休闲廓形为中心，衣橱涵盖超大号运动衫、格纹图案的工装、阔腿长短裤、宽松牛仔布、休闲系扣衬衫、T 恤等。“OTW by Vans 是进步的前沿，经验和合作”，OTW by Vans 创意指导副总裁 Ian Ginoza 说道。 “滑板思维是 Vans 的核心，OTW 通过独特的视角丰富了这种精神，推动文化向前发展。”为了推出新系列，Vans 汇集了多元化的创意人士作为其大使。该活动涵盖模特、纹身艺术、音乐、设计和滑板，其中包括 Efron Danzig、Eyedress、Hooz、Nati、Rowan Zorilla 和 Vegyn。为了让 Vans 首次亮相 OTW，该品牌推出了一款 Half Cab Reissue 33 Vibram 鞋款作为其首款产品，该鞋款将提供三种绒面革网眼配色。除此之外还有 Patchwork Drill Chore 外套和配套裤子。请查看上面的图片库，了解即将发布的 Vans 新款 OTW。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/vans-launches-new-otw-category-info</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 18:09:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>18 East 和 Helinox 通过新胶囊鼓励您“随时随地享受自然世界”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/18-east-helinox-chair-duffle-bag-release-date</link>
      <description><![CDATA[18 East 与 Helinox 首次联手发布简洁的胶囊鼓励您“随时随地享受自然世界”。户外时光是 18 East 设计理念的关键之一——创始人兼创意总监 Antonio Ciongoli 在佛蒙特州长大，小时候是一个热爱滑板和艺术的孩子——在这里，对户外的热爱与 Helinox 的技术知识融为一体——如何让商品在城市中看起来与在露营地中一样舒适。这种并置在造型书中表现得很明显，它展示了使用商品的城市露营场景。其中有一把战术椅 One 和一款战术野战行李袋，两者均采用 18 East 的通体“Tracks”印花，这是一种抽象的迷彩组合，灵感源自艺术家 Gustave Baumann 的木刻版画。该椅子拥有隐藏式侧袋，可在 60 秒内组装或拆卸并存放在随附的袋子中。同时，行李袋容量高达 60 升，配有用于连接外部装备的 molle 织带，外袋后面有一个通道，可将其夹在拉杆箱上。两款产品均采用耐候性 600D 再生聚酯帆布制成。 18 East x Helinox 战术椅一号和战术野战行李袋现已通过位于纽约市布鲁姆街 354 号的 18 East 临时旗舰店和 18 East 网上商店发售。椅子售价 225 美元，行李袋售价 178 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/18-east-helinox-chair-duffle-bag-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:33:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Born X Raising Ready 混音档案收藏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/born-x-raised-archive-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶街头服饰品牌 Born X Raising 翻阅了其档案，以复兴和重新混搭该品牌由已故的 Chris “Spanto” Printup 于 2013 年创立，凭借其热心的社区参与、富有影响力的社会举措以及真实的品牌形象，在过去 11 年里赢得了一批狂热追随者。时尚天使之城。这个最新系列以运动衫、长袖、T 恤和配饰的不拘一格组合来庆祝该品牌在南加州风格中具有影响力的身份，所有这些都采用了该品牌复古的古英语字体。 BXR 图案旁边是犀牛插图，向“加油站男性增强药丸”致敬，而 Buff Bunny T 恤则描绘了一只花花公子般的兔子抽烟和举重。与此同时，多款连帽衫和 T 恤上印有“No Weapon Formed Against Me Shall Prosper”字样，头饰包括摇滚无檐小便帽和针织短裙。一如既往，该系列的宣传活动聚焦于其创立之初的加州城市，在全地形车上展示该系列单品Atiba Jefferson 拍摄的一系列照片中，有历史悠久的洛杉矶河边的越野车。Born X Raished 的新档案系列将于 2 月 23 日星期五中午 12 点上市。 PT，通过该品牌的网上商店。仔细看看上面图库中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/born-x-raised-archive-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“星球大战前线经典合集”复兴了该系列的经典策略游戏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/star-wars-battlefront-classic-collection-announcement-release-info</link>
      <description><![CDATA[Lucasfilm Games 将把两款经典的星球大战游戏带到无数的地方下个月控制台。 《星球大战：前线》经典系列包括 2004 年的《星球大战：前线》及其 2005 年的续集《星球大战：前线 II》。在当代系列中，这两款游戏都经过了改进，以与现代游戏机兼容，提供最多 64 人的在线游戏模式和 Steam Deck除了必要的调整之外，开发人员还用新的地图、角色和任务更新了原作。贾巴的宫殿以及 Rhen Var 星球的港口和城堡均属于新的可探索地图。阿萨吉·文崔斯 (Asajj Ventress) 和基特·菲斯托 (Kit Fisto) 已作为奖励英雄添加。至于挑战，《银河征服》允许玩家组建一支军队，从战略上征服银河系。“在地面、空中和太空的广阔战场上，扮演帝国、叛军、共和国和分离主义联盟，”该系列的描述中写道。“选择一系列独特的职业，驾驶多种车辆，并在单人、本地和在线游戏中扮演传奇故事多个时代的标志性英雄和恶棍。”3 月 14 日推出星球大战前线经典合集将在 Nintendo Switch、PlayStation 5、PlayStation 4、Xbox Series X|S、Xbox One 和 PC 上发售，所有版本售价均为 35 美元。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/star-wars-battlefront-classic-collection-announcement-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:36:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>废弃烈酒公司 (Discarded Spirits Co.) 正在将鸡尾酒时间变成一项循环活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/discarded-spirits-company-product-round-up</link>
      <description><![CDATA[尽管 Discarded Spirits Co. 于 2018 年才推出，但已凭借创新的技术引领潮流在他们的产品中创造性地重新利用废物。该公司利用废弃材料酿造烈酒，其使命是在不影响口味和质量的情况下提供创意饮品。该品牌由苏格兰饮料公司 William Grant &amp; Sons 创立，通过尝试现有食品和饮料生产过程中的副产品并将其与其他废弃食品混合来开始其旅程。 Discarded Spirits Co. 的全球品牌大使 Sam Trevethyen 表示：“我们的方法是创造性地重新想象其他人认为是浪费的东西，并将其转化为优质的东西。”其最初的混合物的结果是一种标准配方，其中一种基础增加了一种口味，每种口味都使用废弃的成分。考虑到这一点，甜卡斯卡拉苦艾酒应运而生，这是一种果味烈酒，以雪利酒风格的烈酒（威士忌制作过程中的副产品）为基础制成，并用卡斯卡拉（咖啡制作过程中的另一种副产品）调味。在其上市后不久，香蕉皮朗姆酒和最近的葡萄皮伏特加相继上市，创造了越来越多的三种独特烈酒产品组合，可以直接饮用，也可以与各种鸡尾酒组合饮用。与最初的苦艾酒一样，最新的饮料由回收的酒精基料和废弃的风味成分制成，巧妙地结合在一起，创造出一种独特的饮料。通过创造性地重新设计废弃原料并将它们组合在一起创造出复杂的口味，Discarded Spirits Co. 已经赢得了世界各地调酒师的关注。 “食品和饮料行业长期以来都意识到食物浪费问题，”特雷维森说。 “自 20 世纪 90 年代中期以来，减少浪费、循环利用和从头到尾的概念在高端餐厅引起了轰动。尽管鸡尾酒空间仍处于起步阶段，但它已经效仿，但实践仅限于顶级酒吧。这就是为什么我们希望将 Discarded Spirits Co. 带给尽可能多的人。”随着该品牌不断突破场景界限，将其饮料带到更多的酒吧和家庭，它也希望激励消费者重新思考他们的态度并获得创意与浪费。 “Discarded Spirits Co. 的存在是为了开启一场对话，”Trevethyen 在反思该品牌的使命时补充道。 “改变我们对减少浪费的观念如此重要的原因是因为食物浪费的影响影响到我们所有人。因此，我们都可以对此产生影响。”有关 Discarded Spirits Co. 的更多信息，请立即访问该网站。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/discarded-spirits-company-product-round-up</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Roy Roger 和 Dave 的纽约合作系列将于本周末发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/roy-rogers-daves-new-york-release-date</link>
      <description><![CDATA[Roy Roger&#39;s 和 Dave&#39;s New York 即将发布他们共同创作的丰富系列这周末。该系列最初于 2023 年在 Pitti Uomo 首次亮相，并于同年 6 月正式宣布，汇集了两个工作服中坚力量——一个是成立于 1952 年的意大利品牌，另一个是总部位于纽约市的陆军/海军商店，后来成为工作服供应商。于 1963 年开业，均由家族第三代掌管。去年发布造型手册后，一套完整的产品照片完整展示了该系列的细节。这些产品将工装风格与高级意大利材质融为一体，坚固耐用，工艺精湛，产品包括夹克、抓绒连帽衫、圆领衫、T 恤以及一系列带有锤环和工具袋的木匠裤和短裤。主要图案包括提花德明织物（全部由手工工匠在百年织机上编织而成）和一系列扎染产品，全部由手工染色和干燥，一次一种颜色，以确保每件产品都是独一无二的。然而，这里不仅仅是引人注目的印花和图案：还加入了一些“复活节彩蛋”风格的细节，低调地向双方的历史致敬。夹克向 Roy Roger 的一些最早的设计致敬，拉链和纽扣的灵感源自该公司 50 年代产品中使用的硬件（纽扣甚至采用了特意的风化处理，以向最初将纽扣锤在衣服上的方式致敬）。该系列的图案 T 恤背面图案致敬 Dave&#39;s New York 在 80 年代投放的手绘报纸广告，以及来自 Roy Roger 的 50 年代广告和产品包装的细节。 “我们很高兴推出 Roy Roger&#39;s x Dave&#39;s New York &#39;24 春季联名系列，”Dave&#39;s New York 老板 Adam Levy 说道。 “我们花了一年的时间来制作，我们对所制作的系列感到非常兴奋和自豪。”预计整个系列将于 2 月 24 日星期六在纽约市的 Dave&#39;s New York（第 6 大道 581 号）发售，上午 11 点至下午 3 点举行的发布会，以互补的定制刺绣为特色。该系列还将同时通过 Dave&#39;s New York 网上商店发售，并提供国际送货服务。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/roy-rogers-daves-new-york-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:21:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore x New Balance M990v6 呈现“棕褐色/焚香”色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-new-balance-m990v6-tan-incense-info</link>
      <description><![CDATA[Aimé Leon Dore 不仅在轻松的运动街头中保持着当代的名字服装，以及鞋类和配饰。但加强这一部门的是干净合作的品牌阵容，其中包括 New Balance 和 New Era 等品牌。 Aimé Leon Dore 和前者有着牢固的关系，因为两家公司曾在 New Balance 鞋款上进行过多次合作，例如 860 V2、T500、1906R 等。现在，两人的合作关系进一步加深，推出了 Aimé Leon Dore x New Balance M990v6 “Tan/Incense” 美国制造。这款鞋适合即将到来的春夏季节，正如其名字所暗示的那样，采用温暖、自然的色调。新版本基于最M9990型号，为庆祝其40周年而进行了更新。其结构由绒面革和网状鞋面组成，呈现出弯曲、抽象的设计。较深的色调触及边缘、脚趾和鞋舌周围的绒面革面板，而较浅的色调则为中央的绒面革和网状面板增光添彩。此外，橡胶中底还采用明亮的奶油色，与黑色鞋底相得益彰。Teddy Santis 的协作设计的其他细节包括后跟侧面的后跟 990 徽章和新的后跟夹。看看上面图库中的新鞋款。美国制造的 Aimé Leon Dore x New Balance M990v6 “Tan/Incense” 即将发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-new-balance-m990v6-tan-incense-info</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>