<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 18:22:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>thiseneverthat x实际源连接在“通勤服务”胶囊上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/thisisneverthat-x-actual-source-ss25-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 有什么更好的方式将国家连接起来比城市自行车更遥远？总部位于韩国首尔的合作王ThiseSneverthat与Provo，Provo，犹他州出版公司的实际消息来源，题为“通勤服务”的合作胶囊，重点介绍了City Bikers的功能性自行车装备和配件。夹克浸入时尚的白色阴影中，轻巧且透气，背面盖上了灰色的联合品牌。 Pertex®匹配。少数图形补充了外套，两个品牌都为T恤和袜子的阵容贡献了各自的图案和图像。 自行车配件以反射器的形式降落 - 城市中骑自行车的关键以及关键标签。请参阅上面的LookBook中的ThiseNeverthat X实际源协作胶囊，并期望它将在3月27日星期四晚上9点在美国在线下车。等。 “通勤服务”将于3月28日（星期五）上午11点在韩国购买商店和在线购买，并于3月28日中午在日本的店内以及在线在线购买，  单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/thisisneverthat-x-actual-source-ss25-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 16:54:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dockers的“始终合适”运动包含了新的制服</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/dockers-always-a-fit-priorities-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自1986年以来，Dockers继续以DNA为基础，优先考虑适应性材料和娱乐性设计口音，这些装饰提供了为期一天的功能。在完善了卡其色斜纹棉布的永恒吸引力之后，dockers摇晃着生活的头痛，但您的裤子不应该是其中之一。该品牌的季节性收藏在格言“始终合适”的支持下，继续与当代工作与生活趋势一起发展，巩固了穿越运动，街头和商务的通用着装要求。 Dockers’ heritage array of tailored chinos, dress shirts and office casual staples deliver a polished, utilitarian take on everyday silhouettes that meet the versatile — and sometimes unpredictable — demands of your day.Catering to the prevalence of hybrid work environments and flexible commuter trends, the brand’s seasonal selection of button-up shirts factor in design elements more attuned to your daily utility.签名的染色防御衬衫以经典的配合剪裁，融合了性能技术，以排斥水，同时又在办公室里保持无皱纹。它的轻松剖面可提供通风，透气的合身性和柔软的项圈。原始纽扣在各种纯色的颜色中提供了极简，狭窄的切割，而弹力牛津完善了酥脆的白色衬衫，并在最重要的区域中具有丰富的拉伸特性。Dockers&#39;s斜纹棉布裤仍然是现代衣柜中无处不在的部分，但是最近的改编作品看到了迎合运动的标志性的品牌。去年发布了GO系列的发行，该系列无缝地将量身定制的专业美学融合在一起，并在一系列的斜面，慢跑者，短裤和上衣上融合了许多基于性能的功能。 Go Airweave Joggers通过性能镜头设想了卡其色斜纹棉布的清洁简单性。吸湿，四向伸展运动和温度调节特性使其成为击打绿色和替代现场运动的理想裤子。这些功能前瞻性的敏感性延续到了品牌的商务休闲作品，例如Ultimate Chino，这是对商务裤子的经典作品，现代化了Smart 360 Flex™4-tew伸展运动，并在白天使用灵活的腰带进行动态移动性。 Alternatively, the Jean Cut Pants provide a hybrid-style take on Dockers’ signature chino, available in various cuts — slim fit, slim tapered and straight fit — to achieve the understated look and feel of your favorite pair of denim.For those lazy weekend getups, there’s the Coaches Shirt — an oversized chambray construction with a laidback drape across the shoulders and chest.它是用100％棉花制成的，是经典的地方，无论壁橱里的钉书钉都是可以重复穿着的。固体和图形T恤，PiquéPolos和纽扣式式式式式衬衫（如Ultimate衬衫）在整个季节中提供了可靠的简约物品的可靠旋转。 And meticulous detailing, like a shorter shirt hem and sleeves, ensures wearers can casually throw over a crewneck tee or refine by tucking in. Across these styles, putting together a sporty ensemble or a dignified work ensemble is simplified from head to toe — wherever the day takes you.See Dockers&#39; seasonal essentials in action in the galleries above, and visit the brand’s website to shop the latest到达。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/dockers-always-a-fit-priorities-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 16:50:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>李维（Levi</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/levis-vintage-lot-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 最初出现在1890年代，并在1920年代越来越受欢迎，Levi&#39;s Lot 201 Jean和Lot 213夹克和Lot 213夹克（也称为“ 2号”）最初是价格较便宜，耐用的替代品，对于与Now Idonic Icoric 501 jeans相比，价格较低的工人价格较低。第二号车型代表了该品牌为所有经济背景提供的奉献精神。现在，在21世纪，李维（Levi）的复古服装将生产限量版重新发行。被设计为最初型号的忠实复制品，在日本重新创建了Lot 201 Jean和Lot 213夹克，并非常关注细节，包括原始的日本收缩 - 融合™Selvedge牛仔布和周期正确的细节。 Cinch带扣，品牌的甜甜圈按钮，裸露的铜铆钉以及独特的蓝线直接回到碎片对优质工艺的原始奉献精神。夹克还设有标志性的布“两匹马”补丁，将衣服返回古董时代。每种款式都将仅限于800件式的价格为495美元。该生产线将于3月27日在Levi.com以及Levi的商店和精选的全球零售商处购买。请查看上面画廊中的作品，并敬请期待Hypebeast以获取更多更新。在Hypebeast上查看完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/levis-vintage-lot-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 16:36:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell X Adidas水母出现在“三重黑”中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/pharrell-adidas-jellyfish-triple-black-release-date</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Pharrell和Adidas在一月份的巴黎时装周上与他们的新水母轮廓引起了轰动，现在合作模型的第二种配色已出现：“ Triple Black”。在Pharrell频繁的合作者Pusha T揭示的情况下，“三重黑色”远离了首个水母的大胆音调，而不是更加柔和的外观，它使用纹理而不是音调来突出其关键设计细节。顾名思义，“三重黑色”选择了单色外观，从鲜明的塑料叠加层到灰色中底的衣服都穿着。唯一的流行颜色是由用于修剪孔眼上的修剪和鞋带上的斑点细节的Hi-Vis反射材料提供的。它在照片中看不到，但是如果这种“三重黑色”配色遵循先前浏览的妆容的品牌精神，它将在舌头和sockliner上带有一个小的水母徽标，以及舌头上的“弗吉尼亚”。旁注，Pusha T知道“三重黑色”阿迪达斯（Adidas）合作，因为他在2015年黑色星期五发行的全黑EQT指南&#39;93“黑市”。pharrellx adidas jellyfish“ Triple Black”的发布日期尚未公布，但可能会在2025年的某个时刻划分。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/pharrell-adidas-jellyfish-jellyfish-triple-black-rack-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ pharrell x adidas jellyfish in pharrell x adidas jelly鱼出现在＆quot;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/pharrell-adidas-jellyfish-triple-black-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 16:27:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paratodo Co SS25是“全部在游戏中”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paratodo-co-ss25-is-all-in-the-game</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 基于费城的Paratodo Co回到了充满活力且完美的过渡收藏。在2025年春夏的lookbook中，该品牌引入了嬉戏的混合能源。每件作品都可以创建功能性语句层，这些层彼此无缝合并，与Lookbook涂上的杂物游戏“ Yahtzee-uno”不同。印刷和纹理立即在收藏的最前沿脱颖而出。品牌在Instagram上指出：“想变得有些怪异。” Wintergreen网眼和皱纹的Micro-Gingham Utility夹克前往本赛季理想的“ Shacket”层。在其他地方，一项渐变的短袖拉链和红条纹的船员脖子Tee为推杆绿色增添了令人兴奋的色彩。运动短裤可在温暖的日子或场上活动中出现，可提供棕褐色和黑色/灰色尼龙配色。其他独特的裤子包括格子和染色的服装泡菜裤子，带有裸露的前袋和快照按钮的细节。一个简单的弹簧主食，头饰也不会回避有趣的印刷品，其中有两个抽象图案与各自匹配的纽扣衬衫搭配使用。  根据品牌的Instagram，在Instagrama帖子（@Paratodoco）共享的Instagrama帖子上查看此帖子，尚未获得Paratodo Co SS25系列，但将在本周五发布。同时，在上面的画廊中查看查看书，并敬请期待hypebeast以获取更多更新。游戏＆quot”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paratodo-co-ss25-is-all-in-the-game</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 16:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Corteiz X Nike Air Max 95“ Honey Blacks”的注册现已开放</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/corteiz-nike-air-max-95-tour-yellow-fb2709-003-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Corteiz x Nike Air Max 95 &quot;Honey Blacks&quot;Colorway: &quot;Black/Tour Yellow&quot;SKU: FB2709-003MSRP: $190 USDRelease Date: April 2024Where to Buy: NikeUpdate: Though a solid release date for the highly-anticipated Corteiz x Nike Air Max 95 &quot;Honey Blacks&quot; has yet to be announced, the合作的到来似乎即将来临。 Corteiz在本月初宣布了4月发布的“ Honey Blacks”的发布日期，现在以及一个“ Honey Blacks”网站现已浮出水面，允许感兴趣的客户输入其电子邮件地址进行丢弃通知（访问该网站的密码为419SENTME）。请继续关注有关可用日期的确切掉落日期的信息。今天早些时候，Corteiz的创始人Clint419带到Instagram揭开了“ Honey Blacks”的独家浏览。运动鞋从大黄蜂的大胆对比中汲取了线索，展示了一个时尚的黑色皮革鞋面，上面有充满活力的黄色细节。设计由高级全黑皮革，被谋杀的鞋底和品牌和空气支架上的“旅行黄色”亮点，设计无缝地将Streetwear Aesthetics与高性能功能合并。与以前的版本不同，这种迭代挖掘了图案的衬里，而赞成时尚，简约的黑色内饰，提高了其精致的吸引力。 （@clint419）原始故事（2025年9月10日）：回顾2023年，科尔蒂斯（Corteiz）负责运动鞋场景的几个最大时刻。该品牌在世界各地的城市街道上，人们大声疾呼其耐克Air Max 95配色之一。现在，尽管有传言称涉及耐克航空教练Huarache的一项合作是在本赛季发布，但我们突然有了第四次Corteiz X Nike Air Max 95的官方图像。这涉及Air Max 95涉及的全黑色构建，该版本由“ Tour Tour Yellow”注释。这款运动鞋的升高效果重新审视了其前辈的设计，因此您可以期待其分层的体育型黄色Corteiz品牌在侧脚趾，脚跟，舌头和外底。两人还再次以伦敦在脚跟处的坐标以及在上层最高层的网络上的网络。前辈在Instagram上查看了这篇文章。 title =“ Corteiz x Nike Air Max 95＆quot”的注册“现在开放”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/corteiz-nike-air-max-95-tour-yellow-fb2709-003-release</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 15:49:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas spzl SS25恢复了档案</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-spzl-spring-summer-2025-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 十多年来，阿迪达斯SPZL通过策展人加里·阿斯普登（Gary Aspden）领导的过去会议式意见产品滴落庆祝了这三个条纹的遗产。现在，随着该公司继续列入积极的销售领域，德国运动服品牌的荣誉子标签已在2025年春季/夏季的全新忠实的档案混音中返回。这个季节的鞋类产品包括六个剪影，每种剪影都采用了经典Adidas形状的混合方法。 TRX网状SPZL对标志性TRX模型进行了微妙的调整，其“蓝色/黄色”配色和重新构想的上图案，而手球杯Spzl bridges经典80年代中期的手球风格则具有现代设计夹杂物，例如扫描的皮革覆盖物和令人震惊的皮革覆盖和引人注目的流行音乐。 Pampanga SPZL使用菲律宾Adidas Squire的稀有制造作为起点，而Roelee SPZL是Gazelle SPZL和Whallery SPZL的杂交版本。 A. Aspden Spzl围绕鞋类阵容取自adidas las Palmas，上面和舌头细节由其他70年代的法院风格镀锌。作为带有标志徽标的连帽衫和T恤。新的Hudswell夹克和运动采用了带有Ripstop面料的运动风格，而Salesbury裤子则以锥形的配合享受舒适感。 Closing out the collection, accessories include colorful bags inspired by ST rain jackets, along with Mod Trefoil caps and socks.The latest adidas SPZL collection will arrive in limited quantities on CONFIRMED and in select retailers on March 27. Take a look at the lineup in the gallery above.在此处查看Hypebeast full Gallery在Hypebeast  查看Full Gallery。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-spzl-spring-summer-2025-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 15:44:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的“特斯拉文件”纪录片设置以揭示公司的内部工作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tesla-files-documentary-exposing-elon-musk-inner-workings-political-ambition-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 一家新的备受瞩目的纪录片将在有关埃隆·马斯克（Elon Musk）的作品中。在哥本哈根举行的CPH：DOX国际纪录片节上宣布为在进行中的工作，该名称的Tesla文件是由Beetz Brothers制作的，由Andreas Pichler的指示，由Andreas Pichler.各种各样，该纪录片由“泄漏的内部数据”中的fors fors for fors for whesly the the forsly for wheslybla the the the the the the the the the the the forsly the the the the the lukasz krs的讲故事提示。挪威，德国商业报纸Handelsblatt。” 2022年，克鲁普斯基（Krupski）声称特斯拉在自动驾驶汽车背后的技术不安全，不应在公共道路上被允许。 《纽约时报》于2023年与克鲁普斯基进行了交谈，他分享说：“他在抱怨他在奥斯陆附近的工作场所认为严重的安全问题后，受到骚扰，威胁并最终被解雇。报纸。”他移交给的数据中有特斯拉员工列表，包括马斯克本人以及他们的社会安全号码和其他个人信息。数据还包括数千份事故报告的内部特斯拉通讯。该纪录片希望为受众提供一种理解马斯克做出选择的方法。旨在揭露特斯拉和质疑马斯克的政治野心，提要是为了“今天了解埃隆·马斯克（Elon Musk），我们必须研究埃隆·马斯克系统（Elon Musk System），我们必须宣布，执行思想并无情地推动技术解决方案，通常会以真实的人类的影响和真实的人类后果来推动。”该纪录片将提供前特斯拉员工和举报人的证词。比茨兄弟首席执行官克里斯蒂安·比兹（Christian Beetz）告诉《综艺》：“我们想超越数据并显示人类成本 - 受影响的家庭，受害者，试图反击的律师。这些故事是痛苦和全球的。” Doc Anne von Petersdorff的制片人说：“目前，特斯拉正在整个欧洲和美国司法部进行调查，马斯克的政治崛起的时机引发了严重的问题 - 这是保护自己免受问责制的举动吗？”旨在结合三个相互联系的叙事，第一个故事情节对Musk的策略进行了策略，他对Tech的策略和Tegrient forkien contrance fromence contraction contraction contraction contrance&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;第二个包括“受害者故事，重点是由特斯拉的自动驾驶仪造成的个人悲剧，将马斯克的宏伟技术野心与留下的人的真正苦难进行了对比。”第三个重点是对记者和律师对麝香的调查，确定公司的内部运作，并“揭示掩盖模式，监管逃避以及马斯克帝国与政治权力之间越来越多的纠缠”。据报道，该文档是在生产中的一半。公开公司内部工作的纪录片正在发布“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tesla-files-documentary-exposing-elon-musk-inner-workings-political-ambition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 15:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>David Guetta Turbocharch与Future Rave配乐一起新的保时捷运动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-david-guetta-speed-of-light-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在其最新的电动汽车的全新外观中，保时捷在迪拜触摸了一场与备受赞誉的DJ David Guetta一起进行的电影活动。在声音和视觉上进行了观众，“光速”运动通过“速度”的“速度”通过了一个超级婚姻的典型宣传仪，该策略由一个超级式的david titran引入了ICTACT ICTACT&#39;ICTACT&#39;ICTACT&#39;ICTAIND。迄今为止，他最知名的曲目之一是未来的Rave Remix，具有电子器官交响曲和持续的重击节奏，导致了一个引人注目的激光表演，以Weissach套餐的身份聚焦了Porsche Macan Macan Turbo和Taycan Turbo GT。在去年的盛大揭露之后，视觉效果继续展示了汽车的高功率性能，因为他们看到通过穆罕默德·本·拉希德·拉希德·阿尔·马克托姆·索拉公园（Mohammed bin Rashid Al Maktoum Solar Park）串联出现。凭借其摩天大楼的太阳能塔，引人注目的位置（到2030年，将为200万户主为动力）连接了汽车的电力能力与更广泛的战役之间的点，展示了电力的许多可能性。除了主要电影外，保时捷还发布了三个幕后情节，以展示竞选活动的制作，包括大卫·吉塔（David Guetta）的参与。他在一个剪辑中说：“我喜欢这种传统的结合，并期待未来。” “我觉得混音适合汽车。这是超现代的，但同时是一首经典歌曲。”在上面的画廊中观看完整的“光速”电影，并确保查看保时捷YouTube频道上的幕后镜头。要了解更多信息，请立即访问该品牌的网站，或查看其专用的保时捷Taycan和Macan页面。  在Hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-david-guetta-speed-of-light-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 15:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ib kamara辞职为“昏昏欲睡”的主编</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ib-kamara-dazed-magazine-stepping-down-editor-in-chief</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在该杂志的掌舵工作四年后，IB Kamara辞去了Dazed的主编。时尚泰坦（Titan）也是一位有影响力的设计师，也是Off-White™的创意总监，他将于6月份揭示他的出版物的最后一个问题。卡马拉（Kamara）于2021年加入了该杂志，在他的任期中，他在名声封面的理想平衡中均达到了封面的理想平衡（由rihanna of the of the Rihanna，Harry Styles，$ ap Rocky和More and More and More）和有意义的Points and and and torn and and and and the Protect and and and and and。值得注意的是，他的工作还经常倡导社会问题，包括妇女权利，LGBTQ+权利和土著权利，以及有关警察的暴行，盖头禁令和环境法的抗议。＆nbsp;在Instagram＆nbsp;在Instagram＆nbsp; nbsp; nbsp; eflove＆nbsp; nbsp; dazeed（@dazeed&#39;&#39;中始终为我提供的表演，并为我们提供了全面的表演。我为我的团队和我在昏昏欲睡的页面上工作的所有合作者感到自豪。 Dazed尚未宣布Kamara的继任者。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ib-kamara-dazed-magazine-stepping-down-editor-in-chief</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:32:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance在“深色橄榄石”中的1000个表面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-surfaces-in-dark-olivine</link>
      <description><![CDATA[   名称：New Balance 1000“ Dark Olivine”配色：Dark Olivine/Sailsku：M1000meomsrp：$ 150 USDREASE日期：现在可以买到的地方：＆nbsp; Extra Butter The Extra Baluththe New Balance 1000是对BordoSton更受欢迎的Silhouettes品牌之一。除了目录中，还有一种新的“深色橄榄”配色，从军事色调中汲取灵感。击打皮革泥泞的是橄榄色的色调，可与浅绿色绿色鞋面相匹配，该鞋面突出了鞋面的底部。浅灰色详细介绍了袜子衬里和中脚柄，使其具有朴实的外观。该鞋目前可以在更广泛的发行版之前在Extra Butter上获得。  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-surfaces-in-dark-olivine</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克将Air Max Plus添加到其“蛇年”阵容中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-plus-year-of-the-snake-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max Plus &quot;Year of the Snake&quot;SKU: IB7679-200Colorway: &quot;Pale Ivory,&quot; &quot;Cave Stone&quot;Retail Price: $180 USDRelease Date: 2025Retailers: NikeNotes: Nike has revealed yet another &quot;Year of the Snake&quot; release, this time for the Air Max Plus silhouette.这款运动鞋穿着苍白的象牙和洞穴石材配色，具有蛇皮纹理的泥泞和高跟鞋，以异国情调的天赋向十二生肖符号点头。该设计还包括室内衬里上的独特纺织图案和包裹在蛇中的调谐空气徽标。尽管Lunar新年庆祝活动已经过去，但最新的“蛇年” Air Max Plus标志着Nike的生活方式阵容的大胆补充，并可能向前示一些蛇的表明。 target =“ _ blank” title =“ Nike将Air Max Plus添加到其“蛇的年度”阵容中”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-plus-year-of-the-snake-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 11:29:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克释放空军1低“豹”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-leopard-ib7695-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Air Force 1 Lowsku：IB7695-200-Colorway：“ Leopard”零售价：$ 140 USDREASE日期：20255年零售商：Nikenotes：Nikenotes：Nike在“ Leopard in Leopard”中亮相了空军1的首次亮相。忠于它的名字，即将到来的女性独家专有的特色是充满毛茸茸的鞋面的异国情调印刷品 - 为鞋子增加了一层质地。 White Leather在面板上的Swoosh和Heel上行驶，并在舌头标签上发现了其他品牌，鞋垫和绣花耐克空气高跟徽标的互补色调。然后，运动鞋放在白色的中底和牙龈外底上，以增加握力，而白色的鞋带将它们绑在一起以进行整洁的饰面。释放空军1 LOW&#39;LEOPARD“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-leopard-ib7695-200-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 1“大头模式”频道的goldeneye 007'怀旧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: .SWOOSH x Nike Air Max 1 Low Poly &quot;Big Head Mode&quot;Colorway: “Dark Smoke Grey/White-Metallic Gold”SKU: IB9898-001MSRP: $160 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeNike’s .SWOOSH taps into nostalgia with its latest Low Poly series release, paying tribute to the multiplayer杰作Goldeneye007。NikeAir Max 1“ Big Head Mode”庆祝Nintendo 64的标志性1997年第一人称射击游戏，该游戏重新定义了其类型，并对流行文化产生了持久的影响。在以前的低调版本灵感来源于《古墓丽影》和《大金刚》的启发之后，该最新版本继续合并游戏和运动鞋文化。在上架之前，以戈德尼为主题的运动鞋在Fortnite上首次亮相，使玩家有机会在虚拟世界中首先在虚拟世界中进行外观。运动鞋的设计渠道邦德的签名tuxedo，带有光滑的黑色和白色底层，以反映他的经典西装和搭配美感。一个出色的细节是宽松的Swoosh概述，增加了独特的像素化触摸。金色的口音向传奇的金枪（Golden Gun）致敬，这是该游戏最臭名昭著，最受欢迎的武器。 The “Big Head Mode” moniker references the beloved cheat code that humorously enlarged characters’ heads, a defining feature of the game’s low-poly charm.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info&quot; rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ nike air max 1＆quot”大头模式＆quot&#39;channels＆＃039; goldeneye 007 007＆＃039; nostalgia;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:27:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>圣代学校为SS25软化：“ Amor Fati”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-amor-fati-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然情人节可能是在后视图中，但圣代学校仍在陶醉于“亚裔美国人体验中的无限爱”。在揭露了叛乱根的秋冬2024系列之后，题为“韧性”，dae lim领导的街头服装与“烟雾服”标签将重点转移到更柔和的一面，其2025年春季/夏季的2025范围题为“ Amor Fati” Amor Fati。无论是通过家庭，友谊，浪漫还是自我发现，它都会鼓励佩戴者“反思爱情在生活中的持久存在”，从而鼓励佩戴者“反思爱情的持久存在”，从而继续推动其现有的轮廓。桑代学校始终将其文化遗产视为收藏品的设计。汉伯克轮廓再次重新构想，并与更多的纽扣衬衫一起衬有弯曲的纽扣。汗水由重量级但微妙的拉链连帽衫，运动裤和短裤组成。这花的象征是韧性，生长和爱，以复杂的刺绣和更大胆的图形形式出现在整个系列中。 “ SS25中的每件衣服都是精心制作的，以体现舒适性和情感共鸣，将穿着者像外面的温暖拥抱一样包裹着。” href =“ https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-sss25-spring-summer-2025-collection-collection-collection-look-book-amor-fati-realease-info” rel =“ noopener” rel =“ noopener” target =“ _ smbland” title =“ _ sundae school for s for s for ss25：＆quot; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-amor-fati-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 04:55:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>