<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 15:11:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The Hundreds 与 WWE 联手打造《摔跤狂热 XL》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/the-hundreds-x-wwe-wrestlemania-collab-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 Wrestlemania XL 即将到来， The Hundreds 将与 WWE 一起重返擂台，推出全新合作胶囊系列。两人回顾了摔角狂热过去 40 年的偶像，展示了向绿巨人霍根 (Hulk Hogan)、T 先生和“体育娱乐界最激动人心的人物”（又名梵天公牛：巨石）致敬的图形。这个胶囊系列是街头服饰品牌与 WWE 的合作之作，涵盖一系列 T 恤和套头衫。单品以 WWE 40 年来的怀旧风格为特色，以复古风格的图案为特色，向这项运动的一些重要圣人致敬； The Hundreds 甚至可以追溯到 1985 年举办的首届摔跤狂热大赛。全黑 T 恤和连帽衫突出了 The Hundreds x WrestleMania 联名标志，上面列出了过去摔跤狂热大赛的所有日期。 The Rock 的 T 恤有黑色和栗色两种颜色，充满了他的一些黑白照片，中间还有梵天牛徽章。仔细看看下图。在 Instagram 上查看这篇文章由 The Hundreds (@thehundreds) 分享的帖子 从美国东部时间 4 月 4 日星期四中午 12:00 开始在 The Hundreds 的官方网上商店购买该系列中的一件作品.点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/the-hundreds-x-wwe-wrestlemania-collab-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:50:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参观苹果上海新店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/apple-shanghai-jingan-store-opening</link>
      <description><![CDATA[苹果上海静安新店开业区。该开发项目围绕一个圆形公共广场而建，由全球建筑公司 Foster + Partners 负责。除了商店本身之外，该公司建造该广场也是为了提供一个连接著名的静安寺和静安公园的空间。 。两者位于南京路两侧。预计会有很多行人，甚至不来店的人经过。该空间由两个主要楼层组成，商店位于某种盾牌下方。头顶上，风景如画的空中步道设有绿色植物和供公众休息的长椅。从天桥上，行人还可以欣赏到静安寺的田园风光。“我们很高兴能够承担为上海打造这一变革性项目的重大责任，”福斯特建筑事务所的工作室负责人 Stefan Behling 说道。 “我们的设计将原来的广场重新构想为一个充满活力的新公共空间，它提供了坐下来放松的地方，吸引人们进来，并尊重地增强了美丽的静安寺的环境。”对于商店的内墙和地板，建筑师采购巴东轻石（一种花岗岩），营造出与户外的流动感。木质天花板和装饰增添了一丝温暖。静安店是 Apple 在上海的第八家门店，现已向公众开放。上海市静安区南京西路1699号点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/apple-shanghai-jingan-store-opening</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:35:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stüssy 推出 2024 年春季眼镜套装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/stussy-spring-2024-eyegear-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[为了继续生火，为温暖的天气做好准备，Stüssy 推出了新的2024 年春季 Eyegear 系列进一步增强了其街头个性。该系列涵盖经典眼镜框以及具有新曲线和简约细节的更新轮廓。虽然有多种款式以经典黑色呈现，适合任何造型，但该系列还包括带有黄色镜片的玳瑁镜框、带有大胆绿色镜片的透明镜框和带有黑色镜片的哑光蓝色镜框。另一方面，黑色镜框呈现烟熏和深黑色镜片。对于其随附的发布图像，该品牌得到了滑板运动员 Steve Alba、摄影师 Nori Rasmussen Martinez 和 Brian G Vidal 的帮助。就在上个月，这家总部位于加利福尼亚州欧文市的品牌聘请了美国平面设计师大卫·卡森 (David Carson) 设计一款包含三款限量版设计的胶囊系列。对于该产品，Carson 查阅了 Stüssy 档案 - 将品牌的旧图形设计与他自己的视觉风格融合在一起。看看上面画廊中的新产品。 Stüssy 2024 年春季 Eyegear 系列将于 4 月 5 日星期五在全球和指定商店发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/stussy-spring-2024-eyegear-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是卡西欧 (CASIO) 纽约“言归正传：手表创新 50 年”展览的精彩内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/casio-50th-anniversary-exhibition-new-york-city-opening-night-recap</link>
      <description><![CDATA[卡西欧 (CASIO) 举办了题为“Down to Business: 50”的纪念展览，庆祝其在腕表行业的黄金周年纪念日多年的手表创新。”开幕之夜于 3 月 27 日在纽约 Hypebeast 41 Division 举行，回顾了 CASIO 丰富的技术进步历史和设计贡献，这些历史在全球手表文化中留下了不可磨灭的印记。开创性的 Casiotron 手表，被誉为世界上第一款具有自动日历功能的数字手表。这款限量版复刻版向原版的美学和功能致敬，同时为新一代手表爱好者融入了现代功能。展览本身于 3 月 28 日至 29 日举行，为您提供了一场沉浸式的 CASIO 五十年创新之旅。展览按十年精心策划，展示了已成为该品牌代名词的标志性时计，包括开创性的 Casiotron、耐用的 G-SHOCK 以及技术先进的型号，如 1983 年的 CASIO CFX-200 科学计算器手表、1985 年的 PELA FS-10 ，以及 2001 年的 WQV-10 腕式相机。嘉宾们受邀仔细审视这些历史作品，对它们经久不衰的设计和技术意义获得第一手欣赏。Hypebeast Behind The Hype 系列的预告片进一步丰富了体验，该系列深入探讨了 CASIO 最令人垂涎​​的设计背后的故事。独特的“gotchagotcha”自动售货机分发纪念纪念品，巩固了此次活动作为庆祝 CASIO 持久遗产的地位。展览的设计反映了 CASIO 实用性和功能性的精神。 Hypebeast 的 41 部门被改造成了复古的办公环境，配有复古的技术、经典的办公室装饰和复古的 CASIO 广告。这种身临其境的环境让人们怀旧而深刻地了解卡西欧在过去半个世纪对制表业和流行文化的深远影响。 “Down to Business”展览不仅是对 CASIO 对创新的持久承诺的致敬，也证明了该品牌持续塑造计时行业未来的持久影响力。请访问 CASIO 官方网站，了解有关 CASIO 成立 50 周年的更多信息，以及特别 Casiotron 重新发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/casio-50th-anniversary-exhibition-new-york-city-opening-night-recap</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:12:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charli XCX 将“Club Classics”和“B2b”与“BRAT”专辑曲目列表和发行日期一起删除</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/charli-xcx-club-classics-b2b-alongside-brat-album-release-date-single-listen</link>
      <description><![CDATA[创造历史后周三，Charli XCX 在她即将推出的第六张录音室专辑《BRAT》中推出了两首新曲目和全新细节，点燃了歌迷的狂热。 &amp; A. G. Cook”上个月，这位流行音乐博学者回归，在唱片发行前分享了两首新单曲：“Club classics”和“B2b”。这两首歌曲现已在流媒体平台上发布，是 BRAT 的 15 首歌曲列表的一部分，查理透露，其中还包括“同情心是一把刀”、“谈话谈话”、“女孩，如此令人困惑”和“卑鄙女孩，除了透露曲目列表外，Charli 还分享了该唱片的正式发行日期为 6 月 7 日星期五。在 Instagram 上，她简单明了地传达了这一消息：“Brat - 6 月 7 日。立即预订。Club Classics 和 B2b - 现在就出去。” 在 Instagram 上查看这篇文章 Charli (@charli_xcx) 分享的帖子上周，Charli 宣布了一系列夏季演出，包括几场现场表演和更多“Partygirl”活动，之后可能还会举办类似的活动艺术家著名的 Boiler Room 套装的 DJ 专用格式。这位“Von dutch”歌手将于 6 月份在巴塞罗那、伦敦、纽约、芝加哥、洛杉矶、墨西哥城和圣保罗演出。请参阅下面的官方 BRAT 曲目列表。1。 3602.俱乐部经典3。同情心是一把刀4。我可能会说些蠢话5。说话说话6.冯·达奇7.一切都是浪漫的8.倒回 9.所以我10。女孩，真令人困惑11。苹果12。 B2b13。卑鄙的女孩 14.我一直在想这件事 15. 365立即在 Spotify 和 Apple Music 上收听“Club classics”和“B2b”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/charli-xcx-club-classics-b2b-alongside-brat-album-release-date-single-listen</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎来到纳丁·戈恩的异想天开的珠宝世界</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nadine-ghosn-fine-jewelry-exclusive-interview-burger-ring-drake-lil-yachty-beyonce-designer</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nadine-ghosn-fine-jewelry-exclusive-interview-burger-ring-drake-lil-yachty-beyonce-designer</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:51:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔纳森·曼尼恩 (Jonathan Mannion) 携手合作向传奇滑板运动员哈罗德·亨特 (Harold Hunter) 致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jonathan-mannion-harold-hunter-photo-print-partnership</link>
      <description><![CDATA[著名摄影师 Jonathan Mannion 与 Harold Hunter 基金会合作拍摄了一系列这些印花向昨天刚满 50 岁的传奇滑板手兼演员哈罗德·亨特 (Harold Hunter) 致敬。曼哈顿市中心的麦片上贴满了曼尼恩在 1997 年一起滑板时为哈罗德拍摄的以前未公开的照片。每张照片上都有一个二维码，可以进入即将到来的夏季活动，并深入了解哈罗德的故事以及他如何利用滑板作为社区的积极力量。除了在 Zoo York 的辉煌历史之外，Hunter 还因其超越滑板世界的热情和热情的个性而受到人们的珍视，并在 90 年代担任了许多模特和演员角色，包括为 Tommy Hilfiger 和 Larry Clark 的开创性电影《Kids》拍摄广告。 （1995）。 “哈罗德的滑板只是一种交通工具，”与哈罗德在同一社区长大的演员罗萨里奥道森在过去的一次采访中说道。 “他因他的个性和精神而闻名。如果有人来到纽约，他会带他们参观这座城市。” 2006 年 2 月 17 日，亨特不幸被发现死于他长大的曼哈顿住宅区，原因是心脏病发作。他当时 31 岁。“正是因为那天获得了关于哈罗德精神的所有这些见解，我选择在他的 50 岁生日那天尽可能地高度评价他，以便开始分享他更深层次的人性， ”曼尼恩在一份有关合作伙伴关系的新闻稿中说道。曼尼恩补充道：“富有感染力的笑声中流下的泪水，更加平静的内省时刻，与遇到的任何人互动时与社区的纯粹联系……这些都不再让他们像哈罗德了。”了解更多有关哈罗德亨特基金会的帮助举措通过滑板以及即将在未来夏季举行的活动来帮助高危青少年。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jonathan-mannion-harold-hunter-photo-print-partnership</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺拉·图拉托 (Nora Turato) 的基于文本的艺术作品探讨语言如何塑造我们的集体无意识</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nora-turato-spruth-magers-los-angeles-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Nora Turato 是一位克罗地亚艺术家和平面设计师，她探索波动性的语言。她居住在阿姆斯特丹，利用短信、广告、社交媒体标题、平凡的电子邮件签名和日常生活中充斥的各种信息作为艺术材料来评论社会的共同推动因素。在洛杉矶 Sprüth Magers 举办的新个展中，图拉托展示了她最新的系列视频装置和墙壁作品，题为“池 6”，剖析了词语与其含义之间的关系，以及营销中使用的社会政治基础策略和口语。在画廊的入口处，相邻的两堵墙上用白色小写字母写着“真实性哈哈”（2024），巧妙地记录了公众如何无意识地对严肃问题和令人不安的话题一笑置之。与之前的作品平行，图拉托通过一幅充满活力的壁画挖掘了个性和自助的商业化，该壁画以浅蓝色为底色，采用僵硬的黑色字体，读起来毫无意义（2024）。在 Instagram 上查看这篇文章 Sprueth Magers (@spruethmagers) 分享的帖子 通过观察她的作品，我们可以清楚地看到，Turato 嘲笑了创意行业工作人员普遍期望的作者身份概念。 “这是艺术界所做的一件事——它向我们展示了这样一种观念：作为艺术家，我们总是知道自己在做什么，”她在过去的一次采访中说道。 “我根本无法控制，”她补充道。在二楼，一个新的视频装置展示了文字的相互作用，叠加在不同的图像上，并通过图拉托的声音联系在一起，她引导参观者了解公众的心理、自助和成功的货币化，以及反映时代。这不是真的！！！停止说谎！将于 4 月 27 日在洛杉矶展出。 Sprüth Magers5900 Wilshire Blvd,Los Angeles, CA 90036点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nora-turato-spruth-magers-los-angeles-exhibition</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 11:18:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>COS 飘逸的 SS24 罗马展示标志着真正的意大利文艺复兴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/cos-spring-summer-2024-collection-flag-twins-day-in-the-life</link>
      <description><![CDATA[第一次回顾历史，COS 上周抵达罗马，首次展示 2024 年春夏主线和 Atelier 系列。该品牌在科西西斯廷 (Corsie Sistine) 举行的意大利首场时装秀是一座经过修复的 15 世纪医院，墙壁上饰有巨大的壁画，本季的动感廓形和现代剪裁登陆了这座历史悠久的场馆的中心，堪称一场令人惊叹的盛事。为了庆祝 COS 的首次亮相，伦敦模特和时尚界宣布双人组合 Flag Twins 将带领 Hypebeast 绕城一周，直至走上 T 台。尽管活动是在灰蒙蒙的雨天进行的，但双胞胎凯文和卡隆还是向我们展示了首都城市的美丽，从必看的纪念碑到设计时尚的场馆。为了准备演出，这对双胞胎在酒店开始了新的一天，然后穿上多功能服装，将他们一天的活动带入主要活动。 Kevin 的这套两件套皮夹克和裤子来自 COS 的 SS24 系列，而 Karlon 则从该系列中选择了一件刺绣白衬衫，搭配白色裤子。根据他们的标志性风格，这些造型展现出对比鲜明的单色、阴阳氛围，使他们有别于刻板的配对双胞胎美学。前往罗马市中心，两人趁机参观意大利首都的标志性地标特莱维喷泉。与古代神灵和统治者的宏伟雕像类似，它们在观景台摆出雄伟的姿势，拍摄一系列合身的照片。如果没有丰盛的意大利面，意大利之旅就不算完整，因此凯文和卡隆前往附近的一家小餐馆补充能量，然后步行前往下午的活动。在 COS SS24 秀场内，内部下半部分竖起半透明墙，将历史悠久的大厅与时装秀区分开来。当这对双胞胎在前排就座时，T台就开始了，许多清爽的白色衬衫飘过，仔细观察着来宾。这些服装的柔软度随后与无领西装外套和四四方方的短袖衬衫的紧身剪裁外观相得益彰。 Atelier 的单品采用类似的风格，对经典造型进行了流畅的改造，鱼尾裙、连帽衬衫和长裙在秀台上优雅地移动。然而，主要亮点是 Atelier 系列的阔腿裤。该单品拥有复杂褶皱的精湛工艺，以及从服装手绘边缘的特写中可以看到的艺术宣言，提供了在该系列中脱颖而出的视觉深度。随着演出接近尾声，凯文、卡隆和其他与会者一边喝着开胃酒，一边分享他们最喜欢的服装，讨论他们本季会抢购哪些造型。在上面的画廊中查看生活中的“双胞胎日”。如需购买 COS SS24 主线系列，请立即前往该品牌网站和全球门店。请继续关注 COS 的 IG 频道，了解有关将于 4 月 17 日发售的 Atelier 系列的更多信息。在 Hypebeast 阅读更多内容&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/cos-spring-summer-2024-collection-flag-twins-day-in-the-life</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:59:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas 推出早春系列纪念 SPZL 成立 10 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-10-years-spzl-pre-spring-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿迪达斯和 Gary Aspden 推出 Pre 纪念 Spezial 十周年- 2024 年春季系列，包括七款受 80 年代启发的独特运动鞋款式以及精心挑选的服装和配饰。这个具有里程碑意义的系列以新的迭代形式重新审视了 Gazelle SPZL 等经典产品，并引入了 Whitworth SPZL 等新鲜设计，将阿迪达斯的丰富传统与现代街头风格融为一体。与运动鞋搭配的还有轻质夹克、十周年纪念版“Mod Trefoil T 恤”和多功能“Brinscall 包”等单品。与 Ashley Walters 合作的宣传活动进一步放大了该系列的推出，通过动态视觉效果捕捉了 Spezial 的精髓，评书。主要鞋款亮点包括 Handball Pro SPZL 和 Moston Super SPZL，以及深受球迷喜爱的 Wensley SPZL 和 adilette SPZL 等鞋款的回归，展示了 Spezial 标志性的怀旧与创新融合。 adidas Spezial Pre 将于 4 月 4 日限量发售-2024 年春季系列是对 Spezial 十年历程的庆祝，可通过 CONFIRMED 和精选零售商购买。这一最新系列邀请所有人探索一系列产品，该系列继续向阿迪达斯的传统致敬，同时开辟街头服饰的新道路，为春季提供真正特别的东西。在 Instagram 上查看这篇文章@gary.aspden 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-10-years-spzl-pre-spring-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:53:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯推出“Crew Yellow”Crazy IIINFINITY</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-crazy-iiinfinity-crew-yellow-release-info</link>
      <description><![CDATA[阿迪达斯篮球凭借 Crazy IIINFINITY 鞋款重新演绎了一段篮球历史，从 2000 年代因科比·布莱恩特而闻名的标志性 Crazy 1 运动鞋中汲取灵感。最新版本将昔日的怀旧与现代街头服饰的边缘融为一体，采用模压聚氨酯鞋面和网布护罩，打造时尚舒适的外观。 “Crew Yellow”配色向科比的湖人时代致敬，将复古魅力与未来主义设计元素融为一体。该鞋款采用透气网布鞋面包裹着拉链护罩，彰显当代美感。阿迪达斯标志性的三条纹品牌巧妙浮雕，充满活力的 EVA 缓冲中底延伸，橡胶外底上的深紫色点缀向科比的传奇致敬。这种设计组合确保了出色的外观和最佳的功能性。“Crew Yellow”的 adidas Crazy IIINFINITY 将于 4 月 6 日发布。将于美国东部时间下午 1 点发售，售价 160 美元。球迷可以在指定的阿迪达斯篮球零售商和网上找到它们，使其成为科比标志性风格的收藏家和粉丝的必备品。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-crazy-iiinfinity-crew-yellow-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jaden Smith 的 New Balance MSFTSrep 0.01 变为单色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jaden-smith-new-balance-msftsrep-001-black-white</link>
      <description><![CDATA[Jaden Smith 的 New Balance MSFTSrep 0.01 运动鞋以全新“熊猫”配色与其典型的充满活力的前身不同，采用时尚的黑白色调。这款夜间版在四分之一和挡泥板上采用绒面革装饰，与原来的全皮革材质不同，为轮廓提供了新的纹理和深度。联名细节和滚边中的白色亮点凸显了灰色主题，形成鲜明对比。该版本保留了其独特元素，例如 Vision Racer 的三部分分段式中底和复古风格的鞋面，将 Smith 的标志性风格与New Balance 标志性的设计语言。其结果是一款既时尚又实用的运动鞋。近日，Smith 在 Instagram 上调侃黑白配色，并在一场体育赛事中炫耀全新设计，引发粉丝期待。预计今年夏天推出的 Jaden Smith x New Balance MSFTSrep 0.01 “Black/White” 版本即将上市110 美元。粉丝们可以通过在线渠道或直接从 NewBalance.com 在指定的 New Balance 零售商处购买一双。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jaden-smith-new-balance-msftsrep-001-black-white</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:14:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 97 Futura 以“白金紫”迎接春季</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nike-air-max-97-futura-platinum-violet-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 的 Air Max 97 Futura 焕然一新全新“白金紫”配色，展现品牌在球鞋设计上的不断创新。这款经过重新设计的版本通过加高中底和 Air 单元周围的额外衬垫提升了经典风格，为标志性轮廓带来了大胆的转变。这款鞋独特的波浪线现在发挥了结构作用，并辅以现代更新，如额外的拉环和明显的鞋眼撑，将耐克的传统与未来主义的实验结合起来。宁静的“白金紫罗兰”占据了鞋面的主导地位，与半透明的橡胶鞋底无缝搭配以及相同色调的中底 Air 单元，打造出凝聚力和时尚的外观。这款运动鞋采用皮革、织物和绒面革混合制成，专为注重美观和功能性的人士而设计，保证舒适贴合而不影响风格。Nike Air Max 97 Futura“Platinum”预计将在未来几周内上架。 Violet” 将于 Nike 和指定零售商处发售，售价为 180 美元。 Nike 的这款最新产品以其水滴风格的设计向过去致敬，标志着 Air Max 97 传奇传奇的又一个充满活力的篇章。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nike-air-max-97-futura-platinum-violet-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 09:50:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARTYNEXTDOOR 公布了即将发行的专辑的 NSFW 封面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/partynextdoor-nsfw-cover-pnd-4-announcement</link>
      <description><![CDATA[加拿大说唱歌手最近对 PARTYNEXTDOOR 即将发行的专辑的等待即将结束发布了期待已久的封面。 NSFW 专辑封面在 PND 于 2020 年推出上一张专辑《Partymobile》四年多后问世。第四张录音室专辑将于本月晚些时候问世，其 NSFW 封面将几乎没有留下任何想象空间。封面上是@maamineextdoor，可以看到她脸朝下，赤身裸体地躺在床上。这个位置露出了后腰上的流浪汉印记，上面有一个“4”，似乎代表着 PND 即将发行的专辑。这是专辑封面上除了“家长咨询”标签之外的唯一提示。在她的 Instagram 故事中，她向@beetchabraids 发了一条大赞，她在封面上编了辫子，同时宣布她是主角。除了这篇文章之外，她还用 PND 的新专辑中最近发行的单曲“Real Woman”为故事配乐。 PND 借此机会还透露，即将发行的专辑的黑胶唱片现已开始预购，这引起了互联网的热议。看看下面的帖子和专辑封面。在 Instagram 上查看此帖子 PARTYNEXTDOOR (@partynextdoor) 分享的帖子 不客气。 https://t.co/7UViN6aMVj pic.twitter.com/GsUZ1OkkKz—动态 • £ (@theDYNAMICS) 2024 年 4 月 2 日在 Instagram 上查看此帖子 PARTYNEXTDOOR (@partynextdoor) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/partynextdoor-nsfw-cover-pnd-4-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 03:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tommy Hilfiger 回归 Tommy Jeans “International Games” 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/tommy-hilfiger-jeans-international-games-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[1996 年，Tommy Hilfiger 发布了著名的“International Games”胶囊系列旨在庆祝当年在佐治亚州亚特兰大举行的夏季奥运会。 28 年后，这位多产的设计师现在正在 Tommy Jeans 的旗帜下重新焕发这些历史作品的活力，推出了 41 件男装、女装和包容性别的田径款式系列。希尔费格表示：“我们正在与体育先驱合作，通过档案镜头重新构想永恒的美国偶像，以此为基础，继续发扬光大。”为了启动该系列，希尔费格组建了自己的“汤米团队” “由全职业 NFL 外接手 Stefon Diggs、著名大学篮球后卫 Deja Kelly、全日本滑板协会明星 Aori Nishimura 和 Mercedes-AMG Petronas F1 车队车手 Mick Schumacher 组成。这个不拘一格的团队炫耀了设计师最新的运动风格剪裁由胡安妮塔·理查兹 (Juanita Richards) 拍摄的美国大学广告大片。该系列讲述了一个生动的色彩故事，将希尔费格经典的红、白、蓝色调与黄、绿、黑色调搭配，“来自体育界的各大洲联盟”，该品牌表示。该系列中的佼佼者包括色块热身夹克和背心，以及条纹橄榄球衬衫、航海风衣、篮球风格的“TOMMY 85”网状上衣和参考档案的触感绳索校队夹克。 International Games”系列将于 4 月 4 日星期四在该品牌的网上商店及其零售店推出。看看上面图库中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/tommy-hilfiger-jeans-international-games-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 21:12:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>