<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 21:12:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Oakley 为美国冲浪队推出“Offshore”系列服装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/oakley-team-usa-surf-offshore-collection-olympics-2024</link>
      <description><![CDATA[Oakley 是最新一个加入 2024 年奥运会浪潮的品牌，与美国冲浪队合作，成为该队重返奥运会的“官方离岸装备提供商”。当冲浪者从水中出来时，他们会穿上 Oakley 全新 Offshore 系列的服装，该系列包括一系列新颖且功能齐全的服装，当然还有高级眼镜。新闻稿称：“美国队 Offshore 系列专为非比赛模式量身定制，其设计灵感来自海洋，同时仍将功能性放在首位。服装采用透气的高端面料制成，并配备可靠的技术功能，如符合人体工程学的接缝和精心设计的装饰细节。该系列以风衣和高科技羊毛衫为主，还包括可转换裤、高科技羊毛短裤、斗篷和防晒衣。该系列还包括 T 恤、背心和二合一冲浪短裤，此外还有压缩胸罩和女式半身裙可供选择。“我们的设计和印花灵感源自海洋的色彩和倒影，从海浪的自然美景和速度中汲取灵感，运动员在比赛中掀起波澜，而这反过来又让他们有勇气在水中表现优异后自豪地展示自己对美国队的骄傲，”Oakley 的服装设计总监 Massimo Nicosia 解释道。请在上面的画廊中探索该系列。Oakley 的 Team USA Offshore 眼镜胶囊系列现已在该品牌的官方网店发售。 Offshore 系列的服饰预计将于今年夏天上市。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/oakley-team-usa-surf-offshore-collection-olympics-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 20:53:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Timex 与 Ghostly 联手推出限量版手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/timex-x-ghostly-limited-edition-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[Timex 与 Ghostly International 联手打造了一款特别版腕表 Timex x Ghostly Navi。此次合作是为了庆祝 Ghostly 成立 25 周年，将制表业和音乐的世界融合在一个时尚的黑色外形中。Timex x Ghostly Navi 采用 38 毫米不锈钢表壳，搭配黑色铝制顶环，饰有 Ghostly 团队最喜欢的一些城市的名称。值得注意的是，Ann Arbor 以 Ghostly 标志性的紫色为主色调，向该品牌的起源致敬。这款手表的黑色表盘位于带斜边的扁平矿物玻璃水晶下方，包括夜光指针、双重品牌标识和位于 3、6 和 9 点钟位置的醒目紫色阿拉伯数字。这款手表以可靠性为宗旨，由精确的石英机芯驱动，防水深度达 100 米。坚固的表冠保护装置和刻有“Everywhere, Nowhere”字样的定制表背进一步确保了其耐用性。黑色织物滑入式表带增加了舒适度，而抛光的表壳侧面和表耳上的圆形拉丝则为其休闲风格增添了一丝精致感。Timex 和 Ghostly 的 Navi 现已通过该制表商的官方网站发售，零售价为 179 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/timex-x-ghostly-limited-edition-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 19:49:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 听取了大家对他与 New Balance Minimus Trail 合作款的评论</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：Action Bronson 本周早些时候发布了他与 New Balance Minimus Trail 的合作款 - 这是一款低调的越野跑鞋，比他过去与 990v6 和 1906R 的合作款看起来更加修身 - 自发布以来，这位活泼的艺人就成了社交媒体上的笑柄，各种评论员都指出，这双纤细的鞋与他粗壮的双腿形成了鲜明的对比。尽管评论有善意的，也有恶意的（在某些情况下），但布朗森似乎对这种情况持矛盾态度。他最近在 Instagram Stories 上发布了两条帖子，以传统的 Baklava 方式解决了这个问题：“我的脚不是最适合穿鞋的模特脚。性能、风格和活力正是这款 Minimus 所具有的，”第一条帖子写道。“BAKLAVA”，第二条帖子简单地写道。请在此处查看布朗森帖子的精简版，并阅读下面的原始文章/之前的更新以获取更多信息。更新：Action Bronson 和 New Balance 势头正盛，上个月刚刚推出了他们合作的三款 1906R。趁着这个势头，布朗森透露了两人的下一步计划——Minimus Trail 项目。现在，我们可以近距离看看这对搭档的粉丝们会有什么惊喜，因为布朗森被发现穿着之前被透露的这双鞋。已经确定的蓝色、绿色、黄色和棕褐色配色在鞋带处以橙色点缀。发布日期尚未公布，因此请继续关注更新，包括除了这双鞋之外，两人可能还设计的其他配色。有关该项目的更多信息，请务必查看我们之前的以下细分。原创故事：在与 New Balance 推出 1906R“Scorpius”之后，Action Bronson 再次在合作鞋类方面大展身手，他在 Instagram Stories 上分享了一张该品牌 Minimus Trail 轮廓的新照片。布朗森在过去的合作中对配色的选择显然是深奥难懂的，但他通常坚持使用流行的款式——990v6、前面提到的 1906R——这使得他对鲜为人知的越野跑鞋款的转型成为引人注目的夏日惊喜。Minimus Trail 是 New Balance 越野跑鞋系列中最时尚、最轻便的款式之一，采用时尚的网眼鞋面，鞋头加固，鞋底分离，中足由 FreshFoam 制成，所有这些共同作用，提供贴近地面的感觉。虽然所有鞋款的技术都保持不变，但布朗森通过结合土绿色调和棕褐色、运动蓝和冰黄色装饰的狂野配色方案为 Minimus Trail 注入了活力。定制标签固定在外露的泡沫鞋舌上，靴子式鞋带（布朗森的标志性风格）取代了标准的运动鞋带风格。所有这些元素都让这款鞋的配色介于 Bronson 首次合作的 990v6 和他的 990v6 “Lapis Lazuli” 之间。截至撰写本文时，尚未公布任何发布信息。敬请期待后续更新。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/action-bronson-new-balance-minimus-trail-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 19:24:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Charles Leclerc 被任命为 Bang & Olufsen 新任全球大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/charles-leclerc-bang-and-olufsen-global-ambassador-info</link>
      <description><![CDATA[Bang &amp; Olufsen 宣布任命夏尔·勒克莱尔 (Charles Leclerc) 为其新任全球品牌大使，开启合作，承诺将精密工程与高品质声音体验融为一体。此次合作将包括创意活动、活动和丹麦知名音响品牌的限量版产品。勒克莱尔主要因其在 F1 领域的成功和才华而闻名，但他也是一位充满激情的音乐家。值得注意的是，勒克莱尔会弹钢琴，还会创作和录制自己的音乐，这强调了声音在他的职业和个人生活中的重要性。勒克莱尔强调了声音在他的赛车生涯中的重要性，他说：“我驾驶的汽车是工程奇迹，它们发出的声音让我知道我需要做出的瞬间决定。声音的质量在我的生活中起着至关重要的作用。”勒克莱尔表达了他对 Bang &amp; Olufsen 的钦佩，他指出：“多年来我一直是 Bang &amp; Olufsen 的粉丝。该品牌的声音清晰而温暖，帮助我脱离赛车世界，让我感受到与艺术家的联系。”在撰写本文时，Bang &amp; Olufsen 的声誉已达到顶峰。 Olufsen 尚未分享有关合作产品的具体信息，但我们预计很快将通过该品牌的官方渠道披露更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/charles-leclerc-bang-and-olufsen-global-ambassador-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 19:07:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔纳森·杨为大卫·爱登堡爵士绘制翠绿肖像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jonathan-yeo-sir-david-attenborough-painting</link>
      <description><![CDATA[在完成查理三世国王的绘画作品一个多月后，Jonathan Yeo 邀请了著名的英国广播员和自然历史学家 David Attenborough 爵士作为他的下一位模特。从小时候收集化石和石头到几乎为每一部以“星球”一词命名的电视剧担任旁白，这位被授予爵士称号的生物学家可以说是野生动物和世界面临的威胁方面最知名的声音。这幅画作受现存最古老的科学院之一皇家学会委托创作，旨在纪念爱登堡四十年的公共服务，杨认为这比以往任何时候都更令人感动。杨在一份声明中说：“在地球似乎比以往任何时候都更加脆弱的时候，教育人们的能力——让我们面对现实吧，我们的政客在处理当前的问题方面做得并不好——比以往任何时候都更加重要。他可能比任何人都更努力地传达这一点。”图片由艺术家和皇家学会提供与查理三世国王的画作类似，查理三世的深红色背景自揭幕以来就遭到了集体嘲笑——许多人将其与君主制与殖民主义的关系相提并论——爱登堡的肖像以一片翠绿的场景为主，描绘这位友好的生物学家从他的众多自然冒险中走出来。阿滕伯勒在一份声明中表示：“我一生中的大部分时间都在观察自然界，并试图向他人传达其惊人的复杂性、美丽和日益脆弱性，这是一种莫大的荣幸。这要归功于杰出的自然历史电影制作人和许多愿意与我们分享其作品的敬业科学家。”阿滕伯勒的肖像将于 7 月 2 日起在英国皇家学会展出。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jonathan-yeo-sir-david-attenborough-painting</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 19:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harmony Korine 的 EDGLRD 从“AGGRO DR1FT”中摘下恶魔面具</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/edglrd-harmony-korine-aggro-dr1ft-demon-mask-skate-deck-release-info</link>
      <description><![CDATA[EDGLRD 正处于恶魔时刻。Harmony Korine 的多媒体滑板 x 设计集体通过其动态首发作品为该短语注入了新的含义； EDGLRD 将 Korine 的 AGGRO DR1FT 电影中超凡脱俗的“恶魔面具”带入生活，现在可以与一系列三维滑板和电影的数字版一起购买。在 Instagram 上查看此帖子 EDGLRD (@edglrd) 分享的帖子恶魔面具——不仅 AGGRO DR1FT 的刺客戴过，而且在电影的整个宣传期间 Korine 也戴过——有几种鲜艳的配色，全部由 EDGLRD 内部艺术家手绘。售价 1,500 美元，您可以在上面的画廊中找到所有不同的恶魔面具色调。光聚合物 1nv45i0n 滑板也倾向于这种超凡脱俗的精神，体现了一个三维结构，中间伸出一个外星人的头。滑板有四种配色，售价 850 美元。仔细查看以下内容。在发行结束时，AGGRO DR1FT 首次可在 EDGLRD 网站上在线播放；可购买的数字版本在 19 个国家/地区有售，售价为 15.99 美元。在 EDGLRD 官方网站上购买恶魔面具、滑板甲板或 AGGRO DR1FT 副本之前，请先购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/edglrd-harmony-korine-aggro-dr1ft-demon-mask-skate-deck-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Random Identities SS25 融合过去与现在，打造永恒风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/random-identities-ss25-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[您可以说 Random Identities 有某种制服。不是传统意义上的制服。而是一种不仅适合会面，而且能彰显各种个性和风格的制服。自 2017 年成立以来，这正是创始人/创意总监 Stefano Pilato 一直在为这个成衣品牌所做的事情，新的 2025 年春夏系列也不例外。对于最新产品，Pilato 将过去和现在融合在一起，打造永恒的风格。首先，过去元素扎根于 20 世纪 70 年代——回顾那个时期的自我表达主题。从这个起点开始，Pilato 通过剪裁将品牌的个性与他对富有表现力的服装优雅的重点融合在一起。在整个服装系列中，主要的剪裁外观包括经典色调的双排扣西装外套、加宽袖口和不对称下摆、毛圈布夹克、多面料外套和剪裁利落的中长裙。20 世纪 70 年代的风格通过合身的轮廓、宽松的裤子和略宽的短裤得以延续。但随着过去的概念与现在的概念通过现代风格相融合，将剪裁服装与休闲服装、精选针织品、校队夹克和 T 恤搭配在一起。巩固风格融合的是贯穿整个系列的混合面料和色调。该系列的最后是一个简短的配饰目录，其中包括包袋、皮带和鞋子，如便士装载机。在上面的画廊中查看 Random Identities 的 2025 年春夏系列。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/random-identities-ss25-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:16:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RIMOWA 携原创系列登陆翡翠城</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/rimowa-emerald-green-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[RIMOWA 将其 Original Collection 带到翡翠城，推出新品。为了继续扩大其产品组合，这一次，这家著名的行李箱品牌将其标志性的铝制行李箱以浓郁的翡翠绿色呈现。因此，该系列涵盖三款行李箱，包括 Original Check-In L、Original Trunk Plus 和 Original Cabin。对于较小的个人用品，该系列以铝制斜挎包为特色，配有意大利皮革内饰。该系列以石头为灵感，从铝制主体到手柄，绿色色调贯穿整个系列。黑色行李轮形成轻微对比。“你必须穿绿色，才能被看到”，出自 The Wiz 的“Emerald City Sequence”。这个在科隆创立的品牌最近对绿色情有独钟。今年 5 月，该品牌与纽约的 Aimé Leon Dore 联合进行了特别合作，将 RIMOWA 的 Chest 和 Cabin 融入 Aimé 标志性的深绿色色调。这些单品还配有镀金五金配件、棕色皮革手柄和肩带，以及带有金色压花的联合品牌皮革徽标徽章。RIMOWA 翡翠绿系列售价从 1,430 美元到 2,325 美元不等，现已在线上和 RIMOWA 精品店内发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/rimowa-emerald-green-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uber 提供 1000 美元，让您放弃汽车一个月</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/uber-offering-1000-give-up-car</link>
      <description><![CDATA[Uber 为美国和加拿大的 175 人提供机会，让他们交出自己的私家车，并在 1,000 美元的帮助下尝试“少用车”的生活方式。One Less Car 计划从 7 月 22 日到 8 月 25 日为期五周，将为参与者提供 500 美元的 Uber 积分、300 美元的公共交通费用和 200 美元的汽车租赁/汽车共享费用。 Uber 声称，这项实验是为了展示 2024 年拥有私家车的成本有多高，以及依赖替代交通方式的好处。这项新的修改计划将向美国和加拿大部分城市的 30 名居民提供，这些城市包括洛杉矶、芝加哥、华盛顿特区、迈阿密、旧金山、多伦多和温哥华。参与者必须年满 18 岁，拥有驾照、每周使用三次以上的车辆、银行卡，并愿意记录该计划。实验将以一周的控制期开始，在此期间观察参与者的标准交通习惯。参与者还需要提交任何非 Uber 交通的收据。为了让交易更具吸引力，Uber 除了 1,000 美元外，还提供额外的奖励，例如免费获得一个月的 Uber-One 会员资格，每次乘车 6% 的 Uber 积分和免费 Uber Eats 送货。此前，Uber 于 2023 年在澳大利亚进行了一项类似的实验，居民获得 1,350 澳元（870 美元），以完成四周不带私家车的实验。实验得出的结论是，在人们愿意放弃私家车之前，需要有四种替代交通方式方便使用。Uber 很可能希望北美居民更有可能做出改变，因为 58 名参与者中只有 3 名表示他们会在不久的将来卖掉他们的汽车。如果您符合要求并想放弃您的汽车，您可以在此处注册 One Less Car 计划。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/uber-offering-1000-give-up-car</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两位音响界的传奇人物在 Teufel x Fender “ROCKSTER” 扬声器系列中相遇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/teufel-fender-rockster-speakers</link>
      <description><![CDATA[Teufel 和 Fender，两大音响传奇，跨大西洋合作，打造“ROCKSTER”蓝牙音箱系列。该系列融合了 Teufel 的音频工程专业知识（该品牌自 1979 年以来一直在柏林设计扬声器）和 Fender 标志性的放大器设计美学，提供三款经过精心调校、美观的扬声器，从高耸的派对扬声器到随身携带的手持式扬声器。其中最大的一款是 ROCKSTER AIR 2，这是一款大型扬声器，专为派对、现场活动和舞台表演而设计。它的高分辨率音频可以为多达 80 人的派对提供动力，它还拥有吉他插孔、麦克风输入和可安装在支架上的结构。Teufel 和 Fender 甚至为 ROCKSTER AIR 2 定制了一个单独的运输包，方便携带从一个活动到另一个活动。ROCKSTER CROSS 提供了一个中型选项，它兼具便携性和立体声。它使用 Teufel 的标志性 Dynamore 系统来提供远超其尺寸的音场，并配有斜挎背带，方便随身携带。最后但并非最不重要的是 ROCKSTER GO 2，它也使用 Dynamore 声音技术，并拥有 IP67 防水防尘等级，使其成为冒险的理想选择。在其背面，它配有一条多功能手带。这三款扬声器现在都可通过亚马逊购买，ROCKSTER AIR 2 售价 599.99 美元，ROCKSTER CROSS 售价 249.99 美元，ROCKSTER GO 2 零售价 129.99 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/teufel-fender-rockster-speakers</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔丹品牌和尤素夫·福法纳将奥运会打造成儿童主题赛事</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jordan-brand-youssouf-fofana-creative-director-olympics-district-23-program-info-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jordan-brand-youssouf-fofana-creative-director-olympics-district-23-program-info-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:19:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shake Shack 进军泰国菜，推出绿咖喱菜单</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/shake-shack-green-curry-menu-release-info</link>
      <description><![CDATA[Shake Shack 不惧尝试新口味并更新菜单。过去，这家快餐连锁店推出了特别版产品，包括烟熏烧烤、烤肉、抹茶饼干和奶油奶昔、热蜂蜜菜单等。现在，Shake Shack 进军泰国，在英国推出全新绿咖喱菜单。凭借限量版新菜单，Shake Shack 将泰国标志性绿咖喱风味带入其菜单，包括绿咖喱汉堡、绿咖喱鸡和绿咖喱薯条。所有菜品均配有特制绿咖喱蛋黄酱，并辅以新鲜黄瓜片、新鲜香草混合物和香脆麦芽腌青葱等其他配料。Shake Shack 烹饪和产品​​开发经理 Peter Kayaian 表示：“受英国人对咖喱的热爱启发，我们的新菜单以泰国绿咖喱的鲜活风味为中心。我们精心制作了一种酱汁，以绿咖喱酱、辣椒、香料和香料为特色，辅以鱼露和新鲜香草，以彰显泰国特色风味。” “汉堡由泰国罗勒、薄荷和香菜以及黄瓜片混合而成，口感清爽平衡。我们很高兴能将这份新菜单带给我们的 UK Shack 粉丝。”除了特色食品外，菜单还包括饮料，包括泰式茶奶昔和火龙果石榴柠檬水。Shake Shack 的限量版绿咖喱菜单将于 7 月 2 日至 9 月 26 日在所有英国 Shake Shack 门店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/shake-shack-green-curry-menu-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:17:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vivienne Westwood 的 FW24/25 宣传活动彰显了褪色的魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/vivienne-westwood-fw24-25-campaign</link>
      <description><![CDATA[Vivienne Westwood 正通过其新的 2024/25 秋冬系列为即将到来的寒冷季节做准备。在该品牌悠久而辉煌的历史中，它以其标志性的节奏和魅力朋克而闻名——通过艺术细致入微的镜头描绘伦敦亚文化和全球风格的元素。在最新系列和配套活动中，该品牌着眼于那些褪色魅力的元素。为了将这一愿景变为现实，Juergen Teller 再次领导摄影团队。但在布置舞台时，Vivienne Westwood 的创意总监 Andreas Kronthaler 带领团队前往英格兰东南海岸的小镇马盖特。这些图片展示了 Westwood 对连衣裙甚至剪裁的融合优雅的持续热爱。例如，一件黑色羊毛礼服大衣传达了经典风格，而用苏格兰 Lochcarron 制作的格子呢单品与周围的混凝土环境形成鲜明对比。即使是搭配高筒靴的金色连衣裙也与摩托车的高能量形成鲜明对比。“我第一次去马盖特是在 90 年代末，在我看来，那是最典型的英国海滨胜地，因此我一直想在那里拍摄宣传片。当然，从那以后，它发生了很大的变化。这是一个让我感到舒适和受欢迎的地方，我发现那里的人非常亲切和友好，”Kronthaler 说。 “这里风景如画，光线很明亮，这肯定与海边的空气有关。这里非常适合拍照。我们在三个地方拍摄，一个是马盖特洞穴，一个是梦幻乐园的停车场，另一个是 Nayland Rock 酒店。”查看上方画廊中的活动。Vivienne Westwood 的 FW24/25 系列现已在店内和线上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/vivienne-westwood-fw24-25-campaign</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:38:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM 将以“无烟煤”配色推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-anthracite-hf4334-004-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Anthracite”配色：Anthracite/Anthracite/University Red/WhiteSKU：HF4334-004MSRP：150 美元发布日期：待定购买地点：待定Nigel Sylvester 和 Jordan Brand 正准备在今年夏天扩大“Bike Air”系列，因为有传言称Air Jordan 4 RM 的“无烟煤”配色开始风靡。虽然即将发布的版本的图片尚未公布，但它将与之前展示的“Pro Green”配色（也称为“Grandma&#39;s Driveway”，因为它的灵感来自 Sylvester 在纽约皇后区的童年）一起成为 Jumpman 2024 年下半年合作发布的关键部分。此次发布的官方配色方案是“无烟煤/无烟煤/大学红/白”，这意味着它可能会提供对 Jordan Brand 熟悉的黑色、红色和白色色调混合的调整。从材料方面来看，它应该采用弹道网状基底，混合橡胶和绒面革覆盖层，所有这些都位于经典的 Air Jordan 4 中底之上。Sylvester 是 Jordan Brand 的长期合作伙伴，以他的 Go! 系列 BMX 壮举和他喜欢在骑行时穿稀有运动鞋而闻名。他与该品牌的第一个正式项目于 2018 年通过一款磨损和做旧的 Air Jordan 1 推出。随后，他在 2021 年成为 Jordan Brand 的正式运动员，并于 2023 年发布了一款仅限朋友和家人的 Air Ship（这是他目前的“Bike Air”标语的首次亮相，是“Nike Air”的翻版）。除了他的 Air Jordan 4 RM，还有传言称，今年晚些时候还将发布一款合作款 ​​Air Jordan 4“Firewood Orange”。敬请期待 Nigel Sylvester x Air Jordan 4 RM“Anthracite”的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nigel-sylvester-air-jordan-4-rm-anthracite-hf4334-004-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:09:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kangol 与 MASTERMIND WORLD 联手推出时尚夏季头饰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kangol-mastermindworld-summer-bucket-hat-baseball-cap</link>
      <description><![CDATA[Kangol 和 MASTERMIND WORLD 再次携手，将他们的成功合作带到 2024 年夏季。这个令人兴奋的系列提供两种独特的头饰风格，将经典的 Kangol 传统与 MASTERMIND WORLD 的前卫美学融为一体。结果是一系列既时尚又实用的帽子，非常适合温暖的月份。该系列以多功能的 Flip It Bermuda Bucket 为特色。这款可翻转的渔夫帽让佩戴者可以在两种不同的风格之间切换。外壳采用 Kangol 经典百慕大面料，呈现出纹理外观。为了获得更轻盈的感觉，帽子反面采用透气的 Tropic 纱线。这种创新设计可确保最大程度的舒适性和时尚感，满足各种时尚偏好。与渔夫帽相得益彰的是 Wavy Convertible 棒球帽。这款独特的帽子重新诠释了经典棒球帽的设计。全黑帽子采用品牌 D 形环装饰，增添一丝精致感。但真正的创新在于它的可转换性。顶部的可拆卸按钮和可折叠的耳罩后部让佩戴者可以定制帽子，以防晒或打造更经典的外观。两款帽子都自豪地展示了标志性的 Kangol 徽标以及 MASTERMIND WORLD 标志性的骷髅和交叉骨头徽章。这种街头服饰与永恒优雅的无缝融合创造出的头饰必定会吸引众人的目光。Kangol x MASTERMIND WORLD 2024 年夏季系列将于 6 月 28 日推出，并将在指定零售店和 kangol.com 线上发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kangol-mastermindworld-summer-bucket-hat-baseball-cap</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:56:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>