<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 00:55:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Twins 在 Dsquared2 2024 年秋季时装秀上获胜</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dsquared2-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[Dean 和 Dan Caten，同卵双胞胎意大利创意时尚品牌 Dsquared2 背后的兄弟在米兰男装周开幕之夜的 2024 秋冬秀场中央放置了一台“改造机器”。这个虚构的装置充当了一个转型中心：衣冠不整的模特穿着探索性的街头服饰套装进入全白的立面，然后很快就以明显更好的身材、穿着通常光亮的正装离开另一边。他们的变形类似于魔术，但搞笑的是整个演员阵容都是由同卵双胞胎组成，以加快这一过程。“这一季，我们的灵感来自于我们自己，”Caten 兄弟在后台告诉 Hypebeast。 “人们喜欢把双胞胎描绘成一模一样的人，但我们的性格却截然不同。这场时装秀为我们提供了一个机会，通过双胞胎演员阵容，通过日装和晚装展示我们不同的一面。” 总的来说，该系列可以分为两大类：原料和精制。 Dean 和 Dan 肯定地说：“我们最喜欢的就是在我们的系列中创造出独特的态度。”在原始系列中，Dsquared2 古怪的牛仔套装（其中许多都被泥和雪覆盖）在格子纽扣衬衫旁边找到了突出的位置，解构主义毛衣和破旧的棉质背心。费尔岛针织品经常出现在流苏外衣廓形下，例如镶钉牛仔夹克，而运动风格则融入了针织风格的衬衫和短款上衣中。同时，精致的单品采用诱人的剪裁、高档的设计，让您在夜晚穿着时久久难忘。材料和华丽的触感。该系列的这一部分的衣领急剧下降，露出带有万花筒宝石的闪亮珠宝。大亮片是名人俱乐部的理想单品；人造小马毛皮定义了令人难忘的派克大衣转变为风衣，而迪斯科舞会夹克则更愿意绕过外套检查并直接前往时装秀的余兴派对。如果没有西方设计规范的暗示，就不会是 Dsquared2 系列；而这个季节，它们的数量也很多。裤子让人想起牛仔所穿的裤子，露出里面的短内衣和牛仔裤。它们由巨大的金腰带支撑，腰带上有该品牌的哥特式徽章，这可能会在牛仔竞技表演中赢得一些赞美。在这里，以及在整个系列中，设计师们玩弄了超阳刚风格的比喻，创造了一个绝对开放的衣柜，但麻烦却加倍。请参阅上面画廊中的 Dsquared2 2024 年秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 了解更多信息米兰时装周男装报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dsquared2-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 23:54:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palace 创始人 Lev Tanju 为 FILA 打造现代运动服饰系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/lev-tanju-fila-plus-creative-director-sportswear-line-appointment</link>
      <description><![CDATA[FILA 正在通过 FILA+ 拓展其视野，这是一条新系列，秉承该品牌的经典运动装，并注入现代气息。为此，该品牌聘请了 Palace 创始人 Lev Tanju 担任该系列的创意总监。为了“通过现代设计的视角”重新构想运动装，FILA+ 将提供以新颖的方式接近 FILA 一些经典廓形的服装和配饰。和更新的材料。 Tanju 于 2009 年推出滑板品牌 Palace，因其在街头服饰方面的创意影响力以及与运动服饰和时尚领域其他大牌的合作而受到 FILA 的青睐。过去，Palace 曾与 Ralph Lauren、Adidas、Reebok、New Balance 等品牌合作过。“FILA 拥有一百多年丰富而令人惊叹的历史。我对如此庞大的档案感到震惊，并且喜欢其中的所有内容，”Tanju 分享道。 “[FILA 最初的创意总监]Pierluigi Rolando 的故事、他对创新的追求以及他的突破性进步确实激励了我。我也很喜欢整个意大利 FILA 团队：他们非常真诚，就像一个家庭。”对于 FILA+，Tanju 重新设计了该品牌的徽标，采用更新的颜色，更清晰地反映意大利国旗，使用更亮的红色阴影并替换黑色配绿色。 Tanju 指出，他希望“FILA 丰富的意大利传统成为 FILA+ 的核心。”Tanju 的“前瞻性思维方法与我们的创新使命相一致，同时尊重 FILA 作为优质运动品牌的传统。 FILA 全球品牌总裁托德·克莱恩 (Todd Klein) 表示：“此次合作强调了 FILA 成为运动服饰行业领导者的持续雄心，以及我们致力于吸引新的忠实消费者群体的决心。”FILA+ 将在全球在线和店内销售。该系列预计将于本月晚些时候推出首个系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/lev-tanju-fila-plus-creative-director-sportswear-line-appointment</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:56:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Slam Jam 和 IUAV 重新启动街头文化和时装设计硕士学位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/slam-jam-iuav-masters-program-street-culture</link>
      <description><![CDATA[Slam Jam 的使命是纳入教育计划作为补充的基础它的服装产品。在过去的几年里，这家位于米兰的商店与巴黎创意力量 ILL-STUDIO 合作开展了一项雄心勃勃的项目，名为注意力缺陷障碍假肢记忆计划 (ADDPMP)。该活动在欧洲多个地点进行了巡演，旨在让其创作者和旁观者能够理解不断在我们脑海中闪过的图像和想法。为了进一步扩大其学术影响力，Slam Jam 和威尼斯大学 (IUAV) ）回来提供街头文化和时装设计文学硕士学位的第二部分。该计划于 2022 年首次推出，为期一年，旨在表彰街头服饰自 20 世纪 80 年代初期至今对身份培养所产生的影响。根据过去的发布，该课程包括运动装和都市服装、纺织品设计和新材料以及“时尚和视觉文化出版”课程。如需报名，请访问 IUAV 网站。在 Instagram 上查看此帖子 Slam Jam (@slamjam) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/slam-jam-iuav-masters-program-street-culture</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:49:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿丽亚娜·格兰德 (Ariana Grande) 推出 2020 年以来首张个人音乐，并推出复出歌曲《yes, and?》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/ariana-grande-yes-and-song-music-video-stream-watch</link>
      <description><![CDATA[Ariana Grande 已经好几年没有推出个人音乐了，她的最后一张录音室专辑《Positions》将于 2020 年发行。最近，她特别忙于在百老汇音乐剧 Wicked 改编的电影中饰演 Glinda。上个月，Grande 预告了一首题为“是的，然后？”的新歌，让歌迷们大吃一惊。 ”今天，她正式分享了这首歌曲以及官方音乐视频。该视频由克里斯蒂安·布雷斯劳尔 (Christian Breslauer) 执导，视频一开始，一群评论家聚集在电梯里八卦这位流行艺术家。 “我想念以前的歌手阿里，你知道吗？”另两位评论家讨论了他们在互联网上读到的有关她的一些事情，“因此这一定是真的。”评论家们坐在一个仓库般的房间里，面前是一组雕像，当格兰德进入房间时，这些雕像自发地破碎了。 “现在我已经不再关心你的想法/不，我不会隐藏在你自己的投射下或改变我最真实的生活，”她唱道。 “男孩，来吧，涂上你的口红/来吧，沿着这条路穿过火。”当她在整个房间表演时，一群伴舞者加入了她的行列。随着气温的升高，批评者们都汗流浃背。格兰德似乎并不在意别人的言论。据传她正在制作她的第七张录音室唱片，有人说这张唱片的标题是《永恒的阳光》。观看爱莉安娜·格兰德 (Ariana Grande) 的《是的，然后？》的音乐视频。现在就可以在任何地方播放该曲目。在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/ariana-grande-yes-and-song-music-video-stream-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:12:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SAG-AFTRA 达成视频游戏“数字语音复制品”授权协议</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/sag-aftra-voice-actors-video-games-deal</link>
      <description><![CDATA[自生成式人工智能出现以来，知识产权和个人财产一直是一个有争议的问题。在一项新协议中，演员工会 SAG-AFTRA 将确保表演者因在视频游戏中使用声音而获得适当补偿。该工会在 CES 2024 上宣布，已与人工智能语音平台 Replica Studios 签署了一项协议该工作室使用文本转语音人工智能来生成口语，但也能够模仿人类演员的声音。该合同使 SAG-AFTRA 能够将他们的声音授权给视频游戏，同时保护他们的肖像。视频游戏工作室需要获得许可才能创建男女演员的“数字声音复制品”。 SAG-AFTRA 将与游戏开发商和 Replica Studios 合作，确定他们必须补偿语音所有者的最低费率，以及语音的使用方式和地点。每份单独的合同都将进行谈判。除了可以使用声音的时间范围之外，表演者将可以选择在未来的项目中不使用他们的声音，例如，特定游戏系列的后续分期付款。 SAG-AFTRA 国家执行董事兼首席谈判代表邓肯·克拉布特里-爱尔兰 (Duncan Crabtree-Ireland) 表示： “通过这项协议，我们在使用会员的声音和表演方面获得了充分知情的同意和公平的补偿。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/sag-aftra-voice-actors-video-games-deal</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:50:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Refik Anadol 推出世界上第一个致力于自然的开源生成人工智能模型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/refik-anadol-large-nature-model-installation-preview</link>
      <description><![CDATA[土耳其新媒体艺术家 Refik Anadol 期待着他即将推出的博物馆 DATALAND，推出世界上第一个致力于自然的开源生成人工智能模型。据一份新闻稿称，这项名为“大型自然模型”的计划将采用人工智能学习模型，该模型仅根据“自然固有的智能”获取数据，而不是大多数当前模型所依赖的人类智能。该装置将于下周（1 月 15 日至 19 日）在瑞士达沃斯-克洛斯特斯举行的第 54 届世界经济论坛 (WEF) 上揭幕。该项目的核心目标是重新调整社会对自然世界的看法和参与。阿纳多尔对大型自然模型进行了编程，以使用许多受人尊敬的机构提供的信息，包括史密森学会和伦敦自然历史博物馆等。艺术家进一步解释说：“我们对大型自然模型的愿景不仅仅是一个存储库或创意研究计划。它是洞察、教育和倡导人类共享环境的工具。我们的模型融合了艺术、技术和自然，旨在提高人们对环境问题的认识，并通过寻找孤立档案之间的联系来激发创新解决方案。通过让人们在多个感官层面上参与，该模型的输出使环境保护的抽象概念变得具体，鼓励采取集体责任。“有关未来 DATALAND 博物馆的更多信息，请随时了解 Anadol 的所有项目关注他的 Instagram，正在进行中。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/refik-anadol-large-nature-model-installation-preview</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 19:27:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis Vuitton x Timberland 6 英寸靴子合作款揭晓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-timberland-6-inch-boot</link>
      <description><![CDATA[另一种嘻哈元素正在进入高级时尚领域，如 Louis Vuitton 与 Timberland 合作推出全新 6 英寸靴子。通过 @skateboard Instagram 帐户（创建该帐户的目的是展示 Pharrell 在 LV 的作品及其灵感）透露，这次合作与其说是对经典风格的背离，不如说是对经典风格的热爱致敬。靴子周边的特殊细节可见一斑，包括路易威登 (Louis Vuitton) 徽标激光印在鞋舌前部，鞋舌后部以及鞋跟外侧和联名吊牌上均印有该品牌的标志性字母组合（非常微弱）。此次合作可能会在巴黎时装周路易威登 (Louis Vuitton) 2024 秋冬时装秀上全面揭晓，该时装秀定于欧洲中部时间 1 月 16 日晚上 8 点举行。 Pharrell 在 Louis Vuitton 短暂任职期间确立了街头智慧的精神。他广受好评的 2024 春夏时装秀中的单品无论是在纽约街头还是在巴黎时装秀上都同样适合，从他对品牌标志性 Damier 图案的巧妙像素化迷彩改造，到他的原色超大标志——装饰精美的 Speedy 包袋、优质棒球夹克和超厚重的 Trainer Maxi 运动鞋。更不用说 Louis Vuitton 的一系列 Timberland 风格鞋款，从 Pharrell 自己的 Checker 踝靴到 Ranger 踝靴。您可以先睹为快，了解上面的全新合作款，并继续关注发布的更多信息。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-timberland-6-inch-boot</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 17:49:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sabato De Sarno 首次亮相 Gucci 男士系列，尽显精致</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/gucci-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[Sabato De Sarno 首次亮相，简洁又诱人周五下午的米兰时装周男装展上，人们对 Gucci 男装的愿景有了清晰的认识，随之而来的是对创意总监“Ancora”宣言的清晰理解，该宣言定义了他迄今为止在这家传统时装屋的全部工作。在意大利语中，ancora 一词的意思是“再次”；在 De Sarno 的 Gucci 宇宙中，它的意思是“再次讲述一切的故事，但这次是通过欢乐来表达的。”他的首个男装系列通过精致和魅力讲述了这个服装故事，提供了吸引世俗顾客的经典男士衣柜的表达方式。这场秀在米兰的 Fonderia Carlo Macchi 举行，这是一家拥有巨大金属梁和光滑水泥地板的工厂。最初的造型在鲜明的灯光下出现，由中性套装组成，与 de Sarno 9 月份首次女装系列中出现的套装相呼应，但这些造型是为男性造型设计的，结构更宽泛。皮革手套和包袋采用了设计师的“it”颜色 Gucci Rosso，自从在 2024 年春季系列中占据显着地位以来，这种颜色就一直在 Gucci 公众形象中占据主角地位。这种色调取自 Gucci 的档案，在闪亮的基础上增添了风味。皮夹克、精美提花工装衬衫、光滑毛衣和皮革制品——无论是斜挎包、行李袋、圆筒包还是背包。很明显，红色色调被固定在德萨诺情绪板的顶部。平衡显然也是一个优先考虑的因素。设计师的正装廓形经过精心剪裁，边角和边缘处理得当，使每件风衣、西装外套和拉链夹克都显得不可撼动。裤子通常是直筒和打褶的，符合商务着装规范；然而，如果款式正确，有一些牛仔布迭代可能会被误认为街头服饰。De Sarno 在设计方法上具有战略性，既考虑了他的销售预测，也考虑了他的创作自由。以前的款式可能最终会在 Gucci 的忠实客户中赚到最多的钱，而该系列的一部分则建立在设计师探索性议程的基础上，散发着优雅的光芒。这些廓形包括饰有水晶饰钉和羽毛饰面的大衣，以及带有光面兜帽和闪闪发光背心的半纽扣毛衣。虽然它们可能只吸引更大胆的时尚爱好者，但它们梦幻般的细节清楚地表达了 de Sarno 的“完全自由且充满欣快感”的宣言。这是 Gucci Ancora。最后的造型延续了传统的黑白燕尾服，搭配一系列不对称领带、挺括翻领的双排扣西装外套和深色裤子。最后的 Look 56 包括一件引人注目的斗篷式外套，叠搭在一件深背心上，一条领带随意地系在脖子上。 Sabato 本人在掌声中入场鞠躬，嘉宾们纷纷上路。走出会场，Hypebeast 撞见了前排的常客 Wisdom Kaye，后者表达了他对首次亮相的直接想法：“我可以看到自己穿了很多衣服该系列中的作品，我可以看到这些东西卖得很疯狂，”他说。明年秋天，当 de Sarno 的首个男装系列上架时，我们将看看 Kaye 的预测是否正确。请参阅上方图库中的 Gucci 2024 年秋冬男装系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/gucci-fw24-fall-winter-2024-milan-fashion-week-mens-runway-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 16:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CES 2024 的最大科技趋势</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/the-biggest-trends-in-tech-at-ces-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/the-biggest-trends-in-tech-at-ces-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 16:01:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>涂鸦传奇人物 JA ONE XTC 将其标志性的两个字母标签借给全新 Awake NY Capsule</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/ja-one-xtc-awake-ny-collection-release-date</link>
      <description><![CDATA[JA ONE XTC — 传奇涂鸦艺术家、XTC 团队创始人— 40 多年来一直在纽约市的墙壁、火车和广告牌上贴上标签。他的作品如此之多，以至于在 1995 年《滚石》杂志的一篇简介中，纽约警察局的一名侦探指出“他可能是这座城市、全国乃至世界上呕吐次数最多的人。如果一个大型涂鸦破坏者平均有 10,000标签，JA 有 100,000。”现在，JA 将他一眼就能认出的标签和呕吐物带到了新的画布上：与 Awake NY 合作创作的 T 恤和连帽衫胶囊。简洁的四件套胶囊包括一件连帽衫、长袖 T 恤和两件 T 恤，所有这些都将 JA 的可识别图案与 Awake NY 熟悉的流畅标志相结合。连帽衫采用巧妙的“JAwake”徽标翻转，这是单品中最无缝的徽标插值，而短袖 T 恤则覆盖了大部分徽标，并带有 JA 的重复文字标记。长袖和短袖 T 恤均采用全新手型设计，将 JA 的绰号与 Awake NY 融为一体，以流畅的时尚风格呈现。Graff 历史学家和街头服饰爱好者都可以在 1 月 13 日星期六通过 Awake NY 旗舰店发布该系列。位于 62 Orchard St 和 Awake NY 网上商店。短袖 T 恤售价 60 美元，长袖 T 恤售价 80 美元，连帽衫售价 150 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/ja-one-xtc-awake-ny-collection-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 15:57:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Nas X 在新曲目和音乐视频“J Christ”中融入圣经</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/lil-nas-x-j-christ-track-video-stream-watch</link>
      <description><![CDATA[Lil Nas X 在他的最新单曲《圣经》中变得越来越圣经化，“基督啊。”这位艺术家本周早些时候开始调侃这首歌，并写道，它“献给有史以来最伟大的复出的男人。”该帖子附有一张照片，照片上纳斯 X 打扮成十字架上的耶稣基督。他从来都不是一个回避争议的人，自然地，这篇帖子让一些观众感到不安。在 Instagram 上查看这篇帖子 ★ (@lilnasx) 分享的帖子那些对此事敏感的人可能不想观看新的-首张音乐录影带《J Christ》中，纳斯·X 被一长串崇拜者接近，其中包括与叶和前总统巴拉克·奥巴马相似的人。纳斯·X 被他的部落拥抱后，跳入地狱深处，然后与他打篮球。魔鬼 - 值得注意的是，他穿着艺术家的 Mschf Air Max 97 合作款，也被称为“撒旦鞋”。其他片段中，Nas X 剪羊毛，并在城市洪水泛滥时与他的船员一起跳舞，讽刺了诺亚方舟点头。《J Christ》是他自 2022 年的《Late to da Party》（以 YoungBoy Never Broke Again 为特色）以来的第一首歌曲，也是他为英雄联盟世界锦标赛做出的贡献《Star Walkin》。他的首张专辑《Montero》已发行2021 年。查看上面 Lil Nas X 的“J Christ”音乐视频，现在就可以在任何地方播放该曲目。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/lil-nas-x-j-christ-track-video-stream-watch</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 15:57:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香奈儿 (Chanel) 前往马赛参加 2024/25 早春大秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/chanel-cruise-2024-25-show-marseille-info</link>
      <description><![CDATA[香奈儿宣布将前往法国马赛展示 2024/25 早春时装秀通过选择法国南部城市，该品牌不仅希望看到法国乃至整个地中海沿岸的充满活力的文化和魅力。宣布即将举办的邮轮时装秀是该品牌通过目的地时装秀来庆祝全球文化的延续——继普罗旺斯莱博、蒙特卡洛和洛杉矶的时装秀之后。除了香奈儿之外，整个时尚界也看到了这一点。疫情过后，路易威登、巴黎世家、迪奥、古驰等品牌在首尔、孟买、香港和洛杉矶等城市强势回归目的地。到 2023 年底，有消息称超过 250 件由卡尔·拉格斐 (Karl Lagerfeld) 设计的香奈儿高级定制时装将被拍卖。这些单品来自法国女商人 Mouna Ayoub 的收藏，她的整个高级时装目录大约有 2,500 件单品。“[我这样做]实际上有两个原因：第一，它们不再适合我。第二，我我真的很想让年轻一代不认识 Karl，也没有机会拥有 Karl 的任何高级时装单品，让他们像我一样拥有它们、穿着它们、热爱它们——尤其是因为它们中的大多数从未穿过”，Ayoub 向 WWD 解释道。香奈儿 2024/25 早春时装秀定于 2024 年 5 月 2 日星期四在这座沿海城市举行，延续香奈儿标志性的品牌准则。请继续关注有关即将举行的时装秀的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/chanel-cruise-2024-25-show-marseille-info</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Action Bronson 揭晓另一款 New Balance 1906R 合作款“Medusa Azúl”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/action-bronson-new-balance-1906r-medusa-azul-release-date</link>
      <description><![CDATA[Action Bronson 透露了他几周内的第三次 1906R 合作与新百伦。这款新配色被称为“Medusa Azúl”，加入了之前发布的“Scorpius”和“Rosewater”版本的跑步鞋，今年对于多联体与该品牌的合作来说将是忙碌的一年。“Medusa Azúl”提供了更多与之前透露的两种配色相比，它看起来更加柔和，但对于布朗森的设计来说，“柔和”是相对的。 1906R 的网眼合成鞋面采用两种蓝色色调——布朗森在 Instagram 故事帖子中承认了这种分层时尚，简单地写着“深度”——中足的土棕色和鞋舌的灰色强调了这一点，鞋跟笼和挡泥板采用黑色，黑色/紫色靴子式圆形鞋带。下面，双色调 Abzorb 中底与蓝色和橡胶外底搭配，使外观更加完整。由于其色调和绰号，“Medusa Azúl”可以被视为 Bronson 过去的蓝色鞋类作品的延伸，即 2023 年的 990v6“Lapis Lazuli”合作。在撰写本文时，Action Bronson x 的发布日期New Balance 1906R “Medusa Azúl” 尚未揭晓。然而，它可能会在今年晚些时候降落，要么与“天蝎座”和“玫瑰水”交错降落，要么全部作为一次巨型降落的一部分。请继续关注更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/action-bronson-new-balance-1906r-medusa-azul-release-date</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 15:12:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登推出男士高级珠宝系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-mens-fine-jewelry-line-announcement-info</link>
      <description><![CDATA[自 1854 年创立以来，路易威登的业务远远超出了其核心行李箱和旅行业务其根源在于引人注目的男装和女装成衣、鞋履、配饰和珠宝。该品牌还拥有强大的高级珠宝部门，以前只专注于女性设计。现在，该品牌推出男士高级珠宝系列，为男士带来更多闪耀时刻。新系列名为“Les Gastons Vuitton”，旨在纪念路易威登创始人的孙子加斯顿-路易威登 (Gaston-Louis Vuitton)。该系列共有 18 件阳刚单品，其灵感均源自 Gaston-Louis Vuitton 的三种个性特征，并以全新 Les Gastons Vuitton 色调呈现。 “这个系列有点像你的牛仔裤，”路易威登手表和珠宝艺术总监 Francesca Amfitheatrof 说。 “每个人都拥有一条牛仔裤，你穿得越多，就越喜欢它们。”高级珠宝系列包括吊坠、戒指、古巴链式手链、标签项链和耳环 - 因深蓝色钛金属和钻石等材质而变得生动活泼。在该系列中，Masterpiece Gourmet 白金项链是其中的主角，它镶有超过 13 克拉的白钻。请查看上面画廊中的系列。 “Les Gastons Vuitton”系列即将在指定路易威登商店和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/louis-vuitton-mens-fine-jewelry-line-announcement-info</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 14:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pitti Uomo 105 拉开了男士时装月的序幕，Pharrell 在本周的顶级时尚新闻中演绎了 Louis Vuitton 的 SS24 广告大片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/top-fashion-news-pitti-uomo-105-cfda-nyfw-calendar-louis-vuitton-ss24-campaign-moncler-grenoble-show-loewe</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/top-fashion-news-pitti-uomo-105-cfda-nyfw-calendar-louis-vuitton-ss24-campaign-moncler-grenoble-show-loewe</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 10:47:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>