<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 03:13:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Marant 2024 年秋季男装系列为自发性腾出空间</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/isabel-marant-fall-2024-paris-fashion-week-presentation-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Isabel Marant 推出 2024 年秋季男装系列巴黎时装周期间，在她总部的一间私密陈列室里。 Marant 是该品牌男装系列的全新品牌，打破常规，为日常衣橱带来全新面貌。该系列为自发性提供了空间，将衣柜中的传统单品与鲜艳的色彩和纹理图案融为一体。该系列混乱中和谐，将垃圾摇滚、剪裁和准备元素融为一体。该系列忠实于设计师在衣橱必备单品上使用大胆色彩和图案的风格。抽象图案与各种面料组合相辅相成，增加了单品的体积感。从针织毛衣上的淡紫色调到条纹纽扣上衣和扎染 T 恤，紫色调贯穿整个系列。整个系列均采用宽松剪裁，带来舒适感和多功能性。超大剪裁延伸至杂务夹克、工装短裤、腈纶连帽衫、抓绒背心和裤子。饱和的色彩与四四方方的纹理外套相得益彰，唤起高端品牌的当代街头服饰风格。请参阅上文完整的 Marant 2024 年秋季造型手册。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/isabel-marant-fall-2024-paris-fashion-week-presentation-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:50:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>032c FW24 将柏林直接带到巴黎，在巴黎时装周首秀</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/032c-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[柏林流行杂志 032c 首次亮相巴黎时装周上的秀场。该媒体品牌向世界各地的媒体展示了 2024 年秋冬系列，向时尚界展示了其如何转型为奢华时尚品牌。 Joerg 和 Maria Koch 表示：“没有人要求我们在巴黎时装周上做秀。也没有人要求我们将媒体品牌转变为奢侈时尚品牌。但我们来了。” 032c 的首秀秀系列-wear label 最初是作为其杂志的商品系列开始的。现在，它已成为一个不断壮大的系列，并希望以季节性的款式出现在时尚日历上。 Maria Koch 是 032c 二人组的成员，也是该品牌 RTW 系列背后的创意力量，她始终坚持柏林制服的多功能主打单品。该系列的服装大多是全黑或深色，其中充满了皮革和牛仔布外套。也许对于当今的时尚环境来说，032c 是一种大胆的外观，它用紧身牛仔裤和紧身长裤带回了贴身廓形。黑暗而神秘的主题贯穿整个系列，但该系列失去动力的地方在于缺乏创意剪裁和独特的剪裁。 032c 谨慎对待其首个 PFW 系列，似乎仍在尝试在 T 台上寻找自己的声音。虽然 Koch 拒绝接受永恒的理念，但不可否认的是，她创造了一系列衣橱必备单品。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/032c-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:39:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Onassis ONX 推出冬季展览“一切都将被考虑”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/onassis-onx-all-will-be-considered-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Onassis ONX 是一家总部位于纽约的工作室，专门致力于倡导沉浸式 XR 和人工智能艺术品。曼哈顿空间正在举办一场题为“一切都将被考虑”的新展览，展出了艺术家 Ashley Zelinskie、Jeremy Kamal、Kevin Peter He、Marc Da Costa、Miriam Simun 和 Peter Burr 的七件作品。这六位人物的共同点是利用人工智能、声音和技术方法，对科幻小说、身份和孤立等主题进行存在主义冥想。奥纳西斯基金会数字与创新总监 Prodromos Tsiavos 在一份声明中表示：“首届奥纳西斯 ONX 冬季展览《一切都将被考虑》代表了奥纳西斯 ONX 会员中最出色的一些作品。”主题的多样性是当代话语的核心，并提出了关于力求保持人性的后人类世界的存在问题。它体现了 Onassis Culture 对支持和发展先锋创造力的承诺。“在 Android 4 中，Ashley Zelinskie 自己的 DNA 代码被增强为 3D 打印的艺术家半身像，暗示着一个越来越难以区分的世界的前景展览中的另一个亮点包括 Miriam Simun 的视频装置《你的呼吸冲动是一个谎言》，该装置将头足类动物（章鱼和鱿鱼）作为人类进化的下一个模型，因为世界因气候变化而变得更加潮湿。 《一切都将被考虑》将于 2024 年 2 月 4 日之前在纽约展出。Onassis ONX645 5th AveLower Level, NY 10022点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/onassis-onx-all-will-be-considered-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 01:53:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yohji Yamamoto POUR HOMME FW24 颂扬人类衰老的本质</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/yohji-yamamoto-pour-homme-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[Yohji Yamamoto 正在催促每个人都应该沐浴在人性中而不是过快的生活。这位 80 岁设计师的 2024 秋冬 POUR HOMME 系列让这个注重加速、寻找最新趋势、彰显年轻的行业放慢了时间。山本坚持传统。出生于二战期间的设计师回忆起昔日的“黑暗”。在后台，设计师手里拿着一支点燃的香烟，讲述了他的回忆，并解释了他如何邀请家里的各种朋友来走秀。该系列植根于历史、传统和家庭，讲述了享受当下的故事，而不是让时光流逝。从维姆·文德斯(Wim Wenders)到诺曼·瑞杜斯(Norman Reedus)，各个年龄段的模特，有老有少，有高有矮，有男有女，两人结伴而行，仿佛一家人一起散步。从飘逸的外套到带有诸如“YoYo 喜欢黑色。你的内衣是黑色的吗？是透明的吗？”等宣言的四四方方的夹克，设计师通过在单品上缝制神秘而无意义的信息来唤起表达自由。剪裁和套装继续以超大号大衣、西装外套和工装裙的形式出现在秀场上。模特们一边走一边欣赏 Radiohead 的《Creep》、Dua Lipa 的《Levitating》的慢速版本和《The Little Drummer Boy》的版本。所有这些迭代都是为了创造一个柔和而平静的场景。虽然许多设计师使用音乐来强调该系列，但山本希望服装脱颖而出，而音乐只是配乐。看看上面的完整系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/yohji-yamamoto-pour-homme-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 00:53:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FootJoy 的 Traditions 系列推出全新 Blucher 型号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/footjoy-fj-traditions-blucher-golf-shoe-white-black-brick</link>
      <description><![CDATA[新的一年到来了新的高尔夫球鞋轮廓，一月这是 FootJoy 展示其在本月底于奥兰多举行的 PGA 展会上的最新成果的理想时机。去年，该品牌在高尔夫最大的贸易展上展示了其新的 Wilcox 轮廓，它是 Premiere 系列系列的一部分。这一次，这个以永恒高尔夫鞋而闻名的马萨诸塞州品牌加入了 Traditions 系列。除了 Premiere 系列，Traditions 自 2021 年推出以来势头强劲，为那些喜欢经典外观高尔夫球鞋的人提供了轻便的替代品。关键是，尽管它减轻了重量并具有灵活的中底，但在防水性能或脚底抓地力方面却没有牺牲。从美学角度来看，新的 Blucher 鞋款采用了最近被 Jason Day 等人采用的德比风格鞋带系统，类似于 Premiere Series Field。它有三种配色：带有海军蓝点缀的白色皮革、带有砖色的白色皮革中底和黑色皮革搭配白色中底。 Blucher 有窄切、中切、宽切和超宽切可供选择，价格为 150 美元。前往 FootJoy 官方网站查看所有配色。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/footjoy-fj-traditions-blucher-golf-shoe-white-black-brick</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 00:00:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮可·麦克劳克林 (Nicole McLaughlin) 的拼布 PUMA Suede 鞋款初赏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/nicole-mclaughlin-puma-suede-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nicole McLaughlin——我们去年在一次独家采访中加冕为 Mocs 女王—— - 当她与从 HOKA 到 Merrell 的所有人合作时，她在鞋业行业中大放异彩。这位以其病毒式 DIY 设计而闻名的设计师，希望在新的一年里继续保持这一势头，与 PUMA 重聚，为德国运动服装品牌的麂皮廓形推出拼接设计。此前，两人合作使用 PUMA 样品和滞销材料进行各种升级改造设计。现在，McLaughlin 推出 PUMA Suede，从拼凑鞋面开始，对廓形进行了全新诠释。各种颜色相互碰撞，包括麂皮绒标志性的 Formstrip。虽然我们对这款运动鞋的预览非常有限，但这种图案在蕾丝盖上延续，似乎有一个小袋——这对麦克劳林来说是一个合适的细节，因为她倾向于在设计中增加实用性。典型的 PUMA 品牌在鞋舌和侧面可见，而白色缝合鞋底单元完成了最初的外观。 截至撰写本文时，双方均未透露有关 Nicole McLaughlin x PUMA Suede 的发布细节。请继续关注未来几个月的更新，包括运动鞋的完整视觉分解，因为它将于今年晚些时候通过 PUMA 和精选零售商上架。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/nicole-mclaughlin-puma-suede-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 23:51:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas AE1“Arctic Fusion”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/anthony-edwards-adidas-ae1-arctic-fusion-if1860-release</link>
      <description><![CDATA[在 NBA 的第四个赛季，安东尼·爱德华兹一直在打球在带领明尼苏达森林狼队登上西部榜首的过程中发挥了关键作用。这位爆发力十足的后卫场均贡献 26 分，部分归功于他的新鞋——阿迪达斯 AE1。作为爱德华兹与阿迪达斯合作的第一款签名鞋，AE1 于 2023 年底首次亮相，并已吸引了更多发布产品的需求。虽然他自己的“Stormtrooper”造型等配色将于未来几个月推出，但是时候让森林狼式的“北极融合”登上舞台中心了。这款运动鞋的新外观采用了前面提到的青色色调，因为它覆盖了纹理 TPU 覆盖层和 BOOST 支持的鞋底单元。至于纺织鞋面，它采用黑色，后跟处可见白色 adidas 品牌标志，鞋舌标签处有 Edwards 的“AE”标志。安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 的 adidas AE1 采用“Arctic Fusion”配色，将于 1 月 25 日开始通过 adidas 发售美国东部时间凌晨 3 点在指定零售商处发售，起价为 120 美元。看看下面与爱德华兹一起上脚的运动鞋，这是他最近与三条纹队合作的活动的一部分，并请继续关注有关即将推出的其他配色的新闻。在 Instagram 上查看此帖子阿迪达斯篮球 (@adidasbasketball) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/anthony-edwards-adidas-ae1-arctic-fusion-if1860-release</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 23:50:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 2024 秋冬系列继续寻找运动之美</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/homee-plisse-issey-miyake-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[说到创意，很少有人能像 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 那样做到这一点。多年来，该品牌一直在巴黎展示其男装系列。 2024 年秋冬季节，该系列在标志性的东京宫展出，参观者被邀请进入一个大空间，自然光从天窗照射进来。当与会者走向座位时，他们会看到悬挂在整个秀场墙壁上的 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 服装作品。受邀者被鼓励近距离接触即将登陆T台的服装。该系列名为“沉浸在创意的荒野”，继续探索将创意转化为服装设计。作为品牌的核心，系列常常提出概念与其实际实现之间的关系。对创意视觉效果的诠释显然不仅仅是将它们转化为主题和图案，而是和谐的创意过程吸引了佩戴者。 HOMME PLISSÉ ISSEY MIYAKE 不断寻找一种方式，通过瞬间凸显其作品。 FW24 始终带来空灵而优雅的美感，是该品牌工艺的证明。标志性的褶皱材质不仅具有辨识度，而且令人向往的感觉依然存在。在品牌与设计师/艺术家 Ronan Bouroullec 之间的创意会议中，该系列包括以他的绘画为特色的作品。该品牌在创作过程中采用了精致的手法，为单品增添了动感十足的色彩和图案，为传统的褶皱廓形注入了活力，同时通过多层层叠和造型创造出新的单品。全面浏览上面的系列.点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/homee-plisse-issey-miyake-fall-winter-2024-menswear-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 23:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>实用剪裁在 Dries Van Noten 2024 秋冬系列中掀起一场革命</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/dries-van-noten-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[比利时设计师 Dries Van Noten 回到了他在巴黎时装周日程中的惯常位置，引导客人进入巴黎人酒店下的一栋凌乱的建筑内月光。该品牌一系列必备男装让负温度变得温暖，平衡标准剪裁与实用风格，打造全新外观。 Dries Van Noten 的 2024 秋冬系列将我们所了解和喜爱的时尚品牌的一切并置在一起，扩大了其为所有人提供耐磨性和品味的能力。庄重的剪裁在整个系列中占据主导地位，并以独立的钢琴音符开始，过渡到蓬勃发展的电子节拍。修身剪裁的外套以可拆卸的针织袖子和皮革打底重新定义，而其他外套则配有流苏围巾和方头靴子。复古风格的尼龙变成了现代军装，包括休闲西装外套和口袋工装裤，而拖地皮革外套和日常西装则保留了优雅气质。带有立领和四胸隔层的军装夹克已经做好了战斗准备，随后是拉链针织衫和渐变马海毛外套，重新设计了日常必需品。飞行员夹克采用黄色毛皮装饰，为连帽夹克、柔和的长裤和像素化图案注入大胆的色调，经久不衰。在上方图库中仔细欣赏 Dries Van Noten 的 2024 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/dries-van-noten-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 23:02:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMI FW24 向巴黎居家​​生活致敬</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/ami-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[钟声敲响，鸟儿鸣叫，自行车车轮转动，标志着 AMI 在巴黎时装周上的 2024 年秋冬时装秀开始。客人被护送进入一间内部宽敞的黑暗房间，欣赏模仿巴黎公寓楼的电影般的外观。人造日落照亮了建筑的外部，木门缓缓打开，模特们穿着精心定制的系列走上T台。法国设计师亚历山大·马蒂乌西 (Alexandre Mattiussi) 对他的家乡巴黎着迷，不断庆祝其充满活力的居民在城市阳光下的觉醒。展会邀请函寄出了数十份 AMI 品牌的目录、明信片和水电费账单，反映了全市居民的邮箱。 2024 秋冬时装秀向普通巴黎人熙熙攘攘的家庭致敬，见证了母亲、青少年、祖父和朋友在 62 款造型中的团结。美国模特 Guinevere Van Seenus、法国偶像 Audrey Marnay 和前维多利亚的秘密天使 Laetitia Casta 都是 FW24 的名人明星，他们穿着 AMI 最新款在拥挤的长椅上漫步。该系列以精致的剪裁为主，通过柔和的轮廓描绘出现代工人的形象，为未来的一天做好准备。黑色和棕色的海市蜃楼淹没了双排扣西装和强肩外套，而棕褐色和灰色则在紧身背心和褶皱裙裤上显得生机勃勃。 AMI 的必备光芒在镀金吊带裙、露肩上衣和宽松牛仔裤上熠熠生辉，为早晨会议和晚上外出打造过渡衣柜。在上面的图库中仔细查看 AMI 的 FW24 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/ami-fall-winter-2024-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 22:44:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Born X Raising 与洛杉矶国王队重聚，推出全新剪裁合作系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/born-x-raised-la-kings-third-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继超级粉丝 NFL 合作之后， Born X Raising 带着与 NHL 洛杉矶国王队合作推出的新系列回归。该系列充满了粉丝商品的高级元素，标志着南加州街头服饰品牌与专业冰球队之间的第三次合作。与之前的合作版本一样，这个最新版本包括经典的曲棍球面具，其特色是-全黑外墙上刻有品牌字样。与此同时，运动衫和 T 恤上印有 Born X Raising 标牌和 Kings 标志，与带有喷绘图案的运动服一起出现。然而，该系列中的明星产品是裁剪和缝制单品。其中，一件皮革外套是在洛杉矶以合乎道德的方式采购的，具有凹陷的 BXR 图案和刺绣的 Kings 拼接图案。此外，一件 Intarisa 针织毛衣的胸前中央印有怪异的曲棍球面具图案，而 Kings 品牌则位于下方。值得注意的是，裁剪和缝制廓形为街头服饰品牌开辟了一个新的产品类别，根据发布的消息，这不仅标志着一个决定性的时刻，而且是一个重新构想[该品牌]如何看待运动商品的机会。与洛杉矶国王队的合作款将于中午 12 点在该品牌的网上商店发售。太平洋时间 1 月 19 日。仔细看看上面图库中的范围。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/born-x-raised-la-kings-third-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 22:28:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡西欧 (Casio) 与 Hello Kitty 联手推出 Baby-G 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/casio-hello-kitty-baby-g-watch-release-info</link>
      <description><![CDATA[2024 年是 Hello Kitty 诞生 50 周年，因此将会有全年都有多项庆祝活动和合作。最近，卡西欧与 Hello Kitty 合作推出了一款 Baby-G 腕表。除了庆祝这款深受喜爱的猫咪角色诞生 50 周年之外，这款新腕表还庆祝 Baby-G 诞生 30 周年。首先，该腕表基于 BGD-565 型号，其灵感源自首款 Baby-G 型号。这款合作手表采用清爽的白色结构，辅以红色和蓝色色调，向 Hello Kitty 的标志性配色致敬。这款手表的一个引人注目的细节是生物基树脂表带，上面印有 Hello Kitty 本人的面孔，展示了各种表情的情感。除了表带之外，背光时 Hello Kitty 也会出现在表盘上——特别展示她的眼睛、胡须和鼻子。表盘上的标志性丝带设计为腕表画上完美句号。与许多卡西欧手表一样，该手表具有防震、防水深度达 100 米、电池寿命长达三年、多功能闹铃、秒表和倒计时器等特点。为了巩固这一庆祝活动，该手表还采用了特别版包装。Hello Kitty Baby-G 手表零售价为 140 美元，现已在网上和指定零售商处发售。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/casio-hello-kitty-baby-g-watch-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 22:22:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniel Lee 以 Burberry 2024 早秋经典为基础</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/burberry-pre-fall-2024-collection-lookbook-images</link>
      <description><![CDATA[Daniel Lee 携 Burberry 2024 早秋系列回归，引入阵容这重申了该品牌的准则——涵盖传统标志和新兴标志。该系列以英国文化为基础，采用了经典的柔和色调和传统的朴实色调，以及巴宝莉格纹的全新迭代。系列注释将该系列定义为“轻松优雅”，因为其简单的比例和轻盈的面料。风衣保留了长而宽松的风格，放弃了腰带，采用丝绸斜纹布和羊毛打造出更具戏剧性、飘逸的效果。由羊毛皮制成的飞行员外套没有袖子，其他外套则被重新设计为围巾。与此同时，皮革版本则向 Burberry 在赛车运动领域的传统致敬。在这里，Burberry 扩展了其经典外套：羊毛粗呢大衣饰有更新的格纹；野战服优先考虑功利主义；派克大衣采用成衣染色帆布。与此同时，针织品包括高领马海毛毛衣和带有马术骑士图案的毛毯围巾。鞋类方面，马镫靴专为户外活动而设计，有两种版本：一种在膝盖处剪裁，另一种在膝盖处剪裁脚踝。 Boulder 靴子由橡胶制成，侧面饰有 Burberry 格纹； Log 鞋采用绒面革等材质。请参阅上方图库中的 Burberry 2024 早秋系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/burberry-pre-fall-2024-collection-lookbook-images</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:21:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，Reddit 计划于三月启动 IPO</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/reddit-ipo-launch-plans-march-2024</link>
      <description><![CDATA[据路透社报道，Reddit 正准备上市。据该报援引知情人士的话报道，该社交内容网站三年多来一直在谋划首次公开募股 (IPO)。该平台显然早在 2021 年 12 月就已秘密提交 IPO 申请。保密申请意味着它能够启动其上市计划，同时仍然对竞争对手以及可能投资该公司的人保密敏感信息。在一份保密的 IPO 文件中，所涉及的文件（主要是财务细节）只有在 IPO 启动前 15 天才能公开。据路透社报道，Reddit 计划在 2 月底之前公开其文件。此后，预计将在3月中旬上线，并在3月底完成上线。在此次IPO中，Reddit预计将出售其约10%的股份。 2021 年，该公司上次寻求融资时获得了 100 亿美元的估值。路透社消息人士告诉该刊物，IPO 启动日期可能会推迟，因为该公司过去已经推迟了其计划。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/reddit-ipo-launch-plans-march-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:14:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The North Face Urban Exploration 推出电动“URBAN PROTECTION”太空舱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-urban-exploration-spring-summer-2024-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[The North Face Urban Exploration 已推出其新年的第一个胶囊，被称为“城市保护”。新胶囊系列以“开放天际线”为主题，重点关注“闪光”概念，模特们走上香港夜间街头，展示引人注目的全新服装系列。The North Face 于 1986 年首次引入“闪光”元素，复兴了“闪光”元素。 “URBAN PROTECTION”蓝色服装系列中引人注目的主题，涵盖外套、鞋子和配饰。 “我们是城市居民，不受城市景观的限制。在城市的启发下，带着好奇心和快乐追求我们的激情。对我们来说，城市是一个充满活力的游乐场，我们可以在这里表达自己并找到新的意义，”该品牌在其中写道Instagram 标题。 1996 款 NUPTSE 男式羽绒服是该系列产品中的佼佼者，具有卓越的防水和防撕裂功能，以及带有鹅绒锉的卡扣式剪裁。可隐藏的兜帽方便穿脱。女式 2000 RETRO NUPTSE 羽绒服拥有相同的功能特点，但轮廓更加女性化、前卫。另外，男士 GORE-TEX 夹克融合了两种 GORE-TEX 风格。至于该系列的鞋履部分，经典的 Glenclyffe 徒步鞋以米色和黑色重新设计，推出低、中、高款式；鞋面由再生聚酯纤维制成。 Oxeye 运动鞋重量轻，但仍具有保护作用，可确保行走时提供最大的缓冲和舒适度。在 Instagram 上查看此帖子 THENORTHFACE UrbanExploration (@tnf_urbanexploration_hk) 分享的帖子查看上面充满 Flash 的造型手册，立即为自己挑选一件。 The North Face Urban Exploration 2024 春夏系列现已于全香港 The North Face 概念店及 Urban Exploration 概念店发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/the-north-face-urban-exploration-spring-summer-2024-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>