<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 18:20:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>乐高宣布与 Pharrell Williams 在洛杉矶举办创意体验活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/lego-experience-los-angeles-pharrell-williams-info</link>
      <description><![CDATA[乐高继续扩大与多学科艺术家 Pharrell Williams 的合作，在洛杉矶举办了一场独一无二的互动体验，庆祝他的“Over the Moon”系列的推出。上个月推出的 Williams 的首个乐高合作作品以柔和的急流为特色，呈现出由 966 块积木组成的动态宇宙飞船设计。在以乐高为主题的纪录片《Piece By Piece》上映之前，威廉姆斯和乐高邀请洛杉矶居民体验积木拼砌的乐趣。此次合作活动以“玩乐的力量”为主题，将于 10 月 5 日在日落大道举行，邀请儿童和成人一起进入乐高世界。从音乐到游戏，参与者将带着新的可拼砌火箭套装飞向太空，同时还可以定制品牌 T 恤来纪念这个难忘的日子。乐高游乐体验将于 10 月 5 日在洛杉矶日落大道 6400 号开幕。可通过乐高预订免费入场券。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/lego-experience-los-angeles-pharrell-williams-info</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 17:25:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LIV 高尔夫达拉斯团体锦标赛上发生了什么</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/liv-golf-dallas-team-championship-recap</link>
      <description><![CDATA[2024 LIV 高尔夫赛季已经结束，但并非没有跳伞入场、一杆进洞和以领奖台香槟雨结束的不可思议的 Iron Heads 比赛。LIV 联赛备受关注和喧嚣，今年的团体锦标赛不负众望，Ripper GC 夺得了 1400 万美元的奖金。团体锦标赛的独特之处在于其独特的赛制，为比赛带来了新的策略和刺激。在将比杆赛和比洞赛相结合的分组赛制下，任何一支球队都有机会争夺奖杯。今年在 Maridoe 高尔夫俱乐部举行的锦标赛展示了最后冲刺是多么令人激动。为了打好基础，排名靠前的球队——Smash GC、Torque GC、Fireballs GC 和 Stinger GC——在进入周末时就拥有在周四赛前简报中选择半决赛对手的优势。13 号种子 Iron Heads 和 12 号种子 HyFlyers 很快就被选中，Smash GC 的 Brooks Koepka 公开表示他正在从最底层开始挑选。这让他的球队面对 Iron Heads，毫无疑问谁是弱队。确定后，队长选择个人和团体比赛的球员。然而，半决赛的主题是爆冷，充满了周末最激动人心的时刻。 Hypegolf 跟随布鲁克斯·科普卡和 Iron Heads 队长 Kevin Na，整场比赛中竞争气氛非常明显。在“鲨鱼”格雷格·诺曼的陪伴下，科普卡在第二个发球区转向诺曼并提到“如果我能击球，一切都会结束。”科普卡最终在比洞赛中击败了 Na，但这不足以扭转 Iron Heads 的局势。Kevin Na 背后的 Iron Heads 能够保持球队的势头，并最终击败了 4 号种子 Smash GC，丹尼·李击败 Talor Gooch 的单打胜利以及 Scott Vincent 和 Jinichiro Kozuma 的团体胜利。Vincent 让观众一杆进洞，这启动了球队的反击，并为这支弱旅赢得了全新的尊重。 Kozuma 在最后一洞打出标准杆推杆，锁定胜局。“我们已经证明，在比洞赛中，任何事情都可能发生，”Iron Heads 队长 Kevin Na 说道，他的球队在前两个赛季的四分之一决赛中战绩为 0-6。Iron Heads 在半决赛中爆冷击败 Bryson Dechambeau 的 Crushers，然后在决赛中与 4Aces GC、Ripper GC 和 Legion XIII 展开激烈较量，最终尘埃落定，夺得第二名。在决赛中，比赛形式从比洞赛转变为比杆赛，Aces、Ripper GC、Iron Heads 和 LegionXIII 争夺冠军。随着 4Aces、Iron Heads 和 LegionXIII 各自表现强劲，排行榜在整场比赛中不断变化，但 Rippers 在当天大部分时间都保持领先。最终，Cam Smith 和 Ripper 队员在后九洞发挥出色，Smith 在最后一洞锁定胜局。当被问及是什么让他的球队如此强大时，史密斯简单地回答说：“我们是 Rippers。”达拉斯团体锦标赛完全符合承诺。它竞争激烈，热闹非凡，为核心高尔夫社区提供了渴望和欣赏的高水平表现。LIV Golf 的活力显然正在增长，并将持续下去，2025 年，联盟将引入全新的球员和城市，同时保持相同的球队和赛制。您可以在此处查看 2025 年的赛程。但现在是冠军们享受应得的休息时间，然后在 2 月在利雅得开始新赛季之前。在锦标赛开始之前，Hypegolf 很高兴与 Cam Smith 一起打职业-业余配对赛，他提到，当一切都尘埃落定后，他将有一次大堡礁钓鱼之旅等着他。我们期待着这些照片很快到来，Cam。单击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/liv-golf-dallas-team-championship-recap</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 17:22:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Miu Miu SS25 审视现代生活的平凡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/miu-miu-ss25-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[为了举办 Miu Miu 的 SS25 秀，巴黎耶拿宫 (Palais d’Iéna) 被改造成一台临时报纸印刷机，用于艺术家 Goshka Macuga 的“盐看起来像糖”装置。关于这场秀的配套作品，Miu Miu 分享道：“艺术家呈现了一系列元素，用于解读真相及其表现形式。”在装置的中心，大量名为“不真实的时代”的报纸通过机械传送带排列，模特们以威廉·笛福和希拉里·斯万克等明星为主角，穿着明显低调的服装走在过道上。当 Miu Miu 展示出熟悉的办公室着装搭配日常风格和复古元素时，这件艺术品邀请观众反思当今令人困惑的现实中社会公认的规范。第一批造型展示了贯穿整个系列的随意分层方法。白色及膝连衣裙带有精致的扇形边饰，让人回想起童年的纯真，逐渐解构并与宽松的风衣、抽绳帽衫和四分之一拉链套头衫并列。整个系列中，凌乱的直筒式上衣格外引人注目，上面印有 Miu Miu 字样，像毛衣袖子一样系在躯干上。在时装秀中期，复古元素开始出现，风衣的图案与 1970 年代的壁纸相似，搭配夸张的飞行员风格太阳镜。其他反复出现的配饰包括重叠的金属腰带和宽松的皮革手袋。除了漆皮尖头高跟鞋和乐福鞋外，色彩鲜艳的人字拖和拖鞋也是该系列鞋履的主导。亮片连衣裙和带有花卉贴花的裙子让人想起 Miuccia 在 Prada 世界中更为奢华的设计，但仍然感觉克制且刻意稀疏。同样，该系列的色调大多为中性，突出了亮紫色、原红色、淡粉色和天蓝色。装饰和颜色的搭配方法最终适合该系列，传达出一种日常平凡的感觉。请参阅上方图库中的完整系列，并继续关注 Hypebeast 对巴黎时装周的更多报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/miu-miu-ss25-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 17:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>KAWS 推出全黑系列，扩展“MONSTERS”乙烯塑料人偶系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/kaws-monsters-all-black-vinyl-figures-release-date</link>
      <description><![CDATA[万圣节月正式到来，KAWS 继续推出他并不那么恐怖的 MONSTERS 系列，推出全新全黑系列乙烯塑料公仔。作为艺术家 2022 年为 General Mills 创作的麦片卡通的延续，最新系列的 MONSTERS 公仔与 KAWS 今年 3 月推出的套装完全相同，但将初始系列的丰富色调换成了单色改造。该系列的亮点是 Frute Brute、Count Chocula、Franken Berry 和 Boo Berry，每个人物身高 11 到 13 英寸。除了单色结构外，唯一能表明每个人物都是 KAWS 合作作品的地方就是它们的眼睛，艺术家熟悉的“X”标志取代了标准瞳孔。这个细节可以追溯到他著名的 Companion 人物，该人物本身的灵感来自米老鼠。这些新的 MONSTERS 人物的发布正值这位活跃的艺术家通常忙碌的时期。他的作品与安迪·沃霍尔最著名的一些作品一起在匹兹堡安迪·沃霍尔博物馆的 KAWS + Warhol 展览中亮相——该展览突出了每位艺术家作品中的黑暗主题——他最近还发布了一款 BIG MOON 灯，灵感来自他最新的 KAWS：HOLIDAY 装置。现在可以通过 KAWSONE 网上商店以每件 320 美元的价格购买每款全新 MONSTERS 玩偶。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/kaws-monsters-all-black-vinyl-figures-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 17:13:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿瑟·贾法揭露马丁·斯科塞斯的《出租车司机》中的种族偏见</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/arthur-jafa-nativemanson-sprueth-magers-la</link>
      <description><![CDATA[Arthur Jafa 因其对黑人身份的直观描绘而获得认可，其在洛杉矶的首个大型展览名为 nativemanson，目前正在 Sprüth Magers 展出。展览包括雕塑、装置和电影作品，包括他最新的视觉作品《BG》（2024），他在马丁·斯科塞斯 1976 年的标志性犯罪剧《出租车司机》中引入了视觉插入。BG 特别重新构想了《出租车司机》中标志性的妓院枪战场景，将黑人皮条客和客户作为特拉维斯·比克尔（罗伯特·德尼罗饰）暴力任务的目标。贾法重建了场景，融合了原始镜头和新拍摄的镜头，并利用了剧本的早期版本，其中受害者最初被写为黑人。这部电影还出现了新的场景，非裔美国皮条客斯卡（杰瑞尔·奥尼尔饰）陷入沉思，伴随着史蒂夫·旺德的歌曲《As》。通过层层重复的场景，贾法揭示了邪典电影中的种族偏见，并通过黑人的视角来构建它。他的作品引起了人们对白人暴力和黑人自我镇定之间紧张关系的关注。展览中的其他影片延续了 Jafa 标志性的蒙太奇风格，从他大量的图片集合中汲取灵感，创造出强大而发人深省的片段。nativemanson 将在 Sprüth Magers LA 展出至 12 月 14 日。Sprüth Magers Los Angeles5900 Wilshire Blvd,Los Angeles, CA 90036点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/arthur-jafa-nativemanson-sprueth-magers-la</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 17:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐培里侬推出艺术瓶装系列，致敬巴斯奎特的传奇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/dom-perignon-basquiats-bottle-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[唐培里侬香槟王产自法国香槟省，已成为奢华的典范。该品牌不断与充满活力的合作伙伴开展合作，此前曾与 Lady Gaga 和 Jeff Koons 合作设计特别版酒瓶。唐培里侬香槟王通过三款艺术瓶装香槟庆祝让·米歇尔·巴斯奎特 (Jean-Michel Basquiat) 的辉煌传奇，以此开启秋季。 Dom Pérignon 2015 年份香槟的礼盒和酒瓶上装饰有抽象艺术作品，描绘了巴​​斯奎特 1983 年著名的新表现主义画作《IN ITALIAN》。Dom Pérignon 的尖头标签浸透了淡淡的色调，模仿了《IN ITALIAN》的不同部分，形成了充满创意表达的瓶盾。这三瓶装香槟将以 75 厘升的联合礼盒形式发售，以构成一件完整的艺术品，在 Selfridges 的售价为 220 英镑。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/dom-perignon-basquiats-bottle-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 16:40:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首次亮相 Air Jordan 6 “Doernbecher”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-6-doernbecher-ib6059-920-release-date-2024</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 6 “Doernbecher”SKU：IB6059-920MSRP：200 美元发布日期：2024 年假期购买地点：NikeJordan Brand、Nike 和 Doernbecher 儿童医院正在庆祝他们与 Doernbecher Freestyle 合作 20 周年——这项计划允许在医院接受治疗的儿童制作自己的运动鞋—— 2024. 在 10 月下旬 20 周年纪念系列全面揭幕之前，即将推出的 Air Jordan 6 的早期图片已经浮出水面。这是自 2009 年当时 12 岁的 Jordan Dark 帮助打造了一双 Air Jordan 6 以来，Doernbecher 系列中的第一双 Air Jordan 6，这款新版鞋采用了迈克尔·乔丹的第六款签名运动鞋，外观俏皮柔和，白色皮革鞋底上点缀着粉色和青色细节，还有许多可爱的细节。其中最主要的是中足和鞋领上的穿孔经过了改变，标准的圆形装饰被小小的心形装饰所取代。中间鞋眼下方还有一颗金色爱心，鞋领上似乎有一个魔术贴贴片，表明该设计可能具有定制元素。预计这款 Air Jordan 6 和 2024 年 Doernbecher Freestyle 系列的其他产品，即 Air Max Sunder、Air 180、两种配色的 Air Max Dn 和 Air Pegasus 41 将于 10 月 18 日正式亮相，然后在年底前的某个时间上市。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-6-doernbecher-ib6059-920-release-date-2024</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 16:14:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shantell Martin 与 Brompton 联名作品充满艺术表现力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/shantell-martin-brompton-bicycle-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[继与 Palace、Barbour 和 Team GB 合作推出的畅销产品之后，英国艺术家 Shantell Martin 是下一位重新构想 Brompton 变革自行车的创意人士。Martin 以动感的双色线条画而闻名，她将自己的抽象风格融入 C Line 2 Speed 折叠自行车，向她无情的艺术方法致敬。Martin 首次与 Brompton 合作，充满创意表达，用鼓舞人心的涂鸦重新构想了 C Line 2 Speed 模型。白色装饰的车架以 Brompton 的标志性风格低调地呈现，上面涂鸦着轻松的字体，包括“跳跃”、“阳光”和“乐趣”。Brompton 标志性的可折叠设计让您的自行车保持紧凑，便于存放，挡泥板、车座和序列号牌与 Martin 的年轻形象相同。这位艺术家的限量自行车合作作品采用特别版包装盒包装，带来独特的体验，可拆卸的盒套可以撕开，以便在家中保存她的艺术品。在上面的画廊中仔细看看 Shantell Martin 的 Brompton C Line 2 Speed 自行车合作作品。该款自行车现可通过 Brompton 和指定零售商购买，售价 1,950 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/shantell-martin-brompton-bicycle-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 15:54:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三位设计师向我们展示如何自信而优雅地穿着 Levi’s® 555™ 牛仔裤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/three-creators-style-levis-555-relaxed-fit-jeans</link>
      <description><![CDATA[自 1853 年创立以来，联系的力量让 Levi’s® 变得更加强大。纵观历史，该品牌的风格一直受到朋克、西部、学院风和街头等各种文化的青睐。Levi’s® 服装将来自不同背景的人团结在一起——无论是艺术家、运动员还是企业主。该传统品牌与三位现代风格创造者合作，从头到脚展示了其明星单品，凸显了 Levi’s® 在其女装和男装产品中的多功能性。在 Instagram 上查看此帖子 Hypebeast @hypebeast 分享的帖子 555™ 宽松直筒牛仔裤是经典的牛仔款式，具有 90 年代风格的休闲氛围。它们有不同的洗涤方式，旨在满足不同的感觉。首先，Levi’s® 与造型师兼创意总监 Toreno Winn 合作，以他自己的方式展示 555™ 牛仔裤。Winn 为凯尔·库兹马 (Kyle Kuzma) 等一些最伟大的运动员设计造型，是许多大胆、病毒式时尚时刻背后的时尚设计师。在他的风格中，他喜欢采用一种不受期望限制的富有想象力的方法，通过富有创意的轮廓和分层来突破界限。“我一直都是让形状、颜色和纹理与我对话。反复试验是我最好的老师，”他说，“我总是尝试从错误中吸取教训。话虽如此，风格不是数学。它更像是哲学——不只有一个等式和一个答案，而且有很多种穿搭方式。”对于 Winn 的第一个造型，他搭配了 555™ 牛仔裤、Comme Des Garçons Homme Plus 鞋和 Levi’s® Richmond 开衫下的纽扣衬衫。最后，他用一顶帽子为这套服装锦上添花。这种造型将休闲牛仔布提升到了一个更高的层次。他的第二套造型将牛仔裤与 Levi’s® Japanese Denim Utility Trucker、Spade Trench 外套和 Levi’s® Jordan 4 搭配，充分发挥牛仔质感。通过另一种视角展示 555™，该品牌随后邀请了来自康普顿的父亲、模特、音乐家和慈善家 Geron McKinley，根据他多元化的创作热情，打造出两套截然不同的造型。他的第一套造型采用简约风格，将牛仔裤与白色背心和 Work Zone 6” 靴子搭配在一起。他的第二套造型将 Trucker 夹克与 Rockridge Short Puffer 层叠在一起，并搭配一双实用的 Vans 运动鞋。由于 McKinley 经常在外奔波，除了陪伴儿子之外，还从事许多不同的兴趣爱好，因此他优先考虑能够帮助他轻松度过一天的造型。 “我希望它对那些需要在加州或纽约街头行走时保持温暖的人，或者那些在早上上班途中为卡车预热的蓝领工人来说，是实用的，”他说。最后，Levi’s® 与来自洛杉矶的新晋歌手兼词曲作者 Elujay 相聚。尽管 Elujay 一直受到音乐事业的启发，但他还是会花时间在户外，以平衡自己的创意。当他不做音乐时，他会为粉丝组织健康远足活动。Elujay 的首秀​​是一套可以让他从工作室到其他地方都穿着的服装。“我经常穿很多实用的衣服，既实用又时尚，”他分享道。他选择将 Levi’s® Skateboarding Loose Chinos 与圆领运动衫、Levi’s® Icon 手提包和 Camper 乐福鞋搭配在一起。后来，创意人员将休闲牛仔裤融入到永恒的外观中，包括另一种颜色的圆领运动衫——证明了 Levi’s® 舒适产品的众多可能性——和 Two Horse 手提包。虽然每个创作者都过着不同的生活，但 555™ 休闲直筒牛仔裤就像一块画布，通过它他们可以展示自己鲜明的个性。在上面的视频中，看看他们如何设计 Levi’s® 传统风格的秋季分层服装和牛仔布。在 levis.com 上购买 555™ 宽松直筒牛仔裤和其他从头到脚的服装。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/three-creators-style-levis-555-relaxed-fit-jeans</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 15:29:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看《鱿鱼游戏》第二季新预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/squid-game-netflix-teaser-release-streaming-date</link>
      <description><![CDATA[Netflix 发布了热门剧集《鱿鱼游戏》第二季的另一个预告片。 2021 年，这部韩国电视剧第一季上映，引起全球轰动。三年后，这部电视剧将于 2024 年 12 月 26 日在流媒体服务上重播。新预告片以一段俏皮的蒙太奇画面开场，孔刘饰演的推销员为一天的工作做准备，他的公文包里装着熟悉的游戏道具和奖金，正是这些在第一季中吸引主角基勋参与其中。李政宰饰演的基勋出现在最近的另一部预告片中，该预告片再次展示了这位选手，回到了比赛举办的神秘建筑群。该剧以引人入胜的方式描述了选手为赢得现金奖励而参加的不可能挑战，使该剧成为 Netflix 有史以来收视率最高的电视剧。由黄东赫执导的这部作品还在 2022 年获得了令人印象深刻的 14 项艾美奖提名中的 6 项。观看上面《鱿鱼游戏》第二季的新预告片。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/squid-game-netflix-teaser-release-streaming-date</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:49:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Golf Pride 与詹姆斯邦德合作庆祝《金手指》上映 60 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/golf-pride-james-bond-007-grip-collaboration</link>
      <description><![CDATA[在 1964 年电影《金手指》中，詹姆斯·邦德在一场紧张的高尔夫比赛中与宿敌奥里克·金手指展开较量，他用自己的诡计挫败了反派及其作弊策略。在这部深受喜爱的电影上映 60 周年之际，Golf Pride 宣布与詹姆斯·邦德系列电影及其版权所有者 EON Productions 展开新的合作，以此向该电影致敬。这套 13 件套握把沿袭了 007 的标志性风格，但又不牺牲人们对 Golf Pride 所期待的性能。握把的设计大体上让人联想到邦德在晚宴和高额扑克游戏中所穿的燕尾服，但最终采用了各种图案和纹理。下半部分印有重复的 007 标志，而上半部分则是一件饰有罗缎领结的白色正装衬衫。纹理翻领、金色装饰和著名的枪管标志可以说将所有元素联系在一起。这套 13 件套握把还附带一个额外的纪念握把和一个金条展示盒，但还有一个向 007 传说致敬的元素可能会受到忠实粉丝的喜爱。这套握把在英国的斯托克公园拍摄，60 多年前邦德和金手指之间的对决就是在这里拍摄的。当然，它与阿斯顿马丁 DB5 搭配起来再合适不过了。该套件售价 190 美元，现在可以通过 007 商店预订。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/golf-pride-james-bond-007-grip-collaboration</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:39:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与 Marvin Mario 一起探索布达佩斯，了解 W 酒店最新一期的 W PRESENTS</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/w-hotels-budapest-marvin-mario-w-presents-campaign-video</link>
      <description><![CDATA[W 酒店文化计划 W PRESENTS 的最新一站登陆匈牙利布达佩斯，由头条演员 Bora Uzer 担纲演出。继 LUNCH 概念创始人游览爱丁堡之后，Hypebeast 邀请柏林内容创作者 Marvin Mario 带我们前往他在布达佩斯的热门景点，为 W Budapest 的高能量活动做准备。W Budapest 酒店位于联合国教科文组织世界遗产安德拉什大街，是一家大胆的酒店，精心修复并重新设计了历史悠久的德雷克斯勒宫，该宫曾是芭蕾舞学院的所在地。这家豪华酒店不仅保留了建筑遗产并与周围环境融为一体的哥特式建筑，还拥有一系列受布达佩斯丰富历史、创造力和多样性影响的创新概念和设施。从独特的美食选择到精心策划的节目阵容，被称为“社交灯塔”的布达佩斯 W 酒店旨在将其空间打造为促进对话、创造力和策划的社区中心。在布达佩斯之行的第一站，马里奥参观了匈牙利音乐之家——该国首个展示音乐历史和未来的综合博物馆。欣赏了这座城市的历史景观后，他带我们去了渔人堡，这是另一个俯瞰多瑙河的建筑地标。马里奥沿着这座 19 世纪城堡的台阶攀登，从高处的瞭望台欣赏城市的壮丽景色。经过漫长的一天探索，他回到布达佩斯 W 酒店体验酒店的设施。这些地下休闲区设有 WET® 泳池和豪华的 AWAY® 水疗中心，其设计灵感来自布达佩斯著名的温泉浴场，为您提供放松身心的终极空间。水疗中心提供一系列豪华理疗菜单，细节处处体现精致，而泳池独特的室内设计融合了传统瓷砖和金色网格，营造出绿洲般的感觉。回到套房梳洗一番后，Mario 来到 Nightingale by Beefbar 露台享用美食，眺望这座城市标志性的匈牙利国家歌剧院的壮丽景色。夜幕降临，他前往 W 酒廊欣赏 W PRESENTS 的重头戏 Bora Uzer。这位艺术家以其不拘一格的风格而备受推崇，其杰出的电子音乐和充满活力的表演让观众一直起立到凌晨。“这是我从未见过的一场演出，”Mario 说。“[Uzer] 让整个派对都兴奋不已。”观看 Marvin Mario 为 W PRESENTS 介绍的布达佩斯热门景点，请观看上方视频。如需了解更多信息，并查看更多活动系列的日期和地点，请访问 W 酒店网站。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/w-hotels-budapest-marvin-mario-w-presents-campaign-video</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 13:53:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Medicom Toy x Rinaro 推出 BE@RBRICK Audio 400% 便携式蓝牙扬声器系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/medicom-toy-rinaro-bearbrick-audio-400-portable-bluetooth-speaker-iridescent-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继去年的 BE@RBRICK 便携式蓝牙扬声器大获成功之后，Medicom Toy 和 RINARO ISODYNAMICS 再次联手，推出了三款全新的合作产品，这些产品一经推出便大卖。这些新的可收藏扬声器拥有三种彩虹色配色，包括 Crystal Halo、Black Aurora 和 Pearl Mirage，与其前代产品一样，拥有不同程度的不透明度——Crystal Halo 为透明，Black Aurora 为半透明，Pearl Mirage 为不透明饰面。鉴于彩虹色饰面的随机性，没有两个扬声器是相同的，这使得每个产品都真正独一无二。BE@RBRICK 扬声器的各个组件不仅仅是一个播放音乐的玩具，它实际上还是功能性特征。通过扭动左手，可以自由调节播放音量，而转动右手可以控制在曲目之间来回切换。所有扬声器都配备了 QUAD’360™ 多向声音技术，这是 RINARO 为此次合作独家开发的。这表明扬声器配备了四个定制设计的声学驱动器，设置在 BE@RBRICK 的头部，它们协同工作以创造无缝声场，使 BE@RBRICK 便携式蓝牙扬声器具有更高的音质。为了获得更加身临其境的音频体验，可以将两个独立的 BE@RBRICK 扬声器配对以作为一个立体声单元使用。BE@RBRICK AUDIO 400% 便携式蓝牙扬声器 Iridescent 系列将于 10 月 11 日开始在 HBX 上开放预订。数量有限，每台零售价为 550 美元，11 月开始发货。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/medicom-toy-rinaro-bearbrick-audio-400-portable-bluetooth-speaker-iridescent-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:26:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米西·埃利奥特成为史上第三位单场演唱会收入超过 200 万美元的女性说唱歌手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/missy-elliott-third-ever-female-rapper-make-over-2-million-usd-one-concert-news</link>
      <description><![CDATA[Missy Elliott 凭借她最近的成就继续巩固自己在嘻哈界传奇说唱歌手的地位。这位偶像成为有史以来第三位仅凭一场音乐会就收入超过 200 万美元的说唱歌手。上周早些时候，Touring Data 发布消息称，“@MissyElliott 正式成为美国历史上第三位单场演唱会票房收入超过 200 万美元的女性说唱歌手，此前两位是 #DojaCat 和 #NickiMinaj。”在另一篇文章中，其数据显示，“@MissyElliott 于 2024 年 8 月 8 日在华盛顿 Capital One Arena 举办的‘Out of this World Tour’演唱会上，获得了 205 万美元的票房，创下了她有史以来票房最高的演唱会。”这场大获成功的巡演于 4 月首次宣布，也是她有史以来的首次领衔巡演。她与 Busta Rhymes、Ciara 和 Timbaland 一起参加了巡演。在整个巡演过程中，她还邀请了 Lil Kim 演唱 2003 年的热门歌曲“The Jumpoff”和他们 1997 年的合作歌曲“Not Tonight (Ladies Night)”。24 个城市的巡演从温哥华开始，于 8 月 22 日在伊利诺伊州罗斯蒙特结束。米西·埃利奥特因嘻哈界的一些热门歌曲而闻名，这些歌曲横跨数十年来的六张录音室专辑。她被认为是 21 世纪初最耀眼的明星之一，其歌曲《Get Ur Freak On》、《Work It》、《Lose Control》等成为该十年的经典歌曲。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/missy-elliott-third-ever-female-rapper-make-over-2-million-usd-one-concert-news</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:39:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯 AE1 Mid “浅紫色” 官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-anthony-edwards-ae1-mid-light-purple-release-info</link>
      <description><![CDATA[安东尼·爱德华兹 (Anthony Edwards) 度过了一个忙碌的休赛期。从在巴黎赢得奥运金牌到他的多款签名鞋发布，这位年轻的明尼苏达狼队球员没有停下脚步的迹象。阿迪达斯正式推出了最新的 AE1 鞋，这次采用中帮款式和“浅紫色”配色。据说该配色受到明尼苏达州偶像的影响。这款鞋专为未来而设计，具有生成支撑翼，独特的 TPU 设计为运动员增加了稳定性和控制力，使他们在比赛中爆发力十足。这款鞋采用 Jet Boost 技术，可提供出色的能量回馈，而人字形外底可提供更多的牵引力和抓地力，让您在球场上占据主导地位。敬请关注 adidas AE1 Mid “Light Purple”，10 月 5 日在 adidas 和指定零售商处发售，售价 120 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-anthony-edwards-ae1-mid-light-purple-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>