<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 21:15:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Holloway Li的“ T4沙发”获得了擦除清洁更新</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/holloway-li-uma-objects-cahu-t4-sofa-matter-shape-launch-info</link>
      <description><![CDATA[ London studio Holloway Li and Turkish design label Uma have unveiled the latest iteration of their instantly recognizable &quot;T4 Sofa&quot; – this time upholstered in red PVC fabric.The result of a collaboration with accessories label CAHU, the plush sections of the T4 have now been covered in the wipe-clean material used across the brand&#39;s signature tote bags.Its bright红色的色调与玻璃纤维壳的灰白色“奶油苏打”色搭配 - 两种材料都使沙发均准备好室外和室内。随着它于2022年首次推出，T4椅子巩固了其作为未来经典的地位。 Holloway Li founders Alex Holloway and Na Li based its form on 90s memorabilia such as lava lamps and inflatable chairs, and crafted the final piece from composites more typically found in the automotive industry.Originally available in four shades (Melon Yellow, Blush Pink, Overground Orange, and Cream Soda), an extension to the line was launched at Milan Design Week in 2023 – a shiny black version titled “ Liquorice”。根据CAHU的合作，UMA和Holloway Li将为模块化座椅系统带来更多种类，具有两个座位和新的颜色组合，形式为深色李子和浅粉红色，以及带有奶油苏打水的Liquorice Black。 Shape，3月7日星期五在巴黎开放。 Here, the pieces will be on show inside an immersive installation, set to be composed of &quot;dramatic&quot; red walls and flooring.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/holloway-li-uma-objects-cahu-t4-sofa-matter-shape-launch-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Holloway li＆＃039; s＆quot t4 sofa＆quot获取擦除清洁更新”&gt;单击此处查看hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/holloway-li-uma-objects-cahu-t4-sofa-matter-shape-launch-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Casablanca FW25在“ Kaizen”中找到平衡</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/casablanca-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[    Charaf Tajer在Porte Tuileries Gardens下的2025年秋冬系列中开设了巴黎时装周的第三个下午。题为“ Kaizen”，卡萨布兰卡（Casablanca），重点是持续改进的五种面向业务的原则，并在“现代性，古典主义，城市化和自然界中都保持平衡。该品牌在跑道上促进了对日本的当代赞赏，这标志着第二个集团惊奇。卡萨布兰卡（Casablanca）从办公室到山顶（Mountaintop），通过尊重的镜头描绘了当地的亚文化。通过前往过去的旅行，卡萨布兰卡向1980年代的Bosōzokubiker帮派致敬，带有充满活力的皮革外套和衬垫的底部，而汗水则来自继续时代的渐变部落印花。日本企业文化在勃艮第西装和全黑裁缝中得到了强调，然后前往雪覆盖的山脉以放松身心。该系列由Ski-Ready合奏所围起来，在前往Neon Gear的当地狂欢之前，在舒适的运动服中拥抱Après-SK活动。仔细看看上面画廊中卡萨布兰卡的FW25系列。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/casablanca-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·福特（Tom Ford</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tom-ford-fall-winter-2025-runway-haider-ackermann-debut</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 汤姆·福特（Tom Ford）可能不再是他同名品牌的掌舵人，但是祝贺性结局的拥抱与您所能获得的认可一样好。今天早些时候，这是Haider Ackermann首次亮相汤姆·福特（Tom Fall）2025年秋冬系列的场景。彼得·霍金（Peter Hawking）遭受了不可思议的解雇后，海德·阿克曼（Haider Ackermann）于去年9月被任命为创意总监。霍金（Hawking）从古奇（Gucci）到福特（Ford）退休一直在汤姆·福特（Tom Ford）的领导下工作，他在最高工作中只获得了一年的靴子。同时，阿克曼（Ackermann）是一个行业宠儿，刚从令人惊叹的让·保罗·高迪尔（Jean Paul Gaultier Couture）合作的高跟鞋身上崭露头角，并且很长时间以来一直是自由球员。他觉得自己很合适。 Ackermann和Tom Ford之间的相似之处很明显。两位设计师都散发出柔滑的性吸引力，并可以向充满名人的朋友阵容夸耀。如果汤姆·福特（Tom Ford）的表演以恒星驱动的前排而闻名，那么阿克曼（Ackermann）也可能吹牛，据称他介绍了IT-COUPER-KYLE JENNER和TIMOTHéeChalamet。在演出之前，阿克曼（Ackermann）上Instagram嘲笑了摄影师Ethan James Green的裸体自画像。尽管该系列无疑装满了比促销更多的衣服，但这表明标志性的汤姆·福特（Tom Ford Imagery）时代即将卷土重来。在跑道上，模型缓慢地踩踏，这是故意停下来迅速戴上踩踏的快速停顿。该系列充满了经典晚装的每种类型。一件肩部连衣裙被缝在臀部上方，瘦西服通过令人兴奋的颜色组合更加亮。钴从银下达到顶峰，霓虹灯绿色照亮了粉红色的粉红色，紫色融化成巧克力棕色，仅举几例。对于下一次聚会，还有一件裤子的裤子。之后，因为当太阳升起时，一件缎面蓝长袍与早晨的报纸搭配。除非是Mohair毛衣和淡紫色的Fring Gown，Ackermann也是本赛季不显示皮毛或任何时尚模糊迭代的少数设计师之一。取而代之的是，皮革在外观的前半部分中占据了主导地位，包括白色鳄鱼上衣，一系列骑自行车的夹克和一只手摩托车手套。 Ackermann的首次亮相是在颁奖季节结束后不久的，但我们肯定会看到这些紧身的礼服和紧身西服的红地毯露面，这真是可惜。同时，在上面的画廊中查看汤姆·福特（Tom Ford）的完整FW25系列，并敬请期待巴黎时装周的所有事物。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tom-ford-fall-winter-2025-runway-haider-ackermann-debut</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:43:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vandythepink，Atmos和Asics即将合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/vandythepink-atmos-asics-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自Atmos首次在日本开业以来已有25年了。此后，这个心爱的品牌与无数的鞋类品牌合作，巩固自己是日本业界的最知名之一。 Atmos计划通过举办为期两天的运动鞋大会来庆祝这一里程碑。去年，Vandythepink与Salomon合作，为Speedcross 3的特殊“汉堡”配色，这是Vandy的第一次丢鞋。现在，上述三人组的特殊鞋类创作将在Atmoscon预售。尽管我们没有有关鞋子的进一步信息，但范迪确实分享了一个香蕉拆分GIF，以响应该项目的初步公告 - 可能暗示了设计的主题。在写作时，Vandythepink，Atmos和Asics都没有提供从他们的初次合作中获得期望的预览。请继续关注该项目，并注意它最初于4月19日至20日在东京的Atmoscon下车。 For more info regarding the collab and convention, check out the announcement posts embedded below. View this post on Instagram A post shared by atmos Japan Official (@atmos_japan) View this post on Instagram A post shared by atmos Japan Official (@atmos_japan)  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/vandythepink-atmos-asics-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:33:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Astraeus Clarke揭开了喜怒无常的纽约陈列室和新照明系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/astraeus-clarke-showroom-new-york-city-darning-lighting-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 基于纽约市的设计工作室Astraeus Clarke揭示了其在纽约市唐人街的首个展厅的喜怒无常的内饰。唐宁（Darning）收藏品（Darning Collection）开设的唐人街114号的空间将于本月开放，这是一系列利用缝合金属管的照明设计。2022年，这家年轻公司已经以其手工制造的，可定制的照明固定装置而闻名。合作伙伴和联合创始人切尔西（Chelsie）和雅各布·斯塔利（Jacob Starley）最初在犹他州的大学期间在犹他州开会，创造了一个折衷的空间，该空间与当代耀斑综合了他们怀旧的西方影响。  在Astraeus Clarke（@astraeusclarke）共享的Instagrama帖子上查看此帖子，陈列室的中心是在高架休息室中作为公共座位的平台，类似于对话坑。在镜像的天花板上方装饰着手工切开的星星，唤起了美国西部的敞开天空，以及其定制的Lenox吊灯，带有一系列交错的地球仪。躺椅的成熟，富有的桃花心木墙是一个策划室内的古董物体的背景，突出了鞋带的氛围。在其他地方，另一个房间具有地板到天花板的葡萄酒色油漆，而有光泽的黑色地板则在空间上铺平并反射金属家具和照明。在桌子椅子，干吧式后挡板和最值得注意的是，刺穿的照明收藏，镀铬的镀铬和自然主义质地的普遍性，占主导地位。包括水平枝形吊灯，垂直吊坠和壁灯，新灯的范围的特征是缝合金属管，让人联想到牛仔布缝制和坚固的纺织品。在上面的画廊中，可以深入了解该图库，以欣赏到空间的外观，并欣赏刺激灯光的预览。有关陈列室的约会，感兴趣的人士可以联系info@astraeusclarke.com。 ＆amp;新照明集合“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/astraeus-clarke-showroom-new-york-city-darning-lighting-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>痤疮工作室FW25检查了城市与自然之间的张力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/acne-studios-fw25-fall-winter-paris-fashion-week-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[   在巴黎的卡通般，紫色的立方体内，痤疮工作室的秋冬2025年秋冬展览会检查城市与自然之间的关系。该跑道本身是未来派摩天大楼雕塑的遍历，并由瑞典设计二人组的织布艺术作品进行了对比，后者被其祖国的景观镀锌。盘旋这种并列设计的系列是同样矛盾的型纸板的产物：“自然和城市城市一直有一种使我着迷的关系。这是我两个在这个系列中尝试描绘的两个人之间的张力和对比，”设计师乔尼·约翰逊解释说。 “北欧的成教育与自然建立了深厚的联系。”＆nbsp;在Instagram上查看这篇文章，由Acne Studios（@acnestudios）共享的一篇文章，该线条上挤满了适合的颠覆性，外套和量身定制的形式形式的形式形式，戴软，圆形，圆形，落在偶然性上。飘逸的连衣裙也显得更加放松，而五颜六色的针织背心也随着躯干的播放而放大的弓形领带很开心。约翰逊特别受到70年70年代的启发，为现代时代的华丽岩石和迪斯科风格扭曲了现代：请参阅该系列的紧身上衣，宽松的底部，宽松的底部和心形的皮带，以获取良好的皮带。 The color story similarly nodded to the &quot;Me Decade,&quot; serving up hues of Bordeaux red, purple, and gold, alongside warmer tones of brown, oat, honey and beige.Shoes, meanwhile, were purposefully proactive, with peep-toe and curling leather heels pumping in step alongside &quot;broken&quot; penny loafers-turned-boots — all to the controlling beat of &quot;Human Behavior&quot; by Björk.SeeAcne Studios的上述画廊中的秋冬2025年收藏，并敬请期待Hypebeast，以获取更多巴黎时装周的报道。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/acne-studios-fw25-fall-winter-paris-fashion-week-runway-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 20:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>发现前往哈德逊山谷的第一个SS25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/found-ss25-drop-1-lookbook-collection-release-info-spring-summer-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 发现的历史和文化影响共同编织在一起是令人钦佩的。这家总部位于新泽西州的标签从其东巴基斯坦的根源中汲取了设计灵感，并将其与更实用的风格代码相结合，以制作大胆，现代的轮廓以及其第一个春季/2025年春季/2025年的收藏品不例外。 Frolova.一种凝聚力的泥土外套，沟槽外套是由耐用的斜纹织物制成的，并在整个轮廓上配备了充足的超大口袋，而遇险的皮革服装则柔软 - 柔软 - 触摸 - 在其他碎片上悬垂。 分层仍然是再次发现的重点，诸如皮革固定在针织品上和横纹质质织物上的质地都变得不仅变得更重要；它象征着周期性的生长，自我发现，并且塑造自己的世界的自由象征着。”服装成为身份的扩展，是一种不断发展的更新和统一的陈述。果园代表增长，建立新空间以及在意外的地方锻造社区的深刻美感。”探索Found of Found的春季/夏季2025年第一个发行的景点，在上面的迷人搜索书中，现在在Funding的官方Webstore上浏览了一件著名的景点。请留意第二春季/夏季的2025年版本，该版本将于3月11日到处落下。它的第一个SS25 Drop“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/found-ss25-drop-1-lookbook-collection-release-info-spring-summer-2025</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:50:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯特拉·麦卡特尼（Stella McCartney）为FW25打开了“ Stellacorp”的大门</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/stella-mccartney-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[   英国设计师斯特拉·麦卡特尼（Stella McCartney）在巴黎时装周上已经完成了完整的公司模式，在巴黎首都的一个工作就绪高升中，她的2025年秋冬跑道上演了她的2025年秋冬跑道。麦卡特尼（McCartney）向“ Stellacorp”（Stellacorp）打开了大门 - 城市的顶部“ IT”女子办公室。客人被陪同到覆盖着衣服的大楼的五楼，露出的办公椅和硬木桌子上都装饰着“ Stellacorp”徽标。从品牌的杯子到笔和记事本，场地已经准备好上班了。 “ Stella Times”报纸都留在每椅子上，揭示了设计师为FW25赛季的雄心勃勃的计划。斯特拉·麦卡特尼（Stella McCartney）尊重她开创性的工作生活，平衡母亲与设计等等。节目说道：“我们希望上班，无论在哪里，对我们来说看起来像什么。” “我们想努力做到。当我们离开办公室释放时，我们想记住我们性感的。”该系列重新构想了一个随便的办公室衣柜，有足够的优势，展示了46个外观上充满了叛乱。双排扣外套带着夸张的肩垫，搭配大腿最高的漆皮靴，然后是动态的人造皮毛外套，然后掩盖。前进。模糊和流苏的拉链是那些阴暗的早晨跑步的理想之选，而“当湿的tees tees tees tees”和“湿润的牛仔女牛仔女牛仔”准备派对。接下来是渐变的蛇皮连衣裙和连帽针织品，由宽松的百褶长裤，闪闪发光的礼服和大胆的蕾丝数字迎来。该节目与观众一起出现的三个钢管舞者结束，证明每个人都可以在办公室里放松。 Take a closer look at the collection in the gallery above.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/stella-mccartney-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Stella McCartney Opened the Doors to &amp;quot;STELLACORP&amp;quot;对于FW25“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/stella-mccartney-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:28:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保罗·菲夫（Paul Pfeiffer）在古根海姆·比尔巴奥（Guggenheim Bilbao）调查中对社会对名人和奇观的痴迷构成了痴迷</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paul-pfeiffer-guggenheim-bilbao-museum-survey</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 对于美国艺术家保罗·菲佛（Paul Pfeiffer）来说，图像是集体意识的一扇门。 Pfeiffer跨雕塑，视频，摄影和装置工作，构建了自己的视觉景象，回到了一个问题：“图像是使我们造成的，还是我们制作图像？”或简单地说：“谁在使用谁？”古根海姆·比尔巴奥博物馆目前在欧洲举办了Pfeiffer最大的调查展览，焦点了过去二十五年中创作的30多种作品。在Moca在洛杉矶的Geffen当代人首次亮相之后，对自由诞生的故事的序言使我们对壮观的态度有意义，从而阐明了使我们的时刻和图像启发。宗教偶像与当代名人崇拜之间的联系 - 流行歌手和运动员 - 演员和运动员 -  Pfeiffer  -  pfeiffer  -  pfeiffer探索了一个全局的图像，并表现出了全球的巡回演出。 《启示录》（2000年）的四个骑兵是一系列NBA球员悬挂在空中的摄影系列，强调这种联系是他们的十字形固定的身体，对着密集的粉丝海洋捕获，在我们的“基于媒体的媒体成圣”中充当崇拜的人物，这是我们的“基于媒体的成圣”。穆罕默德·阿里（Mohammad Ali）和乔治·福尔曼（George Foreman）在漫长的数字（2000- 2001年）中幽灵般的幽灵，因为菲佛（Pfeiffer）以数字方式删除。战斗机的尸体从1974年的史诗般的比赛中脱颖而出。剩下的是一个空戒指，周围有一个呼吁的观众，提出了有关奇观神话的吸引人的元评论。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/paul-pfeiffer-guggenheim-bilbao-museum-survey” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ paul pfeiffer paul pfeiffer在这里对guggenheim ball and to guggenheim ball and to guggenheim ball and to guggenheim ball to guggeenheim ball to and to guggeenheim ball ball to and to guggbao hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paul-pfeiffer-guggenheim-bilbao-museum-survey</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:25:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约旦品牌以这对“柔软的粉红色”对庆祝乔丹5的35周年纪念日</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-5-35th-anniversary-hq7978-102-release-date</link>
      <description><![CDATA[   名称：Air Jordan 5“ 35周年纪念日”（上图所示）配色：白色/中度软粉红色/黑人/blacksku：HQ7978-102MSRP：$ 210 USDREASE日期：10月11日在哪里购买：Nikejordan品牌庆祝40年的庆祝活动。然而，乔丹航空5仍在继续证明其35周年也值得关注，诸如“火红”配色等各种返回外观以及与清醒的纽约州和巴黎圣格尔曼（Paris Saint-Germain）的合作，并在途中添加了一个新的颜色。乔丹5（Jordan 5）今年正在途中。虽然我们没有初始看一下这对夫妇，但预计它会采用白色皮革鞋面，并在脚跟的耐克空气品牌和“ 23”呼叫中加入“中等柔软的粉红色”细节。在写作时，乔丹品牌尚未确认这一“ 35周年” Air Jordan 5的Colorway将在本年度出现。请敬请期待更新，包括首次查看这对，因为我们目前预计它将在10月11日通过Nike SNKR和精选零售商以210美元的起价下降。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-5-35th-anniversary-hq7978-102-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ black” _ black“ _ blank” title =“ jordan title =”乔丹（Jordan）的乔丹（Jordan），以庆祝乔丹（Jordan）5＆＃35; s 35; s 35;在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/air-jordan-5-35th-anniversary-hq7978-102-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:22:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>炒作后面：北面山外套如何征服山峰和街道</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/behind-the-hype-the-north-face-mountain-jacket-origin-and-influence</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 很少有外套像1985年引入的NorthFace®MounticalJacket™一样持久，最初是作为防止高空考察的残酷条件设计的。它的设计是为了保护登山者和滑雪者而建造的，它的设计迅速被证明不仅是功能性的，而且是基本的。随着时间的流逝，其干净的线条，斜面的口袋和坚固的轮廓从纯实用程序演变为时尚陈述，从山上越过街道。现在，随着北脸庆祝40年的山夹克，其最新的迭代重申了其作为技术杰作和文化偶像的地位。在Instagrama帖子上查看此帖子，该帖子由Hypebeast（@hypebeast）共享，外套从山峰到人行道的旅程是由于其毫不妥协的表演和美学吸引力所推动的。原始设计的特色是戴安全带时，具有高空的棱角袋，可访问性，带有梯子带的引擎盖以进行精确调整，以及为探险装备设定标准的防风雨外壳。到1990年代，随着户外装备开始与街头时尚融合，山夹克的极简主义，功能优先的设计引起了高山探险家之外的共鸣。它成为城市冒险家，创意者和潮流引领者的最爱，证明了尖端的性能穿着也可以定义风格。山夹克的影响在1990年代爆发，部分原因是它被嘻哈艺术家和街头服装社区采用。纽约的说唱歌手在音乐视频中饰演，并以地位符号垂涎，夹克不仅可以保护元素，而且还成为真实性的标志。北面认识到其广泛的吸引力，北面对有影响力的品牌进行了合作。 2010年，Supreme以三种独家配色重新构想了山夹克，引发了一系列售罄的滴落。 2020年，MM6 Maison Margiela介绍了前卫圆形外套，艺术家Kaws用他的标志性大胆美学重新诠释了轮廓。这些合作进一步巩固了山夹克在技术创新和文化相关性的交汇处的位置。即使在风格上发展，山夹克仍然处于材料创新的最前沿。 North Face不断地完善其结构，将Gore-Tex®集成了用于出色防水的Gore-Tex®，Windwall™技术以增强风力阻力，而FutuRelight™用于超可呼吸保护。到2020年，FutuRelight™在某些迭代中取代了Gore-Tex®，这表明该品牌致力于提高性能而不牺牲可持续性。这些改进不仅保持了夹克的技术优势，而且还巩固了其作为极端条件和日常穿着的首选的声誉。  现在，在2025年，北面（North Face）纪念了山夹克（Mountain Jacket）成立40周年，并将保护，可持续性和多功能性推向新高度。 The lineup features standout designs: the DRYVENT™ Mono Mountain Jacket, crafted with 100% recycled 2L DRYVENT™ fabric in a waterproof, seam-sealed mono-material construction, and the GORE-TEX® Mountain Jacket, engineered for peak alpine performance with GORE-TEX® waterproofing, pit zips, and alpine pockets.Fronting the Mountain Jacket’s 40th-anniversary campaign is格里夫（Griff）是英国屡获殊荣的全球流行音乐，他备受赞誉的2024年首张专辑Vertigo展示了她大胆的艺术性和内省的歌曲创作。她的创造性精神（在自我发现和个人进化中根深蒂固）与North Face的创新和对新兴人才的承诺无缝保持一致。格里夫分享道：“就像音乐一样，通过时尚和我穿的衣服表达自己同样重要。” “成为这样一个标志性品牌的全球运动的一部分，真是太神奇了。”始终关注可持续性，绩效和文化相关性，North Face Mountain夹克仍然是形式和功能的基准。最初是登山者对这些元素的盾牌的发展，已经发展成为冒险，创新和自我表达的持久象征。从珠穆朗玛峰大本营到城市街道，山夹克的遗产被缝制在探索本身的结构中 - 防空不仅是佩戴的，而且还活着。要把您的手放在山外套上，请访问North Face的官方网站。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/behind-the---------------------------------------------------------- jacket-origin-origin-ind-influence-]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/behind-the-hype-the-north-face-mountain-jacket-origin-and-influence</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 18:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您的听力如何？苹果的最新AirPods Pro 2更新可以让您知道</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/apple-airpods-pro-hearing-test-available-now</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/apple-airpods-pro-hearing-test-available-now</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 18:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Snow Peak宣布2026年开放Akagi山“ Land Station”露营地</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/snow-peak-gunma-prefecture-akagi-park-campfield-land-station</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 套装于2026年春季盛大开幕式，雪玛县邀请了雪峰，在阿卡吉公园（Mount Akagi Park）开发了一个新的露营地，这是梅比希市著名的山顶，周围是茂密的树木繁茂的景观。自2020年开放“ Land Land Station Hakuba”以来，Akagi“ Land Station”和Camping Field添加到户外装备品牌的全球露营地和户外活动的全球计划中，是日本公司最雄心勃勃的露营举措之一。 “ Jyubako”露营者。设施将容纳直接管理的雪峰精品店，那里有露营装备和由公园人员组成的旅游信息中心。  此外，咖啡馆，租赁会议室，淋浴室，硬币储物柜和多功能广场将通过来访者使用。 Snow Peak Store将出售从帐篷，雪峰服装以及当地纪念品和产品中出售的所有东西，而咖啡馆计划将与当地企业合作，提供用本地食材制成的精选菜单。到该地区的高海拔地区，游客将在夏天的舒适性享受舒适的冬季，而在冬季，雪人的风景比正常温度更凉爽，而雪人的风景则为雪人风光，为雪人的风景提供了良好的风景。该品牌在一份官方声明中表示：“雪峰将利用其所培养的户外知识为该地区的旅游业促进和发展做出贡献，同时为所有参观Akagi Park的人提供新价值。”编辑注：上图：上面的图像显示了即将到来的设施的3D渲染。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/snow-peak-gunma-prefecture-prefecture-prefect--park-park-park-park-camp-campfield-land-station&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/snow-peak-gunma-prefecture-akagi-park-campfield-land-station</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 18:18:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯报告第四季度持续增长</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-reports-sales-growth-2024</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然豪华行业继续受到打击，但运动服出人意料地脱颖而出。德国体育零售商阿迪达斯（Adidas）报告说，总体销售额增长了12％，总销售额增长了236.8亿欧元，全年利润增长超过10亿欧元。根据最初的财务报告，该公司仅预测增长10％。该公司在欧洲，中国，日本和韩国市场中分别增长了18.9％，10.3％和19.4％。尽管取得了相对的整体成功，但一个地区显示出放缓的迹象。北美的销售额下降了1.6％，对该品牌第二大市场的令人失望的下降。最初与以前称为坎耶·韦斯特（Kanye West）的Ye合作最初受欢迎和有利可图，陷入困境。在一系列内部争议之后，阿迪达斯在2022年正式结束了与说唱歌手的合作。截至去年，该品牌已将所有Yeezy股票卸载，剩余的库存为6.5亿欧元的adidas利润。但是，除了Yeezy的销售额外，该品牌在过去两年中仍然拥有18％的销售额增长。此外，到2024年底，阿迪达斯开始在北美市场增长15％。展望未来，该公司报告说，面对潜在的经济衰退和不稳定的地缘政治气候，它将有信心增加市场份额并继续销售增长。  单击此处以查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/adidas-reports-sales-growth-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 17:48:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>脑死了布鲁克斯兄弟的东北准备，加利福尼亚很酷</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/brain-dead-brooks-brothers-collaboration-collection-spring-summer-2025-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 大脑死亡，而布鲁克斯兄弟（Brooks Brothers）为他们的第二次合作制作了完整的准备好的衣柜，并有优雅地将洛杉矶街头服装标签的标记注入了高架的必需品。 Heritage男装提供者的量身定制服装起源于1818年，以前瞻性设计更新，同时尊重该品牌的历史悠久的词典。2025年春夏的系列配有一件标志性的两件套西装，品牌的汗水套装，品牌的汗水套装，重新制作的牛津衬衫，带有条纹的环形环和羊毛帽和羊毛帽。领先的阵容是对布鲁克斯兄弟的经典套装的紧密解释，其中包括安静的共同品牌标签和白色绣花，将两个品牌的标志结合在一个裤子上。西装整齐地搭配了一系列的牛津衫，一个将大脑死去的象征放在胸前的胸腔和另一个brosproick brock上。脱颖而出的是拼布礼服衬衫的二人组，包括色调的白色变种和绿色细条纹。此外，这两个经过改造的顶部都具有谨慎的通风孔，可以在温暖的月份产生冷却的感觉。对于更多的休闲风格，该系列提供了一件相配的海军连帽衫和汗衣，都用大胆的White Brooks Brothers Brothers Word Marks印刷。布鲁克斯兄弟（Brooks Brothers）提供了海军，灰色和黑色唤起复古风格的条纹铃声T恤，而Solid Graphic Tees拥有白色/海军和White/White/Green的Arched Brooks Brothers徽标。最后，该系列围绕着一个古董羊毛帽子的老式羊毛帽子。  该品牌最近与A.P.C.团聚了10周年，发布了一个原始的牛仔胶囊，其特征是一种高架，背包的方法。 Brain Dead还在2024年与Adidas Originals合作，并配以优雅的皮革“保龄球鞋”，进一步扩大了品牌超出其替代声誉。BrainDead X Brooks Brothers SS25系列将于2024年3月11日通过Brain Dead网站和物理商店发行。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/brain-dead-brooks-brothers-collaboration-collection-spring-summer-2025-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>