<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 03:13:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Betty Boop 是 GOD SELECTION XXX 最新合作系列的核心元素</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/betty-boop-god-selection-xxx</link>
      <description><![CDATA[贝蒂娃娃，动画中的第一个——而且可以说仍然是最著名的——性感象征是《GOD SELECTION》的核心XXX 最新的服装合作。继 Converse、Clarks Originals 和 CASETiFY（甚至还有与 Fragment 设计相结合的高端高尔夫球包）等众多合作项目之后，GOD SELECTION XXX 的最新作品中 Boop 出现在一系列联名服装中，包括连帽衫、圆领运动衫和 T 恤。 -衬衫。该系列共有 8 件单品，包括两件连帽衫、两件圆领衫和四件 T 恤，全部以黑色或白色呈现，并使用双色图案。其中一张图片显示全尺寸的 Boop 穿着飘逸的红色连衣裙，尽最大努力模仿玛丽莲·梦露，而 GOD SELECTION XXX 的三 X 标志遮住了她的眼睛，另一张图片显示她坐在放大的标志上。每款单品的背面均印有大型 Betty Boop 标志。如果您有兴趣入手 Betty Boop x GOD SELECTION XXX 系列，您可以在 2 月 10 日通过 GOD 发布时购买。 SELECTION XXX 在原宿、大阪和名古屋的零售店以及该品牌的网上商店。 T 恤售价 18,700 日元，运动衫售价 30,800 日元，连帽衫售价 34,100 日元，约合 126 美元、208 美元和 230 美元，均含税。点击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/betty-boop-god-selection-xxx</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 02:17:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未能实现第三季度目标后，VF 公司正在审查其品牌组合</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/vf-corporation-brand-portfolio-review-q3-2024</link>
      <description><![CDATA[VF Corporation 未达到其第三季度目标，该公司周二揭晓。 VF 的收入下降了 16%，因为该公司预计假期期间的销量将会增加。该季度的收入为 30 亿美元，净亏损为 4,250 万美元。North Face 是销售额下降 10% 的公司之一，而 Vans 尽管加大了促销力度，但在过去几个季度却遭遇了困境。该鞋类品牌的销售额下降了 28%，该领域的另一个品牌 Timberland 的销售额下降了 21%。在困境中，VF 正在对其品牌进行“战略投资组合审查”。该公司已经在考虑出售其包装品牌，包括 JanSport 和 Kipling。首席执行官 Bracken 表示：“这些数字总体上令人失望，我们正在紧急采取行动，提高业绩，以免再出现这样的季度报告。”达雷尔在财报电话会议上告诉投资者。“VF 一直在努力调整其业务规模，包括通过削减成本，其中包括旨在消除 3 亿美元固定成本节省的裁员。减少债务和强化资产负债表仍然是首要任务，我们受益于库存的减少和最近股息的减少。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/vf-corporation-brand-portfolio-review-q3-2024</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 01:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾未未在新丝网印刷中将自己奉为“守护者”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/ai-weiwei-guardian-print-avant-arte</link>
      <description><![CDATA[艾未未与 Avant Arte 合作推出全新印刷版，迎接中国新年。这件名为《卫报》的艺术作品参考了这位中国持不同政见艺术家在其三十多年的职业生涯中所使用的无数符号和主题，但其方式却是未未实践的特征，即对全球事务的讽刺评论。被艺术家称为“神圣的自画像”，中心突出的人物暗指中国的门神，门神被放置在入口处以保护其屏障内的人。未未认识到，艺术家有时被视为文化变革的守门人和先驱。这位艺术家在一份声明中指出：“这幅自画像是我在现实领域中持续斗争的可视化。”在 Instagram 上查看这篇文章 Avant Arte (@avant.arte) 分享的帖子 围绕着未未这个具有讽刺意义的神圣形象的是一些较小的图像，这些图像涉及监视、Twitter 和手铐，这些都是他在职业生涯中探索的突出主题，尽管他曾多次对他进行镇压。本国政府。还有一些更谨慎的神话典故，比如龙，它象征着即将到来的农历新年，以及魏伟认为的现代中国与其自身历史之间的复杂关系。 Guardian 是一份限时印刷品，将于 2 月 15 日上午 9 点（美国东部时间）24 小时内发售，有框（1,056 美元）和无框（715 美元）。双色丝网印刷采用金属闪光底座，并印刷在 410gsm 萨默塞特浴缸大小的辐射白纸上。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/ai-weiwei-guardian-print-avant-arte</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 23:59:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯里·欧文 (Kyrie Irving) 揭晓 ANTA Kai 1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/kyrie-irving-anta-kai-1-artist-on-court-release-info</link>
      <description><![CDATA[凯里·欧文 (Kyrie Irving) 刚刚结束声明之夜他回到布鲁克林。虽然球迷们对这位达拉斯小牛队后卫在对阵布鲁克林篮网队的比赛中砍下全场最高的 36 分印象深刻，但运动鞋界的注意力却集中在他所穿的球鞋上。去年 7 月，两人与中国品牌安踏签署了为期五年的合作协议，现在正式推出了欧文自 2022 年 12 月与耐克分道扬镳以来的第一款签名鞋。欧文去年被任命为安踏首席创意官，他的第一个设计浮出水面只是时间问题。现在，安踏 Kai 1 的抢先体验已由欧文本人提供。它的合成鞋面似乎在鞋头和中足窗口都采用了针织结构，而一条带子横跨鞋带系统以提供额外的锁定。这款“Artist on Court”配色首次亮相，紫色和粉红色调与霓虹绿和金色相结合，而鞋底则采用灰白色饰面。在撰写本文时，凯里·欧文和安踏都没有透露他的鞋款何时发售。首款签名鞋将首次亮相零售店。请继续关注最新动态，因为 ANTA Kai 1 很可能会在今年晚些时候推出“Artist on Court”配色，价格目前未知。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/kyrie-irving-anta-kai-1-artist-on-court-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 23:01:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Vision Pro 用户忘记密码必须在店内重置密码</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/apple-vision-pro-reset-password-in-person</link>
      <description><![CDATA[Apple 为 Apple Vision Pro 耳机的当前和未来用户带来了一些发人深省的消息：那些忘记设备密码的人将不得不亲自前往苹果商店重置密码。尽管花费 3,500 美元购买了这款未来派耳机，但当您忘记密码时，没有任何简单的解决方法可以重新打开。您的密码 – 设备本身的密码，即不是用户的 Apple ID。用户在记不起密码时前往该公司的支持论坛询问如何进入设备，苹果代表告诉客户他们彭博社首先报道称，他们必须亲自将设备带到商店进行手动重置。那些确实将设备带到苹果商店的人报告说，现场员工通过将开发者带连接到 Vision Pro 来解决这个问题，该带连接了 Vision Pro。耳机通过 USB-C 连接到计算机，并能够从那里将其擦除。开发者带与 Vision Pro 分开出售，需额外支付 300 美元，Apple 只将其出售给注册的 Apple 开发者。不用说，整个场景让不在 Apple 专卖店附近的 Vision Pro 用户陷入困境。单击此处查看完整图库：炒作野兽]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/apple-vision-pro-reset-password-in-person</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先了解 Merrell 1TRL 的 SS24 系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/merrell-1trl-ss24-collection</link>
      <description><![CDATA[Merrell 1TRL 正准备推出其 SS24 鞋类系列，在即将发布之前，我们已经预览了即将推出的四重奏风格。 @organiclab.zip（专注于户外活动的 Instagram 页面和档案组，自称为“协作百科全书”）透露，这双新鞋似乎是 Merrell 经典鞋款（如 Jungle Moc、Hydro Moc 和 Moab Speed）的更新迭代。新款 Jungle Mocs 是经典与流行的完美融合，将历史悠久的 Jungle Moc 外底、中底和挡泥板与完全编织的鞋面、鞋领和鞋舌相结合，有点让人想起 Nike 的经典 Air Woven。 Hydro Moc 已演变为两种厚底款式，一种提供完全封闭（但仍然通风良好）的鞋面，并配有巧妙的人造鞋跟带，向原始设计致敬，另一种则采用露背、穆勒鞋风格风格。最后，类似 Moab Speed 的轮廓拥有类似胸腔的中足覆盖层以及锐角 Vibram 鞋底。截至撰写本文时，Merrell 1TRL SS24 系列鞋款的定价信息、官方鞋型名称和发布日期尚未公布。不过，它可能会在未来几周内落地，因此请务必继续关注发布的更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/merrell-1trl-ss24-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 秋冬纽约时装周有哪些值得期待的内容</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-york-fashion-week-fw24-fall-winter-2024-what-to-expect</link>
      <description><![CDATA[九月代表着更加热闹和充满派对的纽约时尚二月这一周回归以服装为核心的基本元素——用迷人的设计打破冬季的严寒。特别是在纽约市，这个季节是品牌高度关注策划有凝聚力的系列并完善其设计专业知识的时期。在今年的日历中，一批设计师将走上 2024 年秋冬系列的时装秀。从 Helmut Lang 到 Michael Kors 和 Thom Browne 等品牌，从 2 月 9 日星期五到 2 月星期三，有一系列值得关注的时刻，其中包括亮点回归、经验丰富的纽约时装周品牌，甚至还有一些新人。 14.亮点回归去年九月的纽约时装周，Peter Do 举办了他作为 Helmut Lang 新任创意总监的首场时装秀，试图让品牌重拾昔日的辉煌。凭借其标志性的定制情感，Do 为这家纽约品牌带来了干净利落的风格，同时保持了简约的风格。从那时起，Do 为 2024 早秋系列提供了一个简洁的系列，但现在这位设计师将重返 T 台，在 Helmut Lang 举办他的第二场时装秀。 Peter Do 在 Helmut Lang 的第二场秀将于 2 月 9 日星期五中午为纽约时装周拉开帷幕。Edvin Thompson 饰演的 Theophilio 也重返秀场，这是自 2022 年 9 月以来的首场秀。文化仍然是牙买加出生的人的首要关注点设计师的流程和每个系列都见证了他更深入地挖掘自己的根源。 Tommy Hilfiger 也重返日程，自 2022 年 9 月以来就没有在纽约时装周期间露面。如果过去的时装秀有任何迹象的话——在布鲁克利的 Skyline Drive In 上大放异彩——Hilfiger 的下一场秀肯定会是一场奇观。在所有回归中，CFDA 主席、著名时装设计师 Thom Browne 肯定会成为 NYFW 的核心亮点（一如既往）。NYFW 上一次看到 Browne 的同名品牌是在 2023 年 2 月，所以 FW24 的回归也是有道理的。 Thom Browne 定于 2 月星期三下午 5 点结束今年的纽约时装周。以当代风格为特色的老牌品牌 Private Policy 和 Eckhaus Latta 与典型的美国品牌 Coach 一起重返名单。LaQuan Smith 则为大胆而性感的品牌近年来，凭借对当代潮流的喜爱，他一直是纽约时装周的中流砥柱。最近，这位设计师慢慢地将男装引入其中，因此他的下一场秀将充满阴谋，当然还有魅力。日历上的其他亮点设计师包括 Willy Chavarria 的同名品牌和 Raul Lopez 的 Luar。 Chavarria 是墨西哥裔美国人，他将自己对奇卡诺风格的热爱和文化遗产融入到剪裁、宽大工装等巧妙的创作中。对于身为多米尼加裔美国人的洛佩兹来说，生活体验的提升让他的品牌立足于文化与魅力的交汇处——不断打造充满力量的服装。两位具有拉丁血统的设计师正在帮助重塑美国奢侈品的设计语言。新人 除了老将之外，每个时装周季的T台上也会出现突破性的人物。令人期待的名字之一是太平洋西北设计师简·韦德 (Jane Wade)。作为一名前公司员工，Wade 的品牌通过分析办公服、工作服和实用风格而获得了自己的个性。除了 Wade，Ludovic de Saint Sernin 正准备成为纽约时装周的另一个亮点。尽管 Ludovic 不是时装周新人，但他是纽约时装周的新人，正如这位法国设计师在巴黎时装周期间的典型表现一样。除了同名品牌外，这位设计师还曾担任 Ann Demeulemeester 的创意总监。 Ludovic 在纽约时装周上的首次亮相延续了欧洲品牌近年来进驻纽约以扩大影响力的路线。“现在感觉是我最终照顾我的社区（纽约）并为他们提供我最好的作品的最佳时机。 ”，卢多维奇告诉《Vogue》杂志《Vogue Runway》。 “我觉得这将是我自第一个系列以来最重要的系列。”在 CFDA 网站上查看完整的纽约时装周日历，并继续关注 Hypebeast 的报道。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-york-fashion-week-fw24-fall-winter-2024-what-to-expect</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:14:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>石上纯也的千米长在水美术馆“漂浮”在中国的一个湖面上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/zaishui-art-museum-junya-ishigami-kilometer-long-china-lake-design</link>
      <description><![CDATA[日本建筑师石上纯也 (Junya Ishigami) 为他的设计剪彩最新的设计壮举：一公里长、20,000平方米的再树艺术博物馆横跨中国日照的一个人工湖。这座令人印象深刻的画廊似乎从水中浮现出来，“漂浮”在湖面上，感谢重复的柱状结构支撑着轻质混凝土屋顶。玻璃板填充了每根柱子之间的空间，让游客在观看博物馆的展览（目前包括以巧克力为主题的艺术展示）的同时，可以眺望水面。这是一项艰巨的挑战，”石上在一份声明中说。 “所以问题是，在中国语境下如何平等对待环境和建筑？如何让环境和建筑尽可能地接近，如何让它们之间的界限尽可能模糊，如何让自然成为我们人类最温柔的存在？这就是这个项目的主题。”值得注意的是，设计师将自然与建筑结合在一起，在博物馆的地板和湖面之间留了一个小空间，让水在建筑物内流动，以一定角度覆盖部分地板。在人工湖岸边，石上在长满青草的屋顶下建造了一个游客中心。该建筑拥有类似的柱式结构，并通过两条步行道与博物馆相连。请参阅上面画廊中的在水艺术博物馆。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/zaishui-art-museum-junya-ishigami-kilometer-long-china-lake-design</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 22:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰格·伍兹将于 2024 年赛季首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/tiger-woods-debut-2024-pga-tour-genesis-invitational</link>
      <description><![CDATA[泰格·伍兹将于下赛季首次正式首发周三上午，他通过 Instagram 证实，这将是本周的创世纪邀请赛。这位48岁的球员也是洛杉矶锦标赛的官方东道主，此前他在12月的英雄世界挑战赛上伤愈复出，随后与儿子查理一起参加了PNC锦标赛。老虎的状态和身体整体状况看起来比其他选手更好。当他在 2023 赛季最后一次参加大师赛时，他因足底筋膜炎被迫退出。不过，老虎下周抵达西海岸时，他的比赛状态只是焦点之一。自从他与耐克的代言合同没有续签后，关于老虎下一个登陆地点的猜测就沸沸扬扬。泰勒梅和泰格·伍兹的合资公司“Sunday Red”似乎已经找到了答案。向美国专利商标局提交的商标显示了一系列徽标以及涵盖服装、装备等的商品和服务。然后昨天，伍兹在他的社交媒体帐户上发布了一条日期为 2024 年 2 月 12 日的神秘消息，暗示可能会在比赛前的星期一宣布这一消息。在 Instagram 上查看此帖子 老虎伍兹 (@tigerwoods) 分享的帖子请继续关注有关该公告的更多详细信息，但同时请记住，创世纪邀请赛将于 2 月 15 日至 18 日举行，并在 ESPN+、高尔夫频道和 CBS 上播出。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/tiger-woods-debut-2024-pga-tour-genesis-invitational</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 20:34:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 为詹姆斯国王准备 LeBron 21“Queen Conch”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/nike-lebron-21-queen-conch-fn0708-800-release-date</link>
      <description><![CDATA[尽管勒布朗·詹姆斯是 NBA 最年长的现役球员，继续证明为什么他是有史以来最伟大的球员之一。尽管洛杉矶湖人队勉强保持着胜利纪录，但詹姆斯国王在今年的NBA全明星赛上再次成为西部联盟的队长。与往常一样，他目前的签名鞋——本赛季的 Nike LeBron 21——将以独特的配色庆祝 NBA 全明星周末活动。继去年配备反向 Swoosh 的 LeBron 20 鞋款之后，一款LeBron 21 推出全新“Queen Conch”配色。这双鞋秉承鞋款的牡蛎壳主题，从 Aliger gigas（通常称为 Queen Conch）——一种大型海蜗牛物种中汲取灵感。它的鞋面复制了海蜗牛的橙色外壳，并采用独特的纹理。从那里开始，它的鞋底和鞋带拥抱着带有棕色斑点的沙绿色，向海螺女王的身体致敬。在撰写本文时，耐克尚未正式宣布有关 LeBron 21 的“海螺女王”版本的发布细节. 不过，目前预计该鞋款将在该品牌 NBA 全明星周末的发布阵容中发挥关键作用，发布日期暂定为 2 月 16 日，通过 Nike SNKRS 和部分零售商发售，售价为 210 美元。&lt; p&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/nike-lebron-21-queen-conch-fn0708-800-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 20:02:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡罗琳·波拉切克 (Caroline Polachek) 发行豪华唱片《欲望，我想变成你：永恒版》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/caroline-polachek-desire-i-want-to-turn-into-you-deluxe-edition</link>
      <description><![CDATA[Caroline Polachek 即将推出豪华版她的格莱美提名专辑《欲望，我想变成你》的版本。该项目在一年前作为这位歌手的第四张录音室 LP 被放弃，但这只是她以真名发行的第二张专辑。原始专辑仅包含两位艺术家，Grimes 和 Dido，他们一起出现在歌曲“Fly to You”中。 ”对于豪华版《欲望，我想变成你：永恒版》，Polacheck 聘请了另类艺术家 Weyes Blood 作为第一首单曲。Polacheck 和 Blood 出现在新版本的“Butterfly Net”中，该版本是从原版 LP 中剪辑的。在重制版的曲目中，两位歌手各自演绎着各自的高音小节，彼此和谐。《最欲望，我想变成你：永恒版》由波拉切克和丹尼·L·哈勒联合制作，豪华版即将推出距离原版于 2 月 14 日首映整整一年。直播 Caroline Polachek 与 Weyes Blood 合作的《蝴蝶网》。《欲望，我想变成你：永恒版》将于 2 月 14 日上线。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/caroline-polachek-desire-i-want-to-turn-into-you-deluxe-edition</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 19:56:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dior 任命奥林匹克滑冰运动员 Aurélien Giraud 为最新形象大使</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/dior-olympic-skater-aurelien-giraud-brand-ambassador-announcement</link>
      <description><![CDATA[滑板冠军Aurélien Giraud是Dior的最新代言人。法国时尚界House 周三宣布，这位致力于在即将到来的巴黎奥运会上夺得金牌的 26 岁运动员将代表该品牌参加重要活动，并出现在其未来的宣传图片中。除了这一消息之外，Kim Jones 领导的品牌还发布了 Giraud 穿着该品牌基本设计的照片，包括牛仔夹克、羊毛大衣和四分之一拉链 Polo 衫。该品牌在其公告中写道：“为 2024 年巴黎奥运会设计的服装——从此体现了 Dior 风格的精神，将运动装、传统与革新融为一体。”来自里昂的吉罗将代表法国国家队参加巴黎奥运会。他此前，他曾在 2022 年世界滑板巡回赛上获得世界冠军，并在 2020 年东京奥运会上获得第六名，当时这项运动首次进入奥运会。吉罗只是最新一位加入迪奥大使名单的领先运动员- 直至 2024 年奥运会和残奥会；品牌已签下冲浪运动员 Kauli Vaast、体操运动员 Mélanie de Jesus dos Santos 和轮椅网球运动员 Pauline Déroulède。参见上面画廊中由 Pierre Emmanuel Testard 为 Dior 拍摄的 Aurélien Giraud 官方肖像.点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/dior-olympic-skater-aurelien-giraud-brand-ambassador-announcement</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 17:52:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ma Maniére 返回约旦航空母舰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-jordan-air-ship-green-stone-fq2942-100-date</link>
      <description><![CDATA[James Whitner 领导的零售品牌 A Ma Maniére (AMM) 正在为重要的一年做准备，扩大与 Nike 和 Jordan Brand 的持续合作关系。最近几周，从 AMM x Nike Air Max 95 到有关全新合作款 Air Jordan 3 和 Air Jordan 4 的消息不断涌现。然而，在这些产品上市之前，另一款 AMM x Jordan Air Ship 预计将登陆货架。 继 2022 年的“Green Stone”和“Summit White”之后，这对搭档将推出他们的第三款廓形。 Game Royal”和 2023 年的“White/Black”。其白色皮革底座与 Swooshes 和鞋领处的粗糙“Green Stone”绒面革相结合，与衬里、外底和鞋舌标签相匹配。 AMM 的标注出现在鞋舌和左鞋跟处，可以看到该品牌的“A”字样凹印在那里。这个标志同样出现在这双鞋附带的金属钥匙扣上，而做旧的中底则使配色更加完美。 截至撰写本文时，A Ma Maniére 和 Jordan Brand 都没有正式公布他们对 Air Ship 的最新设计。不过，这款“Green Stone”版型目前预计将于 3 月 23 日通过 A Ma Maniére 上架。 Nike SNKRS 和精选零售商可能会在不久后以 150 美元的价格进货这双鞋。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/a-ma-maniere-jordan-air-ship-green-stone-fq2942-100-date</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 17:41:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Richardson SS24 让图形说话</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/richardson-ss24-spring-summer-2024-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[继 2023 年秋季重塑经典系列之后，Richardson 又推出了全新的2024 年春季一系列充满图形的作品。在接下来的几个月里，这个美国品牌将赋予其时尚强有力的声音，让俏皮的插图、纹理材料和大胆的字体成为大部分内容。在外套方面，一件黑色和黄色的校队夹克正面印有品牌名称草书字样旁边还有其创立年份 1998 年的补丁。这件单品叠搭在一件 T 恤上，上面有手写便条，覆盖了大部分身体。与此同时，抓绒夹克采用通体黑色、白色和橙色设计，袖子上绣有“R”标志；打蜡棉质派克大衣的背部巧妙地描绘了一位女性。飞行员夹克是该系列中最引人注目的成员，生动地拼贴了 Richardson 最新一期杂志《A11》中的图像。这款摩托车越野赛球衣采用了理查森设计风格的运动风格，手臂和胸部饰有赛车风格的图案。该系列连帽衫的背面以红色写着“Follow for Pain and Pleasure”（追随痛苦与快乐）。 T 恤上印有 Hajime Sorayama 的自由女神像艺术作品。总体而言，该系列富有表现力的个性非常适合个性鲜明的人。请在上面的图库中查看 Richardson 的 2024 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多季节性时尚报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/richardson-ss24-spring-summer-2024-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alpha Industries 以制服为灵感的 SS24 系列强调形式和功能</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/alpha-industries-ss24-collection-lookbook-campaign</link>
      <description><![CDATA[Alpha Industries 以其标志性飞行员夹克和街头服饰风格的季节性系列而闻名，长期以来一直是值得信赖的品牌美国军事风格和时尚。在 24 春夏系列中，该品牌推出了一系列新系列，体现了其久经考验的设计语言，强调功能性，同时推出可轻松搭配任何人日常着装的出色单品。经典军装是新一季的焦点，该系列更新的廓形不仅凸显实用性，而且经久耐用。制服实用、简约且精明。 Alpha Industries 的 SS24 系列采用了这些永恒的单品，并从现代角度重新诠释了它们。新系列还向军装的演变致敬。纵观历史，制服一直是军队经久不衰的风格准则的重要组成部分。考虑到这一点，Alpha Industries 将自己细致入微的愿景注入经典制服中，并将其转变为一个有凝聚力的系列，通过功能性和实用性强调个性。迷彩印花和肩章、实用口袋、大地色调和束带等设计元素的运用带来了 2024 春夏的现代气息。任何人都可以利用这些深思熟虑的功能打造量身定制、结构严谨、坚固耐用的外观。该品牌的“雪松绿”和“飞机灰”色调也充分体现了该系列的真实性，同时考虑到长期穿着和无缝融入现有衣柜。 L-2B Skymaster Gen II 飞行夹克和短袖水洗疲劳衬衫夹克等夹克采用青蛙皮图案，打造精致的迷彩风格。 SS24 系列的其他单品，如可折叠的尼龙夹克和斗篷、降落伞裤、防水夹克以及可转换的衬衫和裤子，是过渡造型的关键，尤其是在温暖的季节。在女装款式方面，外套、阔腿裤配套的羊毛短袖完善了该品牌迄今为止最丰富的选择。该活动由 Alpha Industries NYC 营销团队成员和该品牌的朋友们主演，展示了该系列的多功能性和风格。2024 年春夏系列将于 2 月 6 日在 AlphaIndustries.com 和该品牌的纽约零售店购买290 拉斐特街，纽约，纽约。价格从 40 美元到 350 美元不等，尺码从 XS 到 2XL 不等。有关 SS24 系列的更多信息，请访问 AlphaIndustries.com 或在 Instagram 上关注 @AlphaIndustries。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/alpha-industries-ss24-collection-lookbook-campaign</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:58:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>