<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 00:53:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG“Canary”官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：终于到了时间Travis Scott x Air Jordan 1 Low OG “Canary” 首次亮相，成为今年推出的多款获得 Cactus Jack 批准的 Air Jordan 1 Low OG 中的第一款。该鞋款将于 5 月 17 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 150 美元。欣赏上面这双鞋的完整视觉分解，并回顾过去几个月备受期待的配色信息。更新：自从整个 1 月份引起轰动以来，我们迎来了 Travis Scott 的 Air Jordan 1 Low OG “Canary” 的最新造型。其“金丝雀”配色方案从他的高中——劳伦斯·E·埃尔金斯高中汲取灵感，结合了白色、黄色和蓝色细节。据称，这是一款女性专属产品，目前计划于 5 月 17 日通过 Nike SNKRS 上架，售价为 150 美元。请继续关注更新，并查看下面我们之前的注释以获取更多信息。 在 Instagram 上查看此帖子 YankeeKicks ™️ (@yankeekicks) 分享的帖子更新：距离我们第一次看到 Travis Scott 的 Air Jordan 1 已经过去一周了Low OG“Canary”——即将从 La Flame 发售的两款 AJ1 Low 之一。现在，在我们等待夏季推出时，这对产品的详细视觉分解已经到来。请务必深入了解我们之前的报道和下面的图片，以获取更多信息，我们将继续关注有关这双鞋的更新。更新：Travis Scott x Air Jordan 1 Low Canary 的抢先预览已经通过运动鞋泄密者@sharkicks 曝光。受到斯科特高中（德克萨斯州密苏里市劳伦斯·E·埃尔金斯高中）颜色的启发，这双鞋采用白色鹅卵石皮革底底、黄色绒面革覆盖层以及蓝色鹅卵石皮革制成的说唱歌手标志性反向 Swoosh 标志。水印比斯科特音乐中的即兴表演更加频繁，它们还展示了许多其他伴随的细节。该鞋款配有黄色、红色和蓝色鞋带，外侧四分之一、左后跟标签和鞋垫上印有 Cactus Jack 品牌标志，并配有白色中底和柔软的棕色外底。 “Canary” 是 Travis Scott Air Jordan 1 罕见的合作款，它不拘泥于阴暗或朴实的配色方案（他之前与 Fragment Design 和 Jordan Brand 的三头合作是唯一的其他例子），而且，有趣的是，它的黄色和蓝色色调与北卡罗来纳州威尔明顿莱尼高中的颜色没有什么不同——迈克尔·乔丹的母校，也是多年来 Air Jordan 多款鞋款的灵感来源。预计今年夏天某个时候上市，并阅读原版下面的文章了解更多信息/将最终产品与之前的模型进行比较。在 Instagram 上查看此帖子 Sharkicks (@sharkicks1) 分享的帖子原始故事：Travis Scott 和 Jordan Brand 将继续他们在 Air Jordan 上的工作随着新款女性专属“金丝雀黄”鞋款的消息浮出水面，进入 2024 年 1 低点。在最近发布的“黑橄榄色”配色几周后，“金丝雀黄”就出现了，它拥有“金丝雀/赛车蓝/浅银/橡胶中棕色”配色方案，这是在@zsneakerheadz上图非官方模型中想象的。与课程一样，有关确切抵达日期的早期信息尚不明确。 Kicksfinder 最先报道了该鞋款的发布，并表示该鞋款将于“2024 年夏季”发布，这意味着它应该会在 4 月至 6 月之间的某个时间被视为伴随 Jordan Brand 标准季节性鞋款发布的特别合作款之一。 Scott 于 2019 年首次参与 Air Jordan 1 Low 的设计（首款 Travis Scott x Air Jordan 1 Low 于格莱美演出期间首次亮相），现已成为 Jordan Brand 在该鞋款上最重要的合作者。除了“Reverse Mocha”和“Black Phantom”等多种配色之外，还有 Travis Scott xfragment design x Air Jordan 1 Low 合作款，甚至还有广受好评的高尔夫版本。敬请期待有关官方发布日期的更多信息，以及一旦发布即可抢先查看图像。预计 Travis Scott x Air Jordan 1 Low “Canary” 真正发售时零售价为 150 美元。点击在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/1/travis-scott-air-jordan-1-low-canary-dz4137-700-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:34:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YOASOBI 将东京夜生活带到科切拉音乐节</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/yoasobi-brought-tokyo-nightlife-to-coachella-interview</link>
      <description><![CDATA[从东京繁华的街道到贫瘠的沙漠，行程超过 5,500 英里Indio 的超级巨星 J-pop 乐队 YOASOBI（Vocaloid 制作人绫濑和歌手兼作曲家 Ikura）上周末以其诱人的节奏吸引了 Coachella 观众。这对看似不太可能的搭档于 2019 年首次通过 Instagram 相遇，组建了 YOASOBI（日语单词，翻译过来就是“YOASOBI”）。 “夜生活”）。 “[我们]尝试让自己沉浸在故事的世界中。这样，我们就可以用音乐的形式来表达小说。”他们指出。YOASOBI 凭借首张单曲“Yoru ni Kakeru”（“Racing into the Night”）在 2020 年走红，迅速在当地声名鹊起，登上了公告牌榜首。日本热门 100 连续六周。然而，由于《偶像》等热门动漫主题曲、用英语重新演绎的歌曲以及富有感染力的旋律，他们在全球范围内赢得了忠实的追随者。机会。”YOASOBI 分享了他们对上周末在 Coachella 音乐节表演的期待。 “在音乐节上表演是一种独一无二的体验，因为我们将能够将我们的音乐传递给新的观众。” 上周五一到，YOASOBI 就到了接管莫哈韦舞台的时候了。当天阳光灿烂，舞台陷入一片黑暗，然后灯光突然开始闪烁，让无数举起录制场景的 iPhone 陷入疯狂。随着两人的伴奏乐队就位，轻柔的节拍逐渐升级。在舞台上。然后，在进入“Yoru ni Kakeru”之前，Ikura 惊呼道：“我们是来自日本的 YOASOBI”，聚光灯落在了二人身上。在用日语大声唱出一个又一个音符的同时，井仓迅速转换成英语，为拥抱音乐的人群加油。在让人群激动不已的赛车节奏中，舞台设计以无数屏幕显示闪烁的图形为特色——景象让人想起东京夜晚充满活力的街道，五彩缤纷的灯光照射在观众席上。井仓穿着一件超大平针织风格的 Arte Antwerp 针织衬衫，外搭渔网上衣，在整个 45 分钟的表演中，偶尔在舞台上奔跑花点时间看看她的蒸汽吸入器，以缓解她辛苦工作的声带。至于绫濑，他从始至终都离不开他的生产设备，他穿着一件受足球启发的 WOODENDOLL 马球衫，同时也穿着宽松的仿旧牛仔布和色彩鲜艳的跑步鞋，与 Ikura 相匹配。很明显，音乐节观众很快就被这对组合富有感染力的魅力和令人眼花缭乱的表演所吸引。结束了《偶像》的演出后，热闹的人群很快就清醒过来，意识到自己从神奇的时刻回到了沙漠。在艺术家们胜利的鞠躬和 Ikura 的感激之情下，是时候告别了。展望未来，YOASOBI 渴望在世界各地分享他们的音乐。 “我们知道我们仍然需要付出更多努力，以便让更多人听到我们的音乐，但与此同时，我们非常感谢我们通过社交媒体从世界各地的粉丝那里收到的所有信息，”该乐队在“今年是我们成立 YOASOBI 的五周年，我们计划很快再次在美国演出。我们希望继续保持活力和健康，以便向世界传播我们的音乐。”YOASOBI 将于太平洋夏令时间本周五（4 月 19 日）晚上 8:20 再次登上莫哈韦舞台。音乐节通行证仍然可供购买，并且该套装将通过 Coachella 官方 YouTube 频道进行直播。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/yoasobi-brought-tokyo-nightlife-to-coachella-interview</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 23:50:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ezra Collective 宣布新单曲“Ajala”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/ezra-collective-new-single-ajala-stream</link>
      <description><![CDATA[Ezra Collective 宣布发行他们的新单曲“Ajala”这是自 2023 年 9 月赢得令人垂涎的水星奖以来的第一首音乐。录制于 2023 年 10 月前往尼日利亚拉各斯的旅行中——如果 Instagram 页面上发布的视频预告片值得一看的话，似乎深受乐队在旅行期间经历的影响将于 4 月 24 日星期三发布。尼日利亚和尼日利亚文化在 Ezra Collective 独特的声音中发挥着重要作用。五名成员中的三名——鼓手 Femi Koleoso、贝斯手 TJ Koleoso 和小号手 Ife Ogunjobi——都是尼日利亚血统，在他们作品中呈现的多种音乐类型中，非洲节奏和传奇尼日利亚音乐家 Fela Kuti（加上他的鼓手）的风格乐队的曲目中可以听到托尼·艾伦 (Tony Allen) 的声音，Ezra Collective 甚至在 2023 年 1 月翻唱了库蒂的《Lady》。这首歌的标题取自尼日利亚作家 Ọlábísí Àjàlá 的功绩，他因 1963 年的回忆录《An African Abroad》而闻名，该歌曲讲述了他骑着 Vespa 摩托车穿越亚洲、非洲和大洋洲的故事。这也是对 Youruba（尼日利亚使用的语言之一）俚语的认可，该术语用于形容那些坐不住或总是在旅行的人 - 类似于 Ọlábísí Àjàlá 本人。在 Instagram 上查看此帖子 Ezra Collective (@ezracollective) 分享的帖子 Ezra Collective 的成员自获得水星奖以来也一直忙于个人项目，其中 Joe Armon-Jones 放弃了以配音为主的 EP《Wrong Side of Town》，尽管他的 Aquarii Records 唱片公司和 Ife Ogunjobi 发行了他作为乐队领唱的第一个项目《Stay True》，就在乐队获得水星奖几天后。为乐队赢得奖项的专辑《Where I&#39;m Meant To Be》，作为最近重新发行的“豪华版”的一部分，还获得了一套五张混音版。如上所述，预计《Ajala》将于 4 月 24 日星期三登陆所有流媒体平台。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/ezra-collective-new-single-ajala-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 22:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Yachty 在 Coachella 音乐节上展示新款 Nike Air Force 1 PE</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/lil-yachty-coachella-air-force-1-sneaker-images</link>
      <description><![CDATA[Lil Yachty 在他的 Coachella 表演中不仅带来了一艘真人大小的船还有一对新的限量版皮卡。混凝土指挥官坐在船顶上，下面悬挂着一套坚如磐石的彩色 Nike Air Force 1。AF1 身材较低，呈现出充满活力的黄、绿、红三色色调，这标志着从Yachty 的最后一款 AF1。旋风表面为亮红色，下方印有相同的混凝土图案。这位说唱歌手的最初模型采用了更加流线型的设计方法，采用全白色轮廓，整个鞋面和 Concrete 人物上都饰有海军蓝细节。在 Instagram 上查看这篇文章由 CONCRETE BOY BOAT^ (@lilyachty ）到目前为止，除非你是 Lil Boat 本人，否则这双鞋还不能抢到。请仔细查看上面的画廊，并继续关注 Hypebeast，了解有关运动鞋的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/lil-yachty-coachella-air-force-1-sneaker-images</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 21:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拆箱 Monster Energy Ultra 的“易碎”梦幻红宝石 DIY 套件</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/unboxing-monster-energy-ultra-breakable-fantasy-ruby-red-diy-kits</link>
      <description><![CDATA[Monster Energy Ultra 为该品牌的零糖系列推出了新口味，拥抱生活中的幻想我们所有人。为了推出 Ultra Fantasy Ruby Red，该品牌聘请了涂鸦艺术家 Mark “Pinky” Taylor 打造专属定制罐，将幻想的理念变为现实。 Monster Ultra 邀请其他人加入这次冒险，随后聘请了著名的多学科创作者 John“Sunshine”Margaritis 为此次发布制作 DIY 套件。借助这些套件，接收者可以利用它们定制自己的 Monster 图案 T 恤，从而发挥他们个人的自我表达方式。 Sunshine 的创意工作室最初是他在高中时领导的一个 T 恤品牌，因此对于这位作品跨越时尚和艺术领域的艺术家来说，这是一个完整的时刻。该 DIY 套件包括 Monster Ultra x New York Sunshine T 恤、熨烫定制贴花以及特别版 Monster Ultra 和 NYS 锤子，因此用户可以使用该套件并释放他们的创意。这款 T 恤旨在成为装饰画布，使用贴花为其增添额外的个性。访问 Monsterenergy.com，进一步了解 Monster Ultra Fantasy Ruby Red 的世界。观看上面的拆箱视频，了解特殊的 Monster Ultra Fantasy 红宝石 DIY 套件中包含的内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/unboxing-monster-energy-ultra-breakable-fantasy-ruby-red-diy-kits</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 21:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 1906L 推出“棕色/海军蓝”配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/new-balance-1906l-loafer-brown-navy-images-release-info</link>
      <description><![CDATA[New Balance 相当两极分化的新廓形 – 1906L，乐福鞋和运动鞋的战术组合——以另一种新配色出现。在第三次迭代中，New Balance 设计了一种朴实的新色调的内嵌产品。混合轮廓以“棕色/海军蓝”迭代的方式实现，确保高减震性和排斥性，并配有标志性的高规格鞋底。鞋面以深灰色为主，中间有海军蓝色网状部分。虽然这双鞋选择了无品牌的鞋舌，但 New Balance 的“N”再次印在网布鞋面的中间。“棕色/海军蓝”标志着内嵌式 New Balance 乐福鞋的第三种配色，继充满活力的绿色色调和，最近推出了“灰/银”版本。这双鞋最初是在 Junya Watanabe MAN 的巴黎时装周秀场上发布的。在上面的画廊中查看 New Balance 1906L 的新版本。虽然发布日期尚未浮出水面，但预计该联名款将在今年的某个时候发布并可供购买。随着更多信息的出现，请继续关注 Hypebeast。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/new-balance-1906l-loafer-brown-navy-images-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 20:40:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBA 禁止猛龙队球员乔泰·波特在比赛中赌博</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/nba-toronto-raptors-jontay-porter-ban-gambling-violation</link>
      <description><![CDATA[NBA 已禁止多伦多猛龙队球员 Jontay Porter 违反联盟赌博政策，并且限制他自己的游戏玩法以影响投注结果。在官员注意到波特的命题投注奇怪模式后，三月下旬启动了一项调查。命题投注不考虑比赛的最终结果，而是考虑个人统计数据，例如特定球员的表现。波特决定将有关他的健康状况的信息（这被认为是机密信息）分享给“个人”在 3 月 20 日的比赛之前，该人在一家在线体育博彩公司下注了 8 万美元，但波特的表现不佳，这并不意味着某些统计数据。波特最终没有参加比赛，声称他感觉不舒服。由于“不寻常”的模式，这笔赌注的 110 万美元在支付之前就被冻结了，一家监督组织联系了 NBA，表达了他们对 3 月 20 日赌注的怀疑。联盟发现波特“有限”。他还确定使用他人账户在 13 场 NBA 比赛中累计投注了 54,094 美元。这三个投注是多场连赢，每个投注包括一场猛龙队的比赛。以下内容已由 NBA 发布。 pic.twitter.com/h2TIkaE7xs — NBA 通讯 (@NBAPR) 2024 年 4 月 17 日点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/nba-toronto-raptors-jontay-porter-ban-gambling-violation</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 20:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JJJJound 和 Reebok 携手 Club C 再度回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jjjjound-reebok-club-c-ss24-release-date</link>
      <description><![CDATA[生活中三件事是确定的：死亡、税收和季节性 JJJJound x Reebok Club C 合作。这家总部位于蒙特利尔的极简主义设计大师与这家总部位于波士顿的鞋履公司去年联手推出了 SS23 和 FW23 合作款——此前，他们还在 2020 年和 2019 年发布了双鞋——现在他们又卷土重来了，这次是对熟悉的轮廓进行棕褐色迭代。少即是多，这款鞋唯一可见的特殊细节是 JJJJound 字样，取代了四分之一面板矩形窗口上的 Reebok 标志。除了尼龙鞋舌外，鞋面完全由绒面革制成，白色鞋带与白色中底形成对比。大多数 JJJJound 的 Club C 款式均采用柔软的毛圈布衣领，但这双鞋与前面提到的 FW23 合作款（也是由绒面革制成）一样，选择了纤薄的皮革衬里。在撰写本文时，发布日期和此次新合作的定价信息尚未公布。然而，由于 JJJJound 在本周早些时候发布了一系列单色必需品，并特别指出这次合作为“SS24”，因此认为它会在未来几周内下降并不是没有道理的。请将其锁定在此处以获取更多信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jjjjound-reebok-club-c-ss24-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 20:36:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Specialized 的 Epic 8 系列提供专为速度而设计的轻型山地自行车</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/specialized-epic-8-technical-mountain-bikes</link>
      <description><![CDATA[总部位于加利福尼亚州的 Specialized Bikes 正在努力重新构想越野自行车运动高效、超轻的自行车，专为应对各种地形而设计。爬山或下坡时，最佳控制的关键是减轻重量 - 尽管不影响坚固性和效率。 Specialized 推出了名为 Epic 8 的新自行车系列，提供各种类型的自行车来满足每位骑手的需求。对于那些想要投资购买顶级山地自行车的人来说，价值 14,500 美元的 S-Works Epic 8 是一款 22 磅的自行车通过 Specialized 的 RockShox 空乘系统，采用主动悬架，不会增加典型的重量。它还以下管上的一个微妙孔的形式提供了一种微妙而方便的车架内存储方式，并且它是唯一一款由时尚但实用的 FACT 12m 碳车架组成的自行车。该系列中的另一个亮点是 24 磅 Epic 8专家。虽然价格相对便宜，价格为 7,000 美元，但该型号具有与 S-Works 类似的功能，对颠簸和振动的吸收能力提高了 12%，非常适合崎岖的山路。 Specialized 表示，它还减少了 20% 的“踏板抖动”，帮助骑手在长途骑行中节省能量。Specialized 的所有 Epic 8 自行车还配备转向停止装置，以最大限度地减少跌倒时的损坏。使新产品线更加完善的是 Epic 8 Pro，以及 Epic 8 Pro 和 Comp 的 EVO 版本。请查看上面 Specialized Bikes 的 S-Works Epic 8 和 Epic 8 Expert。在该品牌的网站上浏览完整的 Epic 8 系列。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/specialized-epic-8-technical-mountain-bikes</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 19:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jimmy Choo 与 Malbon Golf 首次合作推出一杆进洞</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/jimmy-choo-malbon-golf-sport-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[出生于洛杉矶的运动服装品牌 Malbon Golf 正在成为协作巨头。在加入《遏制你的热情》的最后一个赛季并首次与 BEAMS GOLF 建立老派合作伙伴关系的同时，Malbon Golf 现在也加入了 Jimmy Choo 的阵容。Jimmy Choo 以无与伦比的高跟鞋魅力而闻名，Jimmy Choo 与 Malbon Golf 携手将奢华带入球场。这一复杂的合作伙伴关系欢迎全球运动员挥杆，为运动员穿上抛光的制服，注定要取得胜利——无论您是要进入第一个洞还是在最后一个洞得分。该系列淹没在由 Malbon 吉祥物“Buckets”引导的字母组合标志中，该标志是 Malbon 的标志。戴着多件刺绣的联名帽子。鞋子和配饰以干净的色调概括了该系列，两人的一脚蹬穆勒鞋采用带装饰的皮革和印有字母组合的牛仔布制成。 Diamond Golf 运动鞋采用柔软的皮革材质和优雅的钻石凹槽鞋底，可陪伴您度过一整天，有白色、黑色和炫目的粉色版本可供选择。Jimmy Choo 和 Malbon Golf 的首次合作还包括丰富的配饰系列，可提升您的时尚品味。游戏。高尔夫球袋和头套采用印花装饰，并在毛巾、帽子等物品上映照出草书字样。在上面的图库中仔细看看 Jimmy Choo / Malbon Golf 的合作款。该产品将于 4 月 17 日在指定 Jimmy Choo 门店发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/jimmy-choo-malbon-golf-sport-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 19:23:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chief Keef、Mike WiLL Made-It 和 sexyy red 在“DAMN SHORTY”视觉效果中席卷街头</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/chief-keef-mike-will-made-it-sexyy-red-damn-shorty-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[Chief Keef和 Mike WiLL Made-It 的 DIRTY NACHOS 联合 LP 提供了 18 首充满激情的曲目。特别是该项目的第七首歌曲——Sexyy Red 的“DAMN SHORTY”——已被证明是粉丝最喜欢的剪辑，促使该歌曲的三人组推出了该产品的高速音乐视频。在 Instagram 上查看此帖子 Chief Keef (@chieffkeeffsossa) 分享的帖子“矮个子，你怎么把那把格洛克放在紧身裤里？/他们喜欢你的穿法，该死的矮个子/矮个子，你怎么把 Lamb 拉起来？” /就像门口那个人一样，我该死的矮个子们，”Chief Keef – 穿着 True Religion T 恤 – 打开了切口。“我是一个真正的好婊子，我得到了那个包/锄头不玩和我在一起，因为我上了他们的屁股/我喜欢跳上我的车，开快车/不靠边停车，我们在外面，操他妈的任务，”性感在她的诗句中断言。说唱歌手们开着跑车在街道上绕行，停下来只是为了拿包，享受一顿高档大餐，或者，对于性感来说，就是表演她的舞蹈动作。看看上面的“DAMN SHORTY”的音乐视频，立即在所有 DSP 上传输 DIRTY NACHOS。在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/chief-keef-mike-will-made-it-sexyy-red-damn-shorty-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:51:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保时捷与 Vitra 联手推出特别椅子系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/porsche-vitra-pepita-edition-chair-collaboration-info</link>
      <description><![CDATA[就其本身而言，保时捷和维特拉以卓越的设计而闻名。现在，这家德国汽车制造商和瑞士家具设计师正在联合推出特别版椅子合作。具体来说，Vitra 正在使用汽车制造商的原创 Pepita 面料为保时捷制作三款特别版椅子。 Vitra 合作推出的 Porsche Pepita Edition 包括 Eames Plastic Side Chair Pepita Edition、ID Trim L Pepita Edition 和 Petit Repos Pepita Edition 椅子，这些椅子均经过特别更新Vitra 产品目录中的标志性款式。查尔斯和雷·埃姆斯设计了第一把椅子，而接下来的两把椅子是由米兰建筑师安东尼奥·奇特里奥设计的。保时捷的 Pepita 面料于 1965 年在保时捷 911 上首次亮相，由千鸟格图案、小方块和对角条纹组成。“Vitra 的保时捷 Pepita 版是我们公司 DNA 的共生体：标志性的设计与卓越的工艺相结合，引人注目的功能。”保时捷公司首席营销官罗伯特·阿德 (Robert Ader) 说道。 “无论是在您自己的客厅还是在办公室，永恒的 Pepita 图案赋予椅子非常引人注目的外观。”为了启动合作，这些椅子在米兰的“梦想的艺术”活动上亮相，该活动将于 4 月 16 日至21. Vitra 合作款保时捷 Pepita 版将于 4 月 22 日在线发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/porsche-vitra-pepita-edition-chair-collaboration-info</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:25:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PLEASURES 推出“半生不熟”胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/half-baked-x-pleasures-collab-capsule-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[PLEASURES 的最新合作胶囊确实飞得很高。这家街头服饰品牌与经典大麻喜剧《Half Baked》合作，推出一部你不想错过的胶囊系列。胶囊系列简洁而有力，带来了 1998 年的电影——由戴夫·查佩尔 (Dave Chappelle)、吉姆·布鲁尔 (Jim Breuer) 和哈兰·威廉姆斯 (Harland Williams) 主演——以及其所有俏皮话和人物都栩栩如生。在 Instagram 上查看这篇文章 PLEASURES (@pleasures) 分享的帖子 在胶囊系列中，涵盖了一系列色彩缤纷的 T 恤和头饰，这家服装品牌以其经典时尚的风格，倾向于响亮的图形。其中一件 T 恤采用全黑廓形，中间印有“Half Baked”字样，另一件 T 恤则采用漂白扎染印花，廓形中间饰有“Half Baked”心形图案。在其他地方，其他 T 恤均采用网格图案电影主角站在最前面，“这杂草太棒了！”写在衬衫的背面。另一张背面写着“警告：这部电影会让你大吃一惊”。头饰包括两顶新的联名帽子；人们看到中间有一匹马，上面写着“嘿女孩，你饿了吗？”戳在下面。仔细浏览上方图库中的造型手册，立即在 PLEASURES 官方网上商店购买完整的 PLEASURES x Half Baked 胶囊系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/half-baked-x-pleasures-collab-capsule-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yeezy 成功发售后，阿迪达斯上调 2024 年利润预测</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-raises-2024-profit-projections-after-successful-yeezy-drops</link>
      <description><![CDATA[就在上个月，阿迪达斯首次出现年度亏损30 多年来，幸运的是，现在情况似乎有所好转，收入比去年同期增长了 8%。在第一季度“业绩好于预期”之后，该公司发布了一份令人惊讶的公告。此前，阿迪达斯预计 2024 年营业利润约为 5.32 亿美元（5 亿欧元），现在该数字升至 7.45 亿美元（7 亿欧元）。预期的增加归因于阿迪达斯 Yeezy 的销售。自从终止与 Ye 的合作关系以来，该公司一直在限量发售剩余库存，一次只发布几个款式和配色。 3 月份的最后一次发售创造了 1.59 亿美元（1.5 亿欧元）的收入，为公司带来了收入营业利润为 5300 万美元（5000 万欧元）。基于过去几个月成功出售 Yeezy，阿迪达斯预计未来的发售也将表现出色，预计额外销售额将达到约 2.13 亿美元（2 亿欧元）欧元）。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/adidas-raises-2024-profit-projections-after-successful-yeezy-drops</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eike König 发布新系列艺术毛毯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/4/eike-konig-2024-art-blankets</link>
      <description><![CDATA[德国艺术家兼设计师 Eike König 发布了一系列新款针织毛毯，借鉴了他的设计理念流行文化偶像和异想天开的双关语之间的并置。工作室 HORT 的创始人通过淡蓝色背景和粉红色模板的强调，翻转了他对荷马·辛普森（和他的希腊同行）的流行看法。借鉴去年 6 月在柏林 HVW8 举办的 INTERIM SOLUTION 展览，FUTURE RAVER (2023) 和 TRUE KINDNESS (2023) 重新以柔软的毯子形式重新出现，可以在房子周围闲逛时欣赏，也可以作为墙壁作品展示。 《VATHER RESIST》（2024）是该系列中的另一个亮点，以阳光亲吻的调色板描绘了《星球大战》的主要反派，图像上覆盖着“WHAT YOU RESIST PERSISTS”字样。 “感觉空气中弥漫着春天的气息，但晚上还是有点冷，”柯尼格说道，并通过他全年可用的大毯子给出了答案。对于那些想要购买的人来说，每条毛毯均采用 100% 羊毛在德国制造，尺寸为 73 x 59 英寸，并以开放版形式发布。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/4/eike-konig-2024-art-blankets</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>