<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 03:15:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Pusha T 和 No Malice 在路易威登巴黎时装周秀场上首次亮相新歌 Clipse</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/pusha-t-no-malice-clipse-debuts-new-song-lous-vuitton-paris-fashion-week-show</link>
      <description><![CDATA[Pusha T 和 No Malice 在巴黎时装周的 Louis Vuitton SS25 男装秀上与 John Legend 一起首次亮相全新 Clipse 歌曲，令粉丝大吃一惊。这首无标题的歌曲时长约为三分钟，讲述了兄弟俩对父母去世的哀悼，不幸的是，他们的父母去世相隔不到四个月。 Push 谈到了他们的母亲 Mildred Thornton，而 Malice 谈到了他们的父亲 Elliott Thornton Sr.，他不会让妻子“独自一人”死去。虽然没有宣布有关新专辑或项目的更多细节，但 Clipse 的代表向 Billboard 证实这首歌尚未发行。“目前没有细节可以分享，除了在演出期间播放的确实是新的 Clipse，”他们分享道。播放上面的 Clipse 曲目，从大约四分钟开始。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/pusha-t-no-malice-clipse-debuts-new-song-lous-vuitton-paris-fashion-week-show</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 02:53:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JiyongKim 透露即将推出的 Clarks Originals 项目</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/jiyongkim-clarks-originals-wallabee-ss25-release-info</link>
      <description><![CDATA[Jiyong Kim（我们最新一期的《Hypebeast》杂志重点报道过他）和他的同名品牌最近合作项目不断。他首先展示了两款采用 Kim 标志性日晒漂白技术的 SUPER73 电动自行车设计，随后不久又与三星合作推出了一款利用类似技术的 Music Frame 扬声器。现在，他的品牌 JiyongKim 来到巴黎时装周，与 Clarks Originals 合作推出鞋类项目。所有款式均采用 Wallabee、Trek Cup 和 Wallabee Cup 轮廓，鞋面均采用太阳漂白细节。虽然 Wallabee 在鞋底上提供这种元素，但 Trek Cup 在其鞋领周围采用纹理覆盖。典型的 Clarks Originals 标签与向 JiyongKim 致敬的太阳漂白标签相结合，而鞋垫底部则饰有金色联合品牌标志。Wallabee 和 Trek Cup 轮廓将于 2025 年春夏发布。同时，两款 Wallabee Cup 型号将在不久的将来作为特别产品在 JiyongKim 的网店独家发售。请继续关注最新消息，因为听起来这对搭档今年为我们准备了很多东西。在 Instagram 上查看此帖子JiyongKim (@jiyongkim_official) 分享的帖子在 Instagram 上查看此帖子JiyongKim (@jiyongkim_official) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/jiyongkim-clarks-originals-wallabee-ss25-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 02:41:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Devin Malik 将在 LP《DEADSTOCK》中首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/devin-malik-deadstock-album-announcement-backstage-single-stream-release-info</link>
      <description><![CDATA[Top Dawg Entertainment 旗下新秀 Devin Malik 已准备好正式出道。在 3 月份为 ScHoolboy Q 的 Blue Lips LP 预热，并随后推出一系列出色的个人单曲后，马利克宣布他的首张录音室唱片《DEADSTOCK》将在短短几周内发行。用马利克自己的话来说，《DEADSTOCK》是“由德文·马利克执导的一部有声恐怖片”，重点关注“欲望、愤怒、喜剧”的主题，他在 Instagram 标题中写道。在 Instagram 上查看此帖子由 moshpit starter 分享的帖子。 (@devinmalik)继 3 月推出“CANADIAN TUX”和 4 月推出“PDA”之后，这位新兴说唱歌手几天前正式启动了该项目的发布，推出了另一首新单曲：一首名为“BACKSTAGE”的活泼的两分钟剪辑。“IPOD NANO VIBES。通过 iTunes 以 0.99 美元的价格出售这首热曲，”Malik 在 Instagram 上分享了这首歌曲怀旧的 iPod Nano 风格的可视化工具。凭借令人印象深刻的制作唱片——包括 Isaiah Rashad、Ab-Soul、Doechii、REASON 以及 TDE 中的许多其他人——Malik 直到 2023 年才推出了他的第一张个人作品“LINK DUCKER”；毋庸置疑，他的首秀受到了来自行业各个领域的嘻哈迷们的期待。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放“BACKSTAGE”，并关注 DEADSTOCK，它预计将于 6 月 28 日星期五在各地发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/devin-malik-deadstock-album-announcement-backstage-single-stream-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 01:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Don Toliver 扩展了《HARDSTONE PSYCHO》的豪华版</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-deluxe-album-stream-short-film</link>
      <description><![CDATA[在周五发布 HARDSTONE PSYCHO 之后，Don Toliver 已经扩展了专辑的范围，为专辑的豪华版添加了另一张四轨光盘。 HARDSTONE PSYCHO DELUXE 仅在 Cactus Jack 说唱歌手的网站上出售，包含两首 Toliver 的独唱曲目以及 Lil Uzi Vert 和 Yeat 的合作曲目。新曲目（说唱歌手称之为“Stonehenge Disc 5”）的顺序如下：“ROCKSTAR GIRL”、“LOVE IS A DRUG”、“DONNIE DARKO”（与 Uzi 合作）和“GEEKED UP”（与 Yeat 合作）。Toliver 进一步在视觉上构建了他的摩托车帮派世界，在推出新音乐的同时推出了一部 10 分钟的短片。该视觉由 Jack Dalton 执导，Toliver 本人担任主唱，将我们带入专辑的“Psycho Valley”背景。“在早期，这真的只是一个想法——对路上生活的愿景以及他到达这里所需的工具。他知道没有捷径，没有施舍。但无论出于什么原因，某种类型的人都觉得事情必须独自完成。他掌握了自己的命运，亲手打造了我见过的最好的摩托车，”解说员在视频开头说道。“Psycho Valley 不是弱者该去的地方。这里的土地荒芜。阴影很暗。白天很长。他必须把自己孤立起来。”然后，“最后的笑声”开始播放，托利弗描述了这片荒芜的风景。在 Instagram 上查看此帖子唐·托利弗 (@dontoliver) 分享的帖子“这是一个悲剧——一个男人为所爱之人所做的事情。 “好女人难求”，旁白补充道，此时 Kali Uchis 带着他们的儿子进入视频。随后，随着“4X4”的加速，影片转向 Toliver 与他的摩托车帮派之间的联系——以及对“想利用他们”的“机会主义者”的“报复”。旁白解释说。“每天风都会掩盖昨天的轨迹”，最后以“HARDSTONE NATIONAL ANTHEM”结束。“每一天都是一个新的考验，一个新的考验。Hardstone Psycho。”在 Don Toliver 的官方网站上以 5 美元的价格观看完整的 HARDSTONE PSYCHO 短片并购买五碟装的 HARDSTONE PSYCHO (Stonehenge Deluxe)。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/don-toliver-hardstone-psycho-deluxe-album-stream-short-film</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 01:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 篮球推出 Ja 1 和 KD 17 美国队主题配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nike-basketball-team-usa-ja-1-kd-17-release-info</link>
      <description><![CDATA[产品名称：Nike Ja 1、Nike KD 17配色：“USA”SKU：FQ4796-403、FJ9487-101零售价：120 美元、150 美元发布日期：2024 年零售商：Nike距离今年巴黎奥运会开幕式还有一个多月的时间。为了迎接这一盛会，各大品牌都在为运动员配备最新、最棒的创新产品。对于 Nike Basketball 来说，它为其最新签名鞋款打造了以“美国”为主题的配色，包括 Ja Morant 的 Nike Ja 1 和 Kevin Durant 的新款 Nike KD 17。虽然 Morant 不在本赛季的阵容中，但 Durant 正期待着与美国队一起赢得他的第四枚金牌。首先看看 KD 17 的红、白、蓝配色，它的鞋面以白色为基底。从那里开始，它的 TPU 鞋笼呈现红色到蓝色的渐变色，并贯穿始终地使用狩猎印花。至于 Ja 1，它的鞋面以海军蓝为主，因为狩猎印花覆盖了鞋面。白色融入了 Swooshes 和中底，红色则加入了衬里和外底的趣味元素。在撰写本文时，Nike Basketball 尚未透露 Ja 1 和 KD 17 的美国队配色何时发布。请继续关注最新动态，我们目前预计这两双鞋将于今年晚些时候通过 Nike SNKRS 和指定零售商上架，Ja 1 起价 120 美元，KD 17 起价 150 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nike-basketball-team-usa-ja-1-kd-17-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 01:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell Williams 携手全球各地的 Louis Vuitton 2025 春夏男装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/pharrell-williams-louis-vuitton-ss25-mens-paris-fashion-week-collection</link>
      <description><![CDATA[Pharrell Williams 继续他的全球 LVERS 之旅，发布了他为 Louis Vuitton 设计的 2025 年春夏男装系列。Pharrell 在他的时尚内幕 Instagram 页面 @skateboard 上发布了一篇神秘的帖子，预告即将推出的系列，帖子中展示了地球相对于宇宙的图像和 LV AirTag。后来透露，LV AirTag 将作为邀请函的一部分发送给展会观众。在另一篇帖子中，P 发布了 SS25 员工制服，其中一件牛仔夹克上印有“LE MONDE EST À VOUS”这句话，翻译过来就是，世界是你的。结合对非洲航空的抢先预览，很明显，该系列将是对路易威登旅游声誉和全球影响力的认可。该秀在联合国教科文组织总部举行，与非洲航空合作为该系列设计图形和图案，灵感来自致力于扩大非洲侨民艺术、对话和知识的非洲-法国文化平台。该系列的重点是庆祝世界上所有人类。通过鸟瞰我们称之为家园的星球，Pharrell 和 Louis Vuitton 将巴黎带向世界，通过 LV 的全球心态团结国际社会。该系列延续了路易威登的旅行基因，具有象征意义，在联合国教科文组织总部举办。联合国教科文组织总部建于 1958 年，旨在通过文化团结人类，促进世界和平。在此次时装秀上，Pharrell 将来自不同背景的创意人士和观众聚集在一起，营造出一种欢迎的感觉，让大家加入以路易威登为中心的全球网络。旅行的主题贯穿始终，忠于路易威登的根源。全球时尚的灵感来自现代旅行者。特别是，飞行员成为主要灵感来源，制服从短款剪裁夹克到飞行员夹克再到飞行服。虽然该系列最初是单色的，从深黑色调转变为土褐色和灰色，但它转变为更加丰富多彩的地球标志性绿色和蓝色，放大了该品牌的国际化心态。Damier 和迷彩图案以新的颜色和灵感进行了更新。这些图案被改编成蛇旗图案，与蟒蛇织物相得益彰，Pharrell 在压轴走秀时穿的夹克上也进一步展现了这种图案。这些图案还将迷彩扭曲成地图旗图案，进一步强调了全球主题。该系列还倾向于足球世界，用足球制作夹克以及类似球衣的单品。请查看上面的完整系列。在 Instagram 上查看此帖子HYPEBEAST Style（@hypebeaststyle）分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/pharrell-williams-louis-vuitton-ss25-mens-paris-fashion-week-collection</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:39:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西街头服饰品牌 PIET 在 Jardins 中心开设首家旗舰店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/piet-unveils-its-first-flagship-store-in-sao-paulo</link>
      <description><![CDATA[PIET 是一家总部位于圣保罗的品牌，以其颠覆性的街头服饰设计而闻名，该品牌宣布在巴西开设第一家门店。这家两层楼的旗舰店为购物者提供身临其境的感官体验。PIET 及其新空间设有店内咖啡厅和与 Rider 合作创建的永久展览，超越了传统的实体零售定义，而是为有抱负的创意人士创建了一个社区中心。 PIET 的新店将巴西风格融入当代和现代建筑中。设计体现了品牌创始人兼创意总监 Pedro Andrade 的创意理念。他利用自己在工业设计方面的背景来设计店内的家具和装置。与葡萄牙建筑师 Pedro 和 Joaquim Mântua 合作，Andrade 将梦想变成了现实——创造了一个体现其祖国巴西精神和文化的空间。“除了少数例外，我们每年每个星期四都会举办活动，”Andrade 分享道。“这些活动不仅仅是产品展示。我们还专注于艺术活动、展览和其他激发巴西创意产业的活动。”新店横跨两层，每层都有自己的特色。一楼的设计灵感来自圣保罗的地铁系统，并配有模仿城市生活的喧嚣元素。二楼提供宁静的休憩之所，反映了巴西乡村的宁静。在这里，游客可以探索特别的系列，例如奢华的 p_____andrade 系列，并在 NOTTHESAMO 咖啡馆享用咖啡。为了庆祝 PIET 的最新里程碑，Hypebeast 与 Andrade 坐下来讨论新店及其对品牌未来的意义。在 2024 年开设实体店似乎令人生畏，尤其是在当今的数字世界中。您能描述一下将这个项目变为现实的历程吗？速度从来都不是我的首要任务，但拥有自己的实体空间一直是我的梦想。直到去年我才感到准备好了。我从巴西、韩国和中国的快闪店开始。那一年的基础工作和准备对于了解运营细节、客户参与度以及创建实体店所需的体验至关重要。新店完美地体现了您品牌的精神。这个实体空间如何融入您多年来打造的品牌？我们的商店与我们的产品使用相同的语言。我们深入研究经常被忽视的巴西符号，并带有现代和幽默的色彩。这家商店本身创造了一个充满乐趣的世界。它记录了我与圣保罗的关系以及我的乡村记忆——粉色的建筑护栏、地铁图案、消防栓箱和乡村。你能详细说明一下这家商店将举办哪些类型的活动吗？我们每年都会在周四举办活动，但也有少数例外。这些活动不仅仅是产品投放。我们还专注于艺术活动、展览和其他激发巴西创意产业的活动。这家商店会提供你在 PIET 网上商店可以买到的相同产品吗？这家商店的商品种类将比我们的网站更丰富。除了独家店内产品外，我们还将销售集团的所有品牌——Piet、P_Andrade、M.I.L.、Lapô 和 Viga，同时孵化其他巴西独立品牌。你会说 2024 年是 PIET 历史上最好的一年吗？很难说这是最好的一年，因为我认为 PIET 的故事才刚刚开始。但毫无疑问，这将是令人难忘的。今年，我们开设了第一家店，我为三个不同的国家设计了奥运制服，我们进行了全球合作，我们甚至通过我们的一个项目发现了一种新的青蛙物种。我希望 2024 年只是一个新篇章的开始——但无论如何，我永远不会忘记。未来几个月我们应该期待什么？我们计划了一系列精彩的发布和全球合作，我希望这将进一步巩固巴西在时尚界的形象。本地合作以及继续使用可持续材料对我来说很重要。这些都是我们对创造力和可持续性更大承诺的一部分。 Piet Flagship São Paulo722 Padre João Manuel Street, Jardins, São Paulo单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/piet-unveils-its-first-flagship-store-in-sao-paulo</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 23:35:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离观察 AURALEE x New Balance 475 SS25 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/closer-look-auralee-new-balance-m475-ss25-paris-fashion-week-collaboration</link>
      <description><![CDATA[日本设计师 Ryota Iwai 和他的品牌 AURALEE 公布了另一款 New Balance 联名产品，这次是在巴黎时装周期间该品牌的 2025 年春夏秀上。继 WRPD Runner 和 990v4 的新配色之后，AURALEE 推出了与 475 鞋型的新联名产品，有两种颜色可供选择。 New Balance 475 最初设计于 80 年代中期，是近几十年来最经典的训练鞋之一。这款鞋采用双密度压缩成型 EVA 以增加缓冲性，还采用尼龙制成以增加透气性，并采用绒面革鞋面进行奢华处理。这款鞋采用略高的中底和更坚固的外底，增加了抓地力和支撑力。其中一种配色采用大地色系，以灰色和棕色为主色调，而另一种则采用浅绿色配色。在设计师的引言中，岩井先生谈到了此次合作如何与新系列保持一致。他在一份声明中表示：“这个系列是对许多不同人物和个体共存的观察，他们共存于一个共同的空间，一个青翠的城市公园。对于这个系列的大部分作品，我们采用了更直接的复古和学院风灵感，同样也对鞋子采取了类似的方法。我们希望通过材料上磨损、陈旧、阳光般的感觉来强调模型中已经具有的复古风格，同时将其与我们标志性的色彩相结合并使其现代化，创造出一种一只脚在过去，一只脚在现在的东西。就像今天发现的滞销鞋或多年后发现的鞋一样。”AURALEE x New Balance 475 合作款将于今年 8 月在精选零售商和 New Balance 网上发售，售价 110 美元。请继续关注更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/closer-look-auralee-new-balance-m475-ss25-paris-fashion-week-collaboration</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 22:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Luke Meier 将辞去 OAMC 创意总监职务</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/luke-meier-oamc-creative-director-departure-announcement</link>
      <description><![CDATA[Luke Meier 将辞去 OAMC 创意总监一职，该品牌是他与 Arnaud Faeh 共同创立的。自 OAMC 于 2013 年成立以来，Luke Meier 一直担任该品牌的创意总监，继续打造其自我表达的设计愿景。随着他的离职，OAMC 的 2024 年春夏系列是 Meier 为该品牌设计的最后一个系列。 2021 年，Meier 和 Faeh 从 Onward Holdings 手中收购了该品牌的少数股权，重新获得了该品牌的完全所有权。尽管 Meier 即将辞去创意总监一职，但他仍将领导具体项目。“我要感谢所有参与 OAMC 的人，特别是 Arnaud 和 Edwin Faeh，感谢他们的陪伴、热情和支持，创造了如此精彩的项目，”Meier 说。“我相信将工作室交给非常有能力的人，并期待 OAMC 在未来几年取得杰出的成功。”除了 OAMC，Luke Meier 自 2017 年以来一直与妻子 Lucie Meier 一起领导 Jill Sander 的运营，担任联合创意总监。在他们的领导下，二人为品牌注入了新的活力，不断增强其坚定不移的极简主义风格。在新创意总监选出之前，品牌的系列将由内部工作室团队制作，即将推出的 SS25 系列也将由该团队制作。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/luke-meier-oamc-creative-director-departure-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 22:28:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国艺术家 Anthony McCall 邀您走进“固体光”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/anthony-mccall-solid-light-exhibition-tate-modern</link>
      <description><![CDATA[伦敦泰特现代美术馆将推出英国著名艺术家安东尼·麦考尔的全新灯光装置个展。早在当今的“沉浸式”展览出现之前，麦考尔早在 20 世纪 70 年代就通过雕塑、电影、绘画和表演的融合吸引了观众，在烟雾弥漫的空间中投射出起伏的三维光束。 《固体光》将于 6 月 27 日开幕，包括一系列现有作品，将照亮泰特现代美术馆的乔治·埃科诺莫画廊。麦考尔首次通过其开创性的《光描述锥体》（1973 年）吸引了观众，这位艺术家过去曾将其描述为“可居住的光帐篷”，它邀请参观者与各种投影仪互动，这些投影仪展示了复杂的雕塑形式，其时间结构看起来像开放空间中的图画。几十年来，麦考尔一直在利用技术进步来创造有节奏的灯光显示，这些灯光显示像有知觉的生物在相互对话一样旋转。与我们的古代祖先相似，每个装置都会引起心理上的反应，艺术家之前曾与 Bomb 讨论过这种反应，类似于“当智人狩猎和被猎杀以寻找食物时”。“快速移动的东西可能意味着危险，”麦考尔补充道。 “我对此只是猜测，但事实是，当附近发生意想不到的快速动作时，你会立即停下来等待，测量危险并计算它需要多长时间才能到达你身边。也许看电影的乐趣之一就来自于对这种动作的恐惧。”《固体光》将于下周开幕，并将展出至 2025 年 4 月 27 日。泰特现代美术馆，伦敦 SE1 9TG 河畔点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/anthony-mccall-solid-light-exhibition-tate-modern</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 22:20:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Metalwood Studio x adidas Gazelle 首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/metalwood-studio-adidas-gazelle-pfw-release-info</link>
      <description><![CDATA[仅用四年时间，科尔·杨就凭借其叛逆品牌 Metalwood Studio 颠覆了高尔夫界。该品牌为球场注入了新活力，受到世界各地高尔夫球手的青睐，并与 Del Toro 和 FootJoy 等众多品牌合作。现在，该品牌的下一个篇章是与阿迪达斯合作。在参加巴黎时装周庆祝活动时，Metalwood Studio 今天展示了一款与 adidas Gazelle 合作的鞋款，并在 Arrow and Beast Skateshop 与 adidas Skateboarding 共同举办了一场活动。这双鞋的简短预览突出了其标志性设计元素——棕色迷彩鞋底和相配的鞋垫。前掌覆盖层采用粗糙的绒面革，而三条纹和空白后跟拉环则采用黑色皮革饰面。金色“METALWOOD”文字显示在侧面条纹上方，与金色鞋舌品牌标志相得益彰。这双鞋的鞋底为半透明深色橡胶鞋底。在撰写本文时，Metalwood Studio 和 adidas 均未确认他们与 Samba 合作的鞋款是否会上架。请继续关注最新动态，我们目前预计这款运动鞋将于明年某个时候通过 Metalwood Studio、阿迪达斯和指定零售商发布。在 Instagram 上查看此帖子街头夜生活 (@streetnightlive) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/metalwood-studio-adidas-gazelle-pfw-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:39:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ezra Collective 宣布推出新专辑《Dance, No One’s Watching》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/ezra-collective-dance-no-ones-watching-album-announcement</link>
      <description><![CDATA[自 2023 年成为首个赢得英国梦寐以求的水星奖的爵士乐队以来，Ezra Collective 的五名成员一直很忙——致力于个人项目并于 4 月推出了一首单曲“Ajala”——现在他们回来宣布他们的下一张录音室专辑。这张专辑名为《Dance, No One&#39;s Watching》，是该乐队的第四张录音室专辑，发布的同时还发布了另一首新歌：由 Yazmin Lacey 演唱的《God Gave Me Feet For Dancing》。如果《Ajala》和《God Gave Me Feet For Dancing》能说明什么的话，那么《Dance, No One&#39;s Watching》将名副其实，沉重的舞曲旋律受到乐队多种影响，从爵士乐到非洲节拍、卡里普索、嘻哈、雷鬼等，还有鼓手 Femi Koleoso、贝斯手 TJ Koleoso、小号手 Ife Ogunjobi、萨克斯手 James Mollison III 和键盘手 Joe Armon-Jones 的精湛表演。除了 Lacy，这张 15 首歌曲的专辑中还包括 Olivia Dean、M.anifest 和 Moonchild Sanelly。 “无论人们如何找到我们，或者他们喜欢哪种音乐，我们都只想为任何 Ezra Collective 听众的灵魂注入一股良好的振动，”Femi Koleoso 在 2023 年 4 月接受 Hypebeast 采访时说道。在发布专辑和发行单曲的同时，Ezra Collective 还公布了夏季巡回演出的完整日期，巡回演出将于 7 月 7 日作为大苹果夏季舞台音乐会系列的一部分在纽约市拉开帷幕，然后前往欧洲和亚洲，最后于 11 月 15 日在伦敦温布利 OVO 体育场举行回归音乐会。Dance, No One&#39;s Watching 现已开放预订，前 1,000 名黑胶唱片或 CD 购买者将收到该乐队的签名明信片。观看上面的“God Gave Me Feet For Dancing”视频，并查看下面的完整曲目列表/巡演日期阵容。01 Intro02 The Herald03 Palm Wine04 God Gave Me Feet for Dancing (ft. Yazmin Lacey)05 Ajala06 The Traveller07 N2908 No One’s Watching Me (ft. Olivia Dean)09 Hear My Cry10 Shaking Body11 Expensive12 Streets Is Calling (ft. M.anifest &amp; Moonchild Sanelly)13 Why I Smile14 Have Patience15 Everybody 在 Instagram 上查看此帖子Ezra Collective (@ezracollective) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/ezra-collective-dance-no-ones-watching-album-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:39:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kartik Research 首次亮相时装秀，为印度设计师发声</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/kartik-research-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[南亚设计师 Kartik Ku​​mra 正在为自己打响名声，而且没有丝毫放缓的迹象。他的品牌 Kartik Research 上季首次亮相巴黎时装周，举办了一场私密的展示会，并与 Baracuta 合作打造了拼布风格的系列。仅仅六个月后，Kartik Research 就走上 T 台，展示了他的 2025 年春夏系列，为南亚的创造力铺平了道路。作为男装日历上的第一个印度品牌，Kartik Ku​​mra 不仅在发表时尚宣言，还在发表文化宣言。他的作品为南亚人才提供了一个平台，让他们有机会发声，并有空间展现自己。虽然他的设计经常赞美印度文化中大胆而美丽的一面，但他的 SS25 系列却采用了不同的方法。它深入研究了当地居民的日常衣橱，将休闲运动装与高级剪裁和文化特征融合在一起，同时真实反映了南亚的多元化生活方式。“这个系列反映了我们之前的几季，我们非常重视印度的浪漫一面。我们在宫殿和以旅游闻名的地方拍摄了这些系列。现在，我想用制服的概念和我所看到的印度人的穿着来平衡这一点，”Kumra 在结束他的展示后在后台告诉 Hypebeast。“我观察了登山朝圣的人们——他们会穿着羊毛大衣和带有花环或木珠装饰的办公服。”Kartik Research 以无与伦比的方式支持印度纺织品，与当地工匠合作手工制作独家面料。虽然这个系列花了几个月的时间制作，但它通过 24 个简洁的外观呈现，细节丰富。装饰精美的西装领上绣有花卉图案，搭配不相配的花环，彰显当地传统。图案和亮片工装夹克彰显了品牌的强烈个性，搭配修身长裤和带有圆形口袋装饰的拼布牛仔布。精致的图案遍布多功能男装系列，包括树叶印花衬衫、佩斯利领带和磨损外套——让 Kartik Research 成为值得关注的品牌。在上面的图片库中仔细查看 Kartik Research 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整图片库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/kartik-research-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:00:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日产推出全新 Heritage 版庆祝“Z”诞生 55 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/nissan-z-55-years-heritage-edition-limited-model</link>
      <description><![CDATA[日产推出 Z Heritage Edition，纪念其标志性 Z 车型诞生 55 周年。这款特别版车型融合了怀旧设计元素和现代创新，向 Z 的传承致敬。从正面看，日产 Z Heritage 的前格栅经过重新设计，采用全新的双箱矩形设计。外观采用独特的双色配色方案，结合独特的 New Sight Orange 油漆颜色与引擎盖和侧门板上的黑色装饰贴花，让人联想到过去的经典 Z 车。挡泥板延伸、特殊的黑色 19 英寸合金轮毂和定制徽章进一步突出了该设计，强调了该车型的“Heritage”。Heritage Edition 的引擎盖下保留了 Z 的外形，性能版的双涡轮 3.0L V6 发动机、后轴机械限滑差速器、红色卡钳等均保持不变。功率也保持不变——400 马力和 350 磅英尺的扭矩。日产 Z Heritage Edition 将于今年夏天开始发售，起价为 59,135 美元。作为参考，日产 Z 的基本制造商建议零售价为 42,970 美元，性能版为 52,970 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/nissan-z-55-years-heritage-edition-limited-model</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:59:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AURALEE SS25 公园漫步</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/6/auralee-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</link>
      <description><![CDATA[日本品牌 AURALEE 正在巴黎时装周日程表上成为一颗耀眼的明星。AURALEE 按照惯例首次亮相 2025 年春夏系列，并通过夜间公园漫步来扩展其多变的设计语言。继上一季在东京宫的大厅里亮相后，AURALEE 选择了 Hôtel de Maisons 的珠光人行道作为其新舞台。该品牌的设计在玻璃吊灯和历史悠久的金色装饰的映衬下，为 SS25 带来了浪漫的色调，反映了当地通勤者放松身心的习惯。“他们在想什么？他们要去哪里？ “他们穿的是什么？”秀场笔记中写道——AURALEE 重塑了适合您下次出游的休闲造型。该品牌的现代服饰简洁而精致，注重品牌标志性特征，将多功能性放在首位。两件套西装采用淡黄色调制作，模仿永恒的阳光，搭配日落时分围在脖子上的石南灰色针织衫。必备的汽车外套和短款飞行员夹克有上百种不同的穿法，晚上可以搭配清凉的 T 恤和配套的毛衣背心。AURALEE 的带口袋皮革飞行员夹克、解构式纽扣衬衫和绿色水洗工作服展现出狂野的一面，搭配宽松的牛仔裤或长裤，以量身定制的结构迎合短裤潮流。与 New Balance 的合作已经成为 AURALEE 一季又一季的主打产品，之前是建立在 WRPD Runner、990v4 和 1906R 的基础上的。对于 SS24，这家日本品牌以浅绿色、黄色、蓝色和棕色色调与 New Balance 的 998 相得益彰，以完成整个系列。在上面的画廊中仔细查看 AURALEE 的 SS25 系列，并继续关注 Hypebeast 上的更多巴黎时装周内容。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/6/auralee-spring-summer-2025-paris-fashion-week-menswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 19:53:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>