<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 15:14:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The Hole LA 推出“Tone Poem”色彩理论速成课程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/the-hole-la-tone-poem-exhibition</link>
      <description><![CDATA[The Hole 的夏季展览“Tone Poem”在洛杉矶开幕，展出色调范围狭窄的作品。本次展览探索了有限调色板的唤起潜力，在灰度画廊中展示了单色和减少调色板的绘画。“Tone Poem”是色彩理论的速成课程。 Aiste Stancikaite 的作品因添加了白色色调而熠熠生辉，Paul Riedmüeller 的作品将色调与纯灰色混合，而 Charline Tyberghein 的画作则用黑色阴影加深色调。对于许多艺术家来说，色调、色调和阴影是他们的第二天性，塑造了他们富有表现力的简约风格。Daniel Byrd 等抽象艺术家将三种颜色交织在一起，而 Matt Phillips 和 Russell Tyler 则用克制的调色板大胆表达。Peter Mohall 的色彩理论嘲讽和 Felipe Pantone 的互动动态作品中出现了俏皮的色调。Jackie Head 的“芒果紫罗兰混合”凸显了注浆瓷器的科学精确性。在 Instagram 上查看这篇帖子The Hole (@theholenyc) 分享的帖子具象作品包括 Alison Blickle 的《Eclipsed》、Nathan Ritterpusch 的灰度西部片，以及 Tim Brawner 在《Character Head 1》中呈现的紫色科幻氛围。Sally Kindberg、Gavin Lynch 和 Richard Burton 贡献了紧凑的色调，唤起了丰富的情感和场景。《音调诗》将焦点集中在形式和构图上，让观众欣赏色彩减少的微妙之处。本周末参观画廊，看看这个有限色调的实验是否发挥了同样的作用。展览将持续至 8 月 17 日。The Hole LA844 N La Brea Ave.Los Angeles, CA 90038+1 323 297 3288阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/the-hole-la-tone-poem-exhibition</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Miller Genuine Draft 与 Beatport 携手合作，发掘电子音乐人才</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/beatport-miller-mix-music-initiative-documentary-series-announcement</link>
      <description><![CDATA[Miller 和 Beatport 合作开展了一个新项目，该项目旨在庆祝全球最优秀的电子音乐场景，并提供支持下一代人才的平台。 Youth Music 称，77% 的新秀缺乏行业人脉，“Miller Mix”计划旨在为有抱负的 DJ 和制作人提供职业发展工具和分享音乐的平台。在该计划的初始阶段，Miller Mix 一直在寻找新秀，并在几个被忽视的音乐场景中举办比赛。虽然匈牙利、哈萨克斯坦和土耳其已经举行过比赛，但今年晚些时候它将目光投向格鲁吉亚、南非和澳大利亚。在这里，他们邀请崭露头角的创意人士在线提交他们的音乐，从中选出六名获胜者，他们将参加价值 5,000 欧元的培训课程，并获得免费音乐设备和音乐制作软件等奖品。职业培训——包括社交媒体管理、直播研讨会等——将与著名的 Beatport Group 合作进行，该项目由专业音乐技术人员和专业人士领导。作为奖品的一部分，Miller Mix 将在获奖者各自的国家举办一系列活动。活动阵容包括有抱负的 DJ 和制作人以及包括 Lilly Palmer、Argy 和 Gioli &amp; Assia 在内的多位电子音乐艺术家，旨在通过大规模的展示引起人们对新兴人才的关注。这段特别的旅程还将被记录在一部六集纪录片中，让粉丝们发现参与者的独特声音和他们创作的场景。第一集从土耳其拉开帷幕，汇集了比赛冠军 YOZE、伊斯坦布尔的 Noh Radio 以及艺术家 Lilly Palmer 和 Ferhat Albayrak 的故事。Miller 全球营销经理 Rebecca Mutty 在谈到这一计划时表示：“这个系列活动庆祝创造力和协作，聚焦明日之星，并为人们提供一个在他们所在城市体验最佳电子音乐的空间。Miller Mix World 巡演通过令人惊叹的音乐将‘Miller Time’带入生活，鼓励您与朋友和 Miller 一起自由活动。我们正在与电子音乐界的一些顶尖人才合作，在世界各地举办标志性活动，同时支持该领域的新兴制作人和集体，庆祝每个城市独特的文化和声音。”Beatport Media Services 高级副总裁 Ed Hill 补充道：“赋能全球音乐制作人和 DJ 一直是 Beatport 的核心。”“与 Miller 的合作将为人才提供一个蓬勃发展的培育空间，培养在当今不断发展的行业中取得成功所必需的联系和机会。”作为全球音乐界的拥护者，我们认识到提供平台的重要性，这些平台不仅可以庆祝多样性，还可以作为梦想腾飞的跳板。&quot;要了解有关 Miller Mix 的更多信息，请立即访问该品牌的网站。您可以在 Beatport 的 YouTube 频道上观看活动回放。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/beatport-miller-mix-music-initiative-documentary-series-announcement</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:11:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一本全新视觉传记汇集了罗杰·费德勒职业生涯和家庭生活的点滴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/assouline-roger-federer-visual-biography</link>
      <description><![CDATA[铁杆网球迷将能够翻阅 336 页罗杰·费德勒的生活和职业生涯照片。这位前职业球员于 2022 年退役，是阿苏林视觉传记的主角，简洁的标题为《费德勒》。这本书由体育记者多丽丝·亨克尔与费德勒本人和他的妻子米尔卡合作制作，历时两年编写而成。除了球员在球场上的照片外，这本书还展示了他家庭生活中的私人时刻。书中收录的照片包括从未拍摄过的镜头、费德勒童年的纪念品以及罗杰和米尔卡·费德勒亲手拍摄的照片。在整本书中，球员通过手写笔记对精选的视觉瞬间进行了深入分析。《费德勒》计划于 9 月发行，目前可在 Assouline 网站上预订。这本书有两个版本，一个是“经典版”，售价 120 美元，另一个是费德勒亲笔签名的“豪华版”，售价 2,000 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/assouline-roger-federer-visual-biography</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A-COLD-WALL* 推出 FW24“模糊渲染”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/a-cold-wall-fw24-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[A-COLD-WALL* 推出了全新的 2024 秋冬系列，为寒冷的日子、刺骨的寒风甚至可能下雪做好准备。该系列名为“模糊渲染”，进一步探索并融合了城市结构和建筑设计。具体来说，该系列着眼于建筑立面，它塑造了建筑的外部和内部特征。因此，ACW 本季的设计理念着眼于形式、隐蔽性，当然还有功能。“模糊渲染”体现了 A-COLD-WALL* 标志性的实用/未来主义风格。这件作品既技术性十足，又不失时代感，同时又简洁明了。面料仍然是整个衣橱的重中之重，外套、连帽衫、裤子、T 恤等都采用棉、尼龙和针织面料。但真正让这一理念大受欢迎的是其对结构细节和造型的关注，包括开放式接缝、对比鲜明的特征、各种处理、褶皱纹理、现代褶皱、宽大的轮廓等等。当然，该系列采用了经典的自然色调，如黑色、石灰色、深棕色、灰绿色和奶油色。但它也采用了标志性伏特蓝色、琥珀黄色和褪色青色等大胆色调。请看上方画廊中的新品。 A-COLD-WALL* FW24“Obscure Renders”系列的首批产品现已在该品牌的网站上发售。 单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/a-cold-wall-fw24-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴西品牌 Piet 与施华洛世奇合作推出胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/brazilian-streetwear-brand-piet-swarovski-collaboration</link>
      <description><![CDATA[由创意总监 Pedro Andrade 经营的圣保罗品牌 Piet 宣布与施华洛世奇合作推出独家系列，主题可以说是与众不同：巴西的剥落墙壁。这个街头品牌因其合作而享誉全球，其作品深受巴西文化的影响。这一次，Piet 为与施华洛世奇的合作带来了一个不同寻常的主题：巴西的剥落墙壁。对于创意总监 Pedro Andrade 来说，此次合作是品牌以一种有趣而精致的方式向我们讲述巴西地下未被发现的故事。“在 Piet，我们致力于在全球范围内推广巴西的故事和亚文化，在此之前，只有巴西人知道。我们想谈论我们的日常传统，有时我们自己都没有注意到，但它们却是我们生活中不可或缺的一部分。”在一个由 6 件作品组成的胶囊系列中，著名的施华洛世奇水晶以多种形式出现，例如一幅剥落的圣人画像上的十字架，甚至粘在靴子尖上的新沥青石。每件作品都体现了施华洛世奇在制作精密水晶方面的技术专长，并融入了 Piet 标志性的精致原创设计。选择墙壁是因为 Andrade 意识到，多年来，他一直保存着他在圣保罗和巴西各地旅行时遇到的各种墙壁的照片。 “剥落、不同层次的色彩混合以及墙壁上叠加的各种广告，都散发着一种奇异的美感。我对这种纹理产生了一种痴迷，因为它总是在寻找颜色组合方面给我很大帮助。这是一种不由自主的艺术，尽管是由人类创造的，但它有自己的生命。它几乎是有机的。”面对这个主题，佩德罗找到了完美的对比来融入施华洛世奇，将多层重叠的油漆、广告、污渍和涂鸦的近乎激进的质朴与这个著名品牌在奥地利生产的水晶的精致和精致结合在一起。“它们是两种不同类型的美，两个平行的宇宙，能够将它们结合在一起正是我们合作的独特之处。”此次合作的亮点是靴子，靴子采用手绘和铆钉装饰的鞋头，呈现出复古而又极其精致的外观。该系列由 6 个 SKU 组成，价格从 200 美元到 700 美元不等。官方发布会将于 7 月 25 日晚上 6 点在圣保罗 Piet 旗舰店举行，并于 7 月 26 日上午 10 点在 Piet 网上商店举行。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/brazilian-streetwear-brand-piet-swarovski-collaboration</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:27:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oatly 与 Malibu 联手推出极致夏日 Piña Oatlada</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/malibu-oatly-pina-oatlada-summer-campaign-event-info</link>
      <description><![CDATA[燕麦饮料公司 Oatly 与以白朗姆酒为基酒的椰子烈酒 Malibu 联手，重新定义夏日的味道。新品：Piña Oatlada——一款注入 Malibu 风味、椰林飘香口味、不含乳制品的软冰淇淋。最新的合作见证了这两个世界的碰撞，两个品牌都融合了各自领域的杰出技术，创造出独特的夏日饮品。 Oatly 将其精心制作的乳制品替代品带入冰淇淋领域，其软冰淇淋不仅不含乳制品和大豆，而且口感顺滑，可与乳制品相媲美。“简而言之，我们希望出现在有乳制品的地方。我们希望让人们可以轻松地摆脱牛奶的默认选择，”Oatly 执行创意总监 Martin Ringqvist 告诉 Hypebeast。“我们一直在寻找新的和意想不到的方式让人们体验我们的品牌，而 Malibu 是将我们出色的燕麦推向夜生活场景的完美合作伙伴——一个你不会想到会找到燕麦饮料品牌的空间和场合。Oatly 的宗旨就是出乎意料。”谈到合作如何取得成果，Malibu 营销副总裁 Craig Max van Niekerk 解释说，“当一群 Malibu 调酒师访问 Oatly 总部，尝试将 Malibu 和 Oatly 产品混合在一起时，合作才真正成形。有很多美味的选择，但 Piña Oatlada 软冰淇淋真正脱颖而出，感觉像是一种新鲜而独特的方式，可以作为我们合作的开端。”除了饮料和甜点产品外，他们还联手推出了独家限量版商品系列。由复古风格的亚克力遮阳帽、袜子和 T 恤组成，双品牌的新增产品旨在通过引入沙色可食用高脚杯来盛放 Piña Oatlada，以及一把迷你雨伞来搭配它，将海滩带到酒吧。从视觉效果到使用的调色板，一切都经过深思熟虑，以捕捉夏日精神。“我们希望这次合作能够体现与朋友一起享受有趣、轻酒和聚会的时刻，”Ringqvist 说。 “我们非常慎重地选择了颜色，这些颜色以 Malibu 标志中的日落为基础，从多雨的瑞典带到了多雨的伦敦。”伴随着阳光普照的活动和合作发布，Malibu 和 Oatly 将在伦敦东部举办一场快闪驻地活动，举办一系列沉浸式活动。恰如其名的 Paradise Arches 是每周举办一次的活动系列，将持续到 8 月 2 日。周四至周日开放，不同的表演、社区、集体或体验将成为联合主办的驻地活动的主角。无论是用 Pxssy Palace 的布景来纪念这座城市的多元化音乐天才，还是举办私密的晚餐俱乐部，还是开设日间普拉提课程——Paradise Arches 都能满足每个人的需求。快闪店承诺让人们逃离现实，正如 Van-Niekerk 所解释的那样，“我们希望通过美味而令人惊喜的美食创造一种难忘的体验，让人们放松身心，享受美好时光。”此次合作将在欧洲巡回，两个品牌将把 Piña Oatlada 带到北半球，整个夏天都会在各个城市和节日停留。有关 Oatly x Malibu 合作的更多信息，请访问该合作的专用网站。这些商品还将在 Malibu 的社交渠道和部分 Oatly 节日活动中以赠品的形式独家发售。免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和未成年人饮酒。负责任地、合法地饮酒。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/malibu-oatly-pina-oatlada-summer-campaign-event-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>空间、风格和内在自我：栖息地探索与住宅不断演变的关系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/habitat-design-museum-changing-spaces-lates-event-recap</link>
      <description><![CDATA[正是这些小细节让房子变成了家，在一个晚上，伦敦设计博物馆举办了一场小型而亲密的 Habitat 60 周年庆典。上周，这场特别活动邀请了行业专家和设计爱好者通过“改变空间：Habitat 60 年的设计”装置探索室内设计的力量。从室外空间到室内中庭，由 Habitat 和几位客座设计师设计的家居用品占据了会场的入口大厅，展示了其几十年来改变生活空间的俏皮设计态度。抵达后，与会者首先通过展示物品及其在家庭中的作用的展览来探索该品牌丰富多彩的演变过程。从户外一系列俏皮的座位开始，这里是一个阳光普照的聚会场所，随后参观者被引导到室内的“创造”区，那里有陶器的展示，然后进入“变革”，通过灯光和纺织元素进行有形的互动。位于展览外侧的“连接”部分展示了档案作品，包括 1964 年发布的 Poulet Chicken Brick 和 70 年代早期的 Crayonne Store Pot。在私人观看之后，人群开始入座参加特别小组讨论。在装置艺术的背景下，Habitat 设计总监 Andrew Tanner、高级家居用品设计师 Dave Hutcheson、著名工艺设计师 Simone Brewster 和 Hypebeast 的设计编辑 Alice Morby 开始了关于“家居艺术”的讨论。在热情洋溢的介绍中，主持人兼设计博物馆馆长 Tim Marlow 向英国家居用品品牌的创始人兼设计博物馆的最初化身 Terence Conran 爵士致敬。Conran 的影响是当今公认的当代设计不可或缺的一部分，他的故事为长达一小时的对话提供了起点。“我认为作为一名设计师，观察我们的生活方式是一件令人兴奋的事情，”Tanner 开始说道。“现在，每个人对空间的看法比以往任何时候都多，因此我们不再指手画脚地决定如何使用空间，而是提供更多的机会。”他的发言引发了人们对个性化、趋势和风格偏好的回应，这促使 Hutcheson 解释了为什么内部团队必须在 Habitat 的系列中考虑各种需求和品味。作为一名设计师，布鲁斯特经常关注设计界存在的多元化，这种多元化“使创作变得有趣和令人兴奋”。对于她为 Habitat 60 周年系列设计的三款鲜艳地毯，她回顾了深入研究该品牌档案的过程，将 70 年代的大胆色调与她自己对大胆色彩安排的热爱交织在一起。从各自的系列到她的珠宝设计，布鲁斯特将她的成功归功于在她的庇护所里工作，她说：“我的房子一半是家，一半是工作室，这意味着我创造的东西更真实。我可以做真正的创意自我。”伦敦的居住空间以及现有空间的利用率也是一个重要的讨论话题。在九个不同的出租屋里住过后，莫比亲眼目睹了家庭效率的必要性。作为她旅程的一部分，她表达了拥有可以轻松移动的家具的重要性，以及在新的空间中提供感性故事的家具的重要性。 “现在，人们为家中的物品赋予了更多意义，”她解释道。“如果我们创造出人们会爱上的东西，无论他们走到哪里，他们都会带着它——归根结底，这就是可持续设计。” 小组讨论结束时，嘉宾们继续交谈，分享他们自己关于房屋、传家宝和策划空间的趣闻轶事，让他们的日常生活更有意义。回顾上图画廊中的 Habitat 60 周年活动。要了解有关设计博物馆免费展出的装置的更多信息，请立即访问其网站，直至 8 月 11 日。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/habitat-design-museum-changing-spaces-lates-event-recap</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:22:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CFDA 和 Tiffany & Co. 推出全新珠宝设计师奖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/tiffany-co-cfda-jewelry-designer-award-announcement-details-program</link>
      <description><![CDATA[Tiffany &amp; Co. 已与美国时装设计师协会 (CFDA) 联手打造全新珠宝设计师奖，旨在表彰“致力于推动设计行业包容性的美国珠宝设计师”，并将珠宝设计提升为“与女装和男装类似的独立类别”。入选参与者将获得指导和亲身学习体验，深入了解 Tiffany &amp; Co.公司的创新过程。一个受人尊敬的评选委员会将对每位参与者的作品进行评判，项目获胜者将获得蒂芙尼设计部为期一年的奖学金和 50,000 美元的奖金。2024 年的评选委员会包括蒂芙尼产品、传播和工业执行副总裁 Alexandre Arnault、CFDA 董事会成员兼倡导者 Bethann Hardison、苏富比珠宝副主席 Frank Everett、女演员 Gabrielle Union、创意总监兼造型师 Jahleel Weaver、创始人兼首席创意官 Jason Wu、超模兼演员 Joan Smalls、蒂芙尼珠宝和高级珠宝首席艺术官 Nathalie Verdeille 和 Snap Inc. 时尚和美容全球主管 Rajni Jacques。“首届蒂芙尼Co. x CFDA 珠宝设计师奖彰显了 Tiffany Atrium 致力于促进珠宝和设计行业持久变革的承诺。Tiffany &amp; Co. 拥有支持包容性和卓越创意的悠久历史，将继续成为创意表达和社会影响的倡导者。”Arnault 说道。2024 年计划的申请现已通过 CFDA 网站开放。申请截止日期为 8 月 16 日星期五，参与者名单将于秋季公布。Tiffany &amp; Co. Co. x CFDA 珠宝设计师奖获奖者将于 2025 年初揭晓。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/tiffany-co-cfda-jewelry-designer-award-announcement-details-program</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:19:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palladium 以技术胶囊系列重新诠释巴黎风格代码</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/palladium-paris-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[与许多法国传统品牌一样，总部位于里昂的 Palladium 今年夏天也将加入巴黎全城的运动庆典，在该市的三家快闪店独家推出专属胶囊系列。该胶囊系列由服装、鞋类和配饰组成，将多功能性和实用性放在首位，旨在为城市人在整个繁忙季节提供装备。在其服装系列中，精致的巴黎美学与品牌标志性的技术蓝图相融合，创造出一种实用的外观，在由风衣、同款裙子和短裤组成的超轻套装中栩栩如生。每件必备单品均采用网眼衬里、可调节紧固件和各种口袋制成，配以柔和的蓝色配色。该系列还推出了一系列剪裁更利落的中层服装，采用对比鲜明的米色和黑色细节，为白天和夜晚的穿着提供了更时尚的款式。从中长裹身裙到拉链套头衫，这些单品可搭配一系列高档的“法国”标签 T 恤以及六款紧凑型背包。该系列还包括四款 Palladium 经典鞋履的俏皮款式，包括 Pampa Lite + Hi Paris，采用从鞋底到鞋面的白色配色，并经过防水处理和防滑鞋底。针对较暖的天气，该品牌推出了两款凉鞋款式：Palladune 和 Pallacruise 鞋型。8 月底之前，该品牌在巴黎市中心的三家快闪店中均可购买这款新胶囊系列。这两家快闪店分别位于巴黎老佛爷百货奥斯曼店和 BHV 玛莱店，采用大型木拱门和工业风格的部件建造而成，向 Palladium 在航空领域的传奇致敬。开业期间，该品牌还将在巴黎街头派发 30,000 件 T 恤。如需了解更多信息并购买胶囊系列，请立即访问品牌网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/palladium-paris-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 13:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Temp Project 宁静而现代的办公室坐落在一座 1910 年代的历史建筑中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/temp-project-modern-office-historic-1910s-building-kyiv</link>
      <description><![CDATA[总部位于基辅的室内设计工作室 Temp Project 在其所在城市的中心地带打造了一个宁静而精致的现代办公空间。该办公空间由建筑师 Anastasia Tempynska 主导，位于一栋历史悠久的六层建筑内。该建筑由建筑师 Josyp Zetsker 于 1914 年建造，具有融合新古典主义元素的历史主义风格。办公室的室内设计采用了精致、现代和优雅的美学设计，同时保留了建筑的魅力，例如保留了原有的装饰性几何图案和花卉天花板灰泥。为了呼应建筑华丽的外观，窗户上方的矩形拱门等特定元素被融入室内设计中。办公室占地 120 平方米，布局包括一个中央工作区、一个会议室、一个独立办公室以及一个员工可以放松和休息的区域。将现代与浪漫融为一体，纯白的墙壁与深色木结构相结合，而房间则通过玻璃隔断进行分隔，以利用自然光并营造出开放的氛围。虽然家具是现代的，但空间充满了独特的乌克兰设计元素，以折衷主义风格抵消了其简洁的美感。其中包括 Noom 富有表现力的 Flock 椅子、Assha World 雕塑和 PINK GENTLE CLOUDS 的陶瓷桌子和镜子，带来一丝有机美感。“与旧建筑打交道总是令人着迷，”Tempynska 说，“这些建筑拥有一定的魅力和历史，散发着过去的生命力。在这个空间里，我们在插座和造型中发现了几种独特的几何形状，我们的设计从这些元素开始，保留并突出它们。”单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/temp-project-modern-office-historic-1910s-building-kyiv</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 11:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ramdane Touhami 推出三座山装备及皮革 Monk 1 靴子</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/drei-berge-equipments-leather-monch-1-release-info</link>
      <description><![CDATA[法国摩洛哥创意人 Ramdane Touhami 正在为他的下一次冒险做准备，推出一个以徒步旅行为灵感的鞋类品牌，供您下一次爬山时使用。Drei Berge Equipments 以瑞士阿尔卑斯山的五星级酒店命名，在保持视觉吸引力的同时突出了性能美学。该品牌以可持续发展为基础，以环保材料为荣，以减少塑料浪费。 Drei Berge Equipments 推出 Leather Mönch 1 靴子，为其即将推出的登山系列打开了大门。这款鞋厚重感十足，采用优质意大利皮革和绒面革制成。Leather Mönch 1 有三种颜色可供选择，采用大胆的轮廓和鲜艳而微妙的色调，向实用的登山靴致敬。粒面牛皮占据鞋面的主要部分，带有酒红色、黑色和棕色的纹理饰面。镀金金属件、加垫鞋领和凹槽内侧面板形成鲜明对比。这款重型产品充满现代感，并配有增强抓地力的橡胶 VIBRAM 鞋底。在上面的图库中仔细看看 Leather Mönch 1 靴子。它将于 7 月 29 日通过 A Young Hiker 推出，售价为 650 欧元（约合 700 美元）。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/drei-berge-equipments-leather-monch-1-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 09:54:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>F-LAGSTUF-F 和 SOUND SHOP Balansa 推出第二个胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/f-lagstuf-f-sound-shop-balansa-second-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[设计师 Yasuyuki Murayama 的 F-LAGSTUF-F 将与来自韩国釜山的文化品牌和精品店 SOUND SHOP balansa 合作推出其第二个胶囊系列。老朋友之间的这次合作从“Bokkokuju”中汲取灵感，这是一种将烧酒与啤酒混合在一起的流行韩国鸡尾酒。该系列以俏皮的街头风格捕捉了韩国饮酒文化的精髓。图案 T 恤以醉酒人物为主题，而大胆的裤子则展示了人们紧握“Bokkokuju”的图案。该系列还包括帽子，都体现了无忧无虑和充满活力的氛围。韩国粉丝可以在 8 月 3 日开始的 WARPED. 为期两天的快闪活动中抢先一睹该系列。这场独家活动还将提供 F-LAGSTUF-F、SOUND SHOP balansa 和 WARPED 四方合作的限量版商品。和 Hoodmart。价格从 ¥9,900 日元 - ¥30,800 日元（约合 $1,268 美元 - $3,944 美元）不等，该系列还将于 8 月 10 日起在日本的 Yz Nakameguro 发售。WARPED。26 Itaewon-ro 42-gil, Yongsan District,Seoul, South KoreaYz Nakameguro1-21-9 Aobadai, Green Hill Sanko 101, Meguro-ku,Tokyo, Japan 153-0042 在 Instagram 上查看此帖子 F-LAGSTUF-F（@f_lagstuf_f）分享的帖子免责声明：我们不鼓励不负责任的饮酒和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/f-lagstuf-f-sound-shop-balansa-second-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 09:34:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Louis Tomlinson 的 28 第三次亮相梅菲尔</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/louis-tomlinson-28-third-drop-release-info</link>
      <description><![CDATA[出生于唐卡斯特的艺术家 Louis Tomlinson 正在音乐之外建立自己的地位。在过去三年中，这位摇滚明星一直在宣传他的第二张个人专辑《Faith in the Future》，同时通过他的品牌 28 凸显了他的足球身份。Tomlinson 的品牌正处于上升轨道，在梅菲尔举办了第三次正式发布会。28 反映了 Tomlinson 在舞台之外的激情，通过以社区为基础的年轻系列展示了他轻松愉快的氛围。这位创作型歌手首次推出了自信的系列，在休闲廓形中平衡了现代感和精致感。该品牌的场外规则手册不断发展，推出了带有数字化图形和标志性“官方计划”字样的四分之一拉链球衣。精致的汽车外套和裁判风格的格纹运动服瞬间从城市转为球场，而领口为“28”的圆领衫则采用浅蓝色调。彩色 T 恤、镶板裙和尼龙裤完善了该系列，预告了其下一个系列，即今年晚些时候将推出的绣花 MA1 飞行员夹克。在上面的画廊中仔细看看 Louis Tomlinson 的 28 的第三个系列。现在，该系列已可通过品牌网站购买。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/louis-tomlinson-28-third-drop-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 08:42:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《男孩们》将推出前传系列，由詹森·阿克斯和阿雅·卡什主演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/prime-video-vought-rising-the-boys-prequel-series-starring-jensen-ackles-aya-cash-confirmed</link>
      <description><![CDATA[Prime Video 的《男孩们》即将推出自己的前传系列。该衍生剧聚焦于《士兵男孩》和《风暴前线》，故事背景设定在 20 世纪 50 年代的纽约市。该剧名为《沃特崛起》。原剧的创作者埃里克·克里普克 (Eric Kripke) 于上周末在圣地亚哥动漫展的一个座谈会上宣布了这部衍生剧。克里普克和剧集制作人格雷隆与执行制片人保罗·格雷隆、演员詹森·阿克斯和阿雅·卡什一同谈到了《男孩》世界的扩展，“我们很高兴能为大家带来《男孩》世界中的下一部疯狂剧集。这是一部扭曲的谋杀悬疑片，讲述了 20 世纪 50 年代沃特的起源、士兵男孩的早期英勇事迹，以及超人的邪恶手段，粉丝们称其为风暴前线，当时她的名字是克拉拉·沃特。”他们补充道，“我们迫不及待地想用这部充满鲜血和复合 V 的淫秽、恐怖的传奇故事震撼你们的头脑，扰乱你们的灵魂。”阿克斯将重新出演弗雷德里克·沃特在二战期间创作的士兵男孩角色，而卡什将继续扮演风暴前线。预计其他衍生剧也将在制作中，包括由迭戈·鲁纳和加埃尔·加西亚·伯纳尔担任执行制片人的《男孩：墨西哥》以及《第五代》第二季。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/prime-video-vought-rising-the-boys-prequel-series-starring-jensen-ackles-aya-cash-confirmed</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 05:29:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Red Wing Heritage 为“Alpine Portage”准备 Iron Ranger</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/red-wing-heritage-iron-ranger-alpine-portage-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Red Wing Heritage Iron Ranger “Alpine Portage”建议零售价：350 美元发布日期：8 月 1 日购买地点：Red Wing HeritageRed Wing Heritage 是美国鞋类品牌 Red Wing 旗下以生活方式为导向的部门，于 2007 年推出，自此以后一直致力于推出该品牌标志性款式的时尚版本。去年，为庆祝《超级马里奥兄弟》电影，该公司推出了一款独一无二的马里奥靴子，并因此走红。此后，该公司又推出了 Shop Moc Toe Oxford 和重新设计的 Moc Toe 靴子。现在，该公司为 Iron Ranger 准备了新的“Alpine Portage”饰面，该饰面曾在 2023 年出现在 Classic Moc 上。这款六英寸靴子体现了大自然的深绿色，有望成为该品牌秋季的热门产品。该鞋型于 1930 年代首次推出，采用皮革鞋头、软木中底和皮革鞋垫，可随着时间的推移适应穿着者的脚。除此之外，它的固特异沿条和三重缝线结构确保了持久的耐用性。Red Wing Heritage 将于 8 月 1 日通过其网站以 350 美元的限量价格推出这款“Alpine Portage”版 Iron Ranger。请继续关注有关这家传统鞋类品牌的更多最新消息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/red-wing-heritage-iron-ranger-alpine-portage-release</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 16:02:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>