<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 21:15:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>N.Hoolywood的工作服系列使您覆盖（字面上）</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-ss25-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 用于第二版N.Hoolywood FR，日本标签的以工作服为重点的线条，以防火性能和功利主义的细节展示了一系列普通工作服必需品。与工作服的灵感一致，主题运动描绘了针对城市建筑站点的收藏，模型覆盖了高覆盖范围，外观上搭配安全头盔，太阳镜和巴拉克拉瓦斯。该系列由经典的工人款式款式领导，包括Corduroy-Collared Works夹克，包括双层面板，双层式裤子，双层式兜帽，Zip-Up Hoodies和Short Sleeeve扣子。伴随帆布系列的是木炭灰色的舒适特里针织面包，包括汗衫，短裤，船员毛衣，连帽衫和一层tee。编织和编织样式都可以通过三针缝制来增强，并在整个过程中都采用各种魔术贴和开放的贴片口袋。每个件都有细微的细节，这些细节可唤起N.Hoolywood，包括橙色钻石形的路边构造标志和小型NHFR，并在匹配的Hi-Vis Hue中。该品牌在底部的顶部和底部的下摆后面，突出了该系列中使用的面料的防火特性，表明服装符合需求”，以保护工业人员免受Flash Fire的保护。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-collection-ss25-realease-date-information” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ n.hoolywood＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nhoolywood-fr-workwear-collection-ss25-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>uniqlo u希望您轻轻层用于SS25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/unqilo-u-wants-you-to-lightly-layer-for-ss25</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uniqlo u知道如何轻松捕捉一个赛季，这全都归功于Lemaire Minimalist Perfection的Christophe Lemaire和Sarah-Linh Tran。在2025年春季/夏季，设计二人组再次制作了功能和轻质必需品的理想组合。标题为“春天的层”，每件与下一件完美搭配，随着温度越来越高，可以建造层。该系列侧重于轻松移动，中性粉彩和软材料 -  Uniqlo U宇宙中的所有基础元素。杰出的作品包括一个效用的超大短袖，配有毛刺双口袋和一件轻松的单胸外套，由柔软的人造丝制成，可自然垂悬，可提供浅灰色和黑色。空中主义T恤也可以返回并进行分层，包括长袖和短袖，包括半袖条纹迭代。以防万一春季阵雨，Lemaire和Tran仍然为您覆盖。一系列柔和的色调可用，以及紫外线，灰色和黑色的紫外线保护桶帽。 Uniqlo U SS25于3月20日到达商店，并于美国东部时间上午8:15在线。同时，您可以从上面画廊的集合中查看一些外观。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/unqilo-u-wants-you-to-lightly-layer-for-ss25</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星期六纽约X Barbour揭示了第二次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/saturdays-nyc-jp-x-barbour-collab-capsule-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 纽约市纽约市的日本分支机构再次与英国外套的烙印Barbour合作，双重地交付了服装。对于这对夫妇的第二次合作胶囊，纽约市和巴布尔（Saturdays NYC）和巴伯（Barbour）都提高了他们的共同设计语言，以提供一系列共同品牌的服装。二人组已浸入巴伯尔档案馆（Barbour Archives），为该滴落的轮廓奠定了基础，使该品牌的主要夹克风格恢复了杰出的灯塔。在巴伯的标志性运输夹克上。防风雨拉链以几种中性配色（包括黑色，棕色和海军蓝色），并配备了双重拉链和扣子的纽扣，并在前部以及外部和内部装满了充足的口袋。一个灯芯绒领会在整个轮廓上用小的共同品牌的纽约市Barbour品牌命运以及背面的大贴片徽标提高了崎and的衣服。与夹克串联的汇编中，由更简单的图形佩戴汇编，由单色黑色和白色船员和t式套装组成。 Explore the collection – dropping at the Saturdays NYC webstore, as well as at the brand&#39;s Japan, Australia and New York City flagship locations on March 7 – in the lookbook above.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/saturdays-nyc-jp-x-barbour-collab-capsule-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harmony Korine的Edglrd正在进入视频游戏</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/harmony-korine-edglrd-video-games-launch</link>
      <description><![CDATA[ EDGLRD, Harmony Korine&#39;s IP-based creative and technology studio, is launching a dedicated gaming division (called, you guessed it, EDGLRD Games) with an arcade-style first-person shooter titled Tamashika.EDGLRD stated that the sensory-overloaded game was built with &quot;speed, precision, and fluid motion&quot; at its core.游戏玩法将玩家设置在“程序性迷宫”中，并配备半自动手枪，tanto刀片，以及诸如招架，远程注射和星体投影之类的能力”。 “这不像是传统的游戏，而是更多的视听旅行，可以通过塔马西卡（Tamashika）进行手工绘制的动画，精确的声音设计和不可预测的节奏流动状态。”塔玛西卡（Tamashika），韩国的旨在改变感官游戏体验，以与家庭经典相同的素质范围，例如pieout and gipeout和gta。感官体验。我们的游戏是本能的 - 快速，动态和引人入胜的。该活动将于3月21日星期五在敲除中心举行，Edglrd将重新想象游戏启发的电影，其中包括现场DJ混音，随后是Eyeedress和Yves Tumor的场景。Tamashika将在Devs（3月16日）和Game Develments Devs（3月17日至21日）（3月17日至21日）上进行播放，然后在今年夏天通过Steam发行。观看上面的预告片。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/harmony-korine-edglrd-video-games-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“户外档案：冒险和体育图形，插图和装备的最终集合”焦点是100年的户外杂志和目录</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-book-release-date</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 犹他州立大学的户外娱乐档案档案专门用于通过其广泛的户外杂志和目录来保护户外品牌的历史，其中一些可以追溯到100年，并且所有这些都可以在logan the Logan the Logan the the Phystall Archive，Or the to the Privation the Privation-Or-Or-Or-Or-dighite-browive-Or-dighite-ordighitive the Phystally Archive。然而，现在，户外休闲档案正在为户外档案提供全面的努力：冒险和体育图形，插图和装备的最终集合，这本书着眼于该系列的一些最佳图像和70个品牌的最佳图像和设计。与Thames＆Hudson合作生产，与Thames＆Hudson合作，提供了十个Chapters by Medif and Grountied：Orniped：Offerected：Offerected：Overded：Exteed：Outdeed：Eutdeed offored and Offerdeed：Exteed offoreor：Eutdoed and Outdoeor：Eutdoeor and Outdoeordore＆Overdoeor;拼贴画;插图;产品摄影；和排版。还包括设计师杰夫·斯台普尔（Jeff Staple）和专业登山者克里斯·伯卡德（Chris Burkard）等广泛的嘉宾编辑的特别论文。 Arc&#39;Teryx, Snow Peak, Columbia, and Salomon are a few of the heavy-hitters included in the book, and there&#39;s even a quartet of special sections that directly reproduce archival interior pages from A5 Adventures, Granite Stairway Mountaineering, L.L. Bean, and The North Face.The Outdoor Archive: The Ultimate Collection of Adventure &amp; Sporting Graphics, Illustrations and Gear is available for pre-order now and will release on May 13售价65美元。对于户外娱乐档案中的更多费用，Revisit Hypebeast的2020年2020年访谈Clint Pumphrey是犹他州立大学的手稿策展人Clint Pumphrey，以及该大学户外产品设计和开发研究生计划的协调员Chase Anderson。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-archive-book-rease-date” rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ _ black” title =“＆＃039; toore door档案：户外档案：终极集合杂志和插图和插图和插图和临时及齿轮＆＃039；目录“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/outdoor-recreation-archive-book-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike SB X Air Jordan 4“海军”的零售商图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike SB x Air Jordan 4 &quot;Navy&quot;Colorway: Summit White/White/Navy/Neutral Grey/Gum Yellow/Varsity RedSKU: DR5415-100MSRP: $225 USDRelease Date: March 18Where to Buy: NikeUpdate: The Nike SB x Air Jordan 4 &quot;Navy&quot; just appeared at NBA All-Star Weekend last一个月，终于在短短两周内在全球范围内掉落。因此，第一家彩佛的莱佛士之一已经上线，展示了一些新的踢球图像。如下面的先前更新中所述，它重新访问了2023的协作设计，并将其“ pine green”细节换成“海军”。预计将于3月18日通过Nike SNKRS和精选零售商以225美元的价格发行。这双运动鞋与旧金山的DLX滑冰运动员合作，在NBA全明星周末庆祝活动中吸引了大量观众。当我们等待其官方从Swoosh宣布下个月通过Nike Snkrs发行，并以225美元的价格出版，在Instagram上查看此帖子，在Instagram＆nbsp; dlx skateshop（@dlxskateshop）上，该帖​​子是n jection in jection：今年一直热切地跟踪。我们最初浏览了2024年底的新“海军”配色，现在已经获得了另一个有限的预览 - 这次突出了这款运动鞋的特殊Nike SB脚跟品牌。它的预期发布日期已从夏季转变为下个月，两人的价格为225美元。请继续关注更新，包括一套完整的图像，并查看我们先前对以下鞋的讨论。它以滑冰为导向的调整对构建以及熟悉的AJ4形状搭配，更不用说耐克SB高跟鞋的品牌，使其成为两个品牌的完美融合。推出后不久，那些错过的人松了一口气，发现有传言称“海军”中的续集色彩正在制作中。 20个月后，没有先看一下这对夫妇，许多人一直在想它是否会掉落。但是，我们终于在下面的嵌入式Instagram帖子提供了鞋子的早期预览。正如预期的那样，两者只是在整个鞋中简单地换成“海军”，因为确实不需要更改久经考验的公式。预计将于2025年夏天通过Nike SNKRS发布发布，并以225美元的价格开始零售商。请继续关注更多信息，包括Nike的踢球官方图像。＆nbsp;在Instagram上查看此帖子＆nbsp;由Zsneakerheadz（@zsneakerheadz）共享的一篇文章原始故事：“ Pine Green” Colorway发行后，谣言现在指出，Nike SB SB X Air Jordan Jordan又有另一种情况。根据运动鞋内部人士Ovrnundr的说法，耐克SB和Jordan Brand之间的意外碰撞现在预计将获得“蓝/白色”配色。根据nike SB X Air Jordan 4“蓝色/白色”的耐克Sneakerheadz的考验，据信蓝色/白色“蓝色”据信，这些蓝色/白色被认为是Premium White Leather Leather upper uppers tauke uppers a Gupent ta supent ta supent ta supent ta supent ta supent sused sudeed Midsoles。虽然在孔眼，脚跟柜台和中孔上看到对比蓝色。共同品牌的元素以跳高者舌头标签的形式出现，后方是“耐克SB”，并打印了鞋垫。售价为225美元，Nike SB X Air Jordan 4“ Blue/White”现在预计今年将于今年晚些时候到达某个时候。释放2023年末，零售价225美元。可用的滑板商店和snkrs.photo：@zsneakerheadz pic.twitter.com/2qiadxlzo2- ovrnundr（@ovrnundr）2023年3月30日，3月30日href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-rumor-rumor-rumor-rumor-release-info-- rel =“ noopener” target =“ _ blank tart]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:32:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nigel Sylvester X Air Jordan 4“ Brick by Brick”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nigel Sylvester x Air Jordan 4 &quot;Brick By Brick&quot;Colorway: Firewood Orange/Sail/CinnabarSKU: HF4340-800MSRP: $225 USDRelease Date: March 14Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been nearly 10 months since we first discussed Nigel Sylvester&#39;s forthcoming Air Jordan 4 collaboration它的发布现在仅10天了。在继续与Jumpman团队的“自行车航空”系列中，这款“ Brick by Brick”的运动鞋上的“砖”在其高级构建中提供了大胆的粘土橙色，我们在下面对此进行了更详细的详细讨论。 Release is officially set to take place on March 14 via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $225 USD. View this post on Instagram A post shared by HYPEBEAST (@hypebeast)Update: Nigel Sylvester and Jordan Brand have quickly shifted gears as the rollout of the duo&#39;s Air Jordan 4 &quot;Brick By Brick&quot; is in full effect.上周，“砖卡车”上了纽约市的街道之后，西尔维斯特（Sylvester）为朋友和家人举办了一次特别的晚餐，不仅强调了他的新鞋子，而且还强调了服装系列。我们对这款运动鞋的最佳外观是在此预览中交付的，突出了其大胆的演示文稿，其中包括一个丰富的橙色鞋面，该鞋面在前脚上有一个小小的灰白色swoosh，在前脚和鞋跟上的灰白色“自行车空气”品牌。完整收藏的发布已于3月14日通过Nike SNKR和精选零售商宣布，其踢球的价格为225美元。Update：自从我们在下面的Nigel Sylvester与Jordan Brand的谣言讨论以来已经超过7个月了，他的Air Jordan 4 Jordan 4合作。从那以后，他放下了两个Air Jordan 4 RM配色，将新轮廓介绍给运动鞋世界。现在，随着2025年迅速接近，我们首先了解了他的原始AJ4项目的期望。正如最初的泄漏所表明的那样，他对鞋子的看法看到它以明亮的“柴火橙”形式呈现在看起来像绒面革鞋面的地方，而“帆”细节存在于中底的大部分。有传言称，新年3月23日通过Nike SNKRS进行发布，并以225美元的价格开始选择零售商。但是，请继续关注更多详细信息和官方确认。原始故事：BMX专业的Nigel Sylvester多年来一直与Jordan Brand一起密切合作，他的Air Jordan 1 High OG发行了2018年，是他迄今为止最大的项目。尽管他似乎准备好将事情提升到一个新的水平，因为他正在与Jumpman团队合作介绍新的Air Jordan 4 RM，包括他自己的合作，其中包括对备受喜爱的Silhouette的新低顶演绎。虽然预计要到2025年才能到达，但上面通过模型描绘的新型运动鞋的新“柴火橙”配色设置为点亮鞋子。尽管尚未分享有关其细节和颜色封锁的细节，但他的“自行车空气”主题可能会回到鞋子的脚跟，而“柴火橙色”，“帆”和“ cinnabar”是鞋子的三个主要颜色。在写作的时间。但是，目前有传言称，明年春天将通过耐克SNKR和精选零售商上架。请继续关注这对夫妇的正式揭示。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nigel-sylvester-air-jordan-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800” rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ black” hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nigel-sylvester-air-jordan-4-firewood-orange-hf4340-800</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑色COMMEDESGARçonsX Nike Air Force 1 Low现在出了</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/black-comme-des-garcons-nike-air-force-1-low-retro-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[ Name: BLACK COMME des GARÇONS Air Force 1 Low RetroColorway: BlackSKU: 1360000152288MSRP: $200USD (£155)Where to Buy: Dover Street MarketBLACK COMME des GARÇONS has released its SS25 Nike Air Force 1 Low, a minimal take on Nike&#39;s ubiquitous sneaker originally showcased during Paris去年夏天，男士时装周。巧妙的更新模型以全黑材料呈现，并用高对比度的白色图形装饰。倾斜于Comme desGarçons（CDG）前卫风格，将抽象的印刷设计应用于外侧面板，而在内侧，Sans Serif CDG徽标是在高跟鞋附近打印的。搭配全黑效果，CDG还选择了黑色的括号，舌片，舌片和鞋带，插入了黑色的裸露效果。耐克（Nike）在侧面的标志性Swoosh似乎也消失在四分之一小组的抽象白色贴花后面。对于微妙的装饰，该品牌在脚趾盒上方保持原始的镀铬蕾丝魅力。在空军1的Comme desGarçonsHomme homme homme上展示了Air Max 96上的Nike Hybrid Complate，并在Air Max 96和Ispa Sense Flyknit上展示了前者的复古鞋面，在Zen Garden inspired Sole sole sole sole sole sole sile sole sile sole sile siles lime。截至写作时间，其他对尚未收到正式发布日期。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“黑色Comme desGarçonsX Nike Air Force 1 Low现在出了”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/black-comme-des-garcons-nike-air-force-1-low-retro-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:04:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arcomadrid 2025的必看摊位</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/must-see-booths-at-arcomadrid-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 庆祝今年的第44版，Arcomadrid 2025将来自36个国家 /地区的214个画廊汇集在一起​​，使马德里本月成为当代艺术的主要停止。博览会结合了既定和新兴人才，拥有大量的拉丁美洲人才，近三分之一的国际画廊来自该地区。西班牙也有很好的代表，有71个画廊构成了大约三分之一的参展商。该博览会从3月5日至9日在马德里伊夫马举行，前三天保留给VIP嘉宾，然后于3月7日向公众开放。以下是一些值得一看的摊位。莱德项目| Booth 9D04 Ryder Projects将其展位变成了艺术展览会的建筑 - 空间内的空间，每个空间都有自己的想法。由Patrix Dominguez，Suzanne Treister，Priyageetha Dia，Miguel Benlloch，KivanQuiñonesBeltrán，LúaCoderch，William Mackrell，RosanaAntolí，Ivana DeVivanco和Sahatsa Jauregi的作品发表的作品。作品涵盖了视频，声音，绘画，绘画，性能和雕塑，与画廊的更广泛的策展方向保持一致。Vermelho| Booth 9C23Vermelho将通过艺术来聚焦两位具有不同方法的艺术家。克劳迪娅·安杜贾尔（Claudia Andujar）花了数十年的时间争取巴西土著社区，尤其是亚诺玛米（Yanomami）人民的权利，同时也推动了摄影的极限。总部位于巴黎的IvánArgote采用了更嬉戏但同样政治的方法。他的激进温柔概念使用雕塑，装置和视听作品来质疑历史，权力以及我们与他人的关系。两位艺术家都使用艺术作为批评和讲故事的工具。 Booth 7C21Galeria Sur将展示一系列艺术家的阵容，这些艺术家帮助定义了整个拉丁美洲的现代艺术。华金·托雷斯·加西亚（JoaquínTorresGarcía）将建构主义与拉丁美洲的象征主义融合在一起，而拉斐尔·巴拉达斯（Rafael Barradas）则用颤音主义捕捉了城市生活的能量。安东尼奥·伯尼（Antonio Berni）的社会现实主义专注于日常斗争，Xul Solar创造了一种超现实的神秘视觉语言。 Wifredo Lam将非洲古巴的传统与超现实主义融合在一起，而AdrianaVarejão和HélioOiticica通过分层表面和参与式装置挑战了巴西的殖民过去。展位展示了一个强大的历史叙事，今天继续引起共鸣。 Booth 9A12Galeria T20亮点Toda La Memoria del Mundo，JoséMaldonado的Diptych，合并了绘画和雕塑。该作品将金属丙烯酸在画布上与高端材料结合在一起，例如18k金，钻石和蓝宝石，转动日常物体 - 零件，戒指等 -  into对时间，机会和记忆的反思。 Booth 7a10voloshyn画廊将汇集到推动发现的物体组合边界的艺术家。由Gean Moreno策划，展位有Ricardo Brey，Harold Mendez和JonathanSánchezNoa。布雷的工作探讨了科学与神秘主义的交集，而门德斯则通过分层材料深入研究了移民和身份的历史。 SánchezNoa重新构想了造纸，使用烟草污渍和纹理唤起殖民地提取的历史失去的历史。他们的作品共同提供了关于记忆，转型和理解世界的替代方式的令人发人深省的对话。 delpartenón5，barajasmadrid 28042Spain    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/must-see-booths-at-arcomadrid-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 19:28:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加利福尼亚图片项目推出了洛杉矶消防受害者的星光熠熠的印刷筹款活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/california-picture-project-print-sale-fundraiser-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 从最近的FireAid音乐会到Project Angel Food的Angel&#39;s Art Ahauction，来自洛杉矶县及其他地区的艺术家共同集会了各种创造性的救济工作，支持了一月野火造成的灾难影响的许多社区。现在，一个新的摄影系列和筹款活动正在加入阵容。到3月9日，加利福尼亚图片项目将提供令人印象深刻的150美元印刷品，这些印刷品来自整个创意景观的162个重型击球手。该项目将摄影师和艺术家跨越设计师，电影制片人和音乐家，包括加布里埃尔·摩西，莫瓦洛拉，特洛伊·西万，吉亚·科普尔，吉亚·科波拉，泰瑞尔·汉普顿，纳迪亚·李·科恩等人，以及许多音乐高管和创意董事的融资，这些融资界的景象是划定的，这些都是范围，这些都是范围的，这些都是范围的，这些都是范围的范围。 城市。全部净收益。这笔交易将使加利福尼亚社区基金会野火恢复基金受益，该基金致力于最有需要的社区的长期援助。“当[大火]最初发生时，我认为我们都是壳牌，” RCA Records Creative的高级副总裁Niki Roberton告诉《洛杉矶时报》。 “我们迫切希望找到一种志愿服务的方法。但是我们有Spike Jonze和Sofia Coppola和Dave Free，这些渴望加入我们的令人难以置信的创意者。同时，在马迪·罗特曼（Maddy Rotman）的“艾米丽（Emily）在阿尔塔德纳（Altadena）之外的艾米丽（Emily）”中，一位孕妇站在一个淡淡的粉红色房屋的院子里，想到了曾经是的。另一方面，乔恩（Jonze）的“家庭”探索了人类天性鸿沟的不可思议，在山坡上描绘了三只鹿，俯瞰着像山脉的幻影般的烟雾烟雾。 Bolade Banjo的贡献显示了一群小学生和André3000在街角互相经过。沙德林斯基捕捉了穿着皮肤的里克·欧文斯（Rick Owens）的舒适场景；纳迪亚·李·科恩（Nadia Lee Cohen）提供了丹尼·特雷霍（Danny Trejo）阳光普照的场景。和摩西·萨姆尼（Moses Sumney）在黑白的自画像中引导戏剧。请参阅加利福尼亚图片项目网站上的特色艺术家的完整列表。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/california-picture-project-print-sale-fundraiser-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 19:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果揭示了用M3芯片的iPad空气</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/apple-ipad-air-m3-chip-magic-keyboard-release-price-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Apple已公布了iPad家族的最新添加：全新的iPad空气装有M3芯片并为Apple Intelligence构建。带有M3的iPad Air的iPad Air接近M1型号的两倍，并且比A14 Bionic的iPad Air的速度高3.5倍。 M3芯片具有更强大的八核CPU，用于多线程CPU工作流的速度最高35％，而九核GPU具有比M1芯片高达40％的图形性能。该设备可用于苹果智能，并具有丰富的帮助工具。其中，照片中的“清理”功能使用户可以轻松地删除图像中的分心元素，而“注释”应用程序中的“图像魔杖”使用户可以将粗略的草图变成更细微的插图。此外，用户现在可以输入配备ChatGpt功能的Siri。这也是iPad Air的全新魔法键盘，其中包括较大的内置触控板，用于充电的USB-C连接器和磁连接系统。该配件的起价为269美元，还设有一个智能连接器，该连接器立即连接了无蓝牙的电源和数据。“ iPad Air非常受欢迎，因为它的强大性能，可移植性和对高级配件的无与伦比组合都以可承受的价格价格，” Apple Borchers说，苹果公司的全球产品营销副总裁Bob Borchers说。对于从大学生用Apple Pencile Pro做笔记的每个人来说，到旅行中需要强大生产力的旅行者和内容创作者，带有M3，Apple Intelligence的iPad Air，以及新的Magic键盘将多功能性和价值提升到一个新的水平。”最新的iPad Air将开始使用11英寸型号的$ 599 USD，并为13英寸的型号提供799美元的USD。 You can now pre-order the new device, as well as the Magic Keyboard, with availability beginning Wednesday, March 12. Take a look at the design in the gallery above.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/apple-ipad-air-m3-chip-magic-keyboard-release-price-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Apple用M3芯片揭示iPad空气“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/apple-ipad-air-m3-chip-magic-keyboard-release-price-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“从前”有基督教Dior FW25</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/christian-dior-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在巴黎时装周上的骚动已正式开始。克里斯蒂安·迪奥（Christian Dior）以天使般的旅程穿越时空的第二个下午的女装节目开始，以巴黎的Jardin des tuileries的所有权展示其2025年秋季/冬季的收藏。克里斯蒂安·迪奥（Christian Dior）打开了贾丁·德·图莱里（Jardin des Tuileries）的金门大门，以纪念一个新故事情节的第一章：“从前。”时尚的闪闪发光袭击了场地内，目睹了玛丽亚·格拉齐亚·奇里（Maria Grazia Chiuri）的另一个神奇范围，但并没有令人失望。设计师凝视着女性气质的演变，从1989年至1996年向Dior的创意总监GianfrancoFerré致敬。 Chiuri通过分析Ferré的革命愿景，穿越空间和时间旅行，并以奇异的白色连衣裙从悬空的椅子中央舞台摇摆。该系列迅速进入了过时但现代的形式服装，并带有雕塑边缘的花边饰品。胸衣开拓者盛开了花卉装饰，而全黑制服则与Retro J&#39;adore dior T恤一起叠加了2025年。褶皱的避雷和膨胀的外套在中世纪的光环上行走，使我们感觉像我们进入了Dior的黄金时代一样。该系列以二维的花朵在拉链套装上，鸟类和巨石飞过睁大眼睛的人群，进入了第二章。切碎的摩托车夹克，羽毛的拉链和系带的马术靴，每一步都眼花azz乱，然后用一些金属，笨拙和纯粹的数字闭合。仔细观察了上面画廊中的Christian Dior的FW25系列。   Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/christian-dior-fall-winter-2025-paris-fashion-week-womenswear-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伪装不能从本周最好的鞋类滴中隐藏Bape X Crocs Classic Clog</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-1-nike-asics</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 我们已经正式进入了3月的月份，而激动人心的季后赛则使NBA渗透到NBA，但本周它也将在本周遇到鞋类行业，因为Nike，Asics，Asics，Adidas，New Balance，New Balance，Jordan，Jordan Brand和Crocs都将在本周提供预期的下降。在我们进入所有10次发布之前，让我们首先回顾一下运动鞋头条上周引起了我们的注意。我们还与Norda的Nick Martire赶上了Norda 005，这是世界上最先进的越野跑鞋。Nike拥有了自己的揭幕，带来了其新的赛车鞋类套装-Vaporfly 4和Streakfly 2。至于谣言讨论，预计Air Foamposite One将在今年与StüssyX Nike Air Baltoro合作一起进行新的“碳纤维”外观。乔丹·布兰德（Jordan Brand）为卢卡·唐钦（LukaDončić）提供了机会，在超级巨星与他的前球队的第一场比赛中首次亮相乔丹·卢卡（Jordan Luka）4。最好看一下AMaManiéreX Air Jordan 5“ Violet Ore”和Air Jordan 9“ Cool Grey”。行业的else eelse，New Balance在Salehe Bembury终于宣布了他的991V2“颜色为Palette”。 Rich Paul X New Balance 2010和CNCPTS X New Balance的预告片也出现了。坦率地说，玛妮（Marni）和霍卡（Hoka）的首次亮相合作被揭示为邦迪（Bondi B3L）。完成阅读后，不要忘记查看HBX以购买现在可用的样式。现在，运动鞋以对比度“黑色/羽毛灰色”配色返回新年。鞋子的这种迭代始于一个黑色的鞋底，然后看到黑色的色调覆盖了泥泞的守卫和脚跟柜台。在此上方，有一片浅褐色的阴影，在“羽毛灰色”中以网状和合成的形式分解了令人沮丧的下半部分。全球推出了他的“粉红色泡沫”配色。这对夫妇通过与Swoosh的合作纪念界的系列生产，出现在全粉红色的演示中，由银色的dubrae强调，不仅在sockliner，而且在左鞋的脚后跟片上也带有nocta品牌。最重要的是，塑料字母和数字珠套件为个性化提供了足够的空间。1906R“月球标志”发行日期：3月8日价格：215美元的价格要购买：SNKRSWHY您应该COP：2024可能是Air Jordan 4可能是Jordan 4的年份，但这并不意味着Jordan Brand of Jordan Frand of Al the Foot of Gas of the fore of the fore of the fore off the the the year。预计以心爱的轮廓为特色的两项主要合作将在本月到来，但是在我们专注于这些外观之前，我们首先要评估新的“丰富”配色。柔软的“ Seafoam”绿色装饰在鞋子的鞋面上，带有银色金属细节，点头，点向2005年的“ Pure Money”配色。脚后跟有音调跳跃品牌的品牌，而空气支持的唯一单元具有全白色。上个月在“黑暗原子蓝绿色”中嘲笑鞋子的特殊演绎，后来透露包括一对“血统”对，仅限于英国独有的300对。两者都将蓬松的基础与皮革叠加层结合在一起，分别偏爱绿色和红色，而镀铬详细介绍了脚跟的脚跟。 target =“ _空白” title =“伪装可以隐藏本周的最佳鞋类掉落中的bape x crocs classic clog”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-1-nike-asics</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:17:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sandy Liang X击败Solo 4耳机，顶部有弓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sandy-liang-x-beats-solo-4-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Sandy Liang不能让什么可爱而涂鸦？ From pink-hued Salomon Sportstyle sneakers and Sandy Liang-donning Monchhichis to, now, Apple&#39;s Beats Solo 4 headphones, it seems there&#39;s nothing the New York City designer can&#39;t reimagine through her distinct design lens.Liang stamps a hand-drawn pink ribbon design across the top of the metallic silver silhouette&#39;s headband, while Beats&#39; signature “b” logos land on either side in pastel pink.耳机放在一个盒子里，上面装有粉红色的3D雕刻丝带。从技术方面来说，耳式耳机可提供多达50个小时的电池寿命以及Beats Solo的顶级音频质量，价格为199.99美元。 “它们是一个如此文化的偶像，我希望这种合作能够让人感到个人化 - 使功能融为一体和娱乐性和个性，我希望它感觉不仅感觉不仅是耳机，而且是一种带来欢乐的配饰。”摄影师Pia Riverola和Amelia Gray模型搭配了Liang的竞选活动，该竞选活动配备了零件的宣传。 Liang X从3月4日开始在Apple Webstore开始击败Solo 4耳机。店内下降将在3月6日进行，当时纽约州桑迪·梁旗商店和苹果的Soho商店都在纽约市降落。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sandy-liang-x-beats-solo-4-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saint Laurent和Bang＆Olufsen刚刚丢下了一个非常昂贵的转盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/saint-laurent-bang-olufsen-release-rive-droite-turntable</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 他们的第五次合作，圣洛朗·里夫·德罗伊特（Saint Laurent Rive Droite）和邦格·奥利夫森（Bang＆Olufsen）又回来了，这次是标志性的beogram 4000c转盘。转盘最初是在1970年代推出的，并迅速成为了一个定义的美学声音设备。在此版本中，Saint Laurent和Bang＆Olufsen恢复了十个原始的Beogram 4000C转盘，优化了现代用途。每件作品都带有坚固的Ziricote木箱，并带有铝细节，并单独编号。但是，手工制作的修复并不便宜。现代化的转盘将花费30,000欧元（约合31,000美元）。 Saint Laurent和Bang＆Olufsen的合作最初始于2017年，一年后Anthony Vaccarello接任该品牌的创意总监。该合作伙伴关系的先前迭代包括Beoplay 8耳塞，Beoplay扬声器和极限有限的BeoSound A9。除了Bang＆Olufsen外，Saint Laurent还与Fender合作，开设了位于洛杉矶的餐厅寿司公园的巴黎前哨，并在新装修的Rive Droite空间中举办了一系列艺术展览。诸如此类的伙伴关系代表了Vaccarello将圣洛朗从时装屋转变为高度精心策划的体验生活方式品牌的努力。 BEOGRAM 4000C转盘尚未出售，但将在接下来的几周内在巴黎和洛杉矶的Saint Laurent Rive Droite商店以及YSL。 target =“ _ blank” title =“ Saint Laurent and Bang＆amp; Olufsen刚刚丢弃了一个非常昂贵的转盘”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/saint-laurent-bang-olufsen-release-rive-droite-turntable</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 17:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>