<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 15:16:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>走进塔鲁拉·克里斯蒂的家，了解她为节日做准备</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/habitat-tallula-christie-creative-alcoves-holiday-campaign-video</link>
      <description><![CDATA[随着节日临近，节日气氛开始升温，准备工作成为首要任务。从家庭装饰和食物准备到包装礼物，每个细节都需要精心策划——如果你是主人，这一点尤其重要。在与 Habitat 合作的 Creative Alcoves 系列首集中，Tallula Christie 让 Hypebeast 独家参观了她在伦敦的家。这套三层公寓拥有简约的内饰和标志性的家具，与她的伴侣 Olaolu Slawn 的鲜艳艺术品收藏形成鲜明对比，同时为她的家人提供了一个远离聚光灯的避难所。“说到招待客人，我最出名的就是鲜花或孩子们的喧闹，”克里斯蒂解释道。拉开她一年一度的例行公事的帷幕——无论是做饭、与孩子共度美好时光，还是重新整理她的空间——为假期做准备是一件家庭事务。如今，她的大儿子已经长大，可以欣赏节日的气氛，因此，孩子们和她接待的成年人一样需要参加圣诞节。她说：“今年圣诞节，我最期待的是为我两岁的孩子带来魔力。”Habitat 最新的冬季系列采用大胆的图案和经典印花，包括炊具、餐具、软家具等，全部采用节日的原色装饰。每个房间都装饰一新，节日气氛也随之释放，克里斯蒂将各种任务分解为完美的接待空间，以及如何装饰这些系列以配合她的室内审美。休息室第一印象是持久的，作为第一个被邀请进入的空间，休息室可以说是接待客人时家中最重要的空间。在这里，我们会看到一张低调的棕褐色皮革沙发，以及不可避免地装饰着墙壁的艺术品。克里斯蒂一边整理花束一边解释道，他们的休息室是“纹理、规模和颜色的混合体，在这里你最能看出我的个性。”厨房食物是最舒适的，厨房总是在任何聚会中成为事实上的社交中心。厨房采用诱人的开放式布局，克里斯蒂“最喜欢的部分是它通向用餐区”，这不仅让她在俯瞰孩子们在她做饭时玩耍的游乐区时感到安心，而且在有客人在场时也不会感到被冷落。餐厅这是一个将所有人聚集在一起参加主要活动的地方——一天总是在餐桌旁结束。餐厅采用 Tord Boontje 设计的玻璃器皿，布局时尚简约，但与后面悬挂的展示 Slawn 标志性人物的超大画布形成鲜明对比。“人们首先注意到的是艺术品，”她回忆起人们来访时的最初反应时表示。卧室漫长的一天或周末过后，休息是必需的。卧室是人们的私人空间，因此用美观舒适的设计来保护这种宁静是至关重要的。“这是房子里最舒适的房间，”克里斯蒂解释道。“我喜欢这些床单，因为它们很有趣。就像你在另一个世界一样，”她详细介绍了 Habitat 最新系列的圣诞节节日宽条纹床上用品套装。敬请期待更多独家 Creative Alcoves 系列。您可以通过上面的画廊购买 Habitat 在本集中展示的最新家居用品系列。或者，要探索全系列产品，请访问该品牌的网站。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/habitat-tallula-christie-creative-alcoves-holiday-campaign-video</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:59:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼的“为音乐而生”计划让奥利维亚·罗德里戈通过其定制 LinkBuds 与粉丝建立联系</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/sony-linkbuds-olivia-rodrigo-for-the-music</link>
      <description><![CDATA[过去两年来，索尼电子与三届格莱美奖得主奥利维亚·罗德里戈 (Olivia Rodrigo) 一直在建立合作伙伴关系，以实现索尼更大的使命 — 利用个人音频技术的魔力，创造真实的音乐体验，拉近艺术家和粉丝的距离。这项名为“For The Music”的计划和 Rodrigo/LinkBuds 的故事完美地展示了这些多层次的实践合作如何将索尼的使命变为现实。此次合作的核心是索尼的 LinkBuds——一系列降噪无线耳机，旨在无缝融入您的生活，无论您是在线还是外出。Rodrigo 不仅仅是该活动的代言人；从 2023 年初开始，她就深度参与了该产品的创意开发过程。继当年成功合作推出 Olivia Rodrigo x LinkBuds S 之后，索尼和 Rodrigo 于 2024 年推出了另外两款定制产品。她与索尼密切合作，并在制作人 Dan Nigro 的帮助下，帮助打造了定制的 Olivia Rodrigo x LinkBuds Fit 和 LinkBuds Open 型号，她的粉丝（又名“Livies”）对此深信不疑。她的耳机使用自定义 EQ（均衡器）设置进行调节，为她的两张排行榜冠军专辑《SOUR》和《GUTS》提供最佳的声音聆听体验。当然，耳机采用了 Rodrigo 的标志性颜色，这种颜色已经成为她创意世界的代名词：她从小就喜欢的鲜艳紫罗兰色，这种颜色让她联想到魔法、神秘和自然之美。索尼全力投入合作，推出了一项动态广告活动——由 Rodrigo 构思——以她乘坐纽约地铁的场景为特色（在纽约交通博物馆拍摄）。该活动由 Andrew Thomas Huang 执导，捕捉了这座城市的活力和氛围，同时强调了 LinkBuds 如何融入 Rodrigo 的世界以及他作为一个年轻人在大苹果城的生活。他们甚至与纽约标志性的 MTA 合作，发行了限量版 MetroCard，Rodrigo 戴着紫色 LinkBuds Fit 耳机佩戴在这张 MetroCard 上——这是 MTA 实现非接触式化后最后一批定制 MetroCard 之一。最重要的是，索尼于 12 月 3 日在纽约市为 Rodrigo 定制的 LinkBuds 举办了一场独特的 VIP 快闪活动。他们将下东区的一个前地铁站改造成一个紫色的仙境，提供身临其境的体验，并向纽约著名的 MTA 系统致敬。粉丝们获得了独家商品，地铁艺术家为他们绘制了肖像，甚至还有塔罗牌阅读，将粉丝与她“痴迷”音乐视频中的标志性饰带联系起来。Rodrigo 本人也出席了活动，分享了她对此次合作的兴奋之情，并为一个幸运群体举办了一场特别的见面会。Olivia Rodrigo 和索尼之间的 LinkBuds 合作展示了如何为粉丝突破音乐和技术的界限。除了听歌之外，还有更多体验——此次合作旨在鼓励粉丝与艺术家建立联系，体验他们的音乐，并与他人分享这种富有感染力的能量。索尼 LinkBuds 只是技术以全新、创新的方式将音乐带入生活的起点。如需了解有关索尼“For the Music”活动的更多信息，请访问官方网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/sony-linkbuds-olivia-rodrigo-for-the-music</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:48:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PARCO 宣布推出 VTuber Suisei Hoshimachi 出演 10 周年纪念活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/parco-announces-10th-anniversary-campaign-with-vtuber-suisei-hoshimachi</link>
      <description><![CDATA[PARCO 的“SPECIAL IN YOU”活动今年迎来了 10 周年，并表达了该品牌的孵化精神。为了纪念这一里程碑，PARCO 推出了该项目，其中包括一位新的虚拟人才，来自“hololive”的 VTuber Suisei Hoshimachi。此次活动的广告以 11 月 15 日发行的丝丝星新单曲《AWAKE》为特色。自 1969 年池袋 PARCO 成立以来，“PARCO”积极引进各种独特的文化，主要涉及时尚、音乐、艺术和戏剧。该品牌长期以来一直支持发掘新人才和创新的潮流引领者，他们满怀信心地为下一代奠定基础。为了体现这一理念，该公司于 2010 年推出了企业口号“LOVE HUMAN”。自 2014 年以来，推出口号“SPECIAL IN YOU”，积极传播孵化活动，以支持年轻设计师和创作者。丝丝星的官方 YouTube 频道拥有 252 万订阅者，迄今为止视频观看次数超过 10 亿次。与音响制作人TAKU INOUE合作的音乐项目“Midnight Grand Orchestra”的首次展览截至今年3月，在池袋、广岛、名古屋、福冈PARCO举行。此次活动的拍摄地是日本首个直播工作室“SUPER DOMMUNE”（涩谷PARCO 9F），14年来，该工作室已推出了7000多个节目。随着 Suisei Hoshimachi 继续接受开拓新时代的挑战——包括她作为 VTuber 首次参加户外音乐节以及在涩谷街头进行游击现场表演——她为自己的努力带来了新的活力，这种兴奋感增强了这个周年纪念项目。在 parco.co.jp 上详细了解“SPECIAL IN YOU”。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/parco-announces-10th-anniversary-campaign-with-vtuber-suisei-hoshimachi</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:44:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Joe Mortell 的超现实空间充满复古气息</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/joe-mortell-designer-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[Joe Mortell 的作品只需轻轻一划，就能将你从雨林中的沙发床带到复古未来主义的电影院。但他的家乡伦敦为他带来了最多的建筑灵感。Mortell 从 16 岁起就从事平面设计师的工作，他的“官方”培训来自中央圣马丁学院，他于 2011 年从该学院毕业。他先是从事了一些代理机构类型的工作，但在 2016 年，他得到了纽约时报的职位。他仍然住在伦敦，业余时间都在尝试 Cinema4D 和其他 3D 可视化软件等程序，这一举动改变了他的整个职业生涯。“这感觉就像一个全新的创意出口，让我可以探索超现实和富有想象力的空间，”他告诉 Hypebeast。 “最初，这只是我的个人爱好——创作抽象动画和超现实场景——但随着我不断尝试并发布作品，我开始吸引客户，并于 2019 年转向 3D 工作。”“我喜欢将这些复古未来主义的设计与自然环境相结合”从那以后的几年里，他获得了令人羡慕的客户名单，并创造了你梦寐以求的空间——要么是因为它们处于完全超现实的景观中，要么是因为它们看起来像来自未来，但同时又来自过去。快速浏览 Mortell 的 Instagram 网格，你就可以大致了解他喜欢的风格，设计师表示，Joe Colombo、John Lautner 和 Verner Panton 等人对他产生了巨大的影响。 “我的主要参考点是 20 世纪 60 年代到 80 年代的复古未来主义和有机形状的室内设计和建筑，”他说道，并补充说，他自己的许多家具往往是中世纪太空时代风格。“在我自己的作品中，我喜欢将这些复古未来主义设计融入自然环境或公共空间，比如实验电影院，”他补充道。绿色似乎也是他喜欢使用的颜色：“有时我开着亮绿色的车四处转悠，发现自己还穿着绿色的裤子和绿色的 T 恤。我想我就是天生就对所有绿色的东西有渴望，”他说。谈到创造形象，莫特尔说，一般来说，他已经有一个大致的概念，但会利用 Midjourney 向他展示他可能考虑过的路线。然后，他深入研究收集的参考资料，并针对纹理、景观和不同的建筑元素提出创意。这些创意大多来自他的家乡伦敦——“我最喜欢的一些建筑都在这里”，他表示，巴比肯艺术中心、南岸中心、国家剧院和泰特现代美术馆都是他的最爱。“几乎每次我参观这些建筑时，我都会发现一些有趣的东西，可以作为参考。”他没有画出草图，而是直接进入 Cinema4D。“它让我可以快速试验构图、灯光和摄像机角度，不断迭代，直到空间感觉合适为止。”Mortell 认为，快速发展的 3D 可视化世界可以为更广泛的设计行业带来这种灵活性。“迭代和试验创意的速度让设计过程变得容易得多。现在有了人工智能，设计过程的速度就快得多了，”他说。 “随着虚幻引擎等程序变得越来越强大，我确实看到交互式项目变得越来越容易创建。”Joe Mortell 最近出现在我们的编辑系列“Constellations”中，该系列为设计师提供了一个相互联系的平台。前往 Hypeform Instagram 帐户查看。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/joe-mortell-designer-interview-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Billie Eilish 献上原始而亲密的《Tiny Desk》表演</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/billie-eilish-npr-tiny-desk-concert-stream</link>
      <description><![CDATA[Billie Eilish 期待已久的 Tiny Desk 音乐会终于到来，让粉丝们可以在 NPR Music 著名的环境中近距离一睹她的艺术才华。周四发布的这场演出让人们再次看到了比莉的才华，重点演绎了她广受好评的专辑《Hit Me Hard and Soft》中曲目的情感和声学演绎，以及她首张专辑中的一首珍贵歌曲。在她的兄弟和长期合作伙伴芬尼亚斯以及一个小型伴奏乐队的陪同下，比莉演唱了一份歌单，将新鲜的素材与对她音乐生涯起步的衷心致敬无缝地编织在一起。其中的亮点是激动人心的演绎“I Love You”，这是她 2019 年首张专辑《When We All Fall Asleep, Where Do We Go?》中的一首杰出曲目。回想起这首歌的灵感，比莉说：“我第一次坠入爱河时，非常害怕，但有趣的是，这种恐惧从未消失。”演出以她的冠军热门歌曲“Birds of a Feather”结束，这首歌最近荣登排行榜第一名，并获得格莱美年度歌曲奖、年度唱片奖和最佳流行独唱奖提名。摆脱了商业润色，原声演绎为曲目注入了全新的深度和脆弱性，以其原始的情感共鸣吸引听众。观看 Billie Eilish 的 Tiny Desk 音乐会。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/billie-eilish-npr-tiny-desk-concert-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:32:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spinnaker 与《海绵宝宝》推出第三款联名手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/spongebob-squarepants-spinnaker-hull-diver-automatic-limited-edition-third-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[Spinnaker 继续与海绵宝宝合作，推出了第三款手表合作款。该手表品牌的 Hull Diver 表款采用简约而又富有冲击力的双色设计，充满海底世界和比奇海滩的美感，同时向卡通片中深受喜爱的角色致敬。该表款共有四个款式 - 海绵宝宝、派大星、章鱼哥和蟹老板 - 每款都采用战术美学设计，配有弹性橡胶表带，顶部的数字字体让人联想到卡通片片头中的字体。海绵宝宝风格的图案布满表盘，在紫外线下闪闪发光，让人联想到深海中隐藏的宝藏。这款手表采用 43 毫米不锈钢材质，防水性能达 20 ATM，由日本自动机芯驱动。新款海绵宝宝限量版手表售价 345 美元，全球仅限量 900 块，可通过 Spinnaker 的官方在线商店订购。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/spongebob-squarepants-spinnaker-hull-diver-automatic-limited-edition-third-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>极其罕见的右驾保时捷 911 Turbo 即将拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/rhd-porsche-911-turbo-collins-auction-info</link>
      <description><![CDATA[一辆极为罕见的 1975 年保时捷 911 Turbo (930)，是保时捷标志性 Turbo 系列中最早的右驾 (RHD) 车型之一，即将通过曼谷的 Collins 进行拍卖。这款特殊车型是有史以来生产的第一批 400 辆 911 Turbo 汽车的一部分，其中只有 5% 采用 RHD 配置制造。该车的序列号为 264，保留了原有的水平对置六缸涡轮增压发动机和匹配的 4 速手动变速箱。这款车拥有 260 马力，是 1975 年世界上速度最快的量产车。其标志性的宽挡泥板和鲸尾扰流板进一步巩固了其标志性地位。这款 911 Turbo 外观为柔和的铜棕色，内饰为格子和黑色，体现了那个时代的设计语言。然而，这款车比其驱动配置更罕见的是，根据其 VIN，它是唯一一款最初涂成“覆盆子色”（油漆代码 024）并采用对比鲜明的蓝色皮革内饰的 1975 年车型，让潜在买家决定是否对其进行修复。作为保时捷四组赛车计划的认证车型，这款 Turbo 在该品牌的赛车运动传奇中发挥了关键作用。它的历史意义，加上其真实的车身和保存完好的特征，使其成为任何收藏品的重要基石。值得注意的是，这款特殊的 RHD 保时捷 911 Turbo 将作为 Collins 软发布销售的一部分进行拍卖，估计售价高达 300,000 美元。竞标者和爱好者都有机会在 12 月 14 日即将在泰国举行的 Amata Spring Classic d&#39;Elegance 2024 活动期间亲自查看该车辆。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/rhd-porsche-911-turbo-collins-auction-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:23:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃利奥特·埃文在 AW25 中捕捉到他的情感之旅泪流满面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/elliott-evan-fw24-tears-fall-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Elliott Evan 的最新胶囊系列《2024 年秋冬 Tears Fall》编织了一个关于失落、坚韧和时间流逝的深刻个人叙事。Evan 以精湛的工艺而闻名，他创作了一系列在视觉和情感上都引人入胜的作品。该系列与视觉总监 Mike Schmidt 合作，探索了记忆、自由和生命脆弱的主题。作为该系列的核心，Evan 通过独特的图案处理技术将沙色和冰岛小羊皮改造成能够捕捉“漂浮在生命中”本质的纹理。这些设计的灵感来自于与亲密朋友一起骑摩托车穿越沙丘的自由之旅，体现了稍纵即逝的自由时刻。每件服装都将这些短暂的体验转化为一种失重和短暂美丽的视觉语言。作为死亡警示，每件作品都深刻地提醒人们生命的脆弱。选择皮革而非传统面料强调了这一主题，切实体现了生命的无常。请查看上方的胶囊系列，并观看下方的配套系列影片。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/elliott-evan-fw24-tears-fall-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:29:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《魔发奇缘》真人电影正式在迪士尼开拍</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/tangled-live-action-disney-official-set-director-michael-gracey-news</link>
      <description><![CDATA[《魔发奇缘》已成为最新一部获得真人版的迪士尼电影。迪士尼已确认，真人版由曾执导《马戏之王》的电影制作人迈克尔·格雷西 (Michael Gracey) 领衔，詹妮弗·凯廷·罗宾逊 (Jennifer Kaytin Robinson) 担任编剧。罗宾逊曾因 Netflix 的夸张黑色喜剧《复仇》以及《雷神 2：爱与雷霆》和《我知道你去年夏天干了什么》的翻拍而受到赞誉。迪士尼正在重新构思 2010 年的动画电影，该电影的灵感来自格林兄弟的长发公主长发公主的故事，长发公主以她神奇的长发而闻名。2010 年，这部电影是一部动画和音乐大片，曼迪·摩尔为长发公主配音。故事讲述了公主最终被一个名叫弗林·赖德的歹徒从她僻静的高塔中救出的故事。当时，这部电影在全球票房收入 5.92 亿美元，并有奥斯卡提名歌曲，如“我的生活何时开始”。这部动画片非常受欢迎，迪士尼还为其制作了衍生作品，包括 2012 年的短片《魔发奇缘》和 2017 年的电视连续剧《长发公主的魔发奇缘》。迪士尼最近增加了一长串将获得真人版的动画电影。过去，《狮子王》、《美女与野兽》、《阿拉丁》、《花木兰》和《小美人鱼》等电影都获得了真人版。接下来是 Rachel Zegler 主演的《白雪公主》，以及《星际宝贝》和《海洋奇缘》。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/tangled-live-action-disney-official-set-director-michael-gracey-news</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈阿密推出首个此类浮动板网球球场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/miami-unveils-first-ever-floating-padel-court-launch</link>
      <description><![CDATA[迈阿密出现了一种玩 padel 的新方式，无论以何种形式，它都是出乎意料的。毫不奇怪，像 padel 球和 pickleball 这样的球拍运动在过去一年里迅速流行起来。现在，Ynetgra 集团在迈阿密港推出了迈阿密首个可移动的浮动 padel 球场，为这项运动增添了另一丝刺激。在首席执行官 Felipe MacLean 的设想下，浮动 padel 球场将设计、自然和运动融为一体。它位于迈阿密费舍尔岛附近，与周围环境完美融合，将上述元素融合在一起。这种可持续设计首次使用旧船厂材料回收的钢材建造了这座球场。该球场无需发动机和电池，为打板网球提供了一个宁静的环境。该项目让那些感兴趣的人可以一睹 Yntegra 即将在巴哈马埃克苏马群岛开发的项目背后的创新。该集团已收购了两个私人岛屿上的 365 英亩土地，并计划开发 Rosewood Exuma，该项目将于 2028 年开放，届时将设有品牌住宅和全方位服务的超级游艇码头。这座浮动板网球球场将在迈阿密用于举办私人活动，直至 2025 年 5 月，之后将移至巴哈马作为豪华设施提供。看看上面的浮动 padel 球场。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/miami-unveils-first-ever-floating-padel-court-launch</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Buzzfeed 以 8250 万美元的价格出售首家 We Feast 公司</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/buzzfeed-sells-first-we-feast-hot-ones-sean-evans-chris-schonberger-buys-back-studio-82-million-usd-news</link>
      <description><![CDATA[Hot Ones 将独立。Buzzfeed 已正式宣布将以 8250 万美元的价格出售 First We Feast 工作室。该工作室以 Sean Evans 主持的热门 YouTube 辣酱和鸡翅名人脱口秀节目而闻名。收购 First We Feast 的财团由投资者组成，包括 First We Feast 创始人 Chris Schonberger、Hot Ones 主持人 Sean Evans、由 YouTube 明星 Rhett 和 Link 创立的媒体公司 Mythical Entertainment、播客公司 Crooked Media 和索罗斯基金管理公司。其他投资者预计将于稍后公布。据《纽约时报》报道，这笔交易将使 Buzzfeed 能够“偿还原定于本月到期的数千万美元债务”。凭借出售所得和其他业务的额外资金，Buzzfeed 将能够将其近 1.24 亿美元的债务负担减少 8880 万美元。这将使该公司账面上的现金多于债务。Sean Evans 以名人访谈而闻名，并经常因这一理念而受到称赞。随着鸡翅越来越火爆，悉尼·斯威尼、比莉·艾利什、保罗·梅斯卡尔、罗斯等人都与埃文斯针锋相对，他们也确实处于风口浪尖。《纽约时报》报道称：“此次交易解除了三年前达成的收购协议的余波，当时该协议收购了竞争对手 Complex，后者拥有 First We Feast，以报道流行文化而闻名。这笔交易帮助 BuzzFeed 上市，但随着投资者对数字媒体的悲观看法越来越浓，该公司的股价随后下跌。”就在今年，Buzzfeed 在 2023 年关闭了新闻部门后，以 1.086 亿美元的价格出售了 Complex。Schronberger 在一份声明中表示：“今天的公告标志着 First We Feast 历史上激动人心的新篇章。参与这段不可思议的旅程是我一生中最大的乐趣之一。我们在开发引人注目的格式、标志性 IP 和一流访谈方面的专业知识使我们拥有独特的优势，可以借助品牌的势头并加速我们的增长。” Schonberger 表示，有了新的投资，First We Feast 可以扩展到新的平台，甚至包括现场活动和人才招聘。First We Feast 作为一家独立公司的新篇章将于 12 月 19 日开始，届时将推出“年度热门人物假日盛会”。 2025 年 1 月 23 日是第 26 季的开始，届时将有新的名人访谈和“特别惊喜”来纪念该节目的 10 周年。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/buzzfeed-sells-first-we-feast-hot-ones-sean-evans-chris-schonberger-buys-back-studio-82-million-usd-news</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>优衣库推出“DAN DA DAN”UT 胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/dan-da-dan-uniqlo-ut-capsule-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[借助 DAN DA DAN 的热潮，优衣库发布了即将推出的 UT T 恤胶囊系列，该系列以 Science SARU 动画系列中的标志性人物和图形为主角。UT T 恤将于 2025 年 2 月下旬发布，背景为黑色、灰色或白色，包含四个独特的图形。动漫的官方海报视觉效果为黑色 T 恤增添了大型彩色图案，描绘了主角 Momo 和 Okarun，背景是神秘和外星威胁。同时，灰色 T 恤上是 Okarun 的 Turbo Granny 形态的柔和插图。至于两件白色 T 恤，两种款式的正面都采用了更为微妙的方式，而背面则饰有大型彩色图形。其中一种选择的亮点是正面有一个小刺绣补丁，上面以红色和配色方案结合了“DAN DA DAN”的片假名字符。相比之下，T 恤的背面描绘了 Turbo Granny 的招财猫形态——该系列最可爱的吉祥物——上面覆盖着大标题字母。最后但并非最不重要的是，剩下的白色 T 恤配有一个小胸袋，上面绣有“DAN DA DAN”日文字母。这件 T 恤背面印有 Okarun、Momo 和 Aira 以及 Turbo Granny（猫形）站在大字“你相信鬼魂和外星人吗？”，戏剧性十足。此外，动漫的宣传语也以小字体印在角色下方。这一系列 T 恤的售价均为 1,500 日元（约合 10 美元），将于 2025 年 2 月通过 UNIQLO 发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/dan-da-dan-uniqlo-ut-capsule-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:58:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳新歌：Snoop Dogg x Dr. Dre、DMX 等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/best-new-tracks-snoop-dogg-dr-dre-dmx</link>
      <description><![CDATA[随着本周音乐界的结束，Hypebeast 汇总了最新一期最佳新曲中的最佳项目。本周的阵容由 Dr. Dre x Snoop Dogg、已故 DMX 以及 BNYX 与 Lil Yachty 领衔，分别发行了他们的专辑 Missionary 和 Let Us Pray: Chapter X，以及单曲“Smoking In The Rain”。加入此选择的还有来自 FearDorian、Valee 和 Surf Gang、070 Shake、Offset 以及 Roc Marciano 和 The Alchemist 的新作品。Snoop Dogg x Dr. Dre - MissionarySnoop Dogg 和 Dr. Dre 仍然拥有点石成金的本领，这在他们最新的专辑 Missionary 中显而易见。Doggystyle 的后续作品在其前作发行 31 年后问世，并邀请了 BJ The Chicago Kid、Alus、Jhené Aiko、Tom Petty、Jelly Roll、K.A.A.N.、Sting、Method Man、Smitty、Cocoa Sarai、50 Cent、Eminem、Dem Jointz、Stalone 和 Fat Money 等众多令人印象深刻的嘉宾演出。收听：Spotify | Apple MusicDMX - 让我们祈祷：第十章已故 DMX 的精神性在他的新遗作《让我们祈祷：第十章》中得到了强调。这张八首歌曲的专辑在前半部分邀请了 Snoop Dogg、Mary Mary、Killer Mike、MC Lyte、LeCrae、Terrace Martin、Lena Byrd Miles 和 RoyzNoyz Orchestra 客串，后半部分则由全乐器伴奏，格莱美获奖词曲作者兼制作人 Warryn Campbell 为 X 的口述信息伴奏。收听：Spotify | Apple MusicBNYX x Lil Yachty - “Smoking In The Rain”BNYX 邀请 Lil Yachty 为他的第二首官方单曲“Smoking In The Rain”伴奏。这首单曲在与 Yeat 合作的“GO AGAIN”之后发行，标志着这位制作人继“Bad Cameo”、“Three Six Talks”等之后与 Yachty 的最新合作。收听：Spotify | Apple MusicValee x Surf Gang - Grey Sky LondonSurf Gang 的 evilgiane 与 Valee 合作推出新项目 Grey Sky London。当两人在 Valee 的家庭工作室联手时，他们就开始构思这个项目，后来 Surf Gang 联合创始人 Eera 也参与了制作。“现在大多数制作人只发送节拍，所以能和 evilgiane 坐下来一起制作这个项目真是太棒了，”Valee 在一份声明中说道。“对我来说，这是一种全新的声音和风格。”收听：Spotify | Apple Music070 Shake - “Vagabond”070 Shake 为她的 Petrichor 曲目“Vagabond”制作了一段音乐视频。由 Bennett Watanabe 执导，视觉效果在黑色背景上飘移，并点缀着闪烁的灯泡和落雨的主题。观看：YouTubeOffset - “Swing My Way”Offset 继续稳定发布新单曲“Swing My Way”。这首歌曲的音乐视频由 Kid Art 执导，超模 Anok Yai 联合主演。收听：Spotify | Apple MusicFearDorian - “Pray 4 The People”新晋艺术家 FearDorian 在与 Polo Perks 和 AyooLii 合作专辑 A Dog&#39;s Chance 之后推出了他的全新单曲“Pray 4 The People”。这位 18 岁的年轻人带来了一首高能量、充满泽西俱乐部风格的曲目，并以他疯狂的冲刺流为动力。收听：Spotify | Apple MusicRoc Marciano x The Alchemist - The Skeleton KeyRoc Marciano 和 The Alchemist 重聚，发行了他们的合作专辑《The Skeleton Key》。这张专辑没有嘉宾表演，是在他们 2022 年的作品《The Elephant Man’s Bones》发行两年后发行的。Marciano 分享道：“我和炼金术士，我们是守门人，是钥匙制造者，除非我们批准，否则你们的事不会动摇。”收听：Spotify | Apple Music单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/best-new-tracks-snoop-dogg-dr-dre-dmx</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:33:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登 Escale 白金腕表采用 Métiers D’Art 表盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/louis-vuitton-escale-platinum-guilloche-grand-feu-enamel-dial-w3pt21-limited-edition-info</link>
      <description><![CDATA[Louis Vuitton Escale 的最新版本向该品牌标志性的旅行箱致敬。每个表盘均由四位工匠手工制作，展现了大明火珐琅、扭索纹以及内填珐琅和佛兰明盏花工艺的精湛技艺。整个制作过程从一块纯金圆盘开始，经过铣削和雕刻，形成复杂而迷人的放射状图案，呈现出神秘的蓝色色调。然后，用珐琅装饰表盘，这是一项精细的工艺，需要精确混合颜料才能达到光泽、半透明的效果。珐琅不仅要涂在表盘的正面，还要涂在表盘的反面，以防止烧制过程中变形。这一过程涉及多次在高温下烧制表盘，直到达到所需的效果，透过半透明珐琅显露出扭索纹图案。每个刻钟标记均由 18k 纯白金制成，配有矛形时针和分针以及轻质钛金属中央秒针。铂金表壳配有标志性的“铆钉”表耳，灵感来自路易威登的旅行箱，内有日内瓦天文台认证的 LFT023 天文台机芯。该机芯与 Le Cercle des Horlogers 合作开发，配有 22 克拉玫瑰金微型转子，动力储存长达 50 小时。这款 39 毫米腕表采用铂金材质，配有蓝宝石水晶底盖，可一窥其内部运作。为了与表盘相得益彰，这款腕表搭配了蓝色小牛皮表带/Louis Vuitton Escale Platinum 仅限量 50 枚，标价为 75,000 欧元（约合 78,501 美元），可通过 Maison 进行咨询。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/louis-vuitton-escale-platinum-guilloche-grand-feu-enamel-dial-w3pt21-limited-edition-info</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《胜利之光》重启版目前正在制作中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/friday-night-lights-reboot-peacock-developing-news</link>
      <description><![CDATA[《胜利之光》是 2000 年代深受粉丝喜爱的怀旧橄榄球节目，现在正式在 Peacock 重启。该剧目前正在 NBCUniversal 制作中，新剧集的官方简介是：“在一场毁灭性的飓风过后，一支杂牌高中橄榄球队和他们受伤的临时教练出人意料地争夺德克萨斯州高中州冠军，成为他们小镇的灯塔。”新剧集将迎来原剧集统筹兼执行制片人杰森·卡蒂姆斯的回归。原导演兼执行制片人彼得·博格也将与原执行制片人布莱恩·格雷泽一起回归。胜利之光于 2006 年首次播出，共播出了五季。该剧集改编自 H. G. Bissinger 1990 年的同名小说。该小说于 2004 年首次改编成电影，由比利·鲍勃·桑顿主演。原剧中凯尔·钱德勒饰演教练埃里克·泰勒，他是一名高中橄榄球教练，在德克萨斯州狄龙的一个虚构小镇上执教。他与康妮·布里登、泰勒·克奇、敏卡·凯利、扎克·吉尔福德、杰西·普莱蒙、迈克尔·B·乔丹和朱尼·斯莫利特一起出演。目前尚不确定是否有原班人马签约。该剧播出期间获得了 14 项艾美奖提名，钱德勒于 2011 年获得剧情类最佳男演员奖，卡蒂姆斯于同年获得最佳编剧奖。敬请期待更多信息。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/friday-night-lights-reboot-peacock-developing-news</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:35:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>