<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 18:21:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伪装不能从本周最好的鞋类滴中隐藏Bape X Crocs Classic Clog</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-1-nike-asics</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 我们已经正式进入了3月的月份，而激动人心的季后赛则使NBA渗透到NBA，但本周它也将在本周遇到鞋类行业，因为Nike，Asics，Asics，Adidas，New Balance，New Balance，Jordan，Jordan Brand和Crocs都将在本周提供预期的下降。在我们进入所有10次发布之前，让我们首先回顾一下运动鞋头条上周引起了我们的注意。我们还与Norda的Nick Martire赶上了Norda 005，这是世界上最先进的越野跑鞋。Nike拥有了自己的揭幕，带来了其新的赛车鞋类套装-Vaporfly 4和Streakfly 2。至于谣言讨论，预计Air Foamposite One将在今年与StüssyX Nike Air Baltoro合作一起进行新的“碳纤维”外观。乔丹·布兰德（Jordan Brand）为卢卡·唐钦（LukaDončić）提供了机会，在超级巨星与他的前球队的第一场比赛中首次亮相乔丹·卢卡（Jordan Luka）4。最好看一下AMaManiéreX Air Jordan 5“ Violet Ore”和Air Jordan 9“ Cool Grey”。行业的else eelse，New Balance在Salehe Bembury终于宣布了他的991V2“颜色为Palette”。 Rich Paul X New Balance 2010和CNCPTS X New Balance的预告片也出现了。坦率地说，玛妮（Marni）和霍卡（Hoka）的首次亮相合作被揭示为邦迪（Bondi B3L）。完成阅读后，不要忘记查看HBX以购买现在可用的样式。现在，运动鞋以对比度“黑色/羽毛灰色”配色返回新年。鞋子的这种迭代始于一个黑色的鞋底，然后看到黑色的色调覆盖了泥泞的守卫和脚跟柜台。在此上方，有一片浅褐色的阴影，在“羽毛灰色”中以网状和合成的形式分解了令人沮丧的下半部分。全球推出了他的“粉红色泡沫”配色。这对夫妇通过与Swoosh的合作纪念界的系列生产，出现在全粉红色的演示中，由银色的dubrae强调，不仅在sockliner，而且在左鞋的脚后跟片上也带有nocta品牌。最重要的是，塑料字母和数字珠套件为个性化提供了足够的空间。1906R“月球标志”发行日期：3月8日价格：215美元的价格要购买：SNKRSWHY您应该COP：2024可能是Air Jordan 4可能是Jordan 4的年份，但这并不意味着Jordan Brand of Jordan Frand of Al the Foot of Gas of the fore of the fore of the fore off the the the year。预计以心爱的轮廓为特色的两项主要合作将在本月到来，但是在我们专注于这些外观之前，我们首先要评估新的“丰富”配色。柔软的“ Seafoam”绿色装饰在鞋子的鞋面上，带有银色金属细节，点头，点向2005年的“ Pure Money”配色。脚后跟有音调跳跃品牌的品牌，而空气支持的唯一单元具有全白色。上个月在“黑暗原子蓝绿色”中嘲笑鞋子的特殊演绎，后来透露包括一对“血统”对，仅限于英国独有的300对。两者都将蓬松的基础与皮革叠加层结合在一起，分别偏爱绿色和红色，而镀铬详细介绍了脚跟的脚跟。 target =“ _空白” title =“伪装可以隐藏本周的最佳鞋类掉落中的bape x crocs classic clog”&gt;单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/best-sneaker-releases-march-2025-week-1-nike-asics</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:17:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sandy Liang X击败Solo 4耳机，顶部有弓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sandy-liang-x-beats-solo-4-collab-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Sandy Liang不能让什么可爱而涂鸦？ From pink-hued Salomon Sportstyle sneakers and Sandy Liang-donning Monchhichis to, now, Apple&#39;s Beats Solo 4 headphones, it seems there&#39;s nothing the New York City designer can&#39;t reimagine through her distinct design lens.Liang stamps a hand-drawn pink ribbon design across the top of the metallic silver silhouette&#39;s headband, while Beats&#39; signature “b” logos land on either side in pastel pink.耳机放在一个盒子里，上面装有粉红色的3D雕刻丝带。从技术方面来说，耳式耳机可提供多达50个小时的电池寿命以及Beats Solo的顶级音频质量，价格为199.99美元。 “它们是一个如此文化的偶像，我希望这种合作能够让人感到个人化 - 使功能融为一体和娱乐性和个性，我希望它感觉不仅感觉不仅是耳机，而且是一种带来欢乐的配饰。”摄影师Pia Riverola和Amelia Gray模型搭配了Liang的竞选活动，该竞选活动配备了零件的宣传。 Liang X从3月4日开始在Apple Webstore开始击败Solo 4耳机。店内下降将在3月6日进行，当时纽约州桑迪·梁旗商店和苹果的Soho商店都在纽约市降落。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sandy-liang-x-beats-solo-4-collab-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 18:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saint Laurent和Bang＆Olufsen刚刚丢下了一个非常昂贵的转盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/saint-laurent-bang-olufsen-release-rive-droite-turntable</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 他们的第五次合作，圣洛朗·里夫·德罗伊特（Saint Laurent Rive Droite）和邦格·奥利夫森（Bang＆Olufsen）又回来了，这次是标志性的beogram 4000c转盘。转盘最初是在1970年代推出的，并迅速成为了一个定义的美学声音设备。在此版本中，Saint Laurent和Bang＆Olufsen恢复了十个原始的Beogram 4000C转盘，优化了现代用途。每件作品都带有坚固的Ziricote木箱，并带有铝细节，并单独编号。但是，手工制作的修复并不便宜。现代化的转盘将花费30,000欧元（约合31,000美元）。 Saint Laurent和Bang＆Olufsen的合作最初始于2017年，一年后Anthony Vaccarello接任该品牌的创意总监。该合作伙伴关系的先前迭代包括Beoplay 8耳塞，Beoplay扬声器和极限有限的BeoSound A9。除了Bang＆Olufsen外，Saint Laurent还与Fender合作，开设了位于洛杉矶的餐厅寿司公园的巴黎前哨，并在新装修的Rive Droite空间中举办了一系列艺术展览。诸如此类的伙伴关系代表了Vaccarello将圣洛朗从时装屋转变为高度精心策划的体验生活方式品牌的努力。 BEOGRAM 4000C转盘尚未出售，但将在接下来的几周内在巴黎和洛杉矶的Saint Laurent Rive Droite商店以及YSL。 target =“ _ blank” title =“ Saint Laurent and Bang＆amp; Olufsen刚刚丢弃了一个非常昂贵的转盘”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/saint-laurent-bang-olufsen-release-rive-droite-turntable</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 17:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vivienne Westwood Man SS25专注于印刷品和过程</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/vivienne-westwood-man-spring-summer-2025-collection-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[    Vivienne Westwood Man已揭幕了其2025年春季/夏季的系列，其中包含大胆的运动，其中包含苦恼的面料，无政府状态的图案和手绘印刷品，突出了设计过程。收集衣服的特征是宽松，不对劲的线条，不对劲的线条和不对劲的作品和长尾的混合物。像雨披式的司机，包裹裙子，货物短裤和室外裤子在温暖的月份可提供冷却舒适的舒适感，并使该系列充满了日本街头风格的超大敏感性 - 折衷的韦斯特伍德的枢纽是众所周知的。一对超大的高水牵引裤。大声的印刷品突出了已故设计师的无所畏惧的方法来混合繁忙和不同的元素，这是她出现的伦敦朋克传统的敏感性。垂直条纹最常出现，以不同的颜色重塑，并与手绘时装插图并列。这些彩色的草图描绘了一系列编号的服装，还与T恤，连帽衫和休闲短裤等固体编织物一起出现。韦斯特伍德（Westwood）逝世后，该品牌继续落后于韦斯特伍德（Westwood）的环境观点，这是一个黑色连帽衫展示的，上面有一个简单的文字图形“少买，选择好”。该系列围绕着品牌配件，包括帽子，杂交袋和迷你皮包，拥有可识别的Vivienne Westwood Wordmark.vivienne Westwood Man是日本独家的子标签 - 现在在Vivienne Westwood Westwood Tokyo Tokyo Web商店购物，该系列现在在Vivienne Westwood Tokyo Web Store和Septical Locations。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/vivienne-westwood-man-spring-summer-summer-2025-collection-collection-collection-colpaign-rease-rease-info” rel =“ noopener” target =“ _空白”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/vivienne-westwood-man-spring-summer-2025-collection-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 17:48:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Leigh Bowery在Tate Modern获得了适当的奢侈回顾</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/leigh-bowery-tate-modern-retrospective-exhibit</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 捕捉莱伊·鲍里（Leigh Bowery）极其令人发指的生活是完全不可能的壮举，但是在泰特现代（Tate Modern Modern）的回顾似乎就像是一个光荣的起点。鲍里（Bowery）比生活中的人物大，他渗透到现代文化的各个方面，甚至至今仍在。从表演艺术家到俱乐部促进者再到模特，鲍里的野生折衷主义逃脱了定义的所有正式界限。鲍里（Bowery）最初在1980年代的伦敦（London）等人以俱乐部促进者和地下表演艺术家的身份成名，为短暂而臭名昭著的夜总会禁忌而努力。鲍里（Bowery）与一代俱乐部的孩子一起被称为最艰难的门和最热门的地方之一，培养了一个挑衅的艺术界，面对他们的政治背景并没有畏缩。泰特·现代（Tate Modern）首次为多方面的艺术家的生活提供了沉浸式的瞥见。回顾展与Leigh Bowery庄园的董事兼所有者Nicola Rainbird合作，旨在为1980年代末伦敦和90年代纽约的Leigh的Renegade Life提供新的见解。它还将以其他反文化偶像为特色，包括兔子夫人，乔治夫人，朱莉娅公主，莱斯·克莱斯和苏·蒂莉。鲍里的生活不仅限于图像。利·鲍里（Leigh Bowery）！还展示了他臭名昭著的时装设计的选择，其中许多都影响了一些世界上最伟大的设计师，包括亚历山大·麦昆（Alexander McQueen）和约翰·加利亚诺（John Galliano）。泰特·现代（Tate Modern）将展览描述为“很难体验鲍里（Bowery）的“外观”，以及他与迈克尔·克拉克（Michael Clark），约翰·梅伯里（John Maybury），贝利·沃尔什（Baillie Walsh），弗格斯·格里尔（Fergus Greer），尼克·奈特（Nick Knight）和卢西安·弗洛伊德（Lucian Freud）的合作。致力于纪念艺术家的一生和无可争议的影响。利·鲍里（Leigh Bowery）！从现在开始一直在泰特（Tate）现代。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/leigh-bowery-tate-modern-retrospective-exhibit</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 17:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在2024年运行三倍的净利润上，销售额超过26亿美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/on-running-2024-revenue-beats-forecast-2025-growth-on-holding-ag-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在其最新报告中，关于Holding AG（父母进行跑步）表明，在2024财政年度的销售额约为26亿美元，其净利润比上一年三倍。根据Fashion United的分析，强劲的成绩超过了去年的原始目标，促使瑞士公司在来年的数量更大。在2024年11月，瑞士运动品牌的运行增长了2024年的预测，在报告了巨大的第三季度结果，并获得了6.358亿瑞士法郎的创纪录的收入为6.358亿瑞士法郎（6.358亿瑞士法郎（Swiss Francs），这是717.6亿美元的年份，3。3.6亿美元），32。32. 32. 32. 32. 3. 32.3％的收入，32。3. 3.3％32。3. 32.3％的收入。展望未来，该公司将其年度预测改为22.9亿瑞士法郎，并成功超过了它，2024年的销售额达到23.2亿瑞士法郎。该公司的最后一个季度给了它额外的推动力，第二季度的同比增长了35.7％。该品牌的强劲直接面向消费者的销售推动了增长，显示出40.3％的增长。但是，该公司的批发渠道也随着第三方销售增长22.8％的增长。在区域上，亚太市场的销售使它成为最强大的细分市场，增长了84.5％。在其他地方，在美洲，销售额增长了四分之一以上，在EMEA地区，销售额增长了18.2％。结果，净利润高于2023年的7960万瑞士法郎的三倍以上，为2.423亿瑞士法郎。 According to Fashion United, On Holding AG forecasts a 2025 sales increase of at least 27%, amounting to $3.3 billion USD (2.94 billion Swiss francs).The brand&#39;s success is closely tied to the growing interest in performance athletic gear, resulting in numerous collaborations including partners like Kith and Post Archival Faction (PAF) and tie-ups with American actress Zendaya and experimental singer FKA树枝。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/on-running-2024-revenue-beats-forecast-2025-growth-on-holding-ag-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A $ AP Rocky's Puma Mosto 3D返回，以两个时尚的新阴影返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/asap-rocky-puma-mostro-3d-black-silver-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: A$AP Rocky x PUMA Mostro 3DColorway: Black, GreySKU: 404187-04MSRP: $250 USDRelease Date: 2025Where to Buy: PUMALifted from the archives a little over a year ago now, PUMA&#39;s PUMA Mostro silhouette has found itself at the center of a handful of high fashion and街头服装合作。紧随与Collina Strada和San San Gear的最新合作以及稳定的在线发行，Puma最杰出的合作者之一 -  A $ AP Rocky  - 正在重新融入他对3D打印的Puma Mostro的看法自从伪装的配色浮出水面以来，最近，“皇家/银队”，“绿色月亮/银色”，“历来红色/银色”的三人组合。现在，关节已经以全黑色和全灰色配色浮出水面。运动鞋忠实于他们的陈述，未来派的形式，具有合成的鞋面和经典的树脂3D打印的尖峰，这些尖峰围绕整个穿孔运动鞋。仔细观察上面画廊中A $ AP Rocky X puma Mosto 3D的黑色和银色配色，并随着特定的发布日期锁定。 target =“ _空白” title =“ a $ ap rocky＆＃039; s puma mosto 3D在两个时尚的新阴影中返回”&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/asap-rocky-puma-mostro-3d-black-silver-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada和Miu Miu不知道奢侈品放缓</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/prada-group-2024-sales-financial-report-miu-miu</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在奢侈放缓的过程中，普拉达（Prada）和米（Miu Miu）再次上升。弗拉达集团（Prada Group）的收入上涨15％（或以恒定汇率为单位），达到54.3亿欧元，高于前一年的47.2亿欧元。同时，净利润增长了25％至8.39亿欧元，高于2023年的6.71亿欧元，该集团报告了健康的资产负债表，现金净额为6亿欧元，净现金头寸为6亿欧元，比去年的1.97亿欧元相比增加了相当大的增长。集团首席执行官安德里亚·格拉（Andrea Guerra）说：“导致了非常合理的资产负债表，我们继续在品牌的需求，零售业的生产力和组织的力量方面取得了进展，纪律严明和严格地执行。 fatigue, another the product of high inflation rates and a third the product of a slowing economy, mounting debt crisis and real estate crash in China, a target market for high-end labels.Thanks to Prada and Miu Miu&#39;s sharp brand identities and popular key products, like Prada&#39;s Symbole sunglasses and Miu Miu&#39;s Arcadie bag (both of which claimed spots on the Lyst Index&#39;s top 10 hottest products last year),普拉达集团继续在积极的领土上游泳。值得注意的是，Miu Miu在去年第一季度将其称为世界上最受欢迎的品牌的Miu Miu是许多Z世代最有利可图（和“ Duped”）时尚趋势的动力，而颠覆性标签将其产品类别巧妙地扩展到了袋装和技巧，包括袋装和技巧，包括入门级价格，这是从大约3799995欧元的大致上兑现的。结果，新的奢侈品消费者涌向该品牌，而对袋装魅力的需求在一年的最后几个月也飙升了352％。然而，该品牌一直在全面提高其平均水平和退出价格，这与整个行业的增长（与2019年相比，美国奢侈品的平均价格上涨了61％）。盖拉（Geurra）认识到“明确的机会”，以继续推动Prada的市场份额。同时，在MIU MIU，该公司计划通过提高定位，丰富其产品组合并促进进一步的客户参与来“巩固其成功”。请参阅此处的Prada Group的全2024财务报告。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/prada-group-2024-sales-financial-report-miu-miu-miu--miu-miu” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ prada =” prada and miu miu miu miu miu don don;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/prada-group-2024-sales-financial-report-miu-miu</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:25:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CFCL希望您过着“针织软件”充满的生活</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/cfcl-fall-winter-2025-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在其核心中，CFCL是由数学启发的当代针织服的解释来塑造的。现在有十个赛季，设计师高桥的设计师Yusuke Yusuke在计算机编织的编织上进行了反思，这激发了他作为学生的启发。对于2025年秋冬的跑道，“针织软件”反映了这种精神的基本原理。该系列也名为“情节”，从人类学家蒂姆·戈德（Tim Gold）的“线条：简短的历史”中汲取了灵感，该系列研究了人类的线性艺术形式之间的相互交织的关系，即唱歌，讲故事，绘画，编织，甚至步行。由再生聚酯制成的黑色针织物构成了大多数基本调色板，并以红色和蓝色的原色织物的编织重音突出显示，仅范围逐渐出现，只能获得柔软的橄榄绿色和灰白色。肩膀弯曲的地方，下摆裁剪，腿部透明的水平线伸长。在其他地方，手风琴随着身体的向前运动而呼吸，可以自然地看到肘部的症结束或作为覆盖量身定制西装的背心。声音艺术家Miyu Hosoi配乐在跑道上，同样唤起了针织服装的线性性质。通过追踪和采样服装的计算机编程起源，声音成为了三维体验，以纪念模式制作和机械重复的传统。乍一看，虽然很简单，但即可达到10个系列，封装了可​​以通过一生的习惯观察来制作的轻松运动。 You can check out the full collection in the gallery above, and stay tuned to Hypebeast for all things Paris Fashion Week.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/cfcl-fall-winter-2025-runway&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;CFCL Wants You To Live A &amp;quot;Knit-ware&amp;quot; Filled生活”&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/cfcl-fall-winter-2025-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:14:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Merrell使用新的Matis Silhouette扩展了Speedarc系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/merrell-speedarc-matis-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Merrell SpeedARC MatisMSRP: $180-$210 USDRelease Date: March 18Where to Buy: MerrellWith the freshly unveiled SpeedARC Matis, Merrell has introduced the next chapter to its bold, SpeedARC trail sneaker series.Developed with stability, propulsion and comfort in mind, the new model promotes effortless movements while ensuring a轻巧的自适应适合即使是长途徒步旅行，也可以支持徒步旅行者。它的鞋面由透气的气网制成，不仅可以促进气流，还可以适应脚的运动。这与无用的速度蕾丝系统配对，可提供安全，可调节的合身性，具有单扣拧紧机制。在城市和崎terrain的地形上提供更流畅，更有效的步伐，Speedarc Matis具有创新的，同名的Speedarc Midsole系统。该系统利用Dual FloatPro™泡沫层和尼龙柔性板，可通过改进的能量回报提供增强的脚下缓冲。提供了各种配色，包括白色和浅灰色变体，白色，薄荷绿色，还有带有鼠尾草绿色的灰色。剪影“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/merrell-speedarc-matis-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:02:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Off-White™让Streetwear享有首先SS25的圣洁外观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/off-white-spring-summer-2025-fresco-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[   在本赛季开始了一系列的滴水，Off-White™与米兰的联系融为一体，以制作一个折衷的春季/夏季2025年的2025年收藏集，其中包含天使，天使，其他图案和其他通常在意大利frescos中被描绘的图案。据说，创意总监IB Kamara表示象征着希望和积极性，通过嬉戏地将它们带入Off-White™世界，将这些圣人元素成为“壁画”系列的重点。牛仔夹克，牛仔裤和宽松的短裤；经典的街头服装服装是各自设计的当代画布，吹嘘超大的剪裁以及磨损的边缘。 The heavenly depictions can also be seen on bowling shirts alongside drawings of basketballs and sleek cars, as the designer continues to juxtapose tradition with modernity.Elsewhere in the collection, an assortment of white cotton shirts take on the brand’s arrow emblem in a large star-spangled back print, reminiscent of the knitwear designs featured in its wider Spring 2025 collection.更智能的女装件还可以在该系列中加上长袖高毛衣连衣裙，就像上述牛仔夹克一样，装饰着全面的壁画风格的图案。该品牌将各种衣服捆绑在一起，并选择了皮革手提包，背包和帽子，选择了弹簧准备就绪的浅蓝色色调以及黑色和白色的装饰。 Off-White™“ Fresco”系列现已在该品牌的全球商店（在线）可用，将于3月4日至3月24日在Galeries Lafayette的专用弹出式弹出窗口中获得。   单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/off-white-spring-summer-2025-fresco-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:39:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>没有什么可以宣布电话（3A）和电话（3A）PRO</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nothing-announces-phone-3a-pro-series-release-information</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nothing-announces-phone-3a-pro-series-release-information</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:31:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>咖啡馆SS25挤满了低调的必需品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/cafe-mountain-spring-summer-2025-lookbook</link>
      <description><![CDATA[   英国标签Café山刚刚推出了其2025年春夏的最新系列 - 它为该品牌提供了一个机会，可以继续努力创造出良好平衡的旅馆的使命，就像过去的许多发行版一样，咖啡山山的最新滴滴的启发是由自然制造的，具有独特的制造精力。例如，该品牌的针织品是在诺丁汉本地采购的，将传统方法与现代解释结合在一起。反过来，这使这条线的最前沿带来了高质量的质量，这是由众多英国和全球明星所吸引的，其中包括英国说唱里瑟（UK Rap Riser），他最近在咖啡厅的音乐＆amp; Arts Cap.hot说，咖啡馆SS25包括一系列高质量的装备，从该品牌经典电视夹克的雨滴迷彩返回到对其企业Popover Smock的全新解释。在其他地方，该品牌重量级洗涤的棉质斜纹面板工人夹克以海军和“可可”的阴影返回，可逆的山羊毛也是如此，它以色调的意大利处女羊毛和棉花rip脚的混合物呈现。咖啡馆的衬衫产品也令人印象深刻。新的Madras拼布制造物包含在生产线上，以及两种毛绒日本蕾丝度假衬衫的配色。您可以仔细研究上面的咖啡馆山的新系列，并确保现在通过该品牌的官方网站抓住您喜欢的作品。   &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/3/cafe-mountain-spring-summer-2025-lookbook” rel =“ noopener” target =“ _ black” _ black“ _ black” title =“cafémountainss25 ss25 ss25 ss25 ss25 ss25被低估了&lt;/plate &lt;/pereast &lt;/]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/cafe-mountain-spring-summer-2025-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JD推出了New Balance 740的四个独家配色</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jd-new-balance-740-sneaker-ayra-starr-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  JD再次与New Balance合作，在新配色中重新构想740个轮廓。从包括1000的独家滴剂中，猫燃烧的9060燃烧9060，以及Loyle Carner 1906，以及零售商的长期以来，零售商的长期以来一直在零售方面，并通过其长期以来的体育运动，并以独特的态度来搭配赛车，并从事体育运动的范围，并将其持续过来。档案中的740重新发行保留了其原始2000年代型号的关键设计元素。两色调的覆盖层具有开放式式轮廓，带有开放的针织网状鞋面，分割的中底和简化的结构，为多功能运动鞋提供了引人注目的补充。在最新发布的发布中，该包在JD中排放到JD，包括“珍珠灰色”，“海盐”，“ Slate Gray”和“ Timberwolf”。随附的竞选活动由Ayra Starr所面临的伴随活动，看到尼日利亚的单身人士在740中以她的身份展示了尼日利亚单人歌手，因为她每天都在播放一生，这是一生的途中，这是一生的一生，这是一生的一生，这是一生的陪伴，这是一生的陪伴。 New Balance还举办了一个亲密的活动，以庆祝上个月末的下降。除了让游客与新的740配色互动的沉浸式空间外，Ayra Starr还通过与头条新闻DJ Skyla Tylaa和其他本地艺术家一起进行了现场表演，发表了她的标志性流派弯曲声音。在Instagrama帖子上查看此帖子（@hypebeastuk）在上面的Instagram Reels视频中查看伦敦活动中发生了什么。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/jd-new-balance-740-sneaker-sneaker-asneaker一下]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jd-new-balance-740-sneaker-ayra-starr-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Maserati GT2 Stradale在安达卢西亚海岸的油门</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/maserati-gt2-stradale-driving-experience-day-in-the-life-video</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 从其MC20 Halo项目中得出，Maserati的GT2 Stradale始于生活，这是一种蓝图，将其姊妹跑车的比赛准备就绪与长途车的舒适性合并。尽管这是一种雄心勃勃的设计，但该模型还是在去年8月进入市场时还是成为该品牌最强大的公路法律汽车。快进到六个月后，GT2 Stradale在其所有闪亮的配色上都在西班牙的安达卢西亚海岸上降落。在附近的橄榄树的阴影下排成一列，玛莎拉蒂（Maserati）带来了多天的驾驶体验，邀请了一群汽油头，以罕见的第一手外观落后于方向盘。有了一个计划从山腰轨道到Cirauto Ascari，Hypebeast跟随了一生的新一天之旅，展示了如何在道路上进行赛车世界。在度过一个夜晚之后，Marbella Vista很快就会吸收他们的赛车场，第二天早上，经历开始了，这是一个早晨开始的。一旦技术降低，每位驾驶员都走过他们专用的GT2 Stradale汽车的蝴蝶门，然后进入了Ronda的惊人高度。当他们从市中心转到更坚固的乡村道路时，由微调的Nettuno V6发动机提供动力的四个驱动模式确保了安全而激动人心的骑行，使街头能力进行了测试。然后，汽车游行到达了最近开放的La Almazara石油厂，这是由Philippe Starck设计的建筑杰作 - 该团体在午餐时加油，然后再次通往Cirateo Ascari。司机竭尽全力，将汽车停在了车内，并被玛莎拉蒂设计的Klaus Busse主管欢迎。在关于三叉戟的个性化计划Fuoriserie的亲密讨论中，Busse谈到了汽车创作背后的过程。他分享道：“在玛莎拉蒂，我们了解汽车的工作原理，因此对工程师的要求以及我们认为汽车需要使其更好地表现的根本尊重。” “ MC20是一个干净的板岩画布，您可以添加这些有目的的空气动力学元素，而您永远不会在看起来正确的方面。”后来，Busse还解决了在设计阶段进行大量讨论的内城驾驶主题。 “您需要注意当前的社会。在某些地方，超级跑车在内部城市中的作用是辩论的，所以这是我们创建这种滚动雕塑的原因之一，而不是太激进的原因。”感觉到其适应性的性质，驾驶员逐渐回到了他们的汽车内，在专业人士的关注下，他们每个人的目标都在赛车场上的2.8秒内达到0-62 mph的范围，并在途中吸引了Corsa驱动器模式。高高的肾上腺素司机重新加入了Busse和Maserati产品经理Andrea Simonetti，以供小盘子西班牙小吃，这些小吃与烹饪形式的驾驶体验相匹配。在桌子上，Busse与Hypebeast分享了：“无论是乡村开车还是享受美好的陪伴和美食，我们都希望每个人都享受并与周围的事物建立联系。我们在玛莎拉蒂（Maserati）做的是试图通过美丽联系人们。一般而言，汽车可以是连接人的东西，但美丽的汽车甚至更是如此。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/maserati-gt2-stradale-dradale-driving-ecperience-ecperience-ecperience-ecperience-day-in-the-life-video-]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/maserati-gt2-stradale-driving-experience-day-in-the-life-video</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 12:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>