<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 21:10:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>格兰特·云在《成长》中用前卫艺术探索韩裔美国人的身份</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/grant-yun-x-avant-arte-growing-up-south-korea-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/grant-yun-x-avant-arte-growing-up-south-korea-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 21:05:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>所罗门 (Salomon) 的 RX Recovery Slide 以玛丽珍 (Mary Jane) 的形式上市</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/salomons-rx-marie-jeanne-mary-jane</link>
      <description><![CDATA[Salomon 似乎注意到 Sandy Liang 的最新型号，并重新设计了其技术RX SLIDE 是一款玛丽珍鞋。 Salomon 最初是一款男女皆宜的恢复鞋，在新款 RX Marie Jeanne 中为 RX 赋予了女性化的风格。虽然轮廓遵循魔术贴玛丽珍鞋的典型外观，但它完全由网布制成，并具有舒适的鞋底，非常适合长途徒步后的透气性和舒适性。Salomon 的轻质 EVA 中底回归 - 与 RX 中使用的相同Slide – 网状鞋面避免了运动鞋的典型重量，重量仅为半磅（237 克）。脚顶部的玛丽珍鞋典型切口可以让更多空气进入鞋内。RX 玛丽珍鞋有两种单色配色：纯黑色和浅“幽灵灰色”。Salomon 并不是一个整体。更加女性化的鞋子的新手。事实上，该品牌已与梁珊迪合作，梁珊迪被广泛认为是现代玛丽珍热潮背后的名字。去年，两人推出了一款粉色版本的 Salomon XT-6 Expanse，以及一款白色网眼 RX Moc 3.0A 鞋款的发布日期或价格尚未公布。请继续关注 Salomon RX Marie Jeanne 的更多更新。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/salomons-rx-marie-jeanne-mary-jane</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 20:10:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>adidas YEEZY SLIDE “Flax” 明天补货</title>
      <link>https://hypebeast.com/2022/8/adidas-yeezy-slide-flax-fz5896-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：距三条纹放弃adidas YEEZY SLIDE“亚麻”。然而，该设计刚刚宣布重新进货。该配色将于美国东部夏令时间 3 月 20 日上午 10 点通过 adidas 发售，售价为 70 美元。 原创故事：虽然 Kanye West 和 adidas 之间的公开关系看起来岌岌可危，但三条纹并没有采取任何措施，只是阻止了2022 年 YEEZY 产品。韦斯特指责阿迪达斯“公然抄袭”，并表示 YEEZY Day 概念并未得到他本人的认可，他明确表示，他对该品牌的一些决定并不满意。然而，新版本继续上架，需求量很大。除了本月重新进货的 adidas YEEZY BOOST 700 V2 “Vanta” 之外，adidas YEEZY Slide “Flax” 也即将推出。作为 adidas YEEZY Slide 的标准配置，一种颜色可搭配整个造型。这次，“亚麻”是首选色调，浓郁的棕色肯定适合任何秋季衣柜。 EVA 泡沫注入结构强调轻盈感，同时通过刚性外底保持耐用性。 adidas YEEZY Slide 的一体式设计在中底和鞋床处饰有轻微凹槽，并带有同色三条纹品牌标识，强调其简约设计。 adidas YEEZY Slide “Flax” 将于 8 月 22 日通过 adidas 和指定零售商上架全球范围内，包括 HBX，售价为 70 美元。在鞋类领域的其他地方，Pharrell 正在发布 adidas Hu NMD Animal Print 的续作，这次是“Blue”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2022/8/adidas-yeezy-slide-flax-fz5896-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 20:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>There Skateboards 预告其 Nike SB Dunk Low 联名款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/there-skateboards-nike-sb-dunk-low-hf7743-001-release</link>
      <description><![CDATA[虽然 Nike 的 Dunk Low 鞋款已经上架了近年来，Nike SB 团队比运动鞋迷们习惯的时间更长，仍在继续打造受到社区欢迎的 SB Dunk Lows。纵观今年的发布阵容，以该运动鞋为特色的两项主要合作即将推出——一项是与 Futura 合作，另一项是与 VERDY 合作。两人对滑板运动鞋并不陌生，不过随着 There Skateboards 刚刚推出了自己的配色，新面孔也加入了他们的行列。除了今年的 SB Dunk Lows 之外，There Skateboards 的这双鞋还采用了深灰色底色，这让他们更加兴奋。覆盖层上的浅灰色。后者的特色是散布着白色插图，森林绿色融入皮革 Swooshes、鞋带和衬里。一款特殊的银色 dubrae 与鞋子典型 Nike SB 鞋舌品牌的重新绘制版本一起准备，而黑色中底和绿色外底完成了这个初步预览。在撰写本文时，There Skateboards 和 Nike SB 都没有透露有关该鞋款的细节。发布了他们的合作 Nike SB Dunk Low 配色。请继续关注更新，包括官方视觉分解，因为这双鞋目前预计将于今年秋天通过 Nike SNKRS 和精选滑板店上架，起价为 135 美元。在 Instagram 上查看这篇文章 分享的帖子还有（@thereskateboards）点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/there-skateboards-nike-sb-dunk-low-hf7743-001-release</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 19:50:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>COMME des GARÇONS HOMME PLUS 的 Nike ACG Mountain Fly 2 Low 本周发售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/cdg-homme-plus-nike-acg-mountain-fly-2-low-release-date</link>
      <description><![CDATA[川久保玲与 Nike 合作无数她的品牌 COMME des GARÇONS HOMME PLUS 将于本周推出带有 Swoosh 的最新鞋履项目。去年 6 月，在该品牌名为“Beyond Reality”的 2024 年春夏大秀上，两人准备了三种单色配色的 Nike ACG Mountain Fly 2 Low。一如既往，两人都坚持 COMME des GARÇONS HOMME PLUS 对黑色的偏爱白色，因为三对都没有颜色。全白和全黑的外观带有鲜明的对比，而第三个版本则以双色调的方式呈现，黑色和白色在越野运动鞋上共享空间。鞋舌和后跟处饰有 ACG 品牌等标准细节，而栓扣鞋带处则饰有精致的“CDG HOMME PLUS”品牌标志。鞋带系统中添加了银色 D 形环，而联名鞋垫则是这对组合的另一个亮点。COMME des GARÇONS HOMME PLUS 的 Nike ACG Mountain Fly 2 Low 的所有三款版本将于 3 月发布22 日将通过 Dover Street Market 和 COMME des GARÇONS 全球门店发售，售价为 260 英镑（约 331 美元），随后不久将通过 COMME des GARÇONS 零售商发售。在 Instagram 上查看此帖子伦敦多佛街市场 (@doverstreetmarketlondon)点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/cdg-homme-plus-nike-acg-mountain-fly-2-low-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 18:46:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FKA Twigs 参与 Two Shell 的 Glitchy 曲目“Talk to Me”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/fka-twigs-two-shells-talk-to-me-stream</link>
      <description><![CDATA[FKA Twigs 被 Two Shell 选中为其最新舞蹈进行专题报道曲目“跟我说话”。这对英国二人组合在车库和互联网时代制作的影响下，以激烈的节奏逐渐在英国舞台上开辟了自己的一角。一月份，Twigs 在她的 Discord 上透露，她个人是 Two Shell 的粉丝，因此合作不可避免。 《Talk to Me》是她自 2022 年的 CAPRISONGS 混音带以及她 4 月份在 Yung Lean 的《Bliss》中亮相以来的第一首新音乐。这首新歌以一段糟糕的俱乐部节奏开始，Twigs 结结巴巴地说：“我只是想和你谈谈。”快速的重击提供了一个回溯，而歌手低吟出一段相思病的叙述。“我只想和你说话/打电话给你，我无法停止/即使我知道你永远不会接电话，”她唱道。 Twigs 目前正在工作几年前搬到布拉格后，受到这一场景的启发，她制作了下一张黑胶唱片，一张电子专辑。 “它很深，但并不悲伤。我不再悲伤了，”她描述了这张唱片，并指出她的主要合作者是英国 DJ Koreless。该项目的发布日期尚未公布，但预计将于 2024 年某个时候发布。现在，FKA Twigs 已在全球各地串流 Two Shell 的“Talk to Me”。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/fka-twigs-two-shells-talk-to-me-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 18:24:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新调查表明达米恩·赫斯特错误地确定了他的甲醛动物雕塑的日期</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/damien-hirst-formaldehyde-animal-sculptures-guardian-investigation</link>
      <description><![CDATA[达米恩·赫斯特目前正在展出他迄今为止规模最大的展览之一，已有数百年历史法国南部的葡萄园展览空间。展出的是许多新的著名作品，例如他在甲醛中包裹的动物系列。后一个系列的第一部作品被称为“生者心中死亡的物理不可能性”，创作于 20 世纪 90 年代，当时正是这位英国艺术家在 1995 年获得特纳奖的上升时期。然而，《卫报》报道称，几件可追溯到那个时期的甲醛雕塑据称是在 2017 年创作的。特别是三件描绘了两只小牛、一只鸽子和一条鲨鱼的作品，在赫斯特的员工创作这件作品之前，没有显示出任何存在的痕迹。格洛斯特郡工作室过去七年。这三人都曾在世界各地举办过展览——从 2017 年香港高古轩画廊到慕尼黑城市与当代艺术博物馆正在进行的展览。艺术品的创作日期表示其创作时间，但某些例外情况会包含破折号，例如“1993-1999”，这是过去赫斯特甲醛作品的日期。该系列的第一部《生者心中死亡的物理不可能性》提出了一个问题，即原来的鲨鱼已经被侵蚀，导致其买家美国亿万富翁史蒂夫·科恩付费更换它。 “这是一个很大的困境，”赫斯特此前谈到这个问题时说道。 “艺术家和保护者对于什么是重要的、原始艺术品还是初衷有不同的看法。我是观念艺术出身，所以我觉得这应该是有意为之。这是同一个作品。但陪审团将在很长一段时间内得出结论。”虽然赫斯特和他的律师坚持认为艺术品的实际制作不是其原始日期，“而是艺术品背后的意图和想法”， 《卫报》的报告重点指出了他的几次最新迭代要么错误地将终点日期定为 1999 年（而不是 2017 年），要么完全放弃了日期。请在此处阅读完整报告。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/damien-hirst-formaldehyde-animal-sculptures-guardian-investigation</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 18:21:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯纳的开放式运动鞋如何成为巴西街头文化的灯塔</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/kenner-rakka-sole-technology-footwear-brazil-lookbook</link>
      <description><![CDATA[巴西鞋履品牌 Kenner 始终植根于永恒的酷感和肆无忌惮的创造力，灵感来自加州富有感染力的街头风格和冲浪文化，并与里约热内卢蓬勃发展的舞蹈和艺术场景紧密相连。 Kenner 受创始人 Peter Simon 原创鞋款的启发，设想了一种颠覆性的露趾鞋设计，开发了该品牌的 Rakka 鞋底技术，这是一种创新的混合鞋底，采用 EVA 记忆泡沫和硫化橡胶的组合。早期的营销策略强调了该系列对冲浪和海滩的吸引力，但肯纳引人注目的设计很快就获得了运动鞋爱好者的意想不到的追随，他们青睐这款鞋的多功能性、耐用性和轻便性。正当巴西放克音乐复兴之际，Kenner 鞋在大舞台上首次亮相，巡演艺术家和当地音乐家选择在现场表演中炫耀 Kenners。2021 年，唱片艺术家 FBC 和 VHOOR 发行了“De Kenner”，一首倡导肯纳斯运动乐趣的舞曲。肯纳拥抱这种大张旗鼓，采用了社区优先的营销方式，通过艺术家主导的活动和社交媒体内容来关注巴西新兴的街头文化运动。 2022 年，Kenner 与巴西说唱艺术家 L7NNON（因巡演时因运动 Kenners 而闻名）合作，共同开发了自己的凉鞋系列，成为 Kenner 最畅销的合作作品之一。 “对我来说，它非常让人回想起我的童年，是一个渴望的对象。即使在今天，当它到达家里时，我也会感到疯狂，现在上面有我的名字，更是如此，对吗？它代表了很多，与一个人合作的荒谬的胜利。”我一直对这个品牌充满热情，”L7NNON 谈到这个热门系列时说道。 “它代表了那些出身低微、认为这个产品很有价值的人的自尊。这不是价格的问题，而是一个梦想。当你拥有第一个 Kenner 时，你就知道这意味着什么当地艺术家经常在充满活力的街头壁画中向该品牌致敬，迄今为止，已有 70 多首歌曲以 Kenner 的名字命名，体现了其与巴西街头服饰和舞蹈社区的联系。 Je M&#39;appelle Brazil 的创意总监兼联合创始人 Samir Bertoli 在谈到该品牌的迅速崛起时指出，Kenner 与当地创意人士一起站稳了脚跟，在巴西各州开辟了街头时尚的新领域。 “当第一个街头文化美学在巴西开始形成时，Kenner就在那里。我认为它代表了一个统一点，因为来自巴西所有州的所有街头美学都穿着Kenner。Kenner有一个独特的身份，它使它看起来轻松打造街头所认同的强烈美感，这既不容易也不简单。”Kenner 与 Cartel 011 一起巩固了其在时尚领域的地位，推出了混合型 Rakka Siren，这是一种超现代的传统设计，体现了该品牌的诀窍创新、突破界限的鞋类。本月，Kenner 携四款车型登陆美国，旨在提供最佳功能，同时向里约热内卢的街头文化致敬。 Rakka Slide Pro 和 Rakka Mezkla 结合了运动鞋和凉鞋的实用性，提供先进的足弓支撑，同时提升了典型的开放式鞋型。 Rakka Boot 等复杂的设计采用高帮尼龙搭扣系带系统打造而成，引人注目，证明了该品牌重新构想鞋类原型的能力。最后，运动型 Rakka Ultra Force 仍然是 Kenner 的畅销产品，它是巴西文化的灯塔，通俗地讲就是它在地板上跳舞时发出的标志性声音的代名词。自从更倾向于街头文化以来，Kenner 在 Instagram 上积累了近 140 万粉丝，唱片艺术家 Masego 和 Anitta 都曾佩戴过它。 Kenner 的经典设计，包括 Rakka Boot、Rakka Mezkla、Rakka Slide Pro 和 Rakka Ultra Force，赏心悦目、脚感舒适，融入了里约热内卢的节奏，点燃了巴西的创意亚文化。随着在美国的推出，Kenner 着眼于吸引西方市场。在上面的画廊中查看该品牌丰富的鞋履设计档案。访问该品牌的网站购买 Kenner 的最新鞋履系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/kenner-rakka-sole-technology-footwear-brazil-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 18:16:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Atiba Jefferson 任命 Vans 为“品牌策展人”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/atiba-jefferson-vans-skateboarding</link>
      <description><![CDATA[2024 年对 Vans 来说是新开始的一年：该公司最近推出了 OTW By Vans 子品牌推出了 Vans Premium Classics 系列，现已任命 Atiba Jefferson 担任“品牌策展人”。 Atiba 的角色到底意味着什么？根据一份新闻稿，随着该品牌继续激活其新的“永远推动”精神并推动进步，无非是重新发明滑板运动（自 Vans 成立以来一直是 Vans 的核心活动）对公司的意义。尽管这不是一件小事，但你很难找到更适合这项挑战的人：通过他与滑板和 Vans 长达数十年的联系，以及他丰富的摄影作品集所带来的深厚文化名片盒，Atiba 拥有亲密的关系。了解滑板运动与街头文化和流行文化的联系，并且对 Vans 滑板团队非常熟悉，如下图所示。尽管他目前的职责主要集中在策划和定位上，但 Atiba 未来也可能会在产品方面提供帮助。 Vans 全球首席营销官 Drieke Leenknegt 表示：“Always Pushing 是 Vans 推动滑板运动向前发展的承诺的更新。”Drieke Leenknegt 曾在 Nike 工作了很长时间，担任该品牌 20 世纪 00 年代影响者营销与合作的前全球副总裁和 10 年代，最近担任 Timberland 的首席营销官，Timberland 是 VF Corp 旗下与 Vans 并列的另一个鞋类品牌。 “未来一代希望滑板及其周围的文化能够推动进步和积极变革。Atiba 是推动这一发展的完美合作伙伴。”请继续关注有关合作伙伴关系的更多消息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/atiba-jefferson-vans-skateboarding</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 18:14:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bryson Tiller 宣布推出同名专辑，放弃“CALYPSO”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/bryson-tiller-album-announcement-calypso-single-stream</link>
      <description><![CDATA[Bryson Tiller 将今天的 Tiller Tuesday 提升到了一个新的水平。蒂勒不仅宣布了他的下一个项目——以同名唱片的形式——而且还让我们一睹了他对新专辑的期待，放弃了“CALYPSO”以继续推出。还有同名专辑的预告片，该专辑植根于技术和人工智能的主题。预告片以一篇关于人工智能危险的敏锐新闻报道开始，然后转向蒂勒在实验室里做饭。 “只是拜托，不要把那东西带回家，”蒂勒的爱人在电话中谈到这位说唱歌手即将完成的弗兰肯斯坦式新创作时说。“我们做到了。他妈的终于做到了。他们把我们排除在外了。”多年。但不能指望他。他是完美的，”蒂勒解释道，向我们介绍机器人。“我希望如此。这是版本 5。我认为版本 1 很完美，但事实并非如此。”播放完整预告片在下面的 Instagram 帖子中。在 Instagram 上查看此帖子 Tiller 博士 (@brysontiller) 分享的帖子 Tiller 的同名专辑标志着他的第四张录音室专辑，将于 2020 年发行《AN N I V E R S A R Y》近四年后发行。 Instagram 上的这篇文章 Tiller 博士 (@brysontiller) 分享的帖子“CALYPSO”标志着该项目的第三首歌曲，继 Tiller 上个月正式发布的热门歌曲“Whatever She Wants”以及他的 2022 年单曲“Outside”之后”。根据 Apple Music 的说法，《Whatever She Wants》成为该项目的第 19 首也是最后一首曲目，被称为“额外”曲目。“我知道距离我们为 BTA 发行第一首单曲已经有一段时间了，但我的孩子需要更多的工作， ” Tiller 在昨晚宣布发行《CALYPSO》时写道。Bryson Tiller 专辑预计将于 4 月 5 日发行。在那之前，请立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《CALYPSO》。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/bryson-tiller-album-announcement-calypso-single-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 17:57:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fahd Bello 是 WAFFLESNCREAM 职业滑冰运动员，帮助当今的年轻人创造更美好的未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/fahd-bello-is-the-wafflesncream-pro-skater-helping-create-a-better-future-for-the-youth-of-today</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/fahd-bello-is-the-wafflesncream-pro-skater-helping-create-a-better-future-for-the-youth-of-today</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 17:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>碧昂丝揭晓《牛仔卡特》专辑封面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/beyonce-cowboy-carter-album-cover-art</link>
      <description><![CDATA[牛仔卡特现已正式离场 10 天。随着预期专辑的临近，碧昂斯在 Instagram 上公布了该项目的封面艺术。在 Instagram 上查看此帖子 碧昂丝 (@beyonce) 分享的帖子与封面艺术一起分享了关于牛仔卡特的长篇声明“这张专辑的制作已经超过五年了，”她开始说道。 “它源于我多年前的一次经历，当时我感觉不受欢迎……很明显我不受欢迎。但是，由于那次经历，我更深入地了解了乡村音乐的历史，研究了我们丰富的音乐档案。很高兴看到音乐如何将世界各地如此多的人团结起来，同时也放大了一些一生致力于教育我们音乐史的人的声音。”当我第一次进入这个类型时所面临的挑战迫使我超越对我施加的限制。第二幕是挑战自我的结果，我花时间将各种流派融合在一起来创作这一系列作品。”她还补充说，她“在这张专辑中有一些惊喜”，包括与“一些才华横溢的艺术家合作，他们[她]深深尊重。”“这不是一张乡村专辑。这是一张“Beyoncé”专辑，”她总结道。在上面的 Instagram 帖子中查看完整的专辑封面，并阅读 Queen Bey 的完整信息。请继续关注 Hypebeast，了解有关 Cowboy Carter 的更多更新，并保持关注请留意这张专辑 - 该专辑将于 3 月 29 日星期五发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/beyonce-cowboy-carter-album-cover-art</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 17:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>John Elliott 2024 年秋季系列带您前往汽车谷</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/john-elliott-fall-2024-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[为了制作他的最新系列，John Elliott 从他的家乡加利福尼亚长途跋涉到意大利摩德纳。摩德纳是艾米利亚-罗马涅地区的一座小城市，也许最出名的是该国的“汽车谷”。它是距离玛莎拉蒂、兰博基尼和帕加尼总部最近的城市。跑车的影响笼罩着设计师的 2024 年秋季系列。埃利奥特 (Elliott) 长期以来一直被誉为运动裤“高级时尚”的缔造者，正如不止一个头条新闻所宣称的那样。然而，通过他的新系列，这位男装设计师提升了自己的风格，推出了更适合欧洲生活方式的单品。版型宽松，模仿意大利运动装，但在保持宽松版型的同时，也明显更加精致。 在他的第一个造型中，Elliott 在羊绒连帽衫内搭了一件拉链领羊毛，搭配黑色靴子和赛车裤。另一张照片中，他将一件黑色高领毛衣和一件春天色的绿色羊毛衫叠搭在一起。破旧的皮夹克、超大太阳镜和由牛仔布和皮革制成的宽松裤子。Elliott 告诉《Vogue》，这个系列是在他参观玛莎拉蒂工厂时诞生的，那里似乎每个人都穿着时尚、百搭的装扮，能够从工作场所过渡到职场。 “我意识到制造法拉利和玛莎拉蒂的人是世界上技能最高、最有趣的人，”他说。 “只要看看这些人的穿着就知道了。这种生活方式给我很大启发。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/john-elliott-fall-2024-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 15:52:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰拉 (Tyla) 和特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 是“Water”混音版中的一对滴水二人组</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/tyla-travis-scott-water-remix-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[11 月份 Tyla 邀请 Travis Scott 进行“Water”混音时，粉丝们疯狂了。今天，二人在这首歌曲的音乐录影带中表现得湿淋淋的，狂野的，通过一系列滴滴答答的视觉效果来补充混音。这段视频由纳比尔·埃尔德金 (Nabil Elderkin) 执导，在泰拉 (Tyla) 的首张同名专辑发行前几天发布。本周五播出。 Tyla 和 Trav 身穿 Balenciaga 赛车服，分别站在热气腾腾的玻璃淋浴间，听她唱第一段主歌和副歌。“当你情绪低落时，让你像火焰一样热/可以让你的一生改变（改变）/她是一个手掌身体，是的，但手腕很简单，”他滑入他的诗句，然后两人发现自己在玻璃的同一侧。播放上面的完整视频。“正在发生的一切都超出了我的梦想，”Tyla 在 Instagram 的标题中分享了她即将开展的项目。 “非洲音乐正在走向全球，我很幸运能够成为推动这种文化的艺术家之一。我已经在我的声音上工作了两年，我已经准备好让世界听到它。” 《Water》混音版现已在所有流媒体平台上播出，敬请关注 TYLA，该歌曲将于 3 月 22 日登陆各地。在 Hypebeast 了解更多内容&lt; /a&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/tyla-travis-scott-water-remix-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 15:35:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Db 推出 40 升随身携带版“斯堪的纳维亚最受欢迎的包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/dbs-launches-a-40l-carry-on-version-of-scandinavias-favorite-bag</link>
      <description><![CDATA[户外旅行品牌Db推出Hugger Carry-on 40L 是其广受欢迎的 Hugger 系列包袋的最新成员，旨在承受旅行的辛劳和最艰难的行李搬运工。该系列非常受欢迎，以至于该品牌声称它是“斯堪的纳维亚半岛的最爱”，“每十分钟”就会售出一款包。新推出的 Hugger Carry-on 40L 是 Hugger 的第七代产品，并加入了包括四个背包的系列和两个滚筒。然而，这款滚轮是三种中唯一一款获得 IATA 批准且适合随身携带的滚轮——空间宽敞，但足够小，足以放入大多数飞机的头顶储物柜中。与该系列中的其他产品一样，新款 Hugger Carry-on 40L 配备了 Db 粉丝所熟知的所有功能，包括该品牌专有的连接系统，该系统允许用户与其他兼容的 Db 包将它们连接在一起。它还采用 Db 的 Rib Cage 结构制成，这种设计特点可以帮助包保持形状，这要归功于由 ABS 制成的“肋骨”内部结构，ABS 是一种坚固的热塑性塑料，能够随着时间的推移承受很大的压力。有多个内部结构网状口袋可存放您的所有配件，羊毛口袋可存放需要存放在无刮擦环境中的物品，以及可快速取用的软垫内胆包，可容纳最大 16 英寸的笔记本电脑。在其底部，两个 80 毫米的轮子可保持Db 声称它们在“任何地形”上都很耐用。Db Hugger Carry-on 40L 现已通过 Db 网站和官方库存商发售，售价为 249 英镑/299 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/dbs-launches-a-40l-carry-on-version-of-scandinavias-favorite-bag</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>