<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 18:16:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>走进大都会艺术博物馆的“睡美人：重新唤醒时尚”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/met-costume-institute-sleeping-beauties-reawakening-fashion-exhibition-info</link>
      <description><![CDATA[在 Cardi B 的盛大到来和 Doja Cat 的湿 Vetements 中瞧，周一的 Met Gala 为服装学院 2024 年春季展览“睡美人：复兴时尚”的开幕提供了一场适当的盛宴。这个巨大的陈列柜展示了大约 220 件跨越四个不同世纪制作的服装和配饰，“通过第一手研究、保护分析和多种技术，重新激活了博物馆藏品中杰作的感官能力”，并将向公众开放5 月 10 日。“当一件衣服进入服装学院收藏时，它的地位就永远改变了，”展览的描述中写道。 “曾经是一个人生活中至关重要的一部分，现在变成了一件静止的‘艺术品’，无法再被佩戴、听到、触摸或闻到。”该展览旨在通过一系列技术工具重新点燃这些历史悠久的时尚单品，包括人工智能、计算机生成图像、X 射线、视频动画、光投影和音景。该画廊以自然为主题，分为三个类别——地球、空气和水——并按主题细分，如“罂粟”、“贝壳”和“美人鱼”。博物馆表示：“在很多方面，自然都是时尚的终极隐喻——它的重生、更新和循环，以及它的短暂性、短暂性和转瞬即逝。”香味专家兼顾问西塞尔·托拉斯复制了某些礼服的确切香气。和特定的人（如保罗·波烈 (Paul Poiret) 的缪斯丹尼斯·波烈 (Denise Poiret) 和女继承人米莉森·罗杰斯 (Millicent Rogers)）通过微过滤器提取分子。客人们可以分别在 Dior 和 Lanvin 的礼服中闻到香豆素（烟草和干草的成分）和苯甲醛（蜂蜜和杏仁的碎片）的味道。在其他地方，社交名流 Natalie Potter 的 1931 年 Callot Souers 婚纱配备了自己版本的 ChatGPT ，让游客可以向“人鱼新娘”提出自己的问题。 Yves Saint Laurent 1988 年春季高级时装“Iris”连衣裙“涉及 600 个小时的手工制作、250 米的丝带、200,000 颗珠子和 22 种颜色的 250,000 个亮片”，并通过投影展示了这件礼服的纯粹工艺，由CGI 11,200 帧。 SHOWstudio 的 Nick Knight 担任了此次展示的许多技术活动的顾问，其中还包括人工智能制作的甲虫翅膀与 Dries Van Noten 的外套聊天的视频。 Francesco Risso 为 Marni 设计的 2024 年春季系列中的多件单品都浸入了调香师 Daniela 的香水中。安德里尔（Andrier）调制了一种香气，灵感来自里索“十四岁时在巴黎访问时与一位年轻人的偶遇”。同一季，高桥淳 (Jun Takahashi) 为 Undercover 设计的“Deep Mist”系列中的 3D 打印蝴蝶连衣裙代表了展览的环境情绪板，还有无数可追溯至 18 世纪和 19 世纪的昆虫包裹法式纽扣。 “美女”这个术语用来指一件历史悠久的服装，它太精致了，无法穿在人体模型上，而必须躺着展示。该研究所补充道：“睡眠是服装健康和生存的重要保障，但就像在生活中一样，它需要暂停生与死之间模棱两可的感官。” “这次展览提醒人们，尽管这些特色时装注定要在博物馆的围墙内安全地永远沉睡，但不要忘记它们的感官历史。” 睡美人：唤醒时尚将于五月在大都会艺术博物馆服装学院开放10 日至 9 月 2 日。通过上面的画廊查看内部。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/met-costume-institute-sleeping-beauties-reawakening-fashion-exhibition-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 18:09:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查看 Pratt 2024 年毕业生时装秀的杰出系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/pratt-2024-graduate-runway-show-collections</link>
      <description><![CDATA[Pratt Fashion 前往布鲁克林的 Powerhouse Arts 举办年度时装秀，展示其系列的时装设计毕业生。今年的活动简单地命名为“The Show”。在 300 多名嘉宾面前，20 名毕业生展示了 8 到 12 套造型，以及配饰和鞋履，总计 180 件。展示其系列的设计师包括 Shayna Block、Sean McGiveney、Nyta Brace、JunxuanG​​uo、JeffGuangxhouCai、LuLuyaoTang、ScottJunjieWang、ZoeKnaack、AnnaFelton、LavenderNaduoLuo、MadisonNewcombe、DayeonJeong、Malek Rasmussen、Shuyan (Jane) Jin、Jen Sohyun Park、Eiligh Orff、Isabelle Shin、Zhouyi Wang、Brendan Sheerin 和 Emilio Pompetti。最后一位亮相的设计师 Pompetti 展示了色彩缤纷的成衣街头服饰阵容。设计师在超大号纽扣短袖和长袖衬衫上绘制图案，为每件服装注入新的活力。在其他造型中，宽松的牛仔裤和裙子搭配斜挎包。配饰借鉴了当代潮流，其中一位模特穿着长袜和系带芭蕾平底鞋。演出结束后，Pompetti 获得了 2024 年 Christopher Hunte “On Point” 奖，这是一笔 10,000 美元的奖金，以纪念已故的普拉特教授。当晚的其他亮点包括 Madison Newcombe 对国内材料的有趣重新配置，使用桌布来制作裙子并将结束模特包裹在被子般的斗篷中，以及 Jeong 塑造和构建轮廓的艺术方法。当晚还庆祝了 Marni 创意总监 Francesco Risso，他因其在时尚界的工作而被授予 Pratt 时尚远见奖以及他与年轻和新兴设计师的努力。里索上个月访问了普拉特，参观了学生的藏品。“我在普拉特的走廊里度过了美好的一天，体验到了学生、老师和教授们如此美好的承诺和创造力，”他说。 “没有比这更好的情况让我为获得这个奖项而感到自豪了。我很荣幸能够体验到这一点……因为教育一直是我去年的重点工作之一。”点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/pratt-2024-graduate-runway-show-collections</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 18:06:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抢先体验 Travis Scott x Nike Shark-A-Don “Sail”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-nike-shark-a-don-sail-first-look-info</link>
      <description><![CDATA[鞋履合作方面，Travis Scott因标志性 Jumpman Jack 轮廓而闻名，该轮廓有“大学红”、“摩卡”、“风帆”、“雷霆蓝”等色调。尽管这是他的标志性合作鞋款之一，但这位说唱歌手还推出了 Air Jordan 1 Low OG 和 Air Jordan 1 High 版本。嗯，随着 Travis Scott x Nike Shark-A-Don “Sail” 的首个造型曝光，该产品目录还在继续增长。这款鞋的皮革和侧鞋面呈现出简洁的美感，出现在“Sail”中，呈现出柔和的灰白色色调。无论是皮革鞋头、麂皮覆盖层、网状中足带还是皮革 Nike Swoosh，整个鞋面都呈现出单色外观。然后，新鲜的白色泡沫中底具有波浪状设计元素，在保持清爽的同时提供了一丝对比。鞋子的最后部分是“Sail”色的外底。Scott 标志性的笑脸标志和 Cactus Jack 品牌装饰在鞋子上，为鞋舌增光添彩。看看上面图库中的第一款产品。Travis Scott x Nike Shark-A-Don 将于今年秋季/假日季节在 Nike 实体店和网上发售。请继续关注官方图片、发布日期和定价。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/travis-scott-nike-shark-a-don-sail-first-look-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:50:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 12 “Red Taxi” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-12-red-taxi-ct8013-162-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：3月份出现后，Air Jordan 12 “Red Taxi” 将于本月晚些时候发售。新款 Air Jordan 12 颠覆了元年“Taxi”配色，以红色和银色取代金色，将于 5 月 25 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，售价为 200 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看下面的初步分类。 原创故事：看起来像《红色出租车》中的一双 Air Jordan 12 已经浮出水面。 1997 年发布时，该鞋款的“Taxi”配色深受粉丝喜爱，而现在，该鞋款即将迎来复兴。虽然与原来的“Taxi”配色相似，但这款鞋确实有自己的红色风格。这款鞋有白色、健身房红和黑色配色。该鞋采用白色滚花皮革鞋面，一直延伸至鞋舌。黑色凸显衬里、鞋跟和挡泥板，银色点缀孔眼。健身房红色突出了“Jumpman”覆盖层以及后跟标签和鞋舌上的品牌标志。黑色橡胶外底使设计更加圆润。Air Jordan 12“Red Taxi”将于 2024 年 5 月 18 日在指定零售商和 Nike 在线商店发售，售价 200 美元。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/air-jordan-12-red-taxi-ct8013-162-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>J Balvin x Air Jordan 3 “Rio” 官方预览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/8/j-balvin-air-jordan-3-rio-fn0344-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[更新：J Balvin x Air Jordan 3“Rio”即将上市。与此同时，这款运动鞋的官方预览已经揭晓。在我们等待全系列官方 Nike 图像发布的同时，先睹为快该品牌的视觉效果，可以预知这款鞋的特色。黑色鞋身搭配多彩渐变色和鞋舌上的金色 Jumpman 标志，同时还配有特殊吊牌。预计该鞋款将于 5 月 22 日通过 Nike 和指定零售商发售，售价为 250 美元。更新：距离我们首次看到 J Balvin 的 Air Jordan 3“Rio”已经过去了 8 个月。现在，我们可以更仔细地观察并更好地了解这款备受期待的运动鞋何时上架。这款“Rio”鞋再次采用紫色到黄色的渐变色，是去年“Medellín Sunset”的继任者，这次是为了向这位哥伦比亚艺术家的儿子致敬。有关这双鞋的更多信息，请查看我们下面的初步报道，因为这款运动鞋现定于 5 月 22 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起售价为 250 美元。原始故事：虽然有人看到 J Balvin 和 Jimmy Butler 在纽约市打一场户外篮球比赛可能已经足以吸引人们的注意，但他的鞋子引起了旁观者的注意。这是他与 Jordan Brand 的第四次合作，Air Jordan 3 以前所未见的配色“Rio”亮相。这位哥伦比亚歌手与该品牌的首次合作是在 2020 年 12 月，推出了 Air Jordan 1“Colores Y Vibras”，随后在 2022 年推出了 Air Jordan 2，并在 2023 年推出了 Air Jordan 3“Medellín Sunset”。现在，定于明年推出的“Rio”配色以他 2021 年 6 月出生的儿子的名字命名。即将推出的这款鞋是流行款式的时尚黑色版本，采用黑色、太阳耀斑和全深红色深渊配色方案。鞋底覆盖全黑皮革，鞋头和鞋跟上饰有灰色大象印花覆盖层。其他细节包括多色渐变中底、带有 J Balvin 标志的半透明后跟标签和其他独特元素，将鞋型与他的儿子 Rio 联系起来。敬请关注 J Balvin x Air Jordan 3 “Rio”，该鞋款将于 2024 年夏季在指定零售商和 Nike 线上商店发售，售价 250 美元。在 Instagram 上查看此帖子 Hypebeast Latinoamérica (@hypebeastlatam) 分享的帖子在其他鞋类新闻中，Nike Air Max 97 采用了“橄榄”色调。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/8/j-balvin-air-jordan-3-rio-fn0344-001-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:22:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蒂姆·库克 (Tim Cook) 在 Apple 直播中展示 1-of-1 Nike Air Max '86</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/tim-cook-nike-air-max-86-apple-livestream</link>
      <description><![CDATA[蒂姆·库克正在更新所有观看者的信息在 iPad 系列的创新中，苹果首席执行官巧妙地穿上了一双定制的运动鞋。基于苹果公司悠久的合作历史，库克穿着 Nike Air Max 1 &#39;86 鞋款，这款鞋是为配合新款 iPad 的推出而设计的。 Pro 配备 M4 芯片和新款 Apple Pencil Pro。鞋子采用灰白色网状鞋身和鞋底，挡泥板和鞋头采用独特的柔和“波浪”效果和彩虹斑点图案。 Swoosh 周围和鞋跟上的装饰性缝线向 Apple Pencil Pro 致敬，模仿草图的线条。 Swoosh 也出现在 86 年代的鞋舌上，并附有手写字样“Made on iPad”。 Max &#39;86s 旨在展示 iPad Pro 和 Pencil Pro 的所有高级功能，但不会向公众开放购买。查看 Apple 在 5 月 7 日直播期间发布的所有内容。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/tim-cook-nike-air-max-86-apple-livestream</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:12:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>后帝国时代通过“遗迹”初夏系列扩大了讲故事的范围</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/post-imperial-remnants-early-summer-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[自 Niyi Okuboyejo 于 2012 年创立以来，Post Imperial 一直专注于其围绕协作讲故事的集体力量所做的努力。以至于它不仅成为品牌核心，而且成为一种个性特征。因此，无论是真正的品牌合作还是寻求其他创意人员帮助的主线产品，该品牌不断看到共享故事的力量并提升这些体验。因此，为了继续发展，该品牌推出了全新的初夏系列。名为“Remnants”的新系列进一步深化了该品牌的做法，即使用由当地非洲工匠通过传统技术制作的美丽而充满活力的纺织品和款式，将经典与现代融为一体。此外，该系列还从艺术家 Noah Purifoy 和 El Anatsui 的灵感中汲取灵感。因此，该系列单品体现了艺术家从所处环境中寻找单品之美的实践。衣柜内有精选的上衣、裤子和帽子，探索色彩，并印有品牌标志性的 Adire 染色印花。因此，无论是带有蒲公英色调圆圈的咖啡色裤子，还是深紫红色的通体方形上衣，这些单品都体现了丰富的传奇文化。另一个亮点是，所有单品均 100% 在尼日利亚采购、染色和制作。您可以在上面的画廊中查看 Post Imperial 的“Remnants”系列，该系列现已在线提供。 点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/post-imperial-remnants-early-summer-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:06:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德雷克马道庄园发生枪击事件，保安受伤</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/drake-mansion-shooting-toronto-home-bridle-path-info</link>
      <description><![CDATA[警方目前正在调查 Drake 多伦多豪宅外发生的枪击事件。说唱歌手的 Bridle Path 庄园外发生枪击事件，导致他的一名保安受伤。根据多伦多警察督察 Paul Krawczyk 的说法，枪击事件发生在周二凌晨 2:00，当时保安站在住宅入口外。尚未确认枪击发生时德雷克是否在屋内。受害人目前仍在医院接受治疗，伤势严重。克劳西兹克在新闻发布会上还补充说，枪击事件被视频记录下来，嫌疑人在事发后立即逃离了现场。动机尚未确定。 据美联社新闻报道，克劳西兹克还被问到说唱歌手目前与肯德里克·拉马尔的不和是否可能引发了枪击事件。他指出，调查人员已经意识到最近的说唱纠纷，但现在确定动机还为时过早。随着故事的不断发展，请继续关注 Hypebeast。Click在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/drake-mansion-shooting-toronto-home-bridle-path-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:05:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Omar Sha3 和 Ana Barriga 在 BRED 阿布扎比节上揭晓“Harmony in Play”壁画</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/omar-sha3-and-ana-barriga-unveil-harmony-in-play-mural-at-bred-abu-dhabi-festival</link>
      <description><![CDATA[&lt; div&gt;由 HYPEBEAST 主办的 BRED 阿布扎比节最近在亚斯湾海滨结束了其充满活力的展示。在众多景点中，艺术家奥马尔·沙3 (Omar Sha3) 和安娜·巴里加 (Ana Barriga) 创作的《游戏中的和谐：爱、团结和自然的壁画》​​的揭幕，在艺术家之间生动、充满活力的合作中以其表现力元素脱颖而出。 Hypeart Studio 的壁画概括了欢乐、爱、团结以及人与自然之间相互联系的本质。 Ana Barriga 的俏皮美学将理性与情感融为一体，为艺术作品注入了乐趣、俏皮和讽刺的元素。通过她对学习的奉献和对绘画的热情，巴里加邀请观众进入一个想象力至上的世界。奥马尔·沙3补充了巴里加的风格，贡献了一个富含象征主义和普遍主题的叙事。 Sha3的概念探索了人性、自然和家概念之间的深刻联系。从本质上讲，高尔夫旗帜和雄伟玫瑰之间的动态相互作用分别象征着俏皮和爱。中心图像周围是郁郁葱葱的绿色植物和花卉图案，象征着自然之美及其对人类体验的持久影响。通过鲜艳的色彩和丰富的象征意义，《和谐游戏》令人心酸地提醒人们生活的简单快乐以及爱与团结的变革力量。在 Instagram 上查看此帖子 BRED Abu Dhabi (@bredabudhabi) 分享的帖子点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/omar-sha3-and-ana-barriga-unveil-harmony-in-play-mural-at-bred-abu-dhabi-festival</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 16:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>59FIFTY Day 推出新款帽子，表彰 New Era Cap 对体育和文化的影响</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/new-era-59fifty-day-70th-anniversary-collection</link>
      <description><![CDATA[59FIFTY 今年已满 70 岁，庆祝其在体育界的印记和文化方面，New Era 推出了新的 MLB、NBA 和 NFL 帽子。 59FIFTY 是 New Era 创始人 Ehrhardt Koch 之子 Harold Koch 的创意，于 1954 年作为旗舰款式首次亮相；其遮阳板缝线和加固表冠使其成为引人注目的标志设计的理想选择。 59FIFTY 最初由美国职业棒球大联盟球队穿着，后来成为体育迷、收藏家和时尚爱好者的生活方式必备单品。从第一场比赛到走上红地毯，59FIFTY 一直是街头风格的灯塔和运动历史的象征。 5 月 9 日，59FIFTY® Day 将纪念帽子问世 70 周年，推出一系列经过重新设计的帽子设计，融合了复古图案、别针和徽章。 59FIFTY Fitted 长期以来一直统治着体育界，作为 MLB、NFL、NBA 和 WNBA 的官方帽子；在时尚界，它因其文化底蕴和令人惊叹的明星形象而深受人们喜爱——名人、运动员和一些音乐界的大腕都曾穿着这一标志性的廓形。 59FIFTY 是运动鞋文化的代名词，是 Fear of God、UNDEFEATED、thisisneverthat、FELT 和 Aimé Leon Dore 等品牌的合作画布，在街头服饰的兴起和演变过程中改变了其品牌传统。59FIFTY Fitted 以其标志性而闻名特点：结构化的前面板、经典的帽子形状、全冠和可弯曲的平面遮阳板。在这个周年纪念系列中，New Era 采用了日本羊毛等优质面料和纹理图案，即用于内部镶边的炫目的纹理图形，以现代风格焕发复古风格。以柔和的石南灰色合身帽为例，正面饰有白色刺绣“New Era Cap Buffalo, NY EST 1920”，背面饰有“The 5950”字样。这是一种干净、锐利的风格，体现了 New Era 的随性冷静。其他亮点包括两款隐形的全黑款式——一款饰有经过改造的海军蓝圆圈“New Era”标志，另一款则以风格化的字体展示了柔和的“New Era”字标。前面提到的款式是 New Era 网站独有的，但幸运的是，对于收藏家来说，授权款式和原创传统设计都带有定制补丁、别针和徽标。限量版 MLB、NBA 和 NFL 款式采用麻灰色和白色聚酯纤维配色，首次推出定制“59FIFTY 70 周年”徽章。这些帽子上绣有球队徽标（专为您选择的球队量身定制）和定制贴片，提升了复古结构。生活方式必需品，例如深黑色 59FIFTY 合身 A 形框架卡车司机帽，其后部饰有引人注目的金色“New Era”字样和网状镶板，以及两个采用重新设计的“7 1/2”和“7 1/2”设计的独特帽子。 NE” 徽标。每个盖子均带有 59FIFTY Day 内部内容标签和特殊的黑金色胶带，向 New Era 的传统设计致敬。在上面的画廊中查看纪念系列。款式将于 5 月 7 日开始上线，更多独家设计将于 5 月 9 日在 New Era 网站上提供。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/new-era-59fifty-day-70th-anniversary-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 16:01:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>任天堂首席执行官表示 Switch 继任者将于明年内公布</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/nintendo-ceo-switch-successor-update</link>
      <description><![CDATA[多年来，游戏行业一直在传言 Nintendo Switch 的后续产品是什么。随着时间的推移，有些人甚至对没有关于新游戏机的任何消息感到沮丧，因为 Switch 已经问世七年了。任天堂首席执行官古川俊太郎现在通过 X 发布了人们期待已久的 Switch 继任者的最新消息。古川写道，任天堂计划“在本财年内”宣布继任游戏机的消息，也就是在 2024 年 6 月 30 日之前。他还指出了漫长的时间表，称自任天堂在 2015 年 3 月宣布 Switch 以来已经过去了九年多。我是任天堂总裁古川。我们将在本财年内宣布任天堂 Switch 的继任者的消息。自 2015 年 3 月我们宣布 Nintendo Switch 的存在以来，已经过去了 9 年多。我们将举办 Nintendo Direct......— 任天堂株式会社（企业広報・IR） (@NintendoCoLtd) 2024 年 5 月 7 日首席执行官还打消了粉丝们对在即将举行的 Nintendo Direct 上听到更多有关 Switch 继任者消息的期待，他写道，此次活动将严格关注其将于今年下半年首次亮相的“软件阵容”。“请注意，在那次演示中不会提及 Nintendo Switch 的继任者，”古川写道。评论者指出，这篇文章强烈暗示 Nintendo Switch 2 即将推出，即使古川没有直接这么说。明年&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/nintendo-ceo-switch-successor-update</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:49:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西蒙·惠特利 (Simon Wheatley) 的“Silverlink”展览是一封写给伦敦市中心的情书</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/simon-wheatley-silverlink-exhibition-leica-gallery-info</link>
      <description><![CDATA[伦敦摄影师 Simon Wheatley 在捕捉首都地下创意场景方面享有盛誉。继与污垢拥护者 Corteiz 合作之后，这位英国摄影师将伦敦的街道带到邦德街的徕卡画廊，举办一场原始而感性的展览。该摄影展被称为“Silverlink”，将通过以社区为导向的亲密照片来庆祝伦敦充满活力的嘻哈和污垢遗产。 Silverlink 的成立历时 12 年，惠特利最初是在 90 年代末沿着“北伦敦线”旅行的。这条被关闭的铁路后来被重新命名为 Silverlink 列车系统，利用其路径来揭开在不寻常地区发现的伦敦隐藏的年轻人的面纱。在穿越英国郊区时，惠特利记录了分隔伦敦社区的社会经济障碍。在英国政府未能重建承诺重建英国铁路局的 1993 年《铁路法》后，摄影师停了下来。这些前所未见的照片将在伦敦徕卡画廊展出并首次印刷。 Simon Wheatley 的 Silverlink 展览将于 5 月 17 日至 7 月 21 日在 64-66 Duke St, London W1K 6JD 开放。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/simon-wheatley-silverlink-exhibition-leica-gallery-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:49:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>J. Crew 与 BEAMS PLUS 重新合作推出冲浪系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/j-crew-beams-plus-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 2022 年合作之后，J. Crew 和BEAMS PLUS 重聚，为他们的联名设计世界带来全新面貌。这一次，这家总部位于日本原宿的街头服饰品牌借鉴了 J. Crew 的经典学院风风格，推出了一系列“捕捉‘魅力和怀旧’风格的产品”。 50 年代和 60 年代的冲浪文化，灵感源自无尽的夏日和开创悠闲风格的冲浪者。”因此，该系列以各种方式向海岸的沙天致敬。该系列中的佼佼者包括带有俏皮波浪图案的“Old Boy Surf Club”T 恤和复古风格的西装外套，它们采用了几十年前带有复杂图案的纺织品。在其他地方，拉链夹克的中心有多种色调的条纹；卡其色长裤和沙滩短裤采用全身刺绣融入冲浪主题，而彩色条纹上衣则是理想的色彩表达。该系列还包括明亮、千变万化的腰带和带有罗德岛等海滩景点标签的灯芯绒帽朱迪思角岛、蒙托克海龟和新泽西海龟。 Manasquan。最新的 J. Crew x BEAMS PLUS 系列将于 5 月 10 日在 J.Crew 的网上商店上架。请仔细查看上面图库中的产品线。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/j-crew-beams-plus-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:39:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Swatch 为其“辛普森一家”系列增添全新 CLASS ACT 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/swatch-class-act-simpsons-collection-watch-info</link>
      <description><![CDATA[无论是核心产品还是合作产品，Swatch 一直致力于扩大其产品组合。其主要产品之一是《辛普森一家》系列，多年来，该系列推出了季节性多件产品和特别节日优惠。现在，这家瑞士制表商再次拓展了辛普森一家系列，推出了新款 CLASS ACT 手表。作为学生庆祝的手段，CLASS ACT 手表在毕业季到来，无论是小学、大学还是研究生阶段，它都是是时候获得学位和文凭了。为了庆祝 2024 年的毕业典礼，CLASS ACT 手表的表盘上刻有身着毕业装、手里拿着一摞书的丽莎·辛普森 (Lisa Simpson)。鉴于丽莎的聪明才智，她是辛普森家族的明智之选。这款腕表采用大胆的学院风紫色，为整个 34 毫米 GENT 腕表增色不少。除了 Lisa 之外，表盘的另一个突出特点是它的时间显示，它利用乘法 - 迫使您练习所学的数学技能。这款手表的表带也采用紫色调，并以带有心形和数学效果的草图图案细节为特色。CLASS ACT 手表零售价为 100 美元，现已在 Swatch 在线销售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/swatch-class-act-simpsons-collection-watch-info</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:29:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 发布配备 M4 芯片的 iPad Pro 和全新 iPad Air 型号</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/5/apple-m4-ipad-pro-air-new-models</link>
      <description><![CDATA[Apple 宣布将周二，苹果在直播中推出了新版 iPad Pro 和 iPad Air。首席执行官蒂姆·库克 (Tim Cook) 介绍说，iPad Pro 正在更新，配备了下一代 M4 芯片，这是苹果在人工智能领域取得进展的下一阶段。目前所有 iPad 型号均配备 M1、M2 或 M3 芯片，但 M4 被宣传为“极其强大的人工智能芯片”。例如，M4 将允许用户在编辑视频时隔离特定主题。iPad Pro 是苹果最昂贵、最先进的平板电脑。有 11 英寸和 13 英寸两种选择，售价分别为 999 美元和 1,299 美元，厚度仅为 5.1 毫米——苹果称其为有史以来发布的最薄的产品。 Pro 还采用了 OLED 屏幕，与 iPhone 中使用的屏幕相同，以提供更明亮、更饱和的显示效果。据说新的 10 核 CPU 性能提升了 50%，而 GPU 则提供光线追踪功能。在拍照方面，Pro 拥有整体更好的相机，以及可根据环境光线水平自动调整的自适应闪光灯。新款 iPad Air 型号还将提供 11 英寸和 13 英寸版本尺寸分别为 599 美元和 799 美元起。苹果已将前置摄像头移至平板电脑的侧面。为了帮助用户使用新 iPad，苹果还为该设备配备了改进的、更轻的妙控键盘附件（11 英寸售价 299 美元，11 英寸售价 349 美元） 12 英寸）和售价 129 美元的新款 Apple Pencil Pro，配备了“桶滚”和“挤压”等高级功能以及触觉反馈。 Find My 支持适用于 Pencil，现在它可以通过磁性方式存储在 iPad 的侧面，甚至可以充电。这两个版本标志着 Apple 自 2022 年以来首次更新其 iPad 产品线。库克说道。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/5/apple-m4-ipad-pro-air-new-models</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:16:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>