<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 01:14:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Bape重新审视adidas超级巨星</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bape-adidas-superstar-ss25-jr2701-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Bape X Adidas SuperstarColorway：鞋类白色/核心黑色/白色和蓝色和蓝色/鞋类白色/OFF WHITESKUS：JR2701和JR2702MMSRP：JR2702MSRP：TBCRELEASE日期：spring 2025 there there there there topery to to buy to bupe and dididas&#39;to bape and adidas&#39;协作。在二人组的多年时间一起工作，超级巨星已经以各种不同的方式翻转，包括与日本标签同伴社区一起制作的配备助推器版本。这款运动鞋的两个版本都在鞋子的右侧和左侧的三个条纹上都具有Bape Sta图案，分别采用黑色和白色的漆皮。共同品牌的金色杜布拉（Golden Dubrae）与外侧脚跟的箔顶猿头品牌相匹配。将这对完整的是一个普通的脱白色鞋底单元，并在皮革鞋面的底部覆盖了浮雕的迷彩图案。在写作时间，贝普和阿迪达斯都没有确认他们最新的超级巨星轮廓将推出。请继续关注更新，因为我们目前期望的“鞋类白”和“蓝色”配色都可以通过bape和adidas同时下降。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bape-adidas-superstar-ss25-jr2701-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:36:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rombaut和Puma飙升到未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/rombaut-puma-levitation-campaign-interview-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/rombaut-puma-levitation-campaign-interview-info</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:04:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰国第一个在曼谷开放的国际当代艺术博物馆</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/dib-bangkok-thailand-first-international-contemporary-art-museum-bangkok-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 今年12月，泰国将向曼谷开门，这是其第一个致力于国际当代艺术的主要博物馆。位于1980年代的71,000平方英尺的钢铁仓库中，名称为“ Dib”，转化为“原始”或“真实状态”，为其历史，宁静和建筑的宁静视野定下了基调。重新设计由建筑师Kulapat Yantrasast主持，原因是Architecture是为什么建筑的群体，即巴黎卢浮宫正在进行的大修的背后大修。该博物馆的作品由200多名艺术家归纳为1000多种作品，博物馆的产品将涵盖绘画，雕塑，雕刻，摄影，摄影，大规模的装置以及1990年代的新媒体，以及来自1990年代的新媒体。它的首次展览名为《隐形存在》，将以蒙蒂安·布恩玛（Montien Boonma），李·布尔（Lee Bul），安塞尔姆·基弗（Anselm Kiefer）和艾丽卡·夸瓦德（Alicja Kwade）为特色，以表彰创始人已故父亲佩奇·奥萨塔纳格拉（Petch Osathanugrah）的遗产，其个人收藏是该机构的基金会。作为沉浸式装置的冥想空间。其他建筑特征包括15,000平方英里的中央宫廷，一个户外雕塑花园以及传统的泰国中国窗框和天花板，并保存在建筑物的原始建筑中。 在Khao Yai Art Forest公开宣布曼谷Kunshthalle的姊妹地点之后，Dib Bangkok是最新的机构，希望将泰国定位为全球艺术交流中心，并将其令人印象深刻的就职阵容汇集在一起​​，从而使首席领导人的令人印象深刻当代艺术 - 一路上。信息。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/dib-bangkok-thailand-first-international-contemporary-art-museum-bangkok-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 21:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲍比（Bobby）数百人在迪士尼（Disney）有一份新工作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-kim-disney-consumer-products-vice-president-creative</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 鲍比·金（Bobby Kim）在许多人鲍比（Bobby）中更加闻名，标志着一个时代的终结，当时他辞去了数百人的创意总监并关闭了今年早些时候的Fairfax Avenue Shop。现在，他进入了一个新的，在迪士尼乐园（Kim）距离迪斯尼消费者产品的美洲创意副总裁副总裁，这一角色将看到这位前街头服装设计师领导该公司获得美国授权和主题公园创意团队的角色。在新工作中，金将向迪斯尼全球创意高级副总裁马库斯·罗西（Marcus Rosie）报告，他将帮助领导所有玩具，T恤，应用程序，书籍，游戏机，游戏机以及更多商品的概念化和生产，这些商品在迪斯尼商店的电子商务平台上销售，以及在迪斯尼的两人中遇到的两百份迪斯尼的主题公园。数十年来，将品牌建立成街头服装最有影响力的标签之一。此外，金是家庭风格背后的畅销作家，编剧，制片人和大脑，该节日将时尚与食物结合在一起。罗西（Rosie）凭借超过20年的经验，“鲍比（Bobby）的创造力和文化影响力超越了时尚”，“他对创新和真实性的承诺使他成为带领我们美洲创意团队的理想候选人，因为我们继续通过我们的许可，主题公园和迪斯尼商店的企业使消费者感到惊讶，并为消费者感到高兴。” href =“ https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-kim-disney-consumer-products-products-vice-president-crot- frotive- frotive- freative” rel =“ noopener” target =“ _ black” _ black“ _ black”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bobby-hundreds-kim-disney-consumer-products-vice-president-creative</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 21:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UU瓷砖提供了传统瓷砖的功能替代品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/unknown-untitled-tiles-hanger-lamp-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uu瓷砖是巴黎设计工作室的最新企业，未知，无题，以增强功能和现代美学吸引力重新构想不起眼的陶瓷瓷砖。 UU瓷砖系列将活固定装置的功能性方面调整为更建筑的环境，模糊了物体和空间之间的界线。在诺曼底工厂的光泽饰有光泽，手工瓷砖显示在玫瑰木，火热的红色，淡淡的薄荷，浅黄色，浅黄色，深蓝色，蓝色，蓝色的灰色，灰色，灰色，灰色，灰色，淡淡的粉红色和突变的粉红色。该系列包括三个瓷砖型号，包括平坦的标准瓷砖，灯塔和每种颜色的衣架瓷砖。在Instagrama帖子上查看此帖子，以物质和形状（@matterandshape）共享，以获得沉浸式和优雅的氛围，用户可以采用一种对称的单色方法。另外，用户可以在不同的构图中混合和匹配图块，以进行更具创造性的解释。奇异的灯和衣架瓷砖甚至可以单独安装以进行低升更新。多功能应用程序使UU瓷砖集合在其工作中未知的主题和灵活性的主题扩展了。2016年建立的，未知的，无标题的作品，在各种工业设计项目上，包括最近的Rimowa铝件，Rimowa的铝制案例，用于Meta的Portal TV Smart Imbine。 today.Click here to view full gallery at Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/unknown-untitled-tiles-hanger-lamp-release-information</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 20:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pokemon Go正在获得自己的乐高</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/pokemon-go-lego-set-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自从口袋妖怪的启动以来，粉丝一直渴望潜入宇宙，现在，他们也可以构建它。 Pokemon Go和Lego已联手将“世界建设”提高到一个全新的水平。该协作呼吁培训师和建筑商都可以体验各种各样的创意可能性。  该版本将于明年年初推出，这标志着两个大型公司之间的全新多年合作伙伴关系的开始。以前，Pokemon建筑集是由Mattel独家制作的，Mattel拥有了二十年的大部分许可。同时，乐高的合作没有放慢脚步的迹象。该消息遵循LEGO领导的类似的经验合作。上个月，该公司宣布了与一级方程式15周年纪念季合作的一系列滚动弹出式弹出式弹出窗口和竞赛体验的计划。除了面对面的活动外，该系列还将提供一个完整的一级方程式产品范围，其中包括所有十支球队。最近的其他特许经营合作包括“ MAR10”日的限量版和备受期待的一件合作伙伴关系，这是该品牌首次涉足动漫的企业。有关哪些口袋妖怪角色和套装将尚未发布的详细信息，但您可以期望合作将于2026年上架。与此同时，请继续关注Hypebeast以获取更多更新。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/pokemon-go-lego-set-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 20:38:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pharrell用弓箭式的Moët＆Chandon瓶子敬酒他的生日</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/pharrell-is-celebrating-his-birthday-with-bow-tied-moet-chandon-bottles</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Pharrell下个月将转52岁，庆祝Louis Vuitton设计师的生日有什么比LVMH的Premier Champagne品牌的敬酒更好的方法？介绍Moët＆amp; Chandon Pharrell Williams Limited Edition系列，一套定制设计的瓶子，其中包含著名的法国房屋与Skateboard P合作制作的最佳气泡，特别是用于生日。该系列包括三个不同的瓶子，包括限量版，弓形胶囊和珠宝杰作 - 与1892年的档案blue blue the Mighter Blue the Mighter Blue the Mighted Bluet。白点的文字类似于珍珠，而弓形胶囊则没有装饰有珍珠珠的超大织物弓，它们可以像胸针一样兼作。该设计在法国手工制作，采用了镜面的镀铬表面，并由艺术家Astrid deChaillé手写，他使用了89种压纹浮雕珍珠来产生三维效果。此外，由AtelierBaquéMolinié制成的大弓在300小时内，有7,310珠，瓶颈周围是束缚。总的来说，珠宝杰作将以高达30,000欧元的价格出售。“生日最好的部分是想与您一起庆祝的人，” Pharrell在合作的一份声明中说。 “当我年纪大到足以首次与香槟敬酒的时候，Moët＆amp; Chandon是我的参考点。我想这只是一种传统，这是仪式。”Moët＆amp; Chandon Pharrell Williams Limited Edition Collection现已可以在精选零售，美食和酒店地点以及SelectMoët＆amp; Chandon酒吧。看看上面画廊中的设计。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/pharrell-is-celebrating-his-birthday-with-bow-tied-moet-chandon-bottles</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 20:17:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brane Audio的“ Brane X”是专为贝司爱好者而设计的全黑便携式扬声器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/brane-audio-brane-x-portable-bass-speaker-uk-release-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在便携式扬声器的世界中，Brane Audio的Brane X与众不同，因为它的低点可以降低。 We&#39;re talking about bass, of course, the low-frequency parts of a song we tend to hear (or feel) first – something that the Brane X delivers in droves to easily eclipse most other speakers of its size.The Austin-based brand has created what it calls &quot;the world’s first portable speaker with a built-in subwoofer&quot; – an all-black basket-shaped audio device that it claims &quot;delivers a 10x increase in sub-bass without any sacrifice in size or power 消耗”。这是一项非常令人印象深刻的壮举，也是Brane Audio在内部发展的技术突破而实现的：即它的驱动驱动程序（RAD），该品牌说的是Break Hofmann的Iron Law的制度，简而言之，这可以说，这表明说话者必须付出很大的压力，可以通过巧妙地发出大小的启发，而又可以使用大小的Bass note，而又有巨大的声音。 X来自如此强烈。 Brane Audio将RAD描述为“抵消内部空气压力的永久磁体的专有阵列”，这是一种产生深鲈的全新方法，该低音“补偿了使用不对称磁力相对于空气扩展的较高空气压力的较高压力”。换句话说，该公司正在使用磁铁来改变Brane X内部的气压 - 也许只是我们，但我们不禁会想像扬声器内部的微小磁电机和暴风雨（只是我们？）。除了其创新的低音炮外，Brane X还使用四个类D数字放大器构建，这些放大器构建了共同的200瓦。两名中端2.5英寸驱动程序和两个0.75英寸圆顶高音扬声器对这些表示赞赏，前者有助于为听众提供清晰的立体声分离，后者有助于产生Crystal Clear Highs，以及该品牌所谓的“超大范围的Soundstage”。 The speaker is also call-ready and features four microphones that capture your voice wherever you&#39;re situated – the mics are waterproof, too, allowing you to take calls poolside without taking any risks – as well as being compatible with the built-in Alexa voice assistant.In terms of connectivity, Brane X features both Wi -Fi and Bluetooth and can be used natively with streaming services including Spotify Connect, Prime Music, Pandora, Deezer and others, all of which可以通过Brane Audio的同伴在iOS或Android上访问和控制。移动应用程序也是用户可以使用可调节的EQ对所有三个频率进行微调来自定义扬声器的声音。而且，Brane X的核心是其数字信号处理器（DSP）（根据品牌，可以处理超过5亿个EQ计算的定制“发动机”。而且，当涉及到电力时，扬声器容纳了可敬的72瓦小时电池电池，可以使用随附的15伏，6 amp电源在三个小时内快速充电到装满。除了地面破裂的低音，Brane X扬声器上找到的最佳功能之一是其“派对”和“立体”模式。 Brane Audio已使最多八个单独的扬声器同时连接，从而允许用户创建多房间共享的体验。虽然这是一项有趣的功能，但它可能并不适合每个人 - 不过，在立体声中配对几个演讲者更现实，而Brane X Duo则具有令人难以置信的沉浸式的立体声音响体验，与播放音乐和观看电影一样好。虽然它以前在美国独家播放了U.K.K. K. and Brange and Brimand brane brane brane the Brane brane brane now the Brane the Brane brane brane brane brane brane now now now neck and Briender now now now trane x. The speaker is available now priced at £449 GBP / $499 USD.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/brane-audio-brane-x-portable-bass-speaker-uk-release-information&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Brane Audio&#39;s ＆＃039; Brane X＆＃039;是为重贝司爱好者设计的全黑便携式扬声器。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/brane-audio-brane-x-portable-bass-speaker-uk-release-information</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:12:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JR荣誉儿童在伦敦首个Perrotin展览中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/jr-outposts-perrotin-london-exhibition</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  perrotin标志着其新的伦敦空间的首次亮相，该空间是著名法国艺术家JR的个展。该节目扩大了全球难民儿童的声音，将新鲜铸造的白色立方体变成了小型至大型肖像的醒目展示。画廊跨越了350平方米，位于梅菲尔（Mayfair）的心脏地带，与克拉里奇（Claridge）的Artspace咖啡馆相邻。这些孩子在战争或政治动荡中被迫从家里被迫出现在小肖像中，在他前往与贫困的地区旅行期间，包括希腊，都灵，哥伦比亚，卢旺达和毛里塔尼亚。从这项工作中，将120张航拍照片扩大到横幅上 - 在喜悦时刻描绘了孩子，与其环境的严峻现实有意形成鲜明对比。另一个关键的亮点是les enfants d&#39;Ouranos（Oranos的孩子），déplacé·e·e·S的扩展。该系列引用了原始希腊天空之神Ouranos，将JR的主体比作天体人物。画廊解释说：“每张照片的负面因素被转移到回收的木材上，并用黑色墨水加固，以形成对比。” “孩子们变成了发光的轮廓，引起了神性的古典描述。”前哨一直持续到2025年5月3日。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ JR荣誉伦敦伦敦的难民儿童”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/jr-outposts-perrotin-london-exhibition</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:00:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>。</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/swoosh-nike-air-max-1-big-head-origins-hv5776-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: .SWOOSH x Nike Air Max 1 Low Poly “Big Head Origins”Colorway: Light Chocolate/University Red/Hemp/SanddriftSKU: HV5776-200MSRP: $160 USDRelease Date: March 26Where to Buy: NikeUpdate: Nike&#39;s digital-oriented .SWOOSH platform kicked off its Air Max 1 Low Poly campaign last year by putting a经典游戏“ Sport Red”外观的复古游戏风格旋转。从那以后，它继续放下一对基于Lara Croft的“ Adventure”对，现在将推出“ Big Head Origins”配色，引用Donkey Kong。现在预览以前预览，现在将于3月26日通过Nike SNKRS庆祝Air Max Day的起价为160美元。该模型设定为2025年春季的发行版，由奶油网基底座和棕色绒面革覆盖层制成，作为Donkey Kong物理大猩猩角色的复制品。 DK的红色领带和游戏的早期图形被翻译在顶部的孔眼和品牌上，包括锯齿状的皮革面板swoosh和像素化的舌头标签。在与DS Coins和Banana Peel的像素化鞋垫上，还可以找到与Nike Air Coin Heel Logo相似的类似于DS Coins和Banana Peel的像素品牌详细信息。运动鞋放在黄色的中底，上面有一个可见的空气最大单元和定义的棕色外底，而匹配的鞋带则将其搭配在一起。 rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“。swoosh＆＃039; s donkey kong启发的耐克耐克air max 1低poly“大头源”下周降低了下周&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/swoosh-nike-air-max-1-big-head-origins-hv5776-200-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“唯物主义者”预告片在这里，其中包括一首新的日本早餐歌曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/celine-song-materialists-trailer-featuring-japanese-breakfast-song</link>
      <description><![CDATA[   奥斯卡奖提名的作家/导演Celine Song带着一个新的星光熠熠的项目回来了。尽管她以渴望在她广受好评的首张电影《过去的生活》中的渴望而闻名，但《唯物主义者》是歌曲首次进入Rom-Com类型。 A24支持的电影由达科他·约翰逊（Dakota Johnson），佩德罗·帕斯卡（Pedro Pascal）和克里斯·埃文斯（Chris Evans）主演，跟随一位纽约市的媒人，她纠缠在她理想的人（在纸上）和她的善良的人，但雄心勃勃。帕斯卡（Pascal）扮演超级魅力的魅力，而与埃文斯（Evans）的双重机会相遇提醒约翰逊（Johnson），他真正认识了她。除了全明星演员外，预告片还提供日本早餐的梦幻新原创歌曲。这首歌不会出现在米歇尔·扎纳（Michelle Zauner）的新项目中，《忧郁的黑发》（＆sad and soad women），但是，本周五发行的完整专辑发行。这张专辑是在Zauner在H-Mart和Grammy提名的专辑《 Jubilee》中发行畅销书《哭泣》之后的强烈崛起。专辑发行在上个月的单曲“ Mega Circuit”之后，这是一个面对偏执的颂歌解构男性气质。这首歌伴随着与长期合作者亚当·科洛德尼（Adam Kolodny）共同导演的音乐视频。 “唯物主义者”计划于6月13日发布国际发布。您可以继续关注Hypebeast以获取更多更新。 ＆＃039;唯物主义者＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/celine-song-materialists-trailer-featuring-japanese-breakfast-song</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:40:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·米切尔（Tyler Mitchell）对2025年大都会（Met Gala）主题的看法是“致电现代黑人花花公子的情书”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tyler-mitchells-superfine-tailoring-black-style-exhibition-catalogue-met-gala-2025</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在今年的大都会节之前，著名的摄影师泰勒·米切尔（Tyler Mitchell）揭开了一篇针对服装学院的超级精灵的新照片论文：剪裁黑色风格展览目录。米切尔（Mitchell）将镜头转向哈林（Harlem）的现代丹迪斯（Dandies），戴着展览的外观和自己的老式宝石。当大都会（Met）邀请米切尔（Mitchell）拍摄今年的目录时，他提出了更多的东西。他不仅要记录人体模型，而是试图捕捉运动中的蒲公英的本质，这是黑人在整个历史上为量身定制的不可否认存在的生动肖像。372页的“致电现代黑人杜道主义的情书”由米切尔（Mitchell）撰写的随附文章，其中包括米奇（Mitchell）的表演，演讲，表现，表现和现代的探索者，并与他的探索者进行了探索，这是他的风格和现代的绘图，这是他的绘图和当代的绘图，并在努力中绘制了这一范围。这些图像是跨代风格展示的风格，从一个装饰在两件式的合奏中，由设计师和主持委员会成员格蕾丝·威尔斯·邦纳（Grace Wales Bonner）装饰在两件式的合奏中，到一个醒目米切尔（Mitchell）写道。米切尔（Mitchell）写道，就像大都会（Met）即将举行的展览一样，目录从教授和客座策展人莫妮卡·米勒（Monica L.这位艺术家还尊重体现这种男装运动的持久能量的男人和男孩：“您的风格，精神和自信使这种愿景栩栩如生，不仅尊重服装，而且还尊重所有黑色风格，dandyism和全方位的苍蝇的充满活力的遗产，并且通过时间的含义是10月26日，这是一定的，即始终如一的avertion。 2025. The corresponding exhibition catalogue is now available for pre-order on the Met’s website for $75 USD.单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tyler-mitchells-superfine-tailoring-black-style-exhibition-catalogue-met-gala-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看一下今年的Air Jordan 14“法拉利”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-14-ferrari-if5015-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 14 &quot;Ferrari&quot;Colorway: Challenge Red/BlackSKU: IF5015-600MSRP: $210 USDRelease Date: June 11Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s been over half a year since word of the 2014 &quot;Ferrari&quot; colorway of the Air Jordan 14 returning to shelves in 2025 first surfaced.现在，我们首次预览了运动鞋，因为它以其“挑战红色”和“黑色”配色方案返回。与其前身相匹配，红色绒面革上面点头向迈克尔·乔丹（Michael Jordan）的法拉利（Ferrari）550马拉内洛（Maranello）点头，运动鞋的标志性赛车标志在横向上为黄色。碳纤维细节增加了原本黑色的鞋底单位，因为黄色还以脚跟和舌头品牌进入混合物。现在，预计将于6月11日通过Nike SNKRS和精选零售商发行，以$ 210 USD的起价。原始故事：Air Jordan 14“ Ferrari”首次于2014年发行。现在，十年后，更加久久的鞋子将于明年夏天获得回报。这款鞋子是庆祝高峰汽车性能和顶峰豪华的跨界车，直接从标志性的法拉利跑车中汲取灵感，直到其标志性的标志和标志性的法拉利红色。这双鞋带有一座大学红色绒面革鞋面，以增加豪华的效果，使其具有大胆的外观。口音是黑色和黄色的，突出了鞋子的横向上的鞋子徽标以及舌头和脚跟上的约旦品牌。鞋子在中脚上看到了碳纤维镀铬烤柄板，这是对汽车力学的点头。请注意这对将于明年晚些时候到达。 “法拉利”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-14-ferrari-if5015-600-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寂静请揭开高光泽绿色的嘘声</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/silence-please-hush-hi-fi-speaker-studio-monitor-green-release-date-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 基于NYC的Hi-Fi扬声器工作室Silence请透露其模拟Hush Speaker的新变体，这是一家专为丰富聆听体验而设计的工作室监视器，它也紧凑且美观。新版本最初以光泽的黑色发行，以不太微妙的绿色到达，保证在任何空间中弹出。许多工作室的喇叭高音扬声器都以类似的绿色以及主要的红色看到。如前所述，该品牌的许多扬声器都将光滑的饰面隔离到了高音扬声器上，并利用了低音扬声器上的木材和玻璃等多样的材料，新的Hush扬声器完全投入使用类似糖果的饰面，以最大程度地效果。在最近的Instagram帖子中，寂静的总尺寸为7x7x14英寸，请说扬声器“适合纽约公寓的尺寸”。安静的扬声器的技术功能包括4英寸纸锥，tetoron圆顶高音扬声器和铁矿磁铁驾驶员，旨在从任何音乐流派中提供“清晰，温暖和精确”的“雕塑形式”。“雕刻形式”和精心调整的声学是一个既有设计的东西，又是一位既是一个又一次的工具，都使人倾听，这使得又是一位帖子。已知的 - 就像它构建的音乐一样，“继续进行。 the latest updates.See Silence Please&#39;s NYC location information below:132 BoweryFloor 2New York NY 10013United States单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/silence-please-hush-hi-fi-speaker-studio-monitor-green-release-date-information</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 17:36:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>forepatrol＆徒步旅行巡逻队联手加入了锐步的reebok instapump fury</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-footpatrol-hiking-patrol-instapump-fury-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：forepatrol x远足巡逻队X Reebok Instapump furymsrp：180英镑（约合235美元USD）发行日期：2025年3月20日，可以购买：forepatroflolflow footpatroflow footPatrofling footpatroling footpatring forkpink reebok reebok reebok instappump fory is reder is reter in&#39;&#39;三方解释的非常规运动鞋。 Footpatrol于本周早些时候宣布，与挪威标签徒步旅行巡逻队联合起来，为Reebok Instapump Fury特别版提供了新材料和拉链封闭的更新。  精致的外观通过灰白色橡胶覆盖物提供的干净哑光金融层可以增强外壳，从而演变出模型的盔甲。二重奏的奶油和深紫色的氯丁橡胶纺织下层从橡胶面板下方窥视，向构图引入了舒适的合成纺织品。在下面，突出的拱形鞋底分为中性色调的部分，并拥有延伸到鞋面的保护性黑色保险杠。在Instagrama帖子上查看此帖子，由Footpatrol（@footpatrol）共享，这三个合作者中的每个合作者中的每个帖子都以动态位置为代表，脚跟和远足的巡逻徽标在脚跟tabs下方以及Reebok徽章上刻有脚下，并在四分之一面板中印有Reebok的标志。 The purple insoles feature a trio of emblems and word marks on alternating sides, and an ornately decorated outsole showcases the Reebok logo under the toes.Priced at £180 (~$235 USD), the Footpatrol x Hiking Patrol x Reebok InstaPump Fury is set for release on March 20 at the Footpatrol London and Paris stores, as well as the brand&#39;s online商店。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/reebok-footpatrol-hiking-patrol-instapump-fury-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 16:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>