<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2023 18:29:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Grand Marnier 和 Teezo Touchdown 通过“(W)rapping Paper”节目庆祝嘻哈音乐诞生 50 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/grand-marnier-teezo-touchdown-wrapping-paper-video</link>
      <description><![CDATA[金万利在这个假期庆祝嘻哈音乐 50 周年。这个标志性的干邑和橙色利口酒品牌与摇滚和说唱艺术家 Teezo Touchdown 以及豪华礼品公司 UNWRP 联手推出节日“(W)rapping Paper”计划。为了传播送礼精神并为嘻哈音乐最伟大的复古举杯，金万利推出了定制包装纸、“(w)rap”内容和精心策划的鸡尾酒套件，以帮助您启动您的节日庆祝活动。 Teezo Touchdown 将垃圾摇滚流行、朋克和 R&amp;B 的影响与德克萨斯风格的说唱融为一体，凸显了他在音乐和时尚方面的跨流派品味。金万利 (Grand Marnier) 邀请这位说唱歌手和歌手将他独特的魅力和独特的风格融入到由礼品公司 UNWRP 设计的定制包装纸中。这家黑人拥有的小企业由多学科设计师 Ashley L. Fouyolle 于 2017 年创立，是提供与礼品相关的所有商品的一站式目的地。 Fouyolle 巧妙的包装纸和各类文具通过有意而有影响力的设计，为每个人带来难忘的送礼和拆箱体验。Grand Marnier 的节日包装纸上的图案描绘了老式音响设备——音箱、转盘、盒式磁带和 CD 播放器——以及可支付费用的当代音乐设备。向嘻哈和音乐历史的演变致敬。该品牌还与 Teezo 合作，在 Cocktail Courier 上限时推出了 Grand Margarita 的混音版本。 Teezo 对招牌鸡尾酒的现代诠释充满了特殊的原料和独特的装饰，节日主题的鸡尾酒套装还附送一卷免费的独家包装纸。我希望我们对嘻哈音乐和假期的共同热爱能够在产品中得到体现。”Fouyolle 说道。 “我们很高兴能够为消费者带来这份特别的礼物，因为让包装礼物变得更加容易的一件事就是享受美味的鸡尾酒。”为了庆祝节日和嘻哈音乐 50 周年，Teezo Touchdown 也出现在“（w )rap”视频内容在他和金万利的社交渠道上发布。在视频中，他一边包装金万利酒瓶，一边打开漂亮的音乐配件，讲述了自己的音乐之旅、难忘的行业冲突以及对未来的计划。 Teezo 擅长融合意想不到的事物并尝试不同的音乐风格来获取灵感，他还分享了为家人和朋友打造高雅假日氛围的技巧。“金万利的盛大邂逅概念在很多层面上都对我有启发，”Teezo 评论道。对于嘻哈音乐来说，它就是将意想不到的东西聚集在一起，创造出独一无二的声音。在假期里，我希望通过风格、美食和鸡尾酒，为我的朋友和家人创造一种独特而高尚的体验。”金万利还向嘻哈博物馆（Hip Hop Museum）捐款，该博物馆预计将于 2025 年在布朗克斯正式开业。将成为第一家致力于保存嘻哈音乐创始遗产的博物馆。 “金万利很自豪能够成为嘻哈博物馆的首批捐助者之一，与博物馆及其深远的使命建立了真正的合作伙伴关系，”Andrea Sengara 说道。 “金万利的资金将支持博物馆对展品和藏品的研究和策展，包括收购文物、纪念品、历史物品、活动和展览，并聘请该领域的专家和学者。” “(W)rapping Paper”计划倡导音乐与文化的交汇以及嘻哈音乐中根深蒂固的重塑精神。这个节日季，用 Cocktail Courier 独家销售的 Grand Margarita 节日鸡尾酒套件，为人生的盛大邂逅干杯。免责声明：我们不鼓励不负责任和/或未成年人饮酒。负责任且合法地饮酒。 在 Hypebeast 阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/grand-marnier-teezo-touchdown-wrapping-paper-video</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 2 Low “Christmas” 官方图片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-2-low-christmas-dv9956-006-release-date</link>
      <description><![CDATA[更新：关于今年的消息已经过去几个月了Air Jordan 2 Low 的“Christmas”配色首次亮相。现在，随着假期的到来，我们对这款运动鞋进行了正式的细分。黑色、红色和绿色版本仍计划于 12 月 16 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，价格为 150 美元。有关这双鞋的更多信息，请务必查看我们下面的初步报道。 原创故事：虽然还有几周的夏季和整个秋季，Jordan Brand 已经热衷于让我们预览它会带来什么礼物为我们准备了假期。今年 12 月，迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 的运动装印记将通过一批新鞋款配色来传播节日欢乐气氛，其中之一就是刚刚通过泄露的图片曝光的这款 Air Jordan 2 Low “Christmas”。这双 AJ 2 的亮点是表达了 12 月 25 日的庆祝活动。鞋跟下端的模具涂有“冷杉”绿色油漆，让人想起圣诞树和冬青树。 “火红”的色调分散在鞋舌的球和翅膀徽章、加高的后模和四分之一面板的滚边上，这可能是向圣诞老人的服装、鲁道夫的红鼻子和礼品包装领结致敬。其余的底层、鞋舌、鞋带和中底单元均采用全黑皮肤设计，而鞋面则采用灰色和红色拼色设计。有兴趣将此部分添加到轮换中的人可以发现这些掉落将于 12 月 16 日发售，售价 150 美元。如果您错过了，Jordan Tatum 1“Denim”的官方图片已浮出水面。点击此处查看完整图片Hypebeast 画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/air-jordan-2-low-christmas-dv9956-006-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>派尔·莫斯 (Pyer Moss) 举办“The Loot-Out”特卖活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/pyer-moss-loot-out-sale-info</link>
      <description><![CDATA[昨天晚上，Pyer Moss 在 Instagram 上宣布即将推出“The抢夺”销售。即将举行的活动是为了庆祝该品牌成立 10 周年，这将是该品牌举办的第二次特卖会。在 Instagram 上查看此帖子 Pyer Moss (@pyermoss) 分享的帖子“‘The Loot-Out’ 从奢华时尚中汲取灵感该行业的全球衰退、新兴的欺骗文化以及最近美国各地的抢劫狂潮，”这段类似新闻的 Instagram 视频解释道。正如标题所暗示的那样，与会者将能够随身携带尽可能多的衣服出门。此次拍卖将展示数量惊人的成衣、鞋类和配饰——涵盖未发布的服装、未发布的鞋类、档案系列、档案合作、时装秀样品、原型和其他配饰。要获得资格，感兴趣的各方必须购买Pyer Moss 网站上提供门票，提供一分钟和五分钟的访问时间段。一分钟的票价为 100 美元，五分钟的票价为 300 美元。进入后，参加者必须锁好手机和穿戴的物品，然后才能开始指定的抢劫区。毫无疑问，即将到来的“The Loot-Out”促销是一场独一无二的购物活动，这不仅营造活跃的氛围，同时让粉丝有机会更深入地了解 Pyer Moss 的世界。 “The Loot-Out”特卖将于 12 月 21 日至 22 日在纽约举行，门票现已在线发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/pyer-moss-loot-out-sale-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:49:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Polo Ralph Lauren 携手纳瓦霍纺织艺术家 Naiomi Glasses 推出“驻场艺术家”计划</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/polo-ralph-lauren-naiomi-glasses-artist-in-residence</link>
      <description><![CDATA[Polo Ralph Lauren 推出了新的“艺术家驻场”计划与纺织艺术家 Naiomi Glasses 合作推出了一个广泛的系列，这是 Glasses 将为该品牌打造的三个系列中的第一个。作为第七代迪内（纳瓦霍）纺织艺术家和织工，Glasses 将她独特的视野和祖先的设计融入到各种饰有传统纳瓦霍图案的作品中，例如四向十字架、蜘蛛女十字架、蜻蜓和楔形编织。这些图案出现在一系列灵感来自纳瓦霍族土地的单品中，其中亮点包括提花编织毛毯和未染色羊毛外套，突显自然色彩，与厚夹克和牧场外套形成鲜明对比。还有一系列精心设计的单品，旨在体现 Glasses 的个人风格，其中大部分是经典的 Polo 产品，如毛衣、Polo 衫和棒球帽，以现代时尚的形式体现了该系列的灵感。 “驻场艺术家”计划由 Polo Ralph Lauren 创建，旨在更直接地关注那些激发和支持其产品的社区并与其合作，而不仅仅是从中汲取灵感。在纽约市的 Polo Manson 向 Hypebeast 展示该系列时，Glasses 承认，当该品牌与她接触时，她最初感到有些恐惧——她想确保她和她的人民的故事得到适当的细微差别的讲述——但这种恐惧当她意识到该系列如何能够聚焦美国原住民艺术家，并向更广泛的受众介绍纳瓦霍工艺和设计的传奇历史时，她很快就融化了。 “土著艺术家通常不会获得这些大型合作，因为没有人真正关注我们的社区，”她说。 “但是通过这种[伙伴关系]，它很美好，因为我们可以庆祝我们的艺术家，它也将为其他人打开很多大门。”“以新的方式保护这些传统对我作为一名艺术家来说非常鼓舞人心，”她添加。 “现在能够与世界各地的人们分享，通过我的眼睛看到并在服装中栩栩如生，这是一个梦想成真。”为了帮助将这个系列的故事联系在一起，这本造型册以 Glasses 的朋友和家人为特色，这张照片是由奥塞奇族的 Ryan RedCorn 和纳瓦霍族成员 Daryn Sells 在纳瓦霍族的土地上拍摄的。Glasses 还策划了一系列手工制作的银和绿松石珠宝，由来自纳瓦霍族霍皮普韦布洛 (Hopi Pueblo) 的六个工匠家庭制作。 San Felipe Pueblo 和 Zuni Pueblo，全部都是 1:1 的比例，将通过 Ralph Lauren 的渠道出售。最后但并非最不重要的一点是，购买价格的百分比来自于 Polo Ralph Lauren x Naiomi 眼镜系列第一批销售的百分比根据 Ralph Lauren 的新闻稿，Change Labs 将会受益，Change Labs 是一个“以原住民为主导的组织，致力于培育成功的纳瓦霍和霍皮小企业”。美丽和实用，不做作，个性化，代代相传。”拉尔夫·劳伦 (Ralph Lauren) 本人说道。 “将传统工艺最真实的表达带入生活意味着与那些创造和维持这些永恒传统几个世纪的人们合作，并与世界分享他们的故事。这就是等待着我们的机会，这将成为我们公司遗产的重要组成部分。”该系列现已通过 Ralph Lauren 网上商店发售，您可以期待 Glasses 与该品牌合作推出的下一个系列即将上市。 2024年。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/polo-ralph-lauren-naiomi-glasses-artist-in-residence</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:28:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 11 “Gratitude” 指导本周最佳鞋履</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/best-sneaker-releases-december-2023-week-2-air-jordan-11-gratitude-sacai-nike-magmascape-jjjjound-reebok-classic-nylon</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/best-sneaker-releases-december-2023-week-2-air-jordan-11-gratitude-sacai-nike-magmascape-jjjjound-reebok-classic-nylon</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:19:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NIGO 身穿迷彩 Box Logo 连帽衫为 Supreme 摆造型</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/supreme-nigo-teaser-image-photo-tee-bogo-hoodie</link>
      <description><![CDATA[在放弃 Blackmeans 2023 年秋季合作后，Supreme 又重新回归活力Nigo 穿着迷彩 Box Logo 连帽衫的难以捉摸的形象进一步引起了粉丝的狂热。这张图片中，BAPE 的创造者站在空白的白墙上，穿着灰色的 BOGO 设计，该设计首次用于今年 8 月的 Supreme 2023 秋冬系列。年。 Nigo 炫耀他标志性的帽子和墨镜组合，同时将手举到胸前炫耀一枚金戒指。Supreme 没有提供任何有关其可能与 Nigo 计划的进一步背景信息，帖子上的标题相当简单：“尼戈，2023 年。”后来更改为包含照片来源，内容为：“Nigo 由 Ari Marcopoulos 拍摄。”连帽衫将在未来几天内推出，或者可能是我们将在即将推出的照片 T 恤上看到的图像。 Supreme 的最后一款 Photo T 恤于 8 月上市，其中印有 NBA YoungBoy 身穿经典 BOGO T 恤的照片，由 Kenneth Cappello 拍摄，并以与 Nigo 图像类似的方式进行宣传，并附有简单而神秘的标题：“NBA YoungBoy Supreme，2023 年。”无论哪种方式，时间都会真正证明 Supreme 的真正实力。看看上面以 Nigo 为主角的该品牌的最新图片，并在获得更多信息后继续关注 Hypebeast。 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/supreme-nigo-teaser-image-photo-tee-bogo-hoodie</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:18:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Martine Rose 和 Jonathan Anderson 领衔 2023 年时尚奖获奖者名单</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/british-fashion-council-2023-fashion-awards-winners-martine-rose-jonathan-anderson-bianca-saunders-sam-smith-info</link>
      <description><![CDATA[一年一度的英国时尚奖昨晚在伦敦闭幕，欢迎众星云集的嘉宾来到肯辛顿 (Kensington)皇家阿尔伯特音乐厅。这个历史悠久的场馆向 Skepta、Little Simz 和 Lewis Hamilton 等明星开放，上演了精致的红地毯，众多顶尖时尚人才出席。英国时装协会继续表彰英国杰出人才，在日落之后表彰年度领先创意人士。英国时尚奖在向包括 Vivienne Westwood 女爵士在内的伟大设计师致敬的同时，也着眼于目前引领国际时尚的有影响力的人物。乔纳森·安德森 (Jonathan Anderson) 凭借罗意威 (LOEWE) 和 JW Anderson 的变形系列获得了最大奖项，荣获年度设计师奖。最近，Anderson 在伦敦时装周上用粘土巩固了设计，而 LOEWE 的 Anagram 徽标是 2023 年的统治标志。菲拉格慕 (Ferragamo) 的马克西米利安·戴维斯 (Maximilian Davis) 紧随其后，凭借精湛的剪裁和简洁的廓形改造了这个意大利品牌，赢得了英国女装设计师奖。英国男装设计师奖颁给了 Martine Rose，她与 Nike 的合作销售一空，并且最近被任命为 Clarks 的首位客座创意总监。她在整个时装月期间引领了国际鞋类潮流，并以啤酒时代啤酒合作伙伴关系结束了这一年。今年早些时候，BFC 宣布了一个全新的新兴设计师类别，庆祝新兴创意人士的新鲜时尚运动。 Corteiz 和 Saul Nash 有望获奖，最终将男装奖授予 Bianca Saunders，而 Chopova Lowena 的 Emma Chopova 和 Laura Lowena 则获得了女装记者奖。最后，出生于贝德福德的设计师康纳·艾夫斯 (Connor Ives) 回顾了他对国际时尚界的重大影响，荣获 BFC 基金会设计师奖，行业领先的模特帕洛玛·埃尔塞瑟 (Paloma Elsesser) 继获年度模特奖之后。 Charlotte Tilbury、Sarah Mower、Sarah Burton、Joe Casely-Hayford、Sam Smith、Edward Enninful、Michaela Coel 和 Campbell Addy 荣获创造性奖项，概述了他们当晚成功的职业生涯。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/british-fashion-council-2023-fashion-awards-winners-martine-rose-jonathan-anderson-bianca-saunders-sam-smith-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:12:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾丽西亚·凯斯的音乐剧《地狱厨房》即将登陆百老汇</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/alicia-keys-hells-kitchen-musical-broadway-info</link>
      <description><![CDATA[艾丽西亚·凯斯的半自传体音乐剧《地狱厨房》在纽约举行全球首映11 月 19 日在城市公共剧院上映。现在，开演还不到一个月，迄今为止几乎所有演出都已售罄，《地狱厨房》正式登陆百老汇，将于 2024 年 4 月 20 日在舒伯特剧院开幕。《地狱厨房》特色凯斯的新歌以及她的许多经典曲目，例如新编曲的《Fallin&#39;》、《Girl on Fire》、《No One》和《Empire State of Mind》。凯斯本人并不在节目中表演，但据《纽约时报》报道，他与剧作家克里斯托弗·迪亚兹 (Kristoffer Diaz) 密切合作了十多年，后者撰写了《地狱厨房》一书。官方简介如下：在时代广场一侧的一间狭窄公寓里，17-七岁的阿里迫切希望能实现她的纽约梦想。阿里的母亲同样决心保护她的女儿免遭她所犯的同样错误。当阿里爱上一位才华横溢的年轻鼓手时，母女俩都必须面对有关种族、反抗和成长的残酷现实。阿里感到被困住了，直到邻居弹钢琴的声音打开了通往意想不到的友谊和完全不同的未来的大门。玛利亚·乔伊·穆恩、索莎娜·比恩、克里斯·李、凯西娅·刘易斯和布兰登·维克多·迪克森目前都在《地狱厨房外》中出演——百老汇制作，但百老汇演员阵容尚未公布。卡米尔·A·布朗 (Camille A. Brown) 负责编舞，迈克尔·格雷夫 (Michael Greif) 担任导演；格里夫之前的作品包括《吉屋出租》、《Next to Normal》和《亲爱的埃文·汉森》。 Keys 的 AKW Productions 还担任地狱厨房的制片人。地狱厨房将于 2024 年 1 月 14 日结束其公共剧院的演出。请继续关注更多票务信息。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/alicia-keys-hells-kitchen-musical-broadway-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 15:27:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tech 不遗余力地推出首个服装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/nothing-london-first-apparel-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[基于伦敦的科技印记 没有什么可以通过基于 Android 的消息应用程序和用户友好的智能手表来创造自己的氛围。该公司正在放弃创新技术，推出其首个服装系列。 Nothing 的第一款产品包括两件受其超现代背景启发的作品。开场单品向 20 世纪 70 年代的 IBM 工厂地板致敬，并模仿全白色饰面的科学制服，采用半透明纺织品制成的实验室外套式廓形。该服装胸前设有拉链口袋，裙摆通风，腰部抽绳可实现定制贴合。配套衣领和隐藏式后袋完善了外套设计，后面是带有内侧穿孔和蓝色品牌标识的平边帽。这些环保服装采用可生物降解的包装交付，完全避免了垃圾填埋。 Future Nothing 系列将瞄准经得起时间考验的衣橱必备单品，并宣布将于 2024 年推出更多产品。仔细看看上面画廊中 Nothing 的首个服装系列。该外套和帽子将于 12 月 7 日在店内和 Nothing 网站上在线发售。价格从 40 美元到 199 美元不等。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/nothing-london-first-apparel-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 14:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马兰戈尼学院毕业生凭借首个“I AM AI”系列迈入未来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/istituto-marangoni-i-am-ai-collection-info</link>
      <description><![CDATA[马兰戈尼学院是一所领先的时装学院，引导设计专业的学生走向伟大。马兰戈尼学院在欧洲和亚洲设有校区，培养了数代人才，并通过多名人工智能迈向未来。年底收集。马兰戈尼学院的首个“I AM AI”产品突破了传统时尚界限，开辟了未来设计的领域。每个学院的学生小组利用人工智能软件设计了三种代表他们目的地的独特外观。技术算法使他们能够运用独特的设计方法，促进无与伦比的原创性。马兰戈尼学院 (Istituto Marangoni) 最初的佛罗伦萨学院制作的荷叶边女装充满动感。凹痕连衣裙和薄纱外套以结构领口引领潮流，而伦敦则首次推出向中心拉扯的短款服装。米兰的学者们穿着富有质感的花卉礼服拥抱阳光明媚的大街，而孟买则以刺绣罩衫致敬传统服饰。巴黎、上海和深圳推出了反映当地街道的超现代系列，拼凑风格的服装呈现出延伸的手臂、蓬松的底托等。在上面的画廊中仔细看看马兰戈尼学院的首个“I AM AI”系列。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/istituto-marangoni-i-am-ai-collection-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 13:11:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沉浸在 cent.ldn 的烛光绿洲中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/cent-ldn-candle-showroom-london-info</link>
      <description><![CDATA[cent.ldn 正在引领英国蜡烛制造商的一场革命，建立一个不断发展的变形香味王朝。 cent.ldn 由 Hayley Mack 于 2020 年创立，提供可兼作家居用品的定制蜡烛，为当地社区改造维多利亚式庄园。麦克的破旧住宅通过烛光翻新焕然一新，让游客惊叹不已。现代绿洲以模仿功能雕塑的三维蜡烛为主导，打蜡扬声器和酒精饮料与燃烧的玻璃版本一起装饰房间。艺术风格的 BE@RBRICK 住在壁炉中，手握明亮的烛台，用定制的灯具点燃现代主义的房间。这座美丽的住宅采用 Karta 豪华可持续地板设计，考虑到对环境的影响，墙壁上悬挂着 Craig &amp; Rose 的画作，十分精致。陈列室里有合作图片和一个由行业领先的酿酒厂库存齐全的酒吧。在上面的画廊中仔细看看 cent.ldn 的展厅改造。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/cent-ldn-candle-showroom-london-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 12:19:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anicorn 与 SEGA 推出限量版手表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/anicorn-x-sega-limited-edition-watches-release-info</link>
      <description><![CDATA[Anicorn 与 SEGA 合作，为传奇的 SEGA Mega 带来新生命Drive/Genesis 控制台被重新设计为限量版手表，具有三个区域独家迭代。此次合作充分利用了重新定义 20 世纪 80 年代末和 90 年代初游戏格局的游戏机精髓。SEGA Mega Drive（在美国被称为 Genesis）于 1988 年首次亮相，迅速获得全球赞誉，令人黯然失色。到 1992 年，它已成为全球最畅销的游戏机。其设计和引人入胜的游戏库，以《刺猬索尼克》和《愤怒之铁》等经典游戏为特色，标志着家庭游戏的新时代。限量版腕表采用这一设计，具有流畅的曲线，灵感来自 20 世纪 80 年代的高保真系统和跑车，将复古游戏魅力与现代钟表技术融为一体。外壳和顶盖的灵感直接来自于游戏机的复古外观，给人一种切实的怀旧之情。此外，这些手表还采用复古像素字体，让人想起 16 位图形，在视觉上向经典游戏时代致敬。手表的优质皮革表带和展示盒背面自豪地展示了 SEGA MegaDrive/Genesis 标志，象征着游戏机在游戏世界中的不朽遗产。每款手表还采用特殊的包装，让人想起控制台盒，并附有金属编号板和小册子，以庆祝控制台的传统。该手表的迭代包括美国独家、日本独家和欧盟独家，每款都代表最初在各自地区发行的游戏机，每台售价 800 美元。请在下面的视频中查看更多限量版 Anicorn 和 SEGA 手表系列。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/anicorn-x-sega-limited-edition-watches-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 11:56:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hodinkee 与浪琴表推出限量版“Spirit Zulu Time”腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/hodinkee-and-longines-reveal-limited-edition-spirit-zulu-time-watch</link>
      <description><![CDATA[Hodinkee 与浪琴表联手推出限量版浪琴表 Spirit Zulu Time 版腕表自 2022 年发布以来，迅速成为钟表制造商 GMT 表款的最爱。该腕表采用 5 级钛金属制成，这是一种比精钢更轻、更坚韧的合金，精选虽然这款特定型号可能于 2022 年问世，但浪琴表 Spirit Zulu Time 的名字来源于 1925 年生产的第一款具有双时区功能的浪琴表腕表。值得注意的是，该版本以它的名字命名旋入式表背上刻有数字和数字，双向圆形拉丝钛金属表圈上刻有激光雕刻的 24 小时刻度。表壳内部，腕表搭载浪琴表 L844.4 机芯，配对配备硅游丝和磁阻比 ISO 764 基准标准高十倍的组件。该腕表的亮点在于喷砂煤灰色表盘，3 点钟位置设有日期窗口，顶部饰有圆顶蓝宝石水晶玻璃。Hodinkee x Longines Spirit Zulu Time 腕表定于今天（12 月 5 日）通过 Hodinkee 发布官方网站，仅限 500 个示例。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/hodinkee-and-longines-reveal-limited-edition-spirit-zulu-time-watch</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 11:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不插电性能揭示了特斯拉 Cyber​​truck 的越野版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/unplugged-performance-off-road-tesla-cybertruck-version-revealed</link>
      <description><![CDATA[Unplugged Performance，自诩为行业领先者升级特斯拉汽车，往往以升级后的高性能Model S而闻名。由于靠近特斯拉位于加州霍桑的设计工作室，Unplugged Performance与特斯拉似乎有着特殊的关系。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 发布 Cyber​​truck 后不久，Unplugged 也几乎立即公布了这款钢制卡车的性能调校。由于 Unplugged 与特斯拉、SpaceX 和 Starlink 关系密切，该公司经常早于竞争对手为各种特斯拉生产调谐器零件。 Unplugged Performance首席执行官本·谢弗(Ben Schaffer)在谈到Cyber​​truck调校时表示：“这是一种经过精心设计和全面的方法，可以释放Cyber​​truck这头野兽的最大潜力。我们最早将于下周向首批Cyber​​truck客户运送其中一些产品。 “Unplugged 处理有助于改变 Cyber​​truck，赋予其更大、更坚固的外观。看起来像是世界末日后的僵尸场景，可用部件包括 2.5 英寸升降套件，售价 9,995 美元。 Unplugged 透露，“在允许正确的外倾角、主销后倾角和前束对齐的同时，不存在空气冲击达到顶峰的风险。特斯拉 Cyber​​truck 的空气悬架功能保持不变。重型 5 轴 CnC 6061 钢坯加工悬架组件Baja 就绪，并且可高度调节以实现高级对齐选项。”添加后保险杠和硬核拖车挂钩接收器的价格为 3,995 美元，并用更具弹性的 Unplugged Performance INVINCIBLE® 钢部件取代标准塑料后保险杠和后拖车挂钩接收器。”Invincible HD 前保险杠售价为 2,995 美元，而前后碳纤维-纤维挡泥板售价 2,895 美元。HD 岩石滑块售价 2,795 美元，“这种摇杆保护系统完全用碳钢摇杆面板取代了工厂塑料单元，其中包括螺栓固定式模块化岩石滑块，可提供前所未有的强度和对不锈钢的保护钢制车身和电池。”售价 2,295 美元的 Underbody Armor 被描述为“为您的卡车带来乐趣提供罗纹保护。”其他附加功能包括 Starship Starlink 安装座、卡车床存储滑块系统、车轮垫片、摇摆杆快速断开、高-高性能制动盘、街道和越野制动盘、高清车顶行李架套件、三种不同的车轮选择、钢圈锁锻造车轮和轮胎套件、带 50 英寸 LED 灯条的碳纤维引擎盖和高清前防撞杆价格范围从 75 美元到 2,291 美元不等。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/unplugged-performance-off-road-tesla-cybertruck-version-revealed</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 10:07:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TTTMSW 与 BoTT 合作庆祝成立十周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/12/tttmsw-10th-anniversary-bott-collaboration-release-info-lookbook</link>
      <description><![CDATA[Shota Tamada 于 2013 年创立的东京街头服饰品牌 TTTMSW 旨在纪念今年是其十周年纪念日。为了庆祝过去十年，该品牌与另一个东京品牌 BoTT aka Birth of The Teenager 合作。 BoTT 由艺术家 Teito 于 2019 年创立，因生产高品质街头服饰而享有盛誉，其中包括工装、T 恤和饰有俏皮图案和标志性“BoTT”品牌徽标的配饰。这是继与 DAIRKU 和 OLD FOLK HOUSE 合作之后，为纪念 TTMSW 成立十周年而进行的第三次合作。 Tamada 和 Teito 当年是同学，现在又因联名九件套胶囊而重聚。除了 TTMSW 标志性针织 Polo 衫外，这些单品还带有结合了 TTMSW 和 BoTT 图案的联名徽标。该系列拥有一系列服装单品，包括各种颜色的配套运动衫和运动裤套装，以及一套裤子和砖块图案和经典黑色的家务夹克组合。该系列还推出了与大阪袜子品牌 Whimsy 的合作袜子。这些作品预计于 12 月 9 日至 10 日在大阪以及 12 月 16 日至 17 日在东京举办的快闪店发售。 BoTTT POP UP STORE OSAKA 地址：南堀江 1-10-11 西谷大厦 3 号 1F-E , 西区BoTTT POP UP STORE TOKYO地址：东京都涩谷区神宫前 4-27-6 B1点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/12/tttmsw-10th-anniversary-bott-collaboration-release-info-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 09:33:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>