<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 18:20:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Siegelman Stable 推出第二季 FW24 针织服饰</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/siegelman-stable-fall-winter-2024-collection-drop-two-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[在 2024 年秋冬系列首次发布后，Siegelman Stable 继续扩大其季节性系列另一个部分的范围。对于 2024 年秋冬系列的第二部分，这家总部位于纽约的品牌希望超越其标志性风格，转向更广泛的针织服装系列——但又不会偏离其赛马根源太远。与首批 2024 秋冬系列类似，第二部分的设计灵感也来自 1980 年代的风格规范，这一次更倾向于休闲装风格。针织品包括一套男女通用的针织休闲套装，采用奶油色和棕色两种中性配色，以及针织帽和围巾。该系列的主角是全长羊毛大衣，这是 Siegelman Stable 迄今为止最昂贵的产品，标价 2200 美元。结构化的肩部位于轮廓的顶部，超大夹克当然将赛车设计的影响融入到这件作品中，中间配有五金扣件。在 Instagram 上查看这篇帖子 Siegelman Stable (@siegelmanstable) 分享的帖子 窥视上方 Siegelman Stable 2024 秋冬系列的全新一期，并在 10 月 4 日星期五下午 1 点（美国东部时间）在 Siegelman Stable 官方网店购买第二批 2024 秋冬系列中的一件单品。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/siegelman-stable-fall-winter-2024-collection-drop-two-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 18:07:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bottega Veneta 推出 Matthieu Blazy 首款无性别香水</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/bottega-veneta-matthieu-blazy-fragrance-eau-de-parfum-release-info</link>
      <description><![CDATA[继 Bottega Veneta 在米兰举办的 SS25 时装发布会之后，这家意大利时装公司推出了一条新产品线，将 Bottega 以工艺为中心的世界扩展到美容领域。Matthieu Blazy 在该品牌担任创意总监期间备受赞誉的工作现在将随着五款奢华香水的推出而扩展到新的领域。在接受《华尔街日报》采访时，Blazy 谈到了该公司新香水的开发情况。这位设计师告诉《华尔街日报》：“我在第一次见面时就说过，我不想有任何性别化的东西——零……对我来说，在我们生活的世界里，这没有意义。”从这个意义上说，中性香水具有前瞻性，因为奢侈品牌面临着适应年轻消费者不断变化的性别认同观念的挑战。在推动品牌发展的同时，这些香水也植根于其威尼托的传统。香调反映了该品牌发源地的多元文化构成：意大利佛手柑、马达加斯加天竺葵、危地马拉小豆蔻、法国当归油和索马里的没药。从传统的威尼斯吹制玻璃中汲取灵感，这些瓶子采用创新工艺制成，重现了手工吹制的穆拉诺玻璃中的不规则气泡。这些无定形的瓶子顶部是克罗地亚木盖，放在一块 Verde Alpi 大理石上。近年来，奢侈品公司纷纷转变策略，将更多精力放在蓬勃发展的美容和个人护理行业。7 月，Pharrell 以 Louis Vuitton 创意总监的身份推出了自己的首款香水，3 月，瑞典品牌 Acne Studios 与 Frederic Malle 合作推出了首款香水。与上述发布的产品相比，Bottega Veneta 的此次发布是迄今为止规模最大的，零售价也最高，达到每瓶 450 美元。Bottega Veneta 的全系列香水，包括“Déjà Minuit”、“Colpo di Sole”、“Acqua Sale”、“Alchemie”和“Come with Me”，现已在该品牌的网上商店以 100ml 和探索样品套装的形式发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/bottega-veneta-matthieu-blazy-fragrance-eau-de-parfum-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 17:39:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿迪达斯专卖店以 30 美元的价格出售 YEEZY 鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-yeezy-outlet-stores-sale</link>
      <description><![CDATA[继 2022 年 10 月与 Ye 终止合作后，阿迪达斯一直在逐步清理其剩余的大量 YEEZY 产品库存。两年后，三条纹似乎终于开始清仓了：部分 YEEZY 型号已在阿迪达斯直销店以低至 30 美元的价格出售。正如 @laced_heat 在纽约尼亚加拉瀑布阿迪达斯直销店拍摄的视频所示，Yeezy QNTM 和 Yeezy BOOST 700 MNVN 的上架价格比原价 250 美元和 220 美元的制造商建议零售价低 80% 以上。这两款型号很可能是在阿迪达斯今年早些时候大规模补货和销售 YEEZY 时没有售罄而进入供应链的，现在被视为最后的清仓产品，只是尺码较小。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子早在合作关系正式解除之前，YEEZY 系列和 Ye 从鞋类领域的巅峰跌落就已广为人知，即使在合作关系正式解除之后，Ye 仍然继续从产品销售中赚取可观的收入。然而，令人震惊的是，这个曾经每年销售额达 10-20 亿美元的系列——在售后市场平台上也占据主导地位——沦落到与其他日渐衰落的阿迪达斯产品一起占据直销店的空间。尽管合作关系的最后痕迹正在消散，但无论好坏，在过去的 12 个月里，叶一直活跃在鞋类世界中，推出了臭名昭著的 20 美元 YZY PODS 便鞋，最近又将史蒂文·史密斯 (Steven Smith) 从 Yeezy 解雇。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/adidas-yeezy-outlet-stores-sale</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 17:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Faye Webster 和 Kyle Ng 再次携手合作，演绎《After The First Kiss》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/faye-webster-after-the-first-kiss-single-music-video-kyle-ng-brain-dead-stream</link>
      <description><![CDATA[继《Underdressed at the Symphony》之后，Faye Webster 又推出了一首轰动一时的录音室单曲。 Webster 与 Brain Dead 创始人 Kyle Ng 和音乐家 Deb Never 合作，推出了自广受好评的专辑发行以来的首支独立单曲，名为《After The First Kiss》。在交错的弦乐和她那根植于浪漫和反思主题的经典歌词的陪伴下，Webster 用《After The First Kiss》来表达对新恋情的反思。“她让我叫她‘妻子’/ 初吻之后 / 有点戏剧性，但没关系 / 初吻之后，”她在第一节中低声吟唱道。“我计划再见她两次 / 初吻之后 / 我闭上眼睛给她拍照 / 初吻之后。”大约一年前，当 Webster 和 Ng 接受 Hypebeast 采访时，两人的回答都表达了这样一种观点：“我们真的只是好朋友。” Webster 邀请 Ng 执导《After The First Kiss》的音乐视频，视频的重点是对抗性的 LARP 团队进入战斗，其中一个阵营由 Webster 领导，她在场地中央弹奏着她那把相配的绿色吉他，另一个阵营由 Never 领导。立即在 Spotify 和 Apple Music 上播放《After The First Kiss》，并在上面找到音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/faye-webster-after-the-first-kiss-single-music-video-kyle-ng-brain-dead-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 17:19:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从沙到灵：让·米歇尔·奥托尼耶的雕塑颂扬轩尼诗 X.O</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/jean-michel-othoniel-hennessy-xo-sculpture-collaboration</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/jean-michel-othoniel-hennessy-xo-sculpture-collaboration</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科勒驻留计划庆祝艺术与工业 50 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/john-michael-kohler-arts-center-work-in-progress-residency-program-wisconsin</link>
      <description><![CDATA[为纪念年度驻留计划 50 周年，约翰·迈克尔·科勒艺术中心重点展示了当代艺术家和工业工匠之间的协同作用。与全球制造公司 Kohler 合作，此次联展、个人秀和社区节目的呈现通过艺术和工业的相互影响强调了集体学习。艺术中心由 Kohler 兄妹于 1974 年在威斯康星州淡水天堂希博伊根创立，现已成为各种创意背景人士的创新中心。每年，该计划为 12 位艺术家提供为期三个月的实际经验。通过探索陶瓷、铸铁、黄铜、陶器和铸造的形式深度，他们通过工业材料、技术和集体实验培养出新的工艺水平。今年的“进行中的工作”主题将实践之美充分展现出来。在过去的半个世纪里，艺术/工业项目已经培养了超过 500 名校友，其中包括威利·科尔、伍迪·德·奥赛罗、安·阿吉、埃德拉·索托和托马斯·武等艺术家。通过这种思想的共生交流，艺术家和工匠相互寻找灵感，在艺术和设计上达到新的高度，并拥抱行业的创造潜力。艺术/工业驻留计划 50 周年活动正在威斯康星州希博伊根举行，将持续到 2025 年 4 月。有关展览或驻留计划的更多信息，请访问 John Michael Kohler 艺术中心网站。John Michael Kohler 艺术中心 608 New York Ave,Sheboygan, WI 53081单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/john-michael-kohler-arts-center-work-in-progress-residency-program-wisconsin</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:32:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LAM 博物馆技术人员不小心毁掉了啤酒罐艺术品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/lam-museum-beer-can-artwork-thrown-in-trash</link>
      <description><![CDATA[博物馆工作人员有时很难区分艺术品和日常物品，荷兰 LAM 博物馆最近就发生了一起事故。一名代替普通工人的电梯技师错误地将亚历山大·拉维特 (Alexandre Lavet) 的《我们在一起度过的所有美好时光》(All the Good Times We Spent Together, 2016) 扔掉了，以为它是垃圾。这件艺术品是两个手绘啤酒罐，意在唤起友谊的回忆，它被故意放在电梯井内，模仿随意遗留的东西。LAM 以其以食物为主题的艺术和非传统展示而闻名，它将作品放置在意想不到的位置，以鼓励游客以不同的方式看待普通物品。“我们的目标是让人们以新的眼光看待平凡的事物，”博物馆馆长 Sietske van Zanten 在一份声明中说。这位技术人员不知道博物馆的做法，出于善意丢弃了这件作品。幸运的是，这件艺术品在被永久移除之前被从垃圾中找回了出来。策展人 Elisah van den Bergh 清理了雕塑，并出于安全原因将其放置在画廊入口附近更传统的底座上。LAM 博物馆库肯霍夫 14, 2161 ANLisse，荷兰点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/lam-museum-beer-can-artwork-thrown-in-trash</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:25:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ronnie Fieg 揭晓 KITH x New Balance 990v4 和 1000 联名产品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/kith-new-balance-990v4-1000-collaborations-release-date</link>
      <description><![CDATA[KITH 每年都会与 NFL 和 Giorgio Armani 等广泛合作伙伴推出数十甚至数百个联名产品。然而，该品牌最成功的合作之一是与 New Balance 的合作：该合作可以追溯到 2011 年，当时 KITH 和 New Balance 联手举办了首届 574 活动，庆祝 KITH 的第一家曼哈顿门店开业。现在，随着 KITH x New Balance 990v4 和 1000 的全新迭代，这一近 15 年的传奇得以进一步延续。KITH 创始人 Ronnie Fieg 透露，这两款联名运动鞋均是为了配合 KITH 的“101”系列而设计的，该系列是一系列以单色为主的季节性主打产品。990v4 的鞋型于 9 月被曝光，KITH 过去也曾对其进行过设计（最著名的是作为传奇的 United Arrows x KITH x New Balance 997 联名的翻版），采用单色棕褐色调组合，并配有灰白色中底。另一方面，1000 首次获得 KITH 的青睐，其设计以浅蓝灰色调为中心，配以灰白色中底。在撰写本文时，这两款联名产品的发布日期尚未公布。不过，它们很可能在未来几周内上市，因此敬请期待更多信息。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/kith-new-balance-990v4-1000-collaborations-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:20:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JID 推出“31 (FREESTYLE)”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/jid-31-freestyle-single-music-video-stream</link>
      <description><![CDATA[到目前为止，对于 JID 来说，这是相当平静的一年，这位说唱歌手对于他的个人作品发行相当低调，并且很少在少数一次性的专辑中露面。这位说唱歌手在 2024 年推出的一首个人单曲是名为“30 (FREESTYLE)”的自由式歌曲，他于 1 月 1 日迅速发布了这首歌。然而，这位说唱歌手的复出可能即将到来，他将在“30”之后推出另一首名为“31 (FREESTYLE)”的自由式歌曲。目前，“31 (FREESTYLE)”是一首 YouTube 独家单曲，仅在该平台上发布，尚未在任何 DSP 上发布。 JID 邀请了另一位亚特兰大天才 Hollywood Cole 来负责这首歌的制作，同时前往沙特阿拉伯拍摄了一张迷人的视觉效果图。“你是个先知，或者你只为牟利/青春期时，你日渐消逝，从水龙头里啜饮着水/但是，没有钱，没有口袋，没有电路，没有插座/我的插头说着毒品的语言，令人大跌眼镜/锁定，让我感觉像 Pac，这是世界末日/我不参与议会的政策，”他在诗句中以标志性的节奏说道。虽然“31 (FREESTYLE)”现在已经在 YouTube 上发布，但该剪辑仍未进入流媒体服务。在上面的画廊中播放音乐视频。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/jid-31-freestyle-single-music-video-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Wayne 凭借 2013 年 Drake 与 Future 合作的歌曲“Love Me”获得第二份钻石认证</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/lil-wayne-earns-second-diamond-plaque-love-me-future-drake</link>
      <description><![CDATA[Lil Wayne 凭借其 11 年前与 Drake 和 Future 合作的单曲“Love Me”获得了第二项 RIAA 钻石认证。钻石认证由美国唱片协会 (RIAA) 颁发给销量超过 1000 万张的歌曲和专辑。这位说唱传奇人物凭借 2008 年的热门歌曲“Lollipop”于 2022 年获得了他的第一枚钻石牌匾。这位来自新奥尔良的说唱歌手最近对未能入选 2025 年超级碗中场秀表示失望，该表演将在他的家乡举行。韦恩在 Instagram 上以忧郁的语气公开谈论这一情况，他说“这让我很伤心。”这位说唱歌手得到了粉丝、说唱歌手同行和他的阵营的热烈支持，这让他确信自己在打造现代嘻哈音乐方面发挥了奠基性作用。在 Instagram 上查看此帖子Lil Wayne（@liltunechi）分享的帖子尽管遭到超级碗节目的冷落，但这一重大新闻再次确立了这位说唱歌手作为嘻哈传奇人物的标志性地位。韦恩以青少年说唱歌手的身份与路易斯安那州的乐队 The Hot Boys 一起进入舞台，并在 21 世纪初通过 Tha Carter 和 Tha Carter II 等项目培养了成功的个人职业生涯。这位说唱歌手最终通过唱片公司 Young Money Entertainment 建立了自己的帝国，并造就了 Nicki Minaj 和 Drake 等嘻哈明星。在 2024 年的 Lil Weezyana Fest 上，Hot Boys 乐队将于 11 月 2 日在新奥尔良 Smoothie King Center 重聚。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/lil-wayne-earns-second-diamond-plaque-love-me-future-drake</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:59:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Malbon Golf 聘请前耐克高管担任首任首席执行官</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/malbon-golf-hires-former-nike-executive-ceo-aaron-heiser</link>
      <description><![CDATA[经过一年的增长，Malbon Golf 获得了巡回赛专业选手 Jason Day 和 Charley Hull 的赞助，并与 Jimmy Choo 和雷克萨斯等品牌合作，如今，该公司宣布了其发展轨迹中的另一个关键步骤。前 Nike 高管 Aaron Heiser 在时尚行业拥有丰富的经验，他被任命为该品牌的首任首席执行官。 Heiser 将与公司创始人 Stephen 和 Erica Malbon 密切合作，他们将继续担任 Malbon 的联合首席创意官和董事会成员。Erica Malbon 的创业经验主要来自美容行业，她告诉 WWD：“在决定选择 Aaron 之前，我们进行了一年的面试。Steven 和我于 2017 年创立了这个品牌，我们怀着极大的热情，但在时尚和服装方面却缺乏专业知识。”就在一年多前，Malbon 推出了第一款女装系列，Heiser 将确保该品牌继续吸引不同的受众，同时扩大业务规模以实现长期增长。Heiser 则表示：“Malbon 确实已成为一个全球社区，它连接了不同的背景，赞美个性，并在高尔夫球场内外培养了友情。说它绝对是一个火爆的品牌，这是一种轻描淡写，我期待与整个团队合作，增强这种势头，实现下一阶段的增长和发展。”这位时尚高管在耐克工作了 18 年，最引人注目的是担任服装、配饰和授权全球副总裁。此前，他曾在 Armani Exchange、Tommy Hilfiger 和 Gap Inc. 工作。看看第四季度是否会宣布任何新的招聘或合作伙伴关系，这将是一件令人着迷的事情，就像去年 Malbon 的情况一样。单击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/malbon-golf-hires-former-nike-executive-ceo-aaron-heiser</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:41:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博洛尼亚足球俱乐部 1909 推出全黑欧冠球衣</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/bologna-fcs-champions-league-kit-release-info</link>
      <description><![CDATA[欧洲冠军联赛正式拉开帷幕，新一轮比赛正在进行中，目前正值第二轮，数十支欧洲球队同场竞技。今天，博洛尼亚足球俱乐部 1909 将在球场上迎战利物浦，他们身着全新全黑球衣，为本次欧洲冠军联赛献上庆祝。这套球衣由高性能运动服品牌 Macron 设计，意大利队将通过技术上的优雅，让这套球衣在每一次进球中都焕发活力。这套黑色球衣保持了时尚精致的风格，衣领和袖子上点缀着金色、红色和蓝色。该设计是为了庆祝博洛尼亚“冠军联赛之夜”的回归，亲朋好友们齐聚一堂，为当地球队加油打气。宣传视频在 Macron 总部拍摄，球队球员 Ndoye、Beukema、Fabbian 和 Lykogiannis 展示了新球衣。这段 48 秒的视频中，他们穿着全黑的球衣，在闪烁的灯光和俱乐部节奏的映衬下，展示着全黑的着装要求。传统的赞助商标志大胆地印在胸前，置于同色系的星形徽章之上，向冠军联赛标志致敬。最后，俱乐部用意大利领口文字承认了其辉煌的过去，而“博洛尼亚设计”字样则为球衣锦上添花，宣告自己是今年的冠军。博洛尼亚足球俱乐部 1909 的新球衣现可通过俱乐部网站、Macron 和指定店面购买。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/bologna-fcs-champions-league-kit-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rich Homie Quan 的死因被判定为意外服药过量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/rich-homie-quan-cause-of-death-ruled-accidental-overdose</link>
      <description><![CDATA[Rich Homie Quan 的死因已确认。据富尔顿县验尸官办公室称，这位生名 Dequantes Devontay Lamar 的说唱歌手于 9 月 5 日因意外药物过量去世，享年 34 岁。根据《人物》杂志获得的尸检报告，这位说唱歌手死时体内发现了芬太尼、阿普唑仑、可待因、异丙嗪和四氢大麻酚。拉马尔被女友发现死在亚特兰大的公寓里，报告显示没有任何外伤或谋杀的迹象。“拉马尔先生看起来没有警觉、意识不清，也没有呼吸，”声明中写道，没有“医学或潜在疾病”。拉马尔死后的第二天进行了尸检，但法医办公室裁定，死亡原因和方式“有待实验室研究和组织切片显微镜检查完成”。这位说唱歌手的家人在他死后发表了以下声明：“德夸特斯·德文泰·拉马尔以 Rich Homie Quan 的名字闻名于世，他是佐治亚州亚特兰大这座伟大城市的骄傲，他和他的音乐在全球各地传播，代表了亚特兰大。Quan 的遗产将永远作为我们生命的配乐而被铭记。对此，我们心怀感激。”这位说唱歌手的葬礼于 9 月 17 日举行，亚特兰大市正式宣布当天为“Rich Homie Quan 阵亡将士纪念日”。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/rich-homie-quan-cause-of-death-ruled-accidental-overdose</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:05:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Coperni 的巴黎迪士尼乐园秀是时装月的神奇童话结局</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/coperni-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[在巴黎时装周的最后一晚，Coperni 带领法国首都的观众来到了地球上最快乐的地方——巴黎迪士尼乐园，为时装月画上一个神奇的句号。晚上 9:30，宾客们准时进入魔法王国，沿着灯火通明的大街漫步到公园古雅的城镇广场，米老鼠和他的朋友们向兴奋的女士们挥手致意，她们一边喝着香槟，一边分享着兴奋的话语。随即，这群拿着 iPhone 的时尚大军被带到了睡美人城堡，这座亮粉色的堡垒即将在这里展示 Coperni 的 2025 年春季系列。不用说，人群中的孩子格外兴奋。“迪士尼是我们的童年的重要组成部分，也是我们成长过程中的重要部分，”设计师 Sebastien Meyer 和 Arnaud Vaillant 解释道。 “对许多法国儿童，尤其是来自外省的儿童来说，第一次全家到大城市巴黎旅行意味着要去巴黎迪士尼乐园。迪士尼的童话故事和人物，如米老鼠、米妮老鼠、小美人鱼中的爱丽儿、白雪公主、灰姑娘和玛琳菲森，带领我们领略人类情感的复杂图景——友谊、爱、恐惧、勇气、转变。”将水晶拖鞋换成施华洛世奇水晶 Swipe 包，将米老鼠耳朵换成奇幻的皇室服装，最终的系列以三幕来庆祝“青春、怀旧和想象力”：“公园部落”、“恶棍”和“公主变身”。在 Instagram 上查看此帖子 HYPEBEAST Style（@hypebeaststyle）分享的帖子第一部分捕捉了孩子们在公园里奔跑的无忧无虑的精神，复古的迪士尼 T 恤和维多利亚风格的上衣装饰着透明硬纱蝴蝶，类似于您曾经在迪士尼乐园穿过的角色服装。前排观众不禁发出几声“啊哈”的赞叹。这真是太可爱了。第二幕，城堡中爆发出的火焰引出了这场秀，更加令人生畏。在强烈的全黑色调中，Meyer 和 Vaillant 制作了带角的连帽衫、邪恶的长袍和怪异的皮衣——所有服装都采用清晰的剪裁，明显参考了安吉丽娜朱莉饰演的玛琳菲森。结果狡猾而诱人，就像她们的角色参考一样。该系列的最后一章是爱丽儿、白雪公主和灰姑娘留下的印记。西装外套上装饰着鲜艳的花卉贴花；连衣裙采用飘扬的淡色大袖子，显得高贵；紧身衣同样配得上皇冠，缎面蓬蓬裙从腿部戏剧性地飘垂下来。凯莉·詹娜 (Kylie Jenner) 身着最后一套礼服亮相——一件配有合身胸衣和小鹿色裙子的华丽黑色礼服——随后，睡美人城堡中燃放的烟花宣告时装秀结束。在最后一个旋转木马之后，巴黎时装周的社会名流在公园里狂欢直到凌晨——在巴斯光年的激光冲击中相互对决，在超空间山上追逐刺激，大吃米老鼠形状的薯条。谈论一个童话般的结局。在上面的画廊中查看 Coperni 的 2025 年春夏系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多巴黎时装周报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/coperni-ss25-spring-summer-2025-collection-paris-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:01:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克公布 2025 财年第一季度收入下降 10%，推迟原定的“投资者日”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-q1-fw25-report-stock-price</link>
      <description><![CDATA[Nike 的动荡之年仍在继续。就在首席执行官约翰·多纳霍 (John Donahoe) 卸任，为品牌资深人士埃利奥特·希尔 (Elliot Hill) 让路几周后，耐克公布了 2025 财年第一季度的数据——数据好坏参半。整体品牌收入为 111 亿美元，按报告基础计算下降了 10%，按货币中性基础计算下降了 9%。此次下滑的原因是该品牌所有地区的销售额均出现下滑，因为其产品系列被指责过于偏重生活方式且缺乏创新，被长期竞争对手阿迪达斯和 HOKA 和 On 等成长型品牌抢占了市场。报告中其他值得注意的数字包括匡威（隶属于 Nike 旗下）报告收入下降 15%/汇率中性收入下降 14%，整体毛利率略有上升。该品牌还推迟了原定于 11 月举行的“投资者日”，可能是为了让希尔能够提前完全融入自己的角色。“[这些]结果基本符合我们的预期，”Nike 首席财务官马修·弗伦德 (Matthew Friend) 在一份声明中表示，并指出该公司在希尔 10 月 14 日就任首席执行官之前“充满活力”。“如此大规模的复苏需要时间，但[我们看到]早期的胜利。”尽管弗伦德对这些数字持乐观态度，但华尔街的态度略显冷淡。在宣布这一消息后，Nike 股价在隔夜交易中小幅下跌。不过，由于投资者对领导层变动持乐观态度，金融公司 Jeffries 将 Nike 的预期股价从 80 美元上调至 85 美元，不过该公司指出，领导层变动的影响可能要到 2026 财年才能显现。您可以在 Nike 的投资者关系页面上查看完整报告。点击此处查看 Hypebeast 上的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-q1-fw25-report-stock-price</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 14:54:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>