<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Feb 2024 18:15:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Blumarine 为 2024 秋冬系列带来色彩缤纷的柔和触感</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/blumarine-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[Blumarine 新的一天即将来临。去年 11 月，宣布 Walter Chiapponi 将接替 Nicola Brognano 担任 Blumarine 的新任创意总监。在创意总监的大门比以往任何时候都更频繁的时代，该品牌的支持者一直在等待，看看前任 Tod&#39;s 设计师将如何带领这个有千年虫倾向的意大利品牌。现在，这个方向的第一个迹象是 Blumarine 的 2024 年秋冬系列，这标志着 Chiapponi 为该品牌推出的首个系列。随着 Chiapponi 进入 Blumarine 世界，他的方法是采取一种轻松的方式来保持品牌形象的活力。该系列对柔和色彩、纹理和轮廓的使用仍然体现出其核心的浪漫和女性美学。例如，配套的粉色套装采用柔软的针织面料，并配有毛茸茸的球领和精选的花卉印花服装。但在新任创意总监的带领下，该品牌的 Y2K 款式以更精致的剪裁满足了不断发展的节奏。毛茸茸的黄色长袖筒连衣裙搭配猎豹印花紧身裤和海蓝色高跟鞋，白色 3D 花卉连衣裙或闪亮的蓝色连衣裤都展现出这种高度。在整个系列中，设计师们在色彩、印花和纹理上呈现出温和的品味——不畏惧为 Blumarine 的 Y2K 核心世界带来更新的风格。看看上面画廊中的系列，并继续关注 Hypebeast 对米兰的报道时装周。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/blumarine-fall-winter-2024-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:54:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉冈德仁 (Tokujin Yoshioka) 为新三宅一生商店融合历史与未来美学</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design</link>
      <description><![CDATA[在巴黎金三角的中心，明亮的橙色三宅一生新店的中心散发着光芒。设计师吉冈德仁 (Tokujin Yoshioka) 表示，这种色调代表了巴黎唤起的情感，同时也灌输了他希望这个空间给游客带来的情感。它是通过使用亮橙色铝板创建的，这些铝板被应用在两层精品店的墙壁上。 “在三宅一生世界各地的旗舰店中，我尝试将象征性的色彩融入到空间中，以唤起人们对它们所在城市的回忆，”吉冈告诉 Hypebeast。 “这种橙色也是太阳的颜色，给人一种面向未来的能量感。”此外，明亮色彩的运用与19世纪空间的其余部分并置。这种新旧融合是整体室内设计的基本概念，并体现在建筑周围的其他细节上——从透明玻璃家具到传统的水磨石地板。然而，从外观上看，这座建筑的外观与大约 200 年前设计时的样子非常重要。 “我喜欢思考历史和未来，以及今天人们没有经历过的时代，”吉冈说。 “我想通过保留立面和结构元素等历史元素，同时将它们与当代室内装饰进行对比和融合，创造一个象征着未来能量的空间来代表品牌。”“我尝试创造从未见过的空间正如您对吉冈项目的期望，这家商店的风格是简约的。长导轨由拉丝金属制成，镜子与墙壁齐平，显示表面由玻璃面板制成。在商店的中心，米色的凳子提供了一个栖息的地方，并且足够不显眼，不会干扰设计的其余部分。设计师表示：“空间设计简约，细节设计给人轻盈的印象。”例如，透明的玻璃家具和长长的衣架设计，让衣服看起来轻飘飘地漂浮在空中。 “这家巴黎旗舰店是日本设计师与时尚品牌之间一系列合作中的最新成果。三十多年前，吉冈认识了三宅一生，当时他师从自己和仓俣史郎（标志性的布兰奇小姐椅子的创造者）。 “我实际上是通过仓俣史郎认识了三宅一生，”出生于 1967 年的吉冈回忆道。 “在三宅先生的工作室，我为巴黎系列设计帽子和包袋等配饰，并负责展览的装置，包括在卡地亚当代艺术基金会举办的“Making Things”展览”。此后的几年里，设计师与该品牌保持着密切的关系，并在东京、米兰和伦敦等地开设了旗舰店。但是，当为以极简主义为使命的品牌设计空间时，您会从哪里寻找新鲜灵感呢？ “在三宅一生的作品中，我一直注意到新表达方式的挑战，”他说。 “针对这一特点，我尝试创造出以前从未见过的空间。”三宅一生新店位于 28 rue François 1er，将于 2 月 26 日向公众开放。&lt; a href=&quot;https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;吉冈德仁结合了历史和三宅一生新店的未来主义美学&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/issey-miyake-tokujin-yoshioka-paris-flagship-interior-design</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 的 Sounds of an Icon 系列访问巴尔的摩，参加艺术工作坊和画廊体验</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-baltimore-workshops-gallery</link>
      <description><![CDATA[990 是一种标志性的街头服饰风格，自推出以来一直在东海岸主要城市占据主导地位。去年夏天，New Balance 推出了“Sounds of an Icon”系列，访问费城、华盛顿特区和巴尔的摩，深入了解该风格的悠久历史。现在，该品牌正在继续这些努力，回归这些具有文化影响力的城市——这一次，New Balance 来到巴尔的摩，与当地艺术家 Shan Wallace 一起参加摄影和艺术工作坊以及画廊体验。在巴尔的摩出生和长大，Shan 的作品将我们带入巴尔的摩她的社区并尊重这座城市的创造力。她的目标是通过这项工作来保存和展示这座城市的历史相关性，从而提升巴尔的摩的许多创新思想家的水平。为了庆祝这些巴尔的摩的声音，“标志之声”系列将登陆艺术合作组织 Nomünomü。在这里，单将指导研讨会，其中包括她作品中的真实图像，邀请嘉宾根据她的愿景进行拼贴和合作，同时聆听单的创作过程。她过去项目的剪辑将在整个研讨会上放映，让与会者能够一睹她的技艺，并将“标志之声”数字体验带入生活。沉浸式画廊将通过 Shan 的镜头展示巴尔的摩丰富的历史，展示城市并不总是突出的方面。画廊将有一个交互式地图，供客人指示他们自己的巴尔的摩热点，以及展示该模型的不同版本的 990 鞋履展示。客人还可以享用 Cuples Tea House 提供的茶，这是一家黑人女性拥有的精品茶馆，专门提供优质散叶茶。该画廊将于 3 月 2 日揭幕，并向公众开放。开幕后，公共艺术摄影工作坊将于当日中午12点至3点举行。研讨会期间，将为来宾提供工具，送完即止。Sounds of an Icon Gallery — Nomünomü Baltimore709 N Howard St,Baltimore, MD 21201点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-sounds-of-an-icon-series-baltimore-workshops-gallery</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:40:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《GARMS》是一部探索英国黑人时尚影响力的新纪录片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/garms-fashion-documentary-bianca-saunders-clint419-labrum-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/garms-fashion-documentary-bianca-saunders-clint419-labrum-interview-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:56:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gucci 2024 秋冬系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/gucci-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[在米兰时装周上，Sabato de Sarno 刚刚在 Gucci 2024 秋冬系列中展示了他的第二个女装系列。请查看上面画廊中的系列，并敬请关注 Hypebeast 对这场秀的评论。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/gucci-fall-winter-2024-fw24-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>澳大利亚高尔夫品牌 Walker Golf Things 与 Sydney Pitch and Putt Shortees 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/walker-golf-things-shortees-par-3-apparel-collaboration</link>
      <description><![CDATA[由于乡村俱乐部及其严格的要求，高尔夫有时可能会受到不良影响关于着装要求和礼仪的规则，但球场和推杆课程在很多方面都是解决这个问题的方法。这是一个低风险的环境，对于初学者来说更容易上手，但即使是更高级的玩家也喜欢有机会不那么认真地对待游戏。最重要的是，人们被允许通过风格表达自己的个性。这就是为什么由一群现任和前任滑手创立的澳大利亚高尔夫服装品牌 Walker Golf Things 与 Shortees 最受欢迎的悉尼地区球场和推杆球场之一合作的原因。 Shortees 表示：“Shortees 一直很喜欢这种外观和感觉澳大利亚品牌 Walker Golf Things 的产品，他们生产的装备可供您在球场上和去酒吧时穿着。这对我们来说很重要。“该 8 件套系列的灵感源自经典棒球美学，带有细条纹、棒球帽和贴花补丁。一双针织 Polo 衫拉开了亮点，无论是打高尔夫球还是晚上外出都可以穿。两款产品的衣领和左胸均饰有垂直细条纹和联合品牌标识。 Shortees x Walker Stasher 短裤采用轻质微型防撕裂面料制成，更具运动感，但腰带环也使其可以将 Polo 衫塞入裤中穿着。最后，主角单品是 54 Varsity 夹克，采用按扣开合，胸前印有 Walker 品牌标志，背面印有 Shortees 课程的标准号码 54。该系列售价在 45 美元至 180 美元之间可以在 Shortees 或 Walker Golf Things 的网站上购买。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/walker-golf-things-shortees-par-3-apparel-collaboration</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aimé Leon Dore 为 2024 春夏打造核心风格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-ss24-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[进入游戏十年后，Teddy Santis 的 Aimé Leon Dore 仍然坚如磐石深受狂热喜爱——尤其是在纽约市。在继续推广其产品目录的过程中，该品牌发布了 2024 年春夏系列，该系列融合了过去、现在和未来，同时仍保留其核心风格情感。该品牌持续闪耀的地方在于其对平衡风格的理解，男人想要。它具有运动装、准备装和增强型日常风格的所有特征，但又不会因某一特定风格而显得过多。由于这种平衡，它的产品始终保持品味、经典和无可辩驳的多功能性。这一季，这些元素以焕然一新的方式回归。然而，该系列也从地中海和军事风格中汲取灵感。对于运动服装，该系列包括校队夹克、网状运动衫、机车上衣、运动短裤以及火红色保时捷或深橙色 NY 等联名单品大都会毛衣。在准备和休闲方面，亮点包括针织足球套装、手工编织拼缝钩针毛衣、西装外套和夏季短袖纽扣上衣。但这些藏品甚至还不止于此，为它的武器库提供了燃料。其他特别系列亮点包括与 Vanson Leathers 合作制作的机织机车夹克。看看上面图库中的新产品。 Aimé Leon Dore 的 SS24 系列现已在其旗舰店和网上发售。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/aime-leon-dore-ss24-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:21:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>POST ARCHIVE FACTION (PAF) 的 6.0 系列探索形式设计语言</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-6-0-collection-images-release-info</link>
      <description><![CDATA[在上周发布了 6.0 系列的简单预览后，存档后派系 (PAF) 回归，展示其即将发布的功利主义版本的阴暗面。该系列于去年 6 月首次亮相，见证了这个韩国品牌通过不对称、迭代、流动性和技术进步探索“一系列形式语言”。在最新一轮的产品图像中，印记凸显了该系列向皮革领域的扩张物品、女装和配饰。其中脱颖而出的 6.0 LEATHER JACKET 和 6.0 BOMBER 成为该品牌的主打外套系列。前一类包括 6.0 LEATHER JACKET RIGHT，这是该品牌的首款皮革作品，是通过重新设计其广受欢迎的 5.1 JACKET RIGHT 的规格而制成的。后一个部门的前身是 6.0 BOMBER RIGHT，它拥有实用的两层结构和增强的徽标刺绣。顺着这条线，新推出的 6.0 CAP CENTER 将实用性放在首位，用有用的口袋细节装饰传统的狩猎帽。在女装方面，PAF 推出了多种修身廓形，包括 6.0 TOP CENTER 和 6.0 SKIRT CENTER 套装，这些套装通过在身体上伸展的多个剪裁部件来展示大量皮肤。 POST ARCHIVE FACTION (PAF) 的 6.0 系列将于 2 月 26 日通过该品牌的网上商店推出。仔细看看上面图库中的行。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/post-archive-faction-6-0-collection-images-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 16:14:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 2023 年收入飙升 23%，销售额达 6.5 亿美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-2023-revenue-sales-increase</link>
      <description><![CDATA[New Balance 的情况正在好转，尤其是在增加销售量。该公司报告称，2023 年销售额将增长 23%，相当于 65 亿美元。对于主要以鞋子闻名的 New Balance 来说，其中 10 亿美元的销售额来自服装，这标志着该公司首次实现了服装销售额的增长。其服装已突破十亿美元大关。看来New Balance去年的营销策略是成功的。该品牌指出，它在全球拥有 350 名大使，对于通过其网站购买的人来说，去年有 63% 的在线客户是首次购买者。New Balance 表示，它能够通过全球主要品牌的组合来推动销售该公司目前正准备在 2024 年开设 90 家新店，并改造 50 家现有商店。单击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/new-balance-2023-revenue-sales-increase</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:46:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汉米尔顿推出两款《沙丘：第二部分》限量版 Ventura 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/hamilton-dune-part-two-ventura-xxl-bright-dune-ventura-edge-dune-limited-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[&lt; div&gt;汉密尔顿首次透露与《沙丘：第二部分》的合作一周后，这家美国制表商终于推出了将在即将上映的电影中亮相的定制“沙漠腕表”，以及两款纪念合作的限量版腕表。与《沙丘：第二部分》的道具大师道格·哈洛克 (Doug Harlocker) 密切合作，创造了“沙漠手表”——一种体现了弗雷曼独特风格的装置，并且是 Arrakis 独有的。 “当 Denis Villeneuve 和他的团队联系我们，请求帮助他们设计《沙丘：第二部分》的腕部设备时，我们感到非常自豪。这确实凸显了汉密尔顿作为电影制作人中的制表商的地位。”该品牌首席执行官维维安·斯托弗 (Vivian Stauffer) 说道，她表示此次合作是该团队第一次被要求设计实际上不是手表的东西。 Instagram 汉密尔顿手表 (@hamiltonwatch) 分享的帖子 除此之外，汉米尔顿还推出了两款专门为电影打造的限量版腕表：Ventura XXL Bright Dune 和 Ventura Edge Dune。两者均以该品牌标志性的 Ventura 型号为蓝本，并涂有全黑 PVD ​​涂层。 Ventura XXL Bright Dune 售价 1,750 美元，限量 3,000 辆。表盘采用“沙漠手表”的表盘设计，呈发光的蓝色调。同时，Ventura Edge Dune 则以浮雕元素模仿“沙漠手表”的粗犷魅力。售价 2,500 美元，限量 2,000 件。这两款腕表现已可通过汉密尔顿官方网站订购。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/hamilton-dune-part-two-ventura-xxl-bright-dune-ventura-edge-dune-limited-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:06:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wax London SS24 凸显服装如何“融合”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/wax-london-spring-summer-2024-collection-lookbook-release-info</link>
      <description><![CDATA[Wax London 的设计对话从其同名的创始城市中汲取灵感，提供了漂浮在英格兰首都的“文化和思想的拼凑物”。在 2024 年春夏，该品牌选择以“Come Together”为主题，重点突出其英国风格服装的制作。在随附的宣传视频中，创意总监 Tom Holmes 偷偷地展示了典型的英国家居用品，例如图案毯子和衣服，从静止的房子里的适当位置。每件被挑选的单品都代表了该品牌在家乡的最爱，成为该系列的一部分，在随后的场景中，Holmes 在昏暗的工作室中将纺织品重新加工成成衣。挑窿、钩针、泡泡纱、亚麻和刺绣定义了该系列，其中包括对该品牌最受欢迎款式的扩展（由于消费者的需求）。该品牌的 Didot 系列增加了诸如“Daisy”、“Ornate”和“Beach”刺绣等个性化装饰，而防撕裂夹克和可持续绒面革长裤则标志着 Wax 核心衣橱的演变。 Holmes 告诉 Hypebeast，我们从 60 年代的形状和廓形中汲取灵感，同时以面料优先的方式重新构想我们的英雄造型，其中贴花、刺绣和提花面料占据了中心舞台。 “我们认为这个系列给人们的穿着方式带来了一点乐趣和明亮。”该品牌利用 Ikat 手工染色技术来完成配套的短裤和裤子，微妙的衬衫采用带有细褶细节的纹理面料，打造出精致的风格。审美的。 Wax 最畅销的西装采用新的亚麻配色，包括烧铜色，而夹克和短裤则以该品牌的休闲服饰为基础。 Holmes 致力于不断发展的配饰部门，推出了新款帽子、袜子和手提包，使该系列更加完善。Wax London 2024 年春夏系列“Come Together”现已在该品牌的网上商店和零售店出售前哨站。查看上面图库中的线路，并观看下面的活动视频。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/wax-london-spring-summer-2024-collection-lookbook-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Loro Piana 在米兰时装周纪念 100 年传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/loro-piana-100-years-fw24-milan-fashion-week-info</link>
      <description><![CDATA[意大利奢侈品牌 Loro Piana 展示即将推出的 2024 秋冬系列今年米兰时装周上的 -2025 系列。为了纪念其长达一个世纪的传统，完善其跨越纤维、面料和形状的工艺，为品牌开辟了奢华之路，今年重点关注其与 fiori di cardo（或蓟）的历史联系花）。从使用梳理机（一种配有该品牌标志性蓟花的工具，用于梳理和起毛羊绒以实现其独特纹理）到自 1951 年起将其纳入其徽章中，cardo 一直是该品牌的主要参考点即将推出的系列还探索了 Loro Piana 独特的卓越面料，包括 Cheviot、Vicuña、羊绒和 Baby Cashmere。该品牌还深入研究其历史，重新推出仅产自新西兰的标志性 Pecora Nera® 以及产自意大利锡比利尼山脉的 Sopra Visso 羊毛。从 70 年代到 2013 年，他们一直掌管该品牌 - 服装的细节和饰面向他们的时尚仪式致敬。卡多形状的别针闭合衣领不仅参考了蓟草，创造了一种颤抖的质感，也是对 Sergio 过去在衣柜里存放夹克的方式的致敬；衣领翻起，翻领闭合并用别针固定，以保持褶皱的柔软度。本季，Loro Piana 为正装注入现代气息，无结构的西装外套和外套衬衫等单品在主打单品的同时营造出一种经久不衰的日常感觉。 Roadstar、Icer 和 Spagna 等鞋款均采用 FW24 关键面料进行了改进。在其他方面，品牌通过户外镜头重新演绎其辉煌的美学，该系列由功能性外套组成，包括羽绒服、野战夹克、飞行员夹克以及实用背心。细致的剪裁使该系列更加完美，单排扣和双排扣燕尾服、毛绒羊毛大衣和丝绸高领毛衣为晚装造型增色添彩。该系列鞋履秉承经典美感，德比系带鞋、经典乐福鞋和百搭麂皮小袋鼠鞋构成了该系列的鞋履。精选皮革制品为配饰系列增光添彩，关键单品包括超大 Bale 包和 Loom 周末旅行包。为纪念今年的米兰时装周及其全新 2025-2025 秋冬系列发布会，Loro Piana在意大利时尚之都举办沉浸式装置展，记录其从导热石墨烯到羊绒混纺材料等技术面料创新的丰富传统，并重点展示 fiori di cardo 及其档案中的精选书籍。位于 Via dei Giardini 的售货亭，灵感源自其标志性的卡多花。该活动于 2 月 23 日至 24 日向公众开放，并向参观者赠送精心挑选的蓟花花束。在上面的画廊中查看米兰时装周上展示的 24-25 秋冬时装。有关品牌的更多信息，请访问 Loro Piana 网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/loro-piana-100-years-fw24-milan-fashion-week-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 14:55:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周 HBX Archives 中的一切都将掉落</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/hbx-archives-week-8-1017-alyx-9sm-ambush-clot-info</link>
      <description><![CDATA[继之前发布的 Junya 拼缝夹克之后HBX Archives 回归渡边的 2018 秋冬系列，推出一系列全新收藏品、服装和配饰。HBX Archives 于 2016 年推出，已成为从时尚和街头服饰世界采购独特单品的首选之地。从 Gucci 和 Stone Island 等品牌到 sacai 和 Burberry，HBX Archives 在其在线网上商店中寻找过去的有趣单品进行销售。本周的产品阵容包括配饰和稀有收藏品，选择范围广泛，从珠宝、眼镜、包袋到配饰和稀有收藏品，应有尽有。 Balmain Powerbeats3 耳机等科技配件。 1017 ALYX 9SM Blue Buckle 链条项链和 Gucci 标志手链是珠宝系列中的一些重点选择，同时，Louis Vuitton 和 Saint Laurent 的腰带也是别致而实用的配饰。本周的服装系列包括外套、引人注目的休闲装和多种下装的不拘一格的组合。值得关注的款式包括巴宝莉 (Burberry) 复古风衣、爱马仕 (Hermès) 格纹西装外套、BAPE 图案装饰牛仔裤和马库斯·卢普弗 (Markus Lupfer) 骷髅头毛衣。 每周，Hypebeast 都会继续预览 HBX Archives 中的新品，为您提供上手的最佳机会一件稀有且受追捧的作品。查看上面 HBX Archives 上发布的所有内容，并从东部标准时间每周五上午 9 点开始在 HBX 购买该系列以及更多商品。点击此处查看Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/hbx-archives-week-8-1017-alyx-9sm-ambush-clot-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 12:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布鲁明戴尔 (Bloomingdale’s) 公布其迪拜男士百货店的最新动态</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/bloomingdales-dubai-menswear-relaunch-info</link>
      <description><![CDATA[经过大规模翻新（自 2010 年开业以来的首次重大改变），Bloomingdale&#39;s 推出了备受期待的迪拜店男装部上周重新开业。新零售区位于著名的迪拜购物中心二楼，采用时尚的新布局，整个空间的设计特色得到升级。此外，这家世界知名百货公司还宣布在该地区引入新进货的品牌和设计师品牌，包括 Dries Van Noten、Magnanni、Douglas 和 EPT，并独家展示 Lanvin 的最新系列——所有这些都提升了该零售商的多元化产品.重新开业派对带来了该地区最令人兴奋的创意来庆祝商店的新改造。与多学科创意实验室 Duette Studio 合作，在 Flat 12 Café 举行，这个独特的空间被改造成一个沉浸式艺术画廊，展示了受人尊敬的设计师的作品以及 Zegna 和 Casablanca 等公司的最新系列。墙旁边竖立着各种器具，供与会者在受布鲁明代尔零售空间启发的空间中增添他们的艺术天赋。 Freek 和 Ugly Moss 的现场表演以及 DJ Shef Codes 的现场表演为当晚提供了美妙的音乐。看看上面在迪拜举行的 Bloomingdale 男装部门重新启动派对上发生了什么。如需了解更多信息，请访问零售商的网站。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/bloomingdales-dubai-menswear-relaunch-info</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 12:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道 Central Cee 正在与 Nike Tech Fleece 合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/2/central-cee-nike-tech-fleece-collaboration-line-on-the-way</link>
      <description><![CDATA[据报道，接近 Nike 的消息人士透露 Central Cee他可能会与 Nike 合作，这将是 Swoosh 武器库中最受欢迎的运动服：Tech Fleece。Cench 被认为是天然的 Nike 服装大使，经常被发现在舞台上、在Instagram 和音乐视频中，最引人注目的是 Cole Bennett 在 Lyrical Lemonade 上执导的“Doja”视频。这位西伦敦说唱歌手的运动服系列预计将成为 Nike 2024 年假日系列的一部分，据报道，此次合作包括 Tech Fleece慢跑裤和配套连帽衫。虽然官方发布日期尚未确定，但 Central Cee x Nike Tech Fleece 系列将是完全有意义的，因为这位说唱歌手仍然是英国不断发展的流派的全球海报男孩此次合作还期望 Cench 在该系列中拥有自己的创意方向，这位说唱歌手自主推出的服装品牌 Syna 迅速成为英国最受欢迎的街头服饰品牌之一。这也引起了粉丝们的思考继 Drake 的 Nocta 胶囊系列等其他 Nike 合作之后，Cench 的印记可能很快就会推出一系列以传奇 Swoosh 图案为特色的款式。但目前，请继续关注更多详细信息。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/2/central-cee-nike-tech-fleece-collaboration-line-on-the-way</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 11:06:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>