<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Mar 2025 01:14:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耐克揭示了总计90 iii SP配色的三人</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-total-90-iii-sp-brown-green-orange-hj9351-100-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike Total 90 III Spcolorways：轻棕色/黑色/黑色/黑色，均值绿色/黑色/松树绿色和安全橙/中胶棕色/Whiteskus：HJ9351-100主持了三个SNKRS展示活动，揭示了许多在线发布会。尽管该品牌继续推出之前讨论的计划，但总共90 III SP的复兴（在最近的两个直播中都强调）重新恢复了三种新外观。阵容是“轻型牛肉棕色”的阵容，采用了足球模型，它利用了鞋面上柔和的棕色鞋面。黑色品牌 - 包括各种Swooshes和中间“ 90”圆圈 - 与唯一的单元相匹配。接下来是“平均绿色”，其上部是闪闪发光的霓虹灯绿色，在外底和中底与黑白结合。最后，“安全橙色”提供了一个明亮的橙色鞋面，具有白色品牌，同时由牙龈鞋底支撑。请继续关注更新，因为我们目前希望这三对将在今年夏天通过Nike SNKR和精选零售商上架，起价为100美元。   单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-total-90-iii-sp-brown-green-orange-hj9351-100-info</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 01:00:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>庆祝凯里·欧文（Kyrie Irving）的生日，与安塔（Anta Kai）2“太阳归来”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/kyrie-irving-anta-kai-2-solar-return-release-date</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Anta Kai 2“太阳返回”配色：TBCSKU：TBCSKU：8125B111OS-3MSRP：$ 125 USDREASE日期：3月23日要购买的地方：Antakyrie Irving和Anta在Fear of Anterwoward of Anterway of Anterway of Anternoway of Anternoware of new the new the new the new the new new segrawe new the new new segrawe&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;二人组的新章节正在积极探索，以“太阳归来”为主题的外观。从阳光恢复到出生时的确切位置起，这款鞋子的启发，这款鞋子的充满活力的迭代庆祝了本周末欧文的33岁生日。黑色编织的上层是安塔凯2的新迭代的画布，因为它在整个建筑中都托管了各种颜色，并象征着日常的夜晚，同时又象征着个人成长和象征着个人成长。 Anta徽标再次在中场时再次重新构想，舌头和脚跟都出现在舌头和脚跟上。对于那些希望拿起一对的人，安塔凯2“太阳能返回”定于本周末在凯里·欧文（Kyrie Irving）的生日上启动 -  3月23日 -  3月23日 - 通过安塔（Anta）和精选的零售商，以125美元的速度和nbs＆nbs＆nbs ints＆nbs＆nbs＆nbs; vie＆nbs＆nbs; vie＆nbs＆nbs; evie＆nbs inters＆nbs; vie＆nbs; vie＆nbs＆nbs; evie＆nist＆nbs。 (@antasportsofficial)Click在这里查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/kyrie-irving-anta-kai-2-solar-return-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 23:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Carhartt向熟练工人授予100,000美元的赠款</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/carhatt-steel-apple-awards-grant</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Carhartt仍然适合工人。该品牌本周早些时候在密歇根州迪尔伯恩（Dearborn）揭示了其最新的倡议“钢苹果奖”。该奖项是该品牌“为劳动的热爱”计划的扩展，旨在尊重教育者和下一代熟练的工人。卡哈特（Carhartt）在一份声明中，卡哈特（Carhartt）的高级副总裁，可持续性，可持续性，可持续性，可持续性副总裁托德·科利（Todd Corley）表示：“致力于培训下一代商人的导师不仅是老师，而且是所有勤奋的人的期货，卓越榜样和工艺界的榜样的建设者。” “At Carhartt, we take pride in celebrating the exceptional educators who inspire and make a significant impact on their students’ growth and learning – both in the classroom and as they embark on their careers.”For the inaugural Steel Apple Awards, the brand recognized five outstanding skilled educators: Matthew Bracey, Aaron Haselwood, Robert “Bobby” Pease, Bryan Suarez, and Jennifer McNally.除了认可外，每个获奖者还将获得10,000美元的教室和量身定制的工作服套餐。每位老师的学生还将获得一整套全新的Carhartt装备。 “为劳工的热爱”计划最初成立于2020年。从那时起，它已授予近300万美元的赠款。对于2025年春季的格兰特，Carhartt将为国家建筑教育与研究中心（NCCER）授予100,000美元，该中心是一种非营利性教育，是建筑，培训，评估，证书，研究和职业发展计划的最前沿。   单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/carhatt-steel-apple-awards-grant</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 21:30:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克ACG山苍蝇低戈尔 - 特克斯正在卷土重来</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-mountain-fly-low-gore-tex-ib7328-002-release</link>
      <description><![CDATA[   名称：耐克ACG山蝇低戈尔 -  texcolorway：黑色/灰色/蓝绿色和充满活力的红色/blackskus：ib7328-002和ib7328-200msrp和ib7328-200msrp：$ 180 USDREASE日期：nikenike there shote niket at e nikenike at e nikenike at e nikenike at e nikenike at epterest and selhoute selhous at selhou is silhou is silhou is silhou is silhou档案馆，探索90年代和&#39;00，尤其是ACG Torre Mid和ACG Rufus等型号。现在，2021年的ACG山蝇（ACG Mountain Fly Low）正在寻找卷土重来在中足。轮廓独特的鞋带系统横穿鞋子，而“蓝绿色”品牌元素包括一个小的中脚swoosh，舌头和脚跟tab的ACG品牌，以及后方的附加拉动tab上的戈尔 -  tex等待。它的“充满活力的红色”对应物也得到了戈尔·特克斯（Gore-Tex）的支持，因为红色和橙色在整个上部来回走动。寻找这些首次亮相的人希望今年晚些时候通过耐克和精选零售商以180美元的价格登陆货架，并继续关注更多的配色。 target =“ _ blank” title =“ Nike ACG山蝇低点戈尔 -  Tex正在卷土重来”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-acg-mountain-fly-low-gore-tex-ib7328-002-release</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Labrum和Guinness前往最新家具合作的酒吧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/labrum-guinness-furniture-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  foday Dumbuya的Labrum正在通过合作继续旅程，以深入的讲故事来促进他的西非和英国根源。 2023年，拉布鲁姆（Labrum）用吉尼斯（Guinness）开始了夏季，与朋友们享受了品脱的街边。对于下一个努力，拉布鲁姆和吉尼斯带着动态家具收藏返回酒吧。该系列被称为“通用线”，邀请我们进入Dumbuya的家庭住宅，并带有印刷的沙发，棋盘，凳子，镜子和灯。这些物体促进了一种团结的感觉，并具有爱尔兰粗壮品牌的带头的互动插图。抽象家具由曲折的木腿庆祝“文化，思想和社区”，使每件作品都可以无缝地流动。该系列由一个灵感来自拉布鲁姆（Labrum）的标志性标志启发的名​​单灯来解决，将历史和文化带入您的家中。仔细看看上面画廊中的Labrum X Guinness Collection。它现在可以在伦敦卡纳比市马歇尔街35A上找到，直到3月23日至3月23日。协作“&gt;单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/labrum-guinness-furniture-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 20:54:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>山田铃木建筑师在东京建造紧凑的野蛮住所</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nakano-house-suzuko-yamada-architects-house-brutalist</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Yamada Architects Suzuko Yamada Architects推出了新建造的东京住宅，具有惊人但舒适的野蛮风格。该建筑被命名为“ Nakano House”，在繁华的购物区附近的一小部分中以多个混凝土水平展开。凭借公司的熟练设计，内部的巨石量和原色是在世界上最繁忙的大都市之一中产生了永恒的感觉和空间歧义。虽然不同的水平和房间在步骤和栏杆中窥视，但较高的水平却配置为掩盖结构元素的规模。该公司在一份声明中说：“房屋应该属于居民，但似乎逃避了所有权，属于任何人，就位，就好像它是山或城市本身一样。”查看Yamada（@yamadasuzuko）在大约280平方英尺的物业中共享的Instagrama帖子上，该帖子通过开放式平面图通过螺旋和锯齿形的混凝土楼梯将房屋折断为一堆单独的空间。该房屋具有三个级别和一个等于560平方英尺的屋顶，具有小规模的日本建筑的魅力，同时挑战了许多本地建筑物的短暂性。灰色混凝土的可见凹坑具有有机且未完成的敏感性，与Wabi-Sabi的美观原理（以日本的自然质量）相吻合。房屋的整体材料为房主及其物体创建了空白的画布，以注入该空间具有独特的人类特征。山田铃木建筑师分享了中ana屋的建筑“生命与自然”。他们在一起存在，有时是连接，但从未融合在一起。该公司继续进行建筑，触发生命和生命。 target =“ _空白” title =“ Yamada Architects在东京建造紧凑的野蛮住所”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nakano-house-suzuko-yamada-architects-house-brutalist</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 20:21:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易·威登（Louis Vuitton）攻击大师级制表师Kari Voutilainen进行旅行启发的时计</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-kari-voutilainen-watch-lvkv-02-gmr-6</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 路易·维顿（Louis Vuitton）揭示了其正在进行的制表师合作系列的最新成员：由旅行启发的，跨越头部的时间计与专家钟表霍利·沃特莱恩（Kari Voutilainen）合作制作的。挂上了LVKV-02 GMR 6，该公司的示例均为LVKV-02 GMR 6，基于Elived 40.5mm TimeTelled，该模型是在最新的everuted tibled，该模型是最新的。 “ Escale”这个名字在英语中转化为“中途停留”，是路易威登在旅行中的深处，更具体地说，是其精湛的树干制作。手表的凸耳类似于该品牌的标志性树干，并带有棱角细节和铆钉，让人联想到经典皮革载体上的黄铜括号。同时，该手表的金表盘分别以四个部分制造。小时圆圈采用了由Maryna Bossy手工装饰的钻石彩色绘画，该绘画利用28种不同的颜色，花了32个小时才能完美，而表盘的中心则以Voutilainen的特殊雕刻技术为标记，称为HandGuilloché，从本质上创建了弯曲和直线的图案。在下部的下午，昼夜圆盘具有手工磨碎的阳光和月球启发的图案，以路易·威登（Louis Vuitton）的藏红花和蓝色音调为单位。 GMT光盘的建造是设置为佩戴者的“家”时间，并且可以在旅行时通过单击皇冠来迅速调整中央小时。LouisVuitton只能为合作时计的五个示例提供五个示例，每个人都会以您在众议院的签名车间进行宣传的情况下，以您的价格披露，您可以在Asniies vuitton的范围内进行宣传的旅行，以示定定制的旅行。关于该品牌网站上的设计。看看上面画廊中的模型。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/louis-vuitton-kari-voutilainen-watch-lvkv-02-gmr-6</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 20:11:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年耐克KD 4“复活节”的官方图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/9/nike-kd-4-easter-ib3550-300-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike KD 4 &quot;Easter&quot;Colorway: Mint Candy/White/New GreenSKU: IB3550-300MSRP: $130 USDRelease Date: April 18Where to Buy: NikeUpdate: While Kevin Durant continues to put forth new looks with Nike Basketball, the duo have been paying homage to their history together with the reintroduction of the耐克KD 4（Nike KD 4）于去年开始，一直到2025年。 4月18日的发布日期与新图像的展示结束，突出了以假期为主题的外观。准备它以130美元的价格通过耐克SNKR登陆货架，并选择零售商，并继续关注有关Kevin Durant和Nike篮球的更多更新。现在，对这对的第一眼看，不仅在途中确认它，而且基于这张图像，它也遵守其原始外观。绿色和白色的配色在2012年首次下降，预计将在今年上半年通过耐克SNKRS和精选零售商以130美元的起价到达。请继续关注更新，包括Nike的踢球官方图像，并在下面查看我们的最初故障以获取更多信息：原始故事：Kevin Durant和Nike已经为明年的NBA赛季提前准备了明年的发行版。随着耐克KD 4成为粉丝的最爱，杜兰特将“复活节”配色添加到明年春天的阵容中。柔和的薄荷和绿松石色最初于2012年首次亮相，计划返回商店。鞋子采用低顶设计，并用耐克的自适应拟合带构建，以使中足，以使其具有安全的合身性和独特性。它位于缩放空气缓冲的顶部，并包括轻巧的超量结构，以增加耐用性和透气性。 KD自己的品牌在脚后跟和舌头上可以看到。请继续关注明年发行。 hypebeast的画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/9/nike-kd-4-easter-ib3550-300-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 20:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴黎奢侈品，强大的肩膀和毛茸茸的面料：Tagwalk的FW25数据报告在这里</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tagwalk-fall-winter-2025-data-report-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在一个充满突然出发的季节中，辞职延长和无限的耳语，某种程度上，实际收藏中的实际收藏感到失去了。虽然大多数行业都向内转动，猜测品牌政治，但数据驱动的搜索引擎塔格（Tagwalk）继续汇编本赛季的趋势报告。与一些创意总监的谣言不同，数据并不是说谎。 2025年秋冬，是一个以老式的调味料，大胆的色彩，腰腰和坚固的肩膀为主导的季节。 “裁缝”作为关键字增加了141％。所有人都在巴黎，圣洛朗，阿拉亚，莎拉·伯顿（Sarah Burton）的纪梵希（Sarah Burton）和朱利安·克劳斯纳（Julian Klausner）的Dries Van Noten脱颖而出，是女性力量敷料趋势的关键参与者。慢慢地但肯定的是，随着品牌从安静的豪华米色中浮现出来，设计师强调了建立在豪华材料上的更复杂的建筑。结果，人造毛皮的频率令人眼花hist乱。正如Hypebeast报道的那样，Fur在FW24和FW25赛季之间的总体增长33％。蕾丝（Lace）增加了160％（谢谢您，Chemena kamali&#39;sChloé），而边缘人也被评为今年最受欢迎的纹理。在Instagrama帖子上查看此帖子，Tagwalk分享了时尚搜索引擎（@tagwalk）毫不奇怪，Miu Miu仍然处于第一席位，该品牌自2023年以来一直担任。令人惊讶的是，Burberry跳到第二名。去年，该品牌的销售额下降了6％以上，关于丹尼尔·李（Daniel Lee）离开的谣言旋转。但是，许多人认为FW25是他迄今为止最强大的收藏品，这是英国乡村的时尚。由Silvia Venturini Fendi设计的Fendi富含人造的100周年庆祝活动，比金·琼斯（Kim Jones）的最后收藏率急剧增加。香奈儿（Chanel）和古奇（Gucci）进入了前五名的最后两个插槽。有趣的是，两个品牌都是由内部工作室团队设计的。尽管感觉好像两个品牌都在踩水，但此后，Demna被任命为Sabato de Sarno的Gucci继任者，而该行业正在等待Matthieu Blazy的官方Chanel首次亮相。尽管像杜兰·兰蒂克（Duran Lantik）这样的较小品牌遇到了以前几个赛季的轻微颠簸，但法国和意大利遗产的房屋却加倍壮观的传统造成了最大的激增。安静的奢侈品可能会慢慢退缩，但保守的轮廓却没有。 MIDI和铅笔裙是伦敦和米兰的主要趋势。事实证明，这件衣服一直在谣言磨坊旁边搅动。经过相当动荡的季节，暂时似乎已经定居了。只有销售才能说明。也许这就是为什么最成功地使用面包和黄油的略微现代化版本的品牌的原因。虽然我们在等待不可避免的下一个公告时，请查看Hypebeast对所有时装周的报道。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tagwalk-fall-winter-2025-data-report-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:46:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“未来消遣”聚焦“刀片跑步者”艺术家Syd Mead的标志性插图</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/syd-mead-future-pastime-exhibition</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 从Tron的激光路线高速公路到剑刃跑步者的霓虹灯反乌托邦，已故的艺术家Syd Mead反映了他标志性的科幻插图和绘画中未来人类的明亮而深色的可能性。向米德（Mead）作为设计师的多产事业致敬的展览正在进行中。赋予未来的消遣，演讲将重点介绍米德（Mead）在谦虚的2D格式上建立广阔世界的无可挑剔的能力，并伴随着他的详尽的电影插图，启发了乔治·卢卡斯（George Lucas）和乔·约翰斯顿（Joe Johnston）。米德（Mead）在装饰的职业中磨练了他的绘画能力，这使他为少数大公司工作。他最初是由福特汽车公司（Ford Motor Company）聘请的一名崭露头角的工作室艺术家，然后继续为美国钢铁公司（Usice Steel）创建促销目录。他通过与克莱斯勒，通用电气，索尼，丰田和菲利普斯合作提升了简历，他们被他的项目吸引了未来派的组成部分和创新敏感性。随后，他与好莱坞的刷子与罗伯特·怀斯（Robert Wise）立即出现在《星际迷航：电影：1979年）》，《史蒂文·利斯伯格（Steven Lisberger）的Tron》（1982年）和里德利·斯科特（Ridley Scott）的《刀刃跑者》（1982年）中。 “ Syd不仅想象着未来 - 他建立了它。他的视野塑造了我们梦dream以求，设计和描绘明天的方式。从我们开车的车辆到我们建造的城市，我们观看的电影到我们追求的技术，我们对未来的集体构想是由他的手深刻地塑造的。未来的消遣将从3月27日至5月21日在下面的地址进行。消遣＆＃039; Blade Runner＆＃039;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/syd-mead-future-pastime-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:31:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在唐当代艺术中的宗教社会生活超现实主义的缪斯</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gongkan-asynchronous-affinities-exhibition-tang-contemporary-art-hong-kong</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 泰国艺术家Kantapon Metheekul（更名为Gongkan）的新展览将在唐当代艺术上开放，正好赶上巴塞尔艺术品香港。该节目的标题为“异步亲和力”，是关于“合适的人，错误的时间”作为出发点的众所周知的戏剧，将其用作镜头来探索跨人际关系，社交状况和现代生活的微妙歧义。令人愉悦的令人愉悦的小插曲扩展了艺术家的作品，这是一个小男孩的旅程（一种代表自己）的旅程，因为他在宇宙空间，跨文化环境和郁郁葱葱的景观之间漂移。 Gongkan的作品以柔软的面纱和色调的色调和简约的形式呈现，保持了一种安静，冥想的能量，其中风格本身成为了集体理解的束缚空间的隐喻。绘制他的中国根源，特别是Chaoshan的Teochew社区 - 艺术家从身份和nu splotity上绘制了这些链接，这些链接从这些nucult和这些杂物造成了这些杂物。一个蓝色和白色的瓷碗在“非传统食谱”中为他的两个标志性角色的两个浴缸变成了一个浴缸，而在“无尽的反射”中，其头部的人物身着泰国寺庙尖顶，从一系列门户中出现。 Gongkan还将推出一个新的装置：一个旋转的中国餐桌，该餐桌套装，其“菜肴”是由解构消费者文化的文物制成的“菜肴”：打结的快速时尚服装模仿面包；杂志条被旋转成面条，CD堆栈类似于北京鸭的包裹。在这个空间中，贡坎提出了围绕跨文化，社会和经济界面影响我们的未成年或“异步”的亲和力。这项工作顽皮而又尖锐，反映了定义我们的力量的推动力和拉动，在拥抱这一运动时，艺术家邀请我们进入一个自身创造的流畅世界，在这些世界中，文化的融合和分歧和身份永远无法固定，但不断地进行动作 - 就像人们在3月22日的详细信息中播放了更多的景观。当代艺术香港10/f H Queen&#39;s，80 Queen&#39;s Road Central，中央，香港，  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gongkan-asynchronous-affinities-exhibition-tang-contemporary-art-hong-kong</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:26:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 95 Big Bubble“ Triple Black”将于今年下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-95-big-bubble-triple-black-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max 95 Big Bubble &quot;Triple Black&quot;Colorway: Black/Black/AnthraciteSKU: HM8755-001MSRP: $175 USDRelease Date: 2025Where to Buy: NikeUpdate: Nike is celebrating the 30th anniversary of the Air Max 95 by bringing back its &quot;Big Bubble&quot; tooling from the model&#39;s OG era.这对“三重黑”对是众多具有返回风格的众多人之一，现在已被Swoosh正式揭幕，突出了其全黑饰面。但是，我们仍然没有发布日期的日期，但是，它很可能会在接下来的几个月中通过耐克SNKR和精选零售商，价格为175美元。欣赏上面的鞋子，并继续关注有关Silhouette的更多更新。原始故事：耐克首次向我们介绍Air Max 95已有30年了，这是一种在运动鞋历史上以偶像固定的剪影。为了庆祝这一里程碑，Swoosh准备了许多涉及运动鞋的激动人心的项目。不仅有传言称，不仅有五种颜色在途中，而且MaManiére和Corteiz将在本赛季晚些时候放弃最新的模型。融合了庆祝活动，耐克（Nike）又回到了时间，重新审视了其原始外观的“大泡沫”工具 - 这种品牌以前曾在2023年中使用Air Max for Sho Black。扩大的空气窗，突出显示了其调整后的构建，使气泡从鞋子的标准形状中爆发出来。在写作时间，耐克尚未确认其何时何时返回Air Max 95的大气泡版本。寻找这种“三重黑色”配色，以通过耐克SNKR和精选零售商的起价为175美元，并敬请期待有关此款式的更多更新。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ Nike Air Max 95 Big Bubble”“ Triple Black＆quot”今年掉落”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  在此处查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-95-big-bubble-triple-black-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:25:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看耐克SB扣篮低“红色星尘”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/nike-sb-dunk-low-red-stardust-hj4135-600-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：Nike SB dunk低“红色星星”配色：红色星星/中性橄榄/君主/君主/椰子米尔克斯克：HJ4135-600MSRP：$ 115 USDREALESE usdrease usdrease日期：夏季2025年夏季购买：此后几个月的彩色： Swoosh正式提出了Dunk Low。尽管我们没有牢固的发布日期，但我们现在对这对夫妇的期望有了更好的了解。它的优质绒面革鞋面具有“红色星尘”，“中性橄榄”和“君主”的充满活力的组合，我们先前在下面讨论过。请注意，今年夏天通过Nike SNKRS下降，并以115美元的价格选择滑板商店，并敬请期待有关模型的更多新闻。随着2024年开始总结，将更多的关注放在2025年发行日历上。对于Nike SB而言，据说这包括从SB Dunk Low Clockerations以Supreme和Riot Skateshop之类的名称到另一个Nike SB X Air Jordan 4，这次是“ Varsity Red”。还发现了SB Dunk的新颜色。低顶运动鞋出现在被描述为“红色星尘”的配色中，在其覆盖层上看到了橙色的底座，并伴随着锈色的粉红色。从那里开始，绿色的绿色覆盖物，鞋带，舌头品牌，脚跟品牌和外底，作为缝线中的灰白色滑梯。在撰写书写时，Nike SB部门没有分享有关此“红色标准” SB Dunk Low的“红色星座”的任何释放详细信息。请继续关注更新，包括一套官方图像，因为我们目前希望明年春季通过耐克SNKRS登上货架，并以115美元的价格选择滑板店。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/nike-sb-dunk-low-red-stardust-hj4135-600-rease-rease-info-]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/nike-sb-dunk-low-red-stardust-hj4135-600-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看今年的空气约旦3“纯钱”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-3-pure-money-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 3 &quot;Pure Money&quot; (2007 pair pictured above)Colorway: White/Metallic SilverSKU: CT8532-111MSRP: $200 USDRelease Date: July 5Where to Buy: NikeUpdate: We first discussed the possibility of the Air Jordan 3 &quot;Pure Money&quot; returning in 2025 last October.现在，首先看一下今年版本的配色，证实了它即将来临。基于这款运动鞋的限量预览，它看起来忠于其前身，因为其全白色的构建功能“金属银”的注释，并再次在脚后跟标签下面带有“纯$”标注。现在，预计发布将于7月5日通过耐克SNKR和精选零售商的起价为200美元。乔丹·布兰德（Jordan Brand）在近年来一直保持轮廓稳定轮换，今年有明显的下降，包括妮娜·香奈儿（Nina Chanel Abney）的合作以及“黑色水泥”配色的返回。第一次。 2007年以来的全白色颜色可能是2018年“纯白色”一对的灵感来源，但是，据说明年的迭代会重新审视原来的白色白色饰面。在写作时，约旦品牌尚未确认“纯净的纯净的货币”在2025年播放时，Jordan 3的“ Air Jordan 3”将在2025年播放，以备受期待，以供您更新。耐克SNKR和精选零售商，可能是典型的200美元价格点。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“今年的第一次看jordan 3”]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/10/air-jordan-3-pure-money-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 17:28:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是2025年国际羊毛奖的8个决赛选手</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/international-woolmark-prize-finalists-jury-ib-kamara-donatella-versace</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 国际羊毛奖奖揭示了2025年著名时尚奖的八名决赛选手。今年的竞争者包括n°1（意大利），迪奥蒂玛（美国），杜兰·兰坦克（Duran Lantink），荷兰（荷兰），埃斯特·马纳斯（埃斯特·马纳斯（比利时），lgn louis louis gabriel nouchi（法国），卢阿（美国），卢阿（美国），梅丽尔·罗格（Meryll Rogge），比利时（比利时）和60岁的应用程序（UK/IRELAND）。 $ 37,775美元）要开发六种美利奴羊毛，看上去像是其2025年秋冬系列的一部分，或者是独立项目。值得注意的是，Woolmark任命了Off-White™的Dazed和创意总监IB Kamara为2025年决赛的客座艺术总监。“我很荣幸能加入Woolmark的Maging Team，参加2025年羊毛奖，以获得2025年的Woolmark奖，在我们庆祝这些设计Tallents时，为我们带来了新鲜的创造力，” Kamara表示，这是我们的新鲜创造力。” “非常重要的是，我们要培养和激发塑造时装业未来的才华，我迫不及待地想见到决赛选手。”他将与Donatella Versace领导的尊敬的陪审团一起评判每个设计师的工作。今年的评审小组包括图像建筑师Law Roach，Zegna的Alessandro Sartori，BOF编辑蒂姆·布兰克斯（Tim Blanks），名为《镜头创始人SinéadBurke》，DJ和制片人Honey Dijon，N21创始人的创始人Alessandro Dell&#39;acqua，Vanity Fair&#39;acqua，Vanity Fair&#39;s Simone Marchetti，Simone Marchetti of Rective of Rectirist&#39;Roceist&#39;Ropernist&#39;Ropernist&#39;Ropeant&#39;ropeant&#39;Roperns&#39;Ropern of Daniel Patelg and Styniel Patelg and Styniel danlist&#39;&#39; Woolmark&#39;s Innovation Academy提供了来自Gabriella Karefa-Johnson，Sara Sozzani Maino，Burke，Patel和Blanks等行业重量级的指导。此外，每位决赛入围者都将有机会在世界各地的主要商店中存放。国际羊毛奖得主将宣布。值得注意的是，这位授予的设计师将获得30万美元的AUD（$ 188,877 USD）现金奖励。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/international-woolmark-prize-finalists-jury-ib-kamara-donatella-versace</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 16:51:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>