<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 03:15:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特斯拉发布“CaraokeMic”，本周科技新闻汇总中未发布手机 (2a) Plus</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/weekly-tech-roundup-nothing-phone2a-plus-tesla-caraokemic</link>
      <description><![CDATA[本周，一组美国参议员提出了一项新法案，该法案将规范人工智能在复制真实人物方面的使用，旨在防止在未经可能出现在生成的照片、视频或音频中的个人同意的情况下创建内容。在产品方面，英国科技公司Nothing发布了其最新手机Phone (2a) Plus，而特斯拉则推出了旨在与其汽车配对的卡拉OK麦克风。 iPhone 16 的模型也被泄露，预览了更大的相机镜头。Nothing 发布 Phone (2a) Plus 智能手机Nothing 对其受任天堂启发的 Phone (2a) 进行了改进，推出了新的豪华版。Phone (2a) Plus 已更新，配备联发科 7350 Pro 5G 芯片以提高速度，以及配备更强大传感器和 4K 分辨率拍摄能力的 50 MP 摄像头。这些摄像头尤其引人注目，因为它们的灵感来自于人眼的外观。Nothing 为新机型提供了金属灰和黑色配色。Nothing 售价 512 美元 (399 英镑) 的 Phone (2a) Plus 现已在英国上市，并将于 8 月 7 日在美国上市。特斯拉现在为其汽车销售卡拉 OK 麦克风特斯拉可能正在努力召回 180 万辆汽车，但这并没有阻止该公司推出新的配件。继为 Cyber​​truck 推出售价 300 美元的后挡板护罩后，特斯拉又推出了车载卡拉 OK 系统“CaraokeMic”。这款麦克风以两个为一组出售，可通过车载娱乐控制台与新的 Caraoke 应用程序连接。这款麦克风无线操作，可连续使用 10 小时，之后才需要充电。CaraokeMic 目前在特斯拉网站上以 215 美元的价格出售。参议员提出“禁止造假法案”以保护艺术家免受 Deepfakes 的侵害一群美国参议员提出了一项名为“禁止造假法案”的新法案，旨在保护那些可能使用生成式人工智能复制其肖像的个人。经过一年的讨论，参议员克里斯·库恩斯 (Chris Coons)、玛莎·布莱克本 (Marsha Blackburn)、艾米·克洛布彻 (Amy Klobuchar) 和汤姆·蒂利斯 (Thom Tillis) 正式提出了这项法案。作为人工智能生成内容的国家标准，该法案将适用于个人“从未真正出现或以其他方式批准”的内容，并要求制作和分发这些内容的人承担刑事责任，包括赔偿损失。该法案出台的几个月前，斯嘉丽·约翰逊 (Scarlet Johansson) 指责 OpenAI 为其 ChatGPT 机器人 Sky 复制了她的声音，而她此前拒绝了为该机器人配音的交易。参议员库恩斯说：“每个人都应该享有拥有和保护自己声音和肖像的权利，无论你是泰勒·斯威夫特还是其他人。” “生成式人工智能可以用作培养创造力的工具，但这不能以未经授权利用任何人的声音或肖像为代价。”泄露的 iPhone 16 样机展示了潜在的设计和颜色iPhone 16 样机已在网上曝光，为苹果下一代智能手机提供了预览。这些样机不具备功能性，通常会在手机发布前发送给手机壳制造商，以了解其尺寸和形状。pic.twitter.com/0vlSFnwzR4— Sonny Dickson (@SonnyDickson) 2024 年 7 月 31 日虽然预计 9 月推出的最终设计会有所不同，但样机采用垂直放置的镜头，这可能表明其包含与 Vision Pro 相同的空间视频功能。该型号阵容似乎还将包含黑色、白色、粉色、蓝色和青色配色。点击此处在Hypebeast上查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/weekly-tech-roundup-nothing-phone2a-plus-tesla-caraokemic</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 02:19:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《SLOP Magazine》和 NN.07 携“第二次收获”回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/slop-magazine-nn07-the-second-harvest-ollie-jacket</link>
      <description><![CDATA[名称：SLOP Magazine x NN.07“The Second Harvest”Ollie 夹克建议零售价：TBC发布日期：8 月 7 日，欧洲中部时间下午 5 点购买地点：NN.07继 2 月份通过“与朋友一起的葫芦时光”系列首次合作推出课程后，SLOP Magazine 和 NN.07 又带来了另一道服装系列。此次合作被称为“第二次收获”，是对 NN.07 的 Ollie 夹克的全新演绎，将与即将发行的 Slop Magazine 第五期同时发布。这款坚固的 Ollie 夹克由棕色有机棉纱染色而成，旨在探索 Slop Magazine 专注于新鲜农产品的精神与丹麦烹饪文化的焦点——觅食之间的相似之处。不过，这款夹克远非全是商务装扮，因为在左侧的杂务口袋上还采用了一种特殊的设计，即色彩鲜艳的野草莓刺绣和 NN.07 x SLOP 合作字标。SLOP Magazine x NN.07 Ollie 夹克限量发售 100 件，将于 8 月 7 日下午 5 点（欧洲中部时间）在 NN.07 哥本哈根旗舰店和该品牌的网上商店同时发售。旗舰店将举办一场发布会，同时还将举办 SLOP 杂志第 5 期“城市特刊”的现场发布会，该杂志关注欧洲城市与其农产品之间的关系，即伦敦、雅典和哥本哈根种植、食用和生产的独特产品，封面由伦敦的 All Purpose Studio 设计。最新一期现在也可以通过 SLOP 杂志网店订购。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/slop-magazine-nn07-the-second-harvest-ollie-jacket</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 01:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Luke Fracher 在洛杉矶开设第二家 Luke's 餐厅</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/lukes-la-store-opening-luke-fracher</link>
      <description><![CDATA[Luke Fracher 喜欢将他同名的高端二手服装店描述为“理发店”，在这里，顾客可以一边谈论自己的兴趣爱好，一边挑选商品。这种友好、热情的氛围，加上大量有趣的社交媒体内容，使得位于纽约下东区的第一家 Luke&#39;s 店凭借其独特的氛围和从稀有的 Louis Vuitton 到 1985 年的 Air Jordan 1s 等二手商品的精选，成为必去之地。现在，弗拉彻将他的业务扩展到东西海岸，在洛杉矶著名的梅尔罗斯大道开了一家店。虽然空间比纽约店大，但它保留了同样的朴实感，与其高端商品形成了鲜明的对比，当然，也提供了一个在店里见到他本人的机会。我们的东西比其他所有人都好得多，”弗拉彻在 2023 年 11 月接受 Hypebeast 采访时谈到了他的第一家店。“我们拥有世界上最好的选择。我还没有见过另一家商店能像我们一样一直有这么多好东西。这甚至不是我的错。这是我的顾客和支持我的人的错。我尽我所能让这个世界民主化，让人们能够接触到它。无论是你的第一件高端服装还是你的第 50 件，你都可以放心地交谈，问你想问的任何问题，或者试穿一堆东西。我不想让人们在这里感到有压力。”Luke&#39;s LA 现已开业，地址为 8012 1/2 Melrose Ave, Los Angeles, CA, 90046。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/lukes-la-store-opening-luke-fracher</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 01:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃姆斯研究所将 90 年代的里士满建筑改造成工业总部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/eames-institute-headquarters-richmond-california-design-details</link>
      <description><![CDATA[埃姆斯无限好奇心研究所 (Eames Institute of Infinite Curiosity) 是一家非盈利组织，旨在保存开创性创意人士雷和查尔斯·埃姆斯 (Ray and Charles Eames) 的设计才能，该研究所已将加利福尼亚州里士满的一座工业建筑改造为其官方总部和包含 40,000 件物品的档案馆。该空间借鉴了设计师的天才代码，以该组织之前开放的埃姆斯档案馆为基础，这是该研究所的第一个公共空间，为设计爱好者提供了宝库。埃姆斯研究所在一份声明中写道：“该空间最初是一些间隔不齐的私人办公室，以前专门用于制造医疗设备。”“埃姆斯研究所最初由建筑师吉姆·詹宁斯于 1997 年设计，其与该建筑的关系在设计史上根深蒂固，因为该组织最初是由旧金山著名书店 William Stout Architecture Books 的 William Stout 注意到这个空间的。”翻修工作于 2022 年开始，当时该组织概述了一项计划，旨在建造一个既能促进“埋头专注工作”又能促进“社交和协作活动”的办公室。在接下来的一年里，Eames 的内部设计团队实现了这种平衡，采用了古典和现代的设计作品来填充两层楼的动态空间。值得注意的设计特色包括 Ray 和 Charles Eames 设计的家具、Isamu Noguchi 设计的灯具、Alexander Girard 为 Maharam 设计的墙纸和地毯，以及 Nicholas Calcott、Josh Cochran、Adrianna Glaviano 等人的一系列艺术品。在上面的画廊中探索 Eames 无限好奇心研究所的新里士满总部。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/eames-institute-headquarters-richmond-california-design-details</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 19:08:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vybz Kartel 于 2014 年谋杀罪名上诉成功后获释</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/vybz-kartel-released-from-prison</link>
      <description><![CDATA[牙买加舞厅明星 Vybz Kartel 上周晚些时候成功上诉 2014 年谋杀罪名，获释。Kartel 的法定姓名为 Adidja Azim Palmer，自 2011 年因与其同伙 Clive “Lizard” Williams 的死亡有关的谋杀罪名被捕后一直被监禁。随后，在 2014 年 3 月被判有罪后，他与其他三名同伙——安德烈·圣约翰、肖恩·坎贝尔和卡希拉·琼斯——一起被正式判处 35 年监禁，检方在为期 65 天的审判中使用的一个关键证据是警方在卡特尔的手机上发现的一条短信，该短信暗示将威廉姆斯的遗体剁成“碎肉”。然而，今年 3 月，总部位于英国的牙买加最高法院枢密院以陪审员不当行为为由驳回了对四名男子的定罪。2014 年，参加卡特尔审判的一名陪审员被指控向愿意判定卡特尔及其同伙有罪的其他陪审员提供高达 50 万牙买加元（约合 3,200 美元）的贿赂。当时，同案被告的律师辩称，主持审判的法官在处理指控时犯了错误，但他们最初的上诉似乎没有结果。在撤销上述定罪后，枢密院要求牙买加上诉法院决定是否应举行新的审判。上周三，由三名法官组成的小组宣布重审不值得，这意味着所有四名男子都将无罪释放。“我们得出结论，正义的利益不需要重新审判，”法官玛瓦·麦克唐纳-毕晓普在法庭听证会的直播中说。卡特尔的获释引发了他的粉丝们的庆祝，在定罪被推翻后，粉丝们在金斯敦的一家法院外围住了他的律师伊萨特·布坎南。“正义终于得到了伸张，”卡特尔在一份声明中说。 “我一直坚称自己是无辜的，今天，真相让我重获自由。我感谢我的法律团队、家人和粉丝们对我的坚定支持。”点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/vybz-kartel-released-from-prison</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 16:19:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 推出 991v2 “城市版” 套装，表达对全球的热爱</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/new-balance-991v2-city-edition-pack-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：New Balance 991v2 “City Edition” Pack建议零售价：250 美元（未经证实）发布日期：8 月 10 日（绿色）、8 月 14 日（粉色）、8 月 17 日（蓝色）、8 月 21 日（红色）、8 月 28 日（黄色）购买地点：各种零售商 - 见下文New Balance 在英国制造的 991v2 鞋款甚至还没有上市整整一年，但它由于与 Stone Island、Patta 和 Daniëlle Cathari 等品牌的合作，以及“Brown”和“Brandied Apricot”等简洁的配色，这款鞋已经一炮走红。现在，New Balance 正用五双鞋的“City Edition”套装来向这款鞋（991 的升级版）所受到的全球喜爱致敬。套装中的每双鞋都是特定地区独有的，并与该地区最重要的精品店之一合作推出。蓝色配色在美国上市，由 Social Status 协助；黄色在亚太地区上市，由 Casestudy 和 UP THERE 协助；绿色在法国上市，由 Starcow 协助；粉色在日本上市，由 atmos 协助；最后但并非最不重要的是，红色在中国上市，由 New Balance 自己的 NB Grey 概念店协助。除了色彩鲜艳的猪麂皮鞋面外，这五双鞋都采用了统一的构造，其余鞋面均采用黑色和灰色点缀，中底为黑灰色双色，全长 FuelCell 鞋垫，周围环绕着耐用的 ENCAP 鞋圈。整个 8 月将持续在精品店发售，绿色款将于 8 月 10 日首发，粉色款将于 8 月 14 日上市，蓝色款将于 8 月 17 日上市，红色款将于 8 月 21 日上市，黄色款将于 8 月 28 日上市。虽然制造商建议零售价尚未正式公布，但标准 991v2 配色的零售价为 250 美元，因此可以合理地假设该系列的款式应该在这个价位左右。 991v2 “City Edition” Pack&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/new-balance-991v2-city-edition-pack-release-date</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 15:50:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们独家获得了世界上最独特的 FIA 一级赛道之一的使用权</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/thailand-grade-1-fia-track-day-hypedrive-feature-info</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/thailand-grade-1-fia-track-day-hypedrive-feature-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 10:05:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>KITH 将与漫威联合推出施华洛世奇无限手套系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/kith-x-marvel-swarovski-infinity-gauntlet-release-info</link>
      <description><![CDATA[KITH 宣布与漫威 (Marvel) 合作推出限量版盲盒，内含 100 个无限手套，其中 30 个镶嵌有施华洛世奇水晶。此次与漫威的第三次合作是为了庆祝漫威成立 85 周年，除了可收藏的无限手套外，还推出了一系列服饰单品。在最近的 Instagram 帖子中，KITH 创始人 Ronnie Fieg 展示了这款新收藏品，并开玩笑说可能只有 29 件带有宝石——因为他可能会保留他展示的那件。与 Gauntlet 一起发布的 Varsity Jacket 有六种颜色可供选择，每种颜色的灵感都来自不同的宝石，但整体设计相同。Infinity Gauntlet 和夹克预计将于 8 月 5 日星期一作为 KITH 周一计划的一部分发布，截至撰写本文时定价尚未公布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/kith-x-marvel-swarovski-infinity-gauntlet-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 07:29:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保时捷新款帐篷，尽显时尚魅力</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/new-porsche-design-canopy-tent-release-info</link>
      <description><![CDATA[保时捷为其豪华户外系列添加了一款新品——保时捷天篷帐篷，旨在为用户的下一次露营体验增添一抹时尚感和实用性。在保时捷车顶帐篷大获成功的基础上，这款新天篷为户外活动提供了更多功能。保时捷天篷帐篷是一种独立式结构，非常适合海滩郊游、露营休闲或打造私人花园休闲场所。值得注意的是，这款帐篷可以通过中央阀门在几分钟内充气，并采用防风暴紧固件牢固固定，使用方便且耐用。标准配置包括手动泵、带有集成隐私屏幕的透明窗口侧板、地板盖和车辆连接通道，可无缝连接到 Macan、Cayenne 或 Panamera 等车辆。这款帐篷由 Studio F.A. Porsche 设计，采用黑灰色配色方案和山脉轮廓图案，既美观又实用。其 7.5 x 7.5 英尺的地板面积、可扩展的布局和先进的拉链系统可实现各种配置，包括可选的带蚊帐的卧室扩展。作为保时捷车顶帐篷的补充，这款帐篷可提供全季节、双人住宿和全景视野，可确保豪华的户外体验。这两款产品都彰显了保时捷致力于将冒险与高端设计和舒适性相结合的承诺。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/new-porsche-design-canopy-tent-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 07:25:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众与福特扩大合作 推出新款 Transporter Van</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/volkswagen-x-ford-transporter-van-release-info</link>
      <description><![CDATA[大众发布了新款 Transporter 和 Caravelle 车型的首批照片，这两款车型是大众与福特合作生产的，也是双方持续合作的一部分。第七代 Transporter 产品线包括厢式货车、Kombis、侧卸卡车和 Caravelle 客运车，每款车都具有增强的功能和现代驱动系统。新款 Transporter 和 Caravelle 以其前身 T6.1 的标志性设计为基础，拥有涡轮增压柴油机、插电式混合动力和电力驱动选项。这是大众厢式货车首次提供如此多样化的动力系统。客户可以选择三种不同的涡轮增压柴油发动机、171kW 插电式混合动力车或输出功率从 100kW 到 210kW 的电动驱动器。Transporter 系列提供各种配置，以满足不同的需求。这些包括用于货物运输的厢式货车、带有额外一排座椅的厢式货车 Plus、用于客运的 Kombi 和带有长轴距的双驾驶室变体。新款 Caravelle 最多可容纳 9 个座位，并有入门级、Life 和顶级 Style 版本。在空间、有效载荷和牵引能力方面都有了重大改进。Transporter 现在提供高达 1.4 吨的有效载荷能力和 3 吨的牵引能力。增强的标准功能包括 LED 大灯、数字驾驶舱和高级驾驶辅助系统。 PanAmericana 车型以其坚固的设计而闻名，也是该系列的一部分，具有全地形装饰和独特的内饰细节。在撰写本文时，尚未公布价格和供货情况的具体信息，但预计将通过您当地的大众经销商提供。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/volkswagen-x-ford-transporter-van-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 06:00:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AC 汽车推出限量版 AC Cobra GT Coupe</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/ac-cars-ac-cobra-gt-coupe-release-info</link>
      <description><![CDATA[AC Cars 是英国历史最悠久的汽车制造商之一，随着 AC Cobra GT Coupe 的首次亮相，该公司达到了一个新的里程碑，这是该公司 123 年历史中的第一款量产轿跑车。这款新车型从 20 世纪 60 年代标志性的勒芒赛车 AC A98 轿跑车中汲取灵感，标志着该品牌的重大发展。AC Cobra GT Coupe 基于现有 AC Cobra GT Roadster 的增强平台。这款公路版车型向 AC 丰富的赛车传统致敬，包括其在蒙特卡洛拉力赛和勒芒 24 小时耐力赛中的辉煌历史。这款轿跑车采用铝制底盘和碳纤维车​​身，将经典设计元素与现代制造技术相结合。值得注意的是，这款车是限量版 Clubsport 车型，仅生产 99 辆。这款赛道版拥有近 800 马力，源自 V8 发动机，旨在提供令人振奋的驾驶体验。该系列量产轿跑车将提供两种发动机选择：自然吸气 450 马力 V8 发动机和 720 马力增压版。AC Cars 首席执行官 David Conza 表达了他的兴奋之情，他说：“AC Cobra GT 轿跑车的发布对我们来说是一个值得骄傲的时刻。将永恒的 AC Cobra 设计与最新的构造技术相结合，为 AC Cars 开辟了新天地。限量版 Clubsport 版将在公路或赛道上提供令人难以置信的赛车般的体验。”AC Cobra GT 轿跑车的设计保留了 GT Roadster 独特的肩线，结合了 AC A98 轿跑车的 Kammtail 尾部设计，以减少阻力并提高高速性能。这款新型轿跑车的轴距为 2570 毫米，尺寸为 4225 毫米 x 1980 毫米，保持了近乎完美的 50:50 重量平衡和低重心。生产将在 AC Cars 先进的英国工厂开始，Clubsport Edition 将于 2025 年底开始交付。GT Coupe 和 Clubsport Edition 的预订现已通过该汽车制造商的官方网站开放，起价为 325,000 英镑或约 416,000 美元。在下面的视频中查看有关新款 AC Cobra 的更多内容。单击此处查看完整图库Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/ac-cars-ac-cobra-gt-coupe-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 04:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兰博基尼推出令人惊叹的手绘 Revuelto“Opera Unica”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/lamborghini-revuelto-opera-unica-release-info</link>
      <description><![CDATA[兰博基尼推出了一款独一无二的车型：Revuelto Opera Unica。这款独特的作品由 Ad Personam 个性化部门和兰博基尼 Centro Stile 共同开发，灵感来自撒丁岛的海景。兰博基尼董事长兼首席执行官 Stephan Winkelmann 强调了这款作品的意义，他表示：“独一无二的兰博基尼 Opera Unica 汽车彰显了我们超级跑车的创新、创造力和内在艺术，这是我们品牌的核心。我们的客户可以通过 Ad Personam 探索内外配色、细节、不同材料、刺绣和饰面，打造真正个性化的兰博基尼。”Revuelto Opera Unica 的外观展示了一项非凡的喷漆工作，这需要额外 475 小时的专业工艺。汽车车身经过精心遮盖，为喷漆创造了一块画布，采用双色和三色渐变效果，并通过笔刷绘画模仿海浪冲击悬崖。还采用了特殊技术来个性化细节，例如点火按钮盖和标牌——仅内饰刺绣就需要 85 个小时才能实现独特的水纹缝线效果。值得注意的是，Revuelto Opera Unica 采用了专门开发的涂装技术，使用三种蓝色调来唤起人们对撒丁岛晶莹剔透的海洋的联想。基色 Blu Tawaret 与更亮的 Blu Cepheus 和更深的 Blu Okeanos 形成鲜明对比，营造出动感流畅的外观。内饰采用 Blu Delphinus 内饰和更浅的 Blu Amon 装饰，与这一主题相得益彰，并以对比鲜明的 Bianco Leda 缝线和滚边收尾。作为兰博基尼首款 V12 混合动力插电式 HPEV（高性能电动汽车），Revuelto 提供了无与伦比的性能。它的总输出功率超过 1000 马力，0-60 英里/小时加速仅需 2.5 秒，最高时速超过 217 英里/小时。创新设计、空气动力学和全新碳纤维车架概念旨在提供卓越的赛道性能和日常驾驶乐趣。在撰写本文时，兰博基尼尚未透露该车是否会出售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/lamborghini-revuelto-opera-unica-release-info</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 03:45:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纳斯与林曼努埃尔·米兰达和艾萨·戴维斯合作推出受《勇士》启发的专辑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nas-lin-manuel-miranda-eisa-davis-warriors-album-info</link>
      <description><![CDATA[林曼努埃尔·米兰达 (Lin-Manuel Miranda) 和美国剧作家兼女演员艾萨·戴维斯 (Eisa Davis) 正在创作一张概念专辑，灵感来自 1979 年的电影《勇士》——两人刚刚宣布，出生于布鲁克林的说唱歌手纳斯 (Nas) 已加入并担任该项目的执行制片人。这张 26 首歌曲的唱片将包括一个“全明星阵容”的声音，尽管该团队（还包括制片人迈克·埃利桑多 (Mike Elizondo)）尚未宣布谁将出现在专辑中歌曲。沃尔特·希尔执导的《勇士》将索尔·尤里克 1965 年的同名小说搬上了大银幕。故事情节围绕着一个虚构的纽约帮派展开，他们被诬陷谋杀了一名著名帮派头目，必须从布朗克斯北角行进 30 英里到达科尼岛。米兰达和戴维斯在他们激动人心的专辑的联合声明中说：“我们花了三年时间将勇士从南布朗克斯到科尼岛的回家之旅音乐化。一路上，我们与许多我们最喜欢的艺术家合作，我们将在未来几周宣布他们在专辑中的角色。我们迫不及待地想与你们分享这些歌曲。”米兰达和戴维斯的《勇士》专辑由纳斯制作，将于 10 月 18 日通过大西洋唱片公司发行。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nas-lin-manuel-miranda-eisa-davis-warriors-album-info</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 23:24:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RETERNITY 推出厚底 LePromeneur 运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/reternity-new-sneaker-lepromeneur-portugal-release-info</link>
      <description><![CDATA[自成立以来的六年里，德国时尚品牌 RETERNITY 已成为高端奢华街头服饰的优质供应商。该成衣品牌是朋友 Tom Schmidt 和 Lauren Riedel 的心血结晶，今年 3 月，随着其首款高端运动鞋 LeSkateur 的首次亮相，其产品范围扩展到鞋类领域。现在，该品牌又回来发布其第二款鞋款 Le Promeneur。这款鞋款在葡萄牙手工制作，采用 100% 真皮制成，并带有破洞帆布装饰。这款鞋款有“黑色”和“白色”两种配色，鞋面纹理丰富，两侧有十字绣帆布饰条，中间有宽大的毛茸茸鞋带。所有上述规格都位于厚厚的厚底中底上，为整体设计增添了戏剧性的亮点。值得注意的是，据该品牌称，这款运动鞋的名字代表“走在街上、充分感受生活并尽情享受生活的漫步者”。RETERNITY 的新款 LePromeneur 运动鞋将于 8 月 11 日通过该品牌的网上商店推出。截至撰写本文时，该品牌尚未透露这款鞋的官方价格。仔细查看上面图库中的设计。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/reternity-new-sneaker-lepromeneur-portugal-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 21:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA 与 Bob Marley 合作推出新单曲</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/wacko-maria-bob-marley-one-love-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[近二十年来，WACKO MARIA 一直致力于创作俏皮的图形系列，其灵感来自艺术、音乐和电影世界。这家日本品牌经常从鲍勃·马利 (Bob Marley) 那里获取灵感，最近又向这位传奇雷鬼艺术家寻求灵感，打造了 2023 年春季色彩缤纷的街头服饰系列。现在，该品牌与这位已故艺术家的遗产重新携手，推出了一款全新的成衣胶囊系列，以庆祝今年的传记音乐剧电影《鲍勃·马利：One Love》。该系列以一系列精美的夏威夷衬衫为首，每件衬衫都印有马利的标志性图像以及他的著名台词，如“别担心任何事情，因为每件小事都会好起来的”、他的唱片公司“Tuff Gong”和他的歌曲“One Love”。同时，口袋纽扣衬衫在胸前采用更简单的方式印有马利风格的品牌标志，轮廓两侧印有“One Love”和“Tuff Gong”标志。此外，运动衫和 T 恤上印有这位艺术家最令人难忘的一些图像，旁边还有相同的文字。马利对着麦克风唱歌的图像出现在“Jamming — Bob Marley &amp; The Waiters”等标签旁边，而他拿着足球的照片则以他的“救赎之歌”为标题。值得注意的是，所有运动衫和 T 恤设计均有黑白两色可选，还有多款浅蓝色和绿色版本为该系列画龙点睛。最新款 WACKO MARIA x Bob Marley 现已可在网上和实体店购买。请查看上方画廊中的系列。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/wacko-maria-bob-marley-one-love-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 18:07:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>