<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 21:13:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>莫琳·佩利 (Maureen Paley) 展出帕蒂·希尔 (Pati Hill) 和沃尔夫冈·提尔曼斯 (Wolfgang Tillmans) 的复印机作品</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/maureen-paley-pati-hill-wolfgang-tillmans-studio-m-london-exhibition</link>
      <description><![CDATA[Maureen Paley 在 Studio M for Condo 2025 举办了一场摄影展，展出了 Pati Hill 和 Wolfgang Tillmans 的作品，这是 Air de Paris 的一部分。展览重点介绍了两位艺术家对复印机作为创作工具的使用，他们通过处理图像来制作抽象的构图和无生命物体的肖像——其中机器本身既是主题又是生产资料。“复印机的工作原理——是/否、多样性、即时性——正是这些特质主宰着现代生活的大部分内容。让复印机强加于它，而不是强加于它，可能会揭示一些关于我们这个时代和未来的事情，”帕蒂·希尔在《致吉尔的信，一份目录和一些关于复印的笔记》（1979 年）中写道，该书于 2020 年由 Mousse 重印。展览展出了希尔 1977 年至 1990 年的独特静电复印机，以及蒂尔曼斯 2011 年的一张喷墨打印件。一件引人注目的作品是蒂尔曼斯的大型无框喷墨打印件“CLC 800，拆解，a”，描绘了他工作室中一台退役的复印机。“对图像表面的探索，对构成图像的本质的探索，一直让我着迷……我通过解构或摧毁摄影而对摄影产生了兴趣，”蒂尔曼斯在 2001 年接受 Art On Paper 采访时分享道。展览将在伦敦的 Studio M 举行，持续至 2025 年 3 月。伦敦 Studio MComeragh Road 350 号公寓伦敦W14 9HREngland点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/maureen-paley-pati-hill-wolfgang-tillmans-studio-m-london-exhibition</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 20:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 利用砖块和木材进行“不一样的反弹”活动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/bricks-and-wood-new-balance-a-different-bounce-release</link>
      <description><![CDATA[名称：Bricks &amp; Wood x New Balance “A Different Bounce” 1000 和 Fresh Foam BB v3配色：TBCSKU：TBCMSRP：140 美元至 160 美元发售日期：2 月 14 日和 15 日购买地点：NBA 全明星周末Bricks &amp; Wood 和 New Balance 再次进行第四次合作，联手开展全新“A Different Bounce”活动，颂扬篮球文化。该系列包括两款运动鞋——1000 和 Fresh Foam BB v3——将于本周推出，以庆祝 NBA 全明星周末。1000 运动鞋采用黑色和黄色，提供新鲜的生活方式外观，而 Fresh Foam BB v3 则准备好在球场上称霸。前者在鞋面上具有反光效果，橄榄绿和灰白色细节与黑色和黄色外观相得益彰。两款鞋的鞋舌上都印有“BW”品牌标志，Fresh Foam BB v3 还在鞋跟和鞋内印有洛杉矶品牌的标志。对于那些想要购买 Bricks &amp; Wood x New Balance “A Different Bounce” 系列将于 2 月 14 日和 15 日在 NBA 全明星周末期间在旧金山的官方快闪店发售。1000 的售价为 140 美元，而 Fresh Foam BB v3 的售价为 160 美元。敬请期待后续全球发布会的信息。Bricks &amp; Wood x New Balance “A Different Bounce” 快闪店166 Maiden LaneSan Francisco, CA 94108 在 Instagram 上查看此帖子 BRICKS &amp; 分享的帖子WOOD (@bricksandwood)点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/bricks-and-wood-new-balance-a-different-bounce-release</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 20:37:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Max Esmail 携令人印象深刻的 2025 秋季系列首次亮相纽约男装周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/max-esmail-fall-2025-collection-new-york-mens-day-nyfw-new-york-fashion-week-fw25</link>
      <description><![CDATA[纽约市设计师 Max Esmail 首次亮相纽约时装周，在纽约男装节上举办了一场引人入胜的秀。这位新兴男装设计师从自己的工作室中汲取灵感，推出了令人印象深刻的 2025 年秋季系列，名为“55 Bond St”。 （是的，这就是 Esmail 位于纽约市中心工作室的地址）设计了一系列引人注目且时尚的款式，包括皮革外套和 Esmail 自己对更精致西装轮廓的诠释。Esmail 对时尚界并不陌生，他已经在这个领域工作了十多年，不过 55 Bond St. 是他以自己的名字和绰号设计的第一个系列。Esmail 的 2025 秋季系列是他不断发展的创意愿景的引人注目的体现，设计师开始在男装领域站稳脚跟，在性感与精致、Nine Inch Nails 狂热者和朝九晚五员工的交汇处开辟出自己的利基市场。Esmail 的第一个男装系列是外套的简洁汇编，以其皮革单品达到顶峰，一系列简洁的皮革夹克轮廓有几种不同的配色方案。第一款造型是一款厚重的全皮拉链连帽衫，全身饰有精致的铆钉，而第三款造型则重新演绎了全黑皮夹克，全身印有蛇皮纹理。此外，栗色机车夹克的袖子上饰有条纹，其后继款式之一则浸入浅灰色水洗中。 Esmail 还对西装套装进行了自己独创的改造，制作了几款单色翻领西装外套和裤子。在上面的 Lookbook 中探索 Max Esmail 的 2025 年秋季系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/max-esmail-fall-2025-collection-new-york-mens-day-nyfw-new-york-fashion-week-fw25</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 20:35:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>再看 Nike SB x Air Jordan 4 “Navy”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike SB x Air Jordan 4 “Navy”配色：高峰白/白色/海军蓝/中性灰/胶黄/大学红SKU：DR5415-100MSRP：225 美元发布日期：2025 年 3 月购买地点：Nike更新：Nike SB x Air Jordan 4 项目的回归是运动鞋爱好者今年一直热切关注的故事情节。我们在 2024 年底首次看到了新的“Navy”配色，现在又提供了另一个限量预览——这次重点介绍了这款运动鞋的特殊 Nike SB 鞋跟品牌。它的预计发布日期已从夏季移至下个月，这双鞋的售价为 225 美元。请继续关注更新，包括一整套图像，并在下面查看我们之前对这款鞋的讨论。在 Instagram 上查看此帖子 SKATE SUPPLY (@skatesupply) 分享的帖子更新：回顾 2023 年，Nike SB x Air Jordan 4“Pine Green”的发布脱颖而出，成为今年最好的运动鞋发布之一。它以滑板为导向的构造调整与熟悉的 AJ4 形状相结合，更不用说清晰的 Nike SB 鞋跟品牌，使其成为两个品牌的完美融合。发布后不久，错过的人松了一口气，发现有传言称“海军蓝”的续集配色正在制作中。20 多个月后，这双鞋仍未首次亮相，很多人都在想它是否会上市。然而，我们终于在下面嵌入的 Instagram 帖子中提前预览了这款鞋。正如预期的那样，两人只是将整双鞋的“松绿”换成了“海军蓝”，因为真的没有必要改变一个行之有效的配方。预计将于 2025 年夏季通过 Nike SNKRS 和精选零售商发售，起价为 225 美元。请继续关注更多信息，包括 Nike 的官方运动鞋图片。在 Instagram 上查看此帖子zSneakerHeadz（@zsneakerheadz）分享的帖子原创故事：继“松绿”配色发布后，有传言称 Nike SB x Air Jordan 4 的另一款即将问世。据运动鞋内幕人士 Ovrnundr 称，Nike SB 和 Jordan Brand 之间的意外碰撞现在有望获得“蓝/白”配色。根据 zSneakerHeadz 提供的模型，Nike SB x Air Jordan 4“蓝/白”据信采用优质白色皮革鞋面，配以绒面革中底。鞋眼、鞋跟和中底上则采用对比鲜明的蓝色。联合品牌元素包括 Jumpman 鞋舌标签、后部的“NIKE SB”和印花鞋垫。据传，Nike SB x Air Jordan 4“蓝/白”的售价为 225 美元，现在预计将在今年晚些时候上市。下一款 Nike SB x Air Jordan 4 配色将是“蓝/白”（蓝色的色调尚未确认），图中为“深蓝色”。2023 年底发布，零售价为 225 美元。有售的滑板店和 SNKRS。照片：@zSneakerHeadz pic.twitter.com/2QiAdXlZo2— Ovrnundr (@Ovrnundr) 2023 年 3 月 30 日有关更多鞋类新闻，有传言称即将推出 Union LA x Air Jordan 1 High OG 表面。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2023/4/nike-sb-air-jordan-4-blue-white-rumor-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 19:32:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gucci 销售额下降 24%</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/gucci-q4-sales-down</link>
      <description><![CDATA[根据开云集团今天上午发布的年度调查报告，Gucci 的收入在 2024 年第四季度下降了惊人的 24%，整体下降了 23%。在开云集团的其他品牌中，Saint Laurent 报告称，2024 年第四季度的收入下降了 8%，所有品牌的总收入下降了 12%。不过，Bottega Veneta 的销售额确实增长了 12%，这在很大程度上要归功于他们皮具产品持续的成功，比如广受欢迎的 Jodie 和 Andiamo intrecciato 包。尽管 Bottega Veneta 和眼镜业务的增长略微弥补了全公司的亏损，但这也反映出全球奢侈品公司在留住和吸引新客户方面日益困难。这份调查报告是在 Gucci 宣布创意总监 Sebato De Sarno 突然离职近一周后发布的。De Sarno 于 2023 年上任，是 Alessandro Michele 十年任期和巨大成功的继任者。De Sarno 的目标是让品牌摆脱线上潮流，走向永恒的商业领域，同时重新推出男装；然而，他的短暂任期却遭到了批评人士的不满。Gucci 目前计划于 2 月 25 日在米兰时装周期间首次推出秋冬男女同款系列。即将到来的时装秀将是他创意指导下设计的最后一个系列。该品牌尚未公开宣布 De Sarno 的继任者。此前，在 Michele 和 De Sarno 的过渡期间，Gucci 依靠设计团队，在 Virginie Viard 离职后，Chanel 的内部团队也采取了同样的举措。Sabato 的突然离职代表了奢侈品行业在商业上难以找到立足点之际，一年来高管和创意层面发生的一系列变动。其他最近的变动包括 Michele 备受期待地转投 Valentino、Veronica Leoni 在本届纽约时装周首次亮相 Calvin Klein、Sarah Burton 即将在 Givenchy 推出的系列以及 Matthieu Blazy 在 Chanel 的系列。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/gucci-q4-sales-down</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 19:27:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今年 Nike Kobe 9 Elite Low Protro “Moonwalker” 抢先看</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/12/nike-kobe-9-elite-low-moonwalker-im0465-500-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Nike Kobe 9 Elite Low Protro “Moonwalker”配色：Hyper Grape/White/Cave PurpleSKU：IM0465-500MSRP：210 美元发布日期：7 月 12 日购买地点：Nike更新：继去年 12 月有关 Nike Kobe 9 Elite Low Protro “Moonwalker” 将于 2025 年回归的传言后，我们现在有了第一款由于凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 出现在耐克最新的营销活动中，因此我们来看看即将重新发布的这款鞋。这款上脚预告片仅限于一个角度，但它证实了 Swoosh 仍保留了我们在下面的初步分析中重新审视的紫色和黑色配色。该款鞋将于 7 月 12 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商重新发售，售价 210 美元，敬请期待更多更新，包括对该配色的完整介绍。 在 Instagram 上查看这篇帖子 Caitlin Clark（@caitlinclark22）分享的帖子 原创故事：Nike Kobe 9 Elite Protro 即将卷土重来，因为 Nike Basketball 不仅将于本周推出 OG“圣诞节”配色，而且还在为低帮“贝多芬”配色等鞋款在 2025 年回归做准备。除了新年值得期待的外观列表外，Sneaker Market RO 报道称，受迈克尔·杰克逊启发的“月球漫步者”配色的 Kobe 9 Elite Low 将以 Protro 形式亮相。虽然我们还没有首次看到这款运动鞋——上图是 De&#39;Aaron Fox 在 2018 年穿着这款运动鞋的照片——但预计它将以紫黑配色回归，其中“Hyper Grape”搭配“White”和“Cave Purple”热销。在撰写本文时，Nike Basketball 尚未确认 Kobe 9 Elite Low Protro 的“Moonwalker”配色是否会在 2025 年回归。请继续关注更新，包括首次看到这双鞋，因为目前预计将于 2025 年 7 月 12 日通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，起价为 210 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/12/nike-kobe-9-elite-low-moonwalker-im0465-500-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 19:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Luar，劳尔·洛佩兹用他的好脚出场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/luar-fw25-fall-winter-new-york-fashion-week-collection-runway</link>
      <description><![CDATA[周一晚上，在纽约金融区，Luar 以一场震撼人心、充满活力的 2025 年秋季大秀“El Pato”为纽约时装周画上了圆满句号。 NLE Choppa、Moses Sumney 和 Honey Balenciaga 坐在前排，巨大的 Ana 包包散落在金融区大厅的秀场各处，而这场只有多米尼加裔美国设计师 Raul Lopez 设计的系列作品却无比大胆，这场盛会让人想起 Luar 在美国时尚界的狂热统治。该系列的标题“El Pato”是对加勒比地区男同性恋者的侮辱；在他的秀场上，Lopez 竭尽全力突出、解放和赞美所有曾经让他成为嘲笑对象的品质。紧身兜帽强调了刻板的酷儿手势。华丽的西装变成了企业变装。奢华的轮廓向舞厅社区致敬。“我用西班牙语说你坏话”的上衣真的很粗俗。而 Ana 手袋则散发着浓郁的柔情，向塑造 Lopez 作品的女性致敬：他的母亲、祖母和姐妹，她们都叫 Ana。Luar 一直“为文化而生”——毕竟，这是该品牌的标语。它旨在通过一种戏剧性地参考其缪斯的设计语言来表达和推动品牌的声音，以至于人们通常无需猜测标签上的名字。Lopez 经常说：“当你踏入时，用你的好脚踏入。”这句口头禅是他年轻时从克里斯托弗街的皇后那里学到的，如今，它推动着他的创作手艺。随着观众富有感染力的掌声、模特的快速走动和时尚的绝对勇气，Luar 的时装秀总是独树一帜。很明显，洛佩兹的脚步一如既往地犀利。在上面的画廊中查看 Luar 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多纽约时装周报道。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/luar-fw25-fall-winter-new-york-fashion-week-collection-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YEEZY 网站已关闭</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/yeezy-website-offline-ye-kanye-west</link>
      <description><![CDATA[由于 Ye 最近在 Twitter 上发表反犹太言论并在 YEEZY 网上商店出售印有纳粹标志的 T 恤，YEEZY.com 已下线。截至周二上午，该网站的登录页面已被替换为一个屏幕，上面只写着“此商店已不可用”。在一份给《纽约时报》的声明中，YEEZY 网店所属电商平台 Shopify 的发言人表示，YEEZY 网店“没有进行真正的商业行为，违反了我们的条款，因此我们已将其从 Shopify 上移除。”周日，YEEZY 在超级碗期间在部分市场播放了一段 30 秒的广告，鼓励观众坐在牙医的椅子上光顾他的网站。“我几乎把广告的所有钱都花在了这副新牙上，”他在广告中说道。“所以，我不得不再次用 iPhone 拍摄。”此前，YEEZY 网店提供从 T 恤到运动裤和鞋子等各种商品，售价均为 20 美元。然而，广告播出后不久，这些商品就从网站上撤下，取而代之的是一件白色 T 恤，上面有一个黑色的纳粹十字记号，名为“HH”（可能是纳粹党口号“Heil Hitler”的缩写）。超级碗的转播合作伙伴福克斯尚未对广告内容发表评论。反诽谤联盟在 X 上的一篇帖子中表示：“纳粹标志是希特勒采用的纳粹主要象征。它在 20 世纪激励了（阿道夫·希特勒的）追随者，并继续威胁和灌输恐惧给那些受到反犹太主义和白人至上主义攻击的人。”叶的反犹太主义之前曾让他陷入困境：在大量攻击性信息之后，他在 2022 年被 X/Twitter 暂停使用，一个月后恢复使用。当他的帐户恢复时，他通过用希伯来语撰写的 Instagram 帖子发表了道歉——这条消息被广泛认为是由人工智能撰写的。在撰写本文时，YEEZY 尚未就其从该平台上被暂停发表声明。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/yeezy-website-offline-ye-kanye-west</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:37:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安德烈斯·塞拉诺和巴里·X·鲍尔在《虔诚与亵渎》中重新诠释宗教图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/andres-serrano-and-barry-x-ball-reworks-religious-iconography-in-pious-profane</link>
      <description><![CDATA[早在 2023 年 6 月，教皇方济各就欢迎了约 200 名艺术家、作家和创意人士来庆祝梵蒂冈的当代艺术收藏。代表美国的艺术家包括 Barry X Ball 和 Andres Serrano，他们 1987 年的作品《浸入（尿浸基督）》——一张浸泡在尿液中的塑料十字架的照片——震惊了艺术界和美国参议员。尽管许多作品遭到基督教抗议者的强烈反对，教皇仍称赞艺术能够给世界带来希望，同时又不回避人性的深渊和黑暗。在瑞士格施塔德的 Patricia Low Contemporary，塞拉诺和鲍尔在一场新的二重奏表演中回顾了他们访问梵蒂冈的经历。这场名为“虔诚与亵渎”的展览将这两个看似截然不同的概念联系起来，通过“刺耳、对抗性”的艺术作品强调“和谐与美”。对于在原教旨主义基督徒中长大的鲍尔来说，创作艺术本身就是一项神圣的事业。鲍尔对圣人肖像画中固有的人性着迷，他的方钠石和大理石雕塑超越了古典作品中信仰的标志，揭示了纯洁与不完美之间的界限。与此同时，塞拉诺认为神圣与亵渎是同一枚硬币的两面。塞拉诺的创作风格在新作和臭名昭著的《浸没》系列中得到了充分体现，他将基督教人物浸没在自己的体液中，重新构想了丑陋与崇高之间的对立关系，邀请观众揭开“亵渎中隐藏的神圣性——反之亦然”。“虔诚与亵渎乍一看似乎是两个截然不同的世界——一个沉浸在虔诚的虔诚中，另一个则大胆反抗。然而，他们有着共同的情感，既让人不安又让人着迷，”画廊写道。“在这些行为中，虔诚和挑衅变得密不可分，每一种都激发了一条通往超越的道路。”虔诚与亵渎Profane 现正在格施塔德展出，展览将持续至 2025 年 3 月 15 日。Patricia Low ContemporaryPromenade 55,3780 格施塔德，瑞士点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/andres-serrano-and-barry-x-ball-reworks-religious-iconography-in-pious-profane</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:22:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tanner Fletcher 2025 年秋季系列重回 1930 年代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/tanner-fletcher-fall-2025-collection-new-york-fashion-week-fw25</link>
      <description><![CDATA[Tanner Ritchie 和 Fletcher Kasell 的 Tanner Fletcher 再次将我们带出了 2025 年的曼哈顿，在其最新的奇幻尝试中，男装、女装以及介于 2025 年秋季之间的所有产品。这个异想天开的布鲁克林品牌在另一场名为“舞会”的展示中加强了其基本风格代码和影响范围，吸引了设计灵感源自 20 世纪 30 年代和 40 年代。该品牌没有像上一季的“艺术家的困境”那样举办戏剧展览，而是在其切尔西工作室策划了一场亲密的预展，以展示梦幻般的新系列。客人们爬上三层楼梯——途中经过一家不起眼的理发店——来到茶室，房间边缘的架子上摆放着“DANCE PARTY”，还有一张长长的木桌，桌上放着甜甜圈和糕点，这些甜甜圈和糕点完美地摆放在复古餐具上。“DANCE PARTY”在时尚方面和标题一样有趣，展示了令人印象深刻的 48 款复古风格服装——当然，有个性礼服和适合颁奖典礼的西装，但也有更多日常风格，如功能性外套和蕾丝荷叶边连帽衫。栗色西装外套的翻领上饰有胸针，连衣裙则衬有蕾丝，饰有褶边，针织品上饰有可爱的细节和小狗图案。波尔卡圆点也很突出，而 Tanner Fletcher 则特别从旧被子中汲取灵感，设计出一款个性十足的造型——一件饰有蝴蝶结的带衬垫的淡蓝色礼服。在上面的造型手册中探索 Tanner Fletcher 2025 年秋季系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/tanner-fletcher-fall-2025-collection-new-york-fashion-week-fw25</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:12:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ovy On The Drums x Desperados 为拉丁音乐文化喝彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/ovy-on-the-drums-desperados-collaboration-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[哥伦比亚艺术家、制作人、拉丁格莱美奖得主 Ovy On The Drums 不是普通的音乐家。从与 Karol G 和 Maluma 等排行榜冠军明星合作，到成为 Desperados 的新艺术总监，他正在领导一场拉丁音乐革命。Ovy On The Drums 被誉为合作之王，他已加入您最喜爱的艺术家的行列，踏上登顶之旅。在制作自己的混音带时，他邀请了来自西班牙、智利、阿根廷和哥伦比亚的表演者来创作强有力的旋律，并培养他的创作经验。作为 Desperados 的新艺术总监，Ovy On The Drums 领导了该品牌的最新活动“拉丁风啤酒”。作为他的第一个项目，这位艺术家邀请了委内瑞拉说唱歌手 MICRO TDH 创作全新曲目“GUAO GUAO”。作为活动的主打曲目，“GUAO GUAO”以 Ovy 的催眠节奏和标志性的充满活力的民谣为基础，同时秉承了 LATAM 的热情洋溢的形象。我们与 Ovy On The Drums 坐下来，进一步了解他的创作过程、当前的拉丁音乐格局以及他与 Desperados 的新合作关系。Hypebeast：你是​​如何第一次发现自己对音乐的热爱的？Ovy on The Drums：大约 13 年前，我开始了我的音乐制作人生涯。我离开了学校，不知道自己想做什么，是想当医生还是工程师。有一天，我的表弟告诉我，他有一个朋友会教他做音乐，问我是否想和他一起。那一天，我对生活中的一切的看法都改变了，因为我遇到了这个教我们做音乐的人；他向我展示了我今天制作音乐的程序 FL Studio。我觉得自己进入了一个新世界，他叫醒了我。音乐拯救了我的生命，因为我没有一条路可走，它唤醒了我的艺术天分，让我意识到我生来就是为这个而生的。你最近在做什么新项目？我生命中经历了非常重要的人，比如 Karol G，他对我的职业生涯产生了很大的影响。我还有机会与 Pablo Londra 合作，共同开发一个可爱的项目，我们与唱片公司 Big Ligas 合作。我正在与智利艺术家合作制作我的第二张混音带，与两位哥伦比亚艺术家合作制作我的第三张和第四张混音带。您如何看待当今拉丁音乐在全球范围内的格局？在过去的三四年里，我们看到拉丁音乐出现了巨大的增长。我们看到越来越多的拉丁歌曲出现在全球 50 强排行榜上，而这些排行榜过去主要由美国艺术家占据。墨西哥的影响力非常大，哥伦比亚也有大牌歌手在全球建立影响力，比如 Karol G、Feid、Maluma 和 Blessd。每个国家都有自己的艺术家代表他们的地区，同时通过雷鬼、浩室和非洲节奏风格将音乐类型与跨界合作融合在一起。您与 Desperados 的新合作是如何产生的？当我收到 Desperados 的提议时，我感到非常荣幸能得到这样一个大品牌的认可，与他们合作很有趣。我们在葡萄牙制作的歌曲和视频是一次不可思议的经历，让我很感激第一次有这样的经历。您为 Desperados 创作的新歌“GUAO GUAO”背后的创作过程是怎样的？当我们开始讨论我们想要创作什么时，我们了解到 Desperados 想要一首节奏好、情绪高昂的拉丁歌曲。我保存了一段录音，并联系了 MICRO TDH，我知道他们有几首歌非常适合这种氛围。我有一首已经写好的歌，我们把它与我的节奏相匹配，结果完美匹配。这是一首派对颂歌，正是 Desperados 想要的。作为 Desperados 的新艺术总监，您想继续为 Desperados 做出贡献吗？我可以从音乐的角度就我们的下一首歌发表我的看法。我总是很乐意为 Desperados 提出建议并进行创新。我们处在一个音乐领域，我们都是创意者，创意占上风。如果有机会继续与 Desperados 合作，我会非常高兴。能量和氛围永远不会说谎。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/ovy-on-the-drums-desperados-collaboration-interview-feature</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 Hi '85 “Bred” 在本周最佳鞋款中隆重回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/best-sneaker-releases-february-2025-week-2-nike-adidas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/best-sneaker-releases-february-2025-week-2-nike-adidas</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:43:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>胡玛·巴巴在布鲁克林大桥公园建造高耸的雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/huma-bhabha-before-the-end-brooklyn-bridge-park-public-art-fund</link>
      <description><![CDATA[Huma Bhabha 的“Before The End”将四座高耸的青铜雕塑带到了布鲁克林大桥公园，它们令​​人难忘的造型映衬着曼哈顿的天际线。该展览由公共艺术基金主办，将持续到 2025 年 3 月，反映了 Bhabha 对世界末日图像、科幻和恐怖的迷恋。标题来自中世纪作家文森特·博韦，他的黑暗幻想与艺术家自己对世界状况的担忧产生了共鸣。这些人物由雕刻的软木和骨骼碎片铸造而成，既是警告，也是见证。“我把它命名为《末日之前》。我甚至不知道接下来会发生什么，”巴巴对 Artnet 说，Artnet 于 2023 年创作了这些作品。巴巴的日程安排很紧凑，2025 年 5 月将在伦敦巴比肯艺术中心举办“邂逅：贾科梅蒂”展览，她的雕塑将与这位瑞士现代主义者一起展出。6 月，大卫·卓纳巴黎画廊将举办个展。贾科梅蒂对巴巴的创作影响深远，从她早期接触他的作品到她自己对雕塑的非传统方法。“我用我的双手。这与材料有着非常直接的联系，”她在一份声明中说。巴巴的作品以战争、流离失所和神话为主题，与贾科梅蒂的作品一样，直面历史的重压——过去、现在和未来。在 Instagram 上查看此帖子布鲁克林 Dumbo (@dumbo_brooklyn) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/huma-bhabha-before-the-end-brooklyn-bridge-park-public-art-fund</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:57:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bon Iver 宣布推出新专辑《SABLE, fABLE》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/bon-iver-announces-new-album-sable-fable</link>
      <description><![CDATA[在过去几个月的预告片之后，Justin Vernon 的 Bon Iver 宣布其六年来的第一张完整专辑 SABLE, fABLE 将于 4 月 11 日在 Jagjaguwar 发行。新唱片的第一首单曲“Everything Is Peaceful Love”恰逢情人节，将于美国东部时间 2 月 14 日上午 10 点在乐队的官方 YouTube 频道首播，粉丝现在就可以注册接收通知。在这首单曲中，Vernon 与电影制作人 John Wilson 合作，后者以 HBO 节目《How To with John Wilson》而闻名，他们共同拍摄并剪辑了音乐视频。Bon Iver 的开创性首张专辑 For Emma, Forever Ago 于 2006 年发行，广受好评。如今，近二十年后，Vernon 的第五张录音室专辑让这个项目进入了最新篇章，在新唱片的新闻稿中被称为“尾声”。虽然这对粉丝来说可能听起来不祥，但新专辑被描述为“一个以华丽、光芒四射的流行音乐为背景的爱情故事”——如果它最终成为乐队的最后一张完整专辑，还有更好的方式吗？由 Justin Vernon 与 Jim E Stack、SABLE 合作制作的 fABLE 大部分在威斯康星州录制，两人撤退到 Vernon 的“April Base”工作室——这个工作室在长期翻修期间闲置了多年。据说这张专辑的灵感来自于 2022 年，当时 Stack 和 Danielle Haim 一起抵达“基地”，然后与 Vernon 在雪地里度过了几天。这张包含 12 首曲目的专辑将于 4 月 11 日由 Jagjaguwar 发行，现在可以在此处预订。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/bon-iver-announces-new-album-sable-fable</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:24:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 推出复古系列创新坚韧硅胶表带</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 再次推出 GM-5600 和 GM-2100 手表系列。这家日本制表商在其耐磨功能的基础上，通过推出坚韧硅胶表带，再次向未来迈出了创新的一步。这种专有材料历经十年磨砺，结合了硅胶和聚氨酯的特性，并具有闪亮的高光泽表面。最新的 Fine Metallic 系列外观和感觉奢华，同时保留了品牌对粗犷实用美学的偏爱。复古方形 GM-5600 和八角形 GM-2100 线条时尚简约，彰显了品牌对坚韧和强度的承诺，使 G-SHOCK 在 1980 年代成为家喻户晓的品牌。GM-5600YM-8、GM-5600YMG-9、GM-2100YM-8A 和 GM-2100YMG-9A 有冷色调银色和亮金色配色可供选择，具有防震防水结构，配备 1/100 秒秒表和倒计时器。GM-5600 型号包括五个每日闹钟和一个超级照明 LED。对于 G-SHOCK 来说，Tough Silicone Band 标志着另一个创新里程碑，挑战了美感和力量之间的和谐。它由多层硅树脂制成，并由聚氨酯树脂片保护 - 半透明顶层，底面采用气相沉积，以形成明亮的金属饰面。硅胶表带耐用而柔韧，具有不锈钢的反光质感，但与普通硅胶相比，它更耐磨，佩戴在手腕上更舒适。在表盘上，不锈钢表圈保护着玻璃纤维增​​强表壳，这两个部件都经过精心切割和锻造，无缝地提供精致的纹理感，与闪亮的表带相得益彰。GM-5600 和 GM-2100 系列采用新的表带、表壳和表圈进行改造，为这些怀旧设计注入了新的活力，这些设计长期以来一直是坚韧的代名词。 G-SHOCK 传统设计的所有品质均未受影响——新千年的挑战是外观与实质的协调。查看上述画廊中最新的 Fine Metallic 手表型号，如需购买新系列，请访问 G-SHOCK 的网站。收藏家可以在这里了解该品牌的最新发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>