<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>炒作野兽</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2024 03:12:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>沃霍尔与巴斯奎特合作的绘画作品拍卖时预计售价 1800 万美元</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/warhol-basquiat-untitled-painting-auction-sothebys</link>
      <description><![CDATA[20 世纪 80 年代是一个充满流星人物和创意运动的时代 — 从音乐到时尚艺术。当谈到后一个行业时，很难找到像安迪·沃霍尔和让·米歇尔·巴斯奎特之间的联系那样仍然具有文化分量的合作。从 1983 年到 1985 年，两人创作了 160 件作品，这些作品最近成为去年在巴黎郊区的路易威登基金会举行的纪念性展览的主题，随后又在纽约的布兰特基金会举办了展览。苏富比准备拍卖一件这两场展览的主要作品《无题》（1984）被誉为两人在那段时间共同创作的最多产的作品之一。这幅大型绘画是根据超现实主义的“精致尸体”技术设计的，这是一种合作绘画方法，两位艺术家轮流为艺术品添加层次，沃霍尔首先放下棒球手套、网球拍和各种公司标志，旁边还有巴斯奎特的标志。图腾人物和潦草的色域。 “在这个短暂而丰富的时刻，沃霍尔-巴斯奎特的所有作品中，《无题》脱颖而出，成为最优秀的作品之一，充分展示了他们的艺术力量，”苏富比当代天棚拍卖主管卢修斯·埃利奥特 (Lucius Elliott) 在一份声明中说道。声明。“这幅画是并置与矛盾的杰作：沃霍尔图像的冷静、机械克制，叠加着巴斯奎特的无政府主义能量和随心所欲的技巧。沃霍尔和巴斯奎特在整幅画中进行呼唤和回应，即兴发挥和即兴发挥彼此的作品，创造出色彩、图像和形式的激进、和谐的交响乐。”作为苏富比当代拍卖行的一部分，《无题》15年来首次参加拍卖会晚间拍卖预计成交价约为 1800 万美元，这将打破沃霍尔-巴斯奎特系列作品之前的成交价。该作品将在香港（4月2日至6日）、伦敦（4月11日至12日）、洛杉矶（4月17日至19日）以及纽约5月初的展览中展出。 在 Hypebeast 上了解更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/warhol-basquiat-untitled-painting-auction-sothebys</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:09:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比香港新旗舰店庆祝亚洲成立50周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/sothebys-new-hong-kong-flagship</link>
      <description><![CDATA[1973年，苏富比在亚洲开设了第一家分店，开创了先例，开创了亚洲第一家分店的先河。该地区的国际拍卖行。 50 多年后的今天，苏富比宣布在香港开设新空间，继续宣扬该地区对美术和奢侈品的影响力。自 1744 年成立以来，苏富比以销售定义流行文化的稀有收藏品而闻名。最近，苏富比拍卖行拍卖了莱昂内尔·梅西 (Lionel Messi) 2022 年 FIFA 世界杯球衣和刘易斯·汉密尔顿 (Lewis Hamilton) 的第一辆梅赛德斯·奔驰 F1 赛车。今年早些时候，苏富比拍卖行以 800 万美元的价格售出全套迈克尔·乔丹冠军运动鞋，打破了拍卖纪录。此次扩张标志着这家奢侈品拍卖行进入了一个新时代，该拍卖行还在纽约、伦敦和布宜诺斯艾利斯设有画廊。新旗舰店将于 2024 年 7 月开业，占地 24,000 平方英尺，占据香港标志性置地遮打酒店的两层楼。苏富比之家由鹿特丹建筑公司 MVRDV 设计，将展示该公司的全套体验和产品，包括季节性展览和咖啡馆。通过苏富比拍卖行，该公司不断突破拍卖行的预期界限。除了同名拍卖之外，苏富比还将举办私密展览之旅、专家主导的大师班和其他文化活动，作为其计划的公共活动的一部分。有关苏富比的更多信息将在旗舰店盛大开幕时揭晓。 “不要指望传统的四白墙画廊空间环境，”苏富比亚洲区主席周尼古拉斯 (Nicolas Chow) 表示。 “与 MVRDV 富有冒险精神的社会设计方法相结合，我们的愿景是让艺术和奢侈品更贴近社区。”有关苏富比拍卖行的更多信息，请访问 Sothebys.com。点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/sothebys-new-hong-kong-flagship</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 21:42:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Satisfy 在新的“Children of the Trails”系列中引导自由奔放的跑步者</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/satisfy-running-children-of-the-trails-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[巴黎跑步品牌 Satisfy 的每一个版本致力于通过“体现高端文化”的高端产品和以性能为导向的技术来改变人们对这项运动的看法。该品牌的最新产品被称为“小径之子”，旨在通过一系列贴心的商品来满足跑步者的渴求，“为我们每个人心中自由奔放、漫游的个体”。技术发展。该品牌的 PeaceShell™ 纺织品是一种意大利双向弹力梭织材料，软壳可抵御磨损和紫外线，可用于制作河流衬衫和 5 英寸无衬里短裤。与此同时，该品牌的 Rippy™ 外层是一种耐用的防撕裂面料，由一家成立于 1893 年的意大利制造商生产，为越野短裤提供结构；而 Justice™ 衬里是一种由法国天然丝绸制造商生产的合成纺织品，优先考虑肌肉 T 恤的透气性接下来，Satisfy 为其标志性的 MothTech™ 部门引入了新的季节性插图和色调，该部门利用水洗棉衬衫上的人体贴图孔，在跑步时实现最大程度的通风。该品牌的 CloudMerino™ T 恤使该系列更加完善，采用世界上最薄的羊毛，可在各种环境下调节体温。Satisfy 的“Children of the Trails”系列将于 3 月 29 日通过该品牌的网上商店和零售合作伙伴在全球发售。看看上面宣传图片中的台词，其中约书亚树上有 Satisfy 新签约的职业运动员马特·莱内汉 (Matt Lenehan)。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/satisfy-running-children-of-the-trails-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 21:38:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Charli XCX 的传奇“PARTYGIRL”锅炉房套装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/charli-xcx-partygirl-boiler-room-watch</link>
      <description><![CDATA[Charli XCX 和 Boiler Room 已从上个月。 “PARTYGIRL”演出在布什威克的仓库举行，在开始之前就创造了历史 - 超过 25,000 人收到了回复，这是有史以来单个 Boiler Room 的最多人数。Hypebeast 出席了此次活动，活动以纽约 DJ Doss 的演出拉开帷幕当这位小时之星戴着她独特的超大太阳镜穿过人群时，PARTYGIRL 正式以 Charli 未发行曲目之一的混音拉开帷幕，其中插入了她的热门歌曲“Vroom Vroom”。 1975 年的乔治·丹尼尔 (George Daniel) 帮忙担任音板，艾迪生·雷 (Addison Rae)、A.G. 库克 (A.G. Cook) 和朱莉娅·福克斯 (Julia Fox) 都出现了，后者首次推出了她的第一首单曲。 在 Boiler Room 直播中，摄像机跟随查理穿过人群进入展位。 《PARTYGIRL》值得一看——即使对于那些幸运地在现实生活中获得一席之地的人来说也是如此——它可以近距离观察 Charli 的故障俱乐部音乐时代。流媒体播放上面的 Charli XCX 的 Boiler Room。 在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/charli-xcx-partygirl-boiler-room-watch</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 21:27:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Concrete Boys 首张唱片《It’s Us Volume 1》即将推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/concrete-boys-album-its-us-volume-1-release-info-lil-yachty-family-business-video-stream</link>
      <description><![CDATA[&lt; div&gt;最后，混凝土男孩准备正式介绍自己。由 Lil Yachty 领衔的说唱乐队 – 还包括 KARRAHBOOO、DC2TRILL、Draft Day 和 Camo！ – 已正式宣布 It&#39;s Us 第 1 卷的发行日期，而且即将到来......正如新音乐视频中透露的那样，该乐队备受期待的首张合辑将于下周五（4 月 5 日）发行。男孩们推出了新曲目和视觉作品“Family Business”，其中以 KARRAHBOOO，Camo！在另一个由 AMD Visuals x Little Miles 执导的迷人音乐视频中，这群人穿着亮橙色的服装在房子周围和加油站外张贴。在 KARRAHBOO 的第一首诗中，男孩们穿着皮夹克聚集在她周围。播放上方“Family Business”的完整视频。这首震撼人心的歌曲是该乐队的第二张官方单曲； 《MO JAMS》是 Concrete Boys 的第一首歌曲，现已在 YouTube 上获得近 400 万次观看次数，于 2023 年 12 月发布。截至今天，Yachty 还担任他的新厂牌 Concrete Rekordz 的唱片公司主管，该厂牌是一家联合公司与 Quality Control Music/HYBE 合作。 The Concrete Boys 是第一批签约该品牌的艺术家。“自我们见面以来，Yachty 一直有着深刻的愿景，看到他发挥他的策展魔力并将其扩展以发现和增强其他艺术家，这让我感到兴奋，” Quality Control 联合创始人 Kevin “Coach K” Lee 在新闻稿中指出。预计《It&#39;s Us》第 1 卷将于 4 月 5 日星期五在各地发售。请继续关注 Hypebeast 以获取更多更新。在 Hypebeast 了解更多信息]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/concrete-boys-album-its-us-volume-1-release-info-lil-yachty-family-business-video-stream</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:44:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CLOT 推出首款内嵌式运动鞋 PARABOLA</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/clot-first-inline-sneaker-parabola-release-info</link>
      <description><![CDATA[去年结束了与 Nike 近二十年的合作关系继 CLOT adidas Superstar 和 CLOT Crocs 等合作款之后，陈冠希的香港品牌开始了其单独鞋履的探索。 CLOT PARABOLA 是该品牌首款内嵌式运动鞋，其灵感源自数学抛物线和中国哲学的阴阳。这款运动鞋被誉为“高级街头服饰”，其几何绰号体现在其设计的侧面，弧形缝线凸显了该鞋款的设计风格。舒适第一的衣领和挡泥板的轮廓。值得注意的是，未删节的螺纹切入中底，形成朝向脚后部的凹陷部分。采用简约的设计方法，PARABOLA 的鞋舌保持空白，鞋跟同样避免了标签。标志性的“C”形状以较大的缝线切入轮廓轮廓，但最大的 CLOT 标牌存在于脚下，该品牌圆形的每一半都控制着双脚的外底。全白配色。这款运动鞋也采用了薄荷色调，但目前仅向朋友和家人发售。CLOT PARABOLA 现已在部分 JUICE 店面发售，预计将于 5 月推出更广泛的数字版本。看看上面图库中的设计。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/clot-first-inline-sneaker-parabola-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WOAW 画廊在新群展中探索艺术作为幻觉的理念</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/woaw-gallery-objecting-reality-group-exhibition</link>
      <description><![CDATA[WOAW 画廊最新的群展围绕着一个有着数百年历史的观念：艺术是一种幻觉。 《Objecting Reality》由 Saša Bogojev 策划，汇集了 10 位国际艺术家，他们思考如何将世界定格在静态平面上，捕捉世界的微妙概念，否则这些概念可能会被实时错过。该展览探讨了一系列艺术历史主题，从埃及坟墓和罗马壁画到中世纪的宗教物品，以及 16 世纪和 17 世纪荷兰黄金时代静物画的诞生。博戈耶夫写道：“在一个日益被人造、虚构、无机或虚拟存在所定义的时代，人们对​​捕捉周围环境的静止和死气沉沉的兴趣越来越感兴趣。” “不是描绘主题的本质，而是通过捕捉周围生活的光辉来打造对世界的令人信服的视觉表现。”展览中的杰出作品包括韩国艺术家 Heesoo Kim 的《无题》（2024 年），描绘了一个罗马人半身像，头顶上有一块细长的岩石，周围环绕着几个三维渲染的物体，给人一种物体漂浮在画布上的感觉。同样，瑞典漫画艺术家尼克拉斯·阿斯克（Niklas Asker）通过画一个即将接触下方钻石的椭圆形物体来修补绘画表面的限制。阿斯克以一种方式描绘场景，其中两个物体之间（预期）相互作用的隐含活力仅存在于观看者的想象中，而不是静态作品本身。博戈耶夫补充道：“这种炼金术转化将应用于平面的有机介质转化为三维场景中无生命物体的幻觉。” “在某种程度上，绘画挑战了雕塑，满足了我们探索现实与幻象界限的好奇心。”反对现实将展出至4月26日。WOAW画廊香港湾仔太阳街3号及5号参展艺术家：Niklas AskerJennifer CarvalhoGinny CaseySuzuki HidetakaQuinten IngelaereHeesoo KimDamien MeadeFilip MirazovićKen NurenbergWedhar RiyadiClick在这里查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/woaw-gallery-objecting-reality-group-exhibition</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:08:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>京东体育CEO表示耐克缺乏创新导致销量下降</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/jd-sports-nike-sales-earnings-call</link>
      <description><![CDATA[JD Sports 首席执行官雷吉斯·舒尔茨 (Régis Schultz) 将矛头指向耐克彭博社首先报道了英国零售连锁店销售额的下降。在该公司最近的财报电话会议上，舒尔茨报告称，2023 年最后一个季度的同类销售额下降了 3.1%，尽管该零售商预计未来几个月将出现好转，因为足球锦标赛和巴黎奥运会。当分析师询问京东体育与耐克的关系时（上周报道称耐克的销售额下降），舒尔茨指责该品牌缺乏创新。“耐克如此成功，但他们刚刚停止了一点点引入新东西，”他说。 “与此同时，阿迪达斯做得很好，新百伦也做得很好。”首席执行官接着说，购物者很快就会对品牌的轮换“感到厌倦”。“如果你不引入新东西，新产品，新的创新，新的颜色，我认为需求正在受到影响。”他补充道。在销售下滑的情况下，耐克一直在努力降低成本，同时投资于跑步等更优先的领域。 2 月份，该公司解雇了全球 2% 的员工。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/jd-sports-nike-sales-earnings-call</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我总是渴望回到未知的世界”：Anthony Van Engelen 谈论他的新款 Vans AVE 2.0、滑板鞋的演变等</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/anthony-van-engelen-vans-ave-2-0-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/anthony-van-engelen-vans-ave-2-0-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 19:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>UMG 扩大 Spotify 合作伙伴关系，纳入音乐视频和预发行预告片</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/umg-expands-spotify-partnership-music-videos-tiktok</link>
      <description><![CDATA[环球音乐集团 (UMG) 和 Spotify 扩大了与新的社交和视频功能将推动新版本的推广。这一消息发布之前，UMG 与 TikTok 发生了公开纠纷，最终该公司从视频共享平台上删除了包含 4,000,000 首歌曲的目录。在扩大的合作伙伴关系中，Spotify 将让 UMG 艺术家能够在该平台上分享他们即将推出的音乐的预告片，目标是在发布日期之前增加粉丝参与度和预保存活动。此外，新协议允许 Spotify 在美国发行音乐视频。两家公司没有透露 UMG 目录中有多少音乐视频将在 Spotify 上接收。然而，本月早些时候，Spotify 表示将开始在其平台上支持音乐视频，并在 11 个市场进行 Beta 测试，当时包括巴西、哥伦比亚、德国、印度尼西亚、意大利、肯尼亚、荷兰、波兰、由于该功能相当新，这些公司表示，他们将在“不久的将来”“分享有关这些新工具的更多详细信息”。用户可以通过选择“切换到视频”选项卡来访问音乐视频在 Spotify 的播放屏幕上。在那里，您可以旋转设备以全屏观看音乐视频。“UMG 一直是代表艺术家和词曲作者的进步合作伙伴，为我们的实验工具产品开发工作做出贡献，并尽早采用它们来帮助艺术家脱颖而出， ” Spotify 创始人兼首席执行官 Daniel Ek 在一份声明中表示。“即将推出的功能将赋予艺术家及其团队更多的权力，帮助他们真实地表达自己、高效地推广他们的作品，并更好地将他们的艺术货币化。” 点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/umg-expands-spotify-partnership-music-videos-tiktok</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:54:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克拉克斯的“日落”短片是“一封写给狂欢者的情书”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/clarks-a-love-letter-to-the-rave-sunset-manchester-film-glenn-kitson</link>
      <description><![CDATA[克拉克斯的日落： 《Clarks 在曼彻斯特》电影是对曼彻斯特蓬勃发展的地下狂欢场景的颂歌。这部电影由格伦·基特森 (Glenn Kitson) 执导，时间回到 20 世纪 90 年代初，聚焦于那个时代的“风格、汽车、时尚、俱乐部、DJ 和鞋子”，探索过去和现在当地狂欢节和超级俱乐部的突出文化。 《日落》讲述了两群人的故事：1991 年的托尼和罗丝，以及现在的康纳和他的朋友们，他们正在走向他们生命中的夜晚，”克拉克斯在 Instagram 的说明中解释了这部电影。“爱情写给狂欢的信，时不时地设定——我们回顾了 90 年代早期曼彻斯特的狂欢场景，将过去和现在的点点滴滴连接起来，用无形的东西让它变得特别，而那些在场景中总是真实的元素，比如 Clarks ”。在下面的 Instagram 帖子中观看该影片。在 Instagram 上查看此帖子 Clarks Originals (@clarksoriginals) 分享的帖子甚至 Kitson 本人也与该鞋类品牌有个人联系。 “我一直都穿Clarks，”他在一份声明中表示，“尤其是Wallabees。”“它们是我的主打单品。该品牌在许多社区和文化中都具有真正的真实性，对于这个项目，我们希望探索锐舞文化，尤其是在北方。将过去和现在联系起来，并展示过去的回响如何与当今的年轻人同样相关，这一点很重要。”在这部迷人的电影短片的同时，克拉克斯还重新设计了 Wallabee，使其在色调下闪闪发光。频闪灯。经典鞋型采用三种充满活力的配色，全身波浪图案装饰，唤起狂欢文化的自由精神。Swirl 系列引领鞋履新进军之路，绒面革鞋型中充满迷幻漩涡。 Daisy 系列的鞋面饰有刺绣花朵，而 Yin-Yang 系列则在土色绉纱鞋底上呈现双色调效果。请在上面的图库中查看新款鞋履。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/clarks-a-love-letter-to-the-rave-sunset-manchester-film-glenn-kitson</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:48:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布罗德博物馆 (The Broad) 宣布耗资 1 亿美元进行扩建，博物馆规模扩大一倍以上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/the-broad-los-angeles-museum-expansion</link>
      <description><![CDATA[The Broad 已成为洛杉矶市中心游客的最爱开业不到十年，每年吸引超过 500 万人次。明年，该空间将进行一次雄心勃勃的翻修，博物馆将扩建，增加更多的画廊和庭院，以及一个用于公共节目的现场场地。正如创始馆长乔安妮·海勒(Joanne Heyler)所宣布的那样，翻修工作将由负责该博物馆的建筑公司负责。初始版本是 Elizabeth Diller 的 Diller Scofidio + Renfro (DS+R)。该公司将此次扩建描述为“面纱和拱顶”概念的延伸，该概念将存储空间封闭在蜂窝状面纱结构内。预计将于 2025 年初开始施工，并在 2028 年洛杉矶奥运会前完工。布罗德博物馆计划在博物馆的一楼、二楼和三楼增设画廊。它还将引入一个新的区域，同时兼作画廊和存储空间，游客可以在目前未展出的画架之间自由行走。还将有一个新的公共活动场所，例如音乐会和装置艺术，以及两个顶楼庭院供游客在温暖的月份休息。扩建后，The Broad 博物馆的总面积将增加 55,000 平方英尺，相当于增加 70% 的空间。该博物馆由慈善家 Eli 和 Edythe Broad 于 2015 年创立，旨在与公众分享他们的当代艺术收藏。该空间收藏了 2,000 多件作品，包括让·米歇尔·巴斯奎特 (Jean-Michel Basquiat)、村上隆 (Takashi Murakami)、辛迪·谢尔曼 (Cindy Sherman) 等人的作品。 ，是时候让博物馆走上未来的道路了，”伊迪丝布罗德说。 “伊丽莎白·迪勒 (Elizabeth Diller) 和 DS+R 为我们的扩建设计创造了新的、美丽的艺术空间，同时保留了布罗德博物馆 (The Broad) 游览的独特之处。我无法想象其他人能做得这么好或这么关心。”点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/the-broad-los-angeles-museum-expansion</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:03:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance Golf 更新其经典款和 480 型号，并在球场上进行了改造</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-heritage-golf-shoe-480-golf-sl-lookbook</link>
      <description><![CDATA[对于所有经典款式，New Balance Golf 继续重塑其核心从技术角度出发的风格，向现代运动员寻求灵感。凭借复古风格的 Heritage 高尔夫球鞋和 480 Golf SL（该品牌高尔夫系列的新成员），这个创新运动鞋品牌为典型的高尔夫球鞋带来了生活方式的转变。专为高尔夫运动和其他比赛而设计的智能单色款式，两种款式都向其前辈致敬，同时引入了新时代技术。New Balance Golf 的最新外观适应了现代高尔夫球手的表现需求和打球习惯，同时向该品牌的大量系列致敬经典和生活方式的轮廓都是一样的。 Heritage 型号提供云般的步伐和适应脚部运动的灵敏缓冲，配备 CUSH+® 鞋垫、DynaSoft 中底和由 NDurance 橡胶制成的外底。 FastTwist 3.0 可拆卸 Pulsar 防滑钉可在 18 洞比赛中提供卓越的抓地力，可与外底连接和拆卸，实现球场内外的无缝过渡。 Heritage 型号有七种新配色（其中六种在 Dicks Sporting Goods 独家销售），包括冷色调中性色和有力的奶油冰棒设计，例如“白色/粉色”配色方案。如上图所示，“Grey”干净而微妙的结构展示了鞋面周围微妙的灰度覆盖。 New Balance Golf 重塑另一经典，还推出了 480 Golf SL，有两种配色可供选择：“灰/白”和“白/红”。 480L 时尚、低调的结构和加固鞋头深受滑冰爱好者的青睐。这些参考资料针对球场进行了轻微调整，采用超细纤维皮革鞋面、加固 PU 鞋垫和灵活的无骨杯底 - 专为果岭和街道而设计。向 480 系列致敬，新型号保留了简约的美感，“白/红”颜色主题在夏季即将来临之际提供了充满活力、个性鲜明的流行红色。 New Balance Golf 忠于其设计精神，为其著名鞋类提供了全新的视角——保留了品牌忠诚者喜爱的技术方面——同时展望了高尔夫的未来前沿和崇尚绿色风格的社区。在上面的画廊中查看新的配色。 Dicks Sporting Goods 和 Golf Galaxy 是 480 Golf SL 和六种颜色的独家 Heritage 高尔夫球鞋的独家零售商。访问 New Balance 网站购买“灰色”Heritage 型号。点击此处查看 Hypebeast 的完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/new-balance-heritage-golf-shoe-480-golf-sl-lookbook</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近距离欣赏 2024 年香港巴塞尔艺术展期间展出的画廊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/closer-look-art-basel-hong-kong-2024-galleries-exhibited-perrotin-david-zwirner-victoria-miro-gagosian-pace-gallery-yayoi-kusama-hajime-sorayama-javier-calleja-kenny-scharf</link>
      <description><![CDATA[2024年香港巴塞尔艺术展已全面拉开帷幕。国际艺术博览会登陆香港，将全球艺术爱好者聚集到这座充满活力的亚洲城市。 Hypebeast 实地观察了巴塞尔艺术展上来自 40 个国家的 242 家画廊，其中包括卓纳画廊 (David Zwirner)、维多利亚米罗画廊 (Victoria Miro)、豪瑟沃斯画廊 (Hauser &amp; Wirth)、高古轩画廊 (Gagosian)、贝浩登画廊 (Perrotin) 和佩斯画廊 (Pace Gallery) 等展位。 10 Chancery Lane Gallery 等当地画廊展示了 Laurent Martin &quot;Lo&quot; 和 Katrina Leigh Mendoza Raimann 的作品，Tomio Koyama Gallery 等国际画廊则分享了 Aiko Yuno 的作品。 中流砥柱如草间弥生 (Yayoi Kusama) 的斑点南瓜和布面丙烯画《无限网 (Infinity Nets)》 2015）是巴塞尔标志性的必看作品。也许这位日本设计师最有趣的作品之一是在维多利亚米罗（Victoria Miro）看到的。她的镜面抛光不锈钢玻璃镜作品名为“Where the Lights in My Heart Go”（2016） “是一次备受关注的体验。客人实质上进入一个金属盒子，在 30 秒的时间内体验一个由镜子和灯光组成的封闭沉浸式环境，创造出一个广阔、无限的空间。巴塞尔展出的其他艺术家包括西蒙·藤原 (Simon Fujiwara) 的作品，包括他在画布上喷绘的标志性老鼠角色、哈维尔·卡莱哈 (Javier Calleja) 的画作和大眼睛的卡通雕塑、肯尼·沙夫 (Kenny Scharf) 的催眠作品以及真人大小的空山基 (Hajime Sorayama) 性感机器人。其他在巴塞尔展出的画廊包括 Matthew Marks Gallery、Almine Riche、PTT Space、Gallery 1957 等。对于香港的画廊来说，巴塞尔艺术展将持续到本周末。那些无法参加年度活动的人可以在上面的图片库中欣赏一些展出的艺术品。香港会议展览中心香港湾仔博览道1号点击此处查看 Hypebeast 的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/closer-look-art-basel-hong-kong-2024-galleries-exhibited-perrotin-david-zwirner-victoria-miro-gagosian-pace-gallery-yayoi-kusama-hajime-sorayama-javier-calleja-kenny-scharf</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 13:13:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>澳大利亚最好的运动鞋商店</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/3/best-sneaker-stores-australia</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/3/best-sneaker-stores-australia</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>