<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 01:14:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“软黄”覆盖了科比·布莱恩特X Nike Air Force 1低</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kobe-bryant-nike-air-force-1-low-soft-yellow-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Kobe Bryant x Nike Air Force 1 Low &quot;Soft Yellow&quot;Colorway: Soft Yellow/Soft YellowSKU: HV9408-700MSRP: $150 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeAs Nike continues to ramp up its output of Kobe Bryant-themed goods, including both footwear and apparel, they&#39;ve started to branch从表演装备到生活方式外观。去年发行的Air Force 1低点的特殊Kobe主题的作品是白色和黑色，今年晚些时候发布了更多的发行，包括我们本月早些时候讨论的“亚麻”和“波斯紫罗兰色”配色。这对夫妇的早期观察展示了其标志性的浅黄色，散布在皮革鞋面以及中底。丰富的紫色通过到达中底的神户签名和外底来完成以湖人为主题的配色方案。将这对与前任区分开的另一个元素是左鞋脚后跟的超大“ 8”覆盖层，它可能以“ 24”（他的其他球衣数字）（右鞋的脚跟）加入。更不用说，它还具有蛇皮风格的舌头标签和鞋带。在写作时间，耐克尚未指出何时Kobe Bryant X Nike Air Force 1低“软黄色”将掉落。请继续关注更新，包括一对完整的图像，因为我们目前希望它通过Nike SNKRS和精选零售商以150美元的起价到达。   单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kobe-bryant-nike-air-force-1-low-soft-yellow-release</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正式查看Air Jordan 3“帆/金属银”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/air-jordan-3-sail-metallic-silver-ck9246-100-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 3 &quot;Sail/Metallic Silver&quot;Colorway: Sail/Cement Grey/Metallic SilverSKU: CK9246-100MSRP: $200 USDRelease Date: April 12Where to Buy: NikeUpdate: It&#39;s quickly shaping up to be a big year for the Air Jordan 3 as more looks from Jordan Brand continue to surface.从“稀有空气”一对到“纯净的”配色的归来，一切都被嘲笑了。旁边是Air Jordan 3“ Sail/Metallic Silver”，Swoosh正式揭幕。正如我们先前对下面鞋的描述所述，它配备了“帆”皮革鞋面，并在泥guard上饰有“金属银”细节。现在，我们的发布日期为4月12日，这将通过耐克SNKRS和精选零售商的鞋子下降，价格为200美元。原始故事：Jordan Brand将于明天以迈克尔·乔丹（Michael Jordan）主题的“ Lucky Shorts” Colorway签下Air Jordan 3的最新动态。但是，2025年的途中还有更多的对，因为新的“帆/金属银”迭代最近已经浮出水面。这对Jumpman团队的女性精心配色列表，这对新对结合了“金属银”和“帆”和“水泥灰色”的提示。我们对这对夫妇的初步预览有限，突出了其白色皮革鞋面，这与位于脚趾和脚跟的泥guard的上述闪闪发光的银色相连。一种破裂的质地与今天早些时候重新访问的女性空气约旦1个高OG“ Ruby”有些相似，就在鞋子的银色部分。脚后跟的跳跃者品牌中包括灰色细节，而外底则虽然位于中底后半部的一部分，而在撰写本文时，乔丹（Jordan）品牌尚未讨论这种新的“帆/金属银”（Air Jordan 3）尚未讨论。目前，预计将于今年4月通过耐克SNKRS和精选零售商在女子尺寸上以200美元的价格下降。请继续关注更新，包括踢球的官方图像。在Instagram上查看此帖子，＆nbsp; kicksa luo luo（@kicksdong）共享的帖子rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“官方查看Air Jordan 3＆quot“帆/金属银”&gt;单击此处在此处查看hypebeast    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/air-jordan-3-sail-metallic-silver-ck9246-100-info</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达克沃斯（Duckwrth</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/duckwrth-all-american-fckboy-album-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 类型的讲故事的duckwrth抬起了他最新的Studio LP上的面纱。音乐家的第三张专辑题为《美国所有F*ckboy》，使他能够将规范塑造出充分展示，这是一个精湛的电影般的故事，它涵盖了媒介，流派和许多Duckwrth的原始情感。”这张专辑是我和我的最诚实，最诚实的反映，我是谁，我是谁，”他在一份声明中解释说。 “这是两者之间的好，坏和所有杂乱的东西。” 21轨项目与莱克斯·斯坦菲尔德（Lakeith Stanfield），蒂亚·诺莫尔（Tia Nomore）和卢·卢贝尔（Lou Loubell）的叙述一起串起，并看到了Tanerélle，Tanerélle，Tommy Newport，idk，idk和Sherwyn和Sherwyn的其他功能。我的故事，我的疗法以及希望与您联系的一部分。” DuckWrth带着听众进行旅程，这比过去的项目更具有内省性和扩展性，专注于爱，自我和自我毁灭的主题，以提供零星而有感觉的歌曲和插曲。美学推广的副产品，所有美国的f*ckboy在其视觉效果中都重新构想了美国的图案。  找到完整的曲目列表 - 以及“下面的新视觉列表”。ToxicRomantic The up*ken娃娃ft。tanerélleeScapistfellof the Earth the Earth theft。TommyNewportchapter 2*灰色Scaleshoe phasepatrickla clotellictpitbull popitbull ft idkhedonism ft idkhedonism*有足够的chapter*6月3日*6月1日。 sherwyntemporary愉快的愉快全部美国f*ckboy  - 现在到处都是。 f*ckboy＆＃039;拥抱“好，坏，杂乱”&#39;&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/duckwrth-all-american-fckboy-album-stream</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 23:22:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看耐克Kobe 4 Protro“ Chbl”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-4-protro-chbl-ih0587-700-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 4 Protro “CHBL&quot;Colorway: Lightening/Black/Soft Yellow/Dusty CactusSKU: IH0587-700MSRP: $190 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeNike Basketball has steadily expanded its Kobe offerings by bringing back the legendary athlete&#39;s signature shoe in Protro (performance复古）形式。目前，科比4、5、6、8和9都在轮换旋转，而Kobe 3 Protro预计将在今年晚些时候返回。凡妮莎·布莱恩特（Vanessa Bryant）刚刚预览了几次即将推出的发布会，包括从未见过的“ Chbl”一对Kobe 4 Protros。这是为中国高中篮球联赛（CHBL）制作的Nike Kobe 4 Protro“ Chbl”配色，并加入了该书1，以向联盟支付敬意。虽然仅共享了一张踢的一张图像，但可见许多关键细节。它的鞋面始于大胆的黄色脚趾，并通过梯度过渡到脚后跟周围的浅黄色，而黑色的侧面swos则有对比度。鞋带选项看起来包括黄色和蓝色，因为此处显示每组。舌头上的黑色鞘徽标的黑色版本与右鞋的侧脚跟签名细节以及配备梯度的中底有斑点相匹配。在写作时，耐克篮球尚未表明这种“ CHBL”的“ CHBL”迭代的Kobe 4 Protro将掉落。 Stay tuned for updates, including a complete set of imagery, as we currently expect it to arrive this summer via Nike SNKRS and select retailers at a starting price of $190 USD.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-4-protro-chbl-ih0587-700-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 22:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>。</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: .SWOOSH x Nike Air Max 1 Low Poly &quot;Big Head Mode&quot;Colorway: Dark Smoke Grey/White/Metallic GoldSKU: IB9898-001MSRP: $160 USDRelease Date: April 7Where to Buy: NikeUpdate: Nike SNKRS has revealed that .SWOOSH&#39;s latest entry in its Air Max 1 Low Poly lineup -- the GoldenEye以007为主题的“大头模式”  - 下周将于4月7日发布。请注意，它可以通过Nike SNKRS平台以160美元的价格进行预订。据说对在订单日期的四个月内发货。 For more information on the pair, revisit our original story below.Original Story: Nike’s .SWOOSH taps into nostalgia with its latest Low Poly series release, paying tribute to the multiplayer masterpiece GoldenEye 007. The Nike Air Max 1 “Big Head Mode” celebrates the iconic 1997 first-person shooter for the Nintendo 64, a game that redefined its genre and left a lasting impact on pop culture.在以前的低调版本灵感来源于《古墓丽影》和《大金刚》的启发之后，该最新版本继续合并游戏和运动鞋文化。在上架之前，以戈德尼为主题的运动鞋在Fortnite上首次亮相，使玩家有机会在虚拟世界中首先在虚拟世界中进行外观。运动鞋的设计渠道邦德的签名tuxedo，带有光滑的黑色和白色底层，以反映他的经典西装和搭配美感。一个出色的细节是宽松的Swoosh概述，增加了独特的像素化触摸。金色的口音向传奇的金枪（Golden Gun）致敬，这是该游戏最臭名昭著，最受欢迎的武器。 “大头模式”绰号引用了幽默地扩大角色的头部的心爱的作弊代码，这是游戏低调魅力的一个定义特征。 rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“。swoosh＆＃039; s nike air max 1低poly&#39;大头模式下周＆quort＆quort＆quort＆quort下周”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 21:20:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰特英国聚焦于埃德·阿特金斯（Ed Atkins）的不可思议的天才</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在埃德·阿特金斯（Ed Atkins）的世界中，身体躁动不安，失重和深深的困惑。他们漂浮，mo吟，小故障，笑，有时完全崩溃，在世界上移动，好像不断地想起了自己的存在。阿特金斯（Atkins）的尸体（有时像我们自己一样）是感觉不太知道该如何处理自己的船只。亲密和荒谬的诀窍使他成为英国数字艺术中的知名人士之一，这是正确的。不可思议的是他以其计算机生成的动画而闻名的是他的力量，重新加工当代技术仅是为了出现的令人震惊的事物：爱，渴望和悲伤，以像素完美完成。该节目以Death Mask II（2010）和Cur（2010）开头，视频作品引起了他独特的视觉风格和心情。此外，后来的作品（例如compuse.exe（2019），蠕虫（2021）和钢琴2（2024））参见阿特金斯（Atkins）几乎完全使用CGI转向，只是回到了身体上。 “对他来说，这次展览代表了生活中凌乱的现实的重新想象：我们体验到的越多，就越复杂，越少越容易。”展览的核心收集了大量的700多个专为他的孩子的午餐盒制作的后图纸。这些日常工作暗示了该节目的更大主题：凌乱，真实和无法接触的感觉使我们成为人们。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london-- rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ tate Britain spothime tate Britight of Ed Atkins of Ed Atkins of Ed Atkins”&gt;在Hypebeast         ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/ed-atkins-tate-britain-survey-exhibition-london</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:59:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看今年的耐克·科比9精英protro“什么”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/8/nike-kobe-9-elite-protro-what-the-fz7335-101-release</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 9 Elite Protro “What The&quot;Colorway: White/Reflective Silver/Chlorine Blue/BlackSKU: FZ7335-101MSRP: $300 USDRelease Date: April 13Where to Buy: NikeUpdate: We&#39;re just two weeks away from the return of the Nike Kobe 9 Elite Protro “What The&quot; and only just now have early images of the对分享。 Vanessa Bryant最新的Kobe运动鞋揭幕式鞋子以这款鞋为特色，证实它将忠于2015年的前任。请注意，它可以通过耐克SNKR和精选零售商在货架上加入Kobe 8 Protro“ What the the”，价格为300美元。预计明年还会有几个带有轮廓的发行版，包括在这个假期季节返回“圣诞节”对。添加到传闻的发行列表中，我们现在有信息支持谣言，即“ Kobe 9 Elite Orite Protro的色彩”将于明年发行。最初，埃尔登·莫尼特（Eldenmonitors）分享说，它很可能会返回，现在运动鞋市场RO通过有关其孩子的大小的信息进一步支持了谣言的合法性。这项彩色改头换面于2015年首次发行（如上图），并有望在明年的10周年纪念日上具有相同的外观。在撰写本文时，耐克尚未确认Kobe 9 Elite Protro将在明年的“什么”表格中到达。请继续关注更新，包括首次查看配色，因为我们目前预计它将通过Nike SNKRS和SELECT零售商与Kobe 8 Protro同行一起下降。科比9是什么，但是自从它是一个新的sku和封锁以来，我是……pic.twitter.com/ag4mv05ghi  - 罗密欧（@eldenmonitors），2024年6月10日     单击此处在此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/8/nike-kobe-9-elite-protro-what-the-fz7335-101-release</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 High OG“破碎背板”将于今年7月返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-1-high-og-shattered-backboard-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Air Jordan 1 High OG &quot;Shattered Backboard&quot;Colorway: Black/Black/Sail/StarfishSKU: DZ5485-008MSRP: $180 USDRelease Date: July 12Where to Buy: NikeUpdate: As we geared up for this year&#39;s celebration of the Air Jordan 1&#39;s 40th anniversary, many rumored launches left us wondering just how实际上，许多人会实现。其中许多泄漏的对已经出现了，首先要看一下Air Jordan 1 High OG“破碎背板”的重新释放。 10年后，乔丹·布兰德（Jordan Brand）一直忠于心爱的配色，因为它的黑色，灰白色和橙色的颜色保持不变。它希望再次运动高级皮革及其主题袜子，将运动鞋与我们在下面以前的讨论中提到的标志性时刻联系起来。现在，预计将于7月12日通过耐克SNKR和精选零售商以180美元的起价为$ nbsp;在Instagram上查看这篇文章，由日立店运动鞋原始的Malang（@hitachistore_）在Instagram上共享的帖子（@hitachistore_）的原始故事：明年年份的40周年，这是众所周知的40周年。 到。关于鞋子2025年计划的谣言已经触及了从Air Jordan 1 Hi &#39;85“ Breed”到Swarovski合作和“ UNC重新构想”的所有内容。自1985年以来，“黑色”，“海星”和“帆”颜色构图的启发是从1985年开始的篮板扣篮，此后已多次混合 - 最近出现在耐克书1上。不仅纪念AJ1成立40周年，而且纪念“破碎背板”发行的10周年，预计重新发行将保持忠实于其原始细节，包括全图鞋面。请继续关注更新，包括首次查看2025版的配色，因为目前有望通过耐克SNKRS和精选零售商在2025年的某个时候发布$ 180 USD的价格点。   单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2024/7/air-jordan-1-high-og-shattered-backboard-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:17:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杜兰·兰特克（Duran Lantink）赢得了2025年国际羊毛奖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/international-woolmark-prize-finalists-jury-ib-kamara-donatella-versace</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：荷兰设计师Duran Lantink在周三晚上被评为今年米兰国际羊毛奖的获胜者。有了奖杯，新兴时装师将获得30万美元的AUD（$ 188,877 USD）现金奖励，并获得Wo​​olmark奖零售合作伙伴的支持。“我一直对衣服非常痴迷，” Lantink说。 “As a young child, I would sneak up into my mom’s room and I would start stealing her clothes and cutting them up and experimenting ... I’m really about shape, and forms, and trying to create new ideas.”Lantink used the $60,000 AUD (roughly $37,775 USD) Woolmark grant to create several knitwear pieces in his Fall 2025 &quot;Duranimal&quot; collection, including exoskeleton gowns knit by Dutch artisans in阿姆斯特丹。 Lantink由由Donatella Versace和IB Kamara领导的尊敬的评审小组选出，Lantink加入了Woolmark奖获得者的尊敬的名单，其中包括Saul Nash，Matty Bovan，Rahul Mishra，Rahul Mishra，Gabriela Hearst，Gabriela Hearst，Karl Lagerfeld，Karl Lagerfeld，Yves Saint Laurentino Garentino Garevani和其他人，以及其他人，以及其他人，以及其他人，以及其他人（等人）等人（等人） Alaïa）获得了新进化的Karl Lagerfeld创新奖，该奖项颁发给了时尚领域的任何品牌或个人，这些领域“突破了Merino Wool Innovation的界限”。值得注意的是，Alaïa的2024年秋季“一条纱线”系列完全是由单个Merino羊毛纱制成的。“我很荣幸获得首届Karl Lagerfeld创新奖，” Mulier说。 “At Alaïa, wool plays an important role in the search for innovation and modernity. In my Summer Fall 2024 collection, one single yarn was used as a full concept, pushing how the richness ofwool can be translated in all shapes, sizes, textures, and forms. Thank you so much, this truly means the world to us.&quot;Lastly, Südwolle Group received the 2025 Supply Chain Award for its ongoing commitment to innovation and product开发故事：国际羊毛奖奖揭示了2025年著名时尚奖的八名决赛入围者。今年的竞争者包括n°1（意大利），迪奥蒂玛（美国），杜兰·兰坦克（Duran Lantink），荷兰（荷兰），埃斯特·马纳斯（埃斯特·马纳斯（比利时），lgn louis louis gabriel nouchi（法国），卢阿（美国），卢阿（美国），梅丽尔·罗格（Meryll Rogge），比利时（比利时）和60岁的应用程序（UK/IRELAND）。 $ 37,775美元）要开发六种美利奴羊毛，看上去像是其2025年秋冬系列的一部分，或者是独立项目。值得注意的是，Woolmark任命了Off-White™的Dazed和创意总监IB Kamara为2025年决赛的客座艺术总监。“我很荣幸能加入Woolmark的Maging Team，参加2025年羊毛奖，以获得2025年的Woolmark奖，在我们庆祝这些设计Tallents时，为我们带来了新鲜的创造力，” Kamara表示，这是我们的新鲜创造力。” “非常重要的是，我们要培养和激发塑造时装业未来的才华，我迫不及待地想见到决赛选手。”他将与Donatella Versace领导的尊敬的陪审团一起评判每个设计师的工作。今年的评审小组包括图像建筑师Law Roach，Zegna的Alessandro Sartori，BOF编辑蒂姆·布兰克斯（Tim Blanks），名为《镜头创始人SinéadBurke》，DJ和制片人Honey Dijon，N21创始人的创始人Alessandro Dell&#39;acqua，Vanity Fair&#39;acqua，Vanity Fair&#39;s Simone Marchetti，Simone Marchetti of Rective of Rectirist&#39;Roceist&#39;Ropernist&#39;Ropernist&#39;Ropeant&#39;ropeant&#39;Roperns&#39;Ropern of Daniel Patelg and Styniel Patelg and Styniel danlist&#39;&#39; Woolmark&#39;s Innovation Academy提供了来自Gabriella Karefa-Johnson，Sara Sozzani Maino，Burke，Patel和Blanks等行业重量级的指导。此外，每位决赛入围者都将有机会在世界各地的主要商店中存放。国际羊毛奖得主将宣布。值得注意的是，授予的设计师将获得30万美元的AUD（$ 188,877 USD）现金奖励。  单击此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/international-woolmark-prize-finalists-jury-ib-kamara-donatella-versace</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Kobe 9 EM接受了“ Mambacita”治疗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-9-em-mambacita-fz7333-001-release-date</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Kobe 9 EM &quot;Mambacita&quot;Colorway: Black/White/Metallic GoldSKU: FZ7333-001MSRP: $180 USDRelease Date: May 1Where to Buy: NikeVanessa Bryant took to Instagram to reveal upcoming releases from Nike Basketball&#39;s Kobe line.虽然我们之前已经预览过的一些对，例如本月重新发布了Nike Kobe 8 Protro“ What the”，新配色也已揭幕。一种这样的设计就是Nike Kobe 9 EM加入“ Mambacita”系列。这个主题是专门针对Gigi Bryant的主题，始于2022年的Kobe 6 Protro，并在随后的几年中以Kobe 4和8 Protro为特色。我们的Limited First Limited对Kobe 9 em“ Mambacita”的看法是，它认为它并不是该主题的典型的黑色，白色，白色和金色的配色。鞋面的底部看到一个白色至黑色梯度，与金色的侧面sw相结合，与脚跟的“ gigi”标注和舌头的护套徽标相匹配。这款运动鞋在整个唯一单元中还具有黑白大理石图案。在写作时，耐克篮球尚未宣布其此“ Mambacita”版本的发行计划的Kobe 9 EM。请继续关注更新，包括踢脚官的官方图像，因为我们目前希望这对夫妇通过Nike SNKRS和精选零售商的典型发行日期，价格为180美元。     &lt;a a href =“ https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-9-em-mambacita-fz733333-001-rease-date- rel =“ noopener” target =“ noopener” target =“ _ black” title =“ title =” nike kobe 9 em the nike kobe the nike kobe the nike here the em the Mambacita em quot; mambacita exter; quot quot fult＆cote fult fult＆cote fluct use fult/copt &lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-kobe-9-em-mambacita-fz7333-001-release-date</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 19:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Breanna Stewart和Puma得分与Stewie 4</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/breanna-stewart-puma-hoops-stewie-4-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  WNBA MVP和四届NCAA冠军Breanna Stewart带着她的最新标志性鞋子回来运动和绳索锁定的鞋带系统，可优化脚跟周围的安全性，以稳定稳定性。该鞋的propoam中底，配有轻巧，高弹药的EVA化合物，为Swift Plays提供了柔软的缓冲和快速的响应能力。在其他地方，高使外底已经准备好撞击了，PWRTAPE增强的鞋面为设计提供了最终的保护层。“ Stewie 4代表了我与Puma Hoops旅行的下一步，” Breanna Stewart说。 “我们专注于创建一款鞋子，不仅可以在最高水平上表现，还反映了我对游戏的个人风格和热情。我很高兴能与世界各地的玩家分享这一点。” Puma Stewie 4将于4月4日在网上和Puma旗舰店购物，以120美元的价格在Puma旗舰店。鞋子的最初发行后，粉丝们可以期望该设计在整个WNBA季节中以几种新配色发行。现在，看看上面画廊中的首届设计。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/breanna-stewart-puma-hoops-stewie-4-release-info</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 19:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗兰克·劳埃德·赖特（Frank Lloyd Wright）死后60多年建造并开放出租</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/frank-lloyd-wright-last-house-river-rock-built-stay-information</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 传奇的美国建筑师弗兰克·劳埃德·赖特（Frank Lloyd Wright）在20世纪上半叶建造了他独特的现代建筑和房屋。但是，赖特（Wright）的最终设计是在1959年在他的桌子上死后发现的，仅在私人买家购买了原始网站后于2023年建立。根据原始赞助人的意图，标有“ Project＃5909”的房屋被称为Riverrock House，可用于过夜。单层房屋反映了赖特的“ Usonian”风格的一般标志，灵感来自美国广泛的美国开放景观，并在水平方向的地点构造的结构上。 Riverrock的大窗户，木材和石材内饰以及非典型布局在河流中永远存在，类似于雅各布斯之家和掉落水等著名项目。 Riverrock项目位于俄亥俄州的威洛比山（Willoughby Hills），使用了chagrin河的当地石头，这是原始计划中指定的指示。即使今天，赖特的房屋仍然受到建筑爱好者的高度追捧，以数百万美元的价格出售。最近，设计师马克·雅各布斯（Marc Jacobs）推出了他在纽约州威彻斯特市修复的弗兰克·劳埃德·赖特（Frank Lloyd Wright）设计的房屋，他在2019年以约917万美元的价格购买了他的房屋。 2024年初，赖特（Wright）位于康涅狄格州新迦南的蒂拉纳（Tirranna）的房子以610万美元的价格出售。根据墙纸的说法，弗兰克·劳埃德·赖特（Frank Lloyd Wright）建筑保护协会批评了里弗罗克（Riverrock）的真实性，因为它偏离了原始计划，无法被视为真正的“赖特（Wright）”。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/frank-lloyd-wright-wright-last-house-house-rock-buorc--built-stay-stay-information&#39;rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ frank lloyd wroyd wright＆＃039; frank frank＆＃039;在他死后建造了60多年，以享受了他的死亡，并在这里享受了效率，并在这里享受了租金&lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/frank-lloyd-wright-last-house-river-rock-built-stay-information</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 19:02:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“星球大战：黑社会的故事”凸显了Asajj Ventress和Cad Bane</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/star-wars-tales-of-the-underworld-ventress-bane-trailer</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 《星球大战》的粉丝们呆了一个大月份，因为日本星球大战庆祝活动不仅会举行日本，而且是《星球大战：安托》第2季也在首映。当然，《星球大战日》（又名第四名）也在拐角处。除了兴奋之外，还刚刚共享了新发布的《星球大战：黑社会的故事：关于黑社会的故事》的预告片。扩展了动画故事系列 - 一个侧重于两个《星球大战》角色，通过突出探索他们的旅程的故事 - 赏金猎人Asajj Ventress和Cad Bane Bane Bane Bane Bane Butent Genter中心舞台。 Ventress首次出现在《星球大战：克隆人战争》中，最近在《星球大战：坏批次》中扮演了角色，她的开始是杜库（Count Dooku）的执行者，后来又转变为赏金猎人的角色。至于贝恩（Bane），他还被介绍在《星球大战：克隆人战争》中，作为赏金猎人，后来在《星球大战：波巴·菲特（Boba Fett）的《星球大战》（Star Wars：Boba Fett）中首次亮相。两分钟的预告片都充满了动作，从光剑决策到西部对峙。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/star-wars-tales-of-the-underworld-ventress-bane-trailer&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;&#39;Star Wars: Tales of the Underworld&#39; Highlights Asajj Ventress and Cad Bane&quot;&gt;Read more at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/star-wars-tales-of-the-underworld-ventress-bane-trailer</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼迪·扬科（Kennedy Yanko）推动了即将举行的双展览的材料和意义的极限</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kennedy-yanko-epithets-retro-future-exhibitions-salon-94-james-cohan-new-york</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 肯尼迪·扬科（Kennedy Yanko）的雕塑是控制和投降的文物。她主要使用发现的金属和油漆皮，将两者哄骗成一个不安的联盟，直到它们像织物一样垂悬和折叠为止。这位艺术家距离在Salon 94开设纽约双人队和James Cohan Gallery只有几天的路程，他们正在合作举办两个个展，在每个画廊上演，标志着Yanko在Trimeca开始的Yanko艺术对话中的关键时刻。与白痴黑人，反射性铬和老化的金属合作，看似从潜意识中发掘出来的作品是对未驯服元素的原始证词。她在最近的一份声明中解释说：“很长一段时间以来，这项工作是胆量的。” “我跌入自己内心的黑暗地方，敢于看着引擎盖，我所知道的是沸腾的地方，但忍不住要面对。”搬到上城区，恢复了未来的未来。利用古老的雕像，中世纪的金属制品以及后最大的美学，颜色流动的形式和口音，表现着这一作品，突出了扬科雕塑视觉的广阔谱系。在与个人演讲的歌曲中，画廊还将上映金属和记忆，这是由艺术家策划的一场演出，它将看到艺术前辈和随后的先锋队，例如John Chamberlain，Suzanne Jackson，Barbara Chase-Riboud，Frank Stella，Frank Stella，Leonardo Drew，Leonardo Drew，James Dinerstein和Kiah celeste.by n Mayition y Mo Miy Expition noptro nive in。至5月3日至5月3日，Cohan Gallery48，52 Walker St 2nd Fl，纽约，纽约，纽约10013Salon 943 E 89th Stnew York，NY 10128   Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kennedy-yanko-epithets-retro-future-exhibitions-salon-94-james-cohan-new-york</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:24:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A. Lange＆Söhne在Watches＆Wonders 2025展示了一个优雅的计时新颖新颖性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/a-lange-sohne-watches-and-wonders-2025-novelties-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 返回手表＆amp; A. Lange＆amp; 2025年版的奇迹;索恩（Söhne）以其技术和美学精通的非凡展示吸引了与会者，并展示了三个标志性的时计，这些时计彰显了该品牌将创新与永恒优雅融合的传统。亮点包括永久中继器，插曲机制的特殊综合和在限量版铂案例中容纳的永久日历；奥德修斯蜂蜜金带有摩卡慕斯风格的棕色表盘以及两个新的1815年参考文献。1815设计是向有远见的格拉什·守望者费迪南德·阿道夫·兰格（Ferdinand Adolph Lange）致敬的，他的出生年份灵感了它的名字，1815年有两个案例构建：粉红色的金和白金。直径为34毫米的优雅比例，钟表符合手表爱好者的欲望，他们寻求谨慎而又精致的三手手表。它永恒的设计和出色的舒适度使其成为日常业务服装的理想伴侣。在1815年的核心是新开发的L152.1制造机芯，具有传统的美学和复杂的装饰，可通过展览案例扣除。亮点包括手工雕刻的平衡公鸡，标志性的三分之三板，带有透明的肋骨和热蓝色的螺丝，搭配金聊天室，可充满活力的口音。这种手动伤口移动是自公司重新建立以来的第75个机芯，并结合了一个创新的振荡系统，具有内部制作的余额弹簧和大螺丝平衡，确保了出色的精确度和72小时的动力储备。 Söhne结合了两个高度复杂的并发症 - 一个微小的中继器和一个永久日历 - 展示了该品牌的技术精通和出色的工艺。分钟的中继器机制具有两个精心调整的锣，它们以杰出的清晰度在小时，四分之一小时和几分钟中张开，并通过高级功能（例如获得专利的锤子阻挡器和暂停设备）增强。通过蓝宝石 - 晶体案例背式可见这个194部分的系统，将精确的工程与铂金的声学特性相一致，以传达悠扬且精致的声音。完善的聊天机制是永久日历，可以确保准确地显示日期，每日，月份和飞跃的年度，需要每个世纪一个世纪。月相显示器装饰有750枚金月亮，并被手工雕刻的星星包围，以惊人的精度复制了月球循环，只需要每122.6年一次调整一次。钟表的四部分搪瓷表盘用白金框架，由优雅的圆形边界框起来，在展示其手工艺的同时提供了出色的知名度。这个精湛的创作具有40.5 mm的白金盒，仅限于50件，体现了该品牌将技术创新与永恒Design融合的传统。 Söhne的就职豪华Sportswatch经历了钢，白金和钛的几次迭代。该模型现在首次在该品牌的独家Honeygold®合金中呈现，并配上摩卡杯般的棕色表盘，可补充外壳的温暖色调和出色的耐用性。 40.5毫米手表具有一周中日期和日期的大型展示，并带有发光的柳叶刀形手和小时标记，可确保出色的可读性。它的设计结合了拉丝表面，化妆的边缘和细长的挡板，以实现运动型和优雅的美学平衡，进一步增强了五行蜂蜜金手镯的无缝整合。在Odysseus的核心中，L155.1 Datomic Sufforture Caliber e Caliber calbirture caliber cormust caliber cormust and blendine blendsibility blendsionsions blendsionsion blendsisionsion blendsisionsion blendsisionsionsion blendsisionsionsionsion。这种创新的机制在开放式箱子背面可见，包括配备铂离心质量，未处理的德国银板和蓝色螺钉的骨架转子。口径每小时以28,800个半振荡运行，可以提供能效和明显的准确性。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/2025/4/a-lange-a-lange-sohne-watches-and-watches-and-watches-und-wonder--wonder--2025-noveltis-novelties-novelties-novelties-novelties-invelties-ingelties-ingelties-ingel--novelies-info，-no noopener =” noopener tarts =“ noopener” a._______________________________.在Watches＆Amp;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/a-lange-sohne-watches-and-wonders-2025-novelties-info</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 08:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>