<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 15:17:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>G-SHOCK 推出复古系列创新坚韧硅胶表带</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 再次推出 GM-5600 和 GM-2100 手表系列。这家日本制表商在其耐磨功能的基础上，通过推出坚韧硅胶表带，再次向未来迈出了创新的一步。这种专有材料历经十年磨砺，结合了硅胶和聚氨酯的特性，并具有闪亮的高光泽表面。最新的 Fine Metallic 系列外观和感觉奢华，同时保留了品牌对粗犷实用美学的偏爱。复古方形 GM-5600 和八角形 GM-2100 线条时尚简约，彰显了品牌对坚韧和强度的承诺，使 G-SHOCK 在 1980 年代成为家喻户晓的品牌。GM-5600YM-8、GM-5600YMG-9、GM-2100YM-8A 和 GM-2100YMG-9A 有冷色调银色和亮金色配色可供选择，具有防震防水结构，配备 1/100 秒秒表和倒计时器。GM-5600 型号包括五个每日闹钟和一个超级照明 LED。对于 G-SHOCK 来说，Tough Silicone Band 标志着另一个创新里程碑，挑战了美感和力量之间的和谐。它由多层硅树脂制成，并由聚氨酯树脂片保护 - 半透明顶层，底面采用气相沉积，以形成明亮的金属饰面。硅胶表带耐用而柔韧，具有不锈钢的反光质感，但与普通硅胶相比，它更耐磨，佩戴在手腕上更舒适。在表盘上，不锈钢表圈保护着玻璃纤维增​​强表壳，这两个部件都经过精心切割和锻造，无缝地提供精致的纹理感，与闪亮的表带相得益彰。GM-5600 和 GM-2100 系列采用新的表带、表壳和表圈进行改造，为这些怀旧设计注入了新的活力，这些设计长期以来一直是坚韧的代名词。 G-SHOCK 传统设计的所有品质均未受影响——新千年的挑战是外观与实质的协调。查看上述画廊中最新的 Fine Metallic 手表型号，如需购买新系列，请访问 G-SHOCK 的网站。收藏家可以在这里了解该品牌的最新发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即使是房屋也是高尔夫文化对 WeWork 的回应</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/even-house-membership-golf-club-for-the-next-generation</link>
      <description><![CDATA[“第三空间”的概念——社会学家雷·奥尔登堡（Ray Oldenburg）在其 1989 年出版的《绝佳之地》（The Great Good Place）一书中提出的术语——表明个人需要的不仅仅是一个家和一个工作环境。他们还需要一个社交空间，在那里他们可以与志同道合的人联系并培养一种社区意识。对许多人来说，高尔夫球场可以充当这个第三空间。然而，公共高尔夫球场并不鼓励在球场上度过的时间以外的社交活动，而乡村俱乐部通常也不会优先考虑可达性。 Even House 是一家全新的会员制俱乐部，提供从工作空间到模拟器和咖啡等一切服务，旨在将两全其美。虽然尚未正式开业，但 Even House 的四个会员等级已经有了等候名单，会员费在每月 200 美元至 450 美元之间。与“高尔夫娱乐”类别中的其他竞争对手（从室内高尔夫球场到互动练习场和迷你高尔夫球场）不同，创始人希望 Even House 能成为人们一次又一次光顾的地方。他们不会只来几个小时就离开，而是可能会待上半天甚至一整天。考虑到近年来，工作时间灵活的创意人士和运动员对这项运动的热爱，这并不难想象。我们最近联系了该团队，以进一步了解他们正在建立的社区。你为什么决定开设 Even House？这个想法是在我越来越热衷于高尔夫并了解这个行业时自然而然地产生的。我亲眼目睹了高尔夫运动的演变——越来越多来自不同背景的人开始接触这项运动，Topgolf 等场外运动蓬勃发展，新品牌随处可见。传统的乡村俱乐部发展良好，但并非人人都能进入。正是在那时，Even House 的想法开始成形——这是一个会员制俱乐部，您可以在这里打室内高尔夫、社交、工作、吃饭和放松。这是会员的第二个家，是他们想消磨时光的地方，即使他们不挥杆。你是如何选择地点的？我们在南加州，高尔夫是这里文化的重要组成部分，非常适合这样的概念。我们想要一个足够大的地方来容纳我们想做的一切，有高高的天花板、酷炫的氛围，并且位于当地人和附近企业的中心区域。我们和几位经纪人合作过，但都没有成功。所以，我们自己动手，走遍了大街小巷，直到找到完美的空间。这栋美丽的建筑占地 14,000 平方英尺，设有私人露台，周围都是 The Parlor 和 Rye Goods 等很棒的租户。没有比这里更好的位置了。在展望未来的地点时，我们正在将独特的方法应用于位置和空间。但更多内容改天再说吧！请告诉我们空间的设计以及您在流动、照明、材料等方面所做的任何选择。设计对我们来说非常重要。我们真的想要一个感觉清新现代的空间，但仍然具有永恒的乡村俱乐部感觉。可以把它想象成两全其美。大多数家具都是定制的，这给整个地方带来了真正的个性化。这一切都是为了创造一个以社交为中心空间。无论是招待客户、与朋友小酌还是打高尔夫球，一切都会顺畅进行。您计划在 Even House 举办哪些活动？我们想举办各种各样的活动——围绕美食、高尔夫配件、特别音乐嘉宾的即兴活动，甚至是慈善锦标赛和社交活动。人们聚在一起的可能性非常大，无论是打高尔夫还是只是结识志同道合的人。我们将 Even House 视为社区中心，因此活动将反映这一点——有趣和包容。您如何描述您希望培育的文化？我们致力于创造一种悠闲而高端的文化，让人们可以在这里交流和放松。这是一种包容性，无论您的高尔夫水平或背景如何，您都可以感到舒适并度过愉快的时光。我们希望我们的会员感觉自己是某个特别团体的一部分，但又不会感到沉闷或害怕。这一切都是为了建立关系、享受乐趣，并提供一个人们可以来充电的地方。Even House15771 Red Hill AveTustin, CA 92780点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/even-house-membership-golf-club-for-the-next-generation</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:40:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beats 宣布推出新款 Powerbeats Pro 2 耳机，每只耳朵均内置心率监测器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/beats-launches-new-powerbeats-pro-2-earphones-headphones-built-in-heart-rate-monitor</link>
      <description><![CDATA[自推出其最畅销的运动耳机 Powerbeats Pro 六年以来，Beats 宣布了一项迟来的升级，今天推出了 Powerbeats Pro 2。这款全新的耳机经过彻底重新设计，融合了超过五年的数据和研究，并结合了 Beats 母公司 Apple 引领的技术创新，以实现该品牌所称的“Beats 历史上最令人印象深刻的产品”。为了将其最新产品定位为超越普通运动耳机的产品，Beats 在其新款耳机的设计和性能方面引入了一系列新功能。Powerbeats Pro 2 的一项突出升级是入耳式心率监测，该品牌承诺“为运动员提供实时表现数据”。Beats 通过安装类似于 Apple Watch 的技术实现了这一目标 - LED 光学传感器通过每秒超过 100 次的脉冲来测量血流量。该品牌在接受 Hypebeast 采访时表示，Powerbeats Pro 2 中新设计的心率监测器的尺寸约为 Apple Watch 中心率监测器的 1/16，但证实它们的性能同样出色。每个耳机都有自己的内置心率监测器，但是为了确保提供最准确的结果，用户需要同时佩戴两个耳机才能使该功能运行。Beats 已与多家业界领先的健身应用程序合作，以确保新款 Powerbeats Pro 2 能够无缝传递用户活动信息。发布时提供的应用程序包括 Peloton、Runna、Nike Run Club、Open、Slopes、Ladder 和 YaoYao，未来可能会添加更多应用程序（严肃的问题：Strava 在哪里？）。Powerbeats Pro 2 中的其他新功能包括主动降噪 (ANC)，这是如今相当标准的功能，但在 2019 年的原始型号中却没有这项功能。该品牌甚至声称 Powerbeats Pro 2 中的 ANC 是其有史以来最好的，并告诉 Hypebeast，这还包括该公司的旗舰耳罩式耳机。新款耳机还具有响应速度极快的透明模式，让用户在使用产品时能够沉浸在周围环境中，同时还具有自适应均衡器，可以自动重新调整声音，以更好地适应您的环境。 Powerbeats Pro 2 还引入了无线充电功能，这是 Beats 首款采用该功能的保护壳，尽管体积比上一代小 33%，但承诺“电池续航时间长达 45 小时”。内部方面，新款耳机由 Apple 的 H2 芯片供电，与 AirPods Pro 2 中的芯片相同，这使得 Powerbeats Pro 2 与 Apple 的旗舰耳机不相上下。此外，Powerbeats Pro 2 具有 IPX4 防护等级，据该品牌介绍，这使其“足够坚固，可以应对雨、雪和高温下的训练”——更简单地说：它们防汗防水，但不防水。Beats 重新设计了耳钩，使其比上一代轻 20%，并用镍钛合金进行加固，据称这带来了“非凡的灵活性、抓地力和舒适度”。该品牌还声称已让“近 1,000 名运动员”测试了 Powerbeats Pro 2，打造出有史以来最贴合的产品。为此，Beats 在包装盒中附赠了五种不同尺寸的耳塞，为用户提供了有史以来最广泛的选择。该品牌还推出了一组全新的颜色，其中“电光橙”尤为引人注目。其他可选颜色包括“墨黑色”、“流沙色”和“超级紫色”。Beats 新款 Powerbeats Pro 2 现已通过该品牌网站和全球 Apple 商店发售，售价为 249.95 英镑 / 249.99 美元。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/beats-launches-new-powerbeats-pro-2-earphones-headphones-built-in-heart-rate-monitor</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:37:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Theory 重塑 2025 年秋季标志性廓形</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/theory-fall-2025-collection-lookbook-fw25-new-york-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[Theory 已经确定了它的公式。这个从纽约到核心的品牌——由男装和女装主管 Dushane Noble 和 Martin Andersson 领导——不需要为 2025 年秋季重新发明轮子；相反，该品牌在一个系列中磨练其工艺，该系列将 Noble 和 Andersson 的专长结合在一起，以更锐利、更时尚的方式迭代其标志性轮廓和风格代码。“这些单品设计为混合搭配、上下分层，为所有元素和场合提供无穷无尽的组合，”系列说明解释道。该品牌没有举办传统的时装秀或展示会，而是开放了其设计和创新中心，以便与会者能够亲眼目睹一个想法如何从头到尾演变成一件衣服，并最终成为一个系列。客人在导游的带领下参观了工作室，分为四个部分——设计工作室、图案室、裁剪室、样品的演变和缝纫室——并了解了滞销面料、裁剪机械以及辛勤工作的裁缝师和女裁缝师。至于该系列本身，系列说明将其描述为“致力于为 Theory 客户提供适合现代城市生活各个方面的服装”，典型的剪裁得到了进一步提升。西装采用更宽的翻领重新编织，新款 Sartorial Wool 具有优雅的垂坠感和柔软的衬里，大衣采用 Theory 迄今为止最柔软的最新羊毛制成。男装也延续了上一季的高科技“In Motion”系列，推出了两种新面料 Motional Wool 和 Motion Nylon。出色的女装包括定制背心、宽松长裤和更多样化的连衣裙系列。“总的来说，这些故事创造了一个更大的季节性叙事，这是 Theory 的 DNA 所固有的，”笔记总结道。“当最优质、最具创新性的面料与强劲、智能的轮廓搭配，并以意想不到的方式设计时，就会产生令人兴奋、充满力量和持久的服装。”在上面的 T 台图片中探索 Theory 的 2025 年秋季系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周 2025 年秋冬系列的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/theory-fall-2025-collection-lookbook-fw25-new-york-fashion-week</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cecilie Bahnsen x ASICS 的 GEL-TERRAIN MT 联名产品正式亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/cecilie-bahnsen-asics-gel-terrain-mt-pure-silver-midnight-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Cecilie Bahnsen x ASICS GEL-TERRAIN MT配色：“纯银色”、“午夜”SKU：TBCMSRP：250 欧元（约合 268 美元）发布日期：2 月 13 日购买地点：Cecile BahnsenCecilie Bahnsen 将与 ASICS 联手发布他们最新的合作鞋款 GEL-TERRAIN MT。这款新鞋首次在该品牌的 SS25 秀上亮相，有两种款式：“Pure Silver”采用快速系带系统，而“Midnight”采用拉链开合。“Pure Silver”采用重新设计的中帮鞋型，采用光面绗缝材料制成，顶部饰有花卉刺绣。它采用氯丁橡胶袜子结构，提供舒适贴合的穿着体验，而半透明、无缝花卉覆盖层为鞋子提供了装饰性和保护性。至于“Midnight”，这款鞋重新诠释了越野鞋的设计，既流畅又有条理。 ASICS 的标志性条纹被包裹在半透明的 TPU 层中，让人联想到雨衣，透过饰有花卉图案的半透明鞋面轻轻露出。两种款式均采用 ASICS 的 FlyteFoam 鞋底，比传统的 EVA 泡沫更轻更柔软。它提供卓越的缓冲和保护，无需增加重量，同时采用先进技术，即使在长距离跑步中也能提供舒适顺滑的脚感，从而提高性能。在 Instagram 上查看此帖子 Cecilie Bahnsen (@ceciliebahnsen) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/cecilie-bahnsen-asics-gel-terrain-mt-pure-silver-midnight-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tatjana von Stein 的 60 Curzon 公寓将奢华的装饰艺术风格与现代设计融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/tatjana-von-stein-60-curzon-art-deco-apartment-mayfair</link>
      <description><![CDATA[这套新近揭幕的公寓位于伦敦梅菲尔区柯松街 60 号，由 Tatjana von Stein 设计，将戏剧性的装饰艺术风格优雅与精心挑选的古典和现代家具完美地融合在一起。 60 Curzon 位于 Mirabelle 的历史遗址上，这是一家上流社会的餐厅，伊丽莎白·泰勒、罗素·克劳和温斯顿·丘吉尔等名人经常光顾，该公寓在重现其辉煌历史的同时融入了现代元素，包括 Tatjana 自己的 Mise en Scène 家具系列。这套 1,828 平方英尺的两居室公寓是娱乐人士的避难所，每个细节都经过精心打造，从抵达的那一刻起就让人感受到奢华。Tatjana von Stein 的设计理念超越了传统的室内设计，创造了一种沉浸式的整体体验，深深汲取了梅菲尔的艺术能量。该住宅融合了纹理材料，包括漆面、瘤木、丝绸壁纸和引人注目的背漆玻璃天花板，增强了其独特的美感。Von Stein 的 Mise en Scène 家具系列是一系列法国制作的设计作品，进一步提升了公寓的装饰。这些定制作品与 Artvisor 的精选作品一起展出，其中包括保罗·詹金斯 (Paul Jenkins)、朱利安·贝克 (Julian Beck) 和雕塑家凯文·弗朗西斯·格雷 (Kevin Francis Gray) 和罗里·梅纳奇 (Rory Menage) 的作品。起居区是公寓的亮点。用雕刻石膏制成的太阳在一面墙上营造出一种错视效果，而定制饰面和来自冯·斯坦的 Mise en Scène 系列的物品，如沙发和锈吧，则装饰着前厅。主卧室散发着诱人的氛围，拥有丰富的挂毯、纹理和无数的影响，同时还展示了一些出色的作品，如 20 世纪 50 年代由 Paolo Buffa 设计的控制台和一对复古台灯。冯·斯坦的设计对每一个细节都十分放纵，与传奇人物蒂埃里·W·德斯庞特 (Thierry W. Despont) 设计的室内建筑的装饰艺术优雅和戏剧风格相得益彰。这套位于 Curzon 60 号的公寓代表着这处尊贵地址复兴的最新篇章，目前以 1095 万英镑（约合 1354 万美元）的价格挂牌出售，诚邀潜在买家体验其无与伦比的奢华与艺术遗产的融合。欲了解更多信息，请访问 Curzon 60 号的官方网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/tatjana-von-stein-60-curzon-art-deco-apartment-mayfair</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 09:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Popeyes 新款鸡翅系列的秘诀就在于酱汁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/popeyes-uk-saucin-wings-range-release-info</link>
      <description><![CDATA[炸鸡店 Popeyes UK 刚刚推出了新的 Saucin’ 系列。该系列在全国范围内均有销售，其菜单上的最新成员风味浓郁，淋上酱汁。Popeyes 凭借路易斯安那风味的卡真肉汁和传统饼干引起轰动，再次利用其新奥尔良根源，推出三种标志性口味的裹面鸡：布法罗、浓郁烧烤和蒜香帕尔马干酪。前两种口味——香辣 Buffalo 和畅销的烟熏 Bold BBQ——作为目前备受欢迎的配菜蘸料，粉丝们一眼就能认出它们。然而，新推出的蒜香帕尔马干酪是一种全新口味，在经典的意式组合中加入了美式风味，带有淡淡的大蒜、黑胡椒和柑橘味，并搭配可口的奶酪酱。为了满足每一位炸鸡爱好者的需求，有两种口味的炸鸡都配有酱汁，包括带有 Popeyes 标志性 Shatter Crunch 涂层的 Shatter Crunchin’ Hot Wings，以及新推出的由 100% 新鲜鸡胸肉制成的无骨鸡块。这两种口味都有 6 盒、8 盒和 12 盒的大份装。Popeyes 英国食品主管在一份官方声明中分享道：“在 Popeyes，我们一直在尝试新的方式来享受我们的 Shatter Crunchin’ 炸鸡，因此我们很高兴宣布推出全新的 Saucin’ 系列。我们知道我们的粉丝喜欢我们种类繁多的蘸酱 - 并且去年我们试用的 Saucin’ Wings 让他们疯狂 - 因此将两者结合起来并让它们永久地出现在我们的菜单上是轻而易举的事。”谈到蒜香帕尔马干酪的创作，他继续说道，“创造新的风味产品是我们的专长，这就是为什么我们还首次推出了美式蒜香帕尔马干酪酱 - 非常适合那些想要在他们的 Shatter Crunchin’ 鸡肉中添加一股浓郁的新奥尔良风味的人。”如果您想品尝新菜单品，现在可以通过 iOS 和 Android 上的 Popeyes® UK 应用程序在全国各地的 Popeyes 餐厅、免下车取餐服务或外卖找到 Saucin’ Boneless and Hot Wings 系列。 title=&quot;Popeyes 新款鸡翅系列的秘诀就在于酱汁&quot;&gt;点击此处查看 Hypebeast 上的完整图片集]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/popeyes-uk-saucin-wings-range-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 09:41:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔和 SZA 今夏将举行“全国巡回演唱会” 前往欧洲和英国</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/kendrick-lamar-sza-grand-national-tour-europe-uk-release-info</link>
      <description><![CDATA[在刚刚结束在新奥尔良举行的激动人心的超级碗中场秀之后，肯德里克·拉马尔 (Kendrick Lamar) 和 SZA 宣布了他们备受期待的 Grand National 巡演的欧洲和英国站。此次联合主演的巡演由 Live Nation、pgLang 和 Top Dawg Entertainment 联合主办，今年夏天，二人将在该地区的 13 座体育场进行演出。他们在超级碗上的表演以现场演唱《Luther》和《All the Stars》为特色，拉马尔还演唱了他的热门 Diss 曲目《Not Like Us》，这首歌最近获得了五项格莱美奖，包括年度最佳唱片奖。凭借中场秀的势头，Grand National 巡演将成为今年最受期待的现场活动之一。英国和欧洲场次的门票将于 2 月 14 日通过 Grand National Tour 网站开始发售，预售时间为 2 月 12 日至 13 日。欧洲和英国 Grand National 巡演日期7 月 2 日 – 德国科隆 – RheinEnergieSTADION7 月 4 日 – 德国法兰克福 – 德意志银行公园7 月 8 日 – 英国格拉斯哥 – 汉普顿公园7 月 10 日 – 英国伯明翰 – 维拉公园7 月 13 日 – 荷兰阿姆斯特丹 – 约翰·克鲁伊夫竞技场7 月 15 日 – 法国巴黎 – 巴黎拉德芳斯竞技场7 月 19 日 – 英国卡迪夫 – 公国体育场7 月 22 日 – 英国伦敦 – 托特纳姆热刺体育场7 月 27 日 – 葡萄牙里斯本 – 雷斯特洛体育场7 月 30 日 – 西班牙巴塞罗那 – Olímpic Lluís Companys 8 月 2 日 – 意大利罗马 – 奥林匹克体育场 8 月 6 日 – 波兰华沙 – PGE Narodowy 8 月 9 日 – 瑞典斯德哥尔摩 – 3Arena 在 Instagram 上查看此帖子 Kendrick Lamar (@kendricklamar) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/kendrick-lamar-sza-grand-national-tour-europe-uk-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:52:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝格丽与 MB&F 推出全新合作款 Serpenti 腕表</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/bulgari-mbf-serpenti-collaboration-limited-editions-info</link>
      <description><![CDATA[MB&amp;F 与宝格丽再次联手，打造了一款独特而突破性的时计：宝格丽 x MB&amp;F Serpenti。他们的合作始于 2021 年的 LM FlyingT Allegra，将宝格丽的珠宝专业知识与 MB&amp;F 的 Legacy Machines 结合在一起。此次两大品牌的第二次合作，将宝格丽标志性的 Serpenti 重新演绎为一款钟表机器。宝格丽 x MB&amp;F Serpenti 代表着两个品牌共同的愿景和专业知识，在机械工程和表壳设计方面需要彻底重新开发。最终成果是一款无缝提升机芯和设计的腕表。宝格丽 x MB&amp;F Serpenti 的设计过程非常复杂，涉及数百张草图和数十个 3D 打印模型。表壳设计非常复杂，其曲线和尺寸从各个角度看都呈现出截然不同的视角。这种复杂的设计延伸到五块蓝宝石水晶，包括蛇眼，两面都经过防反射涂层处理。表壳内是同样复杂的机芯，由 MB&amp;F 内部设计和开发。定制机芯配备旋转时针和分针圆顶、手工涂抹的 Super-LumiNova 夜光涂层和超大 14 毫米飞行摆轮，动力储存长达 45 小时。Bulgari x MB&amp;F Serpenti 将推出三款限量版，每款限量 33 件：一款为 5 级钛金属表壳，搭配蓝色时针和分针圆顶；一款为 18K 玫瑰金表壳，搭配亮绿色眼眸；一款为黑色 PVD ​​涂层不锈钢表壳，搭配鲜艳红色眼眸。欲了解更多信息，请访问 MB&amp;F 官方网站。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/bulgari-mbf-serpenti-collaboration-limited-editions-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>徕卡与 Burton 合作推出 SOFORT 2 独家版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/leica-sofort-2-burton-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[徕卡与 Burton Snowboards 合作推出独家徕卡 SOFORT 2 Burton 版。此次特别合作旨在向单板滑雪先驱、Burton Snowboards 创始人杰克·伯顿·卡彭特 (Jake Burton Carpenter) 的遗产致敬，他也是徕卡相机的狂热用户。他珍惜与朋友和家人在一起的美好时光，并自豪地在厨房的软木板上展示他的照片。徕卡 SOFORT 2 Burton 版体现了两个品牌所代表的冒险和创造精神。此特别版相机的顶盖上采用大胆、独特的图案和 Burton 标志。此外，它还配备了时尚实用的 Burton 相机包，是您在旅途中捕捉和分享体验的完美伴侣。徕卡 SOFORT 2 旨在实现数码摄影和实物摄影之间的无缝过渡，允许用户立即打印选定的图像。通过集成徕卡 FOTOS 应用程序，用户甚至可以打印用智能手机或其他徕卡相机拍摄的图像。这款相机保留了徕卡一贯的简约而实用的美感，同时提供了一系列创意可能性。它具有多种拍摄模式，例如自拍、风景和微距，以及十种镜头和胶片效果，以增强创造力并个性化每次拍摄。徕卡 SOFORT 2 Burton 版现已在徕卡商店和网站上发售，价格为 595 欧元（约合 613 美元）。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/leica-sofort-2-burton-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WACKO MARIA SS25 复古又不拘一格</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/wacko-maria-ss25-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[WACKO MARIA 将于 2025 年春夏回归，并发布了其最新季节性造型手册。新款系列符合该品牌标志性的设计语言和不拘一格的叛逆美学，包括俏皮的夏威夷衬衫、时尚的西装外套和裤子、图案毛衣和复古风格的夹克。除了 WACKO MARIA 的内部插图外，该系列还包含大量致敬和合作作品。其中包括以 Ellen von Unwerth 的挑衅性摄影作品为特色的艺术版画、北斋的木版画、大白鲨、1986 年电影《伴我同行》以及克里斯托弗·诺兰的《黑暗骑士三部曲：蝙蝠侠：侠影之谜》、《黑暗骑士》和《黑暗骑士：侠影之谜》为主题的文化标志性视觉效果。此外，季节性系列还将包括与 Neck Face 和 WOLF’S HEAD 等品牌的新合作单品。在上方的画廊中预览产品手册，并观看下方的系列宣传视频。该视频由 GAKU 拍摄，演员阵容同样不拘一格，从演员、DJ、模特到说唱歌手 Awich。在 Instagram 上查看此帖子WACKO MARIA (@wackomaria_guiltyparties) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/wacko-maria-ss25-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 07:26:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Saucony 推出 Progrid Omni 9 Armor 运动鞋</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/saucony-progrid-omni-9-armor-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Saucony ProGrid Omni 9 ArmorMSRP：165 英镑（约合 204 美元）发布日期：现已上市购买地点：Saucony、各零售商Saucony 宣布将 Omni 9 Armor 添加到其广受欢迎的 ProGrid Omni 9 系列中。Omni 9 Armor 于去年 11 月通过与巴黎街头服饰品牌 Starcow 合作首次向公众展示。此次合作展示了这款鞋的功能性设计，适合城市和户外环境。现在，作为 Saucony 主打系列的一部分，Omni 9 Armor 采用优质材料，如 KPU 模制笼、透气网眼鞋面和 ProGrid 技术，为日常使用提供舒适性和性能。新款鞋型有三种新配色可供选择 - 灰色、绿色和黑色 - 延续了 ProGrid Omni 9 的传统，采用更新的设计，将跑步性能与美学吸引力融为一体。新款鞋款引入了橡胶“护甲”覆盖层，不仅让运动鞋外观更时尚，还提高了脚部稳定性。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/saucony-progrid-omni-9-armor-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 04:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doublet 准备推出 SS25 系列产品手册</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/doublet-ss25-lookbook-collection-release-pop-up-japan-info</link>
      <description><![CDATA[Doublet 发布了其 2025 年春夏系列的全新造型手册。为庆祝该系列的发布，这家总部位于东京的品牌还在新宿的伊势丹百货开设了一个特别快闪店。去年 6 月，Doublet 的 SS25 首次在巴黎时装周亮相，充分体现了“永远不要太严肃”的理念。这本造型手册保留了该系列重新构想的叛逆高中美学，展示了可穿戴的单品，这些单品仍带有该品牌标志性的俏皮元素以及亚文化参考。其中包括 Spiver 足球球衣、受队长制服启发的短款上衣、超大号 Gakuran 西装外套、带有徽章的皮夹克和配套的裤子以及系带尖头运动鞋。与此同时，东京快闪店采用了日本偶像主题，模特们打扮成铁杆粉丝，摆出夸张的姿势。该快闪店将在伊势丹新宿店开放至 2 月 18 日。doublet SS25 “IDOL” 快闪店伊势丹新宿店 3F West Park / 促销新宿，东京，160-0022 日本在 Instagram 上查看此帖子国际创作者｜ISETAN (@isetan_international_creators) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/doublet-ss25-lookbook-collection-release-pop-up-japan-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 03:55:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stone Island SS25 推出单色“Ghost”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/stone-island-ss25-ghost-collection-garrett-wilson-ethan-ruan-hidetoshi-nakata-release-info</link>
      <description><![CDATA[Stone Island 凭借 2025 年春夏 Ghost 系列揭开了其“社区作为一种研究形式”项目的最新篇章。这条单色系列注重色调的精准性，打造出兼具功能性和清晰度的服装。演员阮经天、NFL 球员加勒特·威尔逊和足球运动员出身的企业家中田英寿展示了该系列。阮经天的防水棉帆布 Ghost 西装外套体现了精致的实用性。该面料由紧密编织的有机棉纤维制成，遇水自然膨胀，形成防风雨屏障，无需涂层或层压。这款西装外套配有贴手口袋、内部按扣口袋和隐藏式双向拉链和按扣开合。它以盐灰色首次亮相，搭配同款百慕大短裤和棉质羊绒拉链针织衫。加勒特·威尔逊穿着 Alcantara® Stone Island Ghost 插肩夹克，标志着该系列首次使用 Alcantara®。这种材料在意大利制造，融合了技术和工艺，打造出柔软而耐用的表面。该夹克采用原始剪裁，粘口袋，立领，松紧袖口和下摆，并带有标志性的单色 Stone Island Ghost 徽章。Hidetoshi Nakata 重点介绍了该系列对斜纹亚麻的引入，这在工装裤和外套中均有体现。这款外套采用浅色沙漠沙色，配有立式胸袋、可调节袖口、隐藏式纽扣门襟和单色 Ghost 徽章，增强了该系列色调的统一性。Ghost 系列植根于迷彩概念，采用单色执行，使服装能够无缝融入周围环境。SS25“Ghost”系列现已在 Stone Island 网上商店发售。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/stone-island-ss25-ghost-collection-garrett-wilson-ethan-ruan-hidetoshi-nakata-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 03:54:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AAPENOW SS25 系列与 AAPENOW NOVA 运动鞋一同推出</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/aapenow-nova-spring-summer-25-collection</link>
      <description><![CDATA[AAPE BY A BATHING APE® 旗下子品牌 AAPENOW 于 2020 年春夏推出，将标志性 AAPE 元素融入 T 恤、polo 衫、轻便夹克和短裤等必备单品系列。品牌强调简约、活力的设计，价格亲民，适合日常街头风格。 2025春夏系列将目光投向日本古都镰仓，探索古朴的建筑，体验令人惊叹的海岸风光，日本传统文化与街头文化在这里奇妙碰撞。除了百搭的黑白灰色调外，该系列还融入了泥黄、猕猴桃绿、酒红色、深橙色和浅粉色等鲜艳色调，旨在唤起人们对温暖季节的感觉。新品设计包括复古格纹图案和极简主义条纹衬衫搭配牛仔面料，该系列将标志性的双色猿脸迷彩与宽松廓形搭配。AAPENOW标志采用斜纹和十字绣刺绣技术应用于牛仔单品，该系列采用拉绒刺绣迷彩和花卉贴片，以及俏皮的黑桃、心形和梅花符号。此外，该系列还包括由 UPF 40+ 专业防紫外线面料和轻质透气材料制成的防晒单品，以确保在温暖的天气中穿着舒适。AAPENOW NOVA 鞋类系列 AAPENOW NOVA 鞋类系列是该品牌的新成员，从​​ 1980 年代的美国街头文化和音乐中汲取灵感，具有极简主义的设计美学。该款鞋有三种百搭的基础颜色可供选择：黑色、雾灰色和象牙白。鞋面采用合成绒面革制成，营造出磨砂质感，鞋舌加垫以增加舒适度。鞋舌和鞋跟上印有 AAPENOW 品牌徽标，鞋底采用意大利 XL EXTRALIGHT® 材料制成，该材料以超轻、防水和抗菌而闻名。 AAPENOW NOVA 鞋还配有加宽鞋带，营造轻松的氛围，并配有与配色方案相匹配的额外鞋带。AAPENOW NOVA 在高端品质和舒适度之间取得平衡，使鞋子既适合休闲穿着，也适合日常穿着。AAPE 最新系列可在 AAPE STORE 购买。AAPE STORE LOS ANGELES443 N Fairfax AveLos Angeles, CA 90036, USAAPE STORE KYOTO370 1F Naramono-cho, Shijo-Dori Gokomachinishiiru,Shimogyo-ku, Kyoto, 600-8004, Japan单击此处查看完整画廊Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/aapenow-nova-spring-summer-25-collection</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 03:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>