<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 15:17:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>David Guetta Turbocharch与Future Rave配乐一起新的保时捷运动</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-david-guetta-speed-of-light-campaign-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在其最新的电动汽车的全新外观中，保时捷在迪拜触摸了一场与备受赞誉的DJ David Guetta一起进行的电影活动。在声音和视觉上进行了观众，“光速”运动通过“速度”的“速度”通过了一个超级婚姻的典型宣传仪，该策略由一个超级式的david titran引入了ICTACT ICTACT&#39;ICTACT&#39;ICTACT&#39;ICTAIND。迄今为止，他最知名的曲目之一是未来的Rave Remix，具有电子器官交响曲和持续的重击节奏，导致了一个引人注目的激光表演，以Weissach套餐的身份聚焦了Porsche Macan Macan Turbo和Taycan Turbo GT。在去年的盛大揭露之后，视觉效果继续展示了汽车的高功率性能，因为他们看到通过穆罕默德·本·拉希德·拉希德·阿尔·马克托姆·索拉公园（Mohammed bin Rashid Al Maktoum Solar Park）串联出现。凭借其摩天大楼的太阳能塔，引人注目的位置（到2030年，将为200万户主为动力）连接了汽车的电力能力与更广泛的战役之间的点，展示了电力的许多可能性。除了主要电影外，保时捷还发布了三个幕后情节，以展示竞选活动的制作，包括大卫·吉塔（David Guetta）的参与。他在一个剪辑中说：“我喜欢这种传统的结合，并期待未来。” “我觉得混音适合汽车。这是超现代的，但同时是一首经典歌曲。”在上面的画廊中观看完整的“光速”电影，并确保查看保时捷YouTube频道上的幕后镜头。要了解更多信息，请立即访问该品牌的网站，或查看其专用的保时捷Taycan和Macan页面。  在Hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-david-guetta-speed-of-light-campaign-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 15:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>李维（Levi</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/levis-vintage-lot-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 最初出现在1890年代，并在1920年代越来越受欢迎，Levi&#39;s Lot 201 Jean和Lot 213夹克和Lot 213夹克（也称为“ 2号”）最初是价格较便宜，耐用的替代品，对于与Now Idonic Icoric 501 jeans相比，价格较低的工人价格较低。第二号车型代表了该品牌为所有经济背景提供的奉献精神。现在，在21世纪，李维（Levi）的复古服装将生产限量版重新发行。被设计为最初型号的忠实复制品，在日本重新创建了Lot 201 Jean和Lot 213夹克，并非常关注细节，包括原始的日本收缩 - 融合™Selvedge牛仔布和周期正确的细节。 Cinch带扣，品牌的甜甜圈按钮，裸露的铜铆钉以及独特的蓝线直接回到碎片对优质工艺的原始奉献精神。夹克还设有标志性的布“两匹马”补丁，将衣服返回古董时代。每种款式都将仅限于800件式的价格为495美元。该生产线将于3月27日在Levi.com以及Levi的商店和精选的全球零售商处购买。请查看上面画廊中的作品，并敬请期待Hypebeast以获取更多更新。在Hypebeast上查看完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/levis-vintage-lot-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ib kamara辞职为“昏昏欲睡”的主编</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ib-kamara-dazed-magazine-stepping-down-editor-in-chief</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在该杂志的掌舵工作四年后，IB Kamara辞去了Dazed的主编。时尚泰坦（Titan）也是一位有影响力的设计师，也是Off-White™的创意总监，他将于6月份揭示他的出版物的最后一个问题。卡马拉（Kamara）于2021年加入了该杂志，在他的任期中，他在名声封面的理想平衡中均达到了封面的理想平衡（由rihanna of the of the Rihanna，Harry Styles，$ ap Rocky和More and More and More）和有意义的Points and and and torn and and and and the Protect and and and and and。值得注意的是，他的工作还经常倡导社会问题，包括妇女权利，LGBTQ+权利和土著权利，以及有关警察的暴行，盖头禁令和环境法的抗议。＆nbsp;在Instagram＆nbsp;在Instagram＆nbsp; nbsp; nbsp; eflove＆nbsp; nbsp; dazeed（@dazeed&#39;&#39;中始终为我提供的表演，并为我们提供了全面的表演。我为我的团队和我在昏昏欲睡的页面上工作的所有合作者感到自豪。 Dazed尚未宣布Kamara的继任者。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ib-kamara-dazed-magazine-stepping-down-editor-in-chief</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:32:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance在“深色橄榄石”中的1000个表面</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-surfaces-in-dark-olivine</link>
      <description><![CDATA[   名称：New Balance 1000“ Dark Olivine”配色：Dark Olivine/Sailsku：M1000meomsrp：$ 150 USDREASE日期：现在可以买到的地方：＆nbsp; Extra Butter The Extra Baluththe New Balance 1000是对BordoSton更受欢迎的Silhouettes品牌之一。除了目录中，还有一种新的“深色橄榄”配色，从军事色调中汲取灵感。击打皮革泥泞的是橄榄色的色调，可与浅绿色绿色鞋面相匹配，该鞋面突出了鞋面的底部。浅灰色详细介绍了袜子衬里和中脚柄，使其具有朴实的外观。该鞋目前可以在更广泛的发行版之前在Extra Butter上获得。  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1000-surfaces-in-dark-olivine</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dockers的“始终合适”运动包含了新的制服</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/dockers-always-a-fit-priorities-collection-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自1986年以来，Dockers继续以DNA为基础，优先考虑适应性材料和娱乐性设计口音，这些装饰提供了为期一天的功能。在完善了卡其色斜纹棉布的永恒吸引力之后，dockers摇晃着生活的头痛，但您的裤子不应该是其中之一。该品牌的季节性收藏在格言“始终合适”的支持下，继续与当代工作与生活趋势一起发展，巩固了穿越运动，街头和商务的通用着装要求。 Dockers’ heritage array of tailored chinos, dress shirts and office casual staples deliver a polished, utilitarian take on everyday silhouettes that meet the versatile — and sometimes unpredictable — demands of your day.Catering to the prevalence of hybrid work environments and flexible commuter trends, the brand’s seasonal selection of button-up shirts factor in design elements more attuned to your daily utility.签名的染色防御衬衫以经典的配合剪裁，融合了性能技术，以排斥水，同时又在办公室里保持无皱纹。它的轻松剖面可提供通风，透气的合身性和柔软的项圈。原始纽扣在各种纯色的颜色中提供了极简，狭窄的切割，而弹力牛津完善了酥脆的白色衬衫，并在最重要的区域中具有丰富的拉伸特性。Dockers&#39;s斜纹棉布裤仍然是现代衣柜中无处不在的部分，但是最近的改编作品看到了迎合运动的标志性的品牌。去年发布了GO系列的发行，该系列无缝地将量身定制的专业美学融合在一起，并在一系列的斜面，慢跑者，短裤和上衣上融合了许多基于性能的功能。 Go Airweave Joggers通过性能镜头设想了卡其色斜纹棉布的清洁简单性。吸湿，四向伸展运动和温度调节特性使其成为击打绿色和替代现场运动的理想裤子。这些功能前瞻性的敏感性延续到了品牌的商务休闲作品，例如Ultimate Chino，这是对商务裤子的经典作品，现代化了Smart 360 Flex™4-tew伸展运动，并在白天使用灵活的腰带进行动态移动性。 Alternatively, the Jean Cut Pants provide a hybrid-style take on Dockers’ signature chino, available in various cuts — slim fit, slim tapered and straight fit — to achieve the understated look and feel of your favorite pair of denim.For those lazy weekend getups, there’s the Coaches Shirt — an oversized chambray construction with a laidback drape across the shoulders and chest.它是用100％棉花制成的，是经典的地方，无论壁橱里的钉书钉都是可以重复穿着的。固体和图形T恤，PiquéPolos和纽扣式式式式式衬衫（如Ultimate衬衫）在整个季节中提供了可靠的简约物品的可靠旋转。 And meticulous detailing, like a shorter shirt hem and sleeves, ensures wearers can casually throw over a crewneck tee or refine by tucking in. Across these styles, putting together a sporty ensemble or a dignified work ensemble is simplified from head to toe — wherever the day takes you.See Dockers&#39; seasonal essentials in action in the galleries above, and visit the brand’s website to shop the latest到达。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/dockers-always-a-fit-priorities-collection-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:52:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克将Air Max Plus添加到其“蛇年”阵容中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-plus-year-of-the-snake-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Air Max Plus &quot;Year of the Snake&quot;SKU: IB7679-200Colorway: &quot;Pale Ivory,&quot; &quot;Cave Stone&quot;Retail Price: $180 USDRelease Date: 2025Retailers: NikeNotes: Nike has revealed yet another &quot;Year of the Snake&quot; release, this time for the Air Max Plus silhouette.这款运动鞋穿着苍白的象牙和洞穴石材配色，具有蛇皮纹理的泥泞和高跟鞋，以异国情调的天赋向十二生肖符号点头。该设计还包括室内衬里上的独特纺织图案和包裹在蛇中的调谐空气徽标。尽管Lunar新年庆祝活动已经过去，但最新的“蛇年” Air Max Plus标志着Nike的生活方式阵容的大胆补充，并可能向前方提出的信号。 target =“ _ blank” title =“ Nike将Air Max Plus添加到其“蛇的年度”阵容中”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-plus-year-of-the-snake-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 11:29:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的“特斯拉文件”纪录片，旨在公开公司和埃隆·马斯克的内部运作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/tesla-files-documentary-exposing-elon-musk-inner-workings-political-ambition-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 一家新的备受瞩目的纪录片将在有关埃隆·马斯克（Elon Musk）的作品中。在哥本哈根举行的CPH：DOX国际纪录片节上宣布为在进行中的工作，该名称的Tesla文件是由Beetz Brothers制作的，由Andreas Pichler的指示，由Andreas Pichler.各种各样，该纪录片由“泄漏的内部数据”中的fors fors for fors for whesly the the forsly for wheslybla the the the the the the the the the the the forsly the the the the the lukasz krs的讲故事提示。挪威，德国商业报纸Handelsblatt。” 2022年，克鲁普斯基（Krupski）声称特斯拉在自动驾驶汽车背后的技术不安全，不应在公共道路上被允许。 《纽约时报》于2023年与克鲁普斯基进行了交谈，他分享说：“他在抱怨他在奥斯陆附近的工作场所认为严重的安全问题后，受到骚扰，威胁并最终被解雇。报纸。”他移交给的数据中有特斯拉员工列表，包括马斯克本人以及他们的社会安全号码和其他个人信息。数据还包括数千份事故报告的内部特斯拉通讯。该纪录片希望为受众提供一种理解马斯克做出选择的方法。旨在揭露特斯拉和质疑马斯克的政治野心，提要是为了“今天了解埃隆·马斯克（Elon Musk），我们必须研究埃隆·马斯克系统（Elon Musk System），我们必须宣布，执行思想并无情地推动技术解决方案，通常会以真实的人类的影响和真实的人类后果来推动。”该纪录片将提供前特斯拉员工和举报人的证词。比茨兄弟首席执行官克里斯蒂安·比兹（Christian Beetz）告诉《综艺》：“我们想超越数据并显示人类成本 - 受影响的家庭，受害者，试图反击的律师。这些故事是痛苦和全球的。” Doc Anne von Petersdorff的制片人说：“目前，特斯拉正在整个欧洲和美国司法部进行调查，马斯克的政治崛起的时机引发了严重的问题 - 这是保护自己免受问责制的举动吗？”旨在结合三个相互联系的叙事，第一个故事情节对Musk的策略进行了策略，他对Tech的策略和Tegrient forkien contrance fromence contraction contraction contraction contrance&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;&#39;第二个包括“受害者故事，重点是由特斯拉的自动驾驶仪造成的个人悲剧，将马斯克的宏伟技术野心与留下的人的真正苦难进行了对比。”第三个重点是对记者和律师对麝香的调查，确定公司的内部运作，并“揭示掩盖模式，监管逃避以及马斯克帝国与政治权力之间越来越多的纠缠”。据报道，该文档是在生产中的一半。纪录片集以揭露公司和埃隆·马斯克的内部工作]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/tesla-files-documentary-exposing-elon-musk-inner-workings-political-ambition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 10:52:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克释放空军1低“豹”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-leopard-ib7695-200-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Air Force 1 Lowsku：IB7695-200-Colorway：“ Leopard”零售价：$ 140 USDREASE日期：20255年零售商：Nikenotes：Nikenotes：Nike在“ Leopard in Leopard”中亮相了空军1的首次亮相。忠于它的名字，即将到来的女性独家专有的特色是充满毛茸茸的鞋面的异国情调印刷品 - 为鞋子增加了一层质地。 White Leather在面板上的Swoosh和Heel上行驶，并在舌头标签上发现了其他品牌，鞋垫和绣花耐克空气高跟徽标的互补色调。然后，运动鞋放在白色的中底和牙龈外底上，以增加握力，而白色的鞋带将它们绑在一起以进行整洁的饰面。释放空军1 LOW&#39;LEOPARD“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-force-1-low-leopard-ib7695-200-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike Air Max 1“大头模式”频道的goldeneye 007'怀旧</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: .SWOOSH x Nike Air Max 1 Low Poly &quot;Big Head Mode&quot;Colorway: “Dark Smoke Grey/White-Metallic Gold”SKU: IB9898-001MSRP: $160 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: NikeNike’s .SWOOSH taps into nostalgia with its latest Low Poly series release, paying tribute to the multiplayer杰作Goldeneye007。NikeAir Max 1“ Big Head Mode”庆祝Nintendo 64的标志性1997年第一人称射击游戏，该游戏重新定义了其类型，并对流行文化产生了持久的影响。在以前的低调版本灵感来源于《古墓丽影》和《大金刚》的启发之后，该最新版本继续合并游戏和运动鞋文化。在上架之前，以戈德尼为主题的运动鞋在Fortnite上首次亮相，使玩家有机会在虚拟世界中首先在虚拟世界中进行外观。运动鞋的设计渠道邦德的签名tuxedo，带有光滑的黑色和白色底层，以反映他的经典西装和搭配美感。一个出色的细节是宽松的Swoosh概述，增加了独特的像素化触摸。金色的口音向传奇的金枪（Golden Gun）致敬，这是该游戏最臭名昭著，最受欢迎的武器。 The “Big Head Mode” moniker references the beloved cheat code that humorously enlarged characters’ heads, a defining feature of the game’s low-poly charm.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info&quot; rel =“ nooopener” target =“ _ blank” title =“ nike air max 1＆quot”大头模式＆quot&#39;channels＆＃039; goldeneye 007 007＆＃039; nostalgia;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-max-1-big-head-mode-ib9898-001-goldeneye-007-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:27:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆格勒将米格尔·卡斯特罗·弗里塔斯（Miguel Castro Freitas）命名为新创意总监</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/mugler-miguel-castro-freitas-new-creative-director-announcement</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Mugler已正式任命Miguel Castro Freitas为该品牌的新创意总监。弗雷塔斯（Freitas）在穆格勒（Mugler）任职七年后接替凯西·卡德瓦拉德（Casey Cadwallader），预计将于4月1日开始。他年轻时的一位舞者与该品牌创始人曼弗雷德·蒂埃里·穆格勒（Manfred Thierry Mugler）相呼应，他于2022年去世，享年73岁。很高兴将自己的远见，故事和情感带给这种纪念性遗产。”这位葡萄牙设计师于2004年从中央圣马丁斯的女装计划毕业，并在朱莉·韦霍文（Julie Verhoeven），伊夫·圣洛朗（Yves Saint Laurent），纪梵希（Givenchy）和兰文（Lanvin）的职业生涯的早期工作。在穆格勒（Mugler）的七年中，他在他的大胆跑道和高级舞台上获得了声誉。他与像梅根·泰（Megan Thee）种马，金·卡戴珊（Kim Kardashian），Lady Gaga等名人合作，他将戏剧恢复给穆格勒（Mugler），在当代时尚环境中庆祝房屋代码。本周早些时候，穆格勒确认Cadwallader将在3月底辞职。尚不清楚Cadwallader的下一步是什么。穆格勒时尚董事总经理阿德里安·科辛（Adrian Corsin）谈到麦格勒（Mugler）的瓦拉德（Cadwallader）遗产时说：“凯西（Casey）给予了穆格勒（Mugler）的最大奉献精神和热情。他的表演，铸造和创作捕捉了当下的能量，并尊重了房屋的遗产遗产。”卡德瓦拉德（Cadwallader）说：“穆格勒（Mugler）与众不同，在当今文化中可能意味着所有的意思是令人兴奋的。我永远感谢我的团队，合作者和朋友，他们的支持和才华使这一愿景栩栩如生。”在加入Cadwallader之前，Mugler被David Koma，Nicola Formichetti和Rosemary Rodriguez主持。科辛补充说，弗雷塔斯（Freitas）的新角色称他为“裁缝和&#39;flou&#39;的不可思议的才华，再加上他自己的愿景。他对穆格勒的高级时装代码和遗产的爱和知识将是无限的讲故事的来源，这将是将房子推向未来的无限性。  查看穆格勒（@muglerofficial）在Instagrama帖子上查看此帖子导演“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/mugler-miguel-castro-freitas-new-creative-director-announcement</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:24:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lil Durk丢下新专辑“ Deep Thoughts”曲目列表和功能</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/lil-durk-new-album-deep-thoughts-tracklist-features-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Lil Durk已带到Instagram，透露他将在本周晚些时候发布一张新专辑。这位说唱歌手的标题为“深刻思想”，还揭示了曲目列表并嘲笑了他的新专辑中的功能。专辑是在他2023年发行之后发行的，标志着他最近十年的下一次努力。 17首曲目列表具有大牌合作者，包括“他们想成为你的未来”，lil baby在“ 1000次”，“迟到”上的hunxho和jhenéAiko和“不能隐藏”的JhenéAiko。特别是在“不能隐藏”上，互联网看似听到Lil Durk确认了他与印度皇家婚姻的婚姻后，互联网正在嗡嗡作响。 Lil Durk目前在10月14日等待审判时被拘留在监狱中。该说唱歌手被指控下令对竞争对手Quando Rondo谋杀谋杀罪，该竞争对手Quando Rondo夺走了Rondo的堂兄Lul Pab的生平。帕布（Pab）的家人还针对芝加哥艺术家提起了不法死亡诉讼。深刻的想法将于3月28日发行。在Instagrama帖子上查看此帖子（@lildurk）   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/lil-durk-new-album-deep-thoughts-tracklist-features-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 08:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出生于X与La Kings建立另一个合作的链接</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/born-x-raised-los-angeles-kings-collaboration-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 出生的X出生已与洛杉矶国王队发行了最新的合作，并在西海岸城市的深曲棍球文化上进行了磨练。该品牌将其严格保留为BXR，将其街头服装代码与团队的粉丝装备结合在一起。摄取复古风格的轮廓和图形，并将其与Kings Logos的复兴图形结合在一起，该系列由长袖和短袖子组成，包括包括喷涂的Kings Kings Motifs等的短裤T恤。混搭连帽衫搭配共同品牌的国王X BXR徽标，该徽标也适用于其他配件，例如快照，合身的帽子和围巾。该系列还提供了一系列的在线作品，可以向品牌的DNA点头，包括“ This This Tef” Tee，一种涂鸦小丑，以及长袖马球。在其他配件中，该系列具有新的回扣，无檐小便帽，Skully和BXR毯子。该系列广告系列具有各种本地洛杉矶传奇，例如Danny和Glibert Trejo，Dumbfoundead，Fabian Alomar，Junior，Junior和AlfonsoGonzález。该集合现在可在线可在BXR。 hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/born-x-raised-los-angeles-kings-collaboration-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 08:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prada框架以“在运输中”展览探索基础架构和流动性返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/prada-frames-in-transit-exhibit-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  prada框架返回其第四版，其中包括与米兰的Salone del Mobile同行举行的发人深省的展览。在备受赞誉的设计和研究工作室Formafantasma策划的2025年活动中，该计划在设计，文化和社会的交集中继续进行跨学科对话。本年度的主题，在运输中，探索了基础架构作为强大的力量塑造运动 - 人，商品，货物，商品，数据和电源的强大力量。从互联网到全球物流系统，展览揭示了流动性如何与数字化转型，环境问题和社会不平等相结合，在这个世界上，矛盾的是，在这个世界上，商品自由流动但人们却不会进行交流。 Minoletti。这两个空间都是象征性的背景 - 质疑它们曾经坚持的流动性和社会结构系统的建筑标志。设计评论家Alice Rawsthorn促进的演讲者的出色阵容包括Paola Antonelli，Paola Crawford，Kate Crawford，Metahaven，Metahaven，Metahaven，Hito Steyerl和Hito Steyerl和Samia Henni，以及其他各个独特的景点，以及全球范围内的景点。从3月31日开始通过Prada的官方网站开始注册，请免费注册Prada框架，并根据availability.prada framespadiglione reale＆amp; Arlecchino Trainmilan的中央站点Luigi di Savoia 1   单击此处以查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/prada-frames-in-transit-exhibit-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 08:14:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克KD 4“德克萨斯长角牛”今年返回</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kd-4-texas-longhorns-ib3555-800-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike KD 4 &quot;Texas Longhorns&quot;Colorway: Desert Orange/WhiteSKU: IB3555-800MSRP: $180 USDRelease Date: Holiday 2025Where to Buy: NikeKevin Durant&#39;s star basketball career began at the University of Texas and to make sure he is honoring his roots, the originally released 2012 Nike KD 4表现出他的学校骄傲。 “德克萨斯长角牛”配色是对学校颜色的致敬，到达大学的橙色，并与白色细节形成鲜明对比。低顶构造的是合成皮革鞋面，并与透气网板结合使用。中脚皮带以橙色脱颖而出，以补充全长的变焦中底。作为对KD遗产的致敬，得克萨斯州的Longhorns徽标也放在舌头上，而KD的徽标则是脚后跟。此版本的重新释放预计将在这个假期到达。 单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-kd-4-texas-longhorns-ib3555-800-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 08:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>圣代学校为SS25软化：“ Amor Fati”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-amor-fati-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然情人节可能是在后视图中，但圣代学校仍在陶醉于“亚裔美国人体验中的无限爱”。在揭露了叛乱根的秋冬2024系列之后，题为“韧性”，dae lim领导的街头服装与“烟雾服”标签将重点转移到更柔和的一面，其2025年春季/夏季的2025范围题为“ Amor Fati” Amor Fati。无论是通过家庭，友谊，浪漫还是自我发现，它都会鼓励佩戴者“反思爱情在生活中的持久存在”，从而鼓励佩戴者“反思爱情的持久存在”，从而继续推动其现有的轮廓。桑代学校始终将其文化遗产视为收藏品的设计。汉伯克轮廓再次重新构想，并与更多的纽扣衬衫一起衬有弯曲的纽扣。汗水由重量级但微妙的拉链连帽衫，运动裤和短裤组成。这花的象征是韧性，生长和爱，以复杂的刺绣和更大胆的图形形式出现在整个系列中。 “ SS25中的每件衣服都是精心制作的，以体现舒适性和情感共鸣，将穿着者像外面的温暖拥抱一样包裹着。” href =“ https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-sss25-spring-summer-2025-collection-collection-collection-look-book-amor-fati-realease-info” rel =“ noopener” rel =“ noopener” target =“ _ smbland” title =“ _ sundae school for s for s for ss25：＆quot; hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sundae-school-ss25-spring-summer-2025-collection-lookbook-amor-fati-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 04:55:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>