<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2025 15:16:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>倒入乔纳森·安德森（Jonathan Anderson</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/loewe-hennessy-paradis-collab-jonathan-anderson-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 我们今天都有Loewe在大脑上。创意总监乔纳森·安德森（Jonathan Anderson）不太惊讶的是，与众议院的头盔，高级时尚狂热者和众议院的追随者相距不佳，不禁要问西班牙居住者的下一步是什么。尽管我们的问题仍未得到解决，但Loewe在我们竞标时抬起了新的东西。 Inspired by a chestnut burr, the handcrafted leather encasement comes in three different colorways – each of which represents a different point in the life cycle of a chestnut – anise, ambar and chestnut.The bespoke chestnut burr &quot;nests,&quot; not only protect the bottle but also pay homage to the chestnut wood circles that Hennessy uses to safeguard its most precious barrels, as well as the signature color of LOEWE&#39;s leather goods.每个“巢”最多由850个复杂的结组成，最多需要33个小时的努力在西班牙的Loewe Anteliers在现场。  每个玻璃水手都以皮带，脖子夹和“专用服务仪式”结束，包括两杯眼镜和一个移液器。仔细观察上面的Loewe X Hennessy Paradis Collaboration，并希望它能在本月晚些时候登陆轩尼诗网站。    ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/loewe-hennessy-paradis-collab-jonathan-anderson-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 15:12:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯通岛提供了新的余额998 raso gommato touch</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/stone-island-x-new-balance-998-raso-gommato-release-info</link>
      <description><![CDATA[   名称：New Balance X Stone Island 998在美国制造的“ Raso Gommato”配色：Mauve？auve？deep Plum/Copper Maroonsku：tbcmsrp：tbcmsrp：tbcrelease日期：2025年3月27日在哪里购买：购买的地方：Stone Islandstone Island and New Ballane在美国的合作途中，这是一家人的合作时间。 New Balance 998将其视野应用于经典的Silhouette.originally推出，这是第一个以Abzorb Cushioning为特色的运动鞋，这是该品牌对舒适性和性能的承诺的标志。这种最新的迭代从石岛标志性的Raso Gommato织物中汲取了灵感，这是一种带有聚氨酯涂层的军事式缎面编织棉花。 First introduced by Massimo Osti in 1984, the material has been a defining element of Stone Island’s aesthetic, continually evolving through experimental dyeing and lamination techniques.For this release, the Raso Gommato-inspired polyurethane-coated cotton canvas forms the shoe’s upper, complemented by nubuck overlays and reflective details, including the signature New Balance &quot;N&quot; logo, heel tab and upper accents.这款运动鞋在独家的淡紫色，深李子和铜栗色配色中首次亮相，反映了Stone Island即将到来的2025年春季/夏季系列的调色板。脚下，Abzorb中底可确保舒适，而半透明的外底则透露了文本“ Stone Island Product Research”，并在脚后跟进行了“ New Balance 998”品牌的折纸。编织的石岛指南针徽标贴片在尼龙舌头上占据着突出的。StoneIsland X New Balance 998将于3月27日在Select Stone Island商店和在线上开始。访问仅限于拥有Mystoneisland帐户的人，自3月10日以来，通过该品牌的网站和微信商店开放注册。 Details on price have yet to be shared at the time of writing.Click here to view full hypebeast的画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/stone-island-x-new-balance-998-raso-gommato-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 14:30:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify刚刚获得了有盈利的第一年，并在特许权使用费上支付了“超过100亿美元”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/spotify-10-billion-dollars-first-profitable-year-alex-norstrom-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/spotify-10-billion-dollars-first-profitable-year-alex-norstrom-interview</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 14:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德文·布克（Devin Booker</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-son-of-moss-point-pe-first-look</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 德文·布克（Devin Booker）在耐克书1的新野生动物印花体内再次罢工。布克继续回顾他的根源，并尊重他的苔藓点高中遗产，并揭示了“莫斯波因特的儿子”配色，这是他和他父亲父亲梅尔文·梅尔文（Melvin Melvin Booker）的艾尔玛（Melvin Booker）的Alma and Alma and Alma and to nod。 PE将Moss Point带到了NBA，以黑色和橙色为虎皮的全部鞋面，向Moss Point的吉祥物致敬。 Swoosh以浅蓝色的重音突出显示，以补充冰冷的半透射外底和白色的中底。老虎主题还与布克历史上最喜欢的底特律老虎队以及他父亲的密苏里州老虎大学队有关。这双鞋在3月16日对阵洛杉矶湖人队的比赛中揭幕了19分，尽管损失了19分，有6个篮板和11次助攻。看看上方或下方的鞋子。在Instagrama帖子上查看这篇文章，由Phoenix Suns（@suns）  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/devin-booker-nike-book-1-son-of-moss-point-pe-first-look</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 13:47:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lynx Motors的GT1“ Eau Rouge” Ford GT Restomod包装1,400 hp在勒芒风格的构建中</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gt1-x-lynx-motors-eau-rouge-ford-gt-restomod-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Lynx Motors推出了其最新的高性能创作，GT1“ Eau Rouge”，这是一种经过重大修改的福特GT，将尖端工程与Endurance Racing Heritage融合在一起。这首曲目以传奇的水疗中心命名，可欣赏曲目的野兽，以惊人的1,400 hp。电源通过Sadev SL 90六速顺序变速箱传递，可确保轨道上的快速移动和最大效率。 Bosch Motorsport ABS系统，AP赛车卡钳和Tilton踏板提供了精确的停止功率。在OEM 2005福特GT机箱上建造，该汽车用定制的铬滚笼加固，而从2010年Matech Le Mans则提供了一个完整的碳纤维车身，使其具有侵略性的姿态。空气动力的包装包括潜水平面，挡泥板排气器，前分离器和后扩散器，所有这些都旨在增强高速稳定性。座舱结合了用皮革包裹的耕种碳纤维座椅，六点线束，以及像Haltech ECU管理和诸如Haltech ECU管理和Dual Aim Aim Aim Aim Aim 10英寸10英寸10英寸英寸10英寸的现代电子产品。一级方程式式方向盘增加了赛车体验。 EAU Rouge骑在米其林飞行员cup2r amg1轮胎上包裹的宽恕轮子上，用于极端的转弯握把。带有前桥升降机系统的JRI阻尼器确保汽车在压力下保持组合。LynxMotors的GT1的起始价格估计为$ 1,700,000 USD，并具有自定义选项，例如客户指定的涂装和涂料对样品的透明涂层可用。   &lt;a a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/gt1-x-lynx-motors-eau-rouge-ford-gt-restomod-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Lynx Motors&amp;#039; GT1 &amp;quot;Eau Rouge&amp;quot; Ford GT Restomod Packs 1,400 HP in a Le曼斯风格的构建“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gt1-x-lynx-motors-eau-rouge-ford-gt-restomod-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 10:26:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supreme X Nike 2025系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-spring-2025-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /&gt; &lt; /p&gt; 在与Aphex Twin的最新合作努力之后，Supreme现在与Nike团聚，为2025年春季的2025年春季收藏集团准备在未来的较温暖的几个月中准备。新合作包括服装和配件，以及一件二人皮革Varsity Jackets的套装。套管外套以黑色或白色的选择提供，配有牛皮皮革，配有线性设计，双口袋，纽扣围栏和纽扣，袖子，袖子和背面的同时品牌徽章。紫色，黄色和黑色的田径夹克和类似细节的履带夹克也与轨道裤子一起连接，这两种裤子都带有防水式裤子，带有网状面板。脱衣舞的橄榄球棉衬衫在胸部和背面都在耐克品牌以及斜纹徽标贴图贴纸上发表了强烈的陈述。同时，用红色，芥末黄色和黑色的毛衣背心是用美利奴羊毛和jacquard徽标制成的。配合灰色，白色，红色和黑色特征背面的羊毛的协调连帽运动衫和运动裤，以及最高品牌，耐克的核对和耐克的检查以及Air Max Insignia。跑步的帽子可以看到底部遮阳板上的最高徽标和前面板上的耐克swoosh，而皮革肩带则以光滑的黑色皮革或白色鳄鱼皮提供。这两个选项都具有共同的品牌细节，外部口袋，邮政编码和可调节的绑带。检查上面的合作。 The Supreme x Nike Spring 2025 collection will see a global release via the official Supreme webstore starting March 20, and will be available in Asia on March 22.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-spring-2025-collection-release-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Supreme X Nike Spring 2025 Collection“&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/supreme-nike-spring-2025-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 09:41:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>列表：菲利普·约翰逊（Philip Johnson）的《狼屋》（Wolfhouse）即将出售</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/philip-johnson-the-wolfhouse-newburgh-listings</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 狼屋是1950年代左右著名的菲利普·约翰逊（Philip Johnson）设计的本世纪中叶现代房屋，为拥有现代建筑历史的一部分提供了独特的机会。该物业坐落在高级地点，欣赏了哈德逊河的壮丽景色，封装了约翰逊的早期设计理念和独特的风格。沃尔夫屋无缝混合形式和功能，证明了约翰逊的现代主义创新方法。从2023年进行全面的恢复，这座三卧室三浴室的住所 - 精心设计的四居室住宅，感觉像是一个四卧室的住宅 - 拥有广阔的玻璃墙，是一个宽敞的玻璃墙，一个开放式的布局布局的布局和飙升的天花板，并统一了空间。房屋的核心是约翰逊的标志性砖砌壁炉，这是一个惊人的焦点，无缝地划分了起居区和用餐区。白橡木地板进一步提高了内部，将温暖和精致的空间注入了空间。狼屋在现代建筑的发展中占有重要地位，使其成为收藏家和发烧友的令人垂涎的财产。该物业不仅体现了约翰逊职业生涯中的重要时代，而且还提供了难得的机会，可以体验和生活在他的原始作品之一中。它不仅代表着住所。这是一段历史等待珍惜的历史。目前以290万美元的价格上市，沃尔夫屋邀请潜在的买家探索其丰富的遗产和建筑光彩。 For more information, visit the realtors’ website.Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/philip-johnson-the-wolfhouse-newburgh-listings</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 09:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保时捷揭幕下一代ebike Sport</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-next-gen-ebike-sport-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 保时捷正在通过最新一代的eBikes扩展其移动性阵容。 2025年的保时捷ebike Sport获得了显着的升级，增强了其在城市通勤和轻型越野步道方面的多功能性。同时，ebike Cross Performance Exc在新的保时捷独家颜色中首次亮相。由Studio F. A. Porsche设计并与Rotwild开发，Ebike Sport保持了其超轻型碳框架，同时引入了关键性能升级。新的Fox Float 34 Performance Elite悬架叉以120毫米的行程增强了控制，从而确保了跨各种地形的平稳骑行。 A carbon handlebar-stem unit improves torsional rigidity for precise handling, while the Xentis Mount-X five-spoke carbon wheels contribute to weight reduction, bringing the bike’s overall mass down to just 21.6 kg (size M).For enhanced visibility, Porsche equips the eBike Sport with a Supernova Starstream X Pro front light, boasting up to 1,000 lumens and a Topeak BeSeen rear light mounted on the马鞍导轨。 Shimano EP801驱动单元为乘车提供动力，并配上12速Shimano XT DI2电子拨链器，以精确移动。电池容量因尺寸而异，最多可用于M和L帧。此外，Magura MT7盘式制动器确保在所有条件下都有出色的停止功率。现在，该型号具有独家的米色饰面。Porsche将其标志性调色板扩展到了Ebike Cross Performance Exc，引入Provence，Purple Sky Metallic，Vanadium Gray Metallic，Jet Black Black Metallic和Carrara White Metallic。 Provence最初在Taycan Turbo GT上展出的全电动Macan和Purple Sky Metallic中，为越野就绪的eBike增添了独特的汽车触感。2025年阵容还包括新的深蓝色金属，用于ebike Cross和浅蓝色的金属，用于ebike Cross Cross的浅蓝色金属。所有型号均可通过保时捷的在线商店，保时捷中心和精选的保时捷设计位置提供三种框架。 title =“保时捷揭幕下一代ebike Sport”&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/porsche-next-gen-ebike-sport-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 09:25:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 1906获得了“暮光黑色黑色”治疗</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1906-twilight-haze-black-u1906nb-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：New Balance 1906“ Twilight Haze Black”配色：“ Twilight Haze Black” Sku：U1906NBMSRP：$ 160 USDREAlease日期：tbc where购买：购买：New Balanceatter“ Raincloud”，New Balance揭示了另一种彩色，揭示了1906年的彩色颜色。这种新配色被称为“暮光黑色黑色”，在尘土飞扬的玫瑰网基上呈现了黑色和薄荷绿色口音的有趣组合。就像先前揭幕的“ Raincloud”一样，“暮光黑色黑色”也具有更怀旧的心情，采用风化的饰面和略带黄色的鞋底，而不是新鲜的原始色调。该运动鞋的同义词是New Balance的签名n势中底。  单击此处以查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/new-balance-1906-twilight-haze-black-u1906nb-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 08:28:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“刺客信条阴影”与反社会社会俱乐部联手合作胶囊</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/assassins-creed-shadows-joins-forces-with-anti-social-social-club-for-collaborative-capsule</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 反社交社会俱乐部（ASSC）与Ubisoft合作，进行了独家合作，庆祝刺客信条特许经营的最新标题。最近的游戏，名为《刺客信条阴影》（Creed Shadows），是在日本封建日本的。胶囊收集引导了武士和shinobi元素，这些元素是特许经营的关键，重点是两位主角Naoe和Yasuke。该系列将游戏文化带到街头服装中，其中包括一系列衣柜街头服装钉书钉，包括T恤，连帽衫，足球球衣，教练夹克，运动服和帽子。游戏启发的系列具有阴影顶部，其前部具有徽标，而背面的ASSC徽标则具有两个主要主角。至于眼睛的顶部，这包括T恤和连帽衫，以及两位主角的眼睛以及ASSC和刺客信条徽标。特定于角色的上衣，例如Yasuke和Naoe的Wells。 Shuriken上衣以及一件足球球衣，其中包括两个主要角色和与Naoe和Yasuke的教练夹克一起在战斗中发行，并与运动套件一起发行，其中包括汉字游戏的徽标。在其他配件中，还提供了带有陶瓷清酒眼镜和Asake Pourer共享共同品牌的清酒玻璃套装。所有服装均可从XS到2XL，价格从40美元到125美元不等。该系列于3月29日上午11点在网上。 title =“＆＃039;刺客信条阴影＆＃039;与反社会社会俱乐部合作进行协作胶囊”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/assassins-creed-shadows-joins-forces-with-anti-social-social-club-for-collaborative-capsule</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 08:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耐克揭露了更新的空气裂谷“黑色网眼”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-rift-black-mesh-hm8288-001-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Air Riftsku：HM8288-001Colorway：“ Black Mesh”零售价：$ 130 USDREASE日期：20255 Retlese：Nikenotes：Nikenotes：Nike耐克（Nike）具有现代化的空气楼高，其覆盖式空中式Silhouette具有“ Black Mesh Mesh”的“ Black Mesh”柜台，该柜台是“ Black Mesh”的“ ITESSORTIS”，“ 2010年”，该版本是一个更新的版本。合成的基础和透气的网状覆盖层构成了鞋面，使其具有功利主义的外观，而Tabi的中间拆分脚趾箱则增加了对比的时尚风格。可以用最小的刺绣和折叠式徽章的形式在鞋子上稀疏地发现品牌。黑色在中底和外底上，可提供与赤脚跑步相似的舒适和长装的使用，而中脚和脚跟的双束带和维氏丝网系统可确保舒适的合身。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“耐克公布更新的空气裂谷”黑色网格“”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  在此处查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-air-rift-black-mesh-hm8288-001-release-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 07:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paly的SS25系列是“传奇，流浪者和好莱坞神话”的颂歌</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/paly-ss25-legends-outcasts-hollywood-myths-collection-drop-1-info</link>
      <description><![CDATA[   继续探索好莱坞复杂性，帕利（Paly）提供了2025年春季/夏季系列的第一滴。通过将魅力和名望的魅力和魅力与后果和违抗常规规范的人并存，该系列展示了该品牌独特的工艺。 From outerwear, knitwear, fleeces, shirts, tees, bottoms to headwear and accessories, the range implements hand-done embroidery, elements inspired by James Franco’s original artwork as well as a mix of DIY-inspired techniques.Spotlighted pieces include the Cassavettes Bomber Jacket, which pays homage to the independent filmmaker, John Cassavetes, with its JC varsity补丁 - 他的首字母和宗教象征主义之间的巧妙相互作用。同时，像Lana Land Crewneck这样的作品从好莱坞过去的黑暗章节中汲取了灵感。该系列还凸显了我自己的私人罗德尼·戴尼（Rodney Hoodned Sweatshirt and Memorial Tee），尊敬了罗德尼·哈维（Rodney Harvey），他的职业生涯却很短，他的职业生涯缩短了我自己的私人爱达荷州的失落主题，这是我自己的私人电影中的一部久违的人，这是对弗朗西（Franco）的重要作用。情感痛苦的迷彩船员体现了帕利（Paly）致力于将发人深省的含义嵌入其作品的每个细节中。在其官方网络商店中查看Paly的SS25系列的第一滴。 href=&quot;https://hypebeast.com/2025/3/paly-ss25-legends-outcasts-hollywood-myths-collection-drop-1-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;Paly’s SS25 Collection Is an Ode to “Legends, Outcasts &amp; Hollywood Myths”&quot;&gt;Click here to view full gallery at hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/paly-ss25-legends-outcasts-hollywood-myths-collection-drop-1-info</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 07:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比正在拍卖科比·布莱恩特（Kobe Bryant）的30k点里程碑耐克·科比（Nike Kobe）7</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/sothebys-kobe-bryant-30k-point-milestone-nike-kobe-7-game-worn-signed-auction</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  2012年12月5日，洛杉矶湖人队再次扮演新奥尔良黄蜂队和科比·布莱恩特（Kobe Bryant）作为伟人之一，通过成为有史以来最年轻的职业生涯的最年轻球员来创造历史。他在短短34年零104天大的时候就超过了威尔特·张伯伦（Wilt Chamberlain）的纪录，加入了迈克尔·乔丹（Michael Jordan），卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔（Kareem Abdul-Jabbar）和卡尔·马龙（Karl Malone）等NBA传奇人物。当时，他只是达到30k积分里程碑的五名球员之一。现在，像Dirk Nowitzki，LeBron James和Kevin Durant这样的球员也达到了30k的成绩，尽管科比仍然是第二年，有史以来达到这一成就，而Just LBJ领先。在那场比赛中，他穿着灰色和紫色的配色穿着一双Nike Kobe 7 Pes。这个传奇夜晚的运动鞋刻有科比的签名以及他的笔迹“ 30k 12-5-12”。苏富比（Sotheby&#39;s）将历史时刻带入拍卖，预计这双鞋将出售20万美元至30万美元。拍卖行还设有PSA 9薄荷级的游戏票，节目和历史性游戏的DVD。游戏中的游戏和签名的Nike Kobe 7 30k-point Game PE将在3月21日在苏富比的纽约上观看，然后出价于3月25日结束，请查看更多信息，请查看更多信息，以获取更多信息，以获取SOTHEBY&#39;s。 href =“ https://hypebeast.com/2025/3/sothebys-kobe-bryant-30k-point-milestone-nike-nike-kobe-7-7-game--------------- kame-7-game-worn-signed-aincuct&#39;rel =“ noopener” target =“ target =“ _ black” _ spoth&#39;t title =“ sotheby＆＃039;神户7“&gt;单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/sothebys-kobe-bryant-30k-point-milestone-nike-kobe-7-game-worn-signed-auction</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 04:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伯纳德·阿纳特（Bernard Arnault）想运行LVMH，直到他85岁</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/bernard-arnault-wants-to-run-lvmh-until-85-news</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 伯纳德·阿纳特（Bernard Arnault）在Helming LVMH方面没有放缓的迹象。 Currently 76-years-old, the French billionaire hopes to run the company until he is 85. With no plans to retire, Arnault is once again hoping that shareholders will agree to extending the age limit for remaining at the helm of the luxury conglomerate.In a scheduled annual general meeting set to take place on April 17, the LVMH CEO will propose a resolution to increase the age limit and continue to serve at the helm until he is 85. Back in 2022年，他的股东投票赞成一项将年龄限制从75扩大到80的决议。该消息传来后，一系列管理人员改组了他的儿子。就在去年的年度股东大会上，股东大量任命其儿子亚历山大·阿纳尔特（Alexandre Arnault）和弗雷德里克·阿纳尔特（FrédéricArnault）任命为董事会。两兄弟分别在董事会上加入了LVMH的兄弟姐妹Antoine和Delphine Arnault，以及Christian Dior Couture的董事长兼首席执行官。亚历山大（Alexandre）已晋升为LVMH的葡萄酒和烈酒部门MoëtHennessy的副首席执行官，而Frédéric则加入Loro Piana担任首席执行官。最年轻的兄弟姐妹让·阿纳尔特（Jean Arnault）是路易·维顿（Louis Vuitton）的守望者。这家家族经营的公司在2024年上市847亿欧元，目前，Arnault家族拥有LVMH股本的49％，以及64.8％的投票权。伯纳德是否能够在下个月的下一个股东大会上确定LVMH的掌舵人。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/bernard-arnault-wants-to-run-lvmh-until-85-news</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 04:52:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira al-Momani与Ugg Goldenrise踏上了春天</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/ugg-goldenrise-mira-al-momani-day-in-the-life-video</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在过去的一年中，UGG一直着手将其标志性的衬里靴子转换为重新构想的图标的伞下。如果您最近一直关注加利福尼亚的品牌，那么您可能已经看到其伏击的一分钱loafer合作在此类别中或类似拖鞋的塔斯曼模型。该阵容非常适合温暖的月份，包括五个凉鞋轮廓，包括金色和戈德斯塔尔高堵塞，除其他平台迭代外，都可以解构该品牌独特的块形美学，以提供新的样式可能性，以提供新的风格。生活中的一天。 Al-Momani在内容创建和开发她的可持续市场Nima商店之间分配时间，努力激发他人采取有意识的穿衣方式，不断地保持在线趋势的鼻子，以展示“为什么[她] [她]喜欢缓慢的时尚。穿着由裁剪衬衫，褶皱裙子和新的Ugg凉鞋组成的衣服后，她回到床上，以获得她的标志性照片Opp。内容创作者带来了“我这样醒来”的全新含义，捕捉了她的外观，这些外观被散落在羽绒被上的一系列配饰所包围 - 一种经常在Instagram feed上看到的那种被抓住的镜头。在她填补了新鲜和季节性的口味之后，这是她在Triptyc展厅的“每日寻宝活动”，里面装满了各种高级设计师的档案服装和配饰。 Using the chunky sandals as the base, she effortlessly pairs a mix of leather pieces with slouchy ‘90s-style tops to create a playful look that is equally sustainable and spring-ready, later taking the fit into a night on the town.Take a closer look at how Mira Al-Momani styles the GoldenRise sandals in the full Day in the Life episode.To shop the UGG Golden Collection, head to the brand’s website or partner retailers现在。]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/ugg-goldenrise-mira-al-momani-day-in-the-life-video</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 10:48:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>