<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 18:19:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tanner Fletcher 2025 年秋季系列重回 1930 年代</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/tanner-fletcher-fall-2025-collection-new-york-fashion-week-fw25</link>
      <description><![CDATA[Tanner Ritchie 和 Fletcher Kasell 的 Tanner Fletcher 再次将我们带出了 2025 年的曼哈顿，在其最新的奇幻尝试中，男装、女装以及介于 2025 年秋季之间的所有产品。这个异想天开的布鲁克林品牌在另一场名为“舞会”的展示中加强了其基本风格代码和影响范围，吸引了设计灵感源自 20 世纪 30 年代和 40 年代。该品牌没有像上一季的“艺术家的困境”那样举办戏剧展览，而是在其切尔西工作室策划了一场亲密的预展，以展示梦幻般的新系列。客人们爬上三层楼梯——途中经过一家不起眼的理发店——来到茶室，房间边缘的架子上摆放着“DANCE PARTY”，还有一张长长的木桌，桌上放着甜甜圈和糕点，这些甜甜圈和糕点完美地摆放在复古餐具上。“DANCE PARTY”在时尚方面和标题一样有趣，展示了令人印象深刻的 48 款复古风格服装——当然，有个性礼服和适合颁奖典礼的西装，但也有更多日常风格，如功能性外套和蕾丝荷叶边连帽衫。栗色西装外套的翻领上饰有胸针，连衣裙则衬有蕾丝，饰有褶边，针织品上饰有可爱的细节和小狗图案。波尔卡圆点也很突出，而 Tanner Fletcher 则特别从旧被子中汲取灵感，设计出一款个性十足的造型——一件饰有蝴蝶结的带衬垫的淡蓝色礼服。在上面的造型手册中探索 Tanner Fletcher 2025 年秋季系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/tanner-fletcher-fall-2025-collection-new-york-fashion-week-fw25</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:12:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ovy On The Drums x Desperados 为拉丁音乐文化喝彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/ovy-on-the-drums-desperados-collaboration-interview-feature</link>
      <description><![CDATA[哥伦比亚艺术家、制作人、拉丁格莱美奖得主 Ovy On The Drums 不是普通的音乐家。从与 Karol G 和 Maluma 等排行榜冠军明星合作，到成为 Desperados 的新艺术总监，他正在领导一场拉丁音乐革命。Ovy On The Drums 被誉为合作之王，他已加入您最喜爱的艺术家的行列，踏上登顶之旅。在制作自己的混音带时，他邀请了来自西班牙、智利、阿根廷和哥伦比亚的表演者来创作强有力的旋律，并培养他的创作经验。作为 Desperados 的新艺术总监，Ovy On The Drums 领导了该品牌的最新活动“拉丁风啤酒”。作为他的第一个项目，这位艺术家邀请了委内瑞拉说唱歌手 MICRO TDH 创作全新曲目“GUAO GUAO”。作为活动的主打曲目，“GUAO GUAO”以 Ovy 的催眠节奏和标志性的充满活力的民谣为基础，同时秉承了 LATAM 的热情洋溢的形象。我们与 Ovy On The Drums 坐下来，进一步了解他的创作过程、当前的拉丁音乐格局以及他与 Desperados 的新合作关系。Hypebeast：你是​​如何第一次发现自己对音乐的热爱的？Ovy on The Drums：大约 13 年前，我开始了我的音乐制作人生涯。我离开了学校，不知道自己想做什么，是想当医生还是工程师。有一天，我的表弟告诉我，他有一个朋友会教他做音乐，问我是否想和他一起。那一天，我对生活中的一切的看法都改变了，因为我遇到了这个教我们做音乐的人；他向我展示了我今天制作音乐的程序 FL Studio。我觉得自己进入了一个新世界，他叫醒了我。音乐拯救了我的生命，因为我没有一条路可走，它唤醒了我的艺术天分，让我意识到我生来就是为这个而生的。你最近在做什么新项目？我生命中经历了非常重要的人，比如 Karol G，他对我的职业生涯产生了很大的影响。我还有机会与 Pablo Londra 合作，共同开发一个可爱的项目，我们与唱片公司 Big Ligas 合作。我正在与智利艺术家合作制作我的第二张混音带，与两位哥伦比亚艺术家合作制作我的第三张和第四张混音带。您如何看待当今拉丁音乐在全球范围内的格局？在过去的三四年里，我们看到拉丁音乐出现了巨大的增长。我们看到越来越多的拉丁歌曲出现在全球 50 强排行榜上，而这些排行榜过去主要由美国艺术家占据。墨西哥的影响力非常大，哥伦比亚也有大牌歌手在全球建立影响力，比如 Karol G、Feid、Maluma 和 Blessd。每个国家都有自己的艺术家代表他们的地区，同时通过雷鬼、浩室和非洲节奏风格将音乐类型与跨界合作融合在一起。您与 Desperados 的新合作是如何产生的？当我收到 Desperados 的提议时，我感到非常荣幸能得到这样一个大品牌的认可，与他们合作很有趣。我们在葡萄牙制作的歌曲和视频是一次不可思议的经历，让我很感激第一次有这样的经历。您为 Desperados 创作的新歌“GUAO GUAO”背后的创作过程是怎样的？当我们开始讨论想要创作什么时，我们了解到 Desperados 想要一首节奏好、情绪高昂的拉丁歌曲。我保存了一段录音，并联系了 MICRO TDH，我知道他们有几首歌非常适合这种氛围。我有一首已经写好的歌，我们把它与我的节奏相匹配，结果完美匹配。这是一首派对颂歌，正是 Desperados 想要的。作为 Desperados 的新艺术总监，您想继续为 Desperados 做出贡献吗？我可以从音乐的角度就我们的下一首歌发表我的看法。我总是很乐意与 Desperados 一起提出建议和创新。我们处在一个音乐领域，我们都是创意者，创意占上风。如果有机会继续与 Desperados 合作，我会非常高兴。能量和氛围永远不会说谎。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/ovy-on-the-drums-desperados-collaboration-interview-feature</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 1 Hi '85 “Bred” 在本周最佳鞋款中隆重回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/best-sneaker-releases-february-2025-week-2-nike-adidas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/best-sneaker-releases-february-2025-week-2-nike-adidas</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:43:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Luar，劳尔·洛佩兹用他的好脚出场</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/luar-fw25-fall-winter-new-york-fashion-week-collection-runway</link>
      <description><![CDATA[周一晚上，在纽约金融区，Luar 以一场震撼人心、充满活力的 2025 年秋季大秀“El Pato”为纽约时装周画上了圆满句号。 NLE Choppa、Moses Sumney 和 Honey Balenciaga 坐在前排，巨大的 Ana 包包散落在金融区大厅的秀场各处，而这场只有多米尼加裔美国设计师 Raul Lopez 设计的系列作品却无比大胆，这场盛会让人想起 Luar 在美国时尚界的狂热统治。该系列的标题“El Pato”是对加勒比地区男同性恋者的侮辱；在他的秀场上，Lopez 竭尽全力突出、解放和赞美所有曾经让他成为嘲笑对象的品质。紧身兜帽强调了刻板的酷儿手势。华丽的西装变成了企业变装。奢华的轮廓向舞厅社区致敬。“我用西班牙语说你坏话”的上衣真的很粗俗。风味十足的 Ana 手袋极其温柔，向塑造 Lopez 设计理念的女性致敬：他的母亲、祖母和姐妹，她们都叫 Ana。Luar 一直“为文化而生”——毕竟，这是该品牌的口号。它是关于通过一种戏剧性地参考其缪斯女神的设计语言来表达和提升品牌的声音，以至于人们常常不需要猜出标签上的名字。洛佩兹常说：“当你踏入品牌时，要用你的好脚踏入。”这句口头禅是他年轻时从克里斯托弗街的皇后们那里学到的，如今推动着他的创作技艺。在观众富有感染力的掌声、模特快速的步伐和时尚的绝对勇气下，Luar 的秀总是独树一帜。很明显，洛佩兹的脚步一如既往地犀利。在上面的画廊中查看 Luar 的 2025 秋冬系列，并继续关注 Hypebeast 以获取更多纽约时装周报道。在 Instagram 上查看这篇帖子 HYPEBEAST (@hypebeast) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/luar-fw25-fall-winter-new-york-fashion-week-collection-runway</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:38:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安德烈斯·塞拉诺和巴里·X·鲍尔在《虔诚与亵渎》中重新诠释宗教图像</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/andres-serrano-and-barry-x-ball-reworks-religious-iconography-in-pious-profane</link>
      <description><![CDATA[早在 2023 年 6 月，教皇方济各就欢迎了约 200 名艺术家、作家和创意人士来庆祝梵蒂冈的当代艺术收藏。代表美国的艺术家包括 Barry X Ball 和 Andres Serrano，他们 1987 年的作品《浸入（尿浸基督）》——一张浸泡在尿液中的塑料十字架的照片——震惊了艺术界和美国参议员。尽管许多作品遭到基督教抗议者的强烈反对，教皇仍称赞艺术能够给世界带来希望，同时又不回避人性的深渊和黑暗。在瑞士格施塔德的 Patricia Low Contemporary，塞拉诺和鲍尔在一场新的二重奏表演中回顾了他们访问梵蒂冈的经历。这场名为“虔诚与亵渎”的展览将这两个看似截然不同的概念联系起来，通过“刺耳、对抗性”的艺术作品强调“和谐与美”。对于在原教旨主义基督徒中长大的鲍尔来说，创作艺术本身就是一项神圣的事业。鲍尔对圣人肖像画中固有的人性着迷，他的方钠石和大理石雕塑超越了古典作品中信仰的标志，揭示了纯洁与不完美之间的界限。与此同时，塞拉诺认为神圣与亵渎是同一枚硬币的两面。塞拉诺的创作风格在新作和臭名昭著的《浸没》系列中得到了充分体现，他将基督教人物浸没在自己的体液中，重新构想了丑陋与崇高之间的对立关系，邀请观众揭开“亵渎中隐藏的神圣性——反之亦然”。“虔诚与亵渎乍一看似乎是两个截然不同的世界——一个沉浸在虔诚的虔诚中，另一个则大胆反抗。然而，他们有着共同的情感，既让人不安又让人着迷，”画廊写道。“在这些行为中，虔诚和挑衅变得密不可分，每一种都激发了一条通往超越的道路。”虔诚与亵渎Profane 现正在格施塔德展出，展览将持续至 2025 年 3 月 15 日。Patricia Low ContemporaryPromenade 55,3780 格施塔德，瑞士点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/andres-serrano-and-barry-x-ball-reworks-religious-iconography-in-pious-profane</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:25:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解高尔夫文化对 Soho House 的回应</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/even-house-membership-golf-club-for-the-next-generation</link>
      <description><![CDATA[“第三空间”的概念——社会学家雷·奥尔登堡（Ray Oldenburg）在其 1989 年出版的《绝佳之地》（The Great Good Place）一书中提出的术语——表明个人需要的不仅仅是一个家和一个工作环境。他们还需要一个社交空间，在那里他们可以与志同道合的人联系并培养一种社区意识。对许多人来说，高尔夫球场可以充当这个第三空间。然而，公共高尔夫球场并不鼓励在球场上度过的时间以外的社交活动，而乡村俱乐部通常也不会优先考虑可达性。 Even House 是一家全新的会员制俱乐部，提供从工作空间到模拟器和咖啡等一切服务，旨在将两全其美。虽然尚未正式开业，但 Even House 的四个会员等级已经有了等候名单，会员费在每月 200 美元至 450 美元之间。与“高尔夫娱乐”类别中的其他竞争对手（从室内高尔夫球场到互动练习场和迷你高尔夫球场）不同，创始人希望 Even House 能成为人们一次又一次光顾的地方。他们不会只来几个小时就离开，而是可能会待上半天甚至一整天。考虑到近年来，工作时间灵活的创意人士和运动员对这项运动的热爱，这并不难想象。我们最近联系了该团队，以进一步了解他们正在建立的社区。你为什么决定开设 Even House？这个想法是在我越来越热衷于高尔夫并了解这个行业时自然而然地产生的。我亲眼目睹了高尔夫运动的演变——越来越多来自不同背景的人开始接触这项运动，Topgolf 等场外运动蓬勃发展，新品牌随处可见。传统的乡村俱乐部发展良好，但并非人人都能进入。正是在那时，Even House 的想法开始成形——这是一个会员制俱乐部，您可以在这里打室内高尔夫、社交、工作、吃饭和放松。这是会员的第二个家，是他们想消磨时光的地方，即使他们不挥杆。你是如何选择地点的？我们在南加州，高尔夫是这里文化的重要组成部分，非常适合这样的概念。我们想要一个足够大的地方来容纳我们想做的一切，有高高的天花板、酷炫的氛围，并且位于当地人和附近企业的中心区域。我们和几位经纪人合作过，但都没有成功。所以，我们自己动手，走遍了大街小巷，直到找到完美的空间。这栋美丽的建筑占地 14,000 平方英尺，设有私人露台，周围都是 The Parlor 和 Rye Goods 等很棒的租户。没有比这里更好的位置了。在展望未来的地点时，我们正在将独特的方法应用于位置和空间。但更多内容改天再说吧！请告诉我们空间的设计以及您在流动、照明、材料等方面所做的任何选择。设计对我们来说非常重要。我们真的想要一个感觉清新现代的空间，但仍然具有永恒的乡村俱乐部感觉。可以把它想象成两全其美。大多数家具都是定制的，这给整个地方带来了真正的个性化。这一切都是为了创造一个以社交为中心空间。无论是招待客户、与朋友小酌还是打高尔夫球，一切都会顺畅进行。您计划在 Even House 举办哪些活动？我们想举办各种各样的活动——围绕美食、高尔夫配件、特别音乐嘉宾的即兴活动，甚至是慈善锦标赛和社交活动。人们聚在一起的可能性非常大，无论是打高尔夫还是只是结识志同道合的人。我们将 Even House 视为社区中心，因此活动将反映这一点——有趣和包容。您如何描述您希望培育的文化？我们致力于创造一种悠闲而高端的文化，让人们可以在这里交流和放松。这是一种包容性，无论您的高尔夫水平或背景如何，您都可以感到舒适并度过愉快的时光。我们希望我们的会员感觉自己是某个特别团体的一部分，但又不会感到沉闷或害怕。这一切都是为了建立关系、享受乐趣，并提供一个人们可以来充电的地方。Even House15771 Red Hill AveTustin, CA 92780点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/even-house-membership-golf-club-for-the-next-generation</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YEEZY 网站已关闭</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/yeezy-website-offline-ye-kanye-west</link>
      <description><![CDATA[由于 Ye 最近在 Twitter 上发表反犹太言论并在 YEEZY 网上商店出售印有纳粹标志的 T 恤，YEEZY.com 已下线。截至周二上午，该网站的登录页面已被替换为一个屏幕，上面只写着“此商店已不可用”。在一份给《纽约时报》的声明中，YEEZY 网店所属电商平台 Shopify 的发言人表示，YEEZY 网店“没有进行真正的商业行为，违反了我们的条款，因此我们已将其从 Shopify 上移除。”周日，YEEZY 在超级碗期间在部分市场播放了一段 30 秒的广告，鼓励观众坐在牙医的椅子上光顾他的网站。“我几乎把广告的所有钱都花在了这副新牙上，”他在广告中说道。“所以，我不得不再次用 iPhone 拍摄。”此前，YEEZY 网店提供从 T 恤到运动裤和鞋子等各种商品，售价均为 20 美元。然而，广告播出后不久，这些商品就从网站上撤下，取而代之的是一件白色 T 恤，上面有一个黑色的纳粹十字记号，名为“HH”（可能是纳粹党口号“Heil Hitler”的缩写）。超级碗的转播合作伙伴福克斯尚未对广告内容发表评论。反诽谤联盟在 X 上的一篇帖子中表示：“纳粹标志是希特勒采用的纳粹主要象征。它在 20 世纪激励了（阿道夫·希特勒的）追随者，并继续威胁和灌输恐惧给那些受到反犹太主义和白人至上主义攻击的人。”叶的反犹太主义之前曾让他陷入困境：在大量攻击性信息之后，他在 2022 年被 X/Twitter 暂停使用，一个月后恢复使用。当他的帐户恢复后，他通过用希伯来语撰写的 Instagram 帖子发表了道歉声明——这条消息被广泛认为是由人工智能撰写的。在撰写本文时，YEEZY 尚未就其从该平台上被暂停发表声明。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/yeezy-website-offline-ye-kanye-west</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 16:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>胡玛·巴巴在布鲁克林大桥公园建造高耸的雕塑</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/huma-bhabha-before-the-end-brooklyn-bridge-park-public-art-fund</link>
      <description><![CDATA[Huma Bhabha 的“Before The End”将四座高耸的青铜雕塑带到了布鲁克林大桥公园，它们令​​人难忘的造型映衬着曼哈顿的天际线。该展览由公共艺术基金主办，将持续到 2025 年 3 月，反映了 Bhabha 对世界末日图像、科幻和恐怖的迷恋。标题来自中世纪作家文森特·博韦，他的黑暗幻想与艺术家自己对世界状况的担忧产生了共鸣。这些人物由雕刻的软木和骨骼碎片铸造而成，既是警告，也是见证。“我把它命名为《末日之前》。我甚至不知道接下来会发生什么，”巴巴对 Artnet 说，Artnet 于 2023 年创作了这些作品。巴巴的日程安排很紧凑，2025 年 5 月将在伦敦巴比肯艺术中心举办“邂逅：贾科梅蒂”展览，她的雕塑将与这位瑞士现代主义者一起展出。6 月，大卫·卓纳巴黎画廊将举办个展。贾科梅蒂对巴巴的创作影响深远，从她早期接触他的作品到她自己对雕塑的非传统方法。“我用我的双手。这与材料有着非常直接的联系，”她在一份声明中说。巴巴的作品以战争、流离失所和神话为主题，与贾科梅蒂的作品一样，直面历史的重压——过去、现在和未来。在 Instagram 上查看此帖子布鲁克林 Dumbo (@dumbo_brooklyn) 分享的帖子点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/huma-bhabha-before-the-end-brooklyn-bridge-park-public-art-fund</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:57:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beats 推出新款 Powerbeats Pro 2 耳机，每只耳朵均内置心率监测器</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/beats-launches-new-powerbeats-pro-2-earphones-headphones-built-in-heart-rate-monitor</link>
      <description><![CDATA[自推出其最畅销的运动耳机 Powerbeats Pro 六年以来，Beats 宣布了一项迟来的升级，今天推出了 Powerbeats Pro 2。这款全新的耳机经过彻底重新设计，融合了超过五年的数据和研究，并结合了 Beats 母公司 Apple 引领的技术创新，以实现该品牌所称的“Beats 历史上最令人印象深刻的产品”。为了将其最新产品定位为超越普通运动耳机的产品，Beats 在其新款耳机的设计和性能方面引入了一系列新功能。Powerbeats Pro 2 的一项突出升级是入耳式心率监测，该品牌承诺“为运动员提供实时表现数据”。Beats 通过安装类似于 Apple Watch 的技术实现了这一目标 - LED 光学传感器通过每秒超过 100 次的脉冲来测量血流量。该品牌在接受 Hypebeast 采访时表示，Powerbeats Pro 2 中新设计的心率监测器的尺寸约为 Apple Watch 中心率监测器的 1/16，但证实它们的性能同样出色。每个耳机都有自己的内置心率监测器，但是为了确保提供最准确的结果，用户需要同时佩戴两个耳机才能使该功能运行。Beats 已与多家业界领先的健身应用程序合作，以确保新款 Powerbeats Pro 2 能够无缝传递用户活动信息。发布时提供的应用程序包括 Peloton、Runna、Nike Run Club、Open、Slopes、Ladder 和 YaoYao，未来可能会添加更多应用程序（严肃的问题：Strava 在哪里？）。Powerbeats Pro 2 中的其他新功能包括主动降噪 (ANC)，这是如今相当标准的功能，但在 2019 年的原始型号中却没有这项功能。该品牌甚至声称 Powerbeats Pro 2 中的 ANC 是其有史以来最好的，并告诉 Hypebeast，这还包括该公司的旗舰耳罩式耳机。新款耳机还具有响应速度极快的透明模式，让用户在使用产品时能够沉浸在周围环境中，同时还具有自适应均衡器，可以自动重新调整声音，以更好地适应您的环境。 Powerbeats Pro 2 还引入了无线充电功能，这是 Beats 首款采用该功能的保护壳，尽管体积比上一代小 33%，但承诺“电池续航时间长达 45 小时”。内部方面，新款耳机由 Apple 的 H2 芯片供电，与 AirPods Pro 2 中的芯片相同，这使得 Powerbeats Pro 2 与 Apple 的旗舰耳机不相上下。此外，Powerbeats Pro 2 具有 IPX4 防护等级，据该品牌介绍，这使其“足够坚固，可以应对雨、雪和高温下的训练”——更简单地说：它们防汗防水，但不防水。Beats 重新设计了耳钩，使其比上一代轻 20%，并用镍钛合金进行加固，据称这带来了“非凡的灵活性、抓地力和舒适度”。该品牌还声称已让“近 1,000 名运动员”测试了 Powerbeats Pro 2，打造出有史以来最贴合的产品。为此，Beats 在包装盒中附赠了五种不同尺寸的耳塞，为用户提供了有史以来最广泛的选择。该品牌还推出了一组全新的颜色，其中“电光橙”尤为引人注目。其他可选颜色包括“墨黑色”、“流沙色”和“超级紫色”。Beats 新款 Powerbeats Pro 2 现已通过该品牌网站和全球 Apple 商店发售，售价为 249.95 英镑/249.99 美元。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/beats-launches-new-powerbeats-pro-2-earphones-headphones-built-in-heart-rate-monitor</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:25:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bon Iver 宣布推出新专辑《SABLE, fABLE》</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/bon-iver-announces-new-album-sable-fable</link>
      <description><![CDATA[在过去几个月的预告片之后，Justin Vernon 的 Bon Iver 宣布其六年来的第一张完整专辑 SABLE, fABLE 将于 4 月 11 日在 Jagjaguwar 发行。新唱片的第一首单曲“Everything Is Peaceful Love”恰逢情人节，将于美国东部时间 2 月 14 日上午 10 点在乐队的官方 YouTube 频道首播，粉丝现在就可以注册接收通知。在这首单曲中，Vernon 与电影制作人 John Wilson 合作，后者以 HBO 节目《How To with John Wilson》而闻名，他们共同拍摄并剪辑了音乐视频。Bon Iver 的开创性首张专辑 For Emma, Forever Ago 于 2006 年发行，广受好评。如今，近二十年后，Vernon 的第五张录音室专辑让这个项目进入了最新篇章，在新唱片的新闻稿中被称为“尾声”。虽然这对粉丝来说可能听起来不祥，但新专辑被描述为“一个以华丽、光芒四射的流行音乐为背景的爱情故事”——如果它最终成为乐队的最后一张完整专辑，还有更好的方式吗？由 Justin Vernon 与 Jim E Stack、SABLE 合作制作的 fABLE 大部分在威斯康星州录制，两人撤退到 Vernon 的“April Base”工作室——这个工作室在长期翻修期间闲置了多年。据说这张专辑的灵感来自于 2022 年，当时 Stack 和 Danielle Haim 一起抵达“基地”，然后与 Vernon 在雪地里度过了几天。这张包含 12 首曲目的专辑将于 4 月 11 日由 Jagjaguwar 发行，现在可以在此处预订。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/bon-iver-announces-new-album-sable-fable</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:24:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>G-SHOCK 推出复古系列创新坚韧硅胶表带</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</link>
      <description><![CDATA[G-SHOCK 再次推出 GM-5600 和 GM-2100 手表系列。这家日本制表商在其耐磨功能的基础上，通过推出坚韧硅胶表带，再次向未来迈出了创新的一步。这种专有材料历经十年磨砺，结合了硅胶和聚氨酯的特性，并具有闪亮的高光泽表面。最新的 Fine Metallic 系列外观和感觉奢华，同时保留了品牌对粗犷实用美学的偏爱。复古方形 GM-5600 和八角形 GM-2100 线条时尚简约，彰显了品牌对坚韧和强度的承诺，使 G-SHOCK 在 1980 年代成为家喻户晓的品牌。GM-5600YM-8、GM-5600YMG-9、GM-2100YM-8A 和 GM-2100YMG-9A 有冷色调银色和亮金色配色可供选择，具有防震防水结构，配备 1/100 秒秒表和倒计时器。GM-5600 型号包括五个每日闹钟和一个超级照明 LED。对于 G-SHOCK 来说，Tough Silicone Band 标志着另一个创新里程碑，挑战了美感和力量之间的和谐。它由多层硅树脂制成，并由聚氨酯树脂片保护 - 半透明顶层，底面采用气相沉积，以形成明亮的金属饰面。硅胶表带耐用而柔韧，具有不锈钢的反光质感，但与普通硅胶相比，它更耐磨，佩戴在手腕上更舒适。在表盘上，不锈钢表圈保护着玻璃纤维增​​强表壳，这两个部件都经过精心切割和锻造，无缝地提供精致的纹理感，与闪亮的表带相得益彰。GM-5600 和 GM-2100 系列采用新的表带、表壳和表圈进行改造，为这些怀旧设计注入了新的活力，这些设计长期以来一直是坚韧的代名词。 G-SHOCK 传统设计的所有品质均未受影响——新千年的挑战是外观与实质的协调。查看上述画廊中最新的 Fine Metallic 手表型号，如需购买新系列，请访问 G-SHOCK 的网站。收藏家可以在这里了解该品牌的最新发布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/g-shock-fine-metallic-watch-series-lookbook</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Theory 重塑 2025 年秋季标志性廓形</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/theory-fall-2025-collection-lookbook-fw25-new-york-fashion-week</link>
      <description><![CDATA[Theory 已经确定了它的公式。这个从纽约到核心的品牌——由男装和女装主管 Dushane Noble 和 Martin Andersson 领导——不需要为 2025 年秋季重新发明轮子；相反，该品牌在一个系列中磨练其工艺，该系列将 Noble 和 Andersson 的专长结合在一起，以更锐利、更时尚的方式迭代其标志性轮廓和风格代码。“这些单品设计为混合搭配、上下分层，为所有元素和场合提供无穷无尽的组合，”系列说明解释道。该品牌没有举办传统的时装秀或展示会，而是开放了其设计和创新中心，以便与会者能够亲眼目睹一个想法如何从头到尾演变成一件衣服，并最终成为一个系列。客人在导游的带领下参观了工作室，分为四个部分——设计工作室、图案室、裁剪室、样品的演变和缝纫室——并了解了滞销面料、裁剪机械以及辛勤工作的裁缝师和女裁缝师。至于该系列本身，系列说明将其描述为“致力于为 Theory 客户提供适合现代城市生活各个方面的服装”，典型的剪裁得到了进一步提升。西装采用更宽的翻领重新编织，新款 Sartorial Wool 具有优雅的垂坠感和柔软的衬里，大衣采用 Theory 迄今为止最柔软的最新羊毛制成。男装也延续了上一季的高科技“In Motion”系列，推出了两种新面料 Motional Wool 和 Motion Nylon。出色的女装包括定制背心、宽松长裤和更多样化的连衣裙系列。“总的来说，这些故事创造了一个更大的季节性叙事，这是 Theory 的 DNA 所固有的，”笔记总结道。“当最优质、最具创新性的面料与强劲、智能的轮廓搭配，并以意想不到的方式设计时，就会产生令人兴奋、充满力量和持久的服装。”在上面的 T 台图片中探索 Theory 的 2025 年秋季系列，并继续关注 Hypebeast 对纽约时装周 2025 年秋冬系列的报道。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/theory-fall-2025-collection-lookbook-fw25-new-york-fashion-week</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cecilie Bahnsen x ASICS 的 GEL-TERRAIN MT 联名产品正式亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/cecilie-bahnsen-asics-gel-terrain-mt-pure-silver-midnight-release-info</link>
      <description><![CDATA[名称：Cecilie Bahnsen x ASICS GEL-TERRAIN MT配色：“纯银色”、“午夜”SKU：TBCMSRP：250 欧元（约合 268 美元）发布日期：2 月 13 日购买地点：Cecile BahnsenCecilie Bahnsen 将与 ASICS 联手发布他们最新的合作鞋款 GEL-TERRAIN MT。这款新鞋首次在该品牌的 SS25 秀上亮相，有两种款式：“Pure Silver”采用快速系带系统，而“Midnight”采用拉链开合。“Pure Silver”采用重新设计的中帮鞋型，采用光面绗缝材料制成，顶部饰有花卉刺绣。它采用氯丁橡胶袜子结构，提供舒适贴合的穿着体验，而半透明、无缝花卉覆盖层为鞋子提供了装饰性和保护性。至于“Midnight”，这款鞋重新诠释了越野鞋的设计，既流畅又有条理。 ASICS 的标志性条纹被包裹在半透明的 TPU 层中，让人联想到雨衣，透过饰有花卉图案的半透明鞋面轻轻露出。两种款式均采用 ASICS 的 FlyteFoam 鞋底，比传统的 EVA 泡沫更轻更柔软。它提供卓越的缓冲和保护，无需增加重量，同时采用先进技术，即使在长距离跑步中也能提供舒适顺滑的脚感，从而提高性能。在 Instagram 上查看此帖子 Cecilie Bahnsen (@ceciliebahnsen) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/cecilie-bahnsen-asics-gel-terrain-mt-pure-silver-midnight-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tatjana von Stein 的 60 Curzon 公寓将奢华的装饰艺术风格与现代设计融为一体</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/tatjana-von-stein-60-curzon-art-deco-apartment-mayfair</link>
      <description><![CDATA[这套新近揭幕的公寓位于伦敦梅菲尔区柯松街 60 号，由 Tatjana von Stein 设计，将戏剧性的装饰艺术风格优雅与精心挑选的古典和现代家具完美地融合在一起。 60 Curzon 位于 Mirabelle 的历史遗址上，这是一家上流社会的餐厅，伊丽莎白·泰勒、罗素·克劳和温斯顿·丘吉尔等名人经常光顾，该公寓在重现其辉煌历史的同时融入了现代元素，包括 Tatjana 自己的 Mise en Scène 家具系列。这套 1,828 平方英尺的两居室公寓是娱乐人士的避难所，每个细节都经过精心打造，从抵达的那一刻起就让人感受到奢华。Tatjana von Stein 的设计理念超越了传统的室内设计，创造了一种沉浸式的整体体验，深深汲取了梅菲尔的艺术能量。该住宅融合了纹理材料，包括漆面、瘤木、丝绸壁纸和引人注目的背漆玻璃天花板，增强了其独特的美感。Von Stein 的 Mise en Scène 家具系列是一系列法国制作的设计作品，进一步提升了公寓的装饰。这些定制作品与 Artvisor 的精选作品一起展出，其中包括保罗·詹金斯 (Paul Jenkins)、朱利安·贝克 (Julian Beck) 和雕塑家凯文·弗朗西斯·格雷 (Kevin Francis Gray) 和罗里·梅纳奇 (Rory Menage) 的作品。起居区是公寓的亮点。用雕刻石膏制成的太阳在一面墙上营造出一种错视效果，而定制饰面和来自冯·斯坦的 Mise en Scène 系列的物品，如沙发和锈吧，则装饰着前厅。主卧室散发着诱人的氛围，拥有丰富的挂毯、纹理和无数的影响，同时还展示了一些出色的作品，如 20 世纪 50 年代由 Paolo Buffa 设计的控制台和一对复古台灯。冯·斯坦的设计对每一个细节都十分放纵，与传奇人物蒂埃里·W·德斯庞特 (Thierry W. Despont) 设计的室内建筑的装饰艺术优雅和戏剧风格相得益彰。这套位于 Curzon 60 号的公寓代表着这处尊贵地址复兴的最新篇章，目前以 1095 万英镑（约合 1354 万美元）的价格挂牌出售，诚邀潜在买家体验其无与伦比的奢华与艺术遗产的融合。欲了解更多信息，请访问 Curzon 60 号的官方网站。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/tatjana-von-stein-60-curzon-art-deco-apartment-mayfair</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 09:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>徕卡与 Burton 合作推出 SOFORT 2 独家版本</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/leica-sofort-2-burton-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[徕卡与 Burton Snowboards 合作推出独家徕卡 SOFORT 2 Burton 版。此次特别合作旨在向单板滑雪先驱、Burton Snowboards 创始人杰克·伯顿·卡彭特 (Jake Burton Carpenter) 的遗产致敬，他也是徕卡相机的狂热用户。他珍惜与朋友和家人在一起的美好时光，并自豪地在厨房的软木板上展示他的照片。徕卡 SOFORT 2 Burton 版体现了两个品牌所代表的冒险和创造精神。此特别版相机的顶盖上采用大胆、独特的图案和 Burton 标志。此外，它还配备了时尚实用的 Burton 相机包，是您在旅途中捕捉和分享体验的完美伴侣。徕卡 SOFORT 2 旨在实现数码摄影和实物摄影之间的无缝过渡，允许用户立即打印选定的图像。通过集成徕卡 FOTOS 应用程序，用户甚至可以打印用智能手机或其他徕卡相机拍摄的图像。这款相机保留了徕卡一贯的简约而实用的美感，同时提供了一系列创意可能性。它具有多种拍摄模式，例如自拍、风景和微距，以及十种镜头和胶片效果，以增强创造力并个性化每次拍摄。徕卡 SOFORT 2 Burton 版现已在徕卡商店和网站上发售，价格为 595 欧元（约合 613 美元）。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/leica-sofort-2-burton-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>