<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Mar 2025 21:13:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>德文·布克（Devin Booker）揭示了另一本启发的耐克书1</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/nike-book-1-trails-end-brown-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Book 1 “Trails End Brown”Colorway: TBCSKU: TBCMSRP: TBCRelease Date: TBCWhere to Buy: NikeIt&#39;s been well over a year since Devin Booker and Nike Basketball began rolling out colorways of his first signature shoe, the Nike Book 1, to wear while playing for the Phoenix Suns.从那时起，我们已经看到了既有一般发行版本和PE的形式，又是从敬意到传奇运动鞋到亚利桑那州的主题。当我们等待耐克书2的话时，Booker刚刚以新的“ Mowabb”（Mowabb）的“ Mowabb”派对。 ACG系列的Mowabb Silhouette于1991年首次亮相，并于2021年被带回30周年。在继续其遗产的过程中，“芝麻”和“ Dusty Cactus”中的“ Mowabb”配色今天刚刚掉落，现在我们可以看一下它的“ Trails End End Brown”同行。复古风格的作品看到棕色的鞋面与黑色swoshes以及紫色和金色的细节相连。在写作时，德文·布克（Devin Booker）和耐克篮球都没有指出这本书1的“结束棕色”迭代是否会向公众发行。请继续关注更新，因为我们继续监视Booker的第一张签名鞋的继续推出。 rel =“ noopener” target =“ _ black” title =“ Devin Booker揭示另一个“ Mowabb”启发的耐克书1”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/nike-book-1-trails-end-brown-release-info</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Redvanly为高尔夫球场上的牛仔裤提供了理由</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/redvanly-denim-golf-jeans-ranstead-pull-on</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 您可能不熟悉Redvanly的名字，但是总部位于纽约市的品牌曾以创新的概念席卷了乡村俱乐部：Pull-On Golf Golf Pants。如果人们对高尔夫有一件事，那就是在颠覆风格的规范方面没有大量的摆动空间。四口袋，拉动的裤子具有皮带循环和一个工作苍蝇，但腰带完全具有弹性，并且按钮仅在那里显示。现在，该品牌将其更进一步。输入Ranstead牛仔裤。该概念类似于该品牌的功能中标志性裤子。这是一条看起来像一双传统的牛仔布，但更像运动裤或慢跑者。为了实现这一目标，该品牌开发了一种称为ActivedEnim的面料。它具有72％的棉花，23％的聚酯纤维和5％的氨纶混合物，它具有清洗牛仔布的典型外观，具有更多的活动性和透气性。裤子有四种不同的颜色，从灰色到经典的靛蓝和浅蓝色，以补充各种不同的服装和季节。功能型的前后口袋，皮带循环和顶部按钮将它们从运动磨损转变为一件休闲服装，可以在晚上穿着。在乡村俱乐部的环境中，雨星牛仔裤是否会被接受，但没有任何辩论就没有任何问题开始。牛仔裤将在Redvanly的网站以及其位于西村的纽约市旗舰店购买牛仔裤。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/redvanly-denim-golf-jeans-ranstead-pull-on</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 23:20:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pro-Indio Audio Systems将AC/DC的雷击变成转盘</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/pro-ject-audio-systems-acdc-turntable-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  pro-Indio Audio Systems正在进行的艺术家系列导致了一些非常酷的转盘，包括受Pink Floyd和Metallica的标志性声音和图案的启发的转盘。现在，发烧友设备制造商推出了以传奇风格的阵容进行的最后一台：以超级巨星摇滚乐队的雷击文本为模型的AC/DC转盘。当代设计具有厚厚的圆形玻璃拼盘和透明的丙烯酸副群，以带有Lightning Bolt的形状。一个光滑的黑色MDF PLINT位于玻璃圆圈下方的三个可调节的尖峰脚上，整个设备都用红色的LED灯照亮。闪电罢工形状的手柄，可用于将手臂抬到乙烯基上。在技术的条件下，Pro-Ints的最新转盘配备了预先调整的Ortofon 2M红MM弹药筒，这被认为是HIFI.Pro-Indio Systems的AC/DC转盘中的最佳价值之一。看看上面画廊中的设计。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/pro-ject-audio-systems-acdc-turntable-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 22:35:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>时尚与吉布斯博物馆的美术融合“陈述作品”展览</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gibbes-museum-statement-pieces-exhibition</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 亚历山大·麦昆（Alexander McQueen）的档案片并不常见，但是当他们这样做时，与现代和现代艺术的杰作一起展示它们是很合适的。位于南卡罗来纳州查尔斯顿的吉布斯艺术博物馆，并与巴雷特·巴雷拉（Barrett Barrera）项目合作，“陈述作品：当代时装设计和吉布斯（Gibbes）系列”，在时尚与美术之间进行了视觉对话。该展览“提供了重新定义我们的收藏品，并将世界一流时装设计带入我们的画廊的机会。”该展览以各种各样的传奇设计师为特色，包括亚历山大·麦昆（Alexander McQueen），comme desGarçons，gucci，dapper dan等。每件作品都是在Gibbes永久收藏的背景下并列的，该系列涵盖了18世纪的传统作品到当今当代艺术的混合媒体。  尽管不是彼此决定的，但许多档案服都补充了他们各自的艺术品。 Dapper Dan与Barkley Hendricks配对，Alexander McQueen SS09与Thomas Sully肖像相对，而Comme desGarçons的外观与Donte K. Hayes雕塑恰当匹配。从现在到4月27日在吉布斯艺术博物馆（Gibbes Museum of Art）上，“陈述作品”一直在观看。门票可在线和面对面。在Hypebeast  ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gibbes-museum-statement-pieces-exhibition</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 22:34:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝丽来，安全别针和梦想，Moschino提醒我们玩得开心</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/moschino-fall-winter-2025-runway-collection</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; “奢侈品是相对的”。以防万一您忘记了，Moschino将其戴在2025年秋冬跑道的衬衫上。跑道表演常常会因自己的严重性而陷入困境，但是随后您转弯了，进入了永恒的时装月漫游，莫斯奇诺（Moschino）在那里可以照亮一天。在演出之前，Moschino在社交媒体帐户中发布了预告片。一个剪辑的特色是一个模特，上面拿出一个垃圾袋，上面有一个标有“ C&#39;est Trash Chic！”的垃圾袋。多年来，一种将Moschino批准为娱乐供应商的美学。在另一个夹子中，不露面的手用一根超大的针缝在西装外套上，然后打开跑道。创意总监Adrian Appiolaza从一开始就有一个清晰的愿景。在阿皮奥拉扎（Appiolaza）领导下的莫斯奇诺（Moschino）之后，其他品牌在商业上做出的反应都太商业化了。外观是分层的，图案的结合好像在节俭时挖掘了轮廓的每个时代一样。在角色演员阵容中，娃娃装连衣裙被戏剧化为真人大小的纸娃娃轮廓。一位高级时装厨师携带了一个由胡椒农场风格的米兰饼干袋，一名被吊架的酿酒师手里拿着一个瓶子袋的2025 Buon Moscvino。从头到脚，莫斯奇诺（Moschino）充满了霍奇 - 寄存器配饰，例如逼真的意大利面条离合器，服装珍珠，甚至只是宝丽来的珠宝纹理，固定在胸前。也许实际的胸针在沙发垫下面丢失了，但是不用担心这是一个相配的合奏，还带有台式蒲团帽子。万一您发现的棉绒和碎屑比珠宝多，Moschino提供了各种垃圾袋装，从藏匿处到礼服，再到胸围。但是，阿迪奥拉萨（Apiolaza）通过亚历克斯·康纳尼（Alex Consani）的闭幕外观提醒我们，这是一件带有“拯救我们的球体”的T恤连衣裙，尽管一切都很好，但我们必须注意时尚的浪费。 Appiolaza正在两全其美。使用Moschino FW25，您可能会在云层中迷失，而凸耳鞋底靴子仍在地面上。请参阅上面画廊中的Mo​​schino秋冬2025年秋冬系列，并敬请关注Hypebeast，以获取有关米兰时装周的更多更新。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/moschino-fall-winter-2025-runway-collection</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的运动鞋设计要注意2025年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/new-sneaker-designs-to-watch-2025</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/new-sneaker-designs-to-watch-2025</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:47:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>银行发行了新专辑“ Off with shound''</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/banks-off-with-her-head-album-release-info-stream</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 自从她上一位全长LP时，Electro-Pop歌手兼作词人Banks大约三年了，她全力以赴，她的最新专辑与她的头脑相处。 The hard-hitting twelve-track project boasts the most features out of any of her previous albums, including Grammy-winning rapper of the hour Doechii, French pop singer Yseult, and R&amp;B vocalist Sampha.The opening track &quot;Guillotine&quot; begins with slowly swelling arpeggiated synths building into a cacophony of distorted electronic noises, and concludes with the blunt lyric &quot;Put the胶带在您的嘴上，头部在街区上。”这张专辑迅速进入了主张“我讨厌您的前女友（壮举Doechii）”，这是一首被解构的房屋曲目，展示了Doechii的多样化的曲折，并以柔和的口头经文展示了曲目列表的中间，这首歌的内容带有一个更温和的歌词和柔和的歌词和柔和的作品。曲目五曲目“ Move（Feat。Yseult）”包括两位歌手共享的人声和声交流，Yseult撰写的法语经文，自称对情人的感性热情。后来，“最好的朋友”讲述了一个情感和相关的故事，讲述了808年代，原声吉他和弦乐的衰败友谊。 Next, &quot;Meddle in the Mold&quot; reintroduces the more upbeat production, relying on theatrical piano, strings and hip-hop instrumentation below Banks&#39;s animated vocals.At track ten, Make It Up (feat. Sampha) pulls the listener back to Banks&#39;s signature electro-pop sound with a chopped up vocal hook from Sampha and a symphony of melodic synths.结束了情感叙事，最后和名义上的曲目“ Off the Heard”具有来自银行的高技能人声。展示了深深的深度和光滑的虚假过渡，她唱着“这是终点的结尾。我只是在讲真话，我不会妥协。随着产量逐渐消失，银行轻声演唱了最后的歌词，“对不起。”今天到处都到处都是班克斯的头。收听下面的完整项目。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/banks-off-with-her-head-album-release-info-stream</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 21:02:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sunnei想要滑动信用卡，而不是Tiktok Feeds</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Sunnei被吹捧为“米兰最疯狂的时尚品牌”，经常因其病毒跑道特技表演而被人们铭记。在以前的几个赛季中，设计师西蒙妮·里佐（Simone Rizzo）和洛里斯·墨西拿（Loris Messina）雇用了模特在前排冲浪，从观众那里获得现场评级，并分享他们对场地扬声器的内在思想，所有这些都旨在停止毁灭战士的拇指，并声称对时尚的雷达（Radar）声称更大的股份。但是上个赛季的桑尼（Sunnei）上赛季（2025年春季表演的年龄较大的演员都对时间的流逝进行了评论），严重的业务动作正是开始掩盖了十年来这个年前的品牌年轻的滑稽动作。在周四，桑尼（Sunnei）的2025年秋季2025年跑道随着商店的开业而倍增，其型号加倍，并加倍。所有29个外观都配有多个白色袋子，上面有黑色大文字上阅读“ Sunnei”，促进了意大利标签的新购物目的地（或品牌称为“社区中心”），并带有咖啡馆和画廊的空间，将于3月1日向公众开放。解释了。他们并不是说从字面上看 - 浏览上面的图像，您会发现Sunnei的模特被色彩斑posefly覆盖着五颜六色的针织高领毛衣，模糊的Mohair毛衣，紧身的拉链和长袖。取而代之的是，里佐（Rizzo）和墨西拿（Messina）从他们通常的戏剧标签上剥离了期望，并以明显的方式让观众：服装，人民，现在是新商店。表演说：“购买，尝试，检查，评论。“ 2025年秋季涉及一个品牌及其配方 - 逊尼尼的配方，”该节目继续说道。 “您可以购买它，也可以走开。从本质上讲，这一决定是最初处于最初的状态：交易的时尚。欲望符合现实的地步，某些东西从我们到您身边。”为了直言不讳，Sunnei现在不太感兴趣地停止您的滚动，对您的卡片的感兴趣，因为任何业务都应该像任何业务一样。但这并不意味着该标签已经消除了其巧妙的营销策略：桑尼（Sunnei）在米兰（Milan）周围发布了广告，其中包含模仿出版物（如Vague and the New Work Times）的虚假评论，上面写着：“您真的不需要的商店”和“旧商店更好”。桑尼（Sunnei）可能会长大，但并非没有机智。最后，该品牌的2025年秋季演出对其当前的目标是一个直接的评论：开设商店，与新消费者建立联系并建立更大的品牌。该品牌总结说：“仅此而已。不再是。不，我们不是在这里做概念性的陈述。这是一个无概念的领域。”这是增长的。请参阅上面画廊中的逊尼开会的2025年秋冬2025年收藏，并敬请期待米兰时装周的更多报道。  单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/sunnei-fw25-fall-winter-collection-milan-fashion-week-runway</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉尔·桑德（Jil Sander）创意总监逐步降低＆dsquared2在本周的最佳时尚新闻中庆祝30年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-creative-directors-step-down-dsquared2-celebrates-30-years-in-this-weeks-top-fashion-news</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/jil-sander-creative-directors-step-down-dsquared2-celebrates-30-years-in-this-weeks-top-fashion-news</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超低里程迈凯伦P1曲面拍卖</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/rm-sothebys-mclaren-p1-auction-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 罕见的2015迈凯轮P1，以一种独一无二的哑光绿色外部和醒目的迈凯轮橙色内部装饰完成，将跨越RM Sotheby&#39;s的拍卖块。单所有者HyperCAR具有超低里程，在里程表上只有130公里（81英里）。填充到卡塔尔并构建为GCC规格，该P1以其赛车风格的详细信息而脱颖而出。迈凯轮橙色的口音突出了关键的外部元素，例如鼻子和尾徽章，制动卡钳，轮盖和后扰流板液压公羊。在内部，鲜艳的颜色延伸到皮革座椅，仪表板和开关柜，增强了汽车独特的美感。迈凯轮P1在2013年首次亮相，作为该品牌开创性的Hybrid HyperCar，与Ferrari Laferrari和Porsche 918 Spyder竞争。它限于全球仅375个单元，它成为了迈凯轮的一个定义模型，展示了尖端的空气动力学和性能，这些模型仍然令人印象深刻。自从交付以来，这种特殊的P1一直保持在静态存储中，并保留了其几乎是工厂烹饪状况。值得注意的是，HyperCAR启动了RM Sotheby的新的每月“密封下降”系列，竞标将于今年3月开始，P1估计将获得高达$ 1,500,000 USD。   单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/rm-sothebys-mclaren-p1-auction-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 11:03:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方查看耐克空气裂谷“绒面革包”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-rift-suede-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 名称：Nike Air Rift“ Suede Pack” MSRP：$ 140 USDREASE日期：3月8日要购买的地方：Nike，Nike，各种零售商的女性裂谷将在下周掉落其“麂皮包”，将在下周放下四个不同的颜色，这将构成四个不同的颜色，” Sepia。”带有带有钩环带的拉丝绒面革鞋面，可轻松调节，剪影结合了运动鞋和凉鞋的品质。空气裂谷配备了毛绒泡沫中底，脚后跟有空气缓冲，可确保舒适并支撑脚。在分式脚趾上合并了一个微小的Swoosh徽标，以保持其单色外观。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/nike-air-rift-suede-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 10:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>colorwave airpods retro是对经典苹果计算机的怀旧敬意</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/colorwave-airpods-retro-take-cues-from-classic-apple-computers-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  colorwave用Airpods Retro Designss崭新的是复古美学，这是对经典苹果计算机的致敬。这些特别版的耳塞可用于AirPods Pro 2和AirPods 4，具有早期Mac的标志性米色。怀旧的彩虹铰链点向苹果的原始徽标点了点头，具有明显的倒退外观。尽管这些AirPods缺乏现代智能案例的高科技点缀，但它们的复古魅力使它们感觉就像是苹果最早设计的自然延伸。这不仅仅是简单的颜色交换。这些案例沿侧面结合了精细加工的凹槽，反映了早期Macintosh型号的通风型美学。按钮和LED指示符无缝地融合到设计中，保留功能而不会破坏复古吸引力。耳塞本身保持标准Airpods的时尚外形，但包括增强其老式风格的美学的设计修补。外壳上的哑光效果不仅增强了复古外观，而且还可以最大程度地减少指纹，从而在形式和功能之间达到平衡。阵容的令人惊讶的补充是一个深色的变体 - 在复古Mac设计和现代Airpods中很少见。此选项提供了一种时尚的替代方案，作为期待已久的黑色Airpods型号加倍，同时仍向Apple的遗产致敬。ColorwaveAirpods ANC Retro的价格为239美元，而AirPods Pro 2 Retro的价格为499美元。两者现在都可以在其网站上找到。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/colorwave-airpods-retro-take-cues-from-classic-apple-computers-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 09:28:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gramicci X和Wander揭示了第三个以户外为中心的合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/gramicci-and-wander-technical-climbing-outdoor-third-collaboration-release-info-lookbook</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 总部位于加利福尼亚的品牌Gramicci以及由Ikeuchi Keita和Mori Mihoko创建的总部位于东京的和Wander再次合作，再次合作进行了第三次合作。在以前的收藏中取得了巨大的成功之后，Dynamic Duo又与另一项以户外为中心的合作返回。关注攀岩运动的重点，关键亮点包括尼龙夹克，其特色是由加利福尼亚州优胜美地山谷的半圆顶峰会启发的印刷品，也被称为Mecca for Climbing。登顶任何山都不是一件容易的事。该系列通过精选的技术和功能材料向这项运动致敬，适合活跃的冒险家。耐用性和防风雨作品位于该系列的最前沿，这些物品看到尼龙背心，攀登裤子等。 Wander的标志性亮红色与透气T恤，货物风格的轻松裤子，水桶帽和攀爬短裤一起突出显示帽子。该系列还具有共同品牌的腰包，侧包和背包。 The collection features a total of 16 pieces and will be made available starting on March 7 online at and wander and Gramicci and at select retailers.单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/gramicci-and-wander-technical-climbing-outdoor-third-collaboration-release-info-lookbook</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 08:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uniqlo UT首次亮相通用图片集，其中包含经典标题</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/2/universal-pictures-uniqlo-ut-jaws-e-t-casper-back-to-the-future-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  uniqlo ut与Universal Pictures合作提供了协作收藏。胶囊向电影工作室一些最受欢迎的IPS致敬，包括E.T.，包括E.T.，回到未来和Casper。 E.T.令人心碎的最后时刻，看到Elliott和E.T.分享一个拥抱，手指触摸场景和广受欢迎的“ E.T. Phone Home”短语被永生为印刷品，以及标志性且可怕的下巴海报和排版，这些海报和排版读到Brody令人难忘的“您需要更大的船”“您将需要一个更大的船”阵容。结束该系列的是一件T恤，上面饰有1995年《卡斯珀》电影的海报，以及“我可以保留你吗？”从看到卡斯珀暂时变成人类的场景中。检查上面的收藏。 Universal Studios X Uniqlo UT合作定于3月3日在日本发布。  单击此处以查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/2/universal-pictures-uniqlo-ut-jaws-e-t-casper-back-to-the-future-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 06:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界上最先进的越野跑鞋是如何制作的</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/norda-005-release-date-review-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/norda-005-release-date-review-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 20:10:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>