<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast 是男士当代时尚和街头服饰的领先在线购物平台。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jan 2025 15:15:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>BAPE 在巴黎时装周推出“A SUPER APE”系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bape-x-kidsuper-a-super-ape-collection-paris-fashion-week-release-info</link>
      <description><![CDATA[BAPE 与 KidSuper 携手推出名为 A SUPER APE 的合作系列，该系列通过 KidSuper 的视角重新诠释了标志性的 BAPE 图案，融合了街头服饰和当代艺术。作为 BAPE COLLECTIVE（该品牌首屈一指的合作层）的一部分，该系列让 KidSuper 能够深入访问 BAPE 的档案。 Dillane 借此机会精心打造了一系列产品，体现了他和 BAPE 共同的无限表达愿景。该系列包括外套、上衣、裤子、帽子、配饰以及重新设计的 BAPE STA 运动鞋和木屐。A SUPER APE 将于 1 月 25 日在 KidSuper 巴黎时装周秀场上首次亮相，这也是 BAPE 首次在该活动上亮相。此次展览名为“来自我从未去过的地方”，与艺术家 Daniel Wurtzel 合作，通过表演艺术元素增强了展示效果。该系列将于 2025 年春季发布，截至本文撰写时，价格和供货情况的详细信息尚未公布。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bape-x-kidsuper-a-super-ape-collection-paris-fashion-week-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 15:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ludovic de Saint Sernin 演绎 Jean Paul Gaultier 2025 春夏高级时装系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/ludovic-de-saint-sernin-jean-paul-gaultier-couture-spring-2025-collection-paris-runway</link>
      <description><![CDATA[“Le Naufrage”，Ludovic de Saint Sernin 是第八位（也是最年轻的）客座设计师，带领这家备受推崇的工坊度过了一个季度，他对 Jean Paul Gaultier 的时装进行了解读。这个法语词翻译为“沉船”，灵感来自 Mylène Farmer 和 Seal 的“Les Mots”音乐视频，其中的法语-英语二人组在波涛汹涌的水域中迷失的木筏上表演戏剧二重唱。它的灵感也来自 1997 年 Gaultier 时装秀上出现的怪异船形头饰。与同名时装设计师一样，de Saint Sernin 的裁缝探索使他进入了古怪精致和激烈超凡脱俗的境界。这是 de Saint Sernin 在时装界的首次尝试，其成果既有经典之作（如结构化、羽毛礼服，搭配褶边、透明内层），也有未来主义风格（如皮革、乳胶连衣裙，以美人鱼般的节奏在身体上展开）。在整个 T 台上，设计师的缪斯女神化身为各种各样的人物——其中有好色的海盗、上流社会的贵族和神秘的美人妖——这些都与高缇耶奇幻的时尚故事相呼应。在 T 台上，de Saint Sernin 设计的神秘模特穿着精致的针织连衣裙，巧妙地隐藏了人体，并穿着带有虚幻裸色饰面的绳索礼服。他的皇家舞会受邀者用极端的男装紧身胸衣、水晶覆盖的修身连衣裙、婚姻蕾丝作品和全身性感的透视部分戏剧化了贵族制服。有一个天使般的人物，他带着一对金色的翅膀，腰间只披着一块蓝色的布料，也许这是在向高缇耶神圣的 2007 年春季高级定制系列致敬，该系列以各种天体再现文艺复兴时期的天使绘画和图案。其他地方还有一件同样神圣的白色礼服，它参考了 2001 年法国喜剧《神话的绝对》中那件令人着迷的裙子，高缇耶本人在这部喜剧中上演了一场假时装秀。很明显，每一种造型都讲述了自己的故事。无论如何，德圣塞尔南的所有模特都拥有光滑、凌乱、湿漉漉的头发——仿佛真的迷失在设计师异想天开、享乐主义和空灵的沉船上。但与它们的沉没命运不同，这个系列为庞大的 Gaultier 档案提供了专家级的转折，并带来了很大的希望。在上面的画廊中查看 Ludovic de Saint Sernin 的 Jean Paul Gaultier Couture Spring 2025 系列。在 Instagram 上查看此帖子 Jean Paul Gaultier (@jeanpaulgaultier) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/ludovic-de-saint-sernin-jean-paul-gaultier-couture-spring-2025-collection-paris-runway</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:59:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TwoJeys 与 DUKE + DEXTER 首次合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/twojeys-and-duke-dexter-present-their-first-ever-collaboration</link>
      <description><![CDATA[自 Joan Margarit 和 Biel Juste 于 2019 年推出 TwoJeys 以来，该男士珠宝品牌一直利用其加州灵感，创造面向未来的配饰设计方法，以其独特的美学和高品质的生产而自豪。近年来，英国鞋履品牌 DUKE + DEXTER 也采用了同样的设计方法——而这两家公司刚刚携手推出了他们的首次合作。此次合作将 TwoJeys 和 DUKE + DEXTER 的创意能量融合在一起，推出了以赛车、牛仔和复古美学为特色的新胶囊系列。此外，该系列中的每一件产品都是在汽车世界的影响下设计的，融合了两位合作者的核心 DNA。对于他们的合作胶囊系列，两人推出了一条新的项链、戒指、手链和乐福鞋，每款设计都遵循了两个品牌的颠覆性和复古美学。乐福鞋是手工制作的，结合了牛仔设计元素，侧面饰有低调简洁的细节。同时，所有珠宝均采用 925 纯银打造。您可以在上方仔细查看 TwoJeys x DUKE + DEXTER 的全新合作款，它将于 1 月 30 日起通过两个品牌的网站以及位于巴塞罗那、马德里和伦敦的 TwoJeys 商店发售。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/twojeys-and-duke-dexter-present-their-first-ever-collaboration</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:40:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BRED 阿布扎比音乐节宣布 2025 年将携新文化主题曲回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bred-abu-dhabi-2025-hena-track-release-info</link>
      <description><![CDATA[随着 Hypebeast 主办的 BRED Abu Dhabi 准备在 4 月举办第三届年度活动，这个当代音乐节与三位艺术家联手推出一首独家曲目，以庆祝其独特的新文化身份。那些不太熟悉这场为期四天的活动的人只需看看去年的活动，就能领略到它多样化的街头服饰、艺术和音乐作品。在其巨大的舞台上，BRED Abu Dhabi 迎来了 Offset、Metro Boomin 和 Don Toliver 等人，而 ASICS、Footlocker 和 Sneaker District 则提供了零售快闪店。然而，在过去的两年里，最独特的吸引力之一是它广泛招募来自世界各地以及中东地区的人才。它的地区重点是促使组织者在 2025 年活动前夕创作新单曲“Hena”的原因。这首歌由独立音乐营销机构 Gold Pound 的 Sleiman Damian 制作，其中包括来自约旦的新晋艺术家 The Synaptik、沙特阿拉伯的 Asayel 和开罗出生的 Karim Osama。他们将阿拉伯的声音特征与西方的影响融为一体，每个人都用这首歌表达了移民、归属感和文化遗产的主题，融合了传统弦乐和大气声音。在即将到来的音乐节上，三位艺术家预计将在 AMP 舞台上齐聚一堂——这是音乐节的两个主要舞台之一，专门为地区人才而设——他们将在那里表演新曲目。但目前，粉丝可以在 Spotify 和其他音乐流媒体平台上在线播放“Hena”。您现在可以在专用网站上获得 BRED 阿布扎比 2025 音乐节的早鸟票。在 Hypebeast 上阅读更多内容]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bred-abu-dhabi-2025-hena-track-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 11:55:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jil Sander 的全新香水系列与其服装一样时尚</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/jil-sander-luxury-unisex-fragrance-perfume-collection-launch-release-info</link>
      <description><![CDATA[Jil Sander 正在进军香水行业。这个以极简主义 IYKYK 风格宣言而闻名的低调奢侈时尚品牌，发布了其自有高端香水系列的首批产品，该系列与其服装一样精致。Jil Sander 与美容巨头科蒂集团合作推出的中性香水系列是该品牌生活方式扩张的一部分，也是其在全球最强大的美容市场（如海湾合作委员会，该品牌将于下个月在迪拜开设新店）吸引新消费者的努力的一部分。首发系列包括六种香味，每种都由关键天然成分与醛类物质混合而成。“主要的想法是改变观点，重新调整传统比例，创造出只使用基本成分的激进组合：香水，注入了三种关键天然成分，醛类合成分子，来自升级碳排放的酒精和水，”该品牌解释了其在创意总监 Lucie 和 Luke Meier 指导下制作香水的方法。值得注意的是，每种香味都是与各种嗅觉专家合作创造的。出生于东京的调香师 Julie Massé 参与制作了“Jil Sander Leaf”，其中含有酸橙、小豆蔻和薄荷的香气；而巴黎调香师 Mathilde Bijaoui 则制作了“Jil Sander Miel”，其中混合了雪松、香根草和大花茉莉。此外，Sander 的其他香味还包括“红茶”、“泥土”、“咖啡”和“烟雾”。Jil Sander 的所有香水都装在与米兰和鹿特丹设计工作室 Formafantasma 合作制作的精致瓶子中。得益于设计师的“长期实验”，每个包装组件都拥有有机、非对称的形状和原始的玻璃隔板。Jil Sander 的 Olfactory Series 1 系列现已在该品牌的网上商店发售。价格从 70 美元到 360 美元不等。看看上面画廊中的设计。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/jil-sander-luxury-unisex-fragrance-perfume-collection-launch-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 11:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易威登成为一级方程式赛车官方合作伙伴</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-formula-1-partner-info</link>
      <description><![CDATA[奢侈时装品牌路易威登宣布与一级方程式赛车达成历史性 10 年合作伙伴关系，成为该赛车运动的官方合作伙伴以及 2025 年一级方程式赛车路易威登澳大利亚大奖赛的冠名合作伙伴。该协议标志着时尚与赛车运动之间的重大交叉。随着一级方程式赛车在 2025 年庆祝成立 75 周年，路易威登将在全球主要赛事目的地占据重要地位。其中包括赛道旁的品牌宣传，这是该品牌首次在大型体育赛事上进行宣传，以及其标志性的奖杯箱，奖杯箱将在比赛前和领奖台上展示，以庆祝比赛获胜者。此次合作反映了时尚、文化、体育和娱乐日益融合的趋势。路易威登与赛车运动的关系始于 2021 年为摩纳哥一级方程式大奖赛打造的奖杯箱。新的合作伙伴关系进一步加强了路易威登与赛车运动的联系，借鉴了其为 FIFA 世界杯、金球奖和奥运会等著名比赛制作定制行李箱的历史。2025 年一级方程式赛季将于 3 月 16 日在墨尔本拉开帷幕，届时路易威登将深度融入比赛进程。该品牌的标语是“胜利在路易威登的带领下”，旨在提升一级方程式赛车的声望，同时庆祝运动和工程成就的巅峰。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/louis-vuitton-formula-1-partner-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 09:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nike 首次公开新款 Air Max Dn8 的外观</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-max-dn8-release-info</link>
      <description><![CDATA[Nike 推出了其最新款 Air Max Dn8，旨在通过动态空气技术提升全天穿着体验。这款运动鞋首次引入全长动态空气系统，具有两个空气单元和八个相互连接的管道，可从脚跟到前脚形成持续的加压流。这一改进增强了脚底体验，带来更有弹性、更灵活的体验。据 Nike 男装运动服首席设计师 Jonathan Kosenick 介绍，我们的目标是打造一款贴近地面、同时最大程度提升 Air 感觉的运动鞋。“我们希望改善过渡，为此我们设计了八个直接接触地面的 Air 气室，”他解释道。后部 Air 单元包含两个加压气室，每个气室的压力水平各不相同 — 后部压力较高（15 psi），前部压力较低（5 psi），使空气在每一步中动态流通。前脚掌单元与此设置相同，优化了响应能力和推进力。柔软透气的鞋面和优质材料使设计更加完美，确保了耐用性和时尚感。耐克的这款最新鞋款将于 2 月 6 日通过 SNKRS 应用程序和指定零售商推出 Hyper Pink 配色，并于 3 月 6 日在全球发售。耐克还透露，未来几周还将推出一系列男款、女款和童款配色。点击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/nike-air-max-dn8-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 08:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Samuel Ross 和 Zara 首次推出系列，为巴黎时装周带来实用性</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/samuel-ross-zara-paris-fashion-week-collection-debut-info</link>
      <description><![CDATA[英国设计师 Samuel Ross 终于在去年年底与 ZARA 合作推出了他的首个 2025 秋冬系列。两人将标志性的实用性带到了巴黎时装周，揭开了 SR_A 背后的关键概念。SR_A 放大了“纯粹、表达和工艺”，将 PFW 的名流聚集在一个漆黑的会场里，被令人着迷的数字场景所笼罩。模特们在 T 台上悠闲地走着，首次展示了适合户外运动的同色系男装。夸张的外套在腰部收紧，以修饰人体曲线，搭配纯白色口袋工装短裤。及小腿长度的外套四四方方、干净利落，而时尚的羽绒夹克和翻边慢跑裤则为您的简约风格锦上添花。光面飞行员夹克和深 V 连帽衫浸透了灰暗的色调，长耳帽、迷你包和各种皮革运动鞋为整个系列锦上添花。在上面的画廊中独家抢先一睹 Samuel Ross 和 Zara 在巴黎时装周的首秀。点击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/samuel-ross-zara-paris-fashion-week-collection-debut-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>徕卡推出独家 M11 周年纪念版，庆祝成立 100 周年</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/leica-100-years-m11-anniversary-edition-release-info</link>
      <description><![CDATA[为纪念 Leica I 发布一百周年，徕卡推出了 Leica M11 100 YEARS OF LEICA，以此纪念其辉煌历史。这款著名测距相机的周年纪念版采用令人垂涎的亮黑色漆面，有六个不同国家/地区的版本可供选择。每款机型限量发售 100 台，极具收藏价值。徕卡 M11 徕卡 100 周年纪念版以其独特的雕刻和独特的序列号脱颖而出，在摄影爱好者和收藏家中彰显其稀有性。这款相机保留了徕卡标志性的精准度和工艺，同时庆祝了该品牌对摄影的长期影响。周年纪念版 M11 以其时尚的设计和历史意义，向徕卡在过去一个世纪塑造视觉叙事的变革性作用致敬。虽然这一里程碑式的庆祝活动包括与 Steiff 和 Graf von Faber-Castell 的合作，以及特别策划的配件系列，但 M11 周年纪念版仍然是徕卡纪念系列的核心。M11 徕卡 100 周年系列现已开始在线购买，也可在指定的徕卡精品店购买。单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/leica-100-years-m11-anniversary-edition-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 04:45:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝马发布首款 M3 CS Touring</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/bmw-m3-cs-touring-release-info</link>
      <description><![CDATA[宝马推出了首款宝马 M3 CS Touring，这是一款限量版高性能旅行车，将赛道风格的工程设计与日常多功能性融为一体。这款特殊车型在巴瑟斯特 12 小时耐力赛期间在标志性的全景山赛道首次亮相，它通过增强的动力、积极的减重措施和独特的设计元素提升了 M3 Touring 的水平。M3 CS Touring 的引擎盖下装有一台 3 升双涡轮直列六缸发动机，可产生 550 马力的功率和 479 磅英尺的扭矩。搭配八速 M Steptronic 变速箱和 M xDrive 全轮驱动，它在 3.5 秒内从 0 加速到 62 英里/小时，电子限制最高速度为 186 英里/小时。加强型曲轴箱、锻造轻型曲轴和特定于车型的底盘调校进一步提高了性能。碳纤维增强塑料 (CFRP) 部件（见于引擎盖、前分流器、后视镜盖和后扩散器）使重量比标准 M3 Competition Touring 减轻了 15 公斤。专属 M 碳纤维桶形座椅和轻质中控台完善了赛道专用内饰，而钛质后消音器则增强了汽车强劲的排气声。从外观上看，M3 CS Touring 以无框双肾格栅、黄色 GT 风格大灯和醒目的颜色选择脱颖而出，包括英国赛车绿和拉古纳塞卡蓝。该车型采用锻造的 19 英寸前轮和 20 英寸后轮，配有赛道专用轮胎。虽然在撰写本文时尚未公布确切数量，但宝马指出产量将有限。新款 CS 预计将于 3 月在欧洲、澳大利亚、日本和韩国开始交付。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/bmw-m3-cs-touring-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 04:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乐高和梵高博物馆推出“向日葵”主题套装</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/lego-x-van-gogh-museum-sunflowers-set-release-info</link>
      <description><![CDATA[乐高推出了其最新收藏品 LEGO Art Vincent van Gogh – 向日葵套装，该套装由乐高与阿姆斯特丹梵高博物馆合作打造。这款 2,615 件套装以三维乐高格式将这位荷兰艺术家的标志性作品《向日葵》（1889 年）栩栩如生地呈现出来，包括可调节的花瓣、可拆卸的框架和带有梵高签名的瓷砖。该套装旨在捕捉艺术家的笔触，重现了这幅画的三种鲜艳的黄色色调和动态的光影效果。建造者可以通过收听乐高设计师 Stijn Oom 和高级策展人 Nienke Bakker 的独家播客来增强他们的体验，该播客将于 3 月 1 日起提供。为了庆祝它的推出，乐高制作了两块用砖块建造的向日葵复制品，它们将永久陈列在阿姆斯特丹的乐高商店和梵高博物馆。此外，Stijn Oom 还将在阿姆斯特丹（3 月 1 日）和马赛（3 月 2 日）的 LEGO 商店签名。该套装将于 2025 年 1 月 28 日起接受预订，并将于 2025 年 3 月 1 日正式推出，售价为 199.99 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/lego-x-van-gogh-museum-sunflowers-set-release-info</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 04:35:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ronny Chieng 迎接农历新年并分享他最喜欢的庆祝传统</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/johnnie-walker-lunar-new-year-blue-label-ronny-chieng</link>
      <description><![CDATA[2025 年 1 月 29 日开始的农历新年是一个充满传统的节日，它预示着幸运、繁荣和复兴的时期，为来年奠定基础。Ronny Chieng 的喜剧天赋和独特的评论使他成为娱乐界的先驱，今年他将与尊尼获加蓝牌一起庆祝。艾美奖得主、《每日秀》记者、来自唐人街内陆地区的全球知名演员分享了他的指南，帮助您充分利用这个蜕变期，以便尽可能多地带来好运，并最终在一年一度的家庭游戏中赢得麻将。在妻子 Hannah Pham 的陪同下，这位演员/喜剧演员展示了如何将新旧习俗融合在一起，与朋友和家人创造有意义的回忆。他珍视的传统之一是制作鱼神，这是一道色彩鲜艳的菜肴，融合了各种象征繁荣、长寿和富足的食材。抛鱼神是一种公共仪式，为这一年设定目标；这对夫妇一边精心调配这道菜，一边享用 Golden Orange Old Fashioned，这是一种结合了橘子果酱和四川橙味苦酒的起泡鸡尾酒。 Chieng 的庆祝活动还包括打麻将，这是一种充满传统气息的消遣方式，可以促进餐桌上代际联系，以及赠送礼物，每人两份——这一举动植根于和谐与好运的象征。当然，如果没有向香港导演王家卫的《花样年华》致敬，农历新年庆祝活动就不会圆满——这部电影带有一丝老电影的魅力，让家庭聚会变得更加温馨。在上面的视频中，钱学森和他的妻子向电影中标志性的舞蹈场景致敬。连续十二年，尊尼获加与亚裔美国人和太平洋岛民 (AAPI) 社区 (21+) 一起庆祝农历新年，在拥抱变革和进步精神的同时，向节日的文化传统致敬。全球排名第一的苏格兰威士忌品牌与有远见的台裔美国艺术家詹姆斯·让 (James Jean) 重聚，设计了一款 12 周年纪念限量版农历新年蓝标酒瓶，献给蛇年。让的充满活力的艺术作品描绘了三条蛇从花床中脱皮而出的场景，优雅地与农历新年所蕴含的变革能量相一致。尊尼获加蓝牌凭借其精巧的设计和诗意的意象，再次向开拓进取的个人和个人成长之美致敬，融合了木蛇的狡猾高贵和 Ronny Chieng 完美的喜剧时机。除了 Jean 精美的艺术家设计酒瓶外，尊尼获加还策划了下一个蓝名单，一系列酒吧和餐厅提供尊尼获加蓝牌鸡尾酒搭配，灵感来自节日期间常见的吉祥农历新年菜肴。在节日期间，亲人可以围坐在餐桌旁，享受精酿鸡尾酒，享受各种烹饪体验，这些体验必定会为新年定下基调。在上面的视频中，观看 Chiengs 夫妇一边喊着吉祥的问候，一边掷玉神，并大肆宣传最大的礼物：苏格兰威士忌家族。这是一个贴心的礼物选择，适合亲朋好友在享用美味吉祥食物的同时享用，21 岁以上的苏格兰威士忌爱好者可以访问尊尼获加网站，购买 James Jean 设计的最新农历新年蓝牌威士忌酒瓶。使用尊尼获加官方蓝牌名单计划您的下一次家庭出游。免责声明：尊尼获加蓝牌蛇年威士忌。混合苏格兰威士忌。酒精度 46%。由纽约州纽约市帝亚吉欧进口。请适度饮酒，请勿与 21 岁以下的任何人分享。阅读更多内容请访问 Hypebeast]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/johnnie-walker-lunar-new-year-blue-label-ronny-chieng</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 21:17:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AIAIAI 与 Brain Dead 再次合作推出全新耳机</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/aiaiai-brain-dead-tracks-headphones-collaboration</link>
      <description><![CDATA[为了证明美国和丹麦仍然可以成为朋友，总部位于哥本哈根的音频品牌 AIAIAI 再次与总部位于洛杉矶的创意集体和生活方式品牌 Brain Dead 联手，重新设计其极简主义的 AIAIAI Tracks 耳机。限量版合作将两个品牌的最佳产品融合在一起，将 AIAIAI 的模块化产品方法与 Brain Dead 的设计美学融为一体。 AIAIAI 屡获殊荣的 Tracks 耳机是一款超轻的耳机，具有如今并不常见的怀旧极简主义风格，采用由一整块弯曲铝制成的纤薄而坚固的框架。这个框架，或者用丹麦品牌的话说是“铝支架”，从中间两侧分开，形成一种“导轨系统”，旨在让用户将耳罩滑入其中——这是一个简单且可调节的三件式双向系统。这款入耳式耳机是有线的，而不是无线的，并配有传统的 3.5 毫米斜角立体声插孔电缆。在内部，它们配备 40 毫米扬声器驱动器，AIAIAI 表示，这些驱动器可提供“全频谱音质，具有紧凑的低音和细腻的高频音符”。Brain Dead 以其标志性的图形和颜色使用而闻名，但它对 Tracks 耳机的诠释采用了一种更加低调的方式，选择用简单的金黄色装饰可调节耳罩的泡沫。这种简约的设计手法也运用在了耳罩的外部，品牌标识保持在一个很小的印刷图形上，即 Brain Dead 著名的头部标志，位于两侧半透明的塑料覆盖物上。耳机的框架是未上漆的铝，电缆采用自然的灰白色。AIAIAI 的联合创始人 Frederik Jorgeson 称此次合作“对我们来说是完美的搭配”，并补充说，他们“非常高兴能够重新点燃我们的合作伙伴关系，早在 2018 年，我们就首次合作创造了另一款定制的音频技术。”AIAIAI x Brain Dead Tracks 耳机现已通过 HBX 发售，并在两个品牌的零售店有售。单击此处在 Hypebeast 查看完整图库]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/aiaiai-brain-dead-tracks-headphones-collaboration</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VERDY x CreativeDrugStore 联手推出服装胶囊系列</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/verdy-creative-drug-store-kumamoto-pop-up-collab-winter-2025</link>
      <description><![CDATA[VERDY 正在与日本音乐、艺术和设计集体 CreativeDrugStore 合作推出一款四件套胶囊系列。此次联名系列涵盖服装和配饰，旨在纪念这对搭档本周末在熊本 NAVARO 举办的“CREATIVE ROOM Vol.16 with VERDY”快闪活动。VERDY x CreativeDrugStore 胶囊系列包括一件登山夹克、一条短裤、一双袜子和一条地毯。在服装方面，登山夹克引领潮流，采用全白配色，并饰有整个 CreativeDrugStore 和 Wasted Youth 标志。全黑拉链贯穿中间，可调节风帽环绕设计后部，腰部有黑色拉链口袋。短裤采用相同图案，至于配饰，袜子保持简约，仅在脚踝处饰有联名 CDS x Wasted Youth 刺绣。然而，地毯可能是最引人注目的作品。地毯采用心形结构，全深蓝色调，上面用 VERDY 标志性的“Girls Don&#39;t Cry”草书字母写着 CreativeDrugStore。在下方的 Instagram 帖子中仔细查看服装，并在​​标题中找到所有购买详细信息。在 Instagram 上查看此帖子由 CreativeDrugStore (@creativedrugstore) 分享的帖子单击此处在 Hypebeast 查看完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/verdy-creative-drug-store-kumamoto-pop-up-collab-winter-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:51:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Air Jordan 13“He Got Game”将于 2026 年回归</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/1/air-jordan-13-he-got-game-414571-102-release-date</link>
      <description><![CDATA[名称：Air Jordan 13 “He Got Game”（如上图所示，为 2018 年款）配色：白/黑/真红SKU：414571-102MSRP：200 美元发布日期：2026 年春季购买地点：耐克现在才 1 月，有关乔丹品牌明年发布的传言就已经层出不穷。与往常一样，许多细节都可能会发生变化，不过，球鞋泄密者 Brandon1an 和 Sneaker Market RO 带着一份关于 2026 年 Jumpman 团队期待的新报告回来了。关于明年期待的首批传言之一涉及 Air Jordan 13——虽然每年都会出现，但已经有一段时间没有成为人们关注的焦点了。据说，这双鞋的 OG“He Got Game”造型将在 2026 年第五次亮相。白、黑、红配色于 1997 年首次亮相，后来在 2008 年、2013 年和 2018 年再次上架。它的名字致敬了这款鞋在 1998 年由雷·阿伦和丹泽尔·华盛顿主演的电影《He Got Game》中的出现。虽然我们还没有看到这双鞋的首发照片，但预计它会以典型的配色回归。在撰写本文时，Jordan Brand 尚未确认 Air Jordan 13 “He Got Game” 将于 2026 年回归。请继续关注最新消息，包括这双鞋的首发照片，因为目前有传言称它将于明年春季通过 Nike SNKRS 和指定零售商发售，预计起售价为 200 美元。点击此处查看 Hypebeast 上的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/1/air-jordan-13-he-got-game-414571-102-release-date</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 20:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>