<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>hypebeast</title>
    <link>https://hypebeast.com/</link>
    <description>Hypebeast是男性当代时尚和街头服装的领先在线目的地。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 06:23:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>韦斯·安德森（Wes Anderson）在“腓尼基计划”上首次亮相</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/wes-anderson-new-movie-the-phoenician-scheme-trailer</link>
      <description><![CDATA[ Focus Features has debuted the official trailer for Wes Anderson&#39;s upcoming film, The Phoenician Scheme.The espionage black comedy follows Zsa-zsa Korda (Benicio del Toro), a wealthy man who has evaded death six times, and Liesl (Mia Threapleton), a nun and the only daughter amongst his 10 children. Zsa-zsa appoints Liesl as the sole heir to his estate despite their strained relationship, and they, along with tutor Bjorn (Michael Cera), go on a journey to ensure the success of what Zsa-zsa calls the &quot;most important project&quot; of his lifetime.Also joining the cast of Anderson&#39;s 13th film are Riz Ahmed, Tom Hanks, Bryan Cranston, Mathieu Amalric, Richard Ayoade,杰弗里·赖特（Jeffrey Wright），斯嘉丽·约翰逊（Scarlett Johansson），本尼迪克特·坎伯巴奇（Benedict Cumberbatch），鲁珀特（Rupert）的朋友和霍普·戴维斯（Hope Davis）。安德森（Anderson）与频繁的合作者罗马·科波拉（Roman Coppola）共同创作，并与史蒂文·拉雷斯（Steven Rales），杰里米·道森（Jeremy Dawson）和约翰·皮特（John Peet）一起制作。腓尼基计划于5月30日上映。方案＆＃039;“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/wes-anderson-new-movie-the-phoenician-scheme-trailer</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 06:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>川崎揭示了类似马​​的机动车：Corleo</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kawasaki-corleo-mobility-vehicle-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 川崎（Kawasaki）通过推出Corleo推出了一个大胆的个人移动性新章节，这是一种机器人，类似马的越野车辆，旨在将摩托车骑行的刺激带到崎ged的天然地形上。 Corleo采用四个独立移动的腿部和高级骑手监控系统设计，将川崎的摩托车DNA与机器人型混合在一起，提供了一种新型的户外探险。为征服具有挑战性的景观，Corleo的腿部移动性系统由每个Limb的驱动器部队供电，可提供优势的稳定性和震撼的吸收性。它的摆臂后腿从前部独立移动，平滑地形，使骑手保持稳定的前向姿势 - 即使在缩放步骤或不平坦的地面时。该氢存储在后置的罐中，提供生态意识溶液，而不会损害性能。每个蹄都装有防滑的，基于橡胶的垫子，抓地力从岩石小径到草原。RiderControl完全直观 - 通过重量转移和车把管理，可调节的马rup可确保自然骑行的姿势。高科技仪表板可提供实时反馈，包括氢水平，路线指导和重心监测中心。到了晚上，该系统可以将路径标记直接投影到地形，增强可见性和安全性。在下面的概念视频中，请参见Corleo在川崎的概念视频中。 title =“川崎揭示了类似马​​的流动工具：Corleo”&gt;单击此处查看Hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kawasaki-corleo-mobility-vehicle-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 05:03:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bang＆Olufsen与Antolini合作在雕塑石头上</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/bang-olufsen-antolini-beosound-balance-natura-smart-speaker-stone-marble-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 在米兰设计周，Bang＆amp; Olufsen在其标志性的BeoSound Balance扬声器上揭示了一种豪华的新风味，并用天然石头雕刻的BeoSound Balance Natura。 Created in collaboration with renowned Italian natural stone house Antolini, this limited-edition release reimagines home audio as sculptural art, anchored by a striking marble plinth.The Natura model rests on a meticulously carved base made from Antolini’s Exclusive and Precioustone Collections, featuring exquisite natural materials such as Cristallo Iceberg, Cristallo Vitrum &quot;Wow&quot; and petrified wood in rich,泥土色调。除了视觉吸引力之外，底座还经过精心设计，以增强声学性能，最大程度地减少振动并允许声音在整个空间中自然流动。精确匹配的阳极氧化铝环从底座无缝过渡到扬声器，在原色和精制技术之间达到了完美的平衡。只能生产16个单元，每个单元都以独特的石材和饰面组合制成。查看有关Bang＆amp;的更多详细信息。 OLUFSEN网站。雕塑石扬声器“&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/bang-olufsen-antolini-beosound-balance-natura-smart-speaker-stone-marble-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 04:32:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Giorgetti和Maserati联手参加米兰设计周2025周</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/3/giorgetti-x-maserati-milan-design-week-2025-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 更新：在合作的新揭示中，Maserati和Giorgetti还推出了定制的一次性车辆：Grecale Giorgetti Edition。全电网捕片Folgore是Maserati的Fuoriserie定制程序的一部分，已在带有铜色的制动卡钳和徽章的“闪闪发光的黄昏”外观中完成。在内部，机舱采用牛仔色皮革和特殊的四线程Giorgetti面料，在房屋系列中也有特色。内饰的杰出细节是灰色蓝色木材中的三叉戟徽标，这些徽标设置为牛仔布alcantara头枕，而激光蚀刻的门窗台则增加了诗意的终结感。在玛莎拉蒂米兰陈列室的私人预览中，与家具作品旁边展示了一次性的捕获，与米兰设计周相吻合2025年。《原始故事：意大利品牌Giorgetti和Maserati》和《 2025年米兰设计周》合作，介绍了两个独特的室内设计，呈现出高级式室内装饰和高级设备的界面。这项合作庆祝了意大利萨瓦尔·菲尔（Savoir-Faire），创新和追求完美。根深蒂固地关注细节和永恒的优雅，Giorgetti和Maserati创建了一个设计对话，捕捉了自然和神话的和谐。玛莎拉蒂（Maserati）的标志性三叉戟（Neptune）的象征是一个中心主题，激发了乔治蒂（Giorgetti）的新系列，该系列源于海洋和风能的动态力量。GiorgettiMaserati Edition首次亮相，以两种精致的作品：Lorelei Armchair和Teti Pouf/total储物单元。受神话般的警笛启发的Lorelei扶手椅具有雕塑轮廓，让人联想到海浪和类似于Maserati精制汽车座椅的包裹结构。它提供三个饰面：完全用皮革装饰，皮革，柔软的木质插入物，或涂有木材口音。同样，以teti pouf/储物单元的形式，以形状变化的海若虫的名字命名，反映了Maserati Maserati在其底座中的签名排气样式。它有两种版本：毛绒pouf用织物或皮革装饰，以及一个带有透明玻璃容器顶部的储物单元。该作品体现了Giorgetti的手工精通，提供了功能和美学吸引力的平衡。在Giancarlo Bosio和Klaus Busse的艺术指导下设计的，Giorgetti Maserati Edition的艺术指导不仅是一种共同品牌的主动性，而且是身份的融合。正如Giorgetti首席执行官Giovanni del Vecchio所解释的那样，该系列体现了共同的精神，而不是独立的项目。在撰写本文时，有关定价和可用性的详细信息尚未共享。  &lt;a href =“ https://hypebeast.com/2025/4/giorgetti-x-maserati-maserati-milan-design-week-2025-info” rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“ _ blank” title =“ giorgetti and maserati and Maserati for Milan Design for Milan Design for Milan Design full for Milan Design full Gall/pip plagl &lt;/plage &lt;/pr &lt;/proge &lt;/pr &lt;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/3/giorgetti-x-maserati-milan-design-week-2025-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 04:16:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>New Balance 9060“ Easter Pack”为春季提供新鲜的粉彩</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/new-balance-9060-easter-pack-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: New Balance 9060 &quot;Easter Pack&quot;Colorway: Light Purple, Light GreenSKU: U9060TMB, U9060TMAMSRP: $150 USDRelease Date: Summer 2025Where to Buy: New BalanceNotes: New Balance is celebrating the arrival of spring with a festive twist on its 9060 silhouette, introducing the即将到来的两个充满活力的柔和色彩的“复活节背包”。假期的精神，第一对呈浅粉红色和紫色，到达柔软的橙色和黄色细节，沿着袜子和眼睛播放。上部平衡其大胆的春季色调与浅灰色网格和结构化的海军叠加层，而下面的雕刻鞋底则具有充满活力的分层处理，以使外观更加完美。第二种选项可提供更柔和但更柔和的季节性摄入，在上面的浅绿色的上面交换。仍然存在复活节启发的阴影，但颜色故事以牙龈色的中底豆荚和外底上的深色牵引力接地。虽然在撰写本文时尚未宣布9060“复活节背包”的正式发布日期，但粉丝们可以期望通过New Balance的官方网站发布。  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/new-balance-9060-easter-pack-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 04:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）和SZA以“路德”（Luther）的第七名Billboard周保持领先</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/kendrick-lamar-sza-gnx-luther-seventh-no-1-billboard-news</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Kendrick Lamar和Sza保持在顶部。二人组连续第七周与GNX专辑中的联合曲目“ Luther”连续第七周排名第七。这项成就拥有他们的长寿，看到了K.Dot的竞争对手Drake，丢下了三个景点Dspite发行了他备受期待的“诺基亚”音乐录影带。康普顿说唱歌手的专辑的主导地位持续了几个月，现在甚至有资格在美国获得双倍的双层发行，自发行以来售出了超过200万张专辑的同等单位，并以“ spearble up”，“ peekaboo”，“ peekaboo”，“ peekaboo”，“ peekaboo”和“ hey hey hey Now”为特色。肯德里克（Kendrick）和SZA（SZA）将于不到两周的时间在明尼阿波利斯（Minneapolis）开始他们的大国家体育场巡回赛。他们从4月至六月在美国和加拿大的几个地方袭击，七月和八月搬到了海外。广告牌热100：＃1（=）路德，@kendricklamar＆amp; @sza [19周]。 *＃1*＆mdash;图表数据（@chartdata）2025年4月7日  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/kendrick-lamar-sza-gnx-luther-seventh-no-1-billboard-news</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 04:02:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>North Face和卧底提供了第四次Soukuu合作</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/the-north-face-undercover-soukuu-season-4-collaboration-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[    North Face and Jun Takahashi的卧底已团聚，以交付Soukuu的第四季，以突出显示户外性能装备，这是最新的2025年春季/夏季2025年收藏品利用最先进的技术，以确保在所有条件下的最佳性能。该协作包括越野跑和远足要素，从帽子到夹克，长袖T恤，可转换裤，短裤，袋子和腰包，所有这些都采用了织物技术来制定防水保护和耐用功能。 拉链元素也是本赛季的亮点，在情况发生变化时，可以进行无缝的过渡。在服装外，该系列还采用了Vectiv性能技术和鞋类产品。鞋子选择结合了稳定的脚踏板，摇滚中底和高牵引力外底，可以在小径上提供舒适度，同时将向下力转化为前进动量。检查上方的滴。 The North Face x UNDERCOVER SOUKUU season four collection is set to release on April 10 via the official TNF webstore.&lt;a href=&quot;https://hypebeast.com/2025/4/the-north-face-undercover-soukuu-season-4-collaboration-collection-release-info&quot; rel=&quot;noopener&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;The North Face卧底交付第四次Soukuu合作”&gt;单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/the-north-face-undercover-soukuu-season-4-collaboration-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 03:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首先看耐克灌篮低SE“熊猫”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/nike-dunk-low-se-panda-hq1965-100-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Name: Nike Dunk Low SE “Panda”Colorway: “White/Black”SKU: HQ1965-100MSRP: $125 USDRelease Date: August 1Where to Buy: NikeIn celebration of the Dunk’s 40th anniversary, Nike is taking the beloved black-and-white “Panda” colorway to the next level with a true panda-inspired Dunk Low, a厚脸皮向过去五年中最过分饱和的运动鞋之一致敬。此特别版Dunk Low保留了其OG的所有标志，其特征是带有黑色覆盖层的清脆的白色基础。但是，该设计的提升是用光滑的漆皮色调，渐变的黑白鞋带和一张顽皮的折叠式熊猫脸，隐藏在舌头后面 - 上面刻有“Est。1985”，以纪念扣篮的遗产。  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/nike-dunk-low-se-panda-hq1965-100-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 03:18:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A-Cold-Wall* SS25“粉红色噪声”提高了音量</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/a-cold-wall-spring-summer-2025-pink-collection-release-info</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  a-cold-wall*继续定义Gorpcore，在创始人Samuel Ross离开后，并将其出售给Frasers支持的分销集团Four Four Sarketing。在2025年春季/夏季，A ACW*用“粉红色的噪音”提高了体积。受英国独特的广播场景的启发，A-Cold-Wall*通过“ epheregity and phsemeratity and Functionality and Functionality and匿名和大胆性”调查了英国的海盗无线电序列。从可穿戴的轮廓到保护性的口音和功利主义细节，“粉红色的噪音”散发出ACW*签名。插入式公用事业夹克以六个切换和绳索涂上，可定制外观，而领夹克则以冰蓝色落在冰蓝色上，并散发出宽松的避雷。镶板的针织服中存在抽象的触摸，将黑色，棕色和奶油色调合并，然后是切割的图形T恤，肋骨背心和吊带袋，以携带您的每日必需品。仔细看看上面画廊中的ACW*的SS25“粉红色噪音”系列。现在可以通过该品牌的网站购物。   ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/a-cold-wall-spring-summer-2025-pink-collection-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 03:07:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看官方预告片“任务：不可能 - 最后的估算”</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/mission-impossible-the-final-reckoning-tom-cruise-paramount-official-trailer</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 派拉蒙图片已删除了汤姆·克鲁斯即将到来的任务的官方预告片：不可能 - 最终的估算。上周的Cinemacon演讲后，预告片在网上揭示，使观众在又一次瞥见了风险违背风险，史诗般的特技表演。克鲁斯（Cruise）倾向于重新扮演伊桑·亨特（Ethan Hunt）的角色。最新的预告片强调，这可能是Ethan的最后一个不可能的任务，在整个任务中都暗示了过去的联系和相似之处：不可能的历史。在过去的界限中，可以在1930年代波音Stearman Biplane的杂技遇到中看到巡航。这部电影还主演了Ethan团队成员的Ving Rhames和Simon Pegg。海莉·阿特韦尔（Hayley Atwell）作为难以捉摸的小偷恩典返回，而车队试图击败和AI敌人。寻找今年春天到来的电影。任务：不可能 - 最终的算法首映于5月23日。估算＆＃039;&gt;在hypebeast上阅读更多 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/mission-impossible-the-final-reckoning-tom-cruise-paramount-official-trailer</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 02:43:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wassily Kandinsky的素描本为他的艺术提供了新的见解</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt;  Wassily Kandinsky（最著名的是抽象绘画的先驱）在1889年至1935年之间保留了一系列素描本。这些素描本中的十二本现在是No More No More Storers的新版本的重点。 Wassily Kandinsky：由Larry Warsh和Dieter Buchhart编辑的素描本介绍了一页，阐明了艺术家多年来的思想和视觉语言的形状。这本书具有有关坎丁斯基后来作品的构图，空间和色彩的研究。除了图纸外，还有手写笔记，个人思考和偶尔的诗歌，这些诗指向当时影响他的思想的艺术家和作家。还包括印刷宣言，坎辛斯基概述了他对抽象的越来越多的看法，揭示了他推动抽象艺术的思维过程的思维过程。 href =“ https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers&#39;]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/wassily-kandinsky-the-sketchbooks-larry-warsh-no-more-rulers</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 01:35:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ThiseNeverthat x感恩的死者重新连接在广阔的范围内</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/thisisneverthat-x-grateful-dead-ss25-collab-capsule-release-info</link>
      <description><![CDATA[ Just in time for Dead and Company&#39;s second stint of shows at Las Vegas Sphere, Seoul-based thisisneverthat is once again reminding us of the Grateful Dead&#39;s global impact in another collaborative clothing capsule.thisisneverthat is no stranger to jamming with The Dead, having teamed up with the band for five collaborations prior to this new Spring/Summer 2025 one.但是，这似乎是迄今为止最广泛的，经验丰富的单元在他们过去的合作范围内推动了界限并探索未开发的领土。这对夫妇不仅仅是图形磨损，并展示了一对定制的切割服装的强大阵容，并带有一对量身定制的夹克。一件牛仔布工作夹克在黑色牛仔布和蓝色牛仔布上降落，并在整个过程中都装饰着跳舞的熊刺绣，并带有一个尖的项圈和隐藏的拉链。该产品主要由蓝色和红色的色调主导，上述阴影中的长袖法兰绒饰有针织的短袖纽扣，以亮蓝色弹出。一些图形T恤饰有跳舞的熊图像，另一些则围绕着“无死”，偷走了您的脸部徽章。仔细研究一下上面的Lookbook中最新的ThiseNeverthat X Grateful Dead Link-Up，并预计它将在4月10日（星期四）晚上9点在美国的网站上访问该品牌网站。 Est。该协作将于4月11日（星期五）上午10点在韩国在韩国店内在网上销售，随后在KST上午11点下降。日本客户可以从下午12点开始在店内和在线购物。 JST在4月11日（星期五），而总部位于中国的客户可以期望它在上午11点在上午10点在店内和在线登陆，  单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/thisisneverthat-x-grateful-dead-ss25-collab-capsule-release-info</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 01:23:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Qualasha Wood的“恶意软件”公开了长期在线的腹部</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/qualeasha-wood-malware-pippy-houldsworth-gallery-london</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 对于Qualasha Wood来说，小故障可以很好。这位位于费城的艺术家在Pippy Houldsworth画廊的最新个人节目中，作为美学和一种语言来探究小故障，并在一个不断地进行自我调解和扭曲的世界中移动。伍德在她的最新作品中，通过挂毯，簇绒，簇绒和视频组成的数字式脱节，将数字陶醉与乐观的眼睛保持平衡。木材饰有木材的白色蓝色光芒，以倦怠和在线过度曝光的供词，以python和java脚本的形式，她的标志性网络摄像头自画像上点亮。她的视频使这一代码具有第二人生，并用它来像素化和Datamosh的身体被认可。在这些时刻，她探讨了在线生活与“ AFK”（远离键盘）之间的滑倒，将记忆失真，无罪和少女主题编织在一起。伍德拥抱这种偶性，与黑人女性的身份相似，在同一系统的眼中，经常“病态地被视为错误或破坏”。“在伍德的实践，偏执狂和焦虑中，她不断地询问在系统中的意思是您将您视为产品和问题，MANACE和MENACE的系统中，这是伦敦。 St，伦敦W1B 4BT，英国  单击此处查看hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/qualeasha-wood-malware-pippy-houldsworth-gallery-london</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迈阿密莱夫高尔夫的情况下发生了什么</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/what-went-down-at-liv-golf-miami</link>
      <description><![CDATA[  &lt; /p&gt; 虽然高尔夫是背景，但迈阿密高尔夫是一个充满活力的文化和生活方式的展示。该赛事感觉不像是传统的锦标赛，而更像是一种精心策划的体验，时尚，音乐和名人融合了。自1月以来，随着新任首席执行官斯科特·奥尼尔（Scott O’Neil）的掌舵，丽芙高尔夫（Liv Golf）显然将自己定位为一个远远超出运动本身的品牌。气氛是电动的，让人联想到F1比赛与音乐节融为一体。 Rufus du Sol和Sublime为周末提供了原声带，在该周末，能量在课程中尽可能明显。这种融合创造了一个独特的环境，与会者可以沉迷于这项运动和充满活力的社交场景。亮点是“决斗”，这是一个独特的活动，将YouTube高尔夫球格和专业球员汇集在一起​​。重点放在游戏的技术上，而更多地放在个性，互动和整体氛围上。这种方法以高质量的相机和快节奏的编辑方式捕获，反映了Grant Horvat，Luke Kwon，Rick Shiels，Rick Shiels，Bob，Bob Do Sports和Bryan Bros.乔治·布莱恩（Bryan Bros.名人投票率。俱乐部54号的标志性整理洞成为电视名人迪伦·埃夫隆（Dylan Efron），德文·温莎（Devon Windsor），卡米尔·科斯特克（Camille Kostek），索非亚·雷辛（Sofia Reising），泰勒·希尔（Taylor Hill）和玛莎·亨特（Martha Hunt），UFC战斗机豪尔赫·马斯维达尔（Jorge Masvidal），Pro-Golfer和Off-White™Complorator Paris Hilinski and thearcerer Olivia。他们的出现将活动变成了一个社交景象，类似于纽约尼克斯比赛的前排席位。本周还提供了一个专业的AM，吸引了Shane Victorino，Vonn Bell和Wayne Gretzky等运动员与社交媒体人物Gabby Degasperis和Remec Carlson一起。这种模特，明星运动员和数字影响者的组合创造了一个“谁是谁”的气氛，团结了来自各个娱乐和流行文化领域的品尝者。随着所有户外庆祝活动，很容易忘记参加高尔夫球比赛，但是Liv Golf Miami也在臭名昭著的高尔夫球场上采取了令人信服的动作。马克·莱什曼（Marc Leishman）以无柏忌的回合赢得了个人冠军，带领他的开膛手GC球队，凯姆·史密斯（Cam Smith），马特·琼斯（Matt Jones）和卢卡斯·赫伯特（Lucas Herbert）取得了胜利，累积了4分，这是LIV高尔夫历史上的首个超越球队胜利，反映了具有挑战性的条件。这是一场时尚的聚会，突出了体育，娱乐和生活方式的交集，为体育赛事的新标准树立了新的标准，并为Liv Golf将来前进的地方绘制了一门课程。自从雇用奥尼尔以来，Liv已从破坏性的“高尔夫，但大声”的态度转变为更加协作的“长Liv Golf”座右铭，反映了其整体策略。在一周早些时候，O&#39;Neil强调，O&#39;Neil强调“在生态系统中成为“生态系统中的合作伙伴”，并与其他强大的Stakellisters搭配Gold Gooms of Golf command of Gool of Gool compand of其他强大的Stakeplisters。而且，尽管Liv Golf已经成为2025年日历的四场比赛，其本赛季在美国土壤上的首次比赛 - 迈阿密 - 迈阿密 - 迈阿密 - 感觉就像是联盟下一阶段增长的发射台，因为它进一步涉及文化和生活方式的更广泛的对话。   单击此处查看hypebeast的完整画廊 ]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/what-went-down-at-liv-golf-miami</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在云的SS25外观书上方是一项对受控冲突的研究</title>
      <link>https://hypebeast.com/2025/4/above-the-clouds-spring-summer-lookbook-release-where-to-buy</link>
      <description><![CDATA[   云上方从来都不是一个遵循时尚剧本的人，其2025年春季/夏季的lookbook是证明的。编辑在内部拍摄和风格，汇集了一个国际邪教标签的名单 - 马尼，我们的遗产，我们的Erl，Eckhaus Latta，Camiel Fortgens和Cressect of Decordance的孩子，将它们组成一些，并将它们编织成一种凝聚力的视觉语言，将它们既贴心又是熟食的杂志，既适合这个季节的柔软效果。以方形的兑换和老式洗牛仔布为基础。我们的遗产洗净的丝绸和langlan骨毫不费力地在纯净的坦克上进行了分层，比例的倾斜度足以让人感到新。同时，Erl带来了其标志性的日落怀旧，带有懒惰的polos和条纹的橄榄球针织，让人想起了扭曲的加利福尼亚郊区。这是一系列矛盾的集合 - 坚硬，柔软，响亮，静音，抛光和撤消 - 但在云上方都将它们划在一起。 rel =“ noopener” target =“ _ blank” title =“云上方＆＃039; ss25 LookBook是一项在受控冲突中的研究”&gt;单击此处在此处查看Hypebeast  的完整画廊]]></description>
      <guid>https://hypebeast.com/2025/4/above-the-clouds-spring-summer-lookbook-release-where-to-buy</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 02:13:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>