<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>自然网</title>
    <link>https://www.nature.com/</link>
    <description>nature.com - 由RSS屋精心整理(https://rss.mifaw.com)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2024 16:03:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谷歌人工智能比人类医生有更好的临床态度，并且可以做出更好的诊断</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00099-4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00099-4</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外来珊瑚可以拯救垂死的珊瑚礁吗？激进的想法引发争论</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00102-y</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00102-y</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一位被遗忘的物理学家的发现如何打破了宇宙的对称性</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00109-5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00109-5</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：亚马逊发现巨大的古代文明</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00120-w</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00120-w</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“设置好后就忘记它”：自动化实验室使用人工智能和机器人技术来改善蛋白质</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00093-w</link>
      <description><![CDATA[
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  蛋白质是由完全自主的机器人在实验室中制造的。图片来源：Panther Media GmbH/Alamy

一个由机器人设备组成的“自动驾驶”实验室，由简单的人工智能（AI）模型指导，成功地重新设计了酶，无需人类的任何输入——除了偶尔的硬件修复。
“这是一项前沿工作，”加州伯克利劳伦斯伯克利国家实验室的物理学家和合成生物学家 Héctor García Martín 说道。 “他们正在完全自动化蛋白质工程的整个过程。”
自动驾驶实验室将机器人设备与机器学习模型相结合，能够指导实验和解释结果以设计新程序。研究人员表示，希望自主实验室能够加速科学进程，并提出人类自己可能没有想到的解决方案。
单调的工作
领导这项研究的威斯康星大学麦迪逊分校蛋白质工程师 Philip Romero 表示，蛋白质工程对于自动驾驶实验室来说是一项理想的任务1，1 月 11 日发表在《自然化学工程》上。传统方法往往依赖于开发针对特定特性（例如酶活性）的检测方法，然后筛选大量的蛋白质突变版本。 “蛋白质工程领域的很多领域都很单调，”他说。
罗梅罗团队创建的系统由一个相对简单的机器学习模型提供支持，该模型将蛋白质的序列与其功能联系起来，并提出序列改变以改善功能。它将用于测试的蛋白质序列传送到制造蛋白质的实验室设备，测量其活性，然后将结果反馈给模型以指导新一轮的实验。 “我们设定好后就忘记它，”罗梅罗说。
在这项研究中，研究人员要求他们的自动驾驶实验室制造一种称为糖苷水解酶的代谢酶，使其更能耐受高温。经过 20 轮实验后，4 个项目中的每一个都产生了新版本的酶，其运行温度比自主实验室开始使用的蛋白质至少高 12 ℃。
研究人员首先尝试运行他们自己的机器人设备，但机器不断出现故障。因此，他们求助于加利福尼亚州的一个基于云的实验室——这是一个现有的设施，其中包含可以通过计算机代码远程控制的机器人设备——并设置他们的人工智能模型以向那里发送指令。研究人员估计，整个实验耗时约 6 个月，其中包括因运输延误而暂停的 2.5 个月，每 20 轮实验的成本约为 5,200 美元。一个人可能会花费长达一年的时间来完成同样的工作。
生成知识
加西亚·马丁说，提高自动驾驶生物实验室的复杂程度可能需要新一代硬件，因为现有的自动化实验室设备往往是在考虑到人类监督员的情况下制造的。更根本的挑战是创建能够生成可由机器和人类解释的知识的自动驾驶实验室。
让蛋白质变得更加热稳定相对简单，伊利诺伊大学厄巴纳-香槟分校的合成生物学家赵慧敏说。目前尚不清楚自动驾驶实验室如何容易地以其他方式改变酶。
罗梅罗表示，他的团队正在致力于将其自动驾驶实验室应用于其他蛋白质工程挑战。该小组还希望整合更复杂的深度学习工具，推动蛋白质设计的进步。
然而，研究人员并没有试图精简科学队伍。 “我们不会让人类变得多余，”研究合著者、威斯康星大学麦迪逊分校蛋白质工程师雅各布·拉普 (Jacob Rapp) 在介绍这项工作的在线研讨会上说道。 “我们正在更换无聊的部件，以便您可以专注于工程工作中有趣的部分。”
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00093-w</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 16:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：挪威率先批准有争议的海底采矿</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00097-6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00097-6</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 16:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么算抄袭？哈佛大学校长辞职引发争议</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00035-6</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00035-6</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:01:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医疗人工智能在评估未见过的患者时表现不佳</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00094-9</link>
      <description><![CDATA[
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   扫描显示精神分裂症患者（下）和非精神分裂症患者（上）在言语过程中的大脑活动。图片来源：惠康中心人类神经影像/科学图片库

一项研究发现，旨在帮助医生治疗精神分裂症患者的计算机算法不能很好地适应新鲜的、看不见的数据。
此类工具使用人工智能（AI）来发现大数据集中的模式并预测个人对特定治疗的反应，是精准医疗的核心，在精准医疗中，医疗保健专业人员试图为每个人量身定制治疗方案。 1 月 11 日在《科学》杂志上发表的论文1&lt; /sup&gt;，研究人员表明，人工智能模型可以高精度地预测接受训练的样本中的人们的治疗结果。但当应用于初始样本的子集或不同的数据集时，它们的性能下降到比机会好不了多少。
为了有效，预测模型需要在不同情况下始终准确，并且偏差或随机结果最小。
“这是一个人们还没有意识到的大问题，”该研究的合著者、康涅狄格州纽黑文耶鲁大学的精神病学家 Adam Chekroud 说。 “这项研究基本上证明了算法需要在多个样本上进行测试。”
算法准确度
研究人员评估了一种常用于精神病学预测模型的算法。他们使用了五项抗精神病药物临床试验的数据，涉及北美、亚洲、欧洲和非洲的 1,513 名被诊断患有精神分裂症的参与者。这些试验于 2004 年至 2009 年间进行，测量了参与者在服用三种抗精神病药物之一之前和之后 4 周的症状（或比较了同一药物不同剂量的效果）。
该团队训练算法来预测四个星期抗精神病药物治疗后症状的改善。首先，研究人员在开发该算法的试验中测试了该算法的准确性，将其预测与试验中记录的实际结果进行比较，结果发现准确性很高。
然后，他们使用多种方法来评估模型对新数据的泛化能力。研究人员根据一项临床试验的数据子集对其进行训练，然后将其应用于同一试验的另一个子集。他们还根据一次试验或一组试验的所有数据对算法进行训练，然后在单独的试验中测量其性能。
该模型在这些测试中表现不佳，当应用于未经训练的数据集时，会生成看似几乎随机的预测。该团队使用不同的预测算法重复了实验，但得到了相似的结果。
更好的测试
该研究的作者表示，他们的研究结果强调了如何在大型数据集上严格测试临床预测模型以确保其可靠性。对 308 个精神病结果临床预测模型的系统评价2发现只有大约 20% 的模型在其开发样本之外的样本上进行了验证。
“我们应该将其视为药物开发，”Chekroud 说。他解释说，许多药物在早期临床试验中显示出希望，但在后期阶段却表现不佳。 “我们确实必须严格遵守如何构建这些算法以及如何测试它们。我们不能只做一次就认为它是真的。”
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00094-9</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是迄今为止发现的最古老的爬行动物皮肤化石——它的年代早于恐龙</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00032-9</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   深色的卵石碎片是已知最古老的羊膜动物皮肤 3D 化石，羊膜动物包括鸟类、爬行动物和哺乳动物。图片来源：Mooney 等人/Current Biology

一块黑色的化石材料碎片，直径只有几毫米，当古生物学家意识到它是什么时，他们“震惊”了。它装在一个小玻璃瓶中，由俄克拉荷马州的化石收藏家寄来。 “当我们真正看到纹理时，我们感到非常兴奋，”加拿大多伦多大学密西沙加分校的古生物学家罗伯特·赖兹说。小瓶中的材料是化石皮肤——恐龙崛起前数百万年的皮肤。
这是迄今为止发现的羊膜动物中最古老的皮肤1&lt; /a&gt;，包括爬行动物、鸟类和哺乳动物——除两栖动物外的所有陆生脊椎动物。它的年龄约为 2.89 亿年，比目前的记录保持者还要早 2100 万年。根据《当代生物学》今天发表的一篇论文，它可能属于一种名为“Captorhinus aguti”的小型蜥蜴状动物。
3D 原始皮肤
这一发现的特别之处在于，它不仅仅是皮肤的印记：它是皮肤化石的真实 3D 层。研究人员能够切开它并检查横截面，其中可以看到不同的表皮和真皮层。表皮包括角质组织，即表皮细胞的最上层，充当内部和外部世界之间的坚固屏障。护肤爱好者知道这一层相当于人类的角质层或皮肤屏障。



恐龙的尖刺盔甲可能已成为状态符号

这块皮肤是由比尔·梅和朱莉·梅发现的，他们多年来一直在筛选理查兹山石灰石采石场的材料，理查兹山是俄克拉荷马州的一个洞穴系统，以其 C 化石而闻名。阿古蒂。梅夫妇与 Reisz 有着长期的合作关系，Reisz 与同为多伦多大学密西沙加分校的学生 Ethan Mooney 和 Tea Maho 一起研究了皮肤。
该标本呈深色（几乎是黑色），因为随着皮肤化石化，石油正在积极渗入洞穴，用穆尼的话说，导致有机材料与碳氢化合物“完全渗透和封装”。这些碎片在石油中腌制，具有立即可识别的爬虫类纹理，提供了早期适应陆地生活的数据。
我们所处的皮肤
“显然，我们是陆地生物。因此，与水中的生命相比，我们不会考虑陆地环境有多么恶劣。”田纳西大学诺克斯维尔分校的埋藏学家 Stephanie Drumheller-Horton 说道。
坚韧、防水的皮肤是让动物能够完全适应陆地生活的关键进化适应之一。它允许羊膜动物在一种内海中携带它们的器官，免受恶劣温度、紫外线辐射和持续脱水的威胁。唉，因为这些兽皮的渗透性不太好，我们羊膜动物不得不放弃皮肤呼吸。
如果皮肤没有像骨骼特征那样受到古生物学的关注，那是因为可供研究的东西不多。
“每当我们提出古生物学问题时，我们都会受到化石记录中最终结果的影响，”未参与这项研究的德拉姆赫勒-霍顿说。 “这通常意味着某种类型的矿化组织：骨头、贝壳之类的东西。”获得像皮肤一样柔软且容易分解的东西是“了解这些群体进化的绝佳窗口”。
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00032-9</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海洋连续五年打破高温记录</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00081-0</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00081-0</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 21:01:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：光合作用的最早化石证据</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00091-y</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00091-y</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 12:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>古代DNA揭示了欧洲多发性硬化症的起源</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00024-9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00024-9</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 21:01:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界上最大的类人猿为何灭绝？</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00033-8</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00033-8</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 21:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国私人月球着陆器担心任务失败——接下来会发生什么？</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00038-3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00038-3</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 16:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塔斯马尼亚袋獾的灭绝正在改变另一种捕食者的基因</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00034-7</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   斑尾袋鼬（左）和塔斯马尼亚袋獾（右）有着相似的饮食习惯，并且都在夜间活跃。图片来源：Bruce Thomson/NPL；阿特拉图片库/Alamy 

濒危塔斯马尼亚袋獾 (Sarcophilus harrisii) 数量的下降正在影响小型捕食者斑尾袋鼬 (Dasyurus maculatus) 的进化遗传学），根据《自然生态学与自然生态学》今天发表的一项研究。演变1。
这些发现符合科学家的预期——通常，当顶级捕食者的数量减少时，较小的捕食者的数量就会增加，因为可用资源更多，竞争更少。
研究合著者、华盛顿州立大学普尔曼分校的进化遗传学家安德鲁·斯托弗 (Andrew Storfer) 表示，但人们对顶级捕食者的衰落对食物网中其他物种的进化遗传学有何影响知之甚少。 “这是最早证明这一点的研究之一。”
涟漪效应
在过去的三十年里，塔斯马尼亚袋獾（原产于澳大利亚塔斯马尼亚岛的肉食性有袋动物）一直受到一种传染性致命癌症的影响，称为袋獾面部肿瘤病 (DFTD)。袋獾数量减少了近70%，从1996年的53,000只减少到2020年的16,900只，主要是因为DFTD，这种病毒通过咬人传播2。
斯托弗和他的博士生马克·比尔想要研究袋獾数量的下降如何影响另一种有袋动物——斑尾袋鼬。袋獾和袋鼬的饮食相似，都在夜间活动，寻找食物。但袋獾体型更大，更具攻击性，因此袋鼬往往会避开它们。
研究人员分析了 15 代 345 只袋鼬基因组中的 3,431 个遗传变异。他们寻找袋鼬基因变异和选择变化的证据，这些变化可能与袋獾中 DFTD 的流行以及袋獾种群密度有关。
进化后果
他们发现，与 DFTD 流行率和袋獾种群密度不同的地区相比，DFTD 传播率相似地区的袋鼬在基因上更加相似。他们还发现了针对袋獾数量变化进行基因选择的证据，并在袋鼬中发现了 12 个与袋獾种群密度相关的基因变异，以及 10 个与 DFTD 在袋獾中流行的年数相关的基因变异。这些基因中有一些对运动和肌肉发育很重要，还有一些与摄食行为有关。
研究表明，袋鼬的遗传变异分布正在增加，但遗传交换（基因进出种群的运动）却在减少。这可能是因为，当袋獾很少出现时，袋鼬不需要像在袋獾密度高的地区那样频繁地移动，从而减少了来自不同种群的动物彼此相遇的机会。 “种群之间遗传交换的减少最终将导致种群内遗传多样性的降低。这会产生进化后果，”斯托弗说。 “我们真的不知道它们是什么。”
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-024-00034-7</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:02:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>