<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>自然网</title>
    <link>https://www.nature.com/</link>
    <description>nature.com - 由RSS屋精心整理(https://rss.mifaw.com)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 12:01:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每日简报：如何通过自我延续的解决方案来避免气候临界点</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03939-x</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03939-x</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 12:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自复制 RNA 疫苗首次获得全面批准：下一步是什么？</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03859-w</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03859-w</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 12:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你的器官老化得好吗？血迹里有线索</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03821-w</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03821-w</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:01:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：首款 1,000 量子位的量子芯片</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03881-y</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03881-y</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 16:03:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IBM 发布首款 1,000 量子位量子芯片</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03854-1</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   IBM 最新的量子处理器之一提高了其量子位的可靠性。图片来源：Ryan Lavine for IBM跨度&gt;

IBM 推出了第一台拥有超过 1,000 个量子位的量子计算机，相当于普通计算机中的数字位。但该公司表示，现在将转变方向，专注于使其机器更能防错，而不是变得更大。
多年来，IBM 一直遵循量子计算路线图，每年将量子位数量大约增加一倍。该芯片于 12 月 4 日推出，名为 Condor，拥有 1,121 个超导量子位，排列成蜂窝状。它延续了其他创纪录的、以鸟命名的机器，包括 2021 年推出的 127 量子位芯片&lt; /a&gt; 和去年的 433 量子位。
量子计算机有望执行经典计算机无法完成的某些计算。他们将通过利用纠缠和叠加等独特的量子现象来实现这一点，这些现象允许多个量子位同时存在于多个集体状态中。
但这些量子态也是出了名的变化无常，并且容易出错。物理学家试图通过诱导多个物理量子位（例如，每个物理量子位或单个离子编码在超导电路中）来解决这个问题，以共同表示一个信息量子位，或“逻辑量子位”。
作为新策略的一部分，该公司还推出了一款名为 Heron 的芯片，该芯片拥有 133 个量子位，但错误率创历史新低，比之前的量子处理器低三倍。
研究人员普遍表示，最先进的纠错技术每个逻辑量子位需要 1,000 多个物理量子位。一台可以进行有用计算的机器需要拥有数百万个物理量子位。
但近几个月来，物理学家对一种称为量子低密度奇偶校验（qLDPC）的替代纠错方案越来越感兴趣。根据 IBM 研究人员的预印本，它承诺将这一数字减少 10 倍或更多 1。该公司表示，现在将专注于构建芯片，该芯片旨在在 400 个左右的物理量子位中容纳一些经过 qLDPC 校正的量子位，然后将这些芯片连接在一起。
马萨诸塞州剑桥市哈佛大学的物理学家米哈伊尔·卢金 (Mikhail Lukin) 表示，IBM 预印本是“出色的理论著作”。 “话虽这么说，用超导量子位实现这种方法似乎极具挑战性，甚至可能需要数年时间才能在这个平台上尝试概念验证实验，”卢金说。 Lukin 和他的合作者对使用单个原子代替超导环实现 qLDPC 的前景进行了类似的研究2 。
问题是 qLDPC 技术要求每个量子位直接连接到至少六个其他量子位。在典型的超导芯片中，每个量子位仅连接到两个或三个邻居。但是纽约约克敦高地 IBM 托马斯·J·沃森研究中心的凝聚态物理学家兼 IBM Quantum 首席技术官奥利弗·戴尔 (Oliver Dial) 表示，该公司有一个计划：它将在其量子计算机的设计中添加一层。量子芯片，以允许 qLDPC 方案所需的额外连接。
IBM 量子研究新路线图今天公布，它实现了有用的计算 - 例如到十年末模拟催化剂分子的运作。 “这一直是一个梦想，而且一直是一个遥远的梦想，”戴尔说。 “实际上，对我来说，让它足够接近，让我们能够看到我们今天所处的位置是巨大的。”
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03854-1</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：生物传感器环检测汗液中的性激素</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03868-9</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03868-9</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：COP28 损失和损害的历史性时刻</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03850-5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03850-5</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 16:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>气候变化也是一场健康危机——这三张图解释了原因</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03804-x</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03804-x</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 16:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：通过稳定纤维轻松实现超热等离子体</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03827-4</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03827-4</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:04:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>COP28 上的微生物学家力争在气候政策桌上占有一席之地</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03765-1</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03765-1</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这只企鹅靠 4 秒的微睡眠生存——每天数千次</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03751-7</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   一只帽带企鹅睡在南极洲的海滩上。图片来源：Mathias Rhode/Alamy

读书或在电脑前工作时打瞌睡对我们许多人来说是一种熟悉的经历。 众所周知，鸟类也会进行这种“微睡眠”——但有一个物种似乎已经掌握了短暂睡眠的艺术。 
帽带企鹅 (Pygoscelis antarcticus) 打盹的次数超过研究人员发现，每天 10,000 次，每次平均 4 秒。每天的睡眠时间加起来超过 11 个小时，短时间的小睡似乎足以满足至少部分恢复需求。根据《科学》今天发表的一项研究，睡眠的功能1。
作者研究了在南极洲乔治王岛的一个栖息地筑巢的 14 只企鹅。在十多天的观察中，这些鸟儿从未进行过长时间的睡眠。最长的午睡时间为 34 秒。里昂神经科学研究中心的睡眠生态生理学家、论文合著者保罗-安托万·利布雷尔 (Paul-Antoine Libourel) 表示：“这是最引人注目和最有趣的事实，即它们能够以碎片化的方式连续处理睡眠，无论白天还是晚上。”法国布隆。
下颌带小睡
为了收集大脑活动的数据，研究人员在企鹅的头骨内植入了电极。这使得科学家能够确定鸟类何时进入慢波睡眠状态，这是鸟类睡眠的主要形式，也发生在人类身上。
企鹅每小时进行超过 600 次短暂的慢波睡眠。研究人员说，当鸟类照顾鸡蛋时，这些发作变得更短、更频繁，这可能是因为它们在孵化时需要更加警惕。
&lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   疲惫不堪的人无法休息：下颌带的父母在照顾清醒的小鸡时试图捕捉几眼眨眼。信用：Won Young Lee

 
瑞士埃滕豪森的生物学家玛德琳·斯克里巴 (Madeleine Scriba) 表示，众所周知，鸟类的睡眠时间比哺乳动物短。但她预计，为了身心恢复，至少需要一定程度的连续睡眠。 “这些企鹅在如此短的睡眠时间内表现得很好，这真是太神奇了，”她说。
科学家们现在对理解睡眠的总体影响感兴趣。伦敦海洋生物学家 Tessa van Walsum 指出，如果平均微睡眠持续 4 秒左右，即使频繁小睡也听起来不太让人放松。 “那么这将如何建立呢？他们会发现非繁殖鸟类的差异吗？”她问道。
作者认为，如果微睡眠确实可以恢复体力，那么也许其他生物在需要保持警惕的情况下也可以依靠它来获得休息。 “我们不知道微睡眠的好处对于企鹅和其他哺乳动物（例如）大鼠和人类是否相同，”Libourel 说。但“研究表明，至少有一个物种能够像这样睡觉并表现正常，所以我不明白为什么其他物种不能进化出相同的睡眠适应能力。”
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03751-7</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:01:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为遭受气候变化破坏的国家承诺的第一笔现金：COP28以历史性决定开始</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03814-9</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   上个月东非国家经历了严重洪水，包括肯尼亚（蒙巴萨，如图）以及埃塞俄比亚和索马里。 图片来源：法新社，盖蒂图片社

今天在迪拜举行的联合国 COP28 气候会议上宣布成立一项基金，该基金将为受气候变化影响最严重的国家提供必要的资金，吸引了超过 4 亿美元的认捐。
关于“损失和损害”基金的决议草案标志着世界气候变化战略的历史性时刻。这是中低收入国家30年努力的结晶，并得到高收入国家的补偿他们因气候变化的影响而遭受的损失和损害。
这也是会议东道主阿拉伯联合酋长国 (UAE) 的一项重大成就，该国在 COP 筹备期间一直受到气候活动人士的批评 – 会议主席苏丹·艾哈迈德·贾比尔 (Sultan Ahmed Al-Jaber) 担任阿布扎比会议主席国家石油公司以及国有可再生能源公司马斯达尔。
在出席 COP28 的 197 个国家中，阿联酋和德国已分别向该基金承诺提供 1 亿美元；其他欧盟成员国总共承诺提供 1.25 亿美元，其次是英国，承诺提供约 5000 万美元。美国承诺提供 1,750 万美元，日本承诺提供 1,000 万美元。该基金将由华盛顿特区的世界银行管理，直到找到更永久的住所。
研究人员和活动人士对这一举措表示欢迎，同时认识到还需要做更多的事情，而且承诺并不等同于银行里的钱。
“富裕国家、发达国家和污染国家愿意向该基金投入多少钱还有待观察，”比利时布鲁塞尔自由大学研究气候金融的研究员罗曼·魏克曼斯 (Romain Weikmans) 表示。&lt; /p&gt;
呼吁该基金的国家，特别是那些极易受气候变化影响的国家，预计该基金最终将达到每年至少 1000 亿美元的目标。伦敦环境研究智囊团国际环境与发展研究所执行董事汤姆·米切尔表示：“（到目前为止）的总金额真的非常非常小。他补充道，一些最不发达国家认为美国的承诺是“一记耳光”。
美国长期以来一直反对设立这样的基金。米切尔说，它还推动由世界银行主办。该银行被赋予临时责任，部分原因是气候脆弱国家表示该银行在气候融资方面经验相对较少，而且主要发放贷款。
损失和损害基金的原则 - 更接近于补偿，而不是援助 - 去年在埃及举行的 COP27 会议结束时被各国接受。魏克曼斯说，科学家发挥了主导作用。 “过去几年里，关于这个问题的科学出版物的数量显着增加，”他说。越来越多的研究意味着损失和损害在政府间气候变化专门委员会的报告中得到了更广泛的认识。
更多细节尚未公布，例如赠款与贷款的金额以及谁有资格获得资金。
Weikmans 补充道，从同意设立基金到承诺捐款只用了一年的时间，这一点意义重大。 “气候谈判进程极其缓慢。 “这是一个巨大的成功，”他说。
米切尔补充道，现在的关键考验是该基金能否快速地将资金送到需要的地方。 “这是一个非常重要的信号，”他谈到该协议时说，“现在的艰苦工作始于让它真正发挥作用，并将资金投入到气候影响的前线，”他说。
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03814-9</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:01:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由人体细胞制成的微型机器人可以治愈受损组织</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03777-x</link>
      <description><![CDATA[&lt; /div&gt;
                    &lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   每个机器人都由数百个细胞组成。图片来源：Gizem Gumuskaya，塔夫茨大学 

科学家们开发出了由人体细胞制成的微型机器人，能够修复受损的神经组织1。 “机器人”是用人类气管细胞制成的，将来可能用于个性化医疗。
马萨诸塞州梅德福塔夫茨大学的发育生物学家迈克尔·莱文和他的同事此前曾利用胚胎青蛙细胞团开发出微型机器人。但这些“异种机器人”的医学应用受到限制，因为它们不是源自人类细胞，而且必须手动雕刻成所需的形状。研究人员现已开发出自组装机器人，并正在利用实验室生长的人体组织研究其治疗潜力。他们在Advanced Science上发表了他们的发现。
Levin 和他的团队将人类气管皮肤细胞球体在凝胶中培养两周，然后除去簇并在粘度较低的溶液中培养一周。这导致细胞上称为纤毛的细小毛发移动到球体的外部而不是内部。这些纤毛起着桨的作用，研究人员发现，由此产生的机器人——每个都含有数百个细胞——经常以几种模式之一游泳。有的直线游动，有的绕圈或弧线游动，有的则杂乱地游动。
为了测试机器人的治疗潜力，莱文和他的同事将几个机器人放入一个小盘子中。在那里，这些机器人融合在一起形成了一个“超级机器人”，研究人员将其放置在一层被划伤的神经组织上。三天之内，神经元片在超级机器人的作用下完全愈合。该研究的合著者、塔夫茨大学的发育生物学家吉泽姆·古穆斯卡亚 (Gizem Gumuskaya) 表示，这令人惊讶，因为机器人细胞无需任何基因改造就能执行这种修复功能。 “你是否会得到这样的回应并不明显，”她说。
&lt;图类=“图”&gt;
 
  &lt;源类型=“图像/webp”/&gt;
  
  &lt;图标题&gt;
   人类机器人可以自发地融合在一起形成一个更大的结构，称为超级机器人，它能够促进神经元的生长（未显示）。&lt; /span&gt;图片来源：Gizem Gumuskaya，塔夫茨大学

 
展望未来，莱文、古穆斯卡亚和他们的同事认为，由人体自身组织制成的机器人可以用于清除动脉、分解粘液或输送药物，无论是否有基因工程。通过结合多种细胞类型并探索其他刺激，也有可能开发出生物机器人（由生物材料制成的机器人），它可以执行复杂的功能，例如构建或探索组织。
“一旦我们了解细胞集体愿意并且能够做什么，那么我们就可以开始控制它，不仅适用于独立机器人，而且适用于再生医学，”莱文说，包括重新生长四肢。
]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03777-x</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:01:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日简报：为何志愿者希望通过感染疾病来研发疫苗</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03799-5</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03799-5</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 16:04:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界上最大的人类基因组序列向科学家开放</title>
      <link>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03763-3</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.nature.com/articles/d41586-023-03763-3</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 12:02:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>