<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2024 03:14:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>LG 刚刚制造出迄今为止最快的 OLED 游戏显示器</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024042/lg-display-oled-480hz-oled-gaming-monitor</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：LG

LG Display 是一家向其他公司生产和销售显示器的制造商，它正在展示一款新型 OLED 显示器，该显示器可能很快就会出现在高端游戏显示器中。这款 1440p 面板尺寸为 27 英寸，具有 0.03 毫秒的快速响应时间和 480Hz 刷新率，使其成为迄今为止最快的 OLED 显示器。
LG 的新屏幕甚至比 32 英寸 OLED “Dual-Hz”游戏显示器 (32GS95UE) 于 12 月推出。虽然这款显示器同样提供高达 480Hz 的刷新率，但您必须将显示器切换至 1080p 才能利用该速度。
这也让 LG Display 走上与面板竞争的轨道三星显示部门最近宣布，提供略低的 360Hz 刷新率和 1440p 分辨率。三星已在其新产品中采用了该面板27英寸奥德赛OLED G6游戏显示器，它看起来像MSI 和 戴尔也可能在即将推出的显示器中使用它。
LG Display 表示该面板配备了该公司的“META 技术”，该功能应该提供更好的亮度和更宽的视角。该公司还声称其发出“业内最低水平的蓝光”。现在判断是否有游戏公司会采用 LG Display 的新面板还为时过早。 LG Display 计划在今年上半年发布其 27 英寸 OLED 480Hz 面板，并将在 CES 2024 期间展示“全系列”OLED 游戏显示器，尺寸范围从 27 英寸到 45 英寸不等。 
随着两家最大的显示器制造商开发优先考虑高刷新率的 OLED 面板，这表明我们很快就会看到更多的游戏显示器使用该技术。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024042/lg-display-oled-480hz-oled-gaming-monitor</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是目前最优惠的 Apple Watch 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 23:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有趣的新深度伪造后果：更有说服力的加密骗局</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024262/youtube-twitter-x-crypto-solana-deepfake-scam</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      该视频几乎令人信服：Solana 联合创始人 Anatoly Yakovenko 宣布 Solana 迎来了“历史性的一天”。他感谢“S-O-L”社区，并通过二维码和网站提供赠品。当然，他听起来有点机械化——他的声音​​很单调，这对他来说很不寻常——而且他几乎没有与摄像机进行目光接触，但这是一段视频，眼见为实，对吧？
当然是假的。它已经在 YouTube 上发布一天了。不仅如此，至少一名互联网用户表示他们将其视为广告。不仅仅是 YouTube。该假视频出现在以前称为 Twitter 的平台上的广告中，埃隆·马斯克希望您将其称为 X。
“最近深度伪造和其他人工智能生成的内容大幅增加，”Solana 基金会战略主管 Austin Federa 表示。 （他指出这不仅仅是一个加密问题。）他告诉我，Solana 认真对待这些假货，并尽快报告。但索拉纳并不负责真正打击假货。这取决于 YouTube 和 X 等平台。他们对此很谨慎 - Solana 昨晚向 YouTube 报告了该视频。
本文发表后，YouTube 终止了与该视频关联的帐户。 YouTube 发言人 Nicole Bell 证实该帐户已被删除。 


天哪，Twitter 上发生了什么事，我刚刚得到了一个 Deepfake  @aeyakovenko 广告。 @Austin_Federa 你在 Twitter 上有联系人，不是吗？ pic.twitter.com/FlVOx8tWjX— CherryWorm ️ (@CarryWorm) 2024 年 1 月 3 日


加密货币行业参与者多年来一直向我抱怨大型科技平台没有足够快的行动来消除诈骗。但深度假货变得更好，骗局变得更有说服力，快速删除变得越来越重要。
当然，这是一个节制问题，但它会带来真正的后果，特别是自从比特币 ETF 的可能性迫在眉睫。此类金融化产品的好处之一是它由金融专业人士处理，这使得它看起来相对更安全。毕竟，这些参与者不太可能被这种伪造的视频所欺骗。
美国东部时间 1 月 3 日晚上 8:25 更新：添加 YouTube 帐户删除确认信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024262/youtube-twitter-x-crypto-solana-deepfake-scam</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 22:01:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州参议员提交法案，禁止各机构与不道德的人工智能公司合作</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024258/ai-bill-unethical-ai-california-ban-regulation</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：Alex Castro / The Verge

第二位加州参议员提出了旨在监管人工智能系统的法案，特别是州机构使用的人工智能系统。
民主党参议员史蒂夫·帕迪拉 (Steve Padilla)，推出了参议院法案 892 和 893，建立公共人工智能资源，并为国家创建围绕人工智能的“安全和道德框架”。参议院第 892 号法案将要求加州技术部围绕使用人工智能的服务制定安全、隐私和非歧视标准。它还禁止加利福尼亚州签订任何人工智能服务合同，“除非服务提供商符合既定标准”。 
另一项法案 SB 893 将建立一个加州人工智能研究中心，为学术界提供计算资源和数据的访问权限。 
帕迪拉的法案遵循之前推出的法案&lt; /a&gt; 加利福尼亚州参议员斯科特·维纳 (Scott Wiener) 去年 9 月发表的讲话。该法案提出了“前沿”模型的透明度标准，以及安全措施和建立国家人工智能研究中心。该法案被归类为意向法案，需要进一步制定才能通过。 
加州已经拥有许多专注于人工智能的公司和投资者。该州最近通过了几项针对科技行业的法律，例如 全面的儿童在线安全规则和修复权法案。 
几位联邦政策制定者提出了监管人工智能的立法。 AI 基金会模型透明度法案将要求人工智能公司披露训练数据源； 《反假货法案》计划标准化相似性保护个人在未经个人同意的情况下免受数字复制品侵害的规则；还有多项法案禁止在竞选广告中使用人工智能。但尽管拜登政府针对该技术发布了行政命令，但尚未通过专门解决最近对人工智能安全问题的主要联邦法规。
这导致几位州立法者提交州级立法。据德克萨斯州美联社报道，西弗吉尼亚州、北达科他州、路易斯安那州和波多黎各已下令对国家机构使用的人工智能系统进行监控或研究。与此同时，康涅狄格州决定审查其使用的所有人工智能服务，并计划定期审查这些系统。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024258/ai-bill-unethical-ai-california-ban-regulation</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:42:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX 被指控非法解雇批评埃隆·马斯克的员工</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024253/spacex-elon-musk-nlrb-complaint-unfair-labor-practices-workers-fired</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Laura Normand / The Verge

SpaceX 正面临美国国家劳工关系委员会 (NLRB) 的投诉，指控该公司非法解雇员工，因为他们写了一封批评首席执行官埃隆·马斯克的公开信。
去年， SpaceX 的一群员工起草了一封公开信，表达了对马斯克行为“经常造成干扰和尴尬”的担忧。当时，马斯克正在尝试收购 Twitter，后来他在控制该公司后将其更名为 X。 SpaceX 随后解雇了帮助编写代码的员工这封信。 
在周三提交的投诉中，NLRB 指责 SpaceX 就员工参与这封信的情况对他们进行讯问，并告诉员工不要讨论这些采访。 NLRB 发言人 Kayla Blado 告诉路透社，SpaceX 侵犯了工人集体争取更好工作条件的联邦权利。 
劳工机构声称 SpaceX 通过阅读和展示员工之间的消息截图“给人留下了监视的印象”，并补充说该公司试图阻止员工分发这封公开信。据称，SpaceX 还“邀请员工辞职，并威胁如果员工参加有组织的活动，就会被解雇”。
NLRB 要求 SpaceX 发布为期 120 天的有关员工权利的通知，并希望该公司向每位被解雇的员工写一封道歉信等。 NLRB 行政法法官 (ALJ) 定于 2024 年 3 月 5 日举行听证会，前提是 SpaceX 不试图解决指控。无论法官做出什么决定，都可以向委员会提出上诉，并提交联邦上诉法院。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024253/spacex-elon-musk-nlrb-complaint-unfair-labor-practices-workers-fired</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 20:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LastPass 最终将强制执行至少 12 个字符的主密码</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024012/lastpass-master-password-12-character-minimum-requirement-data-breach</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      关注高调 2022 年安全崩溃，LastPass 最终对 12 - 客户主密码的最少字符数。
&lt; em&gt;BleepingComputer 发现 来自LastPass 确认确认 12 个字符的更改已经是默认设置，但先前存在的用户之前可以选择设置更短的密码。 LastPass 去年 4 月删除了此选项，要求新客户和任何重置主密码的人都达到 12 个字符的要求。但如果你的帐户密码较短、安全性较低，你将被迫尽快更改它。 

LastPass 的安全问题有据可查 — 2022 年发生的违规事件允许黑客窃取客户保管库数据。如果您受到影响，这意味着坏人与您所有密码之间的唯一区别就是用于保护您的 LastPass 帐户的主密码。该公司声称，只要客户在设置主密码时遵循其“最佳实践”，他们的数据就会安全——即使一些订户帐户仍在使用较弱的密码。 
当这一切在一年前 — 一年前曝光时！ — 专家批评该公司没有执行旧帐户至少 12 个字符或更新其他可提高安全性的设置，例如密码散列迭代的新最低标准。现在，这两种设置也将应用于旧帐户。该公司还表示，即将开始根据凭证泄露数据库检查“新的或重置的主密码”，并在用户选择与已暴露的登录信息相匹配的密码时向用户发出警报。这一点至关重要，因为来自其他违规行为的重复使用的登录信息可用于“凭证填充”攻击，例如 去年底暴露了许多 23andMe 用户。
LastPass 表示，仍使用较短主密码的客户将被提示设置新密码，并于本月分阶段推出，首先是免费、高级和家庭帐户，然后是企业客户。即使您不是 LastPass 客户，也请将此视为重新访问关键密码并仔细检查相关设置的标志。再多几个字符就可以使一切变得不同。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24024012/lastpass-master-password-12-character-minimum-requirement-data-breach</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 20:12:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在你可以在室内熏排骨了</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023919/ge-profile-smart-indoor-smoker-price-release-date-ces24</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023919/ge-profile-smart-indoor-smoker-price-release-date-ces24</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 19:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星巴克顾客现在可以带着可重复使用的杯子开车到窗口</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023832/starbucks-us-canada-drive-through-reusable-cup-waste</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
星巴克将允许顾客在美国和加拿大的所有商店中使用可重复使用的杯子。 |图片：星巴克

星巴克今天宣布，无论顾客是走进商店还是开车前往美国和加拿大，现在都可以携带可重复使用的杯子。该公司声称，它是第一家为客户提供得来速和移动订单选项的全国性咖啡零售商。
多年来，顾客一直可以走进指定的星巴克门店来倒可重复使用的杯子（尽管这种做法在2020 和 2021 由于 covid-19 大流行）。发生的变化是，现在美国和加拿大所有公司运营和参与的授权商店的得来速窗口都可以接受干净的可再填充杯子，这扩大了某些地点已经实施的政策。顾客携带个人杯子可享受 0.10 美元的饮料折扣。
此举旨在减少一次性杯子的浪费。但网上人们质疑它实际上对环境造成了多大影响。毕竟，在等待得来速订单时，需要考虑尾气排放。
该公司每年消耗约 60 亿杯咖啡
“这是该公司正在引领的一场更大的文化运动的一部分，该运动旨在转向可重复使用、远离一次性塑料，让顾客每次光顾时都可以方便地使用自己的个人杯子，”星巴克在 新闻稿。该公司每年消耗约 60 亿杯咖啡。年，大约1占全球每年生产的 6000 亿个纸杯和塑料杯的百分比 — 大部分都变成垃圾。
包括绿色和平组织在内的环保组织到 2025 年。该连锁店还承诺到 2025 年在美国和加拿大“在咖啡馆、得来速和移动订购和支付中提供个人或星巴克提供的可重复使用的外带杯子”。它还拥有全球 目标到 2030 年将废物和导致全球变暖的二氧化碳排放量减少 50%。 
但多年来，在 Reddit 上，人们质疑是否鼓励人们带着可重复使用的杯子开车通过可能最终会产生更多的尾气排放。咖啡师必须等待顾客到达取货窗口才能领取他们的个人杯子。一位 Reddit 用户发布于 2022 年。
星巴克目前陷入了更大的争议——面临抵制劳动条件、涉嫌破坏工会以及公司和工会成员对以色列与哈马斯战争。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023832/starbucks-us-canada-drive-through-reusable-cup-waste</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 18:32:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新款 Moonwalkers 机器人鞋绝对更轻，据说更安全</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023910/moonwalker-x-robot-shoes-skates-ces-2024</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
新款 Moonwalkers X 有 6 个轮子，而不是 10 个，它们很重，但没有那么重。 |图片：Shift Robotics

月球行者在 2022 年有点病毒式传播，当时他们背后的公司 Shift机器人技术公司承诺，它创造了“世界上最快的鞋子”。不过，它们并不完全是鞋子：它们绑在您现有的鞋子上，就像您穿上一双 Tevas 鞋一样；它们在每只脚下面放置 10 个轮子，使每一步都变成滑行，就像您永远在走路一样在移动的人行道上。基本上，它们是成人暴走鞋，只是更大、技术更高、更昂贵。
现在，Shift Robotics 带着一对新的机器人回来了，Moonwalkers X，该公司表示计划在下周于拉斯维加斯举行的 CES 电子产品盛会上展示。新鞋更轻——每只脚重 3.2 磅，仍然比原来的鞋轻了整整一磅——并且更容易学习和使用。 Shift Robotics 表示，它对控制系统进行了彻底改造，以便在狭小空间内更好地操纵，改善减震性能，并将每只脚的轮子从 10 个改为 6 个。 
有一件重要的事情我们不知道吗？价格。最初的 Moonwalkers 售价每双 1,400 美元，Shift Robotics 只表示，它将在鞋子首次发货时公布 X 价格。今年上半年。
Shift 一直将这些想象为您在日常生活中可能穿着的那种东西
Shift 表示 Moonwalkers 主要用于商业和商业用途，用于需要大量移动的工作。您可以想象，一个在亚马逊仓库装箱的人可能会如何从更轻松、更快的步行中受益。但 Shift 也一直把它们想象成你在日常生活中可能会穿着的那种东西，就像你永远不需要脱下来的旱冰鞋一样。 
在大流行之前的几年里，很多公司都在探索这种事情：Segway-Ninebot 的 Drift W1 电动溜冰鞋是电动溜冰鞋理念的另一种延伸，Hoverwheel 曾经被视为悬浮滑板的后继者。不过，这些想法都没有真正取得成功——滑板车似乎在一些城市和校园街道上有前途，但我们仍在等待个人交通的主流革命。但我只是说，我听过比“成人暴走鞋”更糟糕的想法。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023910/moonwalker-x-robot-shoes-skates-ces-2024</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 18:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Twitch将禁止假装裸体的人</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023829/twitch-ban-people-pretending-naked-implied-nudity-policy</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Nick Barclay / The Verge 绘制

Twitch 再次更改其色情内容政策，这次是为了禁止平台上隐含的裸体内容。该平台已经禁止裸体，但今天生效的 Twitch 新着装政策也不允许主播“暗示或暗示他们完全或部分裸体”，首席客户信任官 Angela Hession 在博客文章中说道。
这项政策变更是在 Twitch 最近放松了对色情内容的政策之后做出的。 Twitch 在 12 月更新了色情内容政策，允许一些以前禁止的内容 只要标签正确。然而，仅仅两天后，它就废除了新更新的政策的一部分，允许在“社区关注”之后出现“艺术裸体”。
创作者们一如既往地继续突破新政策的界限。有些人找到了提出建议的方法他们在直播时完全或部分裸体。例如，他们可能以表明他们可能赤身裸体的方式放置相机。 Hession 表示，虽然大多数主播已将其内容正确标记为具有性主题（这会隐藏 Twitch 主页上的帖子），但用户在浏览网站时仍可能会看到潜在的暗示性缩略图。
这是新政策，粗体强调的是 Hession 的：
&lt;块引用&gt;
我们不允许主播完全或部分裸体，包括暴露生殖器或臀部。 我们也不允许主播暗示或暗示他们完全或部分裸体，包括但不限于用物体或审查栏遮盖乳房或生殖器。我们不允许出现生殖器的可见轮廓，即使被覆盖。无论背景如何，始终禁止播放裸体或部分裸体的未成年人。
对于以女性身份出现的人，我们要求您遮盖乳头，不要暴露下胸围。只要满足这些覆盖要求并且主播明显穿着衣服，乳沟就不受限制。
对于所有主播，您必须覆盖从臀部延伸到骨盆和臀部底部的区域。 

Hession 还表示，它正在研究一种方法，让标记为具有性主题的流具有模糊的缩略图，以及一种让用户根据内容的标记方式过滤内容的方法。
但基本上...奥斯汀鲍尔斯：上床的间谍的整个开场序列现在根据此更新的政策被禁止。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/3/24023829/twitch-ban-people-pretending-naked-implied-nudity-policy</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 17:34:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>