<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2024 21:15:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>好莱坞大力支持加州的人工智能安全法案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253439/california-sb-1047-newsom-hollywood-sag-aftra-ai-safety</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253439/california-sb-1047-newsom-hollywood-sag-aftra-ai-safety</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 21:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌如何让广告技术行业围绕自己运转</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253293/google-ad-tech-antitrust-trial-doj-case</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253293/google-ad-tech-antitrust-trial-doj-case</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国演员工会和电视和广播艺人工会呼吁抵制《英雄联盟》</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253387/sag-aftra-strike-league-of-legends-formosa-interactive-riot-games</link>
      <description><![CDATA[

图片：Riot Games

作为电子游戏配音演员罢工继续，美国演员工会（SAG-AFTRA）已将英雄联盟添加到其罢工电子游戏名单中。该工会组织由超过 160,000 名成员组成，还对参与该游戏的支持工作室之一 Formosa Interactive 提起了不公平劳工投诉。
美国演员工会（SAG-AFTRA）成员现在不再被允许参与或推广英雄联盟。如果 Riot Games 聘请美国演员工会（SAG-AFTRA）人才参与其电子竞技制作，此次罢工可能会影响定于明天开始的 2024 年全球总决赛。此外，英雄联盟衍生剧Arcane的宣传也可​​能受到影响，因为该剧的第二季将于 11 月首播。
Riot Games 已在社交媒体上发表声明称，“英雄联盟与 SAG-AFTRA 新闻稿中提到的投诉无关。”开发商指出，它已指示 Formosa Interactive 仅在游戏中使用工会人才，并且从未允许 Formosa 取消已在他们那里注册的游戏。此外，在给The Verge的一封电子邮件中，Riot 发言人 Joe Hixson 澄清说，全球总决赛和Arcane都不会受到罢工的影响，因为它们不是受互动媒体协议管辖的项目。


英雄联盟与美国演员工会和电视和广播艺人工会新闻稿中提到的投诉无关。我们要明确一点：自五年前成为工会项目以来，英雄联盟只要求 Formosa 与美国的工会表演者合作，从未建议过这样做……https://t.co/SH4XvY1qtA— Riot Games (@riotgames) 2024 年 9 月 24 日


Formosa Interactive 是一个支持工作室，为其他游戏开发者提供一系列学科的帮助，包括艺术、制作、声音设计、配音等。据美国演员工会和电视和广播艺人联合会称，该工作室在 7 月罢工开始后曾试图取消其中一款游戏。当这一计划失败后，美国演员工会和电视和广播艺人联合会声称，台塑随后秘密将游戏转移到工会所称的空壳公司，随后专门招募非工会人才。

作为回应，美国演员工会和电视和广播艺人联合会已向国家劳工关系委员会 (NLRB) 针对台塑互动公司提起不公平劳工投诉，并将该工作室最受关注的游戏——《英雄联盟》——添加到工会的罢工游戏名单中。 
“非法的不公平劳工行为是不可容忍的，美国演员工会和电视和广播艺人工会成员不会容忍这种行为，”美国演员工会和电视和广播艺人工会全国执行总监兼首席谈判代表 Duncan Crabtree-Ireland 表示。“福尔摩莎将被追究责任，首先是立即罢工《英雄联盟》。”
视频游戏罢工始于 7 月 26 日，此前美国演员工会和电视和广播艺人工会与视频游戏发行商谈判委员会（福尔摩莎互动是其成员之一）未能就新的互动媒体合同达成协议。据美国演员工会和电视和广播艺人工会称，谈判委员会拒绝将人工智能保护扩大到配音和动作演员，而出版商则认为他们提供的条款是公平的。
The Verge已联系 Formosa Interactive 征求意见。
9 月 24 日更新：添加了 Riot Games 的声明。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253387/sag-aftra-strike-league-of-legends-formosa-interactive-riot-games</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 20:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡罗琳·埃里森因参与 FTX 欺诈被判入狱两年</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24249490/caroline-ellison-sentence-ftx-alameda-fraud</link>
      <description><![CDATA[

线路终点。| Cath Virginia / The Verge 的照片插图 |图片来源：彭博社、Getty Images

Alameda Research 前首席执行官 Caroline Ellison 因其在 FTX 倒闭事件中所扮演的角色被判处 24 个月监禁。她还必须没收 110 亿美元。 
2022 年 12 月，Ellison 承认了两项电信欺诈罪和五项共谋罪，这是与政府达成的合作协议的一部分。检察官曾建议从轻量刑，因为 Ellison 的合作“非常出色”且“非常及时”。她自己的律师和联邦缓刑部门都要求不判处监禁。
“30 年来，我见过很多合作者。据彭博社报道，法官刘易斯·卡普兰 (Lewis Kaplan) 在量刑听证会上表示：“我从未见过像埃里森女士这样的人。”与 Sam Bankman-Fried 形成鲜明对比的是，她的证词中没有明显的矛盾之处，这“非常能证明她自己有罪”。

尽管如此，卡普兰表示，她对自己在欺诈中所扮演的角色负有责任。
埃里森是 FTX 联合创始人 Sam Bankman-Fried 审判的关键证人，在审判中，她为 作证 三天天。检方在埃里森宣判前提交的一份声明称，她坦白的速度使得能够迅速起诉她的前男友班克曼-弗里德，“确保他不会逃离巴哈马或进一步妨碍政府的调查。”该文件还指出，埃里森在与政府会面时完全坦诚。 
埃里森已经遭受了重大损失
根据辩方提交的雷撰写的一份声明，埃里森还迅速协助负责清理 FTX 烂摊子的新任首席执行官约翰·J·雷 (John J. Ray) 查找和追回客户资产。他写道，她的“早期合作”对于追回债务人的资产“很有价值”。埃里森正在达成一项协议，她将在“履行没收义务后将她剩余的绝大部分资产”移交给 FTX 债务人。
与 Bankman-Fried 形成鲜明对比的是，埃里森似乎真的对自己在欺诈案中扮演的角色感到后悔。我们之所以知道这一点，不仅是因为她的合作协议，还因为她在一次她不知道被录音的会议上向员工坦白并道歉。那次录音供词除了决定了 Bankman-Fried 的命运外，还表明了她的悔意。
除了 Ellison 的诚实之外，还有其他一些减轻罪责的因素。她是唯一一位没有 Alameda 或 FTX 股权的同谋，而且“政府没有发现任何证据表明 Ellison 享受了欺诈行为产生的财富”，检察官写道。
Ellison 已经遭受了重大影响。她的日记曾登上《纽约时报》的版面，她的精神科医生接受了迈克尔·刘易斯 (Michael Lewis) 的采访，采访内容是他的书《走向无限》(Going Infinite)，她曾经是加密社区的一员，而她也曾被大量使用令人震惊的厌恶女性的语言嘲笑。根据她的律师提交的文件，她一直找不到有报酬的工作，也害怕公开露面。检方证实了这一说法，检方写道：“政府想不出最近历史上还有哪位合作证人受到如此程度的关注和骚扰。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24249490/caroline-ellison-sentence-ftx-alameda-fraud</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 20:02:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wear OS 5 和录音机应用正在向旧款 Pixel 手表推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253258/pixel-watch-wear-os-5-smartwatch-wearables</link>
      <description><![CDATA[

录音机应用是旧款 Pixel Watch 推出的新功能之一。 |照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

如果您拥有原装 Pixel Watch 或 Pixel Watch 2，那么好消息来了：Wear OS 5 将于今日开始推出，同时还将推出一些新功能。 
最有趣的是录音机应用。该应用最初是作为 Pixel Watch 3 的独家功能推出的，可让您直接从手腕录制音频。然后您可以在手机上打开它（以及文字记录）。（但是，此功能要求您拥有 Pixel 手机。）其他更新包括改进的相机控件和网格视图应用启动器。后者是一个不错的惊喜——以前，您只能以列表格式查看应用程序，如果下载太多，导航可能会很繁琐。

Wear OS 5 还带来了许多省电改进。当谷歌在今年早些时候的 I/O 大会上宣布这一消息时，该公司表示，跑一场马拉松将减少约 20% 的电池寿命。
如果您没有立即看到更新，请不要担心。虽然今天开始推出，但谷歌表示它将分阶段持续一周，具体取决于运营商和设备。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253258/pixel-watch-wear-os-5-smartwatch-wearables</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>詹姆斯·卡梅隆加入 Stability AI 董事会</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253272/james-cameron-stability-ai</link>
      <description><![CDATA[

图片：Getty

尽管导演詹姆斯·卡梅隆最近表达了对人工智能可能使人们失去目标感的担忧，但长期早期采用者现已加入 Stability AI 董事会。
今天，Stability AI（Stable Diffusion 背后的公司）宣布，Cameron 已签署协议，成为其执行领导团队的最新成员。首席执行官 Prem Akkaraju 在一份声明中将 Cameron 的加入描述为整个 AI 行业的“里程碑式声明”，并将这位董事描述为“生活在未来并等待我们其他人赶上来的人”。卡梅隆表示，他长期尝试新兴技术，这也是他加入 Stability AI 的原因之一，并指出“生成式 AI 与 CGI 图像创作的交汇”将是下一个将彻底改变电影制作行业的重大突破。
目前尚不清楚卡梅隆加入 Stability AI 会对公司产生何种影响，但这一消息发布之际，电影公司已经开始表现出与 AI 公司更紧密合作的兴趣。上周，狮门影业宣布与 Runway 合作，开发一种在其电影和电视剧目录上训练的生成式人工智能模型，今年早些时候，索尼影视娱乐首席执行官托尼·文西奎拉表示，该公司打算部署这项技术作为一项大规模的成本节约措施。
尽管人工智能公司和与他们合作的工作室一直坚持认为，他们的合作最终将有利于该行业，但这类交易所代表的转变这也是导致好莱坞演员和编剧去年罢工的原因之一。
卡梅隆本人最近因使用人工智能重制他的一些经典电影（如《深渊》、《真实的谎言》和《异形》）而备受热议。 Stability 目前还面临多起诉讼，原因是涉嫌使用受版权保护的材料训练其模型，这可能会使公司的计划复杂化，具体取决于事态的发展。但尽管人工智能领域存在诸多不确定性，但卡梅伦似乎特别热衷于趁着这个领域还很热闹的时候投身其中。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253272/james-cameron-stability-ai</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:58:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>任天堂日本计划停止维修其经典版游戏机</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253332/nintendo-japan-super-famicom-mini-family-computer-classic-edition-console-repair</link>
      <description><![CDATA[

很难相信任天堂的经典版游戏机已经这么老了。 |图片：任天堂日本

不知何故，任天堂的NES 经典版游戏机已经有近八年的历史了，而超级任天堂经典版也即将问世七周年。这显然已经足够让任天堂宣布，一旦任天堂日本目前的零件库存耗尽，日本版游戏机（任天堂经典迷你家庭电脑和任天堂经典迷你超级红白机）将不再有资格维修。
这并不意味着如果你明天早上醒来发现一台无法启动的红白机，你就倒霉了。任天堂日本将继续接受维修，但警告用户，它没有明确的时间表来说明这种情况会持续多久。任天堂日本公司于 2023 年 5 月宣布计划停止维修已有 12 年历史的 Wii U，但实际上并没有用完零件，并且停止接受维修直到 2024 年 7 月。
这些游戏机的时间表可能会更短。尽管相对不受欢迎的 Wii U 的销量甚至比 GameCube 还要少，但任天堂仍然设法生产和销售了超过 1300 万台。然而，该公司限制了其经典版游戏机的供应，尽管它们经常售罄，但制造的数量较少，这可能导致备件库存大大减少。
经典版游戏机是 NES 和 SNES 的微型复制品，可通过软件模拟玩每个原始系统的一系列复古游戏。他们为其他复古迷你游戏机打开了闸门，包括高级 Sega Genesis Mini 和 TurboGrafx-16 Mini。
任天堂美国公司的支持页面没有说它计划停止 NES 或 SNES Classic Edition 游戏机的维修服务，但我们已联系任天堂进行确认，如果确实如此，将更新此帖子。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253332/nintendo-japan-super-famicom-mini-family-computer-classic-edition-console-repair</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:45:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《纽约时报》将对其热门播客的往期节目收费</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253376/nyt-podcast-paywall-spotify-apple</link>
      <description><![CDATA[

图片：纽约时报

The Daily、The Ezra Klein Show、Hard Fork和Modern Love是纽约时报最受欢迎的播客——接下来是每月，每档节目仅免费提供最近的两三集。 《纽约时报》今天宣布，现在将通过 Spotify 和 Apple 提供播客订阅服务，每月收费 6 美元，每年收费 50 美元，但同时也为所有存档剧集设置了付费墙。
虽然《纽约时报》表示“我们大多数节目的最新剧集”将保持免费，但Axios 报道，在大多数情况下，这意味着最近的两集将可以免费访问；就《纽约时报》而言，它将免费提供三集节目。 

要观看更多节目，您可以通过 Spotify、Apple 或《纽约时报》本身购买订阅，并且它表示那些为《纽约时报》的 All Access 或 Home Delivery 订阅付费的人可以继续观看节目，而无需支付任何额外费用。 
“我们的目标”是将新的订阅收入重新投资到“更多的新闻和更多的节目中”，《纽约时报》音频总监 Paula Szuchman 告诉《好莱坞报道》。 
在那次采访中，《时代》杂志订阅增长主管 Ben Cotton 还表示，“只有最新剧集免费”的模式可能会演变：
对于《连续剧》，我们觉得人们自然而然地收听该节目的方式有点不同，如果你听过一集，你就会非常想知道接下来会发生什么。因此，感觉就像你想给某人一个机会来听节目的开头，但随后却要为之后的内容收费。
说到Serial，订阅者还将率先听到创建它的播客工作室的新节目，该工作室于 2020 年被Times收购。
如果您想通过 Spotify 或 Apple 收听，可以在Times的播客页面上连接您的帐户；如果用户在《纽约时报》自己的 iOS 应用中订阅了《纽约时报》，则它应该在“下次打开 Apple Podcasts 时”自动连接。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253376/nyt-podcast-paywall-spotify-apple</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>目前最值得购买的降噪耳机</title>
      <link>https://www.theverge.com/21345733/best-noise-canceling-headphones</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21345733/best-noise-canceling-headphones</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 19:10:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款 DIY 套件为你提供了任天堂尚未拥有的 Switch Lite OLED</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253224/nintendo-switch-lite-oled-upgrade-kit</link>
      <description><![CDATA[

Super5 OLED Switch Lite 升级套件的早期原型。 |截图：YouTube

Retro Remake 宣布其 Switch Lite OLED 屏幕升级套件将于美国东部时间 9 月 26 日晚上 10 点发售，起价为 49.99 美元。Super5 OLED 套件配备了升级所需的一切，包括螺丝刀等工具。而且与许多改装不同的是，它们不需要焊接或修改 Switch Lite 的外壳来安装额外的组件。
去年 7 月，Taki Udon 在 YouTube 上分享了一个概念验证视频，展示了升级套件的工作原型，并确认价格低于 50 美元。这仍然是事实，但有一个问题。 Super5 OLED 标准升级套件售价为 49.99 美元，但其屏幕不支持触摸输入，这使得像Super Mario Maker 2这样严重依赖触摸屏界面的游戏难以玩。
如果这对您来说是一个交易破坏者，您需要多花一点钱购买售价 64.99 美元的Super5 OLED 触摸标准升级套件，其中包括一个触摸屏。只需额外支付 20 美元，即可获得售价 84.99 美元的触摸屏 OLED 套件版本（或售价 69.99 美元的无触摸版本），该套件可通过 Switch Lite 的 USB-C 端口添加1080p 视频输出 - 任天堂在较小版本的手持设备上没有包含此功能。
虽然升级听起来相对容易，因为不需要焊接技能，但它们确实需要您打开 Switch Lite 并移除原始 LCD 屏幕等组件，这并不容易。对于那些对自己的改装技能不太自信的人来说，售价 109.99 美元的 Mega Kit 包括 OLED 触摸屏和 HDMI 输出升级，预装在第三方替换外壳中，用户只需更换控制台的内部结构即可。
Retro Remake 表示，其新升级套件中使用的 OLED 屏幕比任天堂在 Switch OLED 中使用的屏幕更亮，对比度更好，色域更广。
如果您对花 100 多美元购买相对较新的硬件制造商犹豫不决，那么根据我们的同事 Christopher 的说法，Super5 OLED 套件不会是该公司成功发货的第一批产品Grant。“虽然我们是一家新店，但我们拥有 Retro Remake 的 MiSTer Pi 克隆版，即 MiSTer 的 DE10 Nano，以及配套的 USB 集线器和 A/V 帽，因此他们能够运送真正的硬件，”他说。但他确实指出，“套件附带的 SDRAM 模块在我们的测试中失败了，但一旦用另一个正常工作的 MiSTer 设置的模块替换，套件的其余部分就会尽职尽责。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/24/24253224/nintendo-switch-lite-oled-upgrade-kit</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 18:42:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>