<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 21:12:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>TapeACall 的价格即将上涨</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106785/tapeacall-price-increase-bending-spoons-acquisition</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

TapeACall（许多记者用来记录采访的偶尔会出问题的应用程序）的成本将在不到一个月的时间内大幅增加。我之所以发现这一点，是因为我打开应用程序时弹出了一条通知，该通知提醒我，我的年度订阅费用将于 4 月 16 日从每年 29.99 美元增加到 79.99 美元。
价格上涨似乎是新所有权的结果。一月份，IAC 将其 Mosaic Group 移动应用程序（包括 TapeACall、编辑应用程序 PDF Hero 和垃圾邮件拦截应用程序 Robokiller）出售给意大利科技公司 Bending Spoons。 据彭博社报道，作为交易的一部分，Mosaic 的 330 名员工全部被解雇。
弯曲勺子 2022 年收购了 Evernote，并解雇了 100 多名员工。在 Bending Spoon 的掌控下，Evernote 实施了新的限制 应用程序的免费版本，提高了一些应用程序的成本订阅量增加了高达 80%。该策略似乎适用于 Bending Spoons，2月份宣布在新一轮股权融资中筹集了1.55亿美元。 
Bending Spoons 发言人 Christy Keenan 在一封电子邮件中告诉 The Verge， 无限录音的年度 TapeACall 订阅价格实际上从 59.99 美元更改为79.99 美元——我得到的 29.99 美元的价格“在很早以前就被之前的所有权所终止了”。 Keenan 补充说，一些用户可能“在我们测试配置时体验到略有不同的价格。”
“对于这款产品，短期重点是提高稳定性，”Keenan 补充道。 “从长远来看，我们打算利用我们的人工智能专业知识来改进转录功能以及其他改进。”
一些记者认为 TapeACall 的故障难以置信，但价格实惠，足以证明付费是合理的。 “有一次我给一位百万富翁职业运动员打电话，但 TapeACall 失败了，”体育记者布拉德福德·威廉·戴维斯 (Bradford William Davis) 告诉我。 “但至少这个应用程序很便宜。我保证它的效果不会好三倍。”
其他人很久以前就跳槽了，现在正在鼓励他们的同事也这样做。 “我过去使用过 TapeACall 和类似的应用程序，但偶发的软件问题（以及偶尔丢失的录音）最终导致我转向物理录音机，”The Information 的调查记者 Paris Martineau 说道。嗯&gt;。马蒂诺现在使用配备拾音麦克风的飞利浦录音机，让她可以戴着耳机录制通话。 
“过去四年来我一直在使用此设置，而且还没有丢失过一个电话！”她说。与 TapeACall 和其他应用程序不同，录音机是一次性费用。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106785/tapeacall-price-increase-bending-spoons-acquisition</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院通过法案禁止数据经纪人向外国对手出售个人数据</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106991/house-data-broker-foreign-adversaries-bill-passes</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
        &lt;图标题&gt;Cath Virginia / The Verge |照片来自盖蒂图片社

众议院会议结束一周后保护美国人数据免受外国对手侵害法案 (HR) 7520，将禁止数据经纪人向外国对手出售美国人的个人身份信息，包括中国、俄罗斯、朝鲜和伊朗等国家。如果数据经纪人被发现向这些国家出售位置或健康数据等敏感信息，他们可能会面临联邦贸易委员会的处罚。该法案在众议院顺利通过，所有投票的 414 名议员均选择通过。
该法案由众议院能源和商业委员会主席 Cathy McMorris Rodgers (R-WA) 和高级议员 Frank Pallone (D-NJ) 领导，一致投票退出委员会 与 TikTok 法案一样，并在众议院获得广泛支持。立法者希望这两项立法能够保护美国互联网用户并维护美国国家安全。
麦克莫里斯·罗杰斯和帕隆在 周三的联合声明表示，该立法“建立在我们上周在众议院通过 H.R. 7521 的努力之上——得到了两党压倒性的支持——并作为对更全面的国家数据隐私立法的重要补充，我们仍然致力于共同努力。”
与 TikTok 法案不同的是，该法案没有点名个别公司。但它对数据经纪人向外国对手或其控制的组织“出售、许可、出租、交易、转让、发布、披露、提供访问或以其他方式提供美国个人敏感数据”的能力施加了广泛的限制。它还赋予联邦贸易委员会执行立法的权力。
该法案涵盖的敏感数据包括生物识别和遗传信息、社会安全号码、健康诊断或治疗以及精确的地理位置数据。
如果该法案在参议院获得通过并由总统签署，该法案将为美国人的数据隐私带来显着提升 - 但话虽如此，实现这一目标的门槛是相对较低。近年来，关于更广泛的隐私法的讨论已经逐渐平息，但能源和商务领导人表示，他们对数据经纪人法案的压倒性支持能够推动国会推动更雄心勃勃的隐私立法抱有希望。麦克莫里斯·罗杰斯和帕隆在联合声明中表示：“我们对今天的投票结果感到鼓舞，这将有助于推动这项重要的两党立法以及更全面的隐私立法在本届国会签署成为法律。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106991/house-data-broker-foreign-adversaries-bill-passes</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些 iPad 版幼儿游戏实际上很不错，但这种情况太罕见了</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106892/sago-mini-ipad-app-game-toddler-subscription</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
来吧，窗户里的那个小鬼有多可爱？ |图片：Sago Mini / The Verge

如果您不是孩子，儿童娱乐可能会是一种特殊的地狱。每部《Bluey》——一部深思熟虑、有趣且适合五岁以上人士观看的节目——都有一部 Blippi。如果你不熟悉的话，他是幼儿的野兽先生。但他并不孤单：YouTube Kids 上充斥着低级、经过算法优化的彩色卡车和 Cocomelon 仿冒品的视频。外面很奇怪。
在为我们的孩子准备第一次越野飞行时，我偶然发现了一个真正的瑰宝：一系列 iPad 游戏，不仅可以忍受，而且实际上很不错。 
它们是由 Sago Mini 制作的，它的每一款游戏都非常可爱。  其中一些被构造为“游戏集”，这是一些互动性很强的开放式卡通世界。漫步在城市或机场航站楼，您会发现大量可以互动的物体、可以拖放的车辆以及到处都是有趣的小复活节彩蛋。你可以调整自动扶梯的速度，让角色飞进球坑，如果你打开浴室隔间的门，你可能会发现一只鸽子坐在马桶上。客观来说这实在是太搞笑了。


图片：Sago Mini / The Verge
这个游戏是机场航站楼里最有趣的游戏。

其他游戏的结构更加结构化，但当你派一只可爱的小卡通猫去拜访朋友或使用各种建筑设备建造一个火箭飞船。对细节的关注非常出色，有很多东西可以满足我孩子们的好奇心——老实说，我的好奇心也是如此。
这些游戏之所以脱颖而出，除了它们并不是令人难以忍受的令人讨厌之外，还在于它们让人感觉很真实。我不觉得它们会利用我孩子的注意力来获取观看或下载；他们会奖励它。我宁愿让他把屏幕时间花在玩这些游戏中，而不是看着一些食尸鬼想出如何利用幼儿的注意力在室内操场上嬉戏。
这些游戏不会吸引我孩子的注意力来观看或下载；他们奖励它
可悲的是，Sago Mini 残酷地提醒家长们现在根本无法休息一下最近取消了我最喜欢的功能之一：单独下载和支付游戏的能力。现在，一切都在一个名为 Sago Mini World 的应用程序中，每月发布一次订阅 — iOS 6.99 美元，Android 5.99 美元。订阅经济确实无法逃脱。
我想这说明了 Sago Mini 游戏的实力，即使我已经付费购买了几款独立游戏，但我还是继续订阅了。但订阅中还包含几十个游戏，如果我要抱怨缺乏好的儿童娱乐，那么我应该付费并支持高质量的游戏。我只希望我能一次性付款就可以完成，你知道吗？]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106892/sago-mini-ipad-app-game-toddler-subscription</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LK-99超导物理学家被指控“研究不当行为”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106779/lk-99-superconductor-researcher-ranga-dias-misconduct</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
截图由 Alex Cranz / The Verge 

据调查发现，这位声称开发出世界上第一个室温超导体的物理学家存在“研究不端行为” /science/physicals/superconductor-scientist-engages-in-research-misconduct-probe-finds-d692898c&quot;&gt;来自《华尔街日报》的报告。罗切斯特大学研究员兼助理教授兰加迪亚斯正在接受外部专家委员会的调查 自去年八月以来，出于对其研究结果准确性的担忧。
“委员会根据大学政策和联邦法规得出结论，迪亚斯存在研究不当行为，”罗切斯特大学发言人告诉《华尔街日报》。。 p&gt;
去年，Dias 在《自然》杂志上发表了一篇研究论文，重点介绍了一种名为 LK-99 的材料。它声称该材料可以在环境温度下无电阻地导电。这种所谓的超导体在社交媒体上疯传，一些人将其吹捧为物理学的重大突破。然而，随着科学家们发现了不一致的地方，这种炒作很快就消失了 Dias 的研究表明 LK-99 不是超导体。 
本文以及以及 Dias 的一些其他工作，已被撤回。罗切斯特大学发言人告诉《华尔街日报》，该委员会“发现了这些论文中数据可靠性问题”。该大学没有立即回应《The Verge》的置评请求。
在 LK-99 调查之前，该大学对迪亚斯的研究展开了两次调查，但决定不展开全面调查。正如《华尔街日报》所指出的，下一步该大学还可能决定对迪亚斯采取人事行动，该行动由该机构的教务长处理。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106779/lk-99-superconductor-researcher-ranga-dias-misconduct</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:08:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于收集您的想法和数据的最佳笔记应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/23942597/notes-text-evernote-onenote-keep-apps</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23942597/notes-text-evernote-onenote-keep-apps</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:30:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软和Meta指责苹果玩弄App Store规则</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106838/apple-epic-anti-steering-developers-in-app-payments-meta-microsoft-match</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：The Verge

Apple 没有遵守加州联邦法官在针对 Epic Games 的审判中发布的命令的文字或精神。这就是 Meta、Microsoft、Match Group 和 X 在法庭上所说的 周三的法庭之友陈述。
法官伊冯·冈萨雷斯·罗杰斯 (Yvonne Gonzalez Rogers) 在 2021 年告诉苹果公司，它无法阻止应用程序开发人员使用“按钮、外部链接或其他号召性用语”告知用户应用程序之外的支付选项。 Epic 和其他开发商对苹果对应用内购买收取 15% 至 30% 的费用提出了异议，苹果还阻止他们引导用户在 iOS 生态系统之外以较低价格选择支付选项，从而很难避免这种情况。苹果公司辩称，这些费用是对其在 App Store 上提供的服务的合理补偿。
但是周三提交简报的公司都表示，他们一直遵守苹果公司的规定，不得引导用户远离其自己的支付处理，并表示苹果公司的合规理念并不能解决问题。两家公司表示，其让开发商指向外部购买链接的提议既复杂又繁琐。 
“苹果的新限制显然是为了让苹果 IAP 的替代品对开发者来说不切实际，对消费者来说无法访问且没有吸引力，从而规避了该禁令的精神和根本目标，”这些公司在声明中写道。简短的。 
amici 表示，苹果对外部购买收取 12% 至 27% 的费用违背了新要求的目的，因为它仅比开发者为应用内购买支付的费用低几个百分点。外部购买费用可能会让开发者建立外部支付系统变得不切实际，因为他们通过该途径可能产生的其他交易成本可能会抵消他们从苹果系统中移出而获得的 3% 的收益。另外，如果价格相同或更高，客户不太可能选择外部选项。
这些公司解释了 Apple 的应用内支付要求如何影响他们并据称损害他们及其用户。例如，Meta 表示，苹果于 2022 年决定要求 Meta 为其产品支付 IAP 费用，该产品可让广告商在其应用程序中增加帖子以吸引更多用户。 Meta 表示，这一变化增加了使用该功能的成本，如果 Meta 能够引导用户使用自己的支付选项，情况就不会如此。
当被要求对非当事人意见陈述发表评论时，苹果发言人 Fred Sainz 指出了该公司的 向法院提交的遵守声明，其中表示截至 1 月 16 日，公司已“完全遵守禁令”。在早些时候的文件中，苹果公司表示，Epic“从未提出异议”，“不受监管的外部支付链接将‘更广泛地损害用户、开发者和 iOS 平台’。”这​​使得对外部支付链接的要求“有必要保护用户”隐私和安全，维护 Apple 生态系统的完整性，促进信息流动，避免用户混淆，并通过 App Review 实现对开发者应用程序的高效审查。”Apple 表示。
Apple 将有机会在 4 月 30 日关于执行该禁令的听证会之前提交回应。
2024 年 3 月 20 日下午 4:40 更新：此报道已根据 Apple 的回复进行了更新。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106838/apple-epic-anti-steering-developers-in-app-payments-meta-microsoft-match</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:02:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是亚马逊春季促销的所有最佳科技产品</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24105325/amazon-spring-sale-best-deals-prices</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24105325/amazon-spring-sale-best-deals-prices</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《堡垒之夜》玩家现在可以构建自己的乐高游戏</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106477/lego-fortnite-user-created-games-epic</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Epic Games

乐高和《堡垒之夜》的世界正在继续交织在一起。在 GDC 的 State of Unreal 主题演讲中，Epic 宣布，从今天开始，创作者现在可以使用乐高模板和其他乐高品牌元素来制作他们的作品在Fortnite中拥有自己的游戏。乐高工具将在 Fortnite Creative 和 Fortnite (UEFN) 的虚幻编辑器。
与《堡垒之夜》中所有其他用户制作的游戏一样，乐高游戏可以通过 游戏的创意经济，尽管听起来与典型的《堡垒之夜》相比有更多限制创意岛屿。乐高特别表示，“所有已发行的乐高岛必须具有 E10+ 的 ESRB 评级才能供美国玩家使用，并且 PEGI 评级必须达到 7 才能供大多数欧洲玩家使用。”


建造所有新岛屿，仅受您的想象力限制。使用 UEFN 和 Creative 中的乐高元素和岛屿模板创建您自己的乐高®岛屿 - 开始现在！ pic.twitter.com/KJif56WKa7—《堡垒之夜》创作者 (@FNCreate) 2024 年 3 月 20 日


同时，乐高正在继续在 Fortnite 中构建游戏库。 12 月推出了生存游戏乐高堡垒之夜&lt; /a&gt;，然后是 另外两个二月的标题。今天的公告包括另外三款乐高游戏即将登陆《堡垒之夜》：《道具狩猎》、《战斗竞技场》和《猫岛冒险》（看起来绝对可爱）。
除了乐高新闻之外，Epic 还宣布其他两款游戏的元素将向 UEFN 创作者提供。其中包括来自 Rocket Racing 的赛道模板以及来自派对游戏《Fall Guys》的资源、动画和豆子 (Epic 于 2021 年收购）。 Rocket Racing 选项现已推出，Fall Guys 将于 5 月推出。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106477/lego-fortnite-user-created-games-epic</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:41:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube TV 的多画面功能在疯狂三月期间登陆 iPhone 和 iPad</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106859/youtube-tv-multiview-now-available-ios-ipados</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

YouTube TV 订阅者现在可以在较小的设备上同时观看多个节目，而不仅仅是大电视屏幕。正如9to5Google所述，该服务的多视图功能已在 iOS 和 iPadOS 上推出，但 Android 用户还得等待它的到来“多视图可让您同时观看四种不同的内容。该功能一开始主要关注体育运动，而且......情况仍然如此。 YouTube TV 使其变得更加灵活和可定制，但你仍然不能只选择你想要一起显示在屏幕上的任何四个有线频道，这是我的偏好。 
如果您使用的是 iPhone 或 iPad，请确保您已更新至最新版本的 YouTube TV 应用（版本 8.11 或更高版本）。从那里，只要体育比赛正在进行，您就应该在“为您推荐”或“在多视图中观看”行中看到多视图流选项。您可以在发布到 YTTV 的这段视频剪辑中了解它的外观Reddit 子版块。
如果您在家里的大屏幕上观看，您将能够通过YouTube 稍微重新设计的播放器布局。与以往一样，YouTube TV 指出“设备和内容限制适用”多视图，并且仅限于“预先选择的游戏”只是。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106859/youtube-tv-multiview-now-available-ios-ipados</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:40:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Epic 正在将其超现实的 MetaHumans 添加到 Fortnite 的虚幻编辑器中</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106494/fortnite-unreal-editor-uefn-metahumans-fps</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Epic Games

去年在 GDC 上，Epic 推出了一款强大的新型创意工具，名为《Fortnite》虚幻编辑器 (UEFN)。今年，该公司宣布了一些即将推出的主要新功能。首先，该公司的 MetaHumans — 超​​现实的人类角色，可以仅使用 iPhone 即可制作动画 — 即日起在 UEFN 中提供。 Epic 表示，用户可以导入使用 MetaHuman Creator 工具和 MetaHuman Animator 进入 UEFN，然后它们可以在玩家制作的游戏中用作 NPC。
虽然 MetaHumans 是亮点，但其他一些值得注意的功能也即将推出。 Epic 表示，UEFN 将在今年晚些时候获得更多镜头选项，包括备受期待的第一人称视角。此外，UEFN 将获得“物理沙盒游戏玩法”，其中包括“在 UEFN 和 Creative 中使用物理模拟角色并模拟任何静态网格的选项。”
所有这些消息都是 Epic 计划的一部分，该计划旨在将 Fortnite 转变为一个游戏平台，而不是单一游戏，其中用户制作的游戏占很大一部分的。 Epic 表示，自 2023 年以来，已发布了超过 80,000 个 UEFN 建造的岛屿，加入了诸如 乐高堡垒之夜和堡垒之夜音乐节。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/20/24106494/fortnite-unreal-editor-uefn-metahumans-fps</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>