<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 15:13:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Adam Neumann 被踢出 WeWork——现在他想买下它</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063224/adam-neumann-wework-bankrupt-buy</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Shahar Azran / Getty Images

在让 WeWork 陷入困境五年后，联合创始人兼被罢免的首席执行官 Adam Neumann 现在制定了一项计划，将其收购以摆脱破产困境。 给 WeWork 顾问的一封信由纽约时报获得， Neumann 和他的新房地产公司 Flow Global 表达了购买联合办公空间解决方案的兴趣，但声称 WeWork 一直忽视获取更多信息以便他们提出出价的尝试。
诺伊曼和他的房地产公司 Flow Global 自 2023 年 12 月以来一直在探索收购 WeWork，并得到 Dan Loeb 的对冲基金 Third Point 的资金帮助。然而，正如诺伊曼的律师亚历克斯·斯皮罗（埃隆·马斯克的代表人）写的信中指出的那样，WeWork 似乎对接受诺伊曼的潜在报价不感兴趣。
“我们写这封信是为了表达我们对 WeWork 缺乏参与的失望，甚至没有向我的客户提供信息，这本是为所有利益相关者实现价值最大化的交易，”Spiro 写道。我想知道为什么？在诺伊曼的掌舵下，这家曾经市值 470 亿美元的公司 抛出了 2019 年首次公开募股的计划。大约在同一时间诺伊曼下台（但不是在上任之前当然是 17 亿美元的支出）。 
日本科技公司软银 收购了 80% 的股份同年晚些时候，该公司成立了。但最终，新的领导层和资金不足以拯救公司，正如 WeWork 去年 11 月申请破产。尽管如此，诺依曼和他的投资者相信还是有希望的。
“在混合工作世界中，对 WeWork 产品的需求应该比以往任何时候都更大......我的客户收购所提供的协同效应和管理专业知识可能会大大超过债务人的价值-单独的基础上，”信中写道。
这封信没有详细说明 Neumann and Co. 实际愿意支付多少钱来收购 WeWork，但表示他们“准备好提交一份详细的提案”来购买 WeWork 或其资产。唯一阻碍他们的是 WeWork。正如信中所透露的，这家倒闭的公司已经在 2022 年 10 月拒绝了诺依曼提出的 10 亿美元融资提议——我认为这已经很说明问题了。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063224/adam-neumann-wework-bankrupt-buy</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:58:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 与学生通过公共信息追踪名人航班存在不和</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063220/taylor-swift-jet-public-data-social-media</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 于 2012 年 3 月 4 日离开澳大利亚珀斯的珀斯机场。 |摄影：Faith Moran / GC Images

泰勒·斯威夫特的律师威胁要对大学生杰克·斯威尼采取法律行动，他的社交媒体帐户分享有关私人飞机起降的公开信息，引起了名人和亿万富翁的愤怒。
12 月，斯威夫特的律师向中佛罗里达大学大三学生杰克·斯威尼 (Jack Sweeney) 发出了一封停止函，根据华盛顿邮报。斯威尼与《华盛顿邮报》分享的这封信称，斯威尼的社交媒体账户造成了“直接且无法弥补的伤害，以及情感和身体上的痛苦”。它说，除非斯威尼停止“跟踪和骚扰行为”，否则艺术家将“别无选择，只能寻求任何和所有法律补救措施”。 
“我认为重要的是要注意，我无意伤害任何人。事实上我认为斯威夫特有一些好歌。我相信透明度和公共信息。”斯威尼在给 The Verge 的电子邮件中写道。
“我认为重要的是要注意，我无意伤害任何地方。事实上我认为斯威夫特有一些好歌。”
这些账户共享美国联邦航空管理局已经公开的信息以及私人飞机广播的信号，斯威尼通过在社交媒体上发布信息让人们更容易访问这些信息。 
除了私人飞机起降的数据外，Sweeney 还发布了对航班相关燃料使用和温室气体排放的估计。 “飞行耻辱”真正起飞于2018 年，瑞典开展了一场环保运动，敦促人们寻找污染较少的出行方式。瑞典活动家 Greta Thunberg 随后因采取而引起轰动两周海上旅程 参加次年在纽约举行的气候会议。 
2022 年关于因乘坐 Swift 飞行而碳足迹最大的名人的报告 位于列表顶部。 “泰勒的飞机定期借给其他人。将大部分或全部这些旅行归因于她是明显错误的，”斯威夫特的代表回应当时。
“她的团队的声明直接相互矛盾，”斯威尼在给 The Verge 的电子邮件中说道，引用了 2022 年的声明和最近给他的信。 “这一事件与 2022 年 12 月惊人地相似，当时马斯克发推文说他将对我采取法律行动。”
斯威尼 在埃隆·马斯克之后从 Twitter 迁移到 Threads 禁止他使用该平台，并指责该学生发布“暗杀坐标”。 2022 年末，斯威尼带着一个共享马斯克私人飞机数据的帐户返回 X，但带有 24 小时延误。他在 Threads、Instagram、Facebook、Bluesky 和其他社交媒体平台上运营多个帐户，专门用于保存马斯克和其他公众人物的飞行数据。 p&gt;


]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063220/taylor-swift-jet-public-data-social-media</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能将如何改变手机以及整个互联网</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063221/ai-search-arc-galaxy-s24-spatial-video-vergecast</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      

Arc Search，来自 The Browser Company，是我们尝试过的更好的移动浏览器。它也对互联网构成了某种生存威胁，至少就我们现在所知是这样。通过为您搜索网络，并在您每次提出问题并点击“为我浏览”时创建一个定制网页，Arc 以及 Perplexity 等其他专注于人工智能的搜索引擎可以改变一切，从 Google 的商业模式到我们最喜欢的博客的方式工作。
这一集The Vergecast，&lt; /em&gt;我们与浏览器公司首席执行官 Josh Miller 讨论了浏览器和人工智能的所有问题。他认为，这里还有很多问题需要解决，但无论如何，网络正在发生变化，而且在很多方面，它都会变得更好。他绝对是对​​的，移动网络从来都不是伟大的，我们需要一种更好的方式在手机上使用互联网。

然后我们与 Allison Johnson 聊了聊 — 还有什么？ - 人工智能！因为 AI 是三星 Galaxy S24 系列的故事，Allison 刚刚评论过。这些是 2024 年最重要的 Android 手机，它们在人工智能可以让您更轻松地使用手机并在您使用手机时为您提供新功能的想法上下了很大的赌注。电话实时翻译！神奇的照片编辑！慢动作所有事情！ 
最后，通过 The Vergecast 热线（+1 866-VERGE11 或电子邮件 vergecast@theverge.com），我们尝试弄清楚您是否应该开始拍摄空间视频，甚至如果您无意购买 Vision Pro。
如果您想进一步阅读我们在本集中讨论的所有内容，这里有一些不错的起点，首先是 Arc：

Arc 搜索：新 iPhone结合浏览器、搜索和人工智能的应用

Arc 浏览器是我一直在等待的 Chrome 替代品 

在星系 S24 上：

三星 Galaxy S24 Ultra 评测：所有这些和人工智能
三星 Galaxy S24 和 S24 Plus 评测：明智的选择

Vision Pro 和空间视频：


Apple Vision Pro 评测：神奇，直到它不再 - The Verge&lt; /a&gt; 
Meta&#39;s Quest 耳机添加空间视频和捏合控制可与 Vision Pro 竞争

您希望每个人都了解的想法、问题、感受、S Pen 用途？在评论中告诉我们！
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063221/ai-search-arc-galaxy-s24-spatial-video-vergecast</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:29:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蓝天已准备好开放</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062837/bluesky-drops-invite-system-begins-federation-at-protocol</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062837/bluesky-drops-invite-system-begins-federation-at-protocol</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mozilla 的新服务试图从网络上擦除您的数据</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062765/mozilla-monitor-plus-firefox-paid-subscription-privacy-data-broker-removal-requests</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Mozilla 正在推出一项名为 Mozilla Monitor Plus 的新付费订阅隐私监控服务。 Mozilla 表示，按年度订阅费用每月 8.99 美元，它将自动在 190 多个网站上监视您的信息，在这些网站上，经纪人会出售他们从社交媒体网站、应用程序和浏览器跟踪器等在线来源收集的信息，并且当您的信息找到后，它会自动尝试将其删除。 
Mozilla Monitor 产品经理 Tony Cinotto 在一封电子邮件中告诉 The Verge，Mozilla 与一家公司合作 调用 Onerep 来执行这些扫描和后续删除请求。虽然请求通常需要 7 到 14 天的时间来处理，但他表示有时信息无法删除。他补充说，Mozilla 将继续尝试，但也会向 Plus 会员提供尝试自行删除的说明。 


图片：Mozilla
Mozilla Monitor 正在运行。

Mozilla 表示，Basic Monitor 会员将获得免费扫描和一次性删除扫描，以及随后每月持续的数据代理扫描。付费订阅建立在 Mozilla Monitor（以前称为 Firefox Monitor）的免费暗网监控之上，该服务是 Mozilla 于 2018 年首次亮相。 Mozilla 在过去几年中提供了其他注重隐私的服务，例如 Mozilla VPN 和 Firefox Relay。 

Mozilla 表示，其数据代理扫描可以在线查找详细信息，例如您的姓名、当前和以前的家庭住址，但补充说，它可以深入到犯罪记录、爱好或您孩子的学区。 
此类服务相当常见，但大多数人并不熟知它们，搜索它们很可能会发现粗略的诈骗网站，就像合法的服务提供商一样，例如， 删除我。这使得我们很难找出值得信赖的公司，而这正是 Mozilla 作为开源非营利 Mozilla 基金会隐私第一子公司的声誉可以提供帮助的地方。
Mozilla Monitor Plus 现已推出，每月价格为 8.99 美元，而标准 Mozilla Monitor 仍然免费。
更正时间：美国东部时间 2024 年 2 月 6 日上午 10:05：在一个实例中更正了 Firefox Monitor 的名称。 



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062765/mozilla-monitor-plus-firefox-paid-subscription-privacy-data-broker-removal-requests</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 说你最好公开你的人工智能假货，否则它可能会把它们拉下来</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062388/meta-ai-photo-watermark-facebook-instagram-threads</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

随着世界各地选举季的临近，Meta 将在未来几个月开始为上传到 Facebook、Instagram 和 Threads 的人工智能生成照片添加标签。该公司还将开始惩罚那些不透露真实视频或音频是否是用人工智能制作的用户。
Meta 全球事务总裁尼克·克莱格 (Nick Clegg) 在接受采访时表示，随着人工智能生成的媒体变得越来越难以辨别现实，这些举措旨在“刺激”科技行业。 白宫大力推动企业添加水印人工智能生成的内容。与此同时，根据克莱格的说法，Meta 正在构建工具来检测合成媒体，即使其元数据已被更改以混淆人工智能在其创作中的作用。
Meta 已将“Imagined with AI”水印应用于使用其自己的Imagine AI 生成器创建的图像，并且该公司将开始对使用 Google、OpenAI、微软、Adobe、Midjourney 和 Shutterstock 工具制作的人工智能生成的照片进行同样的处理。克莱格表示，该行业在制定识别人工智能生成的视频和音频的标准方面还远远落后。尽管 Meta 对此类媒体如何被用来进行欺骗保持高度警惕，但该公司无法独自捕获所有信息。
“对于那些担心视频、音频内容被设计为在选举前夕的政治重要问题上对公众进行实质性欺骗的人，我们将非常警惕， “ 他说。 “我是否认为有可能发生一些事情，无论它被发现或标记的速度有多快，但我们还是被指控犯了错误？是的，我认为这是可能的，即使不太可能。”


边缘
使用 Meta 免费工具制作的带水印的 AI 图像示例。

Meta 一直在与 Partnership on AI 等组织合作，以现有的内容真实性计划为基础。 Adobe 最近发布了内容凭证系统，用于放置内容将出处信息放入图像的元数据中。在 扩展到音频文件 href=&quot;https://www.theverge.com/2023/8/29/23849107/synthid-google-deepmind-ai-image- detector&quot;&gt;发布图像测试版。 
Clegg 表示，Meta 很快就会开始要求其用户披露何时使用 AI 制作真实的视频或音频帖子。如果他们不这样做，“将适用的处罚范围将涵盖从警告到删除”违规帖子的全部范围，他说。

已经有很多由人工智能生成的政客帖子病毒式传播的例子，但克莱格淡化了这种现象在选举年席卷 Meta 平台的可能性。他说：“我认为你不太可能获得完全合成的具有非常重要政治意义的视频或音频，而我们不会很快看到这一点。” “我只是不认为事情会这样发展。”
Meta 还开始内部测试根据其社区标准训练的大型语言模型 (LLM) 的使用，他说，称其为数以万计的人类版主的有效“分类机制”。 “这似乎是一种非常有效且相当精确的方法，可以确保升级给我们的人工审核人员的内容确实是您需要人工判断的边缘情况。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24062388/meta-ai-photo-watermark-facebook-instagram-threads</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 正在试验红色、蓝色和绿色视频源</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063178/youtube-testing-color-based-video-recommendation-feed-feature</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
一些应用用户看到了按绿色、蓝色或红色过滤主页视频的选项。 |插图：Alex Castro / The Verge

YouTube 正在测试一项新功能，该功能允许用户按颜色过滤主页上的视频，从而在浏览时创造更具视觉凝聚力和愉悦的体验。 9to5Google 和 Lemmy 上的用户报告称，他们在 YouTube 移动应用上看到了一个新的提示窗口，询问用户是否“渴望新的东西”，并提供了通过 red 创建视频源的选项、蓝色或绿色色调。
这是一项实验性功能，尚未广泛推广。 YouTube 发言人 Allison Toh 向 The Verge 证实，该功能目前可供“使用 Android 和 iOS 移动设备的部分用户”使用。然而，该公司没有解释为什么要开发这样的功能，也没有提供何时（或是否）广泛使用该功能的时间表。


图片：YouTube / 9to5Google
如果 YouTube 提供的图标有任何暗示的话，那么每个滤色镜下的功能都有一些回旋余地。

选择滤色镜不会替换您现有的主页 Feed。相反，颜色协调的结果显示为位于 YouTube 应用顶部的新提要选项。这些视频的具体过滤方式尚不完全清楚。它似乎基于缩略图中最突出的颜色，但可能会分析整个视频以检测该颜色是否在整个视频中占主导地位。无论如何，该功能似乎完全是一种审美选择，因为没有任何其他方式可以按主题或内容连接过滤结果。
 

图片：YouTube / 9to5Google
您在红色滤镜下看到的示例。除了视频中的主要颜色之外，这些滤镜似乎没有附加任何主题。


虽然色彩和谐可能是一种不寻常的视频排序方式，但它是一种在多个行业中都可以看到的营销策略。 Instagram 上的企业，尤其是时尚和美容领域的企业，经常协调他们的帖子，以确保他们的主要内容从一种颜色主题顺利地流向下一种颜色主题。化妆品公司 ColourPop 就是一个很好的例子。 Lemmy 上的用户还指出，这可能是一种数据收集策略，用于监控 YouTube 用户使用某些颜色的频率。无论哪种方式，对于那些喜欢完全根据美学和氛围定制应用程序的人来说，这都是一个不错的选择。
更新，美国东部时间 2 月 6 日上午 8:40：删除了声称高达 90% 的产品评估是根据颜色进行的声明因为无法验证来源。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063178/youtube-testing-color-based-video-recommendation-feed-feature</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 12:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify 报告在裁员和涨价的一年中实现了创纪录的增长</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24061976/spotify-earnings-q4-2023</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24061976/spotify-earnings-q4-2023</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:17:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，腾讯正在开发《Elden Ring》手游</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063163/tencent-elden-ring-free-to-play-mobile-title</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：库克和贝克尔

据报道，腾讯正在开发 FromSoftware 2022 年热门游戏《Elden Ring》的免费移动版本。那是据路透社报道，其中引用了三位熟悉在腾讯控股收购 FromSoftware 略高于 16% 的股份后，这家中国科技巨头显然拥有一支“几十人”的团队，一直在致力于这款游戏的开发。 www.reuters.com/markets/deals/tencent-sony-take-stake-elden-ring-publisher-fromsoftware-2022-08-31/&quot;&gt;2022 年 8 月。腾讯没有立即回应 The Verge 请求发表评论。
如果该报道属实，《Elden Ring》将是腾讯授权创建移动免费版本的众多主要游戏 IP 中最新的一个。其中最成功的是PUBG Mobile 和 《使命召唤：移动版》，但腾讯及其子公司也在开发极品飞车 和 尽管这些手机游戏名气很大，但远不能保证成功。 &lt; em&gt;路透社此前曾报道，像这样的授权交易可能需要支付销售额的 15% 到 20% 的特许权使用费，这些费用需要与平台费用一起支付，例如苹果高达 30% 的佣金。 
腾讯关闭去年，我们下载了与 EA 合作开发的《Apex Legends》移动版本。据报道，它还取消了一项未经宣布的基于《尼尔》系列的手机游戏，尽管已经投入了两年的开发时间，但出于盈利方面的考虑。腾讯可能会面临类似的挑战，试图将《Elden Ring》等大型单人游戏体验融入免费游戏模式。
关于《Elden Ring》移动版的报道出现之际，腾讯面临着来自中国竞争对手 miHoYo 和网易的激烈竞争，这两家公司是《Genshin Impact》等游戏的开发商。和蛋蛋派对。 “游戏是我们的旗舰业务……但在过去的一年里，我们面临着重大挑战，”腾讯首席执行官兼联合创始人马化腾在最近于深圳举行的公司年会上表示。 “我们发现自己不知所措，因为我们的竞争对手不断生产新产品，让我们感觉一无所获。”马云对此回应称，腾讯正致力于将其混元人工智能模型整合到其业务的不同部分，以提高效率。 business-under-threat-catch-up-ai-2024-01-30/&quot;&gt;路透社报道。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063163/tencent-elden-ring-free-to-play-mobile-title</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 10:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼最新的 PS5 测试版改进了 DualSense 控制器音频和屏幕共享</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063160/sony-ps5-beta-update-dual-sense-controller-speaker-microphone-screen-sharing</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Vjeran Pavic / The Verge

索尼已开始测试 新的 PS5 测试版更新将改进 DualSense 控制器上的扬声器和麦克风，同时为共享屏幕功能添加指针和表情符号反应。今天，测试人员可以通过电子邮件邀请获得该更新，并且还可以调暗 PS5 电源指示灯的亮度。
DualSense 和 DualSense Edge 无线控制器的固件已随此 PS5 Beta 版更新，以提高输出游戏声音和语音聊天的扬声器的音量。索尼还改进了两个 DualSense 控制器的麦克风功能，以更好地处理噪音。
“得益于新的人工智能机器学习模型，这些控制器上的麦克风输入质量得到了改善，”索尼互动娱乐平台体验高级副总裁 Hideaki Nishino 说道。 “按下按钮和游戏音频产生的背景噪音被抑制，从而带来更好的语音聊天体验。”


图片：索尼
不用担心，您可以在屏幕共享时关闭这些指针和表情符号。

如果您使用 PS5 上的共享屏幕功能，那么朋友现在可以使用指针和表情符号反应来与您的游戏互动。 “观看者可以在共享屏幕上移动指针、发送 ping 信号或画线，从而突出显示某些对象或区域，从而更准确地引导主机玩家，”西野解释道。
这听起来像是一个很好的补充，可以帮助朋友完成关卡、击败老板或完成游戏中具有挑战性的谜题。观众还可以向屏幕共享主机发送表情符号反应，但不用担心，如果您有一个朋友喜欢在您玩游戏时对您进行恶搞，您可以禁用指针和表情符号。


图片：索尼
您无法完全禁用 PS5 电源指示灯。

PS5 Beta 更新中的最后一个新增功能是控制 PS5 电源指示灯亮度的功能。有三个选项可供选择：暗淡、中等和明亮（默认）。遗憾的是，您无法完全禁用电源指示灯。
索尼今天向美国、加拿大、日本、英国、德国和法国的部分测试者提供此 PS5 测试版。 Beta 更新通常会在几个月内发送给所有 PS5 用户。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/6/24063160/sony-ps5-beta-update-dual-sense-controller-speaker-microphone-screen-sharing</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 09:44:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>