<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 03:21:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Apple 更新 Logic Pro，添加新音效和搜索功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295719/apple-logic-pro-update-quantec-room-simulator</link>
      <description><![CDATA[

装有 Quantec Room Simulator 的 Apple Logic Pro for Mac 11.1 |图片：Apple

Apple 今天宣布对 Mac 和 iPad 版 Logic Pro 进行一些小更新，包括搜索插件和源的功能以及添加更多模拟声音。 
在 Mac 版 Logic Pro 11.1 和 iPad 版 Logic Pro 2.1 中，您现在可以在混音器和插件窗口中重新排序通道条和插件，以便更轻松地组织音频混音的布局。 
至于新的声音，Apple 添加了一个名为 Modular Melodies 的模拟合成器样本库，类似于 Logic 中已有的 Modular Rhythms 包。 
更令人兴奋的声音添加是新的 Quantec Room Simulator (QRS) 插件，它模拟了同名的老式数字混响硬件，这种硬件在世界各地的专业录音室中随处可见。Apple 已获得经典 QRS 模型和后来的 YardStick 模型的技术，以将其集成到此软件中。 


图片：Apple
我希望 QRS 插件看起来像真实的混响单元

特定于 Mac 版 Logic Pro，您现在可以将歌曲分享到 Mac 的语音备忘录应用 - 这可能是一个很棒的功能当语音备忘录在 iOS 18.2 中在 iPhone 上获得多轨选项时 
iPad 版 Logic Pro 新增了将您自己的本地第三方样本文件夹添加到浏览器窗口的功能，以便更轻松地将外部音频文件带入轨道和采样器插件。
这些升级对于当前的 Logic 用户来说并不大，但总体而言，它们确实使数字音频工作场所更易于使用，并且无需额外费用即可增加大量有用的工具。用户今天就可以升级到 Logic Pro for Mac 11.1 和 Logic Pro for iPad 2.1。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295719/apple-logic-pro-update-quantec-room-simulator</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 推出 Final Cut Pro 11，提供更多 AI 功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295486/final-cut-pro-11-apple-announced-ai-new-features</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295486/final-cut-pro-11-apple-announced-ai-new-features</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，OpenAI 计划明年初推出 AI 代理</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295879/openai-agent-operator-autonomous-ai</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 | 照片由 Getty Images 提供

OpenAI 正准备发布一个可以控制计算机并独立执行任务的自主 AI 代理，代号为“Operator”。该公司计划于 1 月份将其作为研究预览和开发工具首次亮相，根据彭博社报道。
此举加剧了科技巨头开发人工智能代理的竞争：Anthropic 最近推出了其“计算机使用”功能，而谷歌据报道正在准备自己的版本，预计于 12 月发布。 Operator 最终面向消费者发布的时间仍处于保密状态，但其发展标志着人工智能系统向能够主动与计算机界面互动而不仅仅是处理文本和图像的关键转变。

所有领先的人工智能公司都承诺推出自主人工智能代理，而 OpenAI 最近也大肆宣传这种可能性。几周前，在 Reddit 的一个“问我任何问题”论坛上，OpenAI 首席执行官 Sam Altman 表示“我们将拥有越来越好的模型”，但“我认为下一个巨大突破将是代理”。在上个月公司年度开发者日前夕举行的 OpenAI 新闻发布会上，首席产品官 Kevin Weil 表示：“我认为 2025 年将是代理系统最终进入主流的一年。”
人工智能实验室面临着越来越大的压力，需要将其昂贵的模型货币化，尤其是因为渐进式改进可能无法证明用户支付更高的价格是合理的。人们希望自主代理是下一个突破性产品——一项 ChatGPT 规模的创新，可以证明对人工智能开发的巨额投资是值得的。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295879/openai-agent-operator-autonomous-ai</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 22:08:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sonos 营收因应用程序混乱而下降</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295716/sonos-q4-2024-earnings-app-arc-ultra</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge

Sonos 仍在试图从今年早些时候自己挖的坑里爬出来，当时它在软件还未真正准备好之前就鲁莽地发布了一款经过大修的移动应用程序。今天，在其最新硬件产品——Arc Ultra 和 Sub 4——发布几周后，Sonos 公布了其 2024 财年第四季度的收益。应用程序崩溃造成的损失是显而易见的。
收入同比下降 8%，Sonos 将其归因于“由于市场条件严峻以及我们最近推出应用程序带来的挑战导致需求疲软”。在本季度，该公司投入了 400 万美元用于未指定的“应用程序恢复投资”。 （Sonos 此前估计，它可能需要花费高达 3000 万美元来解决重建应用程序所引发的所有麻烦。）
“到目前为止，我们已经发布了 16 个更新，恢复了 90% 的缺失功能，”该公司在其收益报告中写道。“展望未来，我们将在主要版本和次要版本之间交替发布。这将使我们能够保持改进的势头，同时确保足够的 beta 测试。”
首席执行官 Patrick Spence 已 承担责任，上个月，Sonos 宣布了多项承诺，它相信这些承诺将防止再次发生这样的巨大失误。该计划的某些方面侧重于更严格的测试和更高的透明度——无论是在公司内部还是外部。但其他方面，比如高管可能失去年度奖金，被客户嘲笑为毫无意义、半心半意的措施。 

“Sonos 飞轮依然强劲，2024 财年每户家庭新产品数量增加就是明证，”Spence 在今天的新闻稿中表示。该公司还报告了其在家庭影院领域的“历史最高年度市场份额”，这是在 Sonos 员工士气受到严重打击之际的另一个积极信号。
重建的应用程序现在处于更好的状态，经过几个月的错误修复和性能增强后，您希望会是这样。 Sonos 社区空间（例如该公司的 subreddit）内的气氛也有所改善，从春末到初秋，这种持续不断的恶意攻击（可以理解）有所减少。
就硬件而言，Sonos 似乎正在重回正轨。早期对 Arc Ultra 的评价大多是正面的。（是的，我很快就会收到一个。）新条形音箱的一个早期错误影响了 Trueplay 调音，对于一些客户来说，导致配对低音炮的低音响应不佳。Sonos 刚刚通过今天早些时候发布的软件更新解决了这个问题。
但该公司的一些最忠实的客户仍然对该品牌感到警惕和信任度下降。据传，Sonos 的下一个主要新产品是视频流媒体盒。我仍然对该公司计划如何在该领域脱颖而出感到困惑。但希望不会再出现重大争议来破坏该产品，就像Sonos Ace 耳机的情况一样。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295716/sonos-q4-2024-earnings-app-arc-ultra</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:47:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pixel 手机将能够实时检测并报告恶意应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295784/android-google-play-protect-live-threat-detection-malware</link>
      <description><![CDATA[

Google 对抗坏人。 |插图：Alex Castro / The Verge

Google 正在加强其恶意软件检测，并推出旨在发现越来越狡猾的恶意行为者的新保护措施。 
Android 的 Google Play Protect 服务正在进行一项名为实时威胁检测的更新，该服务通过分析应用行为来寻找手机上可能有害的应用，并在发现可疑情况时实时提醒您。该更新于今年早些时候在 Google I/O 上首次公布，现已适用于 Pixel 6 及更新的手机。未来几个月内，该功能应该会登陆联想、一加、Nothing 和 Oppo 等公司的其他非 Pixel Android 手机。
实时威胁检测针对的是那些特别难以发现、隐藏意图的恶意软件应用。Play Protect 不仅会在您下载应用时扫描恶意代码，还会在应用进入您的手机后继续寻找可疑应用行为的迹象。这可以帮助它发现最初处于潜伏状态、后来开始从事恶意活动的恶意软件。此检测在设备上使用名为 Private Compute Core 的 Android 隐私基础设施进行，以帮助确保用户数据安全，并且用户将收到实时警报，以便在需要时采取行动。 
Google 今天还推出了另一项安全功能：诈骗电话检测。该功能也在 I/O 大会上宣布，它使用设备上的 AI 分析电话并寻找来电者是诈骗者的迹象。如果它发现可疑的对话模式或典型的诈骗请求，它会标记用户并鼓励他们结束通话。该功能仅向拥有 Pixel 6 或更高版本的 Phone by Google 应用测试版计划 的成员开放（截至今天早上，该计划似乎已满），未来将推广到更多 Android 手机。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295784/android-google-play-protect-live-threat-detection-malware</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:13:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《华尔街日报》正在测试人工智能文章摘要</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295838/the-wall-street-journal-ai-article-summaries-key-points</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

华尔街日报正在试验人工智能生成的文章摘要，这些摘要会出现在新闻报道的顶部。摘要以“要点”框的形式出现，其中有总结文章的项目符号。 The Verge 在一篇有关特朗普教育部计划的报道中发现了这项测试，华尔街日报 也证实正在试用该功能，以了解读者的反应。
“要点”框中有一条消息，解释称“人工智能工具创建了此摘要”，并且摘要已由编辑检查。该框还指向一个页面，介绍 华尔街日报 和道琼斯通讯社 如何使用人工智能工具。 


Jay Peters / The Verge 的截图
AI 生成的“关键点”来自此华尔街日报 文章。

“我们一直在评估新的技术和叙事方法，以便为我们的订阅者提供更多价值，”华尔街日报 数字部门负责人 Taneth Evans 在给 The Verge 的一份声明中表示。“为此，我们目前正在进行一系列 A/B 测试，以了解用户对摘要的需求。新闻编辑室与技术同事携手合作，并在每一步与读者交谈。我们还披露我们如何利用人工智能工具来支持我们的新闻工作。”
人工智能摘要已在新闻网站和平台上传播。 《今日美国》的所有者 Gannett 也尝试过在其文章中添加人工智能生成的摘要——它甚至使用了类似的“关键点”格式。Particle 等应用也使用人工智能总结文章。就我个人而言，我建议你尽可能阅读完整的文章，以防人工智能工具产生不正确的幻觉。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295838/the-wall-street-journal-ai-article-summaries-key-points</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:55:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马克·扎克伯格刚刚与 T-Pain 合作发行了一首单曲</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295841/mark-zuckerberg-t-pain-single-get-low</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge；Getty Images

如果你想在脑海中保留 Lil Jon 的“Get Low”的现有版本，也许别​​听这个翻唱 T-Pain 与马克·扎克伯格合作制作 — 不好意思，Z-Pain。他们的版本将我在学校舞会上唱的“Get Low”变成了一首节奏慢得多的歌曲，并配有原声吉他。
相信我，在听到扎克伯格用自动调谐的声音唱出“‘Til the sweat drop down my balls”后，我可能会终生难忘。如果你听到这首歌的一半，你还会听到 T-Pain 的客串。

显然，扎克伯格为他的妻子普里西拉创作了这首歌。 “我第一次在大学聚会上见到普莉希拉时，这首歌正在播放，所以每年我们都会在我们的约会纪念日听这首歌，”扎克伯格在 Instagram 上写道。“今年我和@tpain合作，制作了我们自己版本的这首抒情杰作。这首歌曲已上线，Spotify 上也可以听。”
他还试图将这首歌曲包含在他的帖子中，但它似乎无法在桌面上运行。也许这样最好？
11 月 13 日更新： 注意到这首歌无法在 Instagram 的网络应用上播放。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295841/mark-zuckerberg-t-pain-single-get-low</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GOG 的新保存计划旨在让经典游戏“永远”可玩</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295683/gog-preservation-program-pc-game-drm</link>
      <description><![CDATA[


PC 游戏平台 GOG 推出了一项新的保存计划，致力于让深受喜爱的老游戏“现在和将来”都能玩。
“如果一款游戏是保存计划的一部分，就意味着我们会投入自己的资源来维护其与现代和未来系统的兼容性，”公告博客写道。
该计划将推出 100 款游戏，包括暗黑破坏神、系统冲击 2和生化危机1-3，GOG 计划在未来几个月内添加更多游戏。该计划中的游戏将附带许多额外福利。 GOG 表示，当您从该计划购买游戏时，您可以：

“希望它能够在当前和未来流行的 PC 配置上运行”
“确保此版本是任何地方可用的最佳和最完整的版本，包括兼容性、手册和其他奖励内容，还包括 DLC 甚至其他版本中缺少的功能”
“如果您在运行游戏时遇到技术问题，请访问 GOG 的技术支持”
“与我们目录中的所有游戏一样，始终保留对其离线安装程序的访问权限，让您能够按照自己的意愿保护它们”

GOG 表示，其目标是收购“所有不再由其原始发行商更新或维护的游戏”，无论其年龄如何。电子游戏历史基金会最近的一项研究发现，2010 年之前发布的 87% 的游戏已经无法再玩。这些数字因从店面下架经典游戏或关闭整个店面的趋势而进一步加剧。即使是新游戏也可能无法访问，索尼的 Concord 在今年早些时候推出仅几周后就永久下线。
随着这项保存计划的推出，GOG 成为唯一直接承认视频游戏保存严峻现实的主要游戏平台之一，同时采取重大行动让旧游戏保持可访问性。
“游戏塑造了我们，”公告中写道。“能够玩它们是重新与自己联系的重要部分。它们必须保持可访问、可玩和鲜活。”

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295683/gog-preservation-program-pc-game-drm</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通用汽车为德克萨斯州雪佛兰电动车车主提供免费夜间充电服务</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295809/gm-chevy-ev-reliant-free-nighttime-charging</link>
      <description><![CDATA[

图片：Reliant

通用汽车正与 Reliant Energy 合作，为德克萨斯州部分雪佛兰电动车车主提供免费夜间充电服务。 
加入 Reliant 的电动汽车充电计划 的雪佛兰车主将通过每月账单信用获得免费夜间充电，以抵消晚上 11 点至早上 6 点之间产生的费用，两家公司表示。客户还必须指定一辆电动汽车通过 GM Energy 的智能充电门户获得充电信用。 （GM Energy 是该汽车制造商的家庭能源子公司，而 Reliant 是 NRG Energy 的子公司。）
新计划是为电动汽车车主降低充电成本的最新促销活动，因为汽车制造商加大了福利力度，希望赢得持怀疑态度的消费者。福特最近在德克萨斯州宣布了一项类似的交易，与德克萨斯州最大的电力供应商之一合作，为一些客户提供免费电动汽车家庭充电。它还推出了一项促销活动，到今年年底，为所有新电动汽车买家提供免费家用充电器。 
加入 Reliant 电动汽车充电计划的雪佛兰车主将通过每月账单积分获得免费夜间充电
通用汽车和 Reliant 声称，夜间电动汽车充电的能源将通过购买可再生能源证书 (REC) 由可再生能源提供，这是私营企业为提升环保信誉而采用的一种流行方法。在企业界，当一家公司想要声称某物 100% 由可再生能源提供动力时，它就会购买 REC——即使它仍由化石燃料提供动力。 
但 REC 经常被用来掩盖污染更严重的行为。最近对 115 家使用可再生能源证书的大公司进行的一项研究发现，其中许多公司夸大了环境效益。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295809/gm-chevy-ev-reliant-free-nighttime-charging</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:05:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify 将开始向热门视频创作者付费</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295686/spotify-video-podcast-creator-payouts-ad-breaks</link>
      <description><![CDATA[

Cath Virginia / The Verge

Spotify 正在全力进军视频领域。
该公司将很快开始根据其视频从付费订阅者那里获得的参与度向创作者支付报酬。 Spotify 付费用户的视频自动广告插播功能也将关闭，以鼓励更多用户消费。这两项变化将于 2025 年 1 月 2 日起在美国、英国、澳大利亚和加拿大生效。
根据参与度直接向视频创作者付费，让 Spotify 与 YouTube 的竞争更加激烈，后者也倾向于播客，并且每年已经向其创作者支付数十亿美元的共享广告收入。 “我们可以为您的观众提供优于任何其他平台的体验，”首席执行官丹尼尔·埃克 (Daniel Ek) 周三在洛杉矶举行的 Spotify 创作者活动上表示。
自 Spotify 在2022 年广泛提供视频播客以来，该格式的消费量猛增，平台上的视频创作者数量每年增加一倍以上。 Spotify 上的视频播客目前已超过 30 万个，高于 6 月底的 25 万个，公司发言人 Grey Munford 表示，“与去年同期相比，视频消费时长的增长速度快于纯音频消费时长”。
创作者将能够在名为 Spotify for Creators 的中心访问他们的付款详情，这还将帮助他们确定自己是否有资格获得视频付款，并提供更高级的分析以及上传短视频片段的能力。
然而，Spotify 计划向视频创作者支付多少钱尚不确定。该公司并未具体解释其视频支付的具体计算方式，不过 Munford 表示，创作者将能够在 Spotify for Creators 中心看到其明细。
当被问及该公司向创作者支付的报酬是否与其他平台的报酬相似时，Spotify 联席总裁 Gustav Söderström 告诉 The Verge：“这是基于消费的，与他们目前所做的相比具有竞争力。”“否则，这对他们来说毫无意义。”
11 月 13 日更新：添加了 Gustav Söderström 的评论。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/13/24295686/spotify-video-podcast-creator-payouts-ad-breaks</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>