<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jun 2024 00:59:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>AT&T 仍需为加州提供固定电话服务</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183435/att-provide-landline-service-california-colr</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

AT&amp;T 无法停止为加州各地客户提供固定电话服务。据 周四的一项裁决所述，加州公用事业委员会 (CPUC) 拒绝了 AT&amp;T 提出的解除其最后承运人 (COLR) 义务的请求，正如 Ars Technica 和 CBS 先前报道的那样新闻。。
自 1996 年以来，AT&amp;T 就已在加利福尼亚州获得 COLR 称号，确保该州的每个人都能享受到价格合理、可靠的电话服务。加利福尼亚州的一些人（尤其是那些住在偏远地区的人）已经开始依赖他们的固定电话服务，因为即使停电或蜂窝服务不可用，他们也可以拨打紧急电话。
今年早些时候，AT&amp;T 要求 CPUC 解除其作为指定运营商的职责，理由是移动服务和 VoIP 广泛可用。 AT&amp;T 在请求中辩称，COLR 的“经济理由”已不复存在，因为全州都有“价格合理”且“基于先进技术”的替代语音服务。该公司补充说，它“承担了维护和运营”铜线固定电话网络的大量成本，而竞争对手则不必这样做。AT&amp;T 表示，它将继续在没有替代服务的地区提供固定电话服务。
“AT&amp;T 未能证明有愿意并能够充当 COLR 的替代提供商。”
然而，CPUC 拒绝了 AT&amp;T 的请求。该机构表示，“AT&amp;T 未能证明有愿意并能够充当 COLR 的替代提供商。”该决定还引用了公众评论者提出的移动服务和 VoIP 的“不可靠性”。 AT&amp;T 正在推动制定新规则，这将改变加州指定 COLR 的方式。
“任何客户都将享受语音和 911 服务，”AT&amp;T 加州总裁 Marc Blakeman 在发给The Verge的电子邮件声明中表示。“我们完全致力于让客户保持联系，同时与州领导人合作制定政策，创造一个深思熟虑的过渡，为所有加州人带来现代通信。”
对蜂窝服务可靠性的担忧并非毫无根据。今年 2 月，AT&amp;T 的服务瘫痪，全国范围内有数千人无法使用服务，而本月早些时候的一个问题导致Verizon 和 AT&amp;T 客户之间的通话中断。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183435/att-provide-landline-service-california-colr</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 22:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Redbox 错过了一笔它无法承受的数百万美元的付款</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183454/redbox-universal-missed-payment-17-million</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Smith Collection / Gado / Getty Images 拍摄

Redbox 的财务状况继续失控。周四，洛杉矶一家法院对该公司做出了 1670 万美元的判决，判决 NBCUniversal 胜诉，因为 Redbox 未能支付双方在 5 月初达成的和解协议的预定分期付款。
未能支付款项对这家 DVD 亭公司来说是个坏兆头，它现在欠下了全部剩余款项。更重要的是，未能支付款项表明该公司手头根本没有所需的资金，而 Redbox 及其负债累累的母公司心灵鸡汤娱乐公司可能面临破产的前景。
NBCUniversal 于 2 月起诉 Redbox 未支付 DVD 和在线租赁版税。该工作室在投诉中声称，Redbox“在 2022 年夏天左右”停止支付版税，总共欠它约 1670 万美元。
《心灵鸡汤》为收购 Redbox 背负了 3.25 亿美元的债务，其财务状况从那时起就每况愈下
在最初反对该要求后，Redbox 于 5 月与环球影业达成和解，同意分三期支付全部 1670 万美元。最初的 400 万美元付款本应在 6 月 10 日之前汇给环球影业，但一直未到账。作为和解条款的一部分，Redbox 同意，如果未能履行义务，法院可以判决其全额支付减去已付款项。在未能付款后，环球影业请求法院执行和解协议并对 Redbox 和心灵鸡汤作出判决——周四上午，洛杉矶高等法院法官 Holly J. Fujie 批准了这一请求。
心灵鸡汤娱乐公司在 2022 年 8 月收购这家 DVD 亭公司时背负了 3.25 亿美元的债务，从那时起，其财务状况每况愈下。该公司第一季度结束时累计亏损 9.37 亿美元，并且因未付账单被越来越多的商业伙伴起诉。
《心灵鸡汤》原计划今年春天筹集 1.75 亿美元，用于偿还 NBCUniversal、解决其他诉讼以及偿还其最大债权人所持有的债务，但未能如愿。结果，该公司于 6 月初拖欠债务，但并未立即寻求破产保护。相反，其首席执行官 Bill Rouhana 继续解雇公司的所有董事会成员，包括他自己的妻子。
所有这一切都发生在 Redbox 面临另一场迫在眉睫的危机之际：向 Redbox 租赁 400 多辆汽车的公司也因未付账单而提起诉讼，并于 6 月初赢得了收回这些汽车的权利。 Redbox 本周通知其员工，它将开始将其中一部分汽车移交给车队公司——据The Verge查看，公司代表在发给员工的信息中将此描述为“改进我们的车队战略”。在早期的法庭文件中，Redbox 的律师对失去租赁汽车使用权的后果没有那么轻率，他们写道：“Redbox 将被迫解雇数百个工作岗位，并将破产。”
心灵鸡汤娱乐公司没有回应置评请求。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183454/redbox-universal-missed-payment-17-million</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚利桑那州幼儿被困在一辆电池没电的特斯拉汽车内获救</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183439/tesla-model-y-arizona-toddler-trapped-rescued</link>
      <description><![CDATA[

图片：特斯拉

据《纽约时报》报道，一名 20 个月大的儿童在亚利桑那州斯科茨代尔被困在一辆特斯拉 Model Y 中，车上的 12 伏电池耗尽后被救出，该车本周的气温已超过 100 华氏度。来自亚利桑那州家庭的报道。
消防员用斧头砸碎窗户后，孩子被安全地从车里救了出来。但这个问题引发了人们的担忧：当汽车的 12 伏电池（为车门锁和车窗等供电的电池）断电时，为什么没有一种简单的方法从外面打开汽车。
汽车的主人 Renee Sanchez 带着她的孙女去动物园，但在把孩子装进 Model Y 后，她关上了车门，再也无法打开。 “我的手机钥匙打不开它，”桑切斯在接受《亚利桑那家庭》采访时说。“我的车钥匙也打不开它。”她拨打了急救电话，消防员也赶来帮忙。
如果您在车内，当车辆没有电时，您可以打开 Model Y 的车门；车门上有门闩可以打开前门，有电缆可以打开后门。但对于年幼的孩子来说，这是不可能的，因为孩子被扣在汽车座椅上，而桑切斯被困在车外。你可以启动一辆报废的特斯拉汽车，以便能够进入汽车，但这可能是一个复杂的过程。
特斯拉没有回应置评请求；它已解散其新闻办公室。
本周早些时候，Arizona’s Family 报道了一起女性被困在 Model Y 中的事件，不过她在知道门闩后就能够下车。去年，一名亚利桑那州司机表示他在炎热的天气被困在 Model Y 中，幸好姐姐的帮助，他才得以逃脱。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183439/tesla-model-y-arizona-toddler-trapped-rescued</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 22:25:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是目前最好的 Apple Watch 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 22:03:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 的 AI 工具让你意外地将希特勒的话放在付费演员的嘴里</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183335/tiktok-ai-symphony-digital-avatar-generator-moderation</link>
      <description><![CDATA[

Nick Barclay / The Verge 插图

TikTok 错误地发布了其新的 AI 数字化身工具内部版本的链接，该工具没有护栏，让用户可以创建几乎可以说任何内容的视频。 hiccup 最先被 CNN 发现，随后该媒体制作了包含希特勒名言以及告诉人们喝漂白剂等语句的视频。 TikTok 此后撤下了该版本的工具，而 TikTok 打算推出的版本仍然可用。
本周早些时候推出，TikTok 的 Symphony Digital Avatars 让企业能够使用付费演员的肖像来制作广告。它还使用人工智能配音，让广告商输入脚本，让头像在 TikTok 的指导方针内说出他们想要说的话。尽管只有拥有 TikTok 广告管理器帐户的用户才能访问此工具，但 CNN 发现的版本允许任何拥有个人帐户的用户尝试。


TikTok 对该应用没有任何内容限制。我们输入的任何单词都会创建一个视频，并由活泼的“Stock AI”头像朗诵它们。其中包括：- 14 个字- 《我的奋斗》摘录- 奥萨马·本·拉登写给美国的信- 一段告诉人们喝“a…”漂白剂的视频 pic.twitter.com/I2QbqbDFnw— Jon Sarlin (@jonsarlin) 2024 年 6 月 21 日


TikTok 发言人 Laura Perez 在向 The Verge 发表的声明中表示，TikTok 已经解决了“技术错误” “允许极少数用户使用该工具的内部测试版本创建内容几天。”

当 CNN 发现这个内部工具时，它让该媒体制作了朗诵奥萨马·本·拉登的“致美国的信”、白人至上口号的视频，以及一段告诉人们在错误的日子投票的视频。CNN 制作的所有视频都没有水印，表明视频是由人工智能生成的，而 TikTok 的 Symphony Digital Avatars 的正确版本则有水印。

CNN 没有将其制作的视频发布到 TikTok，但佩雷斯指出，如果发布的话，这些内容“会因违反我们的政策而被拒绝”。尽管 TikTok 此后已撤下此版本的工具，但它仍让人怀疑人们是否会找到其他方式来滥用数字化身创建者——以及 TikTok 是否已做好准备。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183335/tiktok-ai-symphony-digital-avatar-generator-moderation</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 21:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国家劳工关系委员会律师称，亚马逊在员工因复工政策罢工后进行了报复</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183203/amazon-nlrb-alleged-retaliation-return-to-work</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

美国国家劳工关系委员会已在西雅图对亚马逊提起诉讼，称指控该公司在去年 5 月协助组织罢工以抗议亚马逊去年年初发布的新复工指令后“非法处分并解雇了一名员工”。
2023 年 2 月，亚马逊首席执行官安迪·贾西 (Andy Jassy) 向公司员工发送了一封电子邮件，概述了新的复工指南。此前，公司内部的各个团队可以决定员工的工作地点，但贾西的电子邮件透露，从 2023 年 5 月 1 日开始，大多数亚马逊员工每周至少要在办公室工作三天。 （某些角色，例如销售人员和客户支持，则获得豁免。）
作为回应，数千名亚马逊员工签署了反对新规定的请愿书，并在几个月后举行了罢工。尽管遭到抗议和反对，但根据 Insider 的一份 报告，在 2023 年 8 月初的一次会议上，Jassy 重申了公司对员工在一周大部分时间返回办公室的承诺。
NLRB 投诉指控亚马逊使用其内部 Chime 系统“询问”员工有关罢工的情况。在组织罢工后，亚马逊首先为该员工制定了绩效改进计划，后来“如果员工签署遣散协议和全球解雇以换取其辞职，亚马逊将提供九周工资的遣散费。” 
据 NLRB 律师称，所有这些都是因为该员工参与了组织活动，而报复旨在阻止“……受保护的协同活动”。
NLRB 投诉中该员工的姓名已被删除。去年，《西雅图时报》报道了其中一位罢工组织者，他在罢工后被安排参加一项绩效改进计划，该报称该计划“几乎不可能逃脱”。投诉和文章中都提到了调查人员如何质询此人，指控其鼓励其他员工“对亚马逊感到愤怒”。


国家劳工关系委员会的总法律顾问正在向亚马逊寻求几种不同的补救措施，包括补偿该员工的“经济损失和找工作及工作相关费用”，一封道歉信，以及一份“员工通知”，该通知必须在公司全国各地的设施上张贴，以电子方式分发，并由亚马逊代表在录制的视频会议上宣读。 “员工通知”的内容并未具体说明。
亚马逊今天对 NLRB 的投诉做出了回应，亚马逊发言人 Brad Glasser 与 The Verge 分享了以下声明：
“这种情况的事实很清楚，与这位前员工是否反对我们的重返办公室指导无关。她在近一年的时间里一直表现不佳，并多次未能完成分配给她的项目。尽管得到了广泛的支持和指导，这位前员工仍无法提高自己的表现，并选择离开公司。”
如果亚马逊和员工不达成和解，计划于 2025 年 2 月 4 日在西雅图与 NLRB 行政法官 (ALJ) 举行听证会。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183203/amazon-nlrb-alleged-retaliation-return-to-work</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国因与俄罗斯“合作”对卡巴斯基实验室高管和董事会成员实施制裁</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183274/kaspersky-lab-sanctions-treasury-department-russia</link>
      <description><![CDATA[

Kristen Radtke / The Verge 插图

拜登政府宣布对卡巴斯基实验室 12 名高管和高层领导实施制裁，卡巴斯基实验室是一家俄罗斯网络安全公司，周五。此声明是在美国商务部以国家安全问题为由禁止在美国销售卡巴斯基杀毒软件之后发布的。

“今天针对卡巴斯基实验室领导层的行动凸显了我们致力于确保网络领域的完整性并保护我们的公民免受恶意网络威胁的承诺，”财政部负责恐怖主义和金融情报的副部长 Brian E. Nelson 在一份声明中表示。制裁使这些人更难在美国创业。正如 TechCrunch 所指出的，首席执行官兼创始人尤金·卡巴斯基不在受制裁个人名单上，公司本身也不在名单上。
周四，美国商务部禁止卡巴斯基在美国开展新业务。该禁令还禁止卡巴斯基杀毒软件的现有用户下载软件更新。那些使用卡巴斯基软件的人必须在 9 月 29 日之前找到替代方案。在一份新闻稿中，美国商务部敦促所有使用卡巴斯基软件的人“迅速转向新的供应商，以限制由于缺乏网络安全保障而导致个人或其他敏感数据暴露给恶意行为者。”
受到财政部制裁的个人包括卡巴斯基实验室和卡巴斯基集团的董事会成员。美国商务部将卡巴斯基在美国、俄罗斯和英国的业务列入实体名单，原因是它们“与俄罗斯军方和情报部门合作，支持俄罗斯政府的网络情报目标”。2017 年，《华尔街日报》报道，俄罗斯从一名政府承包商的个人电脑中窃取了机密信息。这名承包商与美国国家安全局合作，将文件不当存储在安装了卡巴斯基杀毒软件的个人电脑上。在向纽约时报发表的声明中，卡巴斯基否认知晓或参与了该事件。同年晚些时候，美国国土安全部禁止所有联邦机构在政府服务器上使用卡巴斯基产品。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183274/kaspersky-lab-sanctions-treasury-department-russia</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>夏威夷青年原告达成历史性气候协议</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183261/hawaii-transportation-youth-climate-change-lawsuit-historic-settlement</link>
      <description><![CDATA[

2016 年 12 月 12 日，从夏威夷希洛火山国家公园对面可以看到机场附近 11 号高速公路上的车流。 |照片由 George Rose/G​​etty Images 拍摄

一群年轻原告与夏威夷州和夏威夷交通部达成了一项历史性的气候和解协议，该协议将推动该州清理尾气污染。
这 13 名年轻原告于 2022 年提起诉讼，当时他们的年龄都在 9 至 18 岁之间。在诉讼案 Navahine F. v. Hawaii Department of Transportation (HDOT) 中，他们指控该州和 HDOT 侵犯了他们享有“清洁和健康环境”的权利，而这一权利是夏威夷宪法所规定的。 
“我们得到了想要的东西，而且比我们预期的要快。”
周四达成的和解确认了这一权利，并承诺交通部将制定一项计划，到 2045 年实现交通运输零温室气体排放。为了实现这一目标，该州将不得不在本世纪末投入至少 4000 万美元来建设其电动汽车充电网络，并在未来五年内完成新的行人、自行车和交通网络。该和解协议还在 HDOT 内设立了一个新部门，负责协调二氧化碳减排工作，并设立了一个青年志愿者委员会为 HDOT 提供建议。
“我为所有努力工作感到自豪，这些努力让我们走到了这一历史性时刻。我们得到了想要的东西，而且比我们预期的要快，”首席原告 Navahine F. 在一封电子邮件声明中说道。
这是第一份和解协议，其中“政府被告决定与青年原告合作解决宪法气候案件”，代表原告的非营利法律团体 Our Children’s Trust 和 Earthjustice 表示。 
早在 2018 年，夏威夷就承诺到 2045 年实现二氧化碳净零排放——这与气候研究确定的实现巴黎气候协定阻止全球变暖目标的必要条件一致。但原告声称，该州在实现这一目标方面做得还不够。交通运输是该州温室气体污染中最大一块部分。 

“气候变化是无可争辩的，”HDOT 交通运输主管 Ed Sniffen 在新闻稿中表示。 “把头埋在沙子里，让它成为下一代的问题并不是pono。” 
去年，蒙大拿州的年轻人在第一起进入审判阶段的气候案件之后，获得了另一项历史性的法律胜利。一家州法院发现，蒙大拿州的一项政策禁止官员在批准新能源 项目时考虑气候变化的后果，这侵犯了原告享有“清洁和健康环境”的权利。夏威夷的诉讼预计将成为美国下一个具有里程碑意义的青少年气候案件。美国还有其他几起州和联邦青少年气候诉讼仍在待审。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183261/hawaii-transportation-youth-climate-change-lawsuit-historic-settlement</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:46:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何在 Windows 和 Android 上管理已删除的文件</title>
      <link>https://www.theverge.com/24183303/windows-android-deleted-files-how-to</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24183303/windows-android-deleted-files-how-to</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:04:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果或因欧盟的大型科技法而推迟其在欧盟的人工智能功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183251/apple-eu-delay-ai-screen-mirroring-shareplay-dma</link>
      <description><![CDATA[

插图：Cath Virginia / The Verge

Apple 表示即将推出的功能，例如其 Apple Intelligence 生成式 AI 工具、iPhone 镜像和 SharePlay 屏幕共享今年可能无法在欧盟使用，正如彭博 先前报道的那样。
为什么？苹果公司表示，欧盟法律对控制大型在线平台的“守门人”提出了严格要求，以防止反竞争行为。最近，有传言称，苹果和 Meta 可能很快会因违反 DMA 而面临指控。 

据 Apple 称，DMA 要求规定这些看门人必须允许第三方公司与其服务进行互操作，这可能会“迫使”在隐私和安全方面做出妥协。
以下是 Apple 发言人 Fred Sainz 发给 The Verge 的声明：

两周前，Apple 推出了数百项新功能，我们很高兴将这些功能带给全球用户。我们非常希望让所有用户都能使用这些技术。然而，由于《数字市场法案》（DMA）带来的监管不确定性，我们认为今年我们将无法向欧盟用户推出这三项功能——iPhone Mirroring、SharePlay 屏幕共享增强功能和 Apple Intelligence。
具体来说，我们担心 DMA 的互操作性要求可能会迫使我们以危及用户隐私和数据安全的方式损害我们产品的完整性。我们致力于与欧盟委员会合作，试图找到一种解决方案，使我们能够在不损害他们安全的情况下将这些功能提供给我们的欧盟客户。

当被问及苹果的声明时，欧盟发言人 Thomas Regnier 回应说：“欧盟是一个拥有 4.5 亿潜在用户的诱人市场，并且一直对任何想要在欧洲内部市场提供服务的公司开放。只要遵守我们旨在确保公平竞争的规则，守门人就可以在欧洲提供服务。”
具体是什么引起了人们的担忧尚不清楚，但仅 Apple Intelligence 就涵盖了 Siri 的升级、Genmoji、管理通知、在不同应用程序之间执行脚本操作以及文本生成和摘要。 Sainz 还重申，Apple Intelligence 将于今年夏天进行 Beta 测试，而 iPhone 镜像和扩展的 SharePlay 屏幕共享功能将于周一在开发者 Beta 版中推出。
更新，6 月 21 日： 增加了欧盟发言人的评论。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/21/24183251/apple-eu-delay-ai-screen-mirroring-shareplay-dma</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:53:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>