<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 21:15:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Meta 取消了对特朗普 Facebook 和 Instagram 账户的限制</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197475/donald-trump-facebook-account-restrictions-dropped-meta-instagram</link>
      <description><![CDATA[

唐纳德·特朗普总统。 | 照片由 Joe Raedle/Getty Images 拍摄

Meta 周五表示，前总统唐纳德·特朗普将不再因其 Facebook 和 Instagram 账户的内容违规而受到额外严厉处罚。 
此前，特朗普的账号可能会因为相对较小的违规行为而被完全暂停，而其他账号则不会受到同样的处罚。现在，随着共和党全国代表大会下周举行，他将得到与其他人更平等的对待。
“在评估我们允许政治表达的责任时，我们认为美国人民应该能够以同样的方式听取总统候选人的意见，”Meta 全球事务总裁尼克·克莱格在公司博客文章中表示。他补充说，之前对特朗普账号的限制“是对极端和特殊情况的回应，没有必要部署。”
没有一位政客像特朗普那样测试和扭曲 Meta 的内容政策。 2021 年 1 月 6 日之后，该公司与其他平台一起暂停了他的账号。2023 年初，他被允许重新使用 Facebook 和 Instagram，但仍然被置于惩罚区，Meta 当时表示，“进一步违反内容”可能会导致他的账户再次被暂停长达两年。
自 6 月 30 日起，特朗普又开始定期在 Facebook 上发帖，分享他的集会视频和攻击总统乔拜登。他在 Facebook 上有 3400 万粉丝，而拜登有 1100 万。在 Instagram 上，他有近 2500 万粉丝，而拜登有 1710 万。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197475/donald-trump-facebook-account-restrictions-dropped-meta-instagram</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 21:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 受到安全问题的困扰</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197142/openai-safety-concerns-agi</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197142/openai-safety-concerns-agi</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:31:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在你的 iPhone 可以拥有 Notes 应用和记事本</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197251/moft-snap-flow-notepad-magsafe-iphone-accessory</link>
      <description><![CDATA[

iPhone 的另一侧有一个 Notes 应用。 |图片：Moft

Moft 即将推出一款新的 MagSafe 配件，可在 iPhone 背面添加一个真正的记事本和笔。该公司的新款“Snap Flow”看起来像一个纤薄的磁性折纸支架（就像 Moft 所著称的那个），但打开后就像一本书一样，里面是一张纸垫和一支非常漂亮的圆珠笔，可以神奇地折叠成棱柱形。
很难相信在 2024 年会有这样一款产品，让你在使用革命性的袖珍计算设备作为剪贴板的同时手写笔记。有时，手机和其他应用程序会阻碍我在 Notes 应用程序中写下故事想法，以免它永远消失，所以用传统的方式记下想法可能会很好。


Snap Flow 有可再填充的记事本纸、一个夹子，这样你就可以用一张纸作为待办事项列表，还有一个“文件夹”部分，你可以在其中放置想要保存以备后用的笔记。您可以使用 Snap Flow 的支架功能将 iPhone 或纸垫放在桌子上，以便轻松浏览笔记。
Moft 已经 在 Kickstarter 上为 Snap Flow 筹集了超过 100,000 美元的资金，轻松超过了其 10,000 美元的目标。如果您想支持这款配件，Moft 在 Kickstarter 中收取 39 美元，比最终零售价 49 美元低 20%。该公司计划在 9 月发货 Kickstarter 订单。
就我个人而言，我会继续使用 Notes 应用程序。但如果 Moft 真的制作了 Snap Flow 的便签版本，我可能会感兴趣。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197251/moft-snap-flow-notepad-magsafe-iphone-accessory</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:28:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您已经可以获得的最佳 Prime Day 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/24186583/amazon-prime-day-2024-best-tech-deals-sales</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24186583/amazon-prime-day-2024-best-tech-deals-sales</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:13:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX 的猎鹰 9 号火箭因飞行中发生故障而停飞</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197332/spacex-falcon-9-in-flight-rocket-failure-starlink-launch</link>
      <description><![CDATA[

图片：SpaceX

SpaceX 的猎鹰 9 号火箭于周四晚间从加利福尼亚州范登堡太空基地发射升空后，发动机出现故障。此次任务名为 Starlink Group 9-3，搭载 Starlink 卫星，在发生泄漏后未能重新点燃上部第二级。“上部级重新启动以提升近地点导致发动机 RUD，原因目前未知，”埃隆·马斯克 (Elon Musk) 隔夜表示，并证实发动机经历了“快速的意外解体”。
SpaceX：
猎鹰 9 号的第二级正常进行了第一次燃烧，但第二级发生了液氧泄漏。在计划重新点燃上级发动机以提升近地点（即轨道的最低点）后，梅林真空发动机出现异常，无法完成第二次燃烧。 
该公司的声明称，将与美国联邦航空管理局 (FAA) 协调对事件进行全面调查，该公司在其网站上表示。据 CNBC 报道，美国联邦航空管理局已下令停飞猎鹰 9 号，等待调查结果。。
猎鹰 9 号肩负重任 — 确实如此。根据 Gunter Krebs 的轨道发射追踪器，今年 52% 的轨道发射都使用了猎鹰 9 号。周四的发射是 2024 年第 70 次猎鹰 9 号发射；2023 年全年，猎鹰 9 号共用于96 次发射。）
这是自 2016 年火箭在发射场爆炸以来，猎鹰 9 号首次发射失败。发射台。 


观看猎鹰 9 号从加利福尼亚发射 20 颗 @Starlink 卫星，其中 13 颗具有直接到蜂窝功能 https://t.co/aXuY7ZXXrO— SpaceX (@SpaceX) 2024 年 7 月 12 日


由于发生故障，SpaceX 表示Starlink 卫星被部署到“低于预定轨道”。
周五下午，该公司表示已与 20 颗卫星中的 10 颗取得联系，但指出这些卫星“在近地点或椭圆轨道的最低点处于极大的高阻力环境中”。 SpaceX 表示，最大可用推力“不太可能足以成功升空卫星”，这意味着它们将重新进入大气层并“完全消亡”。
该公司表示，这些卫星“不会对轨道上的其他卫星或公共安全构成威胁”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197332/spacex-falcon-9-in-flight-rocket-failure-starlink-launch</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 19:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最好的 iPhone</title>
      <link>https://www.theverge.com/23618862/best-iphone-camera-battery-screen-guide</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23618862/best-iphone-camera-battery-screen-guide</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 18:57:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无人机摄影师承认违反《间谍法》</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197356/chinese-national-graduate-student-espionage-act-drone-navy-shipyard-plea-guilty</link>
      <description><![CDATA[

纽波特纽斯造船厂，一家国防承包商，其造船厂据称曾被无人机拍摄。 | Getty Images

一名外国研究生因使用无人机拍摄美国海军机密舰艇而承认违反《间谍法》。该案件似乎是司法部首次起诉此类案件。 
中国公民、明尼苏达大学研究生石峰云今年 1 月在弗吉尼亚州纽波特纽斯驾驶无人机时被树卡住，随后被捕。一名可疑居民报了警，石峰云接受讯问后弃机逃走。联邦调查局缴获无人机并从其上提取图像后，调查人员发现石峰云在弗吉尼亚州的多家造船厂拍摄了海军舰艇。其中一家位于纽波特纽斯的造船厂正在积极制造下一代航空母舰和核潜艇。这两种类型的舰艇都包含机密部件。 
石峰云被控违反《间谍法》六项轻罪。国家安全法专家 Emily Berman 之前告诉我，这似乎是第一起根据二战时期禁止使用飞机拍摄敏感军事地点的法令而进行的已知起诉。
第一起根据二战时期禁止使用飞机拍摄敏感军事地点的法令而进行的已知起诉
周一，石正丽承认两项违反该法令的指控。具体来说，是拍摄纽波特纽斯造船厂的船只。每项罪名都可能导致一年以下监禁、10 万美元罚款和一年的监外看管，但检察官指出，他可能会被判处更重的刑罚，上级法院可能会审查其合理性。认罪协议还解释说，石某可能会被驱逐出境，但如果他认为在中国会遭受酷刑，他可以申请庇护。
石某认罪协议附带的事实陈述包含新信息。例如，它揭示了石某在从旧金山飞往弗吉尼亚的前一天购买了无人机。没有解释他为什么在旧金山。根据声明，石某只在造船厂周围飞行无人机，没有拍摄任何没有美国海军舰艇的照片。最后，它说石某在试图从加利福尼亚登上飞往中国的单程航班时被捕。 
石正丽被起诉的事件令人震惊，但还有很多未知数，包括司法部为何要起诉。尽管此案发生在中美关系日益紧张的背景下，但石正丽并没有被指控为间谍；他唯一的罪行是用无人机拍照。伯曼此前表示，他的案件甚至可能引发重要的第一修正案问题。
迄今为止提交的法庭文件并未解释石正丽为何拍照，尽管认罪协议指出，石正丽承认他这样做没有“无辜的理由”。石正丽周围的人似乎也对此案感到困惑。我之前曾与明尼苏达大学的一位同事交谈过，他惊讶地得知石正丽还在美国，并补充说，他在被捕前几个月实际上已经放弃了学业。 
美国司法部拒绝置评，石某的律师也没有回应置评请求。石某目前正等待宣判。



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197356/chinese-national-graduate-student-espionage-act-drone-navy-shipyard-plea-guilty</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 18:35:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Verge 的 2024 年亚马逊 Prime Day 指南</title>
      <link>https://www.theverge.com/24191617/amazon-prime-day-tech-deals-guide-2024</link>
      <description><![CDATA[

图片：Shira Inbar 为 The Verge 拍摄

2024 年亚马逊 Prime Day 即将到来。一年一度的为期两天的超级大减价将于 7 月 16 日开始，持续至 7 月 17 日，为亚马逊 Prime 订阅用户带来大量折扣、促销和独家优惠。这可能不是我们今年看到的唯一一次 Prime Day 活动——亚马逊最近已于秋季举办了第二次购物活动——但它很可能仍是今年除黑色星期五和网络星期一之外，以折扣价购买一系列科技产品的最佳机会之一。
与往年一样，我们重点介绍各种 Verge 认可的小工具和小玩意儿的最佳优惠，从最新的笔记本电脑和 OLED 电视到可以让您的硬木地板像客厅地毯一样一尘不染的机器人吸尘器。我们还汇总了 Target 和 Best Buy 等竞争零售商的反 Prime Day 优惠，以及充分利用 48 小时活动的一系列实用技巧和窍门。
不出所料，亚马逊在活动前夕已经大幅打折了其多款设备，包括 Echo 智能音箱、Fire TV 流媒体棒、降噪耳塞和 Blink 视频门铃。降价肯定是短暂的，但如果你动作够快，你可能可以在蛋酒还没到货之前就把一些物品从你的节日愿望清单上划掉。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24191617/amazon-prime-day-tech-deals-guide-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 18:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊设备 Prime Day 早期最佳优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/24186875/amazon-prime-day-device-deals-echo-speakers-kindles-fire-tv-streaming-sticks-sale-2024</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24186875/amazon-prime-day-device-deals-echo-speakers-kindles-fire-tv-streaming-sticks-sale-2024</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Pay 很方便，但也让我暴露了最坏的一面</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197272/apple-pay-convenience-frictionless-lost-wallet</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge, Getty Images

几天前，我把钱包弄丢了。我记得星期天，也就是我朋友生日晚宴的晚上，我把钱包放错了地方，因为是我把卡放了下来。也许星期一我拿到了。当时我除了打 Lyft 回家外没有花任何钱，众所周知 Lyft 不需要刷卡，所以没有办法确定。即使我花了钱——在杂货店买了一箱 La Croix，去自助洗衣店后喝了一杯冰拿铁——我的钱包也从未被计入其中。我几乎每次购物都使用 Apple Pay，因为它既简单又方便，而且与钱包不同，手机是我生活中不可缺少的东西。
直到星期三，我没有钱包才成为一个问题。我不需要钱包去坐地铁去开会，也不需要钱包在会议上喝咖啡。我不需要钱包去市中心的火车去The Verge的办公室——事实证明我需要我的身份证才能进入大楼，但我们找到了解决办法。 （我给接待员看了手机上我的驾照照片。）那天晚上，没有钱包的生活可能再次成为问题：当我骑自行车去酒吧见朋友时，我担心自己是否会在门口或点酒时被拒之门外。结果并没有。第二天，在一家酒吧，我用手机支付了我和朋友分的那瓶酒的份额。
不管有没有钱包，我都可以四处走动。最重要的是，我仍然可以花钱。这是一个完全无缝的过程——让我在花钱时更加健忘和粗心。 
Apple 于 2014 年推出了非接触式支付系统，承诺将颠覆刷卡这种“相当过时的支付流程”。首席执行官蒂姆·库克当时表示：“无论是信用卡还是借记卡，整个流程都基于这张小塑料卡。我们完全依赖于暴露的数字、过时且易受攻击的磁性接口（顺便说一下，这种接口已有五十年历史）以及我们都知道不太安全的安全代码。”
多年来，我一直依赖暴露的数字和过时的界面，主要是出于固执。当 Apple Pay 首次推出时，我才 20 岁，手头拮据。如果非要说有什么不同的话，那就是我希望我的购物过程能更顺畅，而不是更不顺畅。我花掉的每一分钱都很宝贵。我会把所有的开支都记在一个小笔记本里，用不同的颜色标记。通过强迫自己思考钱都花在了哪里，我羞愧地减少了开支。
即便如此，我也经常丢钱包。第二年夏天有两个月的时间，我把钱包忘在地铁上，一个好心的陌生人在 Facebook 上找到了我，然后把钱包还给了我，然后我又把钱包忘在洋基体育场，从此再也没有见过它。但丢钱包总是有后果的，而这些后果的威胁——丢掉我的 MetroCard、不能给自己买午餐、不能和朋友出去——让我变得更加谨慎。
我终于在 2020 年 4 月屈服了，尽管并非完全是出于自愿。你知道当时发生了什么——我不需要提醒你。但让我先来介绍一下背景：我走了 20 分钟到一家不错的杂货店，又排了 30 分钟队才被允许进去（那是另一个时间！），拿了一个星期的食物，然后走到收银台前面，我意识到……我没有带钱包。我打电话给我的室友，他尽职尽责地把我的信用卡号读给我听，而我则把它输入到 Apple Pay 中。不幸的是，我再也没有回头。
我总是丢钱包，这不是苹果的错，但苹果确实对引领这个新世界负有一定责任，在这个新世界里，你只需要手机。在某些方面，我是那种模范苹果消费者：没有钱包，没有身份证，只有 Apple Pay 和振动器。
现在我比以往任何时候都更健忘，在一个非接触式支付已成为常态的世界里，我得到了帮助和教唆。今天早上，我在一个手提袋的底部找到了我的钱包。然而，我的信用卡仍然不见了，但这真的不重要了。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/12/24197272/apple-pay-convenience-frictionless-lost-wallet</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 17:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>