<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 12:33:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Growl 的互动沙袋让你可以打拳击教练的脸</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24305788/growl-boxing-punching-bag-interactive-trainer-fitness</link>
      <description><![CDATA[

Growl 训练器有一个屏幕，您可以击打它，而不必事后后悔。 |图片：Growl

Growl 是一家初创公司，推出了一款壁挂式健身设备，该设备结合使用投影仪和传感器，为您提供真人大小的拳击教练进行训练。与类似的互动训练器（例如 Lululemon Mirror 或 Tonal）不同，Growl 鼓励通过屏幕进行身体互动，该屏幕也可以兼作您可以实际击打的沙袋。然而，就像那些智能家用健身器材一样，它的价格相当昂贵，即使硬件成本分摊到每月订阅中也是如此。
无限家庭访问的价格“预计”为 48 个月计划每月 150 美元起，或 36 个月每月 190 美元起，预订将于 2025 年 4 月开放。这意味着四年的价格为 7,200 美元，三年的价格为 6,840 美元。这与 Peloton Tread Plus 四年 7,407 美元的价格相差不远，包括每月订阅费，与 Peloton 的硬件一样，您将在订阅期结束时拥有 Growl。


图片：Growl
Growl 使用投影仪代替 LCD 或 OLED 屏幕来创建更大、更具沉浸感的显示。

通过使用投影仪代替 LCD 或 OLED 屏幕，其制造商表示，Growl 可以在不增加额外尺寸的情况下创造更具沉浸感的体验。 （尽管它大部分时间都不会妨碍到路，但它的设计被描述为“像墙架一样紧凑”。）你的进度和其他有用的指标会投射在 Growl 周围的墙壁上。同时，它的主屏幕本质上是一个半个沙袋，该公司称其阻力与真实沙袋相似，并显示一个真人大小的虚拟教练，更具吸引力。

Growl 使用一系列红外飞行时间传感器检测您何时何地击打它，将其柔性表面变成一个大触摸屏，同时多个摄像头以 3D 方式跟踪您的动作并使用 AI 分析提供实时反馈。
您可以与虚拟教练进行练习，他们会向您展示出拳的位置，或者您可以玩互动健身游戏，其中包括一款看起来像拳击版Beat Saber的游戏，让您击打一系列飞向的目标你。
它不只是用来追踪你锻炼了多长时间或燃烧了多少卡路里。它还可以建议如何改善你的体型和技巧，而不必踏入拳击场并冒着被反击的风险。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24305788/growl-boxing-punching-bag-interactive-trainer-fitness</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的全新生成式 AI 视频模型现已推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24312938/google-veo-generative-ai-video-model-available-preview</link>
      <description><![CDATA[

图片：Google

Veo 是 Google 最新的生成式 AI 视频模型，现在可供企业开始纳入其内容创建流程。 于 5 月首次亮相，而就在 OpenAI 演示了其竞争产品 Sora 三个月后，Veo 已抢先一步进入市场，在私人预览版中发布通过 Google 的 Vertex AI 平台。
Veo 能够根据文本或基于图像的提示生成一系列不同视觉和电影风格的“高质量” 1080p 分辨率视频。当该模型首次发布时，这些生成的剪辑可能略微“超过一分钟”的长度，但 Google 并未指定预览版本的长度限制。 Google 公告中的一些新示例片段与我们已从 Veo 中看到的内容不相上下 - 如果没有敏锐的眼光，很难看出这些视频是由 AI 生成的。


Gif：Google
这些 Veo 片段中的狗示例尤其令人印象深刻 - 请注意它的皮毛图案和项圈在运动过程中如何保持一致。

谷歌 Imagen 3 文本转图像生成器的最新版本也将从“下周开始”通过 Vertex 向所有 Google Cloud 客户提供，从而扩展了其 8 月份在谷歌 AI 测试厨房中首次在美国发布的版本。 Google 允许列表中的用户还可以使用新功能，例如基于提示的照片编辑，以及将自己的品牌、风格、徽标、主题或产品功能融入生成的图像的功能。


图片：Google
不过 Veo 并不完美——看看人工智能生成的音乐会视频左上角光线是如何透过某人的手照射进来的。

Google 表示 Veo 和 Imagen 3 带有内置保护措施，以防止它们生成有害内容或违反版权保护——尽管我们发现后者并不难绕过。Veo 和 Imagen 3 制作的所有内容也嵌入了 DeepMind 的 SynthID 技术——一种隐形数字水印，Google 表示可以“减少错误信息和错误归因问题”。它的概念类似于 Adob​​e 的Content Credentials 系统，该系统可以嵌入到这家创意软件巨头自己的图像和视频生成 AI 模型制作的内容中。
随着谷歌的视频模型的广泛应用，OpenAI 明显落后于竞争对手，并且没有时间兑现其在 2024 年底前发布 Sora。我们已经看到人工智能生成的内容出现在广告中，例如可口可乐最近的假日活动，公司有动力不再等待 Sora——根据谷歌的数据，86% 已经使用生成人工智能的组织的收入都在增加。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24312938/google-veo-generative-ai-video-model-available-preview</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 11:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Arcade 的最佳独家游戏终于登陆主机和 PC 平台</title>
      <link>https://www.theverge.com/24312363/fantasian-xbox-ps5-switch-pc-launch-hironobu-sakaguchi</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24312363/fantasian-xbox-ps5-switch-pc-launch-hironobu-sakaguchi</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软关闭了 Windows 11 支持旧硬件的大门</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24312928/microsoft-windows-11-older-hardware-tpm-support</link>
      <description><![CDATA[

图片：微软

微软给降低 Windows 11 硬件要求的希望泼了一盆冷水。随着 Windows 10 的支持将于 2025 年 10 月结束，这家软件巨头现在表示，其对 Windows 11 的可信平台模块 (TPM) 2.0 要求“不可商议”。
在一篇题为“TPM 2.0——安全且面向未来的 Windows 11 的必需品”的博客文章中，微软明确表示，它不会降低Windows 11 的严格硬件要求来鼓励人们从 Windows 10 升级。
TPM 是Windows 11 的意外要求，当它于 2021 年首次发布时，现在几乎每台现代 PC 都支持 TPM 2.0。它是一种硬件级芯片或固件功能，可帮助加密或解密数据、确认数字签名以及协助任何其他加密操作。
“TPM 2.0 在增强 Windows 设备上的身份和数据保护以及维护系统完整性方面发挥着至关重要的作用，”微软高级产品经理 Steven Hosking 说。 “TPM 2.0 还有助于让 Windows 11 面向未来。随着越来越多的 AI 功能进入物理、云和服务器架构，TPM 2.0 可以帮助保护敏感信息。”
Microsoft 详细介绍了 TPM 如何与 Windows 11 中的新安全功能（如 Credential Guard 和 Windows Hello for Business）以及 BitLocker 磁盘加密集成。TPM 2.0 还有助于支持安全启动，这是一项关键技术，可确保启动过程免受任何未经授权的更改。

Hosking 表示，Microsoft 已将 TPM 2.0“作为 Windows 未来的不可协商的标准”实施，因此这里的硬件要求不会改变。微软还要求 Windows 11 设备能够实现基于虚拟化的安全性和受虚拟机管理程序保护的代码完整性 (HVCI)，这意味着 Windows 11 仅在 2018 年以后发布的 CPU 上受支持。
尽管有这些要求，但多年来还是有几种变通方法允许 Windows 11 在未受支持的硬件上运行。微软最初并没有对 Windows 11 的虚拟化版本应用硬件合规性检查，但该公司近年来一直在逐步锁定升级和设置过程——尤其是在 24H2 更新中。
24H2 改进的兼容性检查迫使 Flyby11 等工具利用 Windows 11 安装程序的一项功能，该功能使用 Windows Server 安装变体来绕过硬件兼容性检查。企业还可以使用微软官方的Windows 11 LTSC 2024 版本，这使 TPM 成为可选要求，但仍强制执行兼容 CPU 列表。
微软现在正试图说服 Windows 10 用户购买带有全屏提示的新电脑。最新的提示遵循今年早些时候关于 Windows 10 支持终止日期的警告。微软过去也使用过类似的提示，该公司向 Windows 7 和 Windows 8.1 用户推送 Windows 10 升级。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24312928/microsoft-windows-11-older-hardware-tpm-support</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 10:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首尔戒严6小时</title>
      <link>https://www.theverge.com/24312920/martial-law-south-korea-yoon-suk-yeol-protest-dispatch</link>
      <description><![CDATA[


一场令人震惊的政变企图使韩国陷入政治动荡。但在当地，在阻止总统夺取政权的抗议活动中，人们是有组织的、愤怒的，而且有点醉。
在 The Verge 上阅读完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24312920/martial-law-south-korea-yoon-suk-yeol-protest-dispatch</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>育碧射击游戏 XDefiant 即将关闭并向玩家退款</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312584/ubisoft-xdefiant-shutting-down-refunds</link>
      <description><![CDATA[

图片：Ubisoft

尽管 Ubisoft 在今年春季才正式推出这款游戏，但它已经已经宣布终止开发并停产其免费的团队射击游戏XDefiant。与之前的 Hyper Scape 一样，XDefiant 也备受期待，Ubisoft 宣称去年其封闭测试版吸引了超过 100 万玩家。现在，它将很快消失，因为从今天起它不再接受新玩家，并且计划于明年 6 月完全关闭服务器。
尽管发布推迟，但育碧表示，XDefiant在头两周就吸引了超过 1000 万玩家，并且“得益于收购和强劲的每日平均收入，其表现超出预期”。然而，它无法保持这种势头，到今年秋天，麻烦的谣言浮出水面，Insider Gaming 报道称，所有平台的同时在线玩家数量已降至 20,000 以下。



Ubisoft 表示，“在 2024 年 12 月 3 日之前加入 XDefiant 的所有玩家都可以玩这款游戏。所有功能，包括进度，活动、奖励和成就将持续提供至 2025 年 6 月 3 日。”计划中的第 3 季内容仍将推出，公司将向购买 Ultimate Founders Pack 的所有人以及上个月购买 VC 和 DLC 的玩家退款。
与 Concord 开发商 Firewalk Studios 一样，此次关闭也伴随着裁员。育碧表示，“严重的后果”导致“我们关闭旧金山和大阪的制作工作室，并缩减悉尼制作基地的规模，旧金山将有 143 名员工离职，大阪和悉尼预计将有 134 名员工离职。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312584/ubisoft-xdefiant-shutting-down-refunds</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:22:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛收购 Vizio</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312508/walmart-vizio-acquisition-complete</link>
      <description><![CDATA[

图片：Vizio

沃尔玛于 2 月份宣布计划收购 Vizio 后，在 23 亿美元的交易于周二完成。这家零售巨头表示，此次收购将有助于增强其广告业务，因为 Platform Plus（该电视制造商的广告和数据部门）“占了该公司 [Vizio] 的全部毛利润。”
所有这些数据都将为沃尔玛不断增长的广告业务带来福音，该业务已经开始利用购物者信息在 Disney Plus 和 Hulu 上投放定向广告。此举可能会为沃尔玛带来更多机会，使其能够在门店的 Vizio 电视上销售更多广告，这是沃尔玛今年早些时候谈论过扩大的业务，甚至可能在人们客厅的 Vizio 电视上贴广告。
这笔交易引起了隐私权倡导者的担忧，因为 Vizio 过去曾因广告和数据跟踪而陷入困境。 2017 年，该公司支付了 220 万美元的罚款，以和解联邦贸易委员会的一项诉讼，该诉讼指控该公司在未经观众同意的情况下跟踪观众。
被沃尔玛收购可能有助于 Vizio 与其他依赖广告作为重要收入来源的经济实惠的电视品牌竞争。 Roku 去年开始销售自己的电视，2024 年第三季度广告销售额和订阅收入为 9.082 亿美元，平均每位用户收入为 41.10 美元，而 Vizio 的最新收益报告显示，其每位用户收入约为 37.17 美元。
还有亚马逊的广告朋友dly Fire TV、Telly——一家承诺免费提供电视以换取持续播放广告的公司，以及一个来自广告公司 The Trade Desk 的即将推出的平台，Sonos 将使用这个平台。
尽管被收购，沃尔玛和 Vizio 仍将在“可预见的未来”继续独立运营。 Vizio 首席执行官 William Wang 也将继续留任。
“VIZIO 也随着时间的推移巧妙地改变了他们的业务，比如建立并迅速扩大盈利的广告业务，”沃尔玛美国执行副总裁兼首席增长官 Seth Dallaire 在公告中表示。“将其与 Walmart Connect 结合起来将产生深远的影响，并使我们能够代表客户进一步投资我们的业务。”
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312508/walmart-vizio-acquisition-complete</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 23:37:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国联邦贸易委员会禁止两家数据经纪商出售“敏感”位置数据</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312313/ftc-bans-sensitive-location-data-brokers-gravy-analytics-venntel-mobilewalla</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge，Getty Images

联邦贸易委员会 (FTC) 是 和 禁止数据经纪商 Gravy Analytics 和 Mobilewalla 收集、使用和出售美国人的“敏感”位置数据。 FTC 指控 Gravy Analytics、其子公司 Venntel 和 Mobilewalla 违反了《联邦贸易委员会法案》，收集和出售可用于追踪人们前往医疗机构、军事基地、宗教场所、工会集会和其他敏感地点的信息。
FTC 表示 (PDF) Mobilewalla“主要依靠从实时竞价交易所收集的消费者信息”，通过竞标在人们的移动设备上展示个性化广告，然后保留识别他们的跟踪信息。
它还从其他来源购买信息，并使用其他数据来构建附加到每个广告 ID 的配置文件。根据投诉，结合这些数据，Mobilewalla 可以创建针对孕妇的受众群体，并对参加乔治·弗洛伊德之死抗议活动的人员进行分析。

与此同时，Venntel 的计划被解释为（PDF）从其他普通的移动应用程序收集位置数据，然后将数据访问权限出售给其他企业或政府机构。 404 Media 报道称，美国国税局 (IRS)、缉毒署 (DEA)、联邦调查局 (FBI)、美国海关及边境保护局 (CBP) 和移民及海关执法局 (ICE) 均已购买 Venntel 数据。
现在，这些公司必须遵守规定，绝不“在任何产品或服务中出售、披露或使用敏感位置数据，并且必须建立敏感数据位置程序。”
Mobilewalla 提出的和解令将禁止该公司：

歪曲其收集、维护、使用、删除或披露消费者个人信息的方式，以及消费者位置数据的去识别程度。
使用、传输、出售和披露来自医疗诊所、宗教组织、惩教机构、工会办公室、LGBTQ+ 相关地点、政治集会和军事设施的敏感位置数据。

俄勒冈州参议员 Ron Wyden 领导了一项努力，以解决数据经纪人用来在市场上出售敏感个人数据的漏洞，他对 FTC 和 CFPB 限制公司可以收集的数据表示赞赏。在发给 The Verge 的一份声明中，Wyden 表示，这些公司可能会将“执法人员、法官和武装部队成员的信息在公开市场上”出售给“任何有信用卡的人”，将公民和军事人员置于危险之中。
Wyden 还表示，美国政府机构在没有授权的情况下获取这些数据，从而监视美国人。 “许多联邦机构都以美国人同意出售其数据的站不住脚的说法为借口，但联邦贸易委员会的命令清楚地表明了这些说法是多么不真实，”怀登说。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312313/ftc-bans-sensitive-location-data-brokers-gravy-analytics-venntel-mobilewalla</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 22:21:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软指责联邦贸易委员会泄露其反垄断调查消息</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312198/microsoft-ftc-antitrust-invesigation-leak</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

微软要求联邦贸易委员会监察长调查该机构管理层是否不当泄露了该公司反垄断调查的消息，并公开调查结果。
彭博社 首先报道该调查已于上周启动，The Verge 随后证实。调查涉及微软的云和软件许可业务、人工智能和网络安全产品。
现在，微软公司副总裁兼副总法律顾问 Rima Alaily 指责 FTC 管理层泄露调查细节，违反了该机构自己的道德准则。该机构指示新员工“FTC 调查的存在是非公开信息”，尽管在公共事务办公室确定调查目标后可能会披露该信息，该调查目标已在新闻稿或政府文件中公开。不过，该指南还补充说，当“委员会认为这样做符合公众利益”时，委员会有权进行“适当的披露”。
Alaily 写道，彭博社报道中的信息和消息来源“强烈暗示”这些细节来自“联邦贸易委员会内部”。她说，该报道“似乎与联邦贸易委员会过去两年战略性泄露非公开信息的不幸趋势一致”，并引用了联邦贸易委员会监察长9 月份的一份报告，该报告发现向媒体“未经授权披露”非公开信息的数量“稳步增加”。 FTC 拒绝对微软的信函发表评论。
微软声称，它“和世界其他国家一样，通过彭博社的报道”了解到了 FTC 的信息要求。Alaily 说，即使它向 FTC 工作人员询问该报道的真实性，他们也不会确认信息要求的存在，她补充说，微软仍然没有看到媒体报道的信息要求。
这封信是微软近几个月来在反垄断审查其业务方面采取更积极态度的最新例证。 10 月，Alaily 在一篇博客文章中指责谷歌成立一个人造草坪组织，“目的是在竞争管理机构和政策制定者面前抹黑微软，并误导公众。”
过去几年，微软一直是反垄断诉讼的目标，而其大型科技公司同行则受到美国监管机构的投诉。但随着重大网络安全问题、收购游戏工作室 Activision Blizzard 以及与 OpenAI 合作，微软在美国和欧洲面临着越来越多的审查。不过，任何现有调查的命运最终都将取决于即将上任的特朗普政府官员如何看待此事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/3/24312198/microsoft-ftc-antitrust-invesigation-leak</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 20:22:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英特尔怎么了？</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/3/24311594/intel-under-pat-gelsinger</link>
      <description><![CDATA[

英特尔首席执行官帕特·基辛格 (Pat Gelsinger) 在 2023 年底举起英特尔早期的 18A 晶圆。 | 图片：英特尔

周一，英特尔首席执行官帕特·基辛格 (Pat Gelsinger) 在任职不到四年后突然决定退休。无论如何，这是官方报道。几个小时内，路透社、彭博社、和纽约时报 又传来一个不同的消息：董事会将他赶了出去。 
三年半前，基辛格宣布了一项雄心勃勃的计划，要在四年内扭转这家陷入困境的芯片制造商的颓势——现在，据报道，他还没来得及实现这一目标就被公司开除了。这件事发生得太突然了，英特尔还没有想好接班人，基辛格甚至不会再担任顾问了。他走了。
多年来，英特尔一直处于困境之中。它错过了智能手机革命，其芯片一直受到质量控制问题的困扰，失去了苹果等客户，转而使用其他处理器，现在也面临着错过人工智能的风险。
这不仅仅是股价和金色降落伞的问题
如果英特尔正在分崩离析，这不仅仅是一个商业故事。美国政府也称这是一个国家安全故事。英特尔不仅是全球前领先的计算机芯片制造商；它还是最后几家自己设计和制造芯片的公司之一……
在 The Verge 上阅读完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/3/24311594/intel-under-pat-gelsinger</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 19:45:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>