<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2024 21:14:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>加州人现在可以将驾照添加到 Apple Wallet</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249278/apple-wallet-california-drivers-license-state-id-mdl</link>
      <description><![CDATA[

加州人现在可以将他们的驾照或州身份证添加到他们的 Apple Wallet 中。 |图片：Apple

Apple 宣布，从今天开始，作为该州移动驾驶执照 (mDL) 试点计划的一部分，加州居民可以将他们的驾驶执照和州身份证添加到他们的 iPhone 和 Apple Watch 上的 Apple Wallet。
作为上个月宣布，多达 150 万名试点参与者可以使用他们的 iPhone 扫描驾驶执照或州身份证，然后使用“一系列面部和头部动作”进行脸部扫描，作为额外的安全措施，将文件添加到 Apple Wallet。在文件在 Wallet 中可用之前，扫描件需要经过州政府的验证。
但是，由于它仍然只被授权有限使用，州 DMV 建议用户继续携带他们的实体身份证。
从今天开始，数字身份证可以在旧金山国际机场、洛杉矶国际机场和圣何塞米内塔国际机场的“选定 TSA 检查站”使用，而无需用户交出他们的驾照、身份证或 iPhone 的实体副本。它们还可以作为身份和年龄证明出示给参与的企业和场所。
据 Apple 称，存储在 Apple Wallet 中的身份证（包括出示时的历史记录）在设备上是加密的，Apple 或签发身份证的州无法访问这些数据。 Apple 表示，这些信息只有在使用 Face ID 或 Touch ID 授权后才能访问，并且显示这些信息不需要设备完全解锁。
加利福尼亚州加入了其他六个已经支持 Apple Wallet ID 的州，包括亚利桑那州、科罗拉多州、佐治亚州、马里兰州、夏威夷州和俄亥俄州。蒙大拿州、新墨西哥州和西弗吉尼亚州最终也将加入他们。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249278/apple-wallet-california-drivers-license-state-id-mdl</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:05:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>500 美元以下可以买到的最好的智能手机</title>
      <link>https://www.theverge.com/21420196/best-budget-smartphone-cheap</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21420196/best-budget-smartphone-cheap</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 20:28:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联邦贸易委员会表示，社交媒体公司不值得信任进行自我监管</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249073/ftc-data-retention-privacy-report-facebook-meta-youtube-reddit</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

美国联邦贸易委员会发布了一份新报告介绍了社交媒体平台和视频流服务的数据收集政策，其结果令人震惊，甚至出乎意料。该报告于 9 月 19 日发布，发现这些平台不仅监视消费者，而且经常无限期地保留大量有关用户和非用户的数据——这表明不能相信它们能够自我监管。
报告称，鉴于公司可以通过收集和货币化用户数据赚取数十亿美元，“自我监管已经失败”。 “通过商业监控来预测、塑造和货币化人类行为是非常有利可图的——它使这些公司成为地球上最有价值的公司之一——而让行业掌控局面已经产生了可预见的结果。”
报告发现，问题不在于某个特定公司的商业模式，而在于整个行业的激励结构，这些结构奖励收集、收集和货币化用户数据。“虽然这些监控行为对公司有利可图，但它们可能会危及人们的隐私，威胁他们的自由，并使他们面临一系列危害”，比如身份盗窃和跟踪，”联邦贸易委员会主席 Lina Khan 表示。 “几家公司未能充分保护儿童和青少年的在线安全，这尤其令人不安。”
该报告基于联邦贸易委员会于 2020 年 12 月根据《联邦贸易委员会法》第 6(b) 条向九家公司发出的问题，该法案允许该委员会在没有特定执法目的的情况下进行研究。这些命令已发送给亚马逊（Twitch 的所有者）、Facebook、YouTube、Twitter、X、Snap、字节跳动（TikTok 的所有者）、Discord、Reddit 和 WhatsApp，重点关注这些公司的数据收集和保留实践以及这些实践如何影响儿童和青少年。
这份长达 129 页的报告发现，即使不使用这些平台的人的数据也被收集了。这些公司从各种来源获取消费者数据，包括广告商和数据经纪人、广告跟踪技术以及算法、数据分析或人工智能的推断。报告发现，公司可以无限期地保留这些数据——有些公司并没有根据删除请求删除用户的数据。相反，一些公司对数据进行去身份识别处理而不是删除数据，而另一些公司只会删除一些数据。
报告最后提出了遏制这些做法的建议，该文件称这些做法受到公司商业模式的激励。联邦贸易委员会鼓励国会通过全面的隐私立法来限制监控。在此期间，该委员会建议公司限制自己的数据收集政策，停止使用“隐私密集型广告跟踪技术”，并为青少年实施更严格的隐私保护。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249073/ftc-data-retention-privacy-report-facebook-meta-youtube-reddit</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 20:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗技正在制造 502 款金属鼠标</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249195/logitech-g502-limited-edition-aluminum-10th-anniversary-gaming-mouse</link>
      <description><![CDATA[

图片：罗技

罗技推出 G502 游戏鼠标 10 周年纪念版 限量版铝制版本。 G502 X Plus AL Edition 具有与标准无线 G502 X 鼠标相同的功能，此外还配备了带有激光蚀刻标记的铝制底盘，包括从 1 到 502 的序列号。 
抱歉，我戴上了高中化学实验室助理的帽子，但 “AL Edition”中的 L 应该小写 - 虽然我猜测罗技希望避免人们将 Al 与 AI（人工智能）混淆。 

自推出以来的 10 年里，G502 一直是罗技游戏产品线的中流砥柱。最初的版本是有线鼠标，现在你仍然可以以约 50 美元的价格购买到新的版本。2019 年，G502 X 借助罗技的 Lightspeed 适配器升级为无线鼠标，将最初的版本降级为“仍然物有所值”的选择。这款限量版鼠标基于售价 160 美元的 G502 X Plus 打造，配备 25K DPI 传感器、更多 RGB 照明和无线充电功能，罗技的 Powerplay 鼠标垫。


图片：罗技

罗技不出售 G502 X Plus AL 版。相反，该公司表示，这款铝制鼠标“只能由罗技 G 或我们的合作伙伴向全球社区成员奖励、赢取或赠送”。该公司已在 X 上的 Logitech G 帐户中赠送了 10 只鼠标；如果您想抢一只，可能值得关注该品牌的社交媒体页面。
这是我可以拥有的那种“永久鼠标”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249195/logitech-g502-limited-edition-aluminum-10th-anniversary-gaming-mouse</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Intelligence 现已推出公开测试版</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249206/apple-intelligence-ios-18-1-public-beta</link>
      <description><![CDATA[

图片：Apple

Apple 刚刚发布了 iOS 18.1、iPadOS 18.1 和 macOS Sequoia 15.1 的公开测试版，其中包括即将推出的 Apple Intelligence 功能，如文本重写工具、闪亮的新 Siri 设计、用于从照片中删除对象的“清理”工具等。

要访问测试版，您需要在 Apple 的测试版软件程序网站 上注册。完成注册后，您应该能够在设置中看到可供下载和安装的测试版更新。请注意，只有少数 iPhone 可以访问 Apple Intelligence 功能：去年的 iPhone 15 Pro 手机以及即将上市的 iPhone 16 和 iPhone 16 Pro。搭载 M1 芯片或更新芯片的 iPad 和 Mac 也可以尝试 Apple Intelligence。
此前，这些 Apple Intelligence 功能仅作为开发者测试版的一部分提供，我的同事 Allison Johnson 在 7 月撰写了她在 iOS 上测试这些工具的经历。但你应该知道，这些测试版中包含的内容并不是 Apple 为 Apple Intelligence 宣布的所有内容； 未来还会有更多内容。
Apple 计划于 10 月发布 iOS 18.1、iPadOS 18.1 和 macOS Sequoia 15.1 的最终版本。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249206/apple-intelligence-ios-18-1-public-beta</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:37:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在最值得购买的电子书阅读器</title>
      <link>https://www.theverge.com/23769068/best-ebook-readers</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23769068/best-ebook-readers</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hipstamatic 的新应用为你收集所有人的派对照片</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248903/hipstamatic-disposable-camera-app-ios-iphone</link>
      <description><![CDATA[

Hipstamatic Party! 一次性相机应用程序让活动组织者无需追着客人拍照。 |屏幕截图：Apple App Store

Hipstamatic 的新 Party! Disposable Camera 应用 旨在以数字方式复制宾客在婚礼或其他活动中使用一次性胶卷相机拍摄偷拍照片的体验。之后无需支付胶卷冲洗费，但只有宾客名单不超过五人时才免费。
从本质上讲，该应用是简化收集宾客在特殊活动期间拍摄的所有智能手机照片的流程的又一次尝试。使用主持人生成的自定义二维码，宾客将被引导下载 Party! Disposable Camera 应用并加入特定活动。通过该应用拍摄的所有照片都将收集到一个私人图库中，主人和客人可以查看和评论。
已经有类似的解决方案可以解决这个问题，其中许多允许客人从任何设备上传照片 — 与 Hipstamatic 的应用（及其原始应用）不同，后者仅适用于 iPhone。 Party! 应用的潜在吸引力在于它竭尽全力模拟一次性相机体验。主持人可以选择特定的视觉风格（或完全跳过滤镜），并且所有上传的照片只能在活动结束后的第二天查看，模拟等待胶卷冲洗的体验。
任何人都可以下载 Hipstamatic Party！应用程序，但组织活动的主持人必须为更大的团体付费，15、25 或 35 个用户的选项分别花费 2 美元、5 美元和 10 美元。据 PetaPixel 称，可以添加其他用户，但他们必须支付 1 美元才能加入。 Hipstamatic 还提供了售价 99 美元的“活动”选项，最多可容纳 99 位客人，以及售价 200 美元的“婚礼”选项，允许无限数量的用户和以更高的分辨率上传照片。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248903/hipstamatic-disposable-camera-app-ios-iphone</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果这些送货机器人撞到你，你可能会得到促销代码</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249034/starship-technologies-delivery-robot-accident-promo-codes</link>
      <description><![CDATA[

“对此我深表歉意...” |图片：Starship Technologies

去年 9 月，Starship Technologies 的一款自动送餐机器人绊倒了亚利桑那州立大学的一名学校员工。据 404 Media 报道，一名员工在接到警方联系后，要求提供该员工的信息，以便分享保险信息并提供一些促销代码。
警方报告称，视频片段证实了该员工对事件的描述。他们等待送餐机器人经过。当他们继续前进时，机器人突然倒车并撞倒了他们，然后驶离一小段距离，然后倒车再次撞到倒在地上的他们。他们报告说，他们出现下背部疼痛，手臂上有 4 英寸的割伤，当地消防部门已经处理好了。
公司发言人告诉 404 Media，机器人在“检测到迎面驶来的车辆后，以极低的速度”撞到了行人。

404 Media 还提到了另一起事件，Starship Technologies 最初拒绝对两名偷窃机器人的学生提出指控，后来又改变了方向并提出了指控，该媒体此前曾报道过机器人驶入建筑工地或校外时遇到的问题。
Starship Technologies 开始其 首次在欧洲进行机器人送货试验，到 2021 年，该公司已完成 150 万次送货，业务覆盖 20 个校园。到 2023 年底，这个数字将增长到 50，今年早些时候，该公司表示已完成超过 600 万次自动送货。
总而言之，保险信息和促销代码可能不是一个坏主意——2020 年，一名女性无法从 Starship Technologies 获取视频，当时其中一个机器人撞上了她的车，造成 2,600 美元的损失。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249034/starship-technologies-delivery-robot-accident-promo-codes</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:51:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Watch 现在是一个更好的电视遥控器</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249074/apple-watch-watchos-11-tv-remote</link>
      <description><![CDATA[

watchOS 11 让 Apple Watch 成为 Apple TV 更好的遥控器。 |照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

watchOS 的早期版本允许将 Apple Watch 用作 Apple TV 的遥控器，但功能有限。借助 watchOS 11，这款智能手表有可能完全取代现在随 Apple 流媒体盒附带的 Siri Remote，并具有 由 9to5Mac 发现的新功能。
之前 watchOS 11，Apple Watch 的 Remote 应用程序只能用于播放和暂停视频，或使用滑动手势浏览菜单和屏幕点击来导航 tvOS 进行选择。如果您无法使用 Apple TV 的遥控器，它很有用，但它无法完全取代其功能。
该公司已更新其网站上的Apple Watch 用户指南，以包括 watchOS 11 引入的新远程应用功能。现在，转动智能手表的数字表冠可以调节音量，按住表冠则可以通过 Apple TV 激活 Siri。还可以点击带有三个点的按钮来静音和取消静音、激活字幕以及打开和关闭 Apple TV。
最新的 Apple Watch 更新还扩展了可穿戴设备的健康功能，能够检测睡眠呼吸暂停的迹象，如果不及时治疗，这可能会增加患 2 型糖尿病等更严重疾病的风险。因此，虽然使用 Apple Watch 更换丢失的遥控器或找到放错地方的 iPhone 很有用，但还有更令人信服的理由购买它。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249074/apple-watch-watchos-11-tv-remote</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cruise 计划让自动驾驶出租车重返湾区</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249150/cruise-robotaxi-sf-return-manual-drive-autonomous</link>
      <description><![CDATA[

照片：Getty Images

距离其无人驾驶汽车发生可怕的撞车事故已经过去了将近一年，将一名女性拖行 20 英尺，Cruise 计划重返湾区。该公司在X 上的一篇帖子中表示，它正在桑尼维尔和山景城部署“几辆”手动测绘车，目标是在今年秋天晚些时候使用五辆自动驾驶汽车进行“监督测试”。 
“恢复湾区测试是向前迈出的重要一步，因为我们将继续与加州监管机构和当地利益相关者密切合作，”帖子写道。 “这将使我们的当地员工能够直接参与我们的产品，通过研发改进和提高我们的技术。”


从今天开始，我们将在桑尼维尔和山景城部署多辆手动测绘车，并计划在今年秋季晚些时候对最多 5 辆 AV 进行监督测试。恢复湾区测试是向前迈出的重要一步，因为我们将继续与……密切合作 pic.twitter.com/OlDkv74r34— cruise (@Cruise) 2024 年 9 月 19 日


无人驾驶 Cruise 车辆曾经是旧金山街头的常见景象，但它们在 去年 10 月 2 日发生的事故，一名肇事逃逸司机撞上了一名女子，导致她飞到了该公司一辆自动驾驶出租车的行驶路径上。 Cruise 的车辆也与该女子相撞，但它并没有停下来等待紧急服务到达，而是把受害者困在了车底下，停在了路边。
事发后，加州机动车管理局立即指控 Cruise 隐瞒关键信息，包括该车辆应对拖行受害者负责的事实，并吊销了其载客许可证。
Cruise 在全国范围内停运了其车队，并开始了漫长的纠正错误的过程。其中包括对领导团队的全面改组，包括罢免首席执行官 Kyle Vogt。该公司约 20% 的员工被解雇，Cruise 后来被勒令向加州公共事业委员会支付 112,500 美元。
从那时起，Cruise 已在多个城市重启测试，包括菲尼克斯、休斯顿和达拉斯。该公司还放弃了名为 Origin 的专用自动驾驶班车计划。 Cruise 的母公司通用汽车重新致力于该项目，向 Cruise 投入了 8.5 亿美元。
返回引发事件的城市，Cruise 承担了很大的风险。但如果要与主要竞争对手 Waymo 竞争，它需要回到自己的主场，两家公司都有很大的风险。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249150/cruise-robotaxi-sf-return-manual-drive-autonomous</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>