<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 18:15:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克在一次“紧张”的采访后取消了唐·莱蒙在 X 上的节目</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099677/don-lemon-elon-musk-x-canceled</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Dimitrios Kabouris/Getty Images

埃隆·马斯克 (Elon Musk) 似乎因马斯克不喜欢的一些采访问题而取消了 Don Lemon 在 X 上的节目。 Lemon 表示，马斯克在他与平台所有者进行“紧张”采访几小时后就终止了合作关系。 
莱蒙没有透露采访中到底发生了什么，但他确实说马斯克对他“很生气”。 “在我们的谈话中，我不断向他重申，虽然有时很紧张，但我认为人们看到和听到我们的交流是有好处的，他们会从我们的谈话中学习，”Lemon 在发布到 X 的视频中说道。


埃隆·马斯克取消了#TheDonLemonShow 3 月 18 日星期一，在 YouTube 上观看并随处收听。pic.twitter.com/AAhnvcY0ny — Don Lemon (@donlemon) 2024 年 3 月 13 日


莱蒙补充道，“他自愿同意的采访没有任何限制，我的问题很尊重而且范围广泛，涵盖了从 SpaceX 到总统选举的所有内容。”
马斯克说他取消了这个节目，因为它太像 CNN 了。他没有对采访问题发表评论。
The Don Lemon Show 原定在 X 上每周播出 3 次，主题涵盖政治、文化、体育和娱乐等。它是独家视频合作伙伴关系的一部分 X 与多位主持人合作，包括前美国众议员图尔西·加巴德 (Tulsi Gabbard) 和体育广播主持人吉姆·罗马 (Jim Rome)。当时，X 支持此举，作为其成为“所有人的自由言论平台”使命的一部分声音。”
X 的企业帐户也确认该平台终止了与 Lemon 节目的交易。帖子中写道：“像任何企业一样，我们保留对我们的业务合作伙伴关系做出决定的权利。”并补充说， Don Lemon Show 仍然“欢迎发布其内容” ” 在 X 上。
柠檬去年被 CNN 解雇在对前共和党总统候选人妮基·黑利发表性别歧视言论之后。他仍计划播出对马斯克的采访，但不再独家出现在 X 上。该采访将于 3 月 18 日出现在 YouTube、播客平台和 X 上。
“Elon 公开鼓励我加入 X 的新节目，说我会得到他的‘全力支持’，并且他的‘数字城镇广场是为所有人服务的，’”Lemon 说道。 “他对建立一个可以提出所有问题、可以分享所有想法的全球城镇广场的承诺似乎不包括像我这样的人向他提出的问题。” X 没有立即回应 The Verge 的置评请求。


我的新闻…#TheDonLemonShow pic.twitter.com/PzlKuvkZtj— 唐·柠檬 (@donlemon) 2024 年 3 月 13 日

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099677/don-lemon-elon-musk-x-canceled</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 18:03:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft Teams 终于转向个人和工作的单一应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099723/microsoft-teams-unified-app-personal-work-accounts</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：微软

Microsoft 最终创建了单一版本的 Microsoft Teams，让您可以轻松地在个人帐户和工作帐户之间切换。新的统一应用程序目前正在测试中，将允许 Microsoft Teams 用户在多个租户以及个人或工作帐户类型之间切换。
这个新版本的 Teams 将向商业用户推出四月 并将包括一个可从个人资料部分访问的帐户切换器。 “我们收到了来自个人和工作用户的一致反馈：您更喜欢单个 Teams 应用程序，它允许您轻松访问个人帐户和工作帐户并在其之间切换，”Microsoft 在博客文章中。 “此更新让您可以将一个应用程序用于所有类型的 Teams 帐户。”


图片：微软
您可以在新的 Microsoft Teams 应用中轻松切换帐户。

在未来的更新中，您还可以在加入会议链接时选择要使用的帐户，甚至无需登录即可加入会议。这个统一的应用程序甚至可以让您启动个人和Teams 的工作帐户在任务栏上具有单独的图标，而不必安装和启动单独的应用程序。
此更新的 Teams 应用中的通知也得到了改进，因此您可以查看通知来自哪个团队。 “此外，个人通知有更多详细信息，可以从通知横幅中提供清晰、简单的操作，”微软表示。


图片：微软
改进了 Microsoft Teams 通知。

长期以来，对于同时使用个人帐户和工作帐户的 Teams 用户来说，Microsoft 的体验相当混乱。 Windows 11 将 Teams 直接集成到任务栏中，但这种聊天体验仅适用于个人帐户。 Microsoft 在最近的 Windows 11 更新中放弃了这种直接集成，但您仍然需要下载并安装两个单独的 Teams 应用程序才能访问个人会议和工作会议。这意味着同时安装 Microsoft Teams（免费）和 Microsoft Teams（工作或学校），并且很容易启动错误的团队。
Microsoft 现在计划在未来删除 Microsoft Teams（免费）应用程序，并将每个人都转换为这个单一应用程序，即 Microsoft Teams。这种新的 Teams 体验将成为即将推出的 Windows 11 版本 24H2 更新的一部分，该更新将于今年晚些时候推出。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099723/microsoft-teams-unified-app-personal-work-accounts</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 17:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软的 AI Copilot for Security 将于下个月推出，采用即用即付定价</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099670/microsoft-copilot-for-security-pricing-launch-date-features</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：微软

微软是 下个月推出 Copilot for Security，将其生成式 AI 聊天机器人引入网络安全领域。 Copilot for Security 专为网络安全专业人员设计，帮助他们防范威胁，但不会像 Copilot for Microsoft 365。相反，当 Copilot for Security 于 4 月 1 日推出时，微软将向企业收取每小时 4 美元的使用费，作为消费模式的一部分。
由 OpenAI 的 GPT-4 和 Microsoft 自己的安全特定模型提供支持，Copilot for Security 本质上是一个聊天机器人，网络安全工作人员可以在其中获取有关安全事件、威胁摘要等的最新信息。 Microsoft 首先开始测试此聊天机器人大约一年前，它包括访问有关安全威胁的最新信息以及 Microsoft 通过威胁情报收集收集的 78 万亿个每日信号。

Copilot for Security 包括一个用于网络安全员工之间协作的看板部分，以及出于报告目的总结事件的功能。与许多其他人工智能聊天机器人一样，您可以使用自然语言输入、输入文件进行分析，甚至让 Copilot for Security 来分析代码。所有提示都保存在历史日志中，以便日后审核。
即用即付定价的目的是让企业能够扩展人工智能驱动的网络安全工作所需的规模。微软表示：“我们将采用一种简单的定价模型，涵盖独立的 Copilot 体验以及整个 Microsoft 安全产品组合的嵌入式体验。” “消费模式意味着可以轻松快速地小规模开始实验和学习，无需为每台设备或每个用户预先付费。”
微软在网络安全领域推动人工智能发展之际，该公司正受到俄罗斯国家支持的黑客的攻击。 Nobelium，是 SolarWinds 背后的同一个组织攻击，成功监视了一些微软高管的电子邮件收件箱长达数月之久。最初的攻击还导致微软的部分源代码被盗，黑客可以访问该公司的源代码存储库和内部系统。
微软正处于中间在近年来严重的 Azure 云攻击之后，彻底检修其软件安全性。三万个组织的电子邮件服务器遭到黑客攻击 由于 Microsoft Exchange Server 缺陷和中国黑客 去年通过 Microsoft 云漏洞泄露了美国政府电子邮件。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099670/microsoft-copilot-for-security-pricing-launch-date-features</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 16:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Speck 全场促销，箱子和配件可享受 20% 的折扣</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099409/speck-cases-fitbit-ace-3-sling-tv-orange-amazon-fire-tv-omni-sale-deal</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099409/speck-cases-fitbit-ace-3-sling-tv-orange-amazon-fire-tv-omni-sale-deal</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 16:44:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Block 的新加密钱包只能用真实现金购买</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099583/block-crypto-wallet-bitkey-real-cash-purchase</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图像：块

Block，Jack Dorsey 领导的支付公司，发布了其长期开发的比特币硬件钱包 - 但你不能使用加密货币购买它。您只能使用信用卡或借记卡购买 150 美元的 Bitkey 钱包，这表明加密货币可能并不那么流行正如其设计者所预料的那样。
 Block 于 2022 年首次推出了钱包原型，并于去年 12 月开始预购。自我托管比特币钱包，Dorsey 昵称“rockey”，允许用户在交易所之外存储加密货币以保护资金免受潜在崩溃的影响。

Bitkey 与移动应用程序和恢复工具配对，以防用户丢失钱包或手机。设备顶部有一个指纹传感器、一个 USB-C 充电端口和一个 NFC 芯片，用于在应用程序和钱包之间转移资金（反之亦然）。 Bitkey 还与 Coinbase 和 Block-owned Cash 应用程序集成，通过钱包附带的移动应用程序转移和购买比特币。
Block 表示，它将添加“额外的付款选项”，人们可以在“不久的将来”使用这些选项来购买该设备。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099583/block-crypto-wallet-bitkey-real-cash-purchase</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 16:33:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 正在改进其电视应用程序，让视频更具互动性</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099533/youtube-tv-app-redesign-comments-shopping</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

YouTube 不断调整其跨平台和屏幕尺寸的应用设计，今天，该公司分享了其电视优化应用的最新变化。明确的重点是让观看体验更具互动性，并更加突出章节、评论和视频描述，而不会妨碍您想要观看的视频。
新视图会稍微缩小视频，为描述、评论和周围的其他元素腾出空间。这不是 YouTube 新的默认外观，因为许多人仍然更喜欢全屏布局。但您可以轻松地从标准视频播放器屏幕单击进入更具交互性的界面。 
“用户将在电视上看到的是一种设计解决方案，该解决方案将视频保持在前端和中心位置，但能够分层访问使 YouTube 独一无二的功能 - 所有这些都不会中断观看YouTube 的 Joe Hines 和 Aishwarya Agarwal 在博客中写道发布。 


图片：YouTube
现在可以无障碍地查看视频的描述和评论。

设计变更始于“缩小视频播放器的尺寸并简化交互的想法”。 YouTube 的设计团队提出了几个复杂程度各异的原型，然后让用户就哪种方法效果最好提供反馈。这就是它如何实现这种新的电视体验。
通过将互动功能移至右侧，YouTube 也再次努力将购物带到电视屏幕上。每当创作者在其内容中包含特色内容时，您都会看到“此视频中的产品”部分出现。但 YouTube 还没有完全达到让你通过电视完成整个交易的阶段；相反，该应用程序将显示一个二维码，您可以扫描该二维码以完成在手机上购买商品。并不完全无缝。
YouTube 表示，这一重新设计也将应用于 YouTube TV，这将允许该服务的订阅者在不妨碍正在进行的任何比赛的情况下跟踪比分。正如这些事情的常见情况一样，YouTube 将在“接下来的几周内”向用户推出电视应用程序更新，而不是立即向所有人提供。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099533/youtube-tv-app-redesign-comments-shopping</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 16:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果被迫向当地出版商付款，Meta 准备放弃伊利诺伊州的新闻</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099439/meta-news-block-illinois-journalism-preservation-act</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Nick Barclay / The Verge 绘制

一项名为《新闻保护法》的伊利诺伊州新法案 (SB 3591）将要求在线公司向当地新闻出版商支付工作费用居民在其平台上查看。 
这是追随加拿大、澳大利亚以及加利福尼亚州国家法律的脚步。就像在这些案例中一样，Meta 表示，如果该法案成为法律，它将从该州的平台上获取新闻。
Meta 发言人 Jamie Radice 通过电子邮件告诉 The Verge，新闻并不是大多数人访问 Facebook 和 Instagram 的原因，如果法律通过，“我们将被迫做出与我们在加拿大做出的相同的商业决定，停止在伊利诺伊州提供新闻。” 我们要求 Google 发表评论，但截至发稿时它尚未回复。

根据该法案，Meta 和 Google 等科技平台将被要求“每月跟踪和记录”其平台链接、展示或以其他方式向伊利诺伊州居民展示任何内容的次数来自满足该法案报告要求的在线出版商的作品。然后，这些公司将有 10 天的时间向每个出版商支付“新闻使用费”，金额相当于该期间广告收入的 1%。
该法案称当地新闻业是“维持公民社会的关键”，并称其提供“国家媒体无法比拟的更深层次的信息”，但指出“在过去 10 年里，报纸广告已经减少了 66%，新闻编辑室员工减少了 44%。”它说，他们“为他们创建和分发的内容获得公正的补偿”是“至关重要的”。
我们联系了该法案的发起人、伊利诺伊州参议员 Steve Stadelman（民主党），请其对 Meta 的声明发表评论，但发言人表示无法立即联系到他。 
斯塔德曼在新闻/媒体联盟新闻稿中表示他支持该法案是因为“当地新闻业的未来处于危险之中”，并称伊利诺伊州居民有机会接触到该法案至关重要。该法案类似于加州的《新闻保护法案》，该法案也要求平台向当地出版商付费，但在Meta 威胁要屏蔽那里的新闻。
元&lt; /a&gt; 和 Google 均发誓要删除新闻去年，加拿大因其《在线新闻法案》而受到关注，但 Meta 向前推进，Google 缓和了。 Meta，然后是 Facebook，以同样的方式做出回应&lt; /a&gt; 遵守 2021 年澳大利亚法律（Google 再次软化），但在 国家对其进行了修改。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24099439/meta-news-block-illinois-journalism-preservation-act</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 15:35:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok禁令：有关试图禁止该视频平台的所有新闻</title>
      <link>https://www.theverge.com/23651507/tiktok-ban-us-news</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：Nick Barclay / The Verge

以下是有关政客推动禁止 TikTok 或迫使其退出字节跳动的所有新闻的摘要。 有关禁止 TikTok（中国公司拥有的短视频应用程序）的讨论美国和国际政客指责字节跳动是宣传工具和安全风险。强制出售 TikTok 的尝试始于特朗普政府时期，并在拜登总统政府时期在美国继续进行，但迄今为止尚未成功。
3月13日，与此同时，美国各地出台了一系列 TikTok 禁令，禁止该应用在与州、地方和联邦各级大学和政府硬件相关的设备上使用。
如果他们不能强行从字节跳动中分离出来，那么就彻底收购 TikTok。
继续阅读有关美国可能禁止 TikTok 的所有最新消息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23651507/tiktok-ban-us-news</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:49:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院通过可能禁止 TikTok 的法案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/13/24097125/house-bill-vote-tiktok-ban-china-bytedance-divestment</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/13/24097125/house-bill-vote-tiktok-ban-china-bytedance-divestment</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:42:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>智能眼镜是未来，但谁会率先实现这一目标？</title>
      <link>https://www.theverge.com/24099475/smart-glasses-ray-ban-meta-google-glass-wearables</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Meta Ray Ban 智能眼镜和 Apple Vision Pro 代表了两种截然不同类型的戴在脸上的计算机。

在研究智能眼镜的历史时，我偶然发现了 1990 年 8 月号的Popular Mechanics。在 第 48 页是 Private Eye，被认为是世界上第一款可穿戴设备电脑。我确信作者当时不知道的是，这篇文章的第一行在写完后的近 30 年里仍将继续描述智能眼镜。它指出，“有时一家公司开发出一些非常漂亮的东西，以至于人们需要一段时间才能弄清楚如何有效地使用它。”



智能眼镜为计算机提供了难得的机会，使计算机能够处于眼睛和耳朵的高度，并嵌入到大多数人已经佩戴的配件中。但直到最近，将一副眼镜“智能”所需的技术包装到一个不会让你看起来很可笑的包装中几乎是不可能的。 
观看我上面的视频，了解智能眼镜非常有趣的演变，以及它们如何将更加环保的未来梦想变为现实。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24099475/smart-glasses-ray-ban-meta-google-glass-wearables</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:15:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>