<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 09:14:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每个美国联邦机构都必须聘请首席人工智能官</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/28/24114105/federal-agencies-ai-responsible-guidance-omb-caio</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
        &lt;图标题&gt;Cath Virginia / The Verge |照片来自盖蒂图片社

所有美国联邦机构现在都需要有一名高级领导者来监督他们使用的所有人工智能系统，因为政府希望确保人工智能在公共服务中的使用保持安全。 
副总统卡玛拉·哈里斯 (Kamala Harris) 在向记者通报的情况下宣布了新的 OMB 指南，并表示各机构还必须建立人工智能治理委员会，以协调机构内如何使用人工智能。各机构还必须向管理和预算办公室 (OMB) 提交年度报告，列出他们使用的所有人工智能系统、与这些系统相关的任何风险，以及他们计划如何减轻这些风险。
“我们已指示所有联邦机构指定一名具有经验、专业知识和权力的首席人工智能官，以监督该机构使用的所有人工智能技术，这是为了确保负责任地使用人工智能，了解我们必须在政府中拥有高级领导人，专门负责监督人工智能的采用和使用，”哈里斯告诉记者。
首席人工智能官不一定是政治任命者，尽管这取决于联邦机构的结构。管理委员会必须在夏季之前成立。 
本指南扩展了 拜登政府的人工智能行政命令，要求联邦办公室制定安全标准并增加在政府工作的人工智能人才数量。 
一些机构甚至在今天宣布之前就开始招聘首席人工智能官。 司法部宣布乔纳森·梅耶尔 2 月份首次 CAIO。他将领导一个网络安全专家团队研究如何在执法中使用人工智能。 
OMB 主席 Shalanda Young 表示，美国政府计划在今年夏天雇用 100 名人工智能专业人员。 
机构人工智能官员和治理委员会的部分职责是经常监控其人工智能系统。杨表示，各机构必须提交一份机构使用的人工智能产品清单。如果任何人工智能系统被认为“敏感”到足以排除在名单之外，该机构必须公开提供排除的理由。各机构还必须独立评估其使用的每个人工智能平台的安全风险。 
联邦机构还必须验证他们部署的任何人工智能是否符合保障措施，以“减轻算法歧视的风险，并为公众提供政府如何使用人工智能的透明度”。 OMB 的情况说明书提供了几个示例，包括：
&lt;块引用&gt;
在机场时，旅客可以选择退出 TSA 面部识别，而不会造成任何延误或丢失排队位置。
当人工智能在联邦医疗保健系统中用于支持关键诊断决策时，有人会监督该过程以验证工具的结果并避免医疗保健获取方面的差异。
当人工智能用于检测政府服务中的欺诈行为时，人类会对有影响力的决策进行监督，受影响的个人有机会寻求针对人工智能危害的补救措施。

“如果机构无法应用这些保障措施，则该机构必须停止使用人工智能系统，除非机构领导层证明这样做会增加整体安全或权利的风险，或者会给关键机构造成不可接受的障碍操作，”情况说明书中写道。 
根据新的指导意见，任何政府拥有的人工智能模型、代码和数据都应向公众发布，除非它们对政府运营构成风险。 
美国仍然没有监管人工智能的法律。人工智能行政命令为行政部门下的政府机构提供了如何使用该技术的指南。虽然已经提交了几项法案 在监管人工智能的某些方面，人工智能技术的立法并没有太多进展。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/28/24114105/federal-agencies-ai-responsible-guidance-omb-caio</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市欢迎机器人出租车——但仅限安全驾驶员</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/28/24108894/nyc-autonomous-robotaxi-safety-driver-permit-eric-adams</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/28/24108894/nyc-autonomous-robotaxi-safety-driver-permit-eric-adams</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列悄悄在加沙地带推出大规模面部识别计划</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24114043/israel-facial-recognition-gaza-strip-corsight</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24114043/israel-facial-recognition-gaza-strip-corsight</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:11:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dbrand 尝试修复 Ghost Case，但失败了——更换需要更长的时间</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113943/dbrand-clear-ghost-case-no-yellow-iphone-galaxy-s-pixel</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
适用于 iPhone 15 Pro 的 Dbrand Ghost 保护壳。 |图片：Dbrand

Dbrand 正在取消修复其防泛黄 Ghost Case 的计划，但这并不是因为它泛黄，而是因为它很容易划伤。该公司曾于 11 月份承诺免费运送替换件带有防刮涂层，但现在它通过电子邮件告诉顾客他们必须等待。该公司表示，其大部分生产的产品最终“无法发货”，因此今年夏天将发送重新设计的“Ghost 2.0”。本质上，这是一个延迟。
该公司表示，新涂层外壳的首次测试看起来不错，但当它尝试大规模生产时，涂层的边缘变得很粘稠：
&lt;块引用&gt;
正如您所想象的，在开发出同类首个零泛黄防刮擦解决方案后，我们非常高兴能够开始大规模生产。 
上周，我们的第一批量产库存清空了生产线。在质量控制检查期间，我们立即意识到我们批准大规模生产的短期“工艺验证”样品与工具实际生产的样品之间存在一些差异。 
我们检查的大部分设备都显示出涂层堆积和不一致的迹象。 


Dbrand 首席执行官 Adam Ijaz 告诉 The Verge，虽然该公司已经结束了“Ghost 1.0 的积极开发和制造”（这就是 Dbrand 表示将“停止”的情况下），它仍然有库存。他补充说，该公司打算“向所有 Ghost 客户提供升级产品，无论他们对产品的满意度如何。”事实上，你仍然可以为 iPhone、Pixel 和 Galaxy 手机购买它，但每个版本页面上的免责声明称，买家将在“今年晚些时候”免费获得 2.0 保护壳。

该公司表示，它一直在“花费巨资”购买新的制造设备来制造 Ghost 2.0，该公司表示，自去年最初宣布更换计划以来，该公司一直在设计该产品。它还承认，它正在研究的防刮涂层只是一个“创可贴”修复，因为刮伤是“塑料不可避免的基本问题”，并且使用该涂层的外壳最终也会被刮伤。&lt; /p&gt;
Dbrand 在其原始设计中使用了聚碳酸酯，因为橡胶替代品 TPU 存在泛黄问题。该公司最初的广告是“你会在其透明聚碳酸酯变黄之前死去”。 
该公司没有在电子邮件中说明如何处理新案例，但如果刮擦问题不可避免，我想知道该公司正在采取哪些措施来处理该问题并保持案件清晰。 （我怀疑 Dbrand 是否解开了transparisteel 星球大战传说的秘密。）我问了 Ijaz在后续电子邮件中，该公司正在对新设计做什么，当他回复时我会在这里更新。



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113943/dbrand-clear-ghost-case-no-yellow-iphone-galaxy-s-pixel</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:06:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泄露的图片揭示了微软的白色无盘 Xbox Series X 游戏机</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24114048/microsoft-xbox-series-x-white-digital-edition-leak-rumor</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Exputer&lt; /a&gt;

微软似乎正在准备一款不带光驱的白色 Xbox Series X 游戏机。 Exputer 发布了一系列泄露的图片白色 Xbox Series X 的外观，表明它是无盘系统，外观设计与现有黑色 Xbox Series X 相同。
白色涂层似乎与微软在其售价 299 美元的小型游戏机上使用的 Xbox Series S“机器人白色”相同。 Exputer报道称，这款白色 Xbox Series X 将升级一些内部组件，包括用于冷却主机的散热器。 The Verge 已经看到了其他文件，详细介绍了这款白色 Xbox Series X 的变化，表明这些泄露的照片是真实的，但我们已联系 Microsoft 发表评论。
Exputer 已声明 上个月，这款白色 Xbox Series X 可能会在 6 月或 7 月上市，售价比 Xbox Series X 目前 499 美元的零售价便宜 50-100 美元。如果微软计划很快推出这款特殊的无盘 Xbox Series X ，这表明该公司已经取消或推迟了去年 FTC 诉 Microsoft 文件中泄露的 Xbox Series X 主机的更新版本。


图片：FTC 与微软
我们期待着一种不同类型的 Xbox Series X 设计。

代号布鲁克林，这款未宣布的游戏机更新采用了 Xbox Series X 设计，比现有游戏机或这款新的矩形游戏机更加圆柱形，尽管它也没有光盘驱动器。微软在内部文件中将该游戏机描述为“可爱的全数字化”，并且应该配备新的控制器和 Xbox Wireless 2 连接。
微软暂定计划于 11 月发售这款 Brooklin 游戏机，售价 499 美元。 Xbox 负责人菲尔·斯宾塞解决了布鲁克林周围的泄密问题 去年 9 月，暗示 Xbox 硬件计划可能有所改变。 “很难看到我们团队的工作以这种方式共享，因为已经发生了很多变化，现在和未来都有很多值得兴奋的事情，”Spencer 在 9 月份的 X 帖子中说道。 “当我们准备好时，我们将分享真正的计划。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24114048/microsoft-xbox-series-x-white-digital-edition-leak-rumor</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:02:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄勒冈州州长签署维修权法，禁止“零件配对”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24097042/right-to-repair-law-oregon-sb1596-parts-pairing-tina-kotek-signed</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
俄勒冈州与明尼苏达州、加利福尼亚州和纽约州一起，为消费者和维修店提供对设备维修的更多控制权。 |图片：iFixit

俄勒冈州州长蒂娜·科特克 (Tina Kotek) 现已将美国最强有力的修复权法案之一签署为法律 几周前以近 3 比 1 的优势通过了州立法机构。 俄勒冈州的 SB 1596 将于明年生效，并且与 明尼苏达州和加州，它要求设备制造商允许消费者和独立电子企业购买必要的零部件以及自行维修设备所需的设备。
但是，俄勒冈州的规则首先禁止“零件配对”——制造商用来防止更换组件工作的做法，除非公司的软件批准它们。这些保护还可以防止制造商使用部件配对来降低设备功能或性能，或显示有关设备内安装的非官方组件的任何误导性警告消息。当前设备不包括在该禁令范围内，该禁令仅适用于 2025 年 1 月 1 日之后生产的设备。

“我们需要减少个人电子产品的疯狂循环，而这首先要从授权维修开始”，公共利益研究组织 (PIRG) 维修权利运动高级总监 Nathan Proctor，&lt; a href=&quot;https://pirg.org/media-center/oregon-gov-signs-right-to-repair/#:~:text=Nathan%20Proctor&amp;text=SALEM%2C%20Ore.,appliances%2C %20laptops%20and%20cell%20phones。&quot;&gt;在声明中说道。 “俄勒冈州全国领先的维修权法将使设备保持正常运行并远离废品堆。”
与明尼苏达州和加利福尼亚州的法律非常相似，俄勒冈州的其他维修权规则仅适用于 2021 年 7 月 1 日之后销售的手机，或 2015 年 7 月 1 日之后销售的其他消费电子设备。一些产品 —像由内燃机驱动的设备、医疗设备、农业设备、暖通空调设备、视频游戏机和能源存储系统——完全被排除在俄勒冈州的规则之外。 
根据 iFixit， “豁免名单是最强大的反维修游说团体的地图，也是该运动的下一个前沿。”不过，iFixit 首席执行官凯尔·维恩斯 (Kyle Wiens) 在声明中也表示，“这项法律适用于 2015 年之后生产的大多数产品，将为俄勒冈州人现在需要修复的问题提供修复。通过限制零件配对的维修限制做法，它可以保护未来几年的维修。在每个地方的每个人都享有这些权利之前，我们不会停止战斗。”
俄勒冈州和加利福尼亚州的维修权法律之间的另一个相似之处是，两者都敦促制造商向消费者和维修店提供维修设备所需的任何文档、工具、零件和软件，而不会收取过高的费用。他们。不过，尽管加州法律要求 100 美元以上的设备在生产后七年内提供这种支持，但俄勒冈州并未强制规定此类期限。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24097042/right-to-repair-law-oregon-sb1596-parts-pairing-tina-kotek-signed</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:20:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新款 MacBook Air M3 首次立减 100 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113809/apple-macbook-air-m3-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
搭载 M3 的全新 MacBook Air 通过 GPU 升级，速度比上一代更快。 |图片：苹果

今天是 Apple 促销的好日子。您不仅可以获得 Apple Vision Pro 首次优惠 150 美元，但 新款 MacBook Air，本月早些时候发布，已在 亚马逊 和 B&amp;H照片。这是午夜基本型号的历史新低，该型号配备 8GB 内存和 256GB 存储空间。请注意，亚马逊暂时缺货，但您仍然可以下订单，有货时就会发货。

Apple 最新的入门级笔记本电脑采用 Apple M3 芯片，因此速度比 它的前身，已经是一个出色的表演者。它对于生产力目的也更有用，因为当笔记本电脑关闭时，它现在可以为两个外部显示器供电，而不是只为一个（无论盖子是打开还是关闭）。作为一个很好的补充，苹果加入了  Wi-Fi 6E 和 6GHz 频段，使笔记本电脑更加面向未来并提升性能下载速度。

阅读我们对 2024 款 MacBook Air 的实际体验。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113809/apple-macbook-air-m3-deal-sale</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 20:08:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GLAAD 报告称 Meta 允许反跨性别仇恨在其平台上“蓬勃发展”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113755/meta-anti-trans-hate-speech-glaad-instagram-facebook-threads</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113755/meta-anti-trans-hate-speech-glaad-instagram-facebook-threads</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:55:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Twitch 禁止将屁股和胸部变成绿屏</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113838/twitch-community-update-body-part-screens-morgpie</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
虽然这并不是 Twitch 很快就会禁止的内容，但这是 Morgpie 突破 Twitch 准则界限的能力的另一个例子 |图片：Twitch / Morgpie

Twitch 社区准则的最新更新异常具体。 根据更新，从 3 月 29 日开始，“长时间关注私密身体部位的内容”时间不会允许。” 
毫无疑问，此举是对新 Twitch“元”的有针对性的回应，其中主播投射游戏玩法到他们身体的绿屏部分，特别是胸部或臀部。


我已经正式看到了这一切pic.twitter.com/gZ96jSa3hD— 瑞恩 (@scubaryan_) 2024 年 3 月 16 日


这一趋势由 Morgpie 推广，他是一位以突破 Twitch 流媒体政策的界限。本月早些时候，她直播了自己玩《堡垒之夜》的过程，游戏玩法投射在她的屁股上。在今天的直播中，她穿着一件绿屏剪裁衬衫，使观众只能看到她的头部和胸部。其他人通过将游戏玩法投射到身体的各个部位来利用新元，但随着今天的宣布，此类活动将成为一种可禁止的犯罪行为。
这是一系列更新中的最新一次，Twitch 不得不追赶该平台上更下流的内容创作者。 12 月，Twitch 放宽了裸露政策，允许“故意”突出显示乳房、臀部或骨盆区域”，只要该信息流具有适当的内容标签。在主播突破了界限后，该公司立即撤销了该政策它指出，“经过反思，我们认为这一改变走得太远了。”然后，在一月份，Twitch 再次更新了其指南 在包括 Morgpie 在内的创作者以暗示自己没有穿衣服的角度直播自己后，禁止隐含的裸体。
该最新指南于 3 月 29 日生效。主播想出新的方法来解决这个问题只是时间问题。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113838/twitch-community-update-body-part-screens-morgpie</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:46:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高通悄悄在 Snapdragon X Elite 笔记本电脑上演示 Baldur’s Gate 3 和 Control</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113730/qualcomm-snapdragon-x-elite-gaming-influencers</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/27/24113730/qualcomm-snapdragon-x-elite-gaming-influencers</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:00:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>