<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jan 2025 12:29:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谷歌同意打击针对英国企业的虚假评论</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350932/google-cma-cracks-down-fake-reviews-uk-businesses</link>
      <description><![CDATA[

对企业页面上的虚假评论感到厌烦？CMA 也是如此。 | 图片：Cath Virginia / The Verge

Google 将对使用虚假评论来提高其在该搜索巨头评论平台上的星级的英国企业采取更严厉的行动。 英国竞争与市场管理局 (CMA) 于周五宣布，谷歌已同意改进其检测和删除虚假评论的流程，并将对发布这些评论的企业和评论者采取行动。
这包括停用被发现使用虚假评论的企业添加新评论的功能，并删除所有现有评论至少六个月，如果他们反复参与可疑评论活动。谷歌还将在使用虚假评论的企业的谷歌个人资料上放置显眼的“警告警报”，以帮助消费者更多地了解潜在的误导性反馈。在英国商业页面上反复发布虚假或误导性评论的个人将被禁止，其评论历史记录将被删除，即使他们位于其他国家/地区也是如此。
谷歌必须在未来三年内向 CMA 报告，以确保其遵守协议。
“我们从谷歌获得的变更确保了强大的流程，因此人们可以对评论充满信心并做出最佳选择，”CMA 首席执行官 Sarah Cardell 在一份声明中表示。 “这对企业和消费者来说都是一个公平问题，我们鼓励整个行业都注意这一点。”
谷歌去年对地图上的评论做出了类似的改变，称贡献“应该反映在某个地方或企业的真实体验”。然而，这些变化适用于全球，而谷歌致力于改善其所有资产的评论的承诺似乎目前仅适用于英国。
这些评论的变化是在CMA 于 2021 年对谷歌和亚马逊发起调查之后做出的，原因是人们担心这两家公司违反了消费者保护法，没有采取足够的措施打击其平台上的虚假评论。CMA 表示，对亚马逊的调查仍在进行中，并将“适时”公布最新消息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350932/google-cma-cracks-down-fake-reviews-uk-businesses</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 12:14:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果终于承认下一代 CarPlay 不会在 2024 年推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350909/apple-next-gen-carplay-missed-2024-launch-deadline</link>
      <description><![CDATA[

迟做总比不做好。 |图片：Apple

现在我们快要进入 2025 年的第二个月了，Apple 终于更新了其 CarPlay 网页，表示它不会在 2024 年推出。正如 MacRumors 所指出的那样，2024 年 第一批支持 CarPlay 2 的汽车的时间表已从 该网站未添加新的发布日期。
Apple 早在 2022 年就首次宣布了“下一代 CarPlay”，但有关其到来的更新却很少。保时捷和阿斯顿马丁尽管表示他们的汽车将率先获得新的 CarPlay，但尚未提供任何发布日期。一些福特和梅赛德斯等汽车制造商迟迟未确认支持，而其他一些汽车制造商，如通用汽车和Rivian则完全拒绝了 CarPlay，转而希望对自己的车辆拥有更多的控制权。
尽管没有公布修订日期，但有迹象表明苹果将推出它最终。例如，上个月发布的 iOS 18.3 测试版 中提到了下一代 CarPlay，而 Apple 最近在欧盟数据库中 提交了它的新图片。 苹果还告诉 9to5Mac，它正在与多家汽车制造商密切合作，以实施新的 CarPlay 体验。
“随着各汽车品牌即将发布支持下一代 CarPlay 的车型，各品牌将分享更多细节，”苹果告诉媒体。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350909/apple-next-gen-carplay-missed-2024-launch-deadline</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼的下一代旗舰降噪耳机可能即将发布</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350907/sony-wh-1000xm6-noise-canceling-headphones-fcc-filing-detachable-earpads</link>
      <description><![CDATA[

WH-1000XM5s 于近三年前推出。 |照片由 Chris Welch / The Verge 拍摄

自索尼推出其旗舰 WH-1000XM5 耳机以来，已经过去了三年，这是我们挑选的适合大多数人的最佳无线耳机，所以我们需要跟进——一份监管文件表明，XM6 耳机可能即将推出。美国联邦通信委员会 (FCC) 的文件暗示了轻微的重新设计，包括新的铰链和看似可拆卸的耳垫。
Walkman Blog 最先发现了 文件，其中包括一个产品图，展示了右侧的一些细节耳罩。最有趣的是，该图显示耳垫被掀开，露出了“用户可见铭牌”的位置，上面有型号和序列号。由于 FCC 要求此铭牌可供用户查看，因此耳垫很可能没有用螺丝固定，但我们不知道是用夹子、磁铁还是其他什么东西固定的。 XM5 将其 FCC 详细信息隐藏在垫子的内边缘下，这些垫子不可拆卸。


图片：索尼
索尼的 FCC 文件表明其即将推出的耳机可能配有可拆卸耳垫。

除此之外，从文件中无法获得太多信息。耳机的铰链看起来与上一代略有不同，但目前还没有理由相信这意味着会回归 XM4s 的折叠设计。据报道，蓝牙版本为 5.3，天线和功率规格有一些细节，但没有任何东西表明耳机的外观或声音。
FCC 文件没有将这些命名为 XM6 耳机，但型号似乎泄露了秘密。这些耳机的型号为 YY2984，与 XM5s 的 YY2954 名称非常相似。唯一需要注意的是，测试的模型被标记为原型，而不是预生产或量产单元，因此一些细节可能会在发布前发生变化。
FCC 文件包括一份“短期保密”请求，截止日期为 2025 年 7 月 22 日，这无疑表明我们将在该日期之前得到官方披露。XM5 于 2022 年 5 月推出，因此我们可能会在春季再次发布。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/24/24350907/sony-wh-1000xm6-noise-canceling-headphones-fcc-filing-detachable-earpads</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉将重新设计的 Model Y 引入美国，但旧款车型仍在销售</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350768/tesla-model-y-2025-redesign-us-north-america-europe-march</link>
      <description><![CDATA[

新款特斯拉 Model Y |图片：特斯拉

在中国和其他亚太市场推出改版的“Juniper” Model Y仅几周后，特斯拉就已开始在美洲（美国、加拿大、墨西哥和智利）和欧洲接受订单。Launch Series 是目前唯一可在美国订购的装饰级别，提供带有特殊徽章的“全配”设置、全自动驾驶（监督）驾驶辅助和加速增强，价格为 59,990 美元（折扣和估计节省前）。 
特斯拉畅销车型的升级版采用了全新的前后灯设计、升级的内饰（后座配备 8 英寸触摸屏）、隔音玻璃、配备更多扬声器的新音响系统以及重新调校的悬架。虽然没有提到这一点，但在几张图片中（包括我们下面的画廊），看起来还有一个转向信号杆从方向盘左侧伸出，而不是像其他最近的特斯拉那样将其放下以用于方向盘按钮。
与此同时，还有其他问题影响特斯拉在买家中的品牌声誉，该公司最近报告称其首次同比销量下降，新的照明设置可能不足以地址。


它还配备了相同的新前置摄像头，特斯拉称其增加了“自动驾驶仪和智能召唤功能的增强可视性”。
与之前宣布的市场一样，它计划于 3 月开始交付。这一切都类似于去年的 Model 3 更新，承诺提供更好的效率和性能，并增加了电动折叠后排座椅和自动解锁的免提后备箱。 


屏幕截图：Tesla.com
特斯拉网站上新款 Model Y（左）和现有 Model Y（右）的预估价格列表，规格相似。

这次发布与我们见过的大多数特斯拉发布会的一个区别是，旧版本仍然可以订购，网站邀请买家趁着还有货时享受折扣价。从网上提供的配置来看，配置类似的长续航双电机全轮驱动 Model Y 的新旧款价格差异仅为 4,000 美元左右。
当然，当前版本可以立即购买，并且可以选择其他选项，例如性能套件、其他颜色或七座配置。新款 Model Y 宣传的续航里程为 320 英里，没有 EPA 印章，而旧版的 EPA 估计值为 311 英里（直到去年，宣传的续航里程为 330 英里，后来特斯拉突然降低了该数字）类似车型。广告中宣传的 0-60 英里/小时加速时间也得到了改善，为 4.1 秒而不是 4.8 秒，但允许的最高速度从 135 英里/小时降至 125 英里/小时，这对于家庭用车来说可能不会有太大问题。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350768/tesla-model-y-2025-redesign-us-north-america-europe-march</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 03:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 的云计划包括合作游戏和派对游戏</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350690/netflix-cloud-gaming-plans-co-op-party-games</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

Netflix 联合首席执行官 Greg Peters 在本周公司 2024 年第四季度财报中表示，Netflix 计划提供沙发合作和派对游戏，并通过云端将游戏传输到电视上。该公司自 2023 年起就已向“部分”订阅用户提供测试版云游戏，因此 Peters 的这则消息表明该公司将继续对此进行投资。
Peters 并未透露合作游戏和派对游戏的具体上市时间。但他确实表示，“我们认为这是家庭棋盘游戏之夜的继承者，或者是电视上游戏节目的演变。”
Netflix 还将继续专注于“更多基于 Netflix IP 的叙事游戏”——彼得斯表示，这些游戏“一直受到粉丝的喜爱，而且我们的库里有很多可供使用的游戏。”

该公司的游戏部门最近发生了一些重大变化：前高管 Leanne Loombe 宣布她将转投 Annapurna Interactive，去年今年，该集团有了一位新老板，此前其旧老板调任新职位，专注于游戏中的生成式 AI。 Netflix 还宣布，它将删除几乎所有互动游戏，并将在发布游戏之前关闭其 AAA 工作室。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350690/netflix-cloud-gaming-plans-co-op-party-games</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Threads 现在可让您安排帖子</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350639/threads-schedule-posts-launch-markup</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

继上个月的测试之后，Threads 现在将允许所有人安排帖子，Instagram 负责人 Adam Mosseri 周四宣布。您可以通过创建新帖子、选择左上角的三点菜单并选择“安排”来使用该功能。
一旦您的帖子计时到位，您就可以从草稿文件夹中查看、删除或编辑它。 Threads 可让您提前最多 75 天安排帖子，但不允许您安排回复。


屏幕截图：The Verge

Mosseri 还表示，Threads 正在添加一种“标记”您正在转发的帖子的方法。根据用户分享的早期版本功能，它似乎可以让您在现有帖子上绘图、突出显示或添加箭头。此功能正在向“少数国家/地区推出，更多国家/地区即将推出。”
Threads 将进行一些重大更改，作为 Meta 更广泛的审核转变的一部分，Threads 将还将用社区笔记取代事实核查。 X 竞争对手也将开始在推荐中添加政治内容。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350639/threads-schedule-posts-launch-markup</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 23:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电动汽车中的热泵对寒冷天气驾驶大有裨益</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350602/electric-vehicle-heat-pump-better-range-tesla-etron-mustang-mach-e</link>
      <description><![CDATA[

这款冰冷的 2025 款奥迪 Q8 E-Tron 配有热泵。 | 图片：Umar Shakir / The Verge

许多电动汽车制造商都严重依赖耗能的电阻加热器来在冬季保持车舱和电池温暖。但是，热泵可以减少寒冷天气下电池续航里程的损失，在电动汽车中越来越普遍，它们可以帮助美国电动汽车车主应对本周全国大部分地区的低温天气。
电动汽车研究网站Recurrent 报道，热泵可以将零度以下温度下的行驶里程提高约 8% 至 10%。该网站通过比较没有热泵的 2020 款 Model 3 和 Model S 车辆与有热泵的 2021 款车辆的续航里程来测试这一点。Recurrent 的数据显示，特斯拉 Model X 和奥迪 E-Tron 在 32 华氏度的环境中行驶时，其续航里程仅比在 70 华氏度左右的理想温度下行驶时少 11% 到 13%，正如华盛顿邮报指出，这使它们成为配备热泵的最佳电动汽车之一。然而，华盛顿邮报表示，在 15 度以下，热泵的效果并不那么好。
热泵的工作原理是有效地将汽车产生的热量传递给机舱和其他部件。同样，燃气汽车长期以来一直使用加热器芯将内燃机产生的废热能转移到机舱中。
早在 2021 年，热泵就已进入特斯拉等热门电动汽车领域，并将出现在其他顶级车型中，例如福特的 Mustang Mach-E 2025 车型年。它们也已出现在当今道路上的许多电动汽车中，包括 Polestar 2、本田 Prologue、雪佛兰 Equinox EV、起亚 EV6、Rivians，甚至早在 2013 年就已推出的一些日产 Leaf 车型。Recurrent 有一份配备热泵的电动汽车完整列表。
较旧的电动汽车电池较小且没有热泵，在寒冷天气下续航里程损失更为明显。例如，我姐姐开的是 2017 款福特福克斯电动车，在关闭电阻加热器的情况下，在严寒天气下续航里程只有 80 英里左右，打开电阻加热器的情况下，续航里程只有 50 英里左右。这可能是能够完成整个上下班往返而不必停下来或需要在回程时找到（希望是正常工作的）直流快速充电站之间的区别。
我们之前分享了一些关于如何在冬天驾驶电动汽车的技巧，这些技巧可以帮助您应对道路上的结冰情况。一些技巧包括在出发前插入电源并预处理车辆，以及更频繁地刷掉积雪，因为积雪不会像汽油车那样从引擎盖上融化。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350602/electric-vehicle-heat-pump-better-range-tesla-etron-mustang-mach-e</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 22:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的 Gemini AI 智能家居控制系统正在向所有人推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350541/google-gemini-ai-smart-home-controls-launch</link>
      <description><![CDATA[

Google 的 Nest Learning 恒温器。 | 照片由 Jennifer Pattison Tuohy / The Verge 拍摄

Google 正在将 Gemini 中的智能家居控制带给每个人。 Gemini 应用中的 Google Home 扩展程序增加了一些新功能，此外，它还允许您调整智能照明、恒温器、扬声器和其他兼容设备（只要它们连接到您的 Google 帐户）。
Google 于去年 11 月首次预览了该扩展程序。有了它，您可以在与 Gemini 互动时使用自然语言来控制您的智能家居，例如说“客厅里的阳光太亮了”来关闭您的智能百叶窗。但现在，Gemini 还可以执行多个请求，例如“打开扶手椅灯，但调暗厨房灯”。您还可以使用 Google Home 扩展程序向 Gemini 询问设备的状态，例如您是否打开了门廊灯。
此外，Google 还允许您通过手机的锁定屏幕控制“非敏感”智能家居设备，例如灯。其他更新包括能够在 Gemini 应用程序中调整智能扬声器、显示器和电视上的音量、暂停和恢复媒体，以及与 Google Home 内部相匹配的更新恒温器控制设计。 Gemini 还将自动打开 Google Home 应用，以便对摄像头和锁执行安全相关的操作（它之前仅链接了您）。

Google Home 扩展程序的推出是在 Gemini 进行重大更新之后推出的，该更新使其能够跨多个应用执行更复杂的任务。您可以使用与 Home 相同的帐户登录 Gemini 并打开 Google Home 扩展程序，亲自试用集成。它今天推出，但将在“未来几周内”推出。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350541/google-gemini-ai-smart-home-controls-launch</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 22:43:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>游戏玩家已经在 Cyber​​punk 2077 中使用 Nvidia 的 DLSS 4 技术</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350558/nvidia-dlss-4-frame-generation-cyberpunk-2077-transformer-graphics-update-patch</link>
      <description><![CDATA[

图片：CD Projekt Red

您可能要等到 1 月 30 日才能购买 Nvidia 的新款 RTX 5090 显卡，但上一代 Nvidia 40 系列 GPU 的用户已经可以下载并安装 DLSS 4 多帧生成软件。如果您想要一款兼容、图形密集的游戏来测试 DLSS 4，Cyber​​punk 2077 新发布的 补丁 2.21 增加了对它的支持。
以下是 CD Projekt Red 补丁 2.21 更新日志中有关 DLSS 4 的重要信息：
为 GeForce RTX 50 系列显卡添加了对具有多帧生成的 DLSS 4 的支持，它通过使用 AI 为每个传统渲染帧生成多达三倍的帧来提高 FPS - 1 月 30 日在 GeForce RTX 50 系列上启用。 DLSS 4 还为 RTX 50 和 40 系列引入了更快的单帧生成功能，同时降低了内存使用量。此外，现在您可以在所有 GeForce RTX 显卡上选择 CNN 模型或新的 Transformer 模型，用于 DLSS 光线重建、DLSS 超分辨率和 DLAA。新的 Transformer 模型增强了稳定性、照明和运动细节。
Cyber​​punk 2077 subreddit 上的人们已经在他们的 40 系列显卡上试用 DLSS 4 改进的单帧生成功能，并分享他们的结果。一位用户发布了各种屏幕截图，并附有比较滑块，并排显示了旧卷积神经网络 (CNN) 模型和新Transformer 模型在 DLSS 4 中运行，并在 QHD 分辨率下在其 RTX 4070 Super 上进行完整路径追踪。在屏幕截图中冻结时，可能没有天壤之别，但仔细观察会发现一些改进，例如更好的衣服纹理和更清晰的面部细节，所有这些都不会对帧率造成任何重大影响。
DLSS 4 真正的明星可能是通过新 50 系列显卡上的多帧生成实现的令人难以置信的高帧率，但在旧显卡上免费获得图形改进是 Nvidia 新技术的令人印象深刻的体现。并不是每天都可以下载更好的性能。
但正如 50 系列早期采用者必须等待更多开发人员在发布时在大约 75 个游戏之外实施多帧生成一样，40 系列用户可能也必须耐心等待才能看到更多与 DLSS 4 兼容的更新。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/23/24350558/nvidia-dlss-4-frame-generation-cyberpunk-2077-transformer-graphics-update-patch</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 22:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是你现在可以获得的最佳 AirPods 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21302051/best-apple-airpods-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21302051/best-apple-airpods-deals</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:12:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>