<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2024 21:16:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>得益于搜索和人工智能，谷歌本季度业绩表现亮眼</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204618/google-search-ai-q2-2024-earnings-results</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

过去几个月，Google 的搜索和云计算业务收入飙升，收入近 850 亿美元。这是根据谷歌母公司 Alphabet 周二发布的第二季度财报得出的结论，报告称，仅搜索业务就收入 485 亿美元。

与此同时，谷歌云部门收入首次达到 100 亿美元，同时还实现了 10 亿美元的营业利润。在周二的财报电话会议上，谷歌首席执行官 Sundar Pichai 表示，该公司为云客户提供的生成式 AI 解决方案“已经创造了数十亿美元的收入，并被 200 多万开发人员使用。”

“我们正在 AI 堆栈的每一层进行创新，”Pichai 在致投资者的一封信中说道。 “随着技术的发展以及我们追求未来的众多机遇，我们长期的基础设施领导力和内部研究团队为我们提供了良好的定位。”
自4 月成为一家市值 2 万亿美元的公司以来，Alphabet 一直保持着这一地位。5 月，谷歌开始推出由其大型语言模型 (LLM) Gemini 提供支持的搜索中的 AI 概览。但用户很快发现，该工具为某些查询提供了奇怪的答案，导致 Google 手动删除它们。不过，Pichai 表示，AI 概览已导致“搜索使用量增加，用户对结果的满意度也提高。”
Alphabet 的其他领域也实现了增长。谷歌的广告业务激增至 646 亿美元，而 YouTube 广告同比增长 13%，至 86 亿美元。该部门包括订阅、平台和设备，收入达 93 亿美元。
本周，谷歌宣布将放弃其拖延已久的计划，默认逐步淘汰第三方 cookie，Safari 和 Firefox 已经这样做了。谷歌 Chrome 将要求用户“在浏览网页时做出明智的选择”。 Google 还将于 8 月举行比往常更早的 Pixel 硬件活动，该公司将在Pixel 9 和Pixel 9 Pro Fold发布前几周提供抢先体验。
正在开发中...
更正，7 月 23 日：本文的先前版本错误地将谷歌的盈利情况陈述为 8500 万美元，而实际盈利为 850 亿美元。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204618/google-search-ai-q2-2024-earnings-results</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 20:39:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉 2024 年第二季度利润大幅下滑</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24201234/tesla-q2-2024-earnings-robotaxi-ai-cybertruck</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Osmancan Gurdogan / Anadolu via Getty Images 拍摄

特斯拉发布了其第二季度收益报告，该公司表示，其营收为 255 亿美元，净利润为 14.8 亿美元。与 2023 年第二季度的 249 亿美元收入相比，这一数字同比增长了 2%，但净收入下降了 45%。
特斯拉的毛利率再次成为关注的焦点，因为看涨的投资者希望在多年持续下滑之后看到改善。疯狂的降价和需求降温以及更便宜的融资使该公司曾经引以为豪的利润率跌至六年来的最低点。 
“电动汽车普及率恢复增长”
根据公认会计准则，该公司报告的毛利率为 18%，略高于上一季度报告的 17.4%，但略低于 2023 年第二季度。
在致股东的信中，特斯拉庆祝全球“电动汽车普及率恢复增长”，该公司表示这归功于客户情绪的改善。 


2024 年第二季度股东更新 → https://t.co/sXBSeLiJIj— 亮点我们继续在全球范围内扩大我们的汽车阵容，推出 Model 3 的新装饰和Y 以及新的 S3XY 油漆选项。车辆- 更新的 Model 3 坡道继续成功- 我们还将继续获得更多资格…… pic.twitter.com/2UuLhlmjvD— 特斯拉 (@Tesla) 2024 年 7 月 23 日


“我们相信纯电动汽车是最佳的汽车设计，随着续航里程、充电和服务的神话被揭穿，它最终将赢得消费者的青睐，”特斯拉说。 
本月初，特斯拉发布了好于预期的交付和生产报告，推动公司股价飙升。特斯拉生产的汽车和交付量比一年前有所减少，分别为 4.76% 和 14%，但仍超出华尔街的预期，华尔街此前预计的数据要糟糕得多。
毫无疑问，这对特斯拉来说是一个艰难的季度。特斯拉放弃了生产更实惠的“Model 2”汽车的计划 — — 然后又重新致力于此。马斯克曾宣布将于 8 月举行机器人出租车发布会，但随后将其推迟到 10 月。该公司开始了一系列大规模裁员，包括整个 Supercharger 团队，然后又重新雇佣了很多人。特斯拉先进的驾驶辅助技术受到严厉审查，因为之前的召回未能防止驾驶员误操作。在法官驳回第一笔薪酬方案后，特斯拉股东再次批准了埃隆·马斯克的巨额薪酬方案。 
除此之外，马斯克支持唐纳德·特朗普担任总统，将他的公司置于紧张的政治环境中，这可能会对特斯拉的销售和品牌声誉产生影响。 
正在开发...]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24201234/tesla-q2-2024-earnings-robotaxi-ai-cybertruck</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 20:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款可追踪钱包里什么都有，除了 AirTag</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204465/esr-wallet-apple-find-my-tracking-airtag</link>
      <description><![CDATA[

您无需将 AirTag 塞入 ESR 的 Geo Wallet 即可找到它。 |图片：ESR

ESR 的 Geo Wallet 拥有自己的集成跟踪模块，与 Apple 的 Find My 网络兼容，采用传统的双折设计，如果丢失，可以使用 iPhone 定位，而且里面不会塞满 AirTag。
设计用于容纳 AirTag 或信用卡大小的跟踪器（如 Chipolo）的钱包并不缺乏，但通过使用自己的跟踪模块和厚度仅为 1.6 毫米的可充电锂电池，双折 Geo Wallet 提供了相同的功能，而且里面的空间不仅仅可以容纳几张卡。


图片：ESR
您可以在 Geo Wallet 中放入现金、硬币、九张卡，甚至几张身份证件。

Geo Wallet 内有九张卡的插槽，包括两个带窗口的身份证插槽、一个可容纳 10 张钞票的口袋，以及一些零钱的空间。它由素食皮革制成，带有一层 RFID 屏蔽材料，有七种颜色可供选择：碳纤维、暮光黑、可可色、蛋白石灰、陈年皮革、橘色和象灰色。
Geo Wallet 跟踪模块中的电池厚度只有 AirTags 中使用的可更换 CR2032 纽扣电池的一半。ESR 声称，只需充电两小时，薄电池就可以为跟踪器供电五个月，而 Apple 声称 AirTag 中的新电池可以为其供电长达一年。


图片：ESR
专有端口意味着您还有一条充电线需要监控。

五个月的使用时间足够长，充电不会成为麻烦，但为了帮助保持 Geo Wallet 的纤薄，ESR 选择了专有的磁性充电线。这是另一根您不想丢失的电缆，因为您无法使用智能手机找到该重要配件。
ESR 通过 Kickstarter 众筹活动 提供 Geo Wallet，该活动已超过其 12,809 美元的筹资目标。早期支持者可以以 41 美元的价格预订一个，而众筹活动结束后，钱包的售价预计将接近 55 美元。
众筹产品始终存在无法提供承诺的功能或任何功能的风险。但这里的风险较小。 ESR 是一个知名品牌，提供类似的Find My 兼容钱包。它并没有通过 Geo Wallet 开辟新天地，而是为 Apple 的跟踪硬件提供了一个更精简的解决方案，同时仍然利用广泛的“查找我的”网络来提高丢失后被找到的几率。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204465/esr-wallet-apple-find-my-tracking-airtag</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 19:48:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国流行音乐可能如何导致韩国最富有的白手起家的科技大亨垮台</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204411/kakaotalk-kim-beom-su-kpop</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204411/kakaotalk-kim-beom-su-kpop</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 19:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡马拉·哈里斯想让你知道她正在度过一个“淘气”的夏天</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24203547/kamala-harris-presidential-campaign-charli-xcx-brat-summer-meme</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24203547/kamala-harris-presidential-campaign-charli-xcx-brat-summer-meme</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 19:31:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Spotify 首席执行官确认即将推出带有 Hi-Fi 音频的“豪华”版本</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204520/spotify-ceo-hifi-audio-deluxe-plan-confirmed</link>
      <description><![CDATA[

照片由 David M. Benett / Dave Benett / Getty Images for Spotify 拍摄

Spotify HiFi 的传奇故事曲折离奇。该音乐服务的更高质量流媒体层于三年多前首次宣布，但尚未实现。最近的报道称，无损音频将与其他福利（如高级库管理、AI 驱动的播放列表和耳机音质优化）捆绑在一起，作为 Spotify 高级订阅的附加功能。今天，在 Spotify 的财报电话会议上，该公司首席执行官 Daniel Ek 证实，一款比 Premium 更好的产品仍在开发中——尽管他没有提供确切的时间表。
Ek 说，这项工作仍处于“早期阶段”，这可能是我最喜欢的陈词滥调科技行业短语。（对于那些在家记分的人来说，自 Spotify 首次宣布 HiFi 以来已经过去了 1,247 天。）“这里的计划是提供更好的 Spotify 版本，”Ek 说。“想想比目前的高级层高出 5 美元左右。因此，它的价格大概在 17 美元或 18 美元左右，但有点像 Spotify 的豪华版，具有普通 Spotify 版本的所有优点，但控制力更强，全面质量更高，还有一些其他我还没准备好谈论的东西。”

该定价将符合彭博社的估计，即在 Spotify 每月 11.99 美元的价格基础上额外增加约 5 美元。无论 Spotify 的无损音频最终采用何种形式，它都会与公司最初的设想大不相同。种种迹象表明，当苹果和亚马逊开始在其标准订阅计划中提供更高分辨率的音频时，Spotify 措手不及。这家领先的音乐流媒体公司一直打算以更高的价格出售它。
这些公司可以更积极地定价，因为他们有许多其他部门来帮助平衡任何损失。Spotify 就没那么幸运了，所以该公司不得不重新调整计划，并推出一个附加包，希望这个附加包能吸引尽可能多的应用程序高级用户。最后，时机似乎是正确的。
“2.46 亿订阅者中有相当一部分人想要一个更好的 Spotify 版本，”Ek 说。 “这些是狂热的音乐爱好者，他们主要希望在使用 Spotify 的方式和 Spotify 上的音乐功能方面拥有更大的灵活性。”
Bloomberg 报道称，Spotify 计划在今年晚些时候推出其“豪华”版本（Ek 如此称呼它）。所以，经过这么长时间的等待，我们只剩下几个月的时间就可以了解附加计划的所有内容了。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204520/spotify-ceo-hifi-audio-deluxe-plan-confirmed</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 18:22:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wooting 与 Razer 携手，为 PC 游戏带来快速新键盘功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204422/wooting-razer-snap-tap-socd-beta-feature</link>
      <description><![CDATA[

图片：Wooting

本月初，Razer 击败Wooting 推出了一项快速的新键盘功能，让玩家在各种竞争性 PC 游戏中更快地进行反击。现在，Wooting 已实现相同的功能。
通常，要在第一人称射击游戏中切换扫射方向，您必须先完全释放一个键，然后再按下另一个键。如果同时按下两个键，它们会相互取消，您会像傻瓜一样站在那里片刻，直到您释放其中一个键。 专业玩家已经掌握了不重叠 A 和 D 键以在游戏中获得完美的反向移动和移动，但使用 Razer 的 Tap Snap 和 Wooting 的新同时对立基本方向 (SOCD) 测试版，您无需释放任何按键，可以快速点击 A 或 D 键进行反向移动，几乎不费吹灰之力。
Wooting 也一直在开发一项类似的功能，称为 Rappy Snappy，其工作方式略有不同。 Rappy Snappy 利用 Wooting 的霍尔效应开关，根据按键按下的程度对按键进行优先排序，因此它与 Razer 称之为 Snap Tap 的最后按下优先级 SOCD 功能不同。虽然 Wooting 最初抵制 SOCD 而倾向于自己的方法，但现在它为其键盘提供了两种选择。
Wooting 的 SOCD 实现实际上比 Razer 的更好，提供不同的分辨率，并且能够同时激活两个按键（如果您觉得这更自然的话）。 

Snap Tap，或称 SOCD，已经在《反恐精英 2》、《Valorant》和《守望先锋 2》玩家中引起争议。“Razer 的新键盘基本上就是作弊”，YouTuber optimum 声称，他很好地解释了 Snap Tap 和 Wooting 的 SOCD 测试版的工作原理。 《反恐精英》 的创造者 MrMaxim 还指出，Snap Tap 甚至可以帮助您实现更长的跳跃，它还可以帮助您完成“墙壁钻探”，即您紧贴对角线墙壁以防止掉落伤害。
“不应该允许”，专业反恐精英 2 玩家 ropz 在 X 帖子中说道。“做得不错，但这有点过分，实际上是一个宏/脚本，也称为空绑定。”多年来，PC 玩家一直使用空绑定来阻止您按两个相反的方向，在可以加载到游戏中的脚本或可以分配给按键的宏中。空绑定通常在锦标赛中是被禁止的。 Razer 的高级电子竞技大使 Jimmy Malavong 对 ropz 的担忧迅速做出回应，并指出该公司已经与锦标赛所有者进行了交谈。
围绕此功能的争论似乎将在未来几周内继续，最终可能会以游戏仅实现空绑定而告终，让任何人都可以实现此功能，而无需购买 Razer 或 Wooting 键盘。
如果您是 Wooting 键盘的拥有者，您可以通过该公司的beta Wootility 软件获取包含 Rappy Snappy 和类似 Snap Tap 的 SOCD 功能的更新。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204422/wooting-razer-snap-tap-socd-beta-feature</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 17:36:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查克·舒默计划本周向参议院提交两项重要的儿童网络安全法案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204318/schumer-kosa-coppa-senate-floor</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Alex Wong / Getty Images 拍摄

参议院多数党领袖查克·舒默 (D-NY) 计划在演讲中宣布，他将在本周将《儿童网络安全法案》(KOSA) 和《儿童和青少年在线隐私保护法案》(COPPA 2.0) 提交参议院进行程序性投票。这标志着联邦政府在儿童网络安全立法领域迈出了迄今为止最大的一步。
“过去几个月，我见了来自全国各地的家庭，他们经历了父母所能承受的最糟糕的事情——失去孩子，”舒默在一份声明中说。“这些家庭没有陷入失去孩子的黑暗中，而是用他们的倡导为他人点亮了一盏明灯。我很自豪能与他们并肩工作，并提出我相信会通过的立法，更好地保护我们的孩子免受社交媒体和其他在线平台的负面风险。这项法案的通过历经漫长而艰巨的道路，可以改变和拯救生命，但今天，我们距离成功又近了一步。”

KOSA 将对网络平台施加注意义务，采取合理措施减轻对未成年人的某些伤害，要求未成年人的账户提供家长控制选项，并防止自动播放等功能。 COPPA 2.0 将以现有儿童隐私法为基础，将隐私保护年龄从 13 岁提高到 17 岁，并禁止针对该群体的定向广告。
“为未来而战”和“电子前沿基金会”等一些倡导团体一直批评 KOSA，担心它会扼杀互联网上的言论，并可能出于意识形态原因限制边缘儿童获取某些资源。虽然其他团体，包括 GLAAD 和 The Trevor Project 等著名 LGBTQ+ 团体，此前曾担心 KOSA 可能会被用来对付 LGBTQ+ 青年的资源，但在该法案的提案人做出几项修改后，他们放弃了反对。 
舒默曾试图通过一致同意的方式通过该法案——如果没有参议员反对，这是一种通过立法的快速方式——但去年年底，参议员。罗恩·怀登 (D-OR) 宣布他将反对此举，因为他担心早期版本对 LGBTQ+ 内容的影响。尽管如此，这些法案仍获得了压倒性支持，只要有足够的时间推进，就应该能够确保它们在参议院取得成功。例如，KOSA 几个月来已有 60 多名共同提案人，从而达到了通过参议院所需的门槛。
即使这些法案在参议院获得通过，未来仍可能面临更多挑战。这些法案需要得到众议院的通过，但由于共和党领导层对另一项隐私法案的担忧，众议院最近取消了一场委员会听证会，该听证会原本包括对 KOSA 的讨论。虽然美国各州都通过了各种类型的儿童网络安全法案，但许多法案已根据《第一修正案》被成功屏蔽，还有一些州尚未应对最高法院最近一项裁决的影响，该裁决确认社交媒体公司的内容审核和策展选择是富有表现力、受保护的言论。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204318/schumer-kosa-coppa-senate-floor</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 16:34:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果首款可折叠 iPhone 或将于 2026 年推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204421/apple-first-foldable-iphone-arrive-2026</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Dan Seifert / The Verge 拍摄

据 来自The Information的报道。据传这款手机将水平折叠，就像翻盖式三星 Galaxy Z Flip一样。
2 月，The Information 报道称，苹果正处于开发两款折叠 iPhone 原型的早期阶段。但现在，苹果似乎已经确定了设计，因为The Information称该设备有一个内部昵称 V68，表明“该想法已经超越了概念阶段”，现在“正在与供应商一起开发”。



照片由 Allison Johnson / The Verge 拍摄
苹果的折叠式 iPhone 可能看起来与三星 Galaxy Z Flip 5 相似。

据报道，苹果仍在努力抚平手机展开时出现的折痕，并试图让设备更薄。这证实了周二《电子时报》的报道，该报道披露了有关苹果折叠手机计划的类似细节。最近有传言称，苹果也在研发类似 MacBook 的可折叠手机，可能于 2026 年开始出货。
据 The Information 报道，除了研发可折叠手机外，苹果可能还准备为明年的 iPhone 升级机械光圈，让用户实现景深效果，模糊图像背景，同时保持拍摄对象清晰。传言还表明，苹果正在开发2025 年更薄的 iPhone。
7 月 23 日更新：添加了有关苹果 2025 年 iPhone 传闻计划的更多详细信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204421/apple-first-foldable-iphone-arrive-2026</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 16:24:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 聘请了前 Epic 高管，迎来了新的游戏主管</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204447/netflix-president-of-games-alain-tascan</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Nick Barclay / The Verge 提供

Netflix 正在进行的游戏业务由一位新人负责。 据Variety报道，该主播聘请 Alain Tascan 担任其游戏部门的新总裁，此前他曾担任Fortnite制造商 Epic Games 的游戏开发执行副总裁。这一消息发布之际，游戏部门前负责人 Mike Verdu 已在 Netflix 担任不同职务，专注于组建“处于游戏创新前沿”的新团队。
Tascan 自 2018 年起在 Epic 任职，负责该公司的第一方作品，其中不仅包括《堡垒之夜》及其各种模式，如《乐高堡垒之夜》，还包括《火箭联盟》和《糖豆人》等其他直播服务游戏。 Tascan 在一份声明中解释说，他之所以担任该流媒体的职位，是因为“我坚信 Netflix 具有重新定义游戏未来的独特优势。”
尽管游戏尚未成为 Netflix 业务的主要部分，但该公司自 2021 年以来已涉足游戏领域，通过移动设备向订阅用户提供的游戏库越来越多。最近，该公司已将重点转向与其最受欢迎的节目相关的游戏；例如，《艾米丽在巴黎》的下一季将于 8 月 15 日首播，同时推出一款配套游戏。最近，该公司承诺每月推出一款新游戏。
Tascan 的聘用可能有助于启动 Netflix 一些更雄心勃勃的游戏计划，其中包括进军大片游戏以及可在电视上播放的游戏和在云端。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/23/24204447/netflix-president-of-games-alain-tascan</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 16:18:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>