<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 21:15:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>当您预订下一个 Galaxy Z Flip 或 Z Fold 时，三星将提供 50 美元的信用额度</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186419/samsung-galaxy-z-fold-flip-6-reservation-preorder-credit-deal-promo</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

三星的下一个Unpacked 活动即将举行，将于 7 月举行10 日，三星将在法国巴黎发布 Galaxy Z Fold 和 Z Flip 手机。根据各种泄露的消息和最近的邀请视频来看，我们将看到 Galaxy Z Fold 和 Z Flip 手机的新版本（或许还能近距离观察 Galaxy Ring）。现在，在活动前夕，三星推出了一项预订促销活动，允许早期采用者“预订”其中一款手机，并在预订完成后获得 50 美元的信用额度，用于购买符合条件的设备。

预订期将持续到 7 月 10 日星期三，即使您预订了，如果您改变主意，您也没有义务购买新手机。但是，预订的人将获得 50 美元的信用额度，可在三星网站或三星商店应用程序中使用（只要您使用与预订时相同的电子邮件地址购买）。 
虽然三星通常不会花太长时间打折其新的可折叠产品，而且对于通常在 1,000 美元到 1,800 美元之间的手机来说，50 美元的折扣可能不算太大，但如果您认为您会选择在发布前预订，您不妨尽可能地节省开支。
如果谣言、泄漏和FCC 是可信的，那么尚未发布的 Galaxy Z Flip 6 和 Galaxy Z Fold 6 似乎将提供大部分增量更新。价格更高的 Z Fold 可能会采用更方形的设计，使其看起来更四四方方的，但它可能会保持其高大的遥控器般的姿势，展开后可获得小型平板电脑的体验。 Flip 6 可能会配备更大的电池，我确信这在任何设备上都会受到欢迎。
我们必须看看三星是否会给我们带来惊喜，尤其是因为关于 AI 软件功能的讨论和炒作越来越多。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186419/samsung-galaxy-z-fold-flip-6-reservation-preorder-credit-deal-promo</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 21:00:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chrome 移动版新增快捷方式，让你能通过地址栏致电餐厅</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186783/google-chrome-android-ios-mobile-shortcuts-restaurant</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

Google 已将新的 Chrome Actions 添加到移动设备，可让您拨打电话、阅读评论或获取前往餐厅或其他地点的路线业务——直接从地址栏开始。该公司于周三在博客中宣布了这项新功能。

Android 用户将立即看到此新功能，但 iOS 用户必须等到秋季。


图片：Google
新 Chrome Action 快捷方式的屏幕截图。

Google Actions 于 2020 年首次推出，它可让您通过输入选定查询（例如“编辑密码”、“删除历史记录”或“翻译此页面”。它是 Google 提供的几个地址栏快捷方式之一，就像“@”快捷方式一样，可让您快速从历史记录中找到书签、标签和链接。

除了新的 Chrome Actions 之外，Google 还添加了一些其他 Chrome 更新，包括 Chrome 发现 Feed 中的实时体育卡。该功能可让 iOS 和 Android 自动接收有关他们最喜欢的运动队的更新，并且可以自定义。此外，iOS 用户现在还可以在新标签页中点击 Chrome 地址栏中的热门搜索建议。







]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186783/google-chrome-android-ios-mobile-shortcuts-restaurant</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿肯色州检察长起诉称排名第一的移动购物应用程序是“危险的恶意软件”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186673/arkansas-ag-lawsuit-temu-pinduoduo-malware</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

阿肯色州总检察长蒂姆·格里芬 (Tim Griffin) 周二在诉讼中对电子商务应用程序 Temu 提出了全面指控，指控该公司违反了州法律，禁止欺骗性贸易行为。
“Temu 声称是一家在线购物平台，但它是一种危险的恶意软件，可以偷偷访问用户手机上的几乎所有数据，”Griffin 指控。


屏幕截图：App Store / Google Play
App Store 上的 Temu。

Temu 是 Apple App Store 和 Google Play Store 上排名第一的免费购物应用，由 PDD Holdings 所有，该公司还运营着一款名为拼多多的热门应用。 PDD 的总部一直设在中国，直到去年其将总部迁至爱尔兰。该诉讼将对 Temu 的指控与对拼多多的指控进行了对比，据 CNN 报道，研究人员认为拼多多可能会监视用户，并且由于对“Off-Play 版本的应用”的安全担忧，Google Play Store 曾于 2023 年暂停该应用的使用。


阿肯色州指控 Temu，该应用在美国大力推广的拼多多应用程序就是仿照拼多多开发的。 
“Temu 的行为是在拼多多应用程序从谷歌 Play 商店下架后曝光的，原因是存在恶意软件，该恶意软件利用用户手机操作系统中的漏洞，不仅允许该应用程序在不被发现的情况下访问手机上存储的几乎所有数据，还可以重新编译自身，并在安装后可能更改其属性，以避免被发现，”诉讼声称，并指出苹果对 Temu 是否遵守数据安全透明度标准的担忧。去年，苹果告诉Politico，在解决了这些担忧后，该应用已在其应用商店上架。
诉讼称，Temu 的应用可能比拼多多更危险。诉讼引用了 Grizzly Research 的一篇文章，该研究公司“专注于通过深入的尽职调查为上市公司提供差异化​​的研究见解”。诉讼引用了报告中的调查结果：“Temu 应用程序能够入侵用户的手机并覆盖用户为防止其数据被访问而特意设置的数据隐私设置。”
总检察长声称，Temu 收集的数据远远超出了运行购物应用程序所需的数据，包括敏感信息或个人身份信息。例如，诉讼称，Temu 在用户上传照片时请求访问位置等信息时误导了用户。“合理的消费者会认为位置权限仅限于照片上传的使用。然而，该权限扩展到用户使用 Temu 应用程序的任何时间，”诉讼称。它还指控 Temu“偷偷”获取访问设备上的音频和视频记录和存储的权限。
Temu、Google 和 Apple 未立即回应置评请求。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186673/arkansas-ag-lawsuit-temu-pinduoduo-malware</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:28:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解百思买、塔吉特、沃尔玛等的价格匹配政策</title>
      <link>https://www.theverge.com/21570383/price-matching-policy-apple-google-microsoft</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21570383/price-matching-policy-apple-google-microsoft</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:16:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一组 R1 越狱者发现 Rabbit 代码中存在巨大安全漏洞</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186614/rabbit-r1-security-flaw-api-key-codebase</link>
      <description><![CDATA[

研究人员表示，Rabbit 让安全数据容易受到恶意攻击者的攻击。&lt;​​/em&gt; |照片：David Pierce / The Verge

Rabbit 及其 R1 AI 小工具再次受到攻击，而且比我们发现其启动器实际上可以作为 Android 应用程序安装时严重得多。一个名为 Rabbitude 的开发人员和研究人员表示，他们发现了 API 密钥硬编码在公司的代码库中，使敏感信息面临落入不当之手的风险。 
这些密钥实际上提供了对 Rabbit 的第三方服务帐户的访问权限，例如其文本转语音提供商 ElevenLabs 和 — 经 404 Media  证实 — 该公司的 SendGrid 帐户，这是它从其 rabbit.tech 域发送电子邮件的方式。据 Rabbitude 称，它对这些 API 密钥（尤其是 ElevenLabs API）的访问意味着它可以访问 R1 设备给出的每个响应。这真是糟糕透顶。

Rabbitude 昨天发表了一篇文章，称其在一个月前就获得了密钥的访问权限，但尽管知道有泄露事件发生，Rabbit 并未采取任何措施来保护信息。自那时起，该组织表示其对大多数密钥的访问权限已被撤销，这表明该公司已轮换了密钥，但截至今天早些时候，它仍可访问 SendGrid 密钥。 
Rabbit 尚未回应我对安全漏洞发表评论的请求，尽管它昨天在其 Discord 服务器上发表了一个一般性声明：“今天我们获悉了一起涉嫌数据泄露事件。我们的安全团队立即开始调查。截至目前，我们尚未发现任何客户数据泄露或系统受到任何损害。如果我们了解到任何其他相关信息，我们将在获得更多详细信息后提供更新。”
继今年春季大肆宣传推出后，Rabbit R1 表现令人失望。电池寿命很短，功能集很简陋，其 AI 生成的响应经常包含错误。该公司发布了软件更新，以快速修复电池耗尽等错误，并从那时起继续发布更新，但 R1 的核心问题（过度承诺和严重交付不足）仍然没有改变。像这样的严重安全漏洞使重新赢得公众信任变得更加困难。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186614/rabbit-r1-security-flaw-api-key-codebase</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 19:48:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Steam 的新原生游戏录制工具也可在 Steam Deck 上使用</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186716/valve-steam-native-game-recording-tool-deck</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

Valve 正在向 Steam 添加原生游戏录制工具，以便您更轻松地捕捉和分享剪辑。游戏录制功能现已推出测试版 — 包括在 Steam Deck 上。
根据 Valve 网站关于更新的介绍，您既可以使用背景录制连续录制片段，也可以使用热键手动打开录制。录制时，您会看到“Steam 时间线”，您可以添加标记来记录您可能想要稍后回顾的有趣时刻。开发人员还可以让他们的游戏在时间线上标记值得注意的时刻，Valve 已经在 Dota 2 和 Counter-Strike 2 中实现了此功能。


今天，我们已将 Steam 游戏录制功能发布到测试版。这是一个用于创建和分享游戏画面的新内置系统，适用于 Steam 上的任何游戏。在此处了解更多信息：https://t.co/H5z6Reykmx pic.twitter.com/koDAjyUeAe— Steam (@Steam) 2024 年 6 月 26 日


该工具不会录制您的桌面，您可以选择要录制的音频通道。为了分享您的剪辑，Valve 将提供多种选择：将剪辑导出为 MP4；将剪辑发送到 Steam 移动应用；甚至创建临时链接。
至于该工具如何影响您的计算机性能，Valve 是这样说的：
Steam 游戏录制功能的设计目标是尽可能少地占用您正在玩的游戏中所需的计算机资源。它利用 NVIDIA 和 AMD 显卡来消除创建视频录制的大部分性能成本。在没有这些显卡的系统上运行时，系统的 CPU 用于创建视频录制，这可能会对这些系统的性能造成明显影响。
Valve 承诺，还将为游戏录制开发更多功能，例如个性化的游戏设置。
今年早些时候，Valve 对 Steam 进行了另一项重大升级：全面改进的家庭共享系统。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186716/valve-steam-native-game-recording-tool-deck</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 19:16:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Steam 即将推出官方控制器，但 Valve 并未制造</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186645/valve-steam-controller-officially-licensed-wireless-horipad-announcement-specs</link>
      <description><![CDATA[

Hori 的设计有点时髦，但黄色和紫色版本看起来很棒。 |图片：Hori

在 Valve 停止其实验性 Steam 控制器近五年后，一款新的 Steam 官方授权游戏手柄即将问世。这款新控制器由 Hori 制造，目前只在日本发售。
这款以 PC 为中心的控制器被称为Steam 无线 Horipad，与 Steam Deck 的菜单按钮相匹配，并在其摇杆顶部有类似的触摸传感器来激活陀螺仪控制。它还支持蓝牙无线和 USB-C 有线连接以及使用 Hori 软件的大量自定义可编程性。但是，虽然它与 Steam Deck 有很多共同之处，但它并不是 Steam Controller 2——它没有震动、一组匹配的四个后退按钮，也没有手持设备的标志性触控板。
新控制器将于 10 月 31 日在日本推出，有四种颜色（黑色、白色、霓虹黄和紫色），售价 7,890 日元（约 50 美元）。

目前尚不清楚这款新的 Steam 控制器是否会在美国或其他地方上市，但 Wireless Horipad 具有与目前适用于 Xbox 游戏机的有线 Horipad Pro 有着惊人的相似之处。我根据我们的 Xbox 控制器购买指南 测试了 Horipad Pro，发现它 实用，具有良好的人体工程学设计和出色的方向键 — 尽管它与其他更便宜的选项相比略胜一筹。
然而，无线 Horipad 似乎还有很多其他功能。首先，它实际上是无线的，尽管仅限于蓝牙，而蓝牙通常不如 USB 无线适配器可靠。 Steam 版本也有四个可编程按钮，但与 Steam Deck 不同的是，只有两个按钮在后面 — 另外两个按钮在前面，就在方向键正下方和右侧拇指杆上。
如果你眯起眼睛看，它看起来确实很熟悉
虽然 Valve 似乎早就应该再次推出一款用于 Steam 和对接 Steam Deck 的品牌游戏手柄，但我们必须等待，看看它是否或何时会更广泛地普及。 Hori 决定在其本国开始销售是有道理的，但这也可能表明日本 PC 游戏的兴起，掌上游戏机在日本非常受欢迎，因此 Valve 与一家完全不同的公司建立了合作伙伴关系，以进行 Steam Deck 分销（包括店内供应）。
总体而言，Steam 中的游戏手柄使用率正在上升 - 正如 Valve 刚刚发布的统计数据所示。这些数字还附有 Valve 最近在 Steam 中实施的 新控制器优化 的摘要。也许这为来自各种制造商的大量授权 Steam 控制器奠定了基础，就像我们在 Xbox 游戏机上看到的那样——我希望有更多无线选项。我知道的一件事是，我现在迫不及待地想试试这款无线 Horipad。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186645/valve-steam-controller-officially-licensed-wireless-horipad-announcement-specs</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:52:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>玩超级猴子球，让猴子在球里，这很有意义</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186503/super-monkey-ball-hack-gaming-controller-tom-tilley</link>
      <description><![CDATA[

Super Monkey Ball的 AiAi 的 3D 打印版本完成了这一定制创作。 |照片：Tom Tilley / X

玩家可以在 Sega 的Super Monkey Ball游戏中借助独特的 DIY 控制器获得优势：一个球中的猴子，可以物理滚动，而无需在游戏手柄上按下操纵杆。
Super Monkey Ball 要求玩家倾斜和滚动一系列复杂的浮动平台来控制猴子的动作，因此 Sega 设计了带有超大轨迹球控制器的原始街机版游戏。
这并没有延续到游戏的主机版本，而且由于街机通常要花费数千美元，开发商Tom Tilley 决定设计和制造一种由回收材料和 3D 打印材料制成的更便宜的解决方案。 “我是一名软件开发人员，但我在 80 年代末曾担任传真和手机技术员约八年，所以我有一些电子知识，对这类事情很有用，”蒂利告诉 The Verge。The Verge。
蒂利现在是澳大利亚的一名软件开发人员，在泰国生活期间，曾在一所大学担任讲师近 10 年，那里还开设了一门课程，要求学生想出游戏控制器的独特替代品。

正是在那里，用随机回收的零件、光学鼠标和篮球制作巨型轨迹球的想法得以实现。用纸板制成的底座将篮球固定到位，并允许它在三个回收的滚珠除臭剂容器的帮助下自由地向各个方向滚动，这些容器充当塑料轴承。球的下面是一个倒置的光学鼠标，升级了另一个除臭轴承，每当球滚动时，它也会滚动，使鼠标的传感器更容易检测到它的运动。
轨迹球的原始版本是为了玩 1986 年的日本街机游戏《犰狳赛车》而制造的，但后来它被 Tilley 修改为可以玩其他游戏，包括用足球玩块魂。 Tilley 告诉 The Verge，使用它通过模拟来玩任天堂 GameCube 版的 Super Monkey Ball 需要进行额外的修改。


现在每个人都在给事物添加 AI，所以我想将 AiAi 添加到我的 DIY 足球/橄榄球控制器中。 #SuperMonkeyBall #sega https://t.co/nk2pcta3OG pic.twitter.com/XBohHHNIOC— 汤姆·蒂利博士 (@DrTomTilley) 2024 年 6 月 26 日


游戏主角猴子 AiAi 的 3D 打印再现，它骑在一个透明塑料球内，球上有加重的轮式底座，可始终保持直立。这是一个迷人的升级，但透明塑料带来了一个新问题。球体的光滑表面没有足够的摩擦力来移动鼠标上的除臭滚轮。为了解决这个问题，Tilley 不得不将该部件换成在金属轴承上滚动的小橡胶球，以便鼠标的光学传感器可以检测到 AiAi 的运动。
为了使 GameCube 版本的 Super Monkey Ball 与 DIY 轨迹球配合使用，Tilley 使用了一个名为 FreePIE（可编程输入模拟器）的脚本工具，该工具可以反转来自鼠标的信号并将其映射到与模拟器软件兼容的虚拟操纵杆。
十年来 Super Monkey Ball 系列的第一款新游戏本周在 Nintendo Switch 上发布。如果 Tilley 能够让 DIY 轨迹球与Super Monkey Ball Banana Rumble配合使用，他就有可能主宰游戏的多人游戏模式。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186503/super-monkey-ball-hack-gaming-controller-tom-tilley</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:31:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Snap 增加新警告和地区封锁以应对青少年“性勒索”骗局</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186546/snapchat-friend-request-blocks-sextortion-scams-teens</link>
      <description><![CDATA[

Snapchat 现在会在消息来自某些地区或被其他地区屏蔽的帐户时向用户发出警告。 | 图片：Snap

Snap 正在为青少年的 Snapchat 帐户推出严格的新保护措施，以“应对日益增长的复杂性勒索诈骗趋势”。其中包括针对可能是不良行为者的帐户的新警告和自动好友请求阻止。
该公司在一篇关于这些变化的博客文章中写道，这些功能旨在遏制性勒索诈骗的浪潮。据联邦调查局称，这些诈骗中，不良行为者威胁青少年和儿童，除非他们支付赎金或发送更多此类材料，否则他们将透露他们的色情照片，这是一个日益严重的问题，“已导致大量自杀死亡”，。该局在其网站上写道，即使骗子得到了报酬，他们也经常会发布这些材料。

为了阻止骗子，Snap 表示，当青少年收到其他人已屏蔽或举报的人发来的消息，或者该人的帐户来自“青少年网络通常不在的地区”时，它现在会在应用程序中显示一条警告消息。警告提供了举报或屏蔽此人的选项，或者只需点击“确定”即可与他们聊天。在此之前，免责声明将显示在未与您分享共同好友或未与您的联系人中某人关联的帐户中。
当好友请求来自没有共同好友的帐户或“曾在经常与诈骗活动相关的地点访问 Snapchat 的历史记录”时，Snapchat 应用程序还将“完全阻止发送好友请求”。Snap 表示，这些都是诈骗活动的潜在迹象。


图片：Snap

性勒索问题并不只限于 Snapchat。这尤其成为一个问题，因为人工智能使人们能够快速轻松地制作他人的假裸照。 这样的警告可能无法完全阻止它，但公司必须采取措施来解决这个问题，特别是当政府越来越多地推动监管社交媒体，表面上是为了保护儿童。 
除了新的好友请求警告外，Snap 还试图澄清其位置共享设置。它将把所有好友都移动到一个位置，这样用户就可以“准确看到他们与哪些好友共享位置，更新他们的位置设置，并从地图上删除他们的位置”。如上图所示，这意味着您可以选择与所有好友共享位置，与除特定好友之外的所有好友共享位置，或仅与某些好友共享位置。该公司还表示，它正在添加“更频繁的提醒”，提醒用户与谁共享位置信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186546/snapchat-friend-request-blocks-sextortion-scams-teens</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Elden Ring 更新后 Erdtree 变得简单一些</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186473/elden-ring-dlc-shadow-of-the-erdtree-update-difficulty-nerf</link>
      <description><![CDATA[

图片：FromSoftware

Shadow of the Erdtree 会变得更容易。万代南梦宫似乎听到了评论者和玩家们的强烈抗议，他们认为《Erdtree》难度实在是太大了。作为回应，发行商正在实施“校准更新”，通过提高玩家的实力来降低游戏难度。根据本次更新的补丁说明：

祝福强化的最大数量的前半部分增加了攻击和伤害抵消，后半部分现在将更加渐进。
祝福强化的最后一级授予的攻击和伤害抵消略有增加。

理解本次更新的关键是Scadutree 碎片。它们是 DLC 特定的升级材料，可增加玩家的攻击力和防御力。碎片散布在整个地图上，需要大量探索才能找到，但它们赋予的增强力量使它们成为高优先级资源。 
游戏中有 20 个 Scadutree 祝福等级。校准更新将增加前 10 个等级赋予的力量，而后 10 个等级赋予的力量将逐渐减弱。这意味着 DLC 第一部分的玩家应该看到力量的大幅增加，使早期游戏的 Boss（包括可怕的 Rellana）变得容易一些。最后，最后的祝福也将获得增益，表面上是为了帮助那些与残酷的最终 Boss 作斗争的人。我不会在这里说出那个 Boss 的名字，因为现在剧透还为时过早，但请放心，这样的增益是合理的。
更新中还有第二条注释，处理与光线追踪设置相关的错误。加载游戏之前版本的先前保存可能会自动启用光线追踪。注释建议，如果您的帧速率有问题，请检查是否意外打开了光线追踪。
Erdtree 的难度一直是 DLC 讨论的焦点。游戏总监宫崎英高本人表示，难度级别是故意设计的，降低难度可能会“破坏游戏”。一些玩家、主播和评论员反驳说，即使对于一款《魂系列》游戏来说，这也有点过分了。甚至还有模组可以人为降低难度，其中有一个模组可以将所有受到的伤害减半，不幸的名字是“记者模式”。
希望这个小小的增强可以平息关于难度的讨论，但可能只会加剧它，因为现在会有一类玩家可以吹嘘他们在削弱之前就通关了游戏……比如游戏记者。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/26/24186473/elden-ring-dlc-shadow-of-the-erdtree-update-difficulty-nerf</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>