<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 06:21:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Telegram 首席执行官在法国被捕后表示“没什么可隐瞒的”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228444/telegram-ceo-pavel-durov-arrest-france-company-response</link>
      <description><![CDATA[

Telegram 首席执行官 Pavel Durov。 | Getty Images

Telegram 表示，其首席执行官兼创始人 Pavel Durov 在巴黎郊外被法国当局逮捕后“没有什么可隐瞒的”。
“声称平台或其所有者应对平台滥用负责是荒谬的，”该公司在周日发布到 Telegram 应用程序官方频道的一份未具名声明中表示。法国官员已向多个媒体证实，杜罗夫被捕是警方对社交网络上发生的犯罪活动的调查的一部分。
虽然默认情况下不加密，但 Telegram 基本上不干预的审核方式意味着该应用被许多人视为其他社交网络的私密、无审查的替代品。“全球近 10 亿用户使用 Telegram 作为通信手段和重要信息来源，”该公司的声明中写道。 “我们正在等待这一情况的迅速解决。”

Telegram 也是乌克兰和俄罗斯之间持续战争的重要信息来源，后者似乎对杜罗夫的遭遇非常感兴趣。俄罗斯驻巴黎大使馆表示法国政府迄今尚未允许其接触杜罗夫，杜罗夫出生于俄罗斯，拥有法国和阿联酋的公民身份，Telegram 的总部就设在阿联酋。 
在 4 月份接受 Tucker Carlson 的采访时，Durov 表示 Telegram 的目标是成为一个“中立”的平台，并抵制政府要求其保持中立的要求。他说，他大多避免前往“大型、地缘政治”国家，因为这些国家对该公司“关注太多”。“我去的地方都是我相信与我们所做的和我们的价值观一致的地方。”
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228444/telegram-ceo-pavel-durov-arrest-france-company-response</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:38:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一级方程式赛车的新型陀螺仪摄像机为荷兰大奖赛增添了荷兰视角</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228247/formula-1-f1-gyro-camera-dutch-grand-prix-zandvoort</link>
      <description><![CDATA[

2022 年一级方程式赛车手 Lando Norris 在巴林。 |照片：Hasan Bratic / Picture Alliance via Getty Images

F1 转播了本周末在赞德沃特赛道举行的荷兰大奖赛预选赛的镜头，该镜头由安装在周末比赛冠军 Lando Norris 头盔上方的陀螺仪摄像系统拍摄。 
F1 自 2022 年以来一直在测试的这款摄像机的设计初衷是特别强调赞德沃特赛道倾斜转弯的夸张角度，但尽管去年在那里使用了它，F1 却无法转播它，据 AutoSport 报道。 


观看 Lando Norris 在沙丘间飞驰（通过陀螺仪摄像机）夺得赞德沃特的杆位 #F1 #DutchGP @pirellisport pic.twitter.com/aa5ZPD13U6— 一级方程式赛车 (@F1) 2024 年 8 月 24 日


社交媒体上的许多 F1 车迷都对诺里斯赛车上的转播表示赞赏，并表示这有助于“真正看到有人认为，它应该安装在所有车上。还有人认为，它破坏了速度感知，或者担心它可能导致晕动症。 


这个汉密尔顿赛车的摄影角度太棒了。它几乎是一个稳定的凸轮，可以跟随赛道的曲率，这正是这条赛道随外倾角流动的方式。太不可思议了 #JapaneseGP #F1  pic.twitter.com/2jPNwhosgB— Tim Hauraney (@timhauraney) 9 月 22 日， 2023


F1 车载摄像头运营负责人 Dino Leone 在最近的一段视频中解释称，摄像头可以进行动态调整，以增加或减少陀螺效应。一级方程式赛车在 2023 年的一些比赛中使用了该摄像头，例如在巴西和日本，并计划今年更频繁地使用它。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228247/formula-1-f1-gyro-camera-dutch-grand-prix-zandvoort</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 23:26:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马丁·史克雷利必须交出他的 Wu-Tang 专辑副本</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228184/martin-shkreli-wu-tang-clan-shaolin-lawsuit-surrender-album</link>
      <description><![CDATA[

照片：Drew Angerer / Getty Images

前制药公司高管马丁·史克雷利必须交出他的武当派专辑《少林往事》以遵守联邦法官签发的初步禁令帕梅拉·陈 (Pamela Chen) 正在参与一场正在进行的诉讼，ArtNet 于周五报道。
PleasrDAO，NFT 集体和Shaolin的现任所有者在诉讼中声称，他“不当保留了专辑中的数据和文件副本”，并计划发布它们。除其他投诉外，该组织还声称，这违反了法院命令，即将其没收给美国政府。 
以下是听证会的记录，已在 CourtListener 等网站上发布：
... 法院向被告 Shkreli 发出了初步禁令：(1) 禁止其持有、使用、传播或出售专辑中的任何权益，包括其数据和文件，或以任何方式通过此类行为对原告就专辑造成的进一步损害；(2) 命令其提供其保留的专辑副本的清单和会计信息，以及其向其分发数据和文件的个人，以及任何相关收入； (3) 命令他将被告拥有或控制的专辑内容的所有录音移交给其律师。随后将发出书面命令。此外，还设定了以下截止日期：(1) 被告在 2024 年 8 月 30 日之前提交 (A) 被告的宣誓书，在伪证处罚的前提下，证明他已将专辑或其内容的任何形式的所有副本移交给辩护律师，并且不再以任何形式拥有专辑或其内容的任何副本，以及 (B) 确认辩护律师拥有上述副本和内容的信函； (2) 被告在 2024 年 9 月 30 日之前以宣誓书的形式提交一份会计报告，并接受伪证处罚，报告内容包括 (A) 专辑或其内容的所有已知副本，无论何种形式，(B) 这些副本是否已分发，如果已分发，分发给谁以及如何分发，以及 (C) 被告通过分发或播放专辑或其内容所获得的任何收益、收入、利润或其他财务利益的金额、来源、日期和性质。
陈法官此前于 6 月对 Shkreli 发出了限制令，要求他停止分发专辑，并在稍后出庭解释为什么他不应该被迫放弃他的所有副本。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228184/martin-shkreli-wu-tang-clan-shaolin-lawsuit-surrender-album</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:05:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能是《大都市》预告片中虚假引言的罪魁祸首</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228003/megalopolis-trailer-fake-quotes-ai-generated-eddie-egan-dropped-lionsgate</link>
      <description><![CDATA[

亚当·德赖弗在《Megalopolis》中。|截图：YouTube

所以，上周被撤下的Megalopolis预告片中所有那些伪造的评论引言显然都是人工智能的。不仅如此，负责预告片素材的埃迪·伊根 (Eddie Egan) 已被从电影营销团队中除名。
这就是全部内容据Deadline报道，事后调查证实了这一切的人工智能性质。伊根和Megalopolis工作室狮门影业都无意伪造这些引言，这些引言据称是Megalopolis导演弗朗西斯·福特·科波拉过去电影的同期评论中的批评性笔记。 
根据预告片中的部分台词，评论家们称《教父》是一部“草率、自我放纵的电影”，而《现代启示录》则是“一部史诗级的垃圾”。但是正如Vulture在首次报道这些引言的虚假性时所指出的，引用这些引言的实际评论不仅没有提到这些内容，而且通常实际上是对电影的赞美。

很容易看出这是怎么发生的。人工智能随意、自信地传递虚假信息的行为在这一点上是有据可查的；甚至制造人工智能产品的公司也最终 出现 出现 事实错误，他们 自己的演示文稿。 
由于对这一现实的不了解，导致前特朗普律师迈克尔·科恩的律师等人提交法庭文件，其中引用了多个不存在的法庭案件。哥伦比亚一家航空公司的律师也陷入了同样的陷阱，而 Fugees 乐队说唱歌手 Pras Michél 在一场联邦阴谋案中败诉，当时他的律师提交了一份由人工智能生成的结案陈词。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/25/24228003/megalopolis-trailer-fake-quotes-ai-generated-eddie-egan-dropped-lionsgate</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 17:06:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生产力系统包含什么？</title>
      <link>https://www.theverge.com/24226646/productivity-tools-tips-tricks-vergecast</link>
      <description><![CDATA[


只要了解一个人如何完成工作，你就能对他有很深的了解。他们是不是那种拥有完美颜色编码的电子邮件收件箱、完美组织待办事项列表的人，而且他们刚刚给你发了下周欢乐时光的日历邀请？或者他们更有可能有一大堆他们从不看的便签，电脑桌面上堆满了文件，甚至看不到壁纸，今天的主要任务写在手臂上？这两种情况都没错，但它们非常不同。


在这期The Vergecast中，这是我们关于工作和生产力以及如何在数字世界中完成更多工作的三集迷你系列的第二集，我们决定以一种新的方式了解我们的同事：让他们分享自己的生产力系统。除了准备好回答一个问题之外，我们没有给他们太多具体的指导或家庭作业：你是如何完成工作的？ 八名 Verge 员工出席了会议，他们对高效意味着什么以及如何最好地实现高效提出了八种截然不同的想法。在此过程中，我们发现了一些值得借鉴的想法、一些值得尝试的新应用和工具，以及很多关于同事的新想法。
如果您想了解有关我们在本集中讨论的内容的更多信息，以下是一些入门链接：

Google 员工完成任务的指南
TickTick
Upnote
Notion
Google Keep
Google 日历
Rhodia #16 螺旋记事本
Papier 的生产力规划师



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24226646/productivity-tools-tips-tricks-vergecast</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>年度最佳智能手机照片</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/25/24226795/best-smartphone-photos-2024-hollywood-hack-blink-twice-installer</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/25/24226795/best-smartphone-photos-2024-hollywood-hack-blink-twice-installer</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲版 iPhone 现在更好玩了</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/24/24226946/iphone-eu-regulation-app-stores-fortnite</link>
      <description><![CDATA[

我们在应用商店中获得了游戏模拟器，这是一种享受。|照片由 Allison Johnson / The Verge 拍摄

抱怨是美国人的一项宝贵消遣，所以请允许我发泄一下：iPhone 现在在欧洲更有趣了，这不公平。
他们得到各种各样的东西，因为他们有酷的调节器，而不是普通的调节器。 第三方应用商店、浏览器运行自己的引擎的能力、Fortnite，以及现在替换很多默认应用？我也想要！想象一下，如果 iOS 上的 Chrome 不只是一个小小的 Safari 模拟器！想象一下下载一个带有放屁声音音板的新拨号器应用程序并将其设置为默认应用程序！不幸的是，苹果似乎不愿意与所有人分享这些可能性。
当然，我们在应用商店中获得了复古游戏模拟器。这太棒了。但这只是因为苹果担心欧盟的每个人都即将下载 AltStore PAL，以便他们可以在他们的 iPhone 上玩时之笛。 （此外，美国司法部刚刚起诉该公司，因此这可能也给了苹果灵感。）
但除了模拟器和勉强采用 RCS之外，苹果似乎只对采取最低限度的措施来避免监管机构的干涉感兴趣。该公司似乎开始销售两种不同的 iPhone：一种面向欧洲用户，另一种面向其他所有人。这很奇怪，尤其是因为保持简单和一致是苹果的风格。但该公司致力于将两者分开，如果你离开欧盟超过一个月，它甚至不会让你从第三方应用商店更新应用程序。

问题是：无论他们住在哪里，为每个人提供相同的选择难道不是很好的生意吗？苹果并不是想通过制造两款不同的 iPhone 来迎合不同的文化偏好。它制造了一款更灵活、可定制的 iPhone，另一款则不然。

也许，苹果会一点一点地屈服，提供与模拟器相同的功能。但我认为该公司应该做出一个不同寻常的举动：放弃伪装，让世界各地的每个人都拥有相同的 iPhone。这太大胆了！甚至很勇敢！但最重要的是，这会更有趣。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/24/24226946/iphone-eu-regulation-app-stores-fortnite</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国当局逮捕 Telegram 首席执行官</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/24/24227672/telegram-ceo-pavel-durov-arrested-ceo</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

据报道，Telegram 首席执行官 Pavel Durov 于周六晚上在巴黎附近离开私人飞机时被捕，目前已被拘留。据路透社报道，这位亿万富翁因一项与初步调查相关的逮捕令而被逮捕。法国当局认为，该平台缺乏监管，“导致犯罪活动在该消息应用程序上肆无忌惮地进行”。路透社写道。
法国当局认为，该平台缺乏监管，“导致犯罪活动在该消息应用程序上肆无忌惮地进行”。据TF1 TV 的消息来源（我们使用谷歌翻译阅读）称，杜罗夫将于今晚出庭受审，并可能最早于周日被起诉。TF1 TV 是路透社引用的两家法国媒体之一。
Telegram 已成为关键资源，因为在俄罗斯等信息审查十分严格的地方，人们会求助于它来寻找关键信息。但杜罗夫倾向于不干预审核，这也使其成为不良行为者的避风港，该平台只有在其他政府和组织迫使其这样做时才会控制其内容。 



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/24/24227672/telegram-ceo-pavel-durov-arrested-ceo</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 23:22:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，由于首席技术官离职，Canoo 只剩下一位联合创始人</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/24/24227609/canoo-ev-startup-cto-sohel-merchant-founder</link>
      <description><![CDATA[

图片：Canoo

据本周两份来自 TechCrunch 的报道，电动车初创公司 Canoo 失去了联合创始人兼首席技术官 Sohel Merchant，并将业务迁出洛杉矶，这些报道援引了未具名的消息来源。
Merchant 于 2021 年接任首席技术官一职，当时该公司的首席技术官和另外两位联合创始人都离开了公司。留下来的首席设计师 Richard Kim 已于去年离职。据 TechCrunch 昨日报道，随着 Merchant 的离职，首席工程师 Christoph Kuttner 将成为 Canoo 的最后一位创始人。 

Canoo 在 8 月 14 日提交的季度 SEC 文件中写道，作为其位于加利福尼亚州托伦斯的工厂重组计划的一部分，该公司将“永久性”裁员，并提议将 194 名员工中的“约 137 名”从该工厂迁往俄克拉荷马州或德克萨斯州。然后，本周早些时候，该公司在一次公司会议上告诉员工，将关闭其洛杉矶办事处，TechCrunch 周四写道。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/24/24227609/canoo-ev-startup-cto-sohel-merchant-founder</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 22:08:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国宇航局将于明年通过 SpaceX 的 Crew-9 任务将 Starliner 宇航员带回家</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/24/24226860/boeing-starliner-nasa-barry-wilmore-sunita-williams</link>
      <description><![CDATA[

图片：NASA

NASA 局长 Bill Nelson 今天宣布，美国宇航员 Sunita Williams和 Barry Wilmore 将于明年 2 月随 SpaceX Crew-9 任务返回，此前他们在国际空间站 (ISS) 上待了 80 多天。
据 NASA 商业乘员计划经理 Steve Stich 称，“随着我们在夏天获得越来越多的数据，并了解到这些数据的不确定性，我们很清楚，最好的做法是让 Starliner 无人驾驶返回。”他说 NASA 发现“对推进器的预测存在太多不确定性。”
“如果我们有办法真正预测推进器在脱离对接、整个脱轨燃烧和分离过程中会做什么，我想我们会采取不同的行动方案。但当我们查看数据并考虑机组人员在机上时推进器发生故障的可能性时……这对机组人员来说风险太大了，所以我们决定进行无人试飞。 

在回答记者关于 NASA 如何再次信任波音的问题时，NASA 副局长 Ken Bowersox 说：“我们进行了很多紧张的讨论，对吧？因为结果很接近，所以人们对这两种选择都投入了大量的情感，这给了你一个健康的讨论。但在那之后，你必须做一些工作来让你的团队团结在一起，对吧？” 
“我承认我们在那里还有一些工作要做。当你必须做出艰难决定时，这很自然。”鲍尔索克斯表示，NASA 仍然“致力于与波音合作”。

Stich 表示：“波音在建立模型方面做得很好。问题是，‘这个模型是否足以预测机组人员的表现？’”他后来补充道，“在风险水平方面存在一点分歧。这就是问题所在，我想说答案很接近。非常接近；这取决于你如何评估风险。我们对待机组人员的方式与波音公司略有不同。”
两名宇航员最初计划在 6 月 5 日波音公司的星际客机成功发射后，在国际空间站上停留八天，然后乘坐同一艘飞船跳伞返回地球。在星际客机对接过程中，推进器出现故障、氦气泄漏和阀门问题，导致其延误了很长时间，这些计划也因此发生改变。与国际空间站对接。
由于对国际空间站对接的航天器的访问有限，NASA 白沙测试设施的测试表明，变形的特氟隆密封件可能是航天器推进器失灵的原因之一。但由于没有确切的答案，NASA 只能等待决定是让宇航员乘坐 Starliner 返回地球，还是与 SpaceX 合作，在明年年初将他们带回地球，搭乘 Crew-9 任务，该任务计划于 9 月底发射到国际空间站。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/24/24226860/boeing-starliner-nasa-barry-wilmore-sunita-williams</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 17:18:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>