<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 21:14:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>大众与 Rivian 正式启动 58 亿美元合资企业并宣布领导层</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294827/vw-rivian-joint-venture-leadership-ev</link>
      <description><![CDATA[

图片：Rivian

大众和 Rivian 在他们的新车上，已经做好了万全准备两家公司今天宣布，将成立一家价值 58 亿美元的合资企业，该合资企业将于 11 月 13 日正式启动工作。 
去年 6 月，大众表示将向 Rivian 投资 50 亿美元，作为新合资企业的一部分，该合资企业专注于为未来车型（包括超小型汽车）开发新的电气架构和车辆软件，首款车型计划于 2027 年推出。投资规模现已增加到 58 亿美元。 
“Rivian 和大众集团技术有限责任公司”
新合资企业名为“Rivian 和大众集团技术有限责任公司”，将由 Rivian 软件主管 Wassym Bensaid 和大众集团首席技术工程师 Carsten Helbing 领导。团队最初将设在加利福尼亚州帕洛阿尔托，另有三个站点正在北美和欧洲开发中。两家公司的开发人员和工程师将加入新公司的队伍。 


图片：Rivian
(从左到右) Oliver Blume、Carsten Helbing、Wassym Bensaid 和 RJ Scaringe。

当时，这项新业务被视为 Rivian 的一大胜利，该公司过去一年每个季度都亏损超过 10 亿美元，目前仍在努力寻找财务支持该公司最近表示，预计今年调整后收益将损失高达 28.8 亿美元，高于之前预计的 27 亿美元亏损。过去两年来，该公司已经进行了几轮裁员。 
与此同时，大众在电动汽车领域也遇到了自己的困难。该公司的插电式车型销量不错，但其在北美的市场份额正在萎缩。今年，该公司的财务困境开始达到顶峰，迫使其关闭至少三家德国工厂，并缩减剩余工厂的规模。其软件一直受到漏洞和客户投诉的困扰。
正在开发...]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294827/vw-rivian-joint-venture-leadership-ev</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《龙腾世纪：面纱守卫》凭借《FIFA》和《Madden》的出色发型技术</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294829/dragon-age-the-veilguard-hair-technology-frostbite-bioware</link>
      <description><![CDATA[

图片：BioWare

EA 分享了一篇长篇博客，详细介绍了龙腾世纪：面纱守卫。 
虽然过去，在某些情况下，现在仍然很难找到一款拥有包含各种发型的角色创建器的游戏，但新游戏在提供代表卷发/卷发人群的发型方面做得越来越好，很多有色人种都居住在这种发型中。然而，新的难题是让这些发型看起来和表现起来都很自然。我记得看过地平线：西部禁域中的所有发型，并感到困惑的是，瓦尔的脏辫看起来像是用泡沫做成的，而他的胡子只是直发，没有一丝像他这样的黑人通常拥有的卷曲。因此，看到 BioWare 付出如此多的努力，不仅包含各种发型，而且还确保头发表现真实，这令人耳目一新。
EA 的博客谈到了其 Strand Hair 技术如何“将物理与实时渲染相结合，以模拟可信的人类头发造型”。据该博客称，Strand Hair 技术已用于 EA 的体育游戏，在这些游戏中，正确渲染人类头发对于准确描绘这些游戏中的真实人物非常重要。但是因为《Veilguard》中的角色会穿过瀑布或被魔法粒子包围——这些动作在《Madden ‘25》中是看不到的——Strand Hair 技术需要进一步改进。
“《Dragon Age: The Veilguard》和现有的 Frostbite [EA 的内部游戏引擎] 游戏之间的主要区别在于视觉效果和透明物体的种类和数量，”EA 的博客写道。“从魔法咒语到烟雾、火焰和雾气，技术需要无缝融入 Thedas 的环境和魔法中。”您可以在此处的视频中看到 Strand Hair 的效果。

结果是美丽、奢华的头发，我从未在玩过的任何游戏中见过这样的头发。我对电子游戏中的头发非常挑剔，Veilguard 的产品给我留下了深刻的印象。我最初为我的 Rook 选择了玉米辫/马尾辫风格，并对该选择附带的造型婴儿头发印象深刻——这是黑人和拉丁裔发型的常见组成部分，除了最专注的发型修改者之外，其他人经常忽视它。这些开发人员确实做了功课。但是，虽然技术和多样性令人耳目一新，但我确实认为这项技术有点太好了。
黑发会动，但不像Veilguard中那样动得那么厉害。在我玩到一半的时候，我决定改变我的发型（你可以随时改变，所以不要担心在开始游戏后你对角色感到后悔）。我从玉米辫变成了短而略带卷曲的发型，有点像蝙蝠侠中 Zoë Kravitz 的发型。
在现实生活中，像这样的短发通常会保持原位，但这种发型几乎会随着我角色的每一个轻微动作而移动。这太滑稽了，就像是头发的抖动物理。我非常尊重和欣赏为渲染头发这样简单但具有深刻文化意义的东西而付出的技术工作量。这是使Veilguard比之前的Dragon Age游戏有了很大改进的小细节之一。



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294829/dragon-age-the-veilguard-hair-technology-frostbite-bioware</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 20:55:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星巴克现在在其自己的应用程序中提供送货服务</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294717/starbucks-app-delivery-ios-android-us-doordash</link>
      <description><![CDATA[

让您的红色杯子直接送到您家门口。| 照片：星巴克

一种花 10 美元购买 12 盎司咖啡的新方法刚刚出现。从今天开始，星巴克直接在其应用程序内接受送货订单。送货由 DoorDash 处理，目前仅限于美国和加拿大的“参与商店”。但如果您在送货区域内并愿意支付一小笔费用，那么将您的星巴克订单送到您手中从未如此简单。
自去年初以来，星巴克就一直通过 DoorDash 在美国提供送货服务，但仅限于 Doordash 的应用程序内。此前，星巴克应用程序中的提前订购选项仅限于店内取货和免下车取货。现在，您可以在取货和送货之间切换。下达送货订单后，界面与 DoorDash 应用程序上的界面相同。




星巴克应用程序中有一个新的送货选项。





您仍然可以通过 DoorDash 应用程序订购星巴克。



无论您使用哪个应用程序，您都可能需要支付 DoorDash 的服务费。送货费为 1.99 美元，如果您的订单小计低于 10 美元，您可能会看到 2.00 美元的小额订单费。此外，DoorDash 还收取 15% 的服务费，而我住在西雅图，还收取了 4.99 美元的额外费用，因为该公司决定将支付司机生活工资的成本转嫁给客户。加上给司机的 1 美元小费（显然，制作饮料的咖啡师没有小费），我 6.55 美元的 12 盎司薄荷摩卡现在要花 19.23 美元。便利并不便宜，这并不奇怪。
根据您居住的地方，您可能不会看到如此高昂的费用，如果您为整个办公室而不是一个人订购咖啡，送货选项可能更实用。就我个人而言，我会从购物车中删除 20 美元的摩卡订单。我们在家里喝咖啡。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294717/starbucks-app-delivery-ios-android-us-doordash</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 19:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>任天堂黑色星期五促销，Switch 游戏和控制器均有折扣</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294698/nintendo-switch-black-friday-discounts-games-controllers-holiday-sale</link>
      <description><![CDATA[

图片：任天堂

任天堂游戏很少会有大折扣，但假日购物季总是证明是购买一些当代经典游戏的好机会。在最初提供特别的Switch 游戏机节日套装之后，任天堂还宣布各种游戏和控制器的黑色星期五促销将于 11 月 24 日开始并持续到 30 日。
任天堂的主要游戏，如塞尔达传说：王国之泪、皮克敏 4、星之卡比与被遗忘的土地等，售价为 20 美元促销开始后，百思买 (Best Buy)、塔吉特 (Target) 和沃尔玛 (Walmart) 等零售商将以 20 美元的折扣出售 Switch 游戏机。此外，Switch 配件（如 Joy-Con 控制器和任天堂的 Pro 控制器）也将减价 20 美元，精美的《王国之泪》 (Tears of the Kingdom) 手提箱也将减价 10 美元。 

这一切可能只是冰山一角，因为黑色星期五的早期优惠已经开始，零售商将在当天推出更多游戏和硬件的促销活动。但是，虽然零售商在黑色星期五和网络星期一期间大打折扣是很常见的，但我们并不总是看到任天堂提供如此广泛的折扣。由于 Switch 继任者 即将在新年推出，因此任天堂本季度很可能会加大促销力度，以帮助零售商在不可避免地被更新的硬件和配件取代之前尽可能多地清空库存。


图片：任天堂

虽然任天堂最近澄清说下一代 Switch 将向后兼容原版 Switch 游戏，但我们还不知道这是否包括实体卡带版本。我祈祷下一代 Switch 能保留一个卡带插槽，用于存放我所有的实体游戏，但多年来，潮流一直在转向数字发行。三大游戏机制造商之一发布完全基于数字游戏的新一代产品只是时间问题，随着 Switch 继任者的即将到来，任天堂可能会继续维持现状一段时间，或者真正颠覆现状。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294698/nintendo-switch-black-friday-discounts-games-controllers-holiday-sale</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 19:08:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用这款 USB-C 吹嘴，将您的智能手机变成可演奏的管乐器</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294604/artinoise-zefiro-intstrument-smartphone-midi-wind-controller-kickstarter</link>
      <description><![CDATA[

Zefiro 是一款微型 USB-C MIDI 控制器，可以像管乐器一样演奏。 | 图片：Kickstarter

一家名为 Artinoise 的意大利初创公司为移动设备打造了一款不同寻常的 USB-C 配件，可将其变成可演奏的乐器。 Zefiro 看起来像一个闪存驱动器或一个小型电子烟，但通过轻轻吹一端，它可以用来演奏模拟乐器，而所需的技巧甚至比在小学演奏那些塑料竖笛所需的技巧还要少。
Zefiro 正在通过 Kickstarter 众筹活动 发售，旨在筹集 5,300 多美元用于生产。据该公司称，“我们多年来一直在开发和制造乐器；现在我们只需要收集最新创作的预订单并开始生产！”
早期支持该活动的人可以预订 Zefiro，价格为 22 欧元（约合 24 美元），而全价预计为 42 欧元（约合 45 美元），预计于 2025 年 2 月开始发货。Zefiro 还有一个 39 欧元（约合 42 美元）的 Pro 版本，增加了加速度计，性能更具表现力。


图片：Kickstarter
Zefiro 移动应用程序包含一个可自定义的界面和可播放按钮。

Zefiro 并不是 Artinoise 的第一款产品。该公司已经销售了一款数字高音录音机，该录音机具有触摸按钮和无线连接等功能。 Zefiro 是 Artinoise 的 Re.corder 乐器的小型简化版。它去掉了按钮等功能，因此小到可以挂在钥匙链上，但保留了演奏所需的唇部和气压传感器。

演奏者的“呼吸力量”被转化为配套的 Zefiro 移动应用程序，该应用程序可以模拟各种乐器的声音，而不仅仅是长笛或单簧管等管乐器。该移动应用程序适用于 iOS 和 Android 设备，允许您自定义用于弹奏音符的屏幕按钮的位置和响应能力。它还具有可选的背景音乐供您一起播放，以及录制和共享功能，供您在想要展示特别出色的表演时使用。
Zefiro 还可用作标准 MIDI 风控制器，其价格低于售价 899 美元的 Hornberg MIDI Breath Station 或售价超过 150 美元的 Tecontrol 的 USB 解决方案等产品。您可以将其连接到台式机和笔记本电脑，并且它应该可以与任何兼容 MIDI 标准的音乐软件配合使用。
该公司甚至还为 Zefiro 销售一个附加的“耳机支架”，看起来类似于用于固定口琴的装置。当使用 USB-C 延长线连接到设备时，它允许免提使用 Zefiro，因此表演者可以同时演奏另一种乐器，如吉他或钢琴。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294604/artinoise-zefiro-intstrument-smartphone-midi-wind-controller-kickstarter</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:50:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是目前最好的 iPad 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:40:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VMware Workstation 和 Fusion 现已免费向所有人开放</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294609/vmware-fusion-workstation-pro-software-free-commercial</link>
      <description><![CDATA[

“Pro”版本已不再可供购买。 |图片：VMware

VMware 今年早些时候免费向个人使用提供了用于创建和管理虚拟机的 Fusion 和 Workstation 软件。现在，该公司宣布，从周一开始，该软件将免费向所有人（包括商业客户）开放。此外，Fusion（适用于 Mac）和 Workstation（适用于 Windows 和 Linux）Pro 版本已不再可供购买。
Broadcom 于 2022 年以 610 亿美元收购 VMware 是有史以来最大的科技收购之一。从那时起，它就将公司的产品捆绑在一起以“简化其产品组合”，并放弃了许多现有的 SKU。该公司已经宣布停止为独立产品提供VMware 永久许可，以推动企业转向其 Cloud Foundation 或 vSphere Foundation 订阅产品。
然而，在Business Insider的报告中，Tom’s Hardware，一些企业客户声称，由于该公司专注于订阅和最赚钱的客户以增加年收入，收购后价格飙升。BI援引一位未具名的企业客户的话称，他们的价格上涨了 175%，并将这种情况比作“被勒索”，因为很难切换到其他产品。
商业合同对企业仍然有效，他们将在合同结束前获得相同级别的支持。但是，此后 VMware 将停止提供故障排除支持票证，而是建议使用在线提供的社区、文档和支持文章。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294609/vmware-fusion-workstation-pro-software-free-commercial</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:09:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超薄 PS5 将在假期期间降价</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294720/sony-playstation-5-ps5-price-cut-holidays</link>
      <description><![CDATA[

图片：索尼

索尼将“轻薄” PS5 数字版的价格下调 70 美元，使其在假日季更加实惠。通常情况下，这款 PS5 机型的售价为 449.99 美元，但根据一则新广告，截至 12 月 24 日，起价为 379.99 美元。 
此次假日促销活动将 PS5 轻​​薄数字版的价格降至略低于 PS5 数字主机发布版的原价 399.99 美元。广告末尾的脚注指出，此价格仅适用于无光盘主机，因此似乎已安装光盘驱动器的型号起价仍为 499.99 美元。但假期定价也意味着，通过购买数字 PS5 slim 和索尼单独的 79.99 美元 PS5 光盘驱动器之一，您可以制作带有光盘驱动器的 PS5，并节省约 40 美元。
另一种省钱的方法是选择索尼的翻新 PS5之一：数字翻新机售价 349.99 美元，而带光盘驱动器的型号售价 399.99 美元。但这些翻新的主机也采用了 PS5 的原始设计，比更薄的型号更大（而且可以说更丑）。
另一方面，索尼推出了售价 699.99 美元的 PS5 Pro。但它没有配备光盘驱动器，是否值得更高的价格可能取决于你离屏幕有多远。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294720/sony-playstation-5-ps5-price-cut-holidays</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:33:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现代的触摸屏蜜月期已经结束，因为有时按钮更好</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294634/hyundai-vehicle-controls-more-buttons-focus-groups-annoyed-touchscreens</link>
      <description><![CDATA[

现代 Ioniq 6 的内饰。 |照片由 Patrick George 为 The Verge 拍摄

现代汽车公司过去也犯过类似的错误，在汽车中大量使用触摸屏，但最近该公司开始纠正错误，在汽车中增加了更多按钮和旋钮。原因并不令人惊讶：人们讨厌触摸屏，至少对于某些基本控件（例如 HVAC 系统）而言，他们也这样告诉现代汽车。
“当我们在车辆中添加集成 [信息娱乐] 屏幕时，我们也尝试使用基于触摸屏的控件，但人们并不喜欢这样，”现代汽车北美设计副总裁 Ha Hak-soo 告诉 韩国在接受《中央日报》采访时，他表示，现代汽车最初与业内其他公司一样对触摸屏非常着迷，但在焦点小组测试中，现代汽车发现，当人们想要在紧急情况下控制某些东西却无法做到时，他们会感到“压力、恼火和愤怒”。 

你可以在诸如现代 Ioniq 6 等汽车上看到这些经验教训的成果——没错，这是一款拥有大型触摸屏的电动汽车。但它也为许多常用控件配备了物理按钮和旋钮（尽管它仍然使用触摸式按钮进行气候控制）。尽管现代现在优先考虑按钮，但 HDNA 室内设计负责人 Kevin Kang 告诉媒体，自动驾驶汽车可能会将重点转向非按钮控件。
并非所有人都热衷于将按钮恢复到其应有的位置。上个月，Rivian 的 Wassym Bensaid 建议未来实际上是语音控制。也许这将有助于解决触摸屏带来的安全问题，这将导致一些触摸屏较多的汽车在从 2026 年开始在欧洲的安全评级较低。但是，在尖叫的孩子、施工、肮脏的道路或雨水的噪音中对法学硕士大喊大叫会不会不那么令人沮丧？我持怀疑态度。只要给我们按钮就行了，大家。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294634/hyundai-vehicle-controls-more-buttons-focus-groups-annoyed-touchscreens</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:27:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在 Android 也有一个“反人工智能”相机应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294625/zerocam-no-ai-processing-camera-app-android-launch</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Allison Johnson / The Verge 拍摄

如果您一直想用一款不带 过度处理照片以改变光线和细节，有时会以极端的方式，现在有一个选择。Zerocam 是一款准系统的应用程序，承诺“以 RAW 格式拍摄并处理照片以消除所有人为效果，提供柔和、赏心悦目的图像”。 
多年来，我们一直在谈论照片的定义，我们并不是唯一抱怨 HDR 处理的人，有时使图像看起来很平坦，因为它们缺乏明暗对比。

此应用程序的方法类似于 Halide 在其 iPhone 相机应用程序中提供的 Process Zero 功能，但 Zerocam 更进了一步。这个应用程序甚至没有太多的界面：它只是一个带有相机按钮的取景器，没有选项可以摆弄任何设置。


Zerocam Android 在一个非常特殊的日子发布，@novikoff 生日这是 0.0.0 版本，将会有很多改进，就像我们对 iOS 所做的那样您每天可以免费拍摄 5 张照片，或者订阅以获得完全访问权限并支持我们的工作https://t.co/9okRxcRBOR— Zerocam (@zerocam_app) 2024 年 11 月 11 日


Zerocam 于今年早些时候在 iPhone 上推出 — 很大程度上是为了回应所有AI 编辑工具，已经接管了照片应用程序。
您可以在Google Play 商店免费下载 Zerocam，但如果不支付订阅费用，您每天只能拍摄五张照片，订阅费用为每月 0.99 美元或每年 10.99 美元。它也仅与运行 Android 14 或更高版本的手机兼容。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/12/24294625/zerocam-no-ai-processing-camera-app-android-launch</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:21:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>