<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 15:18:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Apple Pay、Cash App 和其他数字钱包将受到更像银行的监管</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302322/apple-pay-cash-app-paypal-regulated-banks-cfpb</link>
      <description><![CDATA[

插图：Hugo Herrera / The Verge

主要数字支付提供商很快将受到美国消费者金融保护局 (CFPB) 类似银行的监管。周四，CFPB 发布了一项最终规则，该规则将规范每年处理超过 5000 万笔交易的数字支付应用，涵盖 Apple Pay、Google Wallet、PayPal、Cash App 等服务。
新规则旨在确保数字支付提供商遵守与信用合作社和大型银行相同的法律。它将赋予 CFPB 权力，通过“主动检查”监督他们遵守有关隐私、欺诈和其他规则的联邦法律。此前，CFPB 于去年提出了监管数字支付提供商的初步提案，该提案将涵盖每年处理超过 500 万笔交易的更广泛的公司。


现在，CFPB 估计，该规则涵盖的最受欢迎的应用程序每年累计处理超过 130 亿笔交易。CFPB 主任 Rohit Chopra 在公告中表示：“数字支付已从新奇事物变成了必需品，我们的监管必须反映这一现实。” “该规则将有助于保护消费者隐私，防止欺诈，并防止非法关闭账户。”
该规则将在《联邦公报》上公布 30 天后生效。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302322/apple-pay-cash-app-paypal-regulated-banks-cfpb</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:13:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Roblox 成为州儿童网络安全法案的最新目标</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/21/24296652/new-york-childrens-online-safety-act-gounardes-privacy</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/21/24296652/new-york-childrens-online-safety-act-gounardes-privacy</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Verge 为父亲们准备的 2024 年节日礼物指南</title>
      <link>https://www.theverge.com/24224045/best-gift-ideas-dad-holiday-unique-2024-tech-gadgets</link>
      <description><![CDATA[

照片：Amelia Holowaty Krales / The Verge

如果您不确定今年该送什么礼物给您生命中的父亲，我们有很多建议。 爸爸是以很多事情而闻名——老套的笑话、在沙发上睡着、拥有太多双 New Balance 运动鞋——但容易取悦并不总是排在首位。这一点在节日期间最为明显，因为节日期间是送礼的高峰期，而时间有限。

但如果你今年很难找到灵感，你不必担心。我们已经收集了各种各样的礼物，可以满足所有类型的爸爸的需求，从有抱负的马拉松运动员和科幻迷到想要成为烧烤大师的人一心想完善他的汉堡技巧。我们还为冒险爱好者和音乐爱好者以及多种提供了一系列精选棋盘游戏，适合那些喜欢老式狂欢而不是再玩一轮Mario Kart或Fortnite的父亲。如果可以的话，尽量不要完全打击他的精神——毕竟，他还是你的父亲。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24224045/best-gift-ideas-dad-holiday-unique-2024-tech-gadgets</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款功能齐全的 Rick and Morty 黄油机器人可以在你的早餐桌上漫游</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302292/rick-and-morty-butter-bot-ai-kickstarter-robot-toy</link>
      <description><![CDATA[

Butter Bot 有一个功能性摄像头，可以将视频实时传输到附带的无线遥控器。 |图片：Kickstarter

Geek Club 和 CircuitMess 创建了 Rick and Morty 中最悲惨的角色之一 — — Butter Bot — — 的功能复制品，并赋予其新功能，因此该机器人不仅仅是一个早餐管家。凭借摄像头、履带和 AI 功能，这款 Butter Bot 可以探索世界、识别您的脸部并与您聊天。
这款小型机器人现在可以通过 Kickstarter 众筹活动以 139 美元的价格预订，预计最早将于 2025 年 8 月交货。对于有抱负的 Ricks 来说，Butter Bot 还可以作为价格更高的 219 美元“疯狂科学家包”的一部分购买，该包包含一系列可升级的模块，以扩展其功能。
任何众筹产品都存在延迟或无法交付的风险，但 Kickstarter 的创建者已经成功完成了几次众筹活动，包括可组装的 RC Batmobile，以及 DIY 手机。它还获得了华纳兄弟 Discovery Global Consumer Products (WBDGCP) 的官方授权，因此不存在华纳兄弟律师突然关闭 Kickstarter 的风险。


图片：Kickstarter
Butter Bot 可以通过附带的无线遥控器进行控制，遥控器上有一个屏幕，可以实时播放机器人的视频。

4.53 英寸高的 Butter Bot 采用双核处理器供电，配备 1,000mAh 可充电电池、Wi-Fi 和蓝牙连接、微型扬声器和麦克风、200 万像素摄像头以及一对驱动其的电动马达履带。可以使用附带的无线遥控器来操作机器人，遥控器上有一个操纵杆用于转向，还有几个按钮用于触发声音和预编程动作，还有一个小屏幕，可以显示摄像头的实时视频。


图片：Kickstarter
“疯狂科学家包”包含附加模块，进一步扩展了机器人的功能。

这款 Butter Bot 不仅仅是一个遥控玩具。借助人工智能、摄像头和传感器，它可以自主导航并避开桌子边缘等障碍物，并使用动画系列中 Butter Bot 的 1,000 句语音库来响应语音命令。它也是一种 STEM 学习工具，可以通过可选模块进行升级，包括灯、运动探测器、可检测各种气体的电子鼻以及空白电路板，以进一步扩展其功能。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302292/rick-and-morty-butter-bot-ai-kickstarter-robot-toy</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 14:54:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款数字 D&D 手表可让你从手腕上滚动火球</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302238/timestop-d20-digital-watch-dnd-price-availability</link>
      <description><![CDATA[

谁会随身携带八个六面骰子呢？ | 图片：Timestop

骰子收藏是龙与地下城玩家的常见爱好，但我敢打赌，大多数人的收藏中都不会有电子表。除了显示时间、星期和日期外，Timestop D-20 还包含所有掷骰子功能，您只需按一下按钮，即可直接从手腕上玩桌面角色扮演游戏。
这款手表允许佩戴者以数字方式掷出 4 面、6 面、8 面、10 面、12 面、20 面或 100 面的骰子，同时还具有“高级战斗”功能，例如一次掷出最多 12 个骰子，以及具有优势或劣势的 D20（一种掷两个骰子并取较高或较低结果的奇特方式）。当 D20 掷出 1 或 20 时，它还会显示特定图标——在 D&amp;D 中分别称为“严重失败”或“严重成功”。
“我们希望在掷骰子时有有趣的动画，但同时也要有整体低调的外观，这样你就可以‘随身携带游戏’，甚至可以在办公室佩戴手表，”Timestop 在其描述设计过程的博客中表示。 “我们在万年历中加入了日期和星期复杂功能，因此它仍然是一款实用的时计。”

起价 99 美元，有三种颜色可供选择：黑色、橙色和不锈钢。明年开始发货，库存可在 1 月或 2 月交付。
Timestop D-20 上没有闹钟功能，因为闹钟“一点也不好玩”，其创造者如是说。除此之外，它还具有防水功能，配有背光 LCD 显示屏，并使用可更换纽扣电池，在“正常使用”的情况下可持续使用长达三年。我不确定有多少火球法术会被认为是典型的，但它确实提供了一种比传统骰子或数字掷骰子应用程序更独特的玩法。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/21/24302238/timestop-d20-digital-watch-dnd-price-availability</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 10:13:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Peak Design 的户外背包是一款用途更广泛的日常包</title>
      <link>https://www.theverge.com/24290247/peak-design-25l-outdoor-backpack-review-camera-cube-test</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24290247/peak-design-25l-outdoor-backpack-review-camera-cube-test</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 07:56:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国司法部称谷歌必须出售 Chrome 浏览器才能打破其搜索垄断</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24300617/doj-google-search-antitrust-chrome-breakup</link>
      <description><![CDATA[

图片：Laura Normand / The Verge

司法部表示，Google 必须剥离 Chrome 网络浏览器，以恢复在线搜索市场的竞争，并留下了要求该公司分拆 Android 的余地， 
周三晚间，在华盛顿地方法院提交的初步拟议最终判决完善了司法部早先的救济措施概述，此前法官 Amit Mehta 发现谷歌在搜索和搜索文本广告领域保持非法垄断。 
该文件包括司法部希望法院对谷歌施加的广泛要求——从限制该公司签订某些类型的协议到更广泛地拆分该公司。美国司法部的最新提议加倍要求谷歌分拆其 Chrome 浏览器，政府认为 Chrome 浏览器是搜索网络的关键接入点。 
Android 分拆的可能性可能悬在谷歌头上
虽然政府不会要求谷歌分拆其 Android 业务，但它保留了这个选择。Android 分拆的可能性可能悬在谷歌头上，以激励它不要规避其他补救措施，但政府表示，如果其他解决方案无法恢复市场竞争，也可能强制谷歌分拆。美国司法部表示，如果谷歌不想遵守政府提出的其他一些针对在 Android 上自行优先使用谷歌搜索的规定，该公司甚至可能选择自行剥离业务。
政府要求法院实施的其他补救措施包括禁止谷歌向第三方（包括苹果和其他手机制造商）提供金钱或任何有价之物，以使谷歌的搜索引擎成为默认搜索引擎，或阻止他们托管搜索竞争对手。它还希望禁止谷歌在任何自有和运营的平台（如 YouTube 或 Gemini）上优先使用其搜索引擎，要求其以“边际成本并持续”的方式让竞争对手访问其搜索索引，并要求谷歌联合其搜索结果、排名信号和美国来源的查询数据 10 年。司法部还要求谷歌允许网站选择退出其 AI 概览，而不会在搜索结果中受到惩罚。
作为回应，谷歌发布了一篇博客文章，称司法部提出的补救措施“过于夸张”。这篇帖子出自 Alphabet 首席法律官 Kent Walker 之手，他表示，司法部正在推动“一项激进的干预主义议程，将损害美国人和美国的全球技术领导地位。”
司法部将在 3 月初提交其提案的修订版，随后政府和谷歌将于 4 月返回华盛顿地方法院进行为期两周的补救审判。这是诉讼的第二阶段，梅塔现在的任务是确定恢复市场竞争的最佳方式。
补救措施审判将在新政府监督司法部的条件下进行，这可能会影响其最终寻求的解决方案类型。但该案最初是在特朗普第一任政府期间提起的，这意味着谷歌不会完全摆脱困境。
谷歌和美国司法部定于周一在弗吉尼亚州亚历山大市就其广告技术业务进行的单独反垄断案中发表结案陈词。
11 月 21 日更新：添加了谷歌的回应。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24300617/doj-google-search-antitrust-chrome-breakup</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 04:56:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本田计划生产电动汽车固态电池</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301613/honda-solid-state-batteries-factory-demo-test-ev</link>
      <description><![CDATA[

图片：本田

本田在日本建立了一个示范工厂，展示其以较低成本批量生产固态电池的计划，这对于解锁未来续航里程更长、续航时间更长的电动汽车至关重要。
固态由于扩大生产规模的复杂性，许多公司一直难以获得固态电池。该技术用干导电材料取代了当前锂离子电池中的液体电解质，有望实现更高的能量密度和更长的使用寿命。但要想成功，需要一套全新的生产流程。
多家公司正在积极研发固态电池，包括大众支持的 QuantumScape、日产 和正在测试 适合道奇 Chargers 的半固态电池。


图片：本田
固态电池阴极的辊压。

本田表示，它正在日本佐仓市新建的 27,000 平方米演示工厂加速研究，并缩短制造单个单元所需的时间。该工厂拥有全尺寸设备，分为三栋建筑：第一栋用于阴极形成和电池组装；第二栋用于阳极形成；第三栋用于电解质活化和模块组装。
该计划包括使用连续在线搅拌机，本田称其比典型的电池批量处理“快三倍”。本田计划于 1 月份在该生产线上生产电池。

本田正准备在 2020 年代后半期大规模生产固态技术。该公司首席执行官 Toshihiro Mibe 表示，固态电池也将成为解锁更便宜的电动汽车的关键。
与此同时，本田正依靠其他努力来保持电动汽车领域的领先地位。本田基于通用汽车电动汽车平台打造的 Prologue SUV 在美国表现不俗，该公司正在准备在 2025 年推出一款更大的 SUV。它还将在 CES 上推出一款量产汽车，该汽车将采用新的本田 Zero 平台，由 LG 电池供电（本田和 LG 正在在俄亥俄州共同建设一家电池厂）。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301613/honda-solid-state-batteries-factory-demo-test-ev</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现代 Ioniq 9 是一款三排电动 SUV，具有发展空间</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301740/hyundai-ioniq-9-three-row-electric-suv-laas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301740/hyundai-ioniq-9-three-row-electric-suv-laas</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克和维韦克·拉马斯瓦米阐述了他们对 DOGE 的计划</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301975/elon-musk-vivek-ramaswamy-doge-plan</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Laura Normand / The Verge 提供

伊隆·马斯克和维韦克·拉马斯瓦米上周正式被任命为当选总统唐纳德·特朗普的“政府效率部”（DOGE）的联合负责人，周三，两人在《华尔街日报》发表的一篇长文中详细阐述了顾问小组的计划。

马斯克和拉马斯瓦米表示，他们将“作为外部志愿者”，提出建议，让特朗普政府“缩小联邦政府规模”。他们的主要重点是削减联邦机构，他们认为这些机构浪费资源，并且“反民主”。
“大多数法律法令不是国会颁布的法律，而是由未经选举的官僚颁布的‘规章制度’，”这两位未经选举的官员写道，他们的任务是削减数万亿美元的联邦预算并改写政府运作。
马斯克和拉马斯瓦米表示，他们将聘请“一支精干的小政府改革者团队”，与特朗普政府和白宫管理和预算办公室合作。他们推动变革的主要手段将是依靠最高法院最近两项裁决的行政行动——西弗吉尼亚州诉环境保护署和Loper Bright 诉 Raimondo（推翻了雪佛龙原则）——这“表明，当前大量的联邦法规超出了国会根据法律授予的权力。”
以下是 DOGE 将如何提出建议特朗普应该暂停这一进程，这一进程将得到“先进技术”的模糊帮助：
DOGE 将与政府机构中的法律专家合作，在先进技术的帮助下，将这些裁决应用于这些机构制定的联邦法规。DOGE 将向特朗普总统提交这份法规清单，特朗普总统可以通过行政行动立即暂停这些法规的执行，并启动审查和撤销程序。这将使个人和企业摆脱国会从未通过的非法法规，并刺激美国经济。
因此，马斯克和拉马斯瓦米预计特朗普将削减“数千”项联邦法规，并表示这些削减将允许“大规模裁减”政府雇员。DOGE 将试图确定“机构履行宪法允许和法定职能所需的最低员工人数”。这几乎肯定会阻碍许多政府机构的运作，这些机构执行从环境保护到医疗保健标准等所有工作。
马斯克和拉马斯瓦米还建议特朗普可以实施一些规定，比如要求联邦雇员每周返回办公室五天，他们表示这可能会带来他们欢迎的“自愿解雇”。 “如果联邦雇员不想上班，美国纳税人就不应该为他们在新冠疫情期间待在家里的特权买单。”
在文章中，马斯克和拉马斯瓦米列出了一些似乎即将被削减的联邦支出，包括“每年向公共广播公司拨款 5.35 亿美元”和“向国际组织拨款 15 亿美元，向计划生育等进步组织拨款近 3 亿美元”。
马​​斯克和拉马斯瓦米的目标是在 2026 年 7 月 4 日之前“消除 DOGE 存在的必要性”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301975/elon-musk-vivek-ramaswamy-doge-plan</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>