<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 21:14:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>漫威称《X战警 97》原制片人因“令人震惊的”调查结果被解雇</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24222021/x-men-97-beau-demayo-sexual-harassment-season-2</link>
      <description><![CDATA[

漫威

在解雇X-Men&#39;97的前制片人Beau DeMayo之后就在该剧第一季首映之前，该工作室似乎已准备好组建新的创意团队。但在 DeMayo 最近声称漫威不公平地将他的片头从X-Men &#39;97即将到来的第二季中撤下后，该公司表示，他因内部调查的“恶劣”结果而被解雇。
尽管 DeMayo 在X-Men &#39;97播出前被解雇，但由于他为该项目所做的前期制作工作，他的名字仍将出现在该剧即将到来的第二季中。但在周四发布到其 X 帐户的帖子中，DeMayo 指责漫威因他发布自己的粉丝艺术作品而取消了他第二季的演职人员名单。公开承认自己是同性恋的 DeMayo 暗示漫威的决定是受到粉丝艺术作品的驱动，这些作品将他描绘成没有标志性蓝色紧身衣的 X-Men 独眼巨人，发布于 6 月 4 日的骄傲月期间。 DeMayo 还表示，他被解雇是“我经历的令人不安的模式中的最新一次”，当时他为漫威工作，参与X-Men&#39;97和陷入困境的刀锋战士电影。


首先，我非常感谢曾参与制作#XMen97，与一些才华横溢的人士合作。制作这部复兴作品是梦想成真，粉丝们的支持令人感动。然而，在离开节目之后，我感到自己迫切需要站出来发声……pic.twitter.com/kbOTL3IQJj— Beau DeMayo (@BeauDemayo) 2024 年 8 月 16 日


但在向好莱坞 记者，漫威表示，DeMayo 被解雇是因为调查发现他对其他员工有“令人震惊”的行为。据《好莱坞报道者》援引匿名消息人士称，“性行为不端”是德马约从第一季开始被解雇的原因之一，Deadline 报道，他的片头被取消是因为他违反了与漫威的分手协议。
在漫威声称有充分理由解雇德马约后，德马约的律师布莱恩·弗里德曼发表声明为其客户辩护，声称迪士尼“暗中试图在合同中植入非法、不合理的条款，以掩盖真相。”
声明继续说道：“正如我们将通过逐一详细阐述的详细示例所解释的那样，迪士尼的模式非常清晰，是一种重复的非法模式。一旦受到挑战或曝光，就会通过一台运转良好的国际宣传机器，开始对任何愿意说实话的人进行操纵和指责。”
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24222021/x-men-97-beau-demayo-sexual-harassment-season-2</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 21:06:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法院阻止迪士尼-福克斯-WBD 体育流媒体捆绑销售</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24222035/venu-sports-disney-fox-wbd-blocked-court-antitrust</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge

纽约一名联邦法官禁止迪士尼推出即将推出的体育直播服务，福克斯、华纳兄弟和探索频道站在流媒体 Fubo 一边，认为该套餐可能违反了反垄断法。Fubo 在一份反垄断投诉中辩称，此次合作是“多年来阻止 Fubo 创新的体育优先流媒体业务的运动”的结果。 
这三家娱乐公司曾试图创建一项名为 Venu Sports 的新流媒体服务，该服务将于今年秋季推出，每月收费 42.99 美元，可访问其投资组合中的网络，包括 ESPN、Fox Sports 和 TNT。 Fubo 当时表示，将这三家公司的体育内容捆绑在一起，将使 Fubo 等其他分销商处于“极其不利的竞争地位”。 DirecTV 和 Dish 在该案中站在了 Fubo 一边。

这笔交易还引起了参议员伊丽莎白·沃伦 (Elizabeth Warren) (D-MA)、参议员伯尼·桑德斯 (Bernie Sanders) (I-VT) 和众议员华金·卡斯特罗 (Joaquin Castro) (D-TX) 等立法者的警惕，他们最近要求联邦执法人员进行调查。他们警告称，合资企业 (JV) 可能会让这些公司“处于对电视体育节目行使垄断权的地位”，并实际上要求竞争对手与合资公司进行谈判，“以获得一半以上的主要体育赛事许可权，同时与这些公司竞争，提供最好的产品来广播或流式传输这些节目。”

纽约南区法官玛格丽特·加内特 (Margaret Garnett) 表示，Fubo 很可能会成功辩称该交易违反了管理并购的《克莱顿法案》，并批准了一项初步禁令以阻止该交易。 
“简而言之，合资公司带来的反垄断问题如下：如果允许合资公司成立，那么对于那些想把钱花在他们喜欢看的多个直播体育频道上，而不是花在他们不喜欢的多余的娱乐频道上的电视消费者来说，它将成为市场上唯一的选择，”加内特写道。“而合资公司的企业所有者——合资公司被告——正是那些 (1) 利用其长期捆绑业务在付费电视市场创造空白的参与者，而这个空白正是专为直播体育的合资公司所填补的，并且 (2) 对不同的直播体育流媒体服务的存在和与合资公司竞争的能力实施近乎垄断的控制。”
Fubo 联合创始人兼首席执行官 David Gandler 称该决定是 Fubo 和消费者的胜利。他在一份声明中表示：“这一决定将有助于确保消费者能够进入一个更具竞争力的市场，拥有多种体育流媒体选择。”“但我们的斗争仍在继续。Fubo 一直表示，我们寻求这些媒体巨头的平等待遇，以及我们行业的公平竞争环境。拟议的合资企业只是华特迪士尼公司、福克斯公司和华纳兄弟探索频道多年来一直从事的反竞争行为的最新例子。我们认为这些做法垄断了市场，扼杀了竞争，剥夺了消费者应有的选择。”
Venu Sports 没有立即回应置评请求。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24222035/venu-sports-disney-fox-wbd-blocked-court-antitrust</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 20:21:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>讴歌的 Performance EV 概念车看起来像一艘愤怒的运动艇</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221912/acura-performance-ev-concept-honda-electric-platform</link>
      <description><![CDATA[

为什么看起来这么凶悍？ |图片：Acura

Acura 于今日的蒙特雷汽车周上首次发布了一款全新电动汽车概念车，该车采用了母公司本田开发的全新电动汽车平台。该车被称为 Acura Performance EV 概念车，是一款跨界 SUV，前端呈船状，类似于 2022 年的 Precision EV 概念车，但尾部为运动型。
新款 Acura 概念车代表了即将推出的一款电动车型，计划于明年在本田位于俄亥俄州的新制造“电动汽车中心”生产。在今天的媒体活动中，本田全球执行副总裁 Shinji Aoyama 告诉 Motor1，还有一款新的“NSX 型”电动跑车正在筹备中，预计“2027 年或 2028 年”上市。
到目前为止，Acura 在市场上唯一的电动汽车是 ZDX，它和 本田的 Prologue 是基于通用的 Ultium EV 平台打造的。

上周首次曝光时，讴歌表示其新概念车“动感十足”，而今天，它将其解释为具有“强劲、运动的姿态”，轴距长，轮拱结实。如图所示，这款概念车配备 23 英寸轮辋，轮辐间距可变，旨在“在静止时唤起运动感”。


图片：Acura
另一款强劲的电动 SUV。

从 Acura 的 EV 概念车的侧面看，它看起来有点像 Mustang Mach-E 配备合适的运动掀背车，打造轿跑车风格外观（而不是 Mach-E 的假车顶线俯冲幻觉技巧）。然而，从正面看，你会注意到咄咄逼人的引擎盖和侧通风口，再加上一些眯缝着的大灯，给 Acura 增添了整体愤怒的氛围。
与此同时，本田正在开发一个新的电动汽车系列，被称为 Honda Zero，到目前为止，它包括一个时髦的倾斜形电动汽车概念以及一个更大的“Space-Hub”概念。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221912/acura-performance-ev-concept-honda-electric-platform</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 19:59:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>让这款小巧的豆袋椅支撑你沉重的手持设备</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221940/gaming-pillow-handhelds-consoles-hands-free</link>
      <description><![CDATA[

游戏枕头配有软垫底座，可支撑顶部的设备支架。 | 图片：机制

Doomscrolling 不会很快消失，但没有理由让你在玩的时候感到不舒服。 Mechanism 售价 59 美元的游戏枕头旨在将手持游戏机、平板电脑、XL 智能手机和电子阅读器等设备的重量从您的手臂转移到您的膝盖上。 
游戏枕的底座为 12 英寸的莱卡面料，内填充泡沫颗粒，看起来就像一个微型豆袋椅，即使放在不平坦的表面上，也具有足够的可塑性，可以保持直立。
它主要设计用于放在膝盖上，以便将连接的控制台保持在手臂可触及的范围内并可进行游戏，但如果即使抬起手臂也感觉是一项艰巨的任务，您可以在床上将枕头单独支撑在您旁边，真正解放双手，阅读或观看需要最少物理交互的设备。


图片：机制
附加支架可连接便携式充电器，延长游戏时间。

柔软底座顶部有一对支架。其中一个可用于牢固地固定便携式充电器，该充电器已通过该公司的粘合支架升级，而另一个则具有短末端为球窝接头的铰接臂。该公司销售适用于 Valve Steam Deck、Nintendo Switch、ROG Ally 和 PS Portal 的定制夹式手柄，或者您可以获得适用于其他设备的通用手柄（底座免费提供一只手柄）。
尽管屈服于免提设备支架游戏枕可能会让您感觉自己花了太多时间在设备上，但在亚马逊上快速搜索一下，就会发现数百个类似的解决方案。游戏枕的与众不同之处在于，它将手持设备放置在游戏玩家躺在沙发或床上时自然握住的位置，但又具有足够的便携性，因此当客人突然到来时，您可以快速将其藏在壁橱里。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221940/gaming-pillow-handhelds-consoles-hands-free</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 19:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 称伊朗试图利用 ChatGPT 影响美国大选</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221982/openai-iranian-chatgpt-accounts-banned-chatgpt-us-election</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来自 Getty Images

OpenAI 已封禁一系列与伊朗影响力活动有关的 ChatGPT 账户，这些活动生成并分享了与美国总统大选等主题相关的内容。 OpenAI 表示，该行动主要使用 ChatGPT 为 Instagram 和 X 等平台创建长篇文章和社交媒体评论。
OpenAI 将这些账户与 Storm-2035 联系起来，Storm-2035 是一个秘密的伊朗影响行动，它试图通过推出伪装成政治新闻媒体的网站来吸引美国选民。 OpenAI 表示，除了对美国大选发表政治光谱两边的评论外，该行动还生成了有关以色列与哈马斯战争、以色列参加奥运会、委内瑞拉政治以及美国“拉丁裔社区权利”的内容。


图片：OpenAI
X 上的这些帖子展示了该行动如何生成美国政治光谱两边的内容。

OpenAI 表示，其调查发现该活动“似乎没有实现有意义的受众参与”。这家人工智能公司表示，它追踪到的大多数社交媒体帖子“几乎没有或根本没有点赞、分享或评论”。今年 5 月，OpenAI 和 Meta 宣布，他们已经破坏了一项社交媒体活动，该活动利用人工智能在 Instagram 和 Facebook 上发布亲以色列信息。
距离美国总统大选仅剩几个月，我们可能会看到更多试图干预大选结果的行为。上周，前总统唐纳德·特朗普证实他的竞选活动遭到黑客攻击，并将该事件与伊朗黑客组织发送的网络钓鱼电子邮件联系起来。6 月，联邦调查局对特朗普竞选活动遭到黑客攻击以及拜登-哈里斯竞选活动遭到黑客攻击的事件展开调查。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221982/openai-iranian-chatgpt-accounts-banned-chatgpt-us-election</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 19:26:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛将在三个州停止 DroneUp 送货服务</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221964/walmart-ends-droneup-deliveries-three-states</link>
      <description><![CDATA[

图片：沃尔玛

沃尔玛将停止与合作伙伴 DroneUp 在亚利桑那州凤凰城、犹他州盐湖城和佛罗里达州坦帕市的无人机送货服务，因为这些城市的服务不可持续，据 Axios 报道。此前，沃尔玛和 DroneUp 于 2022 宣布，他们将把无人机送货服务引入这些州，作为更广泛扩张的一部分。 
目前，使用无人机运送包裹的成本约为 30 美元，但 DroneUp 首席执行官 Tom Walker 告诉 Axios，DroneUp 希望将成本降至 7 美元以下。
据 Axios 报道，DroneUp 将关闭 18 个城市沃尔玛配送中心，17% 的 DroneUp 员工（70 名员工）将失业。据 Axios 报道，在裁员之后，只有 15 家沃尔玛门店可以使用 DroneUp 的送货服务，其中“11 家在达拉斯，3 家在沃尔玛位于阿肯色州本顿维尔的总部附近，1 家在弗吉尼亚海滩”。
“我们对无人机送货的势头和积极的客户反应感到兴奋，”沃尔玛发言人 Lindsey Coulter 在给 The Verge 的一份声明中表示。“随着我们更多地了解客户偏好和无人机功能，这项服务将继续发展。我们的无人机送货计划仍处于试点阶段，通过将我们的努力集中在达拉斯-沃斯堡，我们可以更多地了解为沃尔玛客户扩大这一创新送货选择的潜力。”DroneUp 没有立即回复置评请求。 
除了 DroneUp，沃尔玛还与 Alphabet 的 Wing 和 Zipline 合作，在达拉斯-沃斯堡大都会区提供无人机送货服务，并与 Flytrex 合作，在北卡罗来纳州费耶特维尔。
亚马逊最近也调整了其无人机计划，并于 4 月宣布将关闭其在加利福尼亚州的无人机送货服务。
更新，8 月 16 日：添加了沃尔玛的声明。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221964/walmart-ends-droneup-deliveries-three-states</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 19:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《暗物质》第二季将在 Apple TV Plus 上回归</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221957/apple-tv-plus-dark-matter-season-2</link>
      <description><![CDATA[

图片：Apple

随着节目进入第二季，Apple TV Plus 的Dark Matter多元宇宙即将变得更大。苹果公司周五宣布，布莱克·克劳奇 (Blake Crouch) 改编自他自己 2016 年的小说，讲述了一位物理学家被吸入多个平行现实的故事，该剧已续播新一期。 
在关于续订的声明中，克劳奇感谢了芝加哥市（该剧的拍摄地和背景），并描述了“在编写和拍摄第一季的过程中，我们发现还有更多的故事可以讲述。”
尤其是随着更多《绝命镇》和筒仓 等剧集的季数即将推出，续订是苹果真的倾向于科幻小说，将其流媒体平台作为其流媒体平台。尽管《暗物质》第一季涵盖了书中的大量情节，但该剧引入了许多原创情节点，为后续的新故事开辟了可能性。苹果尚未宣布第二季的预计首播日期，但整个第一季现在都可以流媒体观看。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221957/apple-tv-plus-dark-matter-season-2</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 19:05:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上诉法院裁决后，加州儿童网络安全法的关键部分仍被搁置</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221907/california-age-appropriate-design-code-appeals-court-preliminary-injunction-netchoice</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221907/california-age-appropriate-design-code-appeals-court-preliminary-injunction-netchoice</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:36:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥运村里的所有临时空调设备怎么样了？</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221826/olympics-paris-what-happened-air-conditioning-heat</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/16/24221826/olympics-paris-what-happened-air-conditioning-heat</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:17:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌 Pixel 9 设计主管不会为其巨大而漂亮的摄像头凸起道歉</title>
      <link>https://www.theverge.com/24220359/google-pixel-9-camera-bar-small-phones-claude-zellweger-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24220359/google-pixel-9-camera-bar-small-phones-claude-zellweger-interview</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>