<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 18:21:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>泄露的 Google Pixel 9A 渲染图显示其无护目镜外观</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258413/google-pixel-9a-render-image-leak-rumor</link>
      <description><![CDATA[

Pixel 9A 看起来很像 Pixel 9，只是取下了太阳镜。 | 图片：OnLeaks / Android Headlines

谷歌今年秋季的首次泄密已经发布，即将推出的 Pixel 9A 的新渲染图已发布在网上供全世界观看。与今年早些时候的 Pixel 8A 泄露一样，Android Headlines 再次获得了谷歌下一款廉价 A 系列发布的图片，这次是通过 OnLeaks，该公司负责剧透最近的 Pixel 9 系列。
根据泄露的消息，Pixel 9A 的重大变化是，它的摄像头外壳将不再采用谷歌现在标志性的遮阳板外观。相反，它似乎在一个药丸形模块中有两个摄像头，几乎与手机背面齐平。相机闪光灯设置在右侧，使其看起来像iPhone 7 Plus 的背面，但被放大了。机身的其余部分看起来与其他 Pixel 9 设备（以及当前的 iPhone）相似，屏幕周围的边框看起来很薄。
Android Headlines 指出，9A 可能会搭载 Android 15，它可能是最后一款搭载三星 Tensor 芯片的谷歌设备，谷歌将在未来使用台积电作为处理器2025 年。Google 通常会在春季（通常是在 Google I/O 期间）发布其 A 系列手机，因此我们可能还需要一段时间才能获得所有详细信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258413/google-pixel-9a-render-image-leak-rumor</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:56:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款智能前门可以通过语音命令从透明变为不透明</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258344/smart-glass-door-feather-river-hubspace-home-depot</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258344/smart-glass-door-feather-river-hubspace-home-depot</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:50:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cruise 因未报告自动驾驶出租车与行人相撞事故被罚款 150 万美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258445/cruise-nhtsa-fine-robotaxi-pedestrian-drag</link>
      <description><![CDATA[


Cruise 未能披露行人被一辆自动驾驶汽车严重撞伤的事实去年，Cruise 在旧金山的无人驾驶汽车事故导致联邦政府罚款 150 万美元。 
去年 10 月，一辆 Cruise 汽车撞到了一名行人，然后将她拖行了 20 英尺，而这名行人最初被一名人类司机撞到，随后发生了撞车逃逸事件。事后，Cruise 披露其汽车撞到了一名行人，但隐瞒了受害者被拖行的细节。结果，加州机动车管理局撤销了这家通用汽车支持的公司在该州运营自动驾驶汽车的许可证，美国国家公路交通安全管理局也对这起事件展开了调查。 
今天，NHTSA 宣布对 Cruise 处以 150 万美元罚款，这是与 Cruise 达成的更广泛的同意令的一部分，其中包括有关安全和披露的额外要求。该公司根据该机构的常设命令提交了几份“不完整报告”，该命令要求在一定时间内提交事故报告，具体取决于事故的严重程度。 
“不完整报告”
在事故发生后一天向 NHTSA 提交的第一份报告中，Cruise 未能披露“Cruise 车辆拖拽了行人”，同意令写道。该公司还在 10 天后提交了一份补充报告，其中也没有披露拖拽事件。 
“对于开发自动驾驶系统的公司来说，从一开始就优先考虑安全性和透明度至关重要，”NHTSA 副局长 Sophie Shulman 表示。“NHTSA 正在利用其执法权确保运营商和制造商遵守所有法律义务并努力保护所有道路使用者。”
许可证被吊销后，Cruise 聘请了一家律师事务所对问题所在进行调查。该公司的报告得出结论，该公司曾试图向监管机构发送一段 45 秒的视频，视频显示其车辆拖拽受害者，但因“互联网连接问题”而受阻。此外，Cruise 员工在随后与监管机构的对话中也未指出拖拽事件。 
“我们与 NHTSA 达成的协议是 Cruise 迈向新篇章的一步，这一步建立在我们在新的领导下取得的进展、改进的流程和文化以及对监管机构更加透明的坚定承诺之上，”Cruise 首席安全官 Steve Kenner 在一份声明中表示。“随着我们运营的进展，我们期待继续与 NHTSA 密切合作，以实现我们共同的目标，即改善道路安全。” 
最近几周，Cruise 已迈出恢复湾区运营的第一步。该公司已在桑尼维尔和山景城部署了手动驾驶测绘车辆，目标是在今年秋季晚些时候进入“监督测试”阶段。它还在其他一些城市重启了测试，包括凤凰城、休斯顿、和达拉斯。
但未来可能会有进一步的处罚。该公司还受到司法部和证券交易委员会的调查。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258445/cruise-nhtsa-fine-robotaxi-pedestrian-drag</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:42:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>飓风海伦席卷北卡罗来纳州一个重要的芯片采矿区</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258333/hurricane-helene-quartz-chip-mining-north-carolina-spruce-pine</link>
      <description><![CDATA[

北卡罗来纳州布恩发生洪水，距离云杉松东北约一小时车程。 |照片由 Melissa Sue Gerrits / Getty Images 拍摄

上周，飓风海伦给北卡罗来纳州西部带来了史无前例的降雨和洪水，造成数十人死亡，灾难性破坏波及该州的山区城镇。灾难还波及了云杉松小镇，这里是地球上最纯净石英的产地。
云杉松的高品质石英是芯片制造过程中必不可少的成分，因为它是超纯矿物的唯一天然来源。该地区开采的石英被用作熔炉来熔化多晶硅，然后用于生产硅晶片——半导体的基础。
根据2018 年《连线》杂志的一份报告，尽管有可能从世界其他地方丰富的石英中生产出纯硅，但这样做需要大量的时间和资源。飓风海伦给云杉松带来了超过两英尺的降雨，X 上的几份报告显示严重损坏和洪水导致道路无法通行，而该地区的许多人没有电力。
但由于该地区的通讯仍然极其困难，很难确定在该镇运营的两家矿业公司 Sibelco 和 The Quartz Corp 是否受到影响。
“我们正处于评估情况的阶段，现在就评论对高纯度石英生产的影响还为时过早，”The Quartz Corp 发言人 May Kristin Haugen 在给The Verge的一份声明中表示。“我们现在的首要任务是帮助受这场可怕风暴影响的人们和家庭。”我们联系了 Sibelco 并请求其发表评论，但并未立即得到回复。
正如《Wired》所指出的，2008 年 Spruce Pine 大火“几乎切断了全球市场上高纯度石英的供应，让整个行业不寒而栗。”如果这两座矿山这次遭受破坏，影响可能会更大，因为世界越来越依赖芯片来制造手机、处理器、太阳能电池板和其他技术。
过去几年，我们已经看到了半导体行业是多么脆弱。多家公司，包括英特尔、索尼，甚至福特等汽车制造商，都花了数年时间才从全球芯片短缺源于新冠疫情。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258333/hurricane-helene-quartz-chip-mining-north-carolina-spruce-pine</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:17:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州州长签署一项无人驾驶汽车法案，否决另外两项</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258349/california-governor-signs-veto-autonomous-vehicle-law</link>
      <description><![CDATA[

Jason Armond / Los Angeles Times via Getty Images

在喧嚣之中 加州州长加文·纽森否决了一项备受关注的人工智能法案，另外三项将监管另一种人工智能——自动驾驶汽车的法案也低调地出现在他的办公桌上。州长签署了一项法案，否决了另外两项。
两年内，纽森第二次否决了禁止自动驾驶卡车在公共道路上行驶的立法 (AB 2286)。他还否决了另一项 (AB 3061)，该法案将为 AV 公司设立新的数据报告要求。他还签署了第三项法案 (AB 1777)，该法案将为自动驾驶汽车发生碰撞或遇到急救人员时制定指导方针。 
多年来，劳工组织一直在敦促州立法机构通过自动驾驶卡车禁令，认为这项技术对卡车司机未来的就业构成了威胁。他们支持的法案要求自动驾驶卡车必须始终有一名人类操作员在车上，而自动驾驶卡车操作员认为，这实际上会使追求无人驾驶卡车变得毫无意义。纽森去年否决了类似的立法。 

在否决自动驾驶卡车禁令时，纽森指出，该州已经发布了法规草案，为“重型自动驾驶汽车制定了全国最全面的标准”。这些包括限制无人驾驶卡车在时速 50 英里或更高的道路上行驶的规定，以及禁止无人驾驶卡车运载某些有效载荷（如危险化学品）的规定。 
“认识到我们的劳动力是我们经济成功的基础，加州在全国拥有一些最严格的工人保护法，”纽森在他的否决信息中写道。 “我们的州还因技术创新的领先地位而享誉全球。我们拒绝接受一个目标必须让位于另一个目标的观点，我们的成功推翻了这种错误的二元论。”
纽森还否决了 AB 3061，该法案将为自动驾驶汽车碰撞和脱离事故制定新的报告要求。此外，制造商还必须提交有关车辆行驶里程、车辆无法启动的情况和交通碰撞的季度报告。州长表示他支持该法案的意图，但最终否决了它，因为它将给机动车管理局施加“不可行的”时间表。 
最后，纽森签署了 AB 1777 法案，该法案要求自动驾驶汽车公司提供一条热线，供警方在自动驾驶汽车扰乱犯罪现场或紧急情况时拨打热线电话——这种情况在旧金山屡屡发生。事实上，就在上周末，一辆无人驾驶 Waymo 机器人出租车在旧金山试图掉头时被卡住，阻碍了副总统卡马拉·哈里斯的车队。 
根据 AB 1777 法案，警方有权对“不合规”的无人驾驶汽车开出交通罚单，该法案的发起人、众议员 Phil Ting 表示。自动驾驶汽车运营商将有 72 小时的时间向 DMV 报告罚单。罚单不会附带任何罚款，但如果公司收到的罚单数量足够多，DMV 可能会吊销其许可证。 
“我们必须优先考虑公共安全，但不能以牺牲创新为代价，”Ting 在一份声明中表示。“在自动驾驶汽车变得过于普遍之前，加州需要抢占先机，确保我们街道上所有人的安全。我感谢州长看到了适应我们不断变化的街道的必要性。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258349/california-governor-signs-veto-autonomous-vehicle-law</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reddit 使得全站范围的抗议活动变得不可能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24253727/reddit-communities-subreddits-request-protests</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24253727/reddit-communities-subreddits-request-protests</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊正在推出自己的“创智赢家”，获胜者可以成为亚马逊卖家</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258276/amazon-buy-it-now-show-trailer-shark-tank-jb-smoove</link>
      <description><![CDATA[

屏幕截图：YouTube

Amazon Prime 发布了其对Shark Tank概念的预告片：Buy It现在，JB Smoove 主持了一档节目，人们将他们的产品创意展示给投资者小组。不同的是，他们还将接受“The 100”的评判，亚马逊称这是一群“潜在客户”（也称为“人”），如果他们的产品被选中，亚马逊将在商店的一个特殊区域出售它们。
该公司今年早些时候宣布了这档节目，但现在发布了预告片，展示了节目的样貌。参赛者向观众介绍他们的想法。如果观众投票给他们，那么小组成员将选择哪些节目将出现在亚马逊的“立即购买”商店中：这是一个与节目同时推出的新店面，观众可以使用在剧集中出现的二维码访问。每集节目的一位主持人还将获得 20,000 美元的奖金。 

除了 Smoove（您可能还记得他在《抑制热情》和《哈雷》中的表演）之外，该节目还将邀请“星光熠熠的名人轮流小组”，包括格温妮丝·帕特洛、安东尼·安德森、塔比莎·布朗、托尼·霍克和克里斯蒂安·西里亚诺。其中还包括三名亚马逊高管，Ring 创始人兼Door.com 现任首席执行官（前身为 Latch）Jamie Siminoff 将担任“常驻评委和创业小组成员”。
哦，这些小组成员将在 Buy It Now Store 上销售自己的产品。因此，如果您正在寻找 Paltrow 的一些可疑的 Goop 治疗，您知道在哪里可以找到它们 — 或者，至少，如果您订阅了 Prime Video，知道在哪里可以扫描二维码找到它们。
这个节目是不是一个精明的伎俩，让你在亚马逊上买更多东西？绝对是。从好的方面来看，至少这些产品会有清晰易懂的名称，而且你会知道它们来自哪里。
Buy It Now 的前三集将于 10 月 30 日在 Amazon Prime 上首播，并将播出 13 集，直到 2025 年 1 月 8 日。 每周的幕后配套播客，名为This is Small Business: Behind the Buy，将于第二天开始。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258276/amazon-buy-it-now-show-trailer-shark-tank-jb-smoove</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:29:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Verizon 的移动服务在全国范围内中断</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258362/verizon-mobile-services-down-sos-mode</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge

Verizon 正在经历一场大规模的中断，影响了其在全国范围内的移动服务。 
“事件发生期间，我们收到了来自伯明翰、福利、蒙哥马利、本顿、布鲁克兰、德斯阿克、费耶特维尔、温泉村、华盛顿、多佛、阿波普卡、布兰登、珊瑚角、克莱蒙特、克雷斯特维尤、皮尔斯堡、好莱坞、迈阿密、那不勒斯、奥卡拉和其他 652 个城市的报告，”据跟踪此次停电事件的网站报道。 
此外，Downdetector 上还有超过 100,000 份用户问题报告。 Downdetector 的停电地图显示了许多地方的热点，包括纽约和亚特兰大。根据该地图，似乎东海岸的停电现象更为普遍。“我们意识到一个问题影响了部分客户的服务，”Verizon 发言人 Ilya Hemlin 在给 The Verge 的一份声明中表示。“我们的工程师正在努力，我们正在迅速找出并解决问题。”
该公司在其 X 支持帐户上发布了相同的声明。它还在回复人们的投诉；许多用户正在报告该帐户称他们的手机处于 SOS 模式。
9 月 30 日更新：添加了 Verizon 声明，更新了有关受影响城市的报告引述，并指出 Downdetector 显示有超过 100,000 份用户报告。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258362/verizon-mobile-services-down-sos-mode</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:21:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBCU 的流媒体主管并不担心你取消有线电视</title>
      <link>https://www.theverge.com/24258301/matt-strauss-peacock-nbc-comcast-olympics-sports-direct-to-consumer-video-streaming</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24258301/matt-strauss-peacock-nbc-comcast-olympics-sports-direct-to-consumer-video-streaming</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉开始为部分 Cyber​​trucks 提供完全自动驾驶功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258232/tesla-cybertruck-fsd-early-access-v12-roll-out</link>
      <description><![CDATA[

图片：Parker Ortolani / The Verge

一些 Tesla Cyber​​truck 车主开始在他们的车辆上获得完全自动驾驶 (FSD) 访问权限。该公司备受争议的电动皮卡自 2023 年 11 月推出以来，一直缺乏驾驶辅​​助软件功能。现在，Cyber​​truck 车主俱乐部的成员（据Electrek报道）报告称，他们的车辆已安装该更新。
特斯拉曾承诺 FSD 将在 Autopark 功能推出后，该功能将于 9 月登陆 Cyber​​truck——从今天的新闻来看，它似乎刚好赶上了这一期限。这是 FSD 的最新版本 (12.5.5)，首先，它将登陆为抢先体验计划设置的 Cyber​​trucks。该更新包括一个承诺的基于视觉的注意力监控系统，适用于戴墨镜的驾驶员。


Cyber​​truck FSD 的第一个抢先体验版本已经发布！我和 @BLKMDL3 以及 @___alexys___ 一起从比佛利山庄开车去了圣莫尼卡，看看它的表现如何。 以 4K 观看：https://t.co/AB9zGX9y3H pic.twitter.com/Y7Rs0XpvZe— Whole Mars Catalog (@WholeMarsBlog) 2024 年 9 月 30 日


X 上的特斯拉粉丝账号 Whole Mars Catalog 发布 超过 20 分钟的视频在 Cyber​​truck 中测试了新更新，其运行方式与其他特斯拉汽车基本相同。在视频的大约 6 分 20 秒处，Cyber​​truck 在十字路口自动左转后几乎撞到中间隔离带，驾驶员需要进行干预。
FSD v12 应该具有“端到端神经网络”，仅使用 AI 和摄像头，而不依赖任何额外的传感器。针对特斯拉汽车的更强大的 v13 FSD 计划于 10 月发布。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/30/24258232/tesla-cybertruck-fsd-early-access-v12-roll-out</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:24:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>