<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Sep 2024 18:20:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>HTC 宣布推出具有色彩透视功能并着眼于游戏的 Vive Focus Vision</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248052/htc-vive-focus-vision-vr-headset-eye-tracking-color-passthrough-preorder</link>
      <description><![CDATA[

Focus Vision 看起来有点吓人！ |图片：HTC

HTC 宣布 Vive Focus Vision 是一款基于 Vive Focus 3 具有色彩直通和更好的 PC 网络共享支持等功能。售价 999 美元的 Focus Vision 可在 HTC 网站上预订，从现在起至 10 月 17 日。
Focus Vision 既可以用作独立设备，也可以使用 USB-C 连接到您的 PC。它本质上是 Focus 3 的增强版，该公司于 2021 年发布——它具有相同的 2448 x 2448 每眼分辨率和 120 度视野，还使用 ​​Snapdragon XR2 芯片。但它获得了双 16MP 摄像头和色彩直通等功能，现在可以自动调整镜头以补偿双眼之间的距离。 

HTC 的这款头戴式耳机面向游戏玩家。部分原因是它加入了注视点渲染功能，这意味着它可以将图形资源集中在你正在看的地方，而不是同时覆盖你的整个视野​​。“现在，PC 游戏玩家可以将 VR 游戏厅中使用的高端头戴式耳机带回家中，”HTC Vive 全球产品负责人 Shen Ye 在一份新闻稿中表示。
Focus Vision 还通过 USB-C 增加了 DisplayPort 支持，HTC 表示，当连接到 PC 时，它可以实现无损连接。在今年晚些时候更新后，DisplayPort 共享将允许显示器的刷新率从正常的 90Hz 提高到 120Hz。 Focus Vision 拥有 128GB 的​​存储空间（带有一个 microSD 插槽，最多可容纳 2TB），RAM 为 12GB，高于其前代产品的 8GB。该耳机还支持所有 Focus 3 配件。
内置电池可以让 Focus Vision 持续使用 20 分钟，如果您用完了大约两小时的电池续航时间，您可以有时间更换主电源组。此外，据该公司称，这款耳机配备了一个新风扇，可吸入 30% 以上的空气，从而实现更好的冷却效果。
头带也得到了一些好评。“用户可能会非常粗暴，”HTC 美洲区总裁 Dan O’Brien 说。但这也表明了该公司 Focus 3 的设计存在“弱点”，因此，HTC“改进了背面的金属挂钩、顶部手柄以及侧臂。” 
Vive Focus Vision 瞄准的是消费市场，而 HTC 的 Focus 3 及其 Quest 2 风格的控制器似乎也对这个市场感兴趣。 （之前的 Focus 头戴式耳机主要面向商务人士。）HTC 的其他头戴式耳机也针对消费者，例如去年的 Vive XR Elite，这是一款更轻便的 1,099 美元头戴式耳机，也具有彩色直通视频，但使用的屏幕分辨率低于 Vision。
10 月 17 日之前预订的任何人都将获得一个免费套件，其中包括一条支持 DP 1.4 备用模式的 5 米 USB-C 电缆，以及用于 PC VR 流媒体的多个适配器。该公司还表示，它将推出“三款热门游戏套装供您选择”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248052/htc-vive-focus-vision-vr-headset-eye-tracking-color-passthrough-preorder</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:04:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 正在添加“季节”功能，让您喜爱的频道更像 Netflix</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248206/youtube-season-episode-format-organizing-tv-netflix-binge</link>
      <description><![CDATA[

插图：Alex Castro / The Verge

YouTube 创作者现在可以将他们的视频分成不同的季和剧集，让观众更轻松地在电视上浏览和连续观看。即将推出的功能正值 YouTube 不断进军客厅之际，据该公司称，YouTuber 在电视上的收入同比增长了 30%。
内容创作者很快就能为观众量身定制上传内容，其格式与电视上观看 Netflix 和其他流媒体服务非常相似，具有全屏剧集描述和可浏览的季节和剧集层次结构。


GIF： Google


YouTube 尚未说明新格式将如何转换为桌面和移动 UI，但预计将在所有平台上以某种形式看到它。创作者还将获得其他以电视为中心的工具，包括添加在其频道页面上播放的“沉浸式内容”的能力。
一些 YouTube 用户通过利用每次上传的播放列表和编号命名约定，为他们的节目制作了季节和剧集。但它们并不总是以友好的方式在 Apple TV、Roku 等电视平台上的 YouTube 应用上进行翻译。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248206/youtube-season-episode-format-organizing-tv-netflix-binge</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>狮门影业签署协议，为其电影和节目训练 AI 模型</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248115/lionsgate-runway-ai-deal</link>
      <description><![CDATA[

《Megalopolis》中的一幕，这是 Lionsgate 即将上映的电影之一。 |图片：狮门影业

AI 初创公司 Runway 通过构建生成模型而声名鹊起，该模型似乎是针对来自互联网的未经授权的内容进行训练的。现在，该公司已与狮门影业签署了一项协议，该协议将使其能够访问该工作室大量的电影和电视节目。
今天，狮门影业——《疾速追杀》和《饥饿游戏》等系列电影背后的工作室——宣布将与 Runway 合作创建一个新的定制视频生成模型，旨在帮助“电影制作人、导演和其他创意人才增强他们的作品”。
在关于这笔交易的声明中，狮门影业副董事长迈克尔·伯恩斯 (Michael Burns) 将其描述为为该工作室创造“资本高效的内容创作机会”的途径，该工作室认为该技术是“一项伟大的工具来增强、改进和补充我们目前的运营。” Burns 还坚称“我们的几位电影制片人已经对其在前期制作和后期制作过程中的潜在应用感到兴奋。”
Runway 联合创始人兼首席执行官 Cristóbal Valenzuela 赞同 Burns 对新模型作为增强工具的实用性的看法，并表示该公司的目标是为电影制片人提供“将他们的故事变为现实的新方法”。
关于这笔交易的具体细节——比如当创意团队的项目被用作模型的培训材料时，他们是否会得到补偿——目前还很少。但正如好莱坞报道所指出的，能够降低制作成本的前景可能是狮门影业的一大卖点，与其他娱乐公司相比，狮门影业以坚持较小的预算而闻名。
狮门影业与 Runway 达成交易的消息传出之际，尽管许多电影制片人担心该技术的不受限制的使用可能会对他们的工作造成威胁。制片厂坚持能够创建和使用背景表演者的人工智能复制品是主要争论点之一，最终导致去年美国演员工会和美国电视和广播演员工会罢工。
这些担忧是导致加州州长加文·纽森本周早些时候签署两项美国演员工会和美国电视和广播演员工会支持的法案的部分原因，这将赋予表演者及其遗产更多控制权，以决定制片厂如何以及何时使用他们数字化创作的肖像。本月晚些时候，纽森很可能会签署 SB 1047 法案，这是另一项备受争议的立法，它将使人工智能开发商对其产品造成的“严重伤害”负责。
（我们联系了美国演员工会和电视和广播艺人协会，请他们就 Runway 和狮门影业的合作关系发表评论，但在发表前没有得到回复。）]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248115/lionsgate-runway-ai-deal</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款便携式风力涡轮机可以轻松为你的手机充电</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248077/shine-2-wind-portable-turbine-power-emergency</link>
      <description><![CDATA[

只要有微风，Shine 2.0 风力涡轮机就能整夜发电。 |图片：Aurea Technologies

与只能在阳光照射时发电的太阳能电池板不同，Aurea Technologies 的新型 Shine 2.0 便携式风力涡轮机 可以全天工作。也就是说，只要天气配合，并提供保持涡轮机叶片旋转所需的 8 英里/小时的微风。
现在可以通过Kickstarter 活动预订，为早期支持者提供 571 美元全价折扣，Shine 2.0 是该公司首款便携式风力涡轮机的改进版，并附带几项受欢迎的升级功能。


图片：Aurea Technologies
Shine 2.0 折叠后可变成一个便携式包装，看起来像一个拉长的足球。

Shine 2.0 和附带的三英尺高支架（带稳定电缆）全部折叠成一个三磅重的包装，看起来像一个拉长的足球。该公司将其尺寸比作水瓶，虽然它比水瓶大一点，但涡轮机仍然足够便携，可以放在背包中携带。
Shine 2.0 在 8 至 28 英里/小时的风速范围内发电，在最大速度下，它可以产生高达 50W 的功率，足以在大约两小时内为笔记本电脑充满电。当风速最低为 8 英里/小时时，充电速度将远低于 5W，该公司估计，在“微风”下给智能手机充电需要 11 个多小时。
作为便携式电源解决方案，紧凑型风力涡轮机专为露营者、面包车生活者或任何预计在一段时间内没有可靠电源的人而设计，包括那些经常遇到停电的人。为了帮助提高其性能，Shine 2.0 可以升级为可选的六英尺高的支架，将其放置在空中更高的地方，以便风力更强。与太阳能电池板一样，其电力输出取决于天气条件，并且全天变化很大，但与太阳能不同的是，Shine 2.0 不一定会因太阳落山而停止。

从 13W Micro USB 端口切换到 USB-C，现在可让 Shine 2.0 以 75W 的速度为连接的设备充电（使用其内部 12,000mAh 电池），并且可以使用可选的新“电站适配器”为更大的便携式电站充电。


图片：Aurea Technologies
可以使用新应用程序通过蓝牙远程监控 Shine 2.0 涡轮机，包括风速和充电时间估计。

Shine 2.0 最受欢迎的升级是新的蓝牙连接移动应用程序，它允许您从远处监控其性能。该应用程序提供有关当前风速的详细信息，包括发电量和消耗量。
通过众筹活动支持产品始终存在风险，而电子设备的风险可能更大。Aurea Technologies 成功地通过众筹向客户交付了其原装 Shine 风力涡轮机，因此虽然这里的风险可能较小，但仍有可能出现延误，这可能会进一步推迟 Shine 2.0 预计的 2025 年 4 月交付时间。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248077/shine-2-wind-portable-turbine-power-emergency</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何选择购买哪款 Apple Watch</title>
      <link>https://www.theverge.com/23037217/best-apple-watch-series-se-ultra</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23037217/best-apple-watch-series-se-ultra</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:45:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊仓库工人可享受免费 Prime 和加薪</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248139/amazon-warehouse-workers-free-prime-pay-raise</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

亚马逊的仓库工人和送货司机是公司通过 Amazon Prime 快速送达商品的关键人员，他们很快将获得 Prime 订阅服务。该公司于周三宣布了这项新福利以及其他福利更新，包括平均加薪。免费 Prime 订阅将成为“明年初”开始的“一线”工人福利计划的一部分，根据一篇博客文章。他们将“只要是亚马逊团队的一员”，就可以免费享受 Prime。亚马逊 Prime 通常每月收费 14.99 美元或每年 139 美元。
至于薪酬，亚马逊表示，从下个月开始，一线工人每小时将“至少”增加 1.50 美元，该公司声称这将使这些工人的平均基本工资达到每小时 22 美元以上。此前，亚马逊于上周宣布，将向其配送服务合作伙伴计划投资 21 亿美元，以帮助这些合作伙伴将配送司机的工资提高到“全国平均每小时近 22.00 美元”。
亚马逊还通过一项名为“职业选择”的计划提供语言课程，现在，一线工人无需等待 90 天才能报名，而是“从第一天开始”就可以报名参加。
亚马逊已多次提高仓库工人的工资过去几年中，亚马逊的工资增长了 倍。该公司在10 月 Prime Day 活动之前宣布了此次最新加薪。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248139/amazon-warehouse-workers-free-prime-pay-raise</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:25:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院委员会批准法案，要求新车配备 AM 收音机</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248137/am-radio-bill-house-energy-commerce-ev-interference</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Sjoerd van der Wal / Getty Images 拍摄

众议院能源和商业委员会 周三批准了一项法案，要求新车配备 AM 收音机，该法案是为了应对越来越多的汽车没有配备第一代无线电广播技术而提出的。该法案以 45 票赞成、2 票反对的结果通过了委员会投票，现在将提交众议院全体会议进行最终批准。
该法案名为《每辆车配备 AM 收音机法案》，将指示国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 发布一项规则，“要求汽车制造商在其车辆中保留 AM 广播收音机，而无需单独或额外支付、费用或附加费。” 
支持者表示，他们之所以推动该法案，是因为他们担心 AM 广播的缓慢消亡可能会使在自然灾害或其他相关事件期间广播紧急信息变得更加困难。保守派还担心失去右翼新闻和媒体的有利可图的平台。 
AM 广播的缓慢消亡可能会使广播紧急信息变得更加困难
“随着飓风季节的全面到来，通过每辆车配备 AM 广播法案并确保这种救生通讯工具留在车辆上比以往任何时候都更加重要，”该法案的共同起草人参议员 Ed Markey (D-Mass) 在一份声明中表示。他指出，该法案在参议院有 60 名共同提案人，因此获得了绝对多数。 
近年来，几家汽车制造商推出了不具备 AM 收音机功能的新车型，包括特斯拉、Polestar 和 Rivian 的热门电动汽车。他们认为 AM 收音机与电动汽车不兼容，理由是动力系统会产生电磁干扰。事实上，特斯拉在 2018 年从其车辆中移除 AM 收音机时也提出了同样的论点。福特推出了不具备 AM 收音机的 2024 款野马，但在受到立法者的反对后后来表示将恢复。 
AM 代表调幅，与 FM 或调频不同，后者的载波调制或改变方式不同。与频率不同，调幅会受到电子设备（包括智能手机、电视、电脑和电动汽车）发出的噪声的影响。问题在于，当干扰被收音机拾取时，会导致失真和噼啪声。
一些汽车制造商认为，AM 收音机与电动汽车不兼容
汽车制造商通常将 AM 收音机视为过时的技术，并认为还有其他更好的技术，例如互联网流媒体、FM 波段上传送的高清收音机或一些提供 AM 内容的应用程序，这些技术将弥补车辆中没有 AM 收音机的缺陷。
批评人士表示，在许多制造商努力控制成本的时候，该法案还可能增加生产电动汽车的成本。 
“随着新法规的出台，[电动汽车公司]将不得不进行重大的动力系统重新设计和车辆重新设计，”零排放运输协会执行董事阿尔伯特·戈尔在今年早些时候的一次采访中表示，“因为电动机会产生这种[电磁]干扰。”
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248137/am-radio-bill-house-energy-commerce-ev-interference</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OnePlus 推出 Pad 2 平板电脑 100 美元折扣，并免费赠送一对 Buds 3 耳机</title>
      <link>https://www.theverge.com/good-deals/2024/9/18/24247983/oneplus-pad-2-buds-3-android-tablet-echo-show-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

摄影：Sheena Vasani / The Verge

OnePlus 的设备通常都具有极具竞争力的规格和功能，而且价格极具竞争力，但近年来，这种价格略有下降。较新的 OnePlus Pad 2 有一些不错的品质，例如 3000 x 2120 分辨率/ 144Hz 显示屏看起来很棒，但其 550 美元的价格加上附加组件并不便宜。不过，现在有一个不错的优惠可以帮助您。
您可以直接从 OnePlus 购买 OnePlus Pad 2，价格为 449.99 美元（优惠 100 美元），使用结帐代码 SEP50，并附赠一对免费 OnePlus Buds 3 无线降噪耳机（价值 99.99 美元）。总体而言，该套餐在总价约 650 美元的基础上节省了 200 美元。

OnePlus Pad 2 配备了相当宽敞的 256GB 存储空间和 12GB RAM，性能略有提升。它很好地利用了这些空间，在日常任务和 Android 应用程序之间快速切换时具有一定的性能。虽然它是为提高工作效率而打造的（尤其是如果您选择触控笔和键盘），但 Android 平板电脑领域的应用生态系统并没有真正履行其承诺。不过，它是一款出色的娱乐平板电脑，特别是如果你想要一款具有漂亮、厚重结构和出色屏幕的平板电脑。

阅读我们的 OnePlus Pad 2 评论。

更多星期三优惠

最新的 Amazon Echo Show 5 捆绑了 Sengled Smart Color Bulb 售价为 59.99 美元（约减价 50 美元），售价为 亚马逊。与单独购买相比，该组合可节省 20 美元，灯泡基本免费。 （唯一比这更便宜的时候是在 Prime Day 期间。）Echo Show 显示器和智能灯泡有点像智能家居入门套件，让您可以轻松查看天气和新闻更新，并使用 Alexa 语音控制来控制灯光或其他智能配件。

8BitDo 的 Ultimate C 有线控制器适用于 Windows 和 Steam Deck，在亚马逊上仅售 14.99 美元（优惠 5 美元）。这款彩色控制器有淡绿色和紫色两种颜色，如果您只想要一款简单的即插即用游戏手柄，并且符合人体工程学，并且配有 8BitDo 著名的坚固方向键，那么这款控制器就是一个不错的选择。
如果您是 Pixel Watch 2 或 Pixel Watch 3 的拥有者，您可以额外购买一条 Google Pixel Watch 3 USB-C 快速充电线，售价 25.11 美元（优惠约 4 美元），现价为 亚马逊。磁性充电盘可以快速为最近的 Pixel Watch 型号充电，只需 20 或 30 分钟的充电时间，即可让您度过一天。但由于它是专用充电器，因此最好有备用充电器或在家中有多个充电点。阅读我们对新款 Pixel Watch 3 的评论。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/good-deals/2024/9/18/24247983/oneplus-pad-2-buds-3-android-tablet-echo-show-deal-sale</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:22:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NBA Twitter 新闻主播 Adrian Wojnarowski 即将退休</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248090/adrian-wojnarowski-retirement-nba-twitter</link>
      <description><![CDATA[

Adrian Wojnarowski 在 2024 年 NBA 选秀中旁观 |照片由 Michelle Farsi / NBAE 通过 Getty Images 拍摄

Adrian Wojnarowski 自 2017 年以来一直在为 ESPN 报道 NBA 内部新闻，但他最出名的是发布有关交易、自由球员签约和其他交易的突发新闻推文。现在 Wojnarowski 表示他将从 NBA 报道中退休。
对于篮球迷来说，“Woj bombs” 成为打开手机并设置 Twitter 通知的一个原因，这样既可以即时了解球员动向，也可以避免被虚假账户和谣言所欺骗。在2015 年GQ采访中，沃伊纳罗夫斯基表示，他的 Twitter 明星生涯始于 2009 年的 NBA 选秀：

您什么时候第一次意识到 Twitter 可以成为突发新闻中如此强大的武器？
我想是 2009 年的选秀。那是选秀前一天，我和雅虎的编辑约翰尼·卢登以及他的妻子（当时的女友）詹妮弗·班达在一起。我一直对约翰尼说，我在选秀之夜得到了所有这些信息。没有人看到。等你把它贴出来的时候，它已经不见了。我怎么才能把这些东西发布出来？我得到了选秀的信息。我们该怎么处理它？然后詹妮弗说，好吧，上推特吧。

其他人也报道了体育交易信息——据报道，他的前门徒变成对手 Shams Charania 是一名“迫在眉睫”的媒体自由球员——但 Woj 长期以来一直处于巅峰状态。
沃伊纳罗夫斯基在周三的一篇文章中宣布退出 ESPN 和新闻行业，ESPN 报道 他将成为母校圣博纳旺蒂尔男子篮球项目的总经理。


​​-30- pic.twitter.com/bFeFL61s1c— Adrian Wojnarowski (@wojespn) 2024 年 9 月 18 日

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24248090/adrian-wojnarowski-retirement-nba-twitter</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着 visionOS 2 的推出，Apple 的 Vision Pro 成为焦点</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/18/24246461/apple-visionos-2-vision-pro-impressions-features-virtual-reality</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/18/24246461/apple-visionos-2-vision-pro-impressions-features-virtual-reality</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 14:55:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>