<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 03:14:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>百思买极客小队员工报告大规模裁员</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122542/best-buy-geek-squad-layoffs-ai-restructuring</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      

百思买内部技术支持和维修团队 Geek Squad 的前员工表示，本周进行了大规模裁员，404 媒体报道。一名前极客小队特工告诉媒体，他们周二收到一封电子邮件，内容涉及第二天的在家工作活动，内容涉及“公司变更”。 
“我们的领导层多次打电话表示，我们被解雇的原因很简单，就是公司无力支付我们或多或少的工资。这是非常仓促的通知，而且是毁灭性的。”一位前极客小队工作人员告诉 404 Media。
位于r/GeekSquad，最近被解雇的极客小队特工发布了他们团结一致的徽章照片，并称自己属于极客小队“沉睡小组”，并写道他们正在“沉睡”以及他们的位置和徽章号码。 
The Verge 已联系该公司了解有关裁员的更多详细信息，如果收到回复，我们将及时更新。 

在公司 2 月份的最后一次财报电话会议上，百思买首席执行官科里·巴里 (Corie Barry) 表示，预计今年将进行裁员，作为“重新调整公司资源以确保我们拥有专用于以下领域的必要资产”的一部分人工智能和我们战略的其他要素，并调整了部分业务的规模，我们预计这些业务的销量将低于几年前的预期。无论是由于行业销售额下降还是由于我们做出的决定（例如改进我们的付费会员福利）。”
至于原因，巴里提到了影响消费者电子产品支出的多个“宏观因素”，包括大流行期间需求增加导致销量下降，并且“说实话，目前确实存在这样的情况”目前没有任何大规模的创新会促使您去购买一台新笔记本电脑。”
巴里特别呼吁极客小队进行修复操作，说道，“我们的 25 财年计划的重点是进一步提高正向和反向供应链、极客小队维修业务和客户服务体验的效率。我们将继续严重依赖分析和技术来实现这些效率。这包括安全有效地利用人工智能。”她关注的另一个领域是健康，提到百思买健康是一个“我们正在利用我们的专业知识和我们的极客小队代理来利用越来越多地使用技术来帮助提供家庭医疗保健。”
这种“调整规模”还包括商店的物理空间，她确认百思买“将删除物理媒体并更新我们的移动数字成像、计算、平板电脑和智能家居部门。”
多年来 Reddit 上的众多前任和现任 Geek Squad 员工都指出高由于薪资相对较低且晋升前景渺茫，流动率与该职位相关。 Glassdoor 根据 231 份薪资估算了薪资范围 极客小队特工每小时 16-21 美元。根据百思买网站上列出的空缺职位，这一估计似乎是准确的。例如，目前在肯塔基州布鲁克斯有一个“Geek Squad City Supervisor”的活跃列表，每小时工资范围为 20-30 美元。 加利福尼亚州恩西尼塔斯的一家商店招聘初级 Geek Squad 代理，每小时工资范围为 15-19 美元。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122542/best-buy-geek-squad-layoffs-ai-restructuring</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:48:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instagram 从广告中赚到的钱比 YouTube 还要多，而且多年来一直如此</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122541/instagram-ad-revenue-youtube-meta-ftc-monopoly</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Kristen Radtke / The Verge

在周五提交的 Meta 动议中 仅 2021 年的收入就达到 324 亿美元，甚至超过了 YouTube 同年的 288 亿美元收入。 商业内幕之前指出了这一领先优势它超过了谷歌的视频部门，并提到 YouTube 将其每笔广告收入的 55% 交给上传视频的内容所有者，而 Instagram 则要少得多。


图片：来自哥伦比亚特区地方法院的备案和 Alphabet 2021 年年度报告 (PDF)

即使你再往前看，差距仍然存在。 Meta 列出的 2020 年和 2019 年 Instagram 广告收入分别为 22 亿美元和 179 亿美元，而 YouTube 的广告收入则列在其年度报告中 (PDF）售价为 19.7 美元，同年收入为 151 亿美元。

根据彭博，数据显示，Meta 的收入中来自 Instagram 的份额已从 2020 年的 26% 跃升至 2020 年前六个月的近 30% 2022 年。文件中的数据比 Meta 的季度收益报告更具洞察力，后者没有公布 Instagram，但现在我们更清楚地了解 Adam Mosseri 的部分对 Meta 的意义。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122541/instagram-ad-revenue-youtube-meta-ftc-monopoly</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是苹果公司针对 Apple Watch 禁令发出的 916 页上诉书</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122407/apple-watch-masimo-itc-appeal-smartwatch-wearables</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
当 Masimo 提出投诉时，Masimo 的 W1 手表还不存在，苹果对此不太高兴。 |摄影：Amelia Holowaty Krales / The Verge

当国际贸易委员会去年禁止销售 Apple Watch Series 9 和 Ultra 2 时，毫无疑问苹果会提起上诉。好吧，如果您有时间，您现在可以阅读苹果向联邦巡回法院上诉的全部 916 页。 
快速回顾一下：Apple Watch 禁令的核心是苹果是否侵犯了医疗设备制造商 Masimo 的脉搏血氧仪专利。国际贸易委员会站在马西莫一边，认为苹果侵犯了他们的专利，并且这种侵权行为损害了国内产业。 
ITC 是一个类似于法院的机构，经常处理可能违反或不违反知识产权法的进口“物品”。 “文章”一词比您想象的更重要，因为创建 ITC 的法规规定它对“文章”拥有管辖权。
不要太深究，但苹果公司的大部分吸引力都在争论：什么是国内产业？ 还有哪些文章？上诉简报声称，Masimo 不仅主要以临床脉搏血氧计而闻名，而且在提交投诉时它甚至没有真正的智能手表。


有问题的智能手表是Masimo 的 W1 智能手表，于 2022 年推出。Masimo 提交2021 年与 ITC 进行了调查，根据苹果公司的简报，Masimo 仅提供了 CAD 图纸作为证据。在 2015 年的案例中 ClearCorrect Operating, LLC v . 国际贸易委员会，联邦巡回法院裁定，通过互联网发送的 3D 模型不算“文章”，并且不受 ITC 管辖。基本上，苹果试图辩称，在向国际贸易委员会提起诉讼时，不存在任何真实案例——没有手表，没有“物品”，没有国内产业——因此应该废除该禁令。 
今天提交的 916 页内容包括 68 页的摘要、正在上诉的 300 多页 ITC 裁决、来自专利局的数百页令人眼花缭乱的内容等等。 
但最大的收获是，苹果似乎担心，如果这一决定得以维持，Masimo 的路线可能会成为对其他人有吸引力的战略。
“如果委员会的决定得到维持，该机构‘贸易论坛’的大门将向那些缺乏实际国内产业但拥有令人信服的创造力和CAD软件的投诉人敞开。这不是国会的意图，也不是法律文本所允许的，”简报中写道。
有理由担心。至少另一家医疗科技公司 AliveCor 已向 ITC 请求禁止 Apple Watch。 ITC 还裁定苹果侵犯了 AliveCor 的心电图技术，并发布了进口禁令。拜登还拒绝否决该禁令，但 AliveCor 目前正在对专利审判和上诉委员会的一项裁决提出上诉，该裁决称其技术实际上不可申请专利。 
目前，苹果已通过 销售 Apple Watch Series 9 和 Ultra 2 的修改版本，禁用血氧技术。我们可能需要很长时间才能看到任何解决方案。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122407/apple-watch-masimo-itc-appeal-smartwatch-wearables</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 23:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anker 的折叠式 Qi2 充电器和其他移动电源最高可享受 30% 的折扣</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122269/anker-maggo-power-bank-portable-qi2-charger-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Anker 的最新产品甚至可以兼作备用支架。 |图片：Anker

本周 Qi2 智能手机列表略有增加，其中 得益于最近的更新，iPhone 12 加入了 Qi2 认证手机的行列。这意味着我们可以有把握地说，所有兼容 MagSafe 的 iPhone（包括 iPhone 13、14 和 15）均已正式支持 Qi2。时机再好不过了，因为 Anker 目前提供 20% 的折扣，其 6,600mAh MagGo 移动电源，使您的总价降至 55.99 美元（约 14 美元折扣），亚马逊 和 Anker 的在线店面（后者带有代码WSCPEW1AZM）。

我们长期以来一直是 Anker 兼容 MagSafe 的移动电源的粉丝，但之前的型号只能以较慢的 7.5W 速度为新款 iPhone 充电。 Anker 表示，Qi2 版本中的 15W 充电线圈可以在短短 45 分钟内将 iPhone 15 Pro 从电量耗尽到 50%。它还将为 iPhone 12 Mini 和 iPhone 13 Mini 提供更快的速度，但功率仅限于 12W。

理论上，总容量应足以充满一次电，然后在较大的型号上充满电，在较小的型号上接近两次充满电。通过直通充电，它还可以同时为您的设备及其电池充电。我们还喜欢便携式充电器兼作支架，为您提供更舒适的视角并启用新的当它放在办公桌上时，iOS 17 中的待机模式。它在这种情况下效果最好，因为我们发现与设计为可放入口袋的类似充电器相比，它有点重且体积大。
如果您没有 iPhone 或者您的需求比较一般，您还可以在 Anker 的一些较大的移动电源上节省约 30% 的费用。例如，目前 20,000mAh Anker Prime 移动电源在 亚马逊，带有 Anker 匹配使用代码 WS7D76LRN1 时的亚马逊促销价。 

它具有 200W 的吞吐量，可为两个 USB-C 端口（每个端口高达 100W）以及一个 65W USB-A 端口供电。移动电源本身以 100W 的速度充电只需一个多小时。还有一个方便的 LCD 显示屏，可以提示您每个端口的剩余容量、充电时间和功耗。 Anker 推出一款类似的 24,000mAh 移动电源，售价 89.99 美元（优惠 60 美元），使用优惠码WSPEKYJFC0。它具有相同的端口选择，但其总吞吐量上限为 140W。 

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122269/anker-maggo-power-bank-portable-qi2-charger-deal-sale</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果向复古游戏模拟器开放 App Store</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122341/apple-app-store-game-emulators-super-apps</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Apple 正在放宽其 App Store 限制并向复古游戏模拟器开放市场。在周五的更新中，苹果宣布游戏模拟器可以登陆全球 App Store 并提供可下载的游戏游戏。苹果表示，这些游戏必须遵守“所有适用的法律”，这表明它将禁止提供盗版游戏的应用程序。
此举应该允许 Android 上已有的复古控制台模拟器 - 至少剩下的 — 将他们的应用程序带到 iPhone 上。游戏模拟器长期以来一直被 iOS 禁止，导致 iPhone 用户只能通过越狱或 其他解决方法。到目前为止，它们也是欧盟 iPhone 用户可能会查看 第三方应用商店现在已获准在该地区使用。苹果今天的改变可能会阻止这种情况的发生。
除了模拟器的新规则外，苹果还更新了有关微信等超级应用的规则。现在，它表示这些应用程序中的迷你游戏和迷你应用程序必须使用 HTML5，并澄清它们不能是本机应用程序和游戏。
这一变化似乎是为了响应 美国提起的反垄断诉讼，指控苹果试图消灭云游戏流媒体应用程序和超级应用程序。 Apple 最近开始开放云流媒体服务，例如 Xbox 云游戏和 GeForce Now 已上架 App Store。
在美国之外，苹果似乎正在回应欧盟委员会的压力。在今天的另一项规则更新中，该公司表示，现在将允许欧盟的音乐流媒体应用程序包含应用程序内链接，引导用户进行外部购买并提及定价信息。它还将允许开发者“邀请用户提供他们的电子邮件地址，以向他们发送指向开发者网站的链接以购买数字音乐内容或服务。”
委员会呼吁苹果的反引导规则“非法”， Spotify 尝试使用指向其网站的链接来更新其应用以购买订阅，但没有收到Apple 批准数周。然而，Spotify 仍然对苹果最近的改变并不满意，因为尽管欧盟委员玛格丽特·维斯塔格表示苹果必须允许音乐流媒体应用程序与用户“自由”交流，但苹果仍计划对通过外部链接进行的购买收取佣金。&lt; /p&gt;
“遵守法律不是可选的，但苹果公司继续藐视这一决定，”Spotify 发言人 Jeanne Moran 告诉 The Verge。 “自 4 月 6 日起，委员会可以启动违规程序并处以每日罚款。现在是采取果断行动，一劳永逸地为消费者提供真正选择的时候了。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122341/apple-app-store-game-emulators-super-apps</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:41:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市罕见地震凸显了对基础设施的担忧</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122320/nyc-earthquake-bridges-infrastructure-concerns</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122320/nyc-earthquake-bridges-infrastructure-concerns</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克 (Elon Musk) 表示，特斯拉将于 8 月 8 日推出机器人出租车</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122384/tesla-robotaxi-reveal-date-elon-musk-august-8</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

埃隆·马斯克刚刚在 X 上发布消息称，特斯拉将于 8 月 8 日推出其承诺已久的机器人出租车。这款即将推出的自动驾驶汽车据称将基于特斯拉的下一代汽车平台打造。 
该公告发布于路透社报道该公司取消了生产价格更实惠的电动汽车的计划，据说价格在 25,000 美元左右。据报道，马斯克告诉员工，他不想制造大众市场的电动汽车，而是想完全专注于自动驾驶汽车，这将使其他车辆变得过时。 


特斯拉 Robotaxi 将于 8 月 8 日亮相—埃隆·马斯克 (@elonmusk) 2024 年 4 月 5 日


马斯克长期以来一直在调侃特斯拉机器人出租车的可能性，甚至在 2023 年揭晓该公司第三个总体规划的活动中展示了一辆完全覆盖的车辆。几年前，他推测特斯拉车主可以通过派自动驾驶汽车接送乘客来赚取收入。 
这就是所谓的“特斯拉网络”，如 马斯克的总体规划第二部分。他写道：“你还可以通过点击特斯拉手机应用程序上的按钮将你的汽车添加到特斯拉共享车队中，并让它在你工作或度假时为你创造收入，从而大大抵消有时可能超过每月贷款或租赁成本。”

几年后，这些计划变得更加宏伟。马斯克在 2019 年表示：“到明年年中，我们将有超过 100 万辆配备全自动驾驶硬件的特斯拉汽车上路。”特斯拉的全自动驾驶 (FSD) 功能将非常可靠，驾驶员可以“去睡觉吧，”他补充道。 （配备该公司 FSD 软件的特斯拉不是自动驾驶的，我们强烈建议司机不要在车里睡觉。）
马斯克一再声称自动驾驶汽车距离问世只有“一年”左右的时间，现在已成为特斯拉传说的一部分。他的支持者指出，Autopilot 和 FSD 的成功证明，虽然他的承诺可能与现实并不完全一致，但他仍然处于社会从人力车辆转向人工智能驾驶车辆的前沿。他甚至制造了一支人形工人机器人大军，以证明该技术在形式上是不可知论的。
但批评者认为他夸大了该技术的功能，往往会带来致命的后果。使用 FSD 和 Autopilot 的 Tesla 车辆已发生数百起事故，造成数十人死亡。该公司正面临众多非正常死亡诉讼 。美国政府正在调查该公司的说法 围绕自动驾驶，并且重大召回宣布较晚去年。就连机器人也似乎有缺陷。
八月举办的机器人出租车活动当然符合特斯拉每年至少举办两场引人注目的活动的习惯。去年是总体规划和 Cyber​​truck 交付活动。现在，我们知道该公司 2024 年至少有一半的可用资源。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122384/tesla-robotaxi-reveal-date-elon-musk-august-8</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:16:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《猴人》是一部经过深思熟虑的残酷复仇惊悚片</title>
      <link>https://www.theverge.com/24121341/monkey-man-dev-patel-review</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24121341/monkey-man-dev-patel-review</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:51:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪士尼确定《曼达洛人与格罗古》和《创：阿瑞斯》的上映日期</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122261/mandalorian-grogu-tron-ares-toy-story-5-disney-theater-dates</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：卢卡斯影业

迪士尼已经公布了一些即将上映的大片的首映日期，据好莱坞报道。对于科幻迷来说，其中包括Tron ：《战神》将于 2025 年 10 月 10 日上映，曼达洛人与星球大战Grogu，一部戏剧电影，将扩展流媒体系列，2026 年 5 月 22 日。Ares 将标志着 15 年来第一部Tron 电影，而 Mando 将是自2019 年天行者的崛起（并且发生在 该系列正在努力重返影院）。 
两部即将上映的续集/重拍片也已确定日期：玩具总动员 5 将于 2026 年 6 月 19 日上映，而真人版莫阿娜翻拍已推迟一年至 2026 年 7 月 10 日。（动画续集《莫阿娜 2》仍在按计划进行今年 11 月发布。）就在首席执行官 Bob Iger 大 在流媒体领域下注。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122261/mandalorian-grogu-tron-ares-toy-story-5-disney-theater-dates</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:18:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>游戏行业持续动荡，微软失去 Xbox 关键高管</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122208/microsoft-xbox-kareem-choudhry-leaving-xbox-cloud-gaming</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Xbox 高管 Kareem Choudhry 在微软工作超过 26 年后即将离开。  Windows Central 报道乔杜里的最后一天是今天，他的离开引发了 Xbox 内部一些团队的改组。乔杜里的离职发生在一次大变动之后六个月Xbox 领导地位的提升以及微软游戏策略的持续变化。
Choudhry 近几个月来一直专注于微软针对 Xbox 的人工智能计划，其中包括新的 Xbox AI 聊天机器人，The Verge 本周早些时候独家透露。 Choudhry 也是 Xbox 向后兼容性支持的关键，并帮助将 Xbox 云游戏变为现实 2019 年 xCloud。
微软现在正在将 Choudhry 的前团队 Xbox Emerging Tech 转移到由 Roanne Sones 领导的 Xbox 硬件部门。一个新的 Xbox 体验和平台团队已经成立，由 Ashley McKissick 和 Kevin Gammill 领导，据报道，该团队致力于改善 Windows 和 Xbox 主机上的 Xbox 体验。
这次最新的 Xbox 重组正值 Microsoft 继续考虑改变其 Microsoft Gaming 部门的战略之际。今年早些时候，微软放置了一些之前的 Xbox- PS5 和 Nintendo Switch 上的独占游戏，《盗贼之海》 将于 4 月 30 日在索尼游戏机上推出。
熟悉微软计划的消息人士告诉我，该公司将继续评估登陆 PS5 的其他 Xbox 独占游戏。我知道《盗贼之海》将是其他游戏能否登陆 PS5 或 Nintendo Switch 的关键考验。
微软还与游戏主管 Phil Spencer 合作开发下一代 Xbox 硬件 在最近的采访Polygon。斯宾塞 还暗示 Xbox 最终可能会获得 Epic Games Store 和 Itch.io 等 PC 商店，这表明微软仍在考虑对其整体 Xbox 战略进行进一步的重大调整。
随着 Xbox 战略在 Microsoft 内部不断发展，以及 Choudhry 的离职引发了更多的变动，微软正在计划其夏季大型 Xbox 展示会。据我所知，该活动将于 6 月 9 日星期日举行，微软目前计划在展会上宣布一款新的《战争机器》游戏。 Gears 公告不会是展会上唯一的新 Xbox 游戏，其中还将包括即将推出的 Xbox 游戏的发布日期，例如 Microsoft Flight Simulator 2024、Avowed 、夺宝奇兵与大圈，当然还有将于今年晚些时候推出的新使命召唤。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/5/24122208/microsoft-xbox-kareem-choudhry-leaving-xbox-cloud-gaming</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 18:57:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>