<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 21:16:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>苹果进军人工智能领域 iPad 销量反弹</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211479/apple-q3-2024-earnings-ipad-services-mac-ai</link>
      <description><![CDATA[


Apple 发布了其最新的 iPad Pro 和 iPad Air 平板电脑，在经历了几个季度的销售疲软之后，新产品为公司的 iPad 部门带来了显着的提振。加上服务和 Mac 的强劲表现，Apple 公布的季度收入为 858 亿美元，比去年同期增长 5%。由于消费者正在等待新一波产品，iPhone 和可穿戴设备的收入相对持平。
到苹果报告下一次收益时，该公司将推出 iPhone 16、iPhone 16 Plus、iPhone 16 Pro 和 iPhone 16 Pro Max。除了其他改进之外，Pro 机型的显示屏将略大一些，而标准版 iPhone 将采用去年推出的 Action Button。这些设备预计将于 9 月上市，同时还有新的 AirPods 耳机和更新的 Apple Watch 硬件。据传，苹果还在为其 MacBook Pro 和 Mac mini 开发规格升级，这两款产品都可能在今年秋季某个时候升级为 M4 芯片。
在软件方面，该公司正在为即将发布的 iOS 18、iPadOS 18、tvOS 18、macOS Sequoia 和 watchOS 11 版本进行公开测试。对于 iPhone、iPad 和 Mac，这些更新将标志着 Apple 进军生成式 AI 功能，其中包括与 OpenAI 的 ChatGPT 的一些集成。该公司计划在 iOS 18.1 中推出这套 Apple Intelligence 软件功能。 
“我们所做的是，将很多原本从事其他工作的人员重新部署到人工智能领域，”苹果首席执行官蒂姆库克告诉 CNBC。 “本季度的业绩中，我们在人工智能和 Apple Intelligence 上的支出同比有所增加，这无疑体现在我们的业绩中。”
此外，苹果还面临着司法部提起的一起备受瞩目的反垄断诉讼——这是一场法庭对决，该公司正试图驳回——并且仍在放松对 App Store 控制的最初几个月，允许第三方替代品（在欧盟）和让模拟器进入商店 （到处）都是第一次。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211479/apple-q3-2024-earnings-ipad-services-mac-ai</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Twelve South AirFly Duo 机上耳塞适配器现已降至最低价</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211471/amazon-twelve-south-airfly-duo-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

Twelve South AirFly Duo 已降至 29.99 美元，创历史新低。 |图片：Twelve South

飞行时，像 AirPods Pro 这样的降噪耳机非常适合隔绝外界噪音，但它们有一个缺点：它们无法与飞机上的机上娱乐系统配合使用。幸运的是，Twelve South AirFly Duo 等蓝牙发射器可以为您解决这个问题，现在，您可以在 亚马逊 和 百思买 以 29.99 美元（优惠 15 美元）的历史最低价购买一台。

Duo 配有集成的 3.5 毫米线缆，使用起来非常简单：只需插入耳机即可座椅靠背娱乐系统上的插孔，配对配备蓝牙的无线耳机或耳塞，您就可以出发了。这样做的好处是，您最终可能会享受更好的音质，因为很有可能，您自己的蓝牙耳机比飞机通常提供的有线耳塞更好。此外，如果您和您的旅行同伴想一起观看同一个节目，您甚至可以将其连接到第二对。 
除了音频共享之外，无线耳机适配器还有其他优点，使其成为一个不错的选择。当需要充电时，由于 USB-C 支持，您可以很快完成充电。 Duo 在您的航班结束后也会派上用场，因为它可以将无线耳机连接到其他设备，从 Nintendo Switch 到兼容的跑步机。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211471/amazon-twelve-south-airfly-duo-deal-sale</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:51:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英特尔将裁员 15,000 多人，并将停止“非必要工作”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210656/intel-is-laying-off-over-10000-employees-and-will-cut-10-billion-in-costs</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210656/intel-is-laying-off-over-10000-employees-and-will-cut-10-billion-in-costs</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果提交动议驳回美国司法部反垄断诉讼</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211386/apple-motion-to-dismiss-doj-antitrust-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来源：彭博社、Getty Images

苹果公司已要求联邦法官驳回美国司法部针对其提起的反垄断诉讼，声称政府要求法院“批准对有史以来最具创新性和消费者友好性的产品之一 iPhone 进行司法重新设计”。
美国司法部和 16 个州和地区总检察长在 3 月份的诉讼中声称苹果非法垄断了美国智能手机市场。政府声称，苹果为了追求利润，不惜牺牲消费者和创新，维持 iPhone 的封闭生态系统，违反了法律。政府在诉状中列举了几个例子，包括涉嫌压制 iPhone 和 Android 等竞争平台之间的消息质量，以及阻止第三方开发商为 iPhone 制作具有点击支付功能的竞争数字钱包。
苹果在一份新文件中表示，美国司法部的论点“基于一个错误的前提，即 iPhone 的成功不是通过打造消费者信任和喜爱的优质产品而实现的，而是通过苹果故意降低 iPhone 的质量以阻止所谓的竞争威胁而实现的。”苹果称这个想法“荒唐可笑”，并表示反垄断法保护其“设计和控制自己的产品”的能力，而不是迎合第三方开发者。
苹果表示，它已向第三方开发者提供了“异常广泛”的 iPhone 平台访问权限，“同时还实施了合理的限制以保护消费者。”苹果将投诉中涉及的第三方开发者描述为小型新贵，而不是“资本雄厚的社交媒体公司、大银行和全球游戏开发商，他们本身都是强大的竞争对手，而且没有人像苹果一样有动力保护 iPhone 的完整性或安全性。” 
苹果列出了五个主要原因，认为法院应该驳回司法部的诉讼：

苹果没有义务与任何第三方开发商合作，选择不与他们合作并不是排他行为。
司法部没有充分将苹果对消息应用程序、“所谓的‘超级应用程序”、云流媒体应用程序、智能手表或数字钱包的做法与消费者决定购买哪款智能手机的方式联系起来。
苹果对智能手机市场的控制还不够，不足以被公平地视为垄断者。
美国司法部尚未充分表明苹果试图提出垄断指控的意图。
美国司法部“通过粗略提及众多苹果产品和服务”而使其诉求过于宽泛。

苹果要求进行口头辩论，以辩论其驳回诉讼的动议。苹果表示，如果政府得逞，将“损害创新，并有可能剥夺消费者私密、安全和有保障的体验，而正是这种体验使 iPhone 有别于市场上的所有其他产品。”
美国司法部没有立即回应置评请求。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211386/apple-motion-to-dismiss-doj-antitrust-lawsuit</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达美航空首席执行官：“您上次听说苹果发生大规模停电是什么时候？”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210680/crowdstrike-microsoft-outage-delta-lawsuit-class-action-damages</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

在接受 CNBC 采访时，达美航空首席执行官 Ed Bastian 表示7 月 19 日的一次 CrowdStrike 更新导致停机，导致该公司在五天内损失了 5 亿美元。达美航空在那个周末取消了 5,000 多个航班，在最初的坠机事件发生几天后，机场仍然可以看到蓝色错误屏幕。巴斯蒂安表示，达美航空的成本包括“我们必须亲自接触和重置”的 40,000 多台服务器，以及向陷入困境的旅客支付赔偿金。
当被问及事故发生后与微软的持续合作关系时，巴斯蒂安表示，他认为微软“可能是最脆弱的平台”，并问道：“你上次听说苹果发生大规模故障是什么时候？”他将部分责任归咎于大型科技公司的估值，这些公司最近因生成式人工智能的炒作而估值上升，他说：“……他们正在构建未来，他们必须确保巩固当前的地位。”


显然，到目前为止，这两家公司向达美航空提供的唯一服务是免费咨询建议，因此他们的 IT 部门似乎不在CrowdStrike 的 10 美元 UberEats 卡之一。 CNBC 此前报道达美航空已聘请律师 David Boies 寻求赔偿。
达美航空并不是唯一一家——CrowdStrike 股东本周提起了拟议的集体诉讼，路透社报道。该诉讼引用了 CrowdStrike 首席执行官乔治·库尔茨 (George Kurtz) 在 3 月 5 日电话会议上的评论，称其软件“经过验证、测试和认证”。股东们现在认为这些说法是虚假和误导性的，因为 CrowdStrike 对快速响应内容更新的测试级别与对其他更新的测试级别不同，并且其内容验证器检查没有发现导致全球 IT 崩溃的错误。 。


正如Tom Warren 对 19 日事件的回顾中所述，与微软不同，苹果近年来限制了第三方开发者对 macOS 内核的访问权限。微软发言人向华尔街日报表示，“由于微软在接到投诉后与欧盟委员会达成了谅解，因此无法像苹果那样合法地封锁其操作系统”。欧盟委员会不同意这一观点，告诉The Verge，“微软可以自由决定其商业模式，并调整其安全基础设施以应对威胁，只要这符合欧盟竞争法。”
巴斯蒂安还嘲笑了导致该问题的漏洞和 CrowdStrike 的部署流程，他说：“如果你想优先访问 Delta 生态系统……你就必须测试这些东西。你不能进入一个 24/7 全天候的关键任务操作并告诉我们，‘我们有一个错误。’它不起作用。” 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210680/crowdstrike-microsoft-outage-delta-lawsuit-class-action-damages</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PDP 曾经难以捉摸的 Riffmaster 吉他控制器现在随处可见</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24155728/pdp-riffmaster-wireless-guitar-controller-fortnite-festival-rock-band-stock-availability</link>
      <description><![CDATA[

现在您可以实际购买它了，您很难找到比 PDP 的 Riffmaster 更好的 Fortnite Festival 选择。 |图片：PDP

近十年后，二手 Fender Stratocaster 吉他（摇滚乐队 4）在转售市场上仍然价格不菲，因此PDP 最近的 Riffmaster 控制器很难找到也就不足为奇了。值得庆幸的是，经过几个月的快速销售，我在这里告诉你，PlayStation 版本现在可以在亚马逊、百思买和GameStop 的零售价为 129.99 美元。 Xbox 授权版本可与 Xbox 游戏机和 PC 配合使用，也可在亚马逊、百思买和GameStop 价格相同。

Riffmaster 外观前卫，看起来像一把 Brutal Legend 武器，它复制了原版 Rock Band 4 吉他的功能，同时加入了一些独特的技巧。您会在琴颈上方看到五个颜色编码的按钮，它们对应于在玩RB4或较新的免费节奏游戏（如Fortnite Festival）时每个音符可能出现的各个音道。琴颈下方还有第二组相同的按钮，用于自由式独奏，对于那些觉得更容易触及的人来说，它们可以作为另一组输入。弹奏器和颤音摇把完善了您演奏所需的所有组件。


此外，Riffmaster 还配备了可折叠琴颈，让您无需拆开吉他控制器即可携带。琴颈底部还隐藏了一个模拟摇杆，以便更直接地进行菜单导航，方向键内置音量控制，3.5 毫米音频插孔用于有线耳机。这款无线吉他的覆盖范围甚至达到 30 英尺，其可充电内置电池可持续使用长达 36 小时，因此是一款可靠的选择，不会像 Harmonix 的原装控制器那样消耗 AA 电池。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24155728/pdp-riffmaster-wireless-guitar-controller-fortnite-festival-rock-band-stock-availability</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:13:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本田和日产邀请三菱加入其电动汽车开发合作伙伴关系</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211319/honda-nissan-mitsubishi-ev-development-partnership</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Richard A. Brooks / AFP via Getty Images 拍摄

三菱与日产和本田签署谅解备忘录，加入双方已有的合作伙伴关系，共同开发电动汽车和其他相关技术。希望通过合作，这三家日本汽车制造商能够在未来推出技术更先进的汽车的竞争中赶上竞争对手。 
这是大型全球汽车制造商集中资源以分摊成本并寻找更有效的方式将新型电动汽车推向市场的另一个例子。日产和本田在一份声明中表示，三菱的加入“不仅将增加新的知识和优势，还将提供只有这三家公司才能产生的进一步协同效应”。 
这是大型全球汽车制造商集中资源以分摊成本并寻找更有效的方式推出新型电动汽车的另一个​​例子
这不是这些公司中任何一家的第一次合资企业。 本田与通用汽车联手开发电动汽车，但几年后合作关系就解散了。（新发布的本田 Prologue 是基于通用汽车的 Ultium 平台打造的。）几个月后，本田与日产联手，目标也类似。日产已经与三菱建立了长达数十年的全球联盟，雷诺也加入了该联盟。 
在退出与通用汽车的交易后，本田很可能正在寻找合作伙伴来帮助接管。同样，日产和三菱都在努力在美国站稳脚跟，前者的营业利润上个季度在美国下降了约 99%。美国人不再像以前那样购买日产汽车，而且该公司未能在这个显然非常青睐混合动力汽车的市场推出任何混合动力汽车，这也导致其发展速度放缓。
目前尚不清楚三菱汽车究竟能带来什么。该品牌还难以推出任何长续航电动汽车，但这并不是日本汽车行业独有的现象。插电式混合动力欧蓝德取得了一些成功，但并不是一炮走红。
在其他新闻中，日产和本田正在为他们的合作增加另一个目标：开发所谓的软件定义汽车。两家公司表示，他们将完成对新技术的研究，目标是在一年内实现量产。本田和日产还将在电池、电动机和新产品评估系统方面展开合作，以鼓励“相互补充汽车”。 
加快许多其他公司已经稳居领先地位的进程似乎是这里的游戏名称。日产已经概述了其计划，到 2026 年，其生产的 30 辆汽车中有 16 辆将实现电气化，其中 7 辆将面向北美市场。而且它的固态电池计划正在取得进展。
现在它所需要的只是愿意帮助分摊这些成本并止住目前亏损的合作伙伴。而在本田和三菱，它找到了这些合作伙伴。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211319/honda-nissan-mitsubishi-ev-development-partnership</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 18:35:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌将“学校时间”扩展至手机和平板电脑</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211399/google-school-time-phones-tablets-expansion</link>
      <description><![CDATA[

图片：Google

Google 很快将允许家长在孩子上学期间限制其手机或平板电脑的功能。该公司于周四宣布，明年将把“上学时间”功能扩展到部分 Android 手机、平板电脑和三星 Galaxy 手表。

该公司于 5 月首次在其 Fitbit Ace LTE 智能手表上推出了“上学时间”，并将该功能推广到更广泛的设备，这将有助于避免课堂上出现任何额外的干扰。除了允许家长阻止孩子访问某些应用程序外，“上学时间”还可以限制来自某些联系人的电话和消息通知。家长可以通过 Google 的 Family Link 应用调整这些设置。 


GIF：Google

据 Google 指出，未通过 Google Family Link 应用进行监管的青少年在需要集中注意力时仍可使用其设备的“专注”模式来屏蔽通知。今年夏末，谷歌还将开始让父母将他们的 YouTube 帐户与青少年帐户关联起来，以便他们跟踪青少年的活动。
虽然很高兴看到谷歌将 School time 扩展到可穿戴设备之外，但该公司并未透露哪些 Android 手机或平板电脑将支持该功能。我们还得看看苹果是否会效仿，因为该公司有一个类似的 Schooltime 功能，仅在其智能手表上可用。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211399/google-school-time-phones-tablets-expansion</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特 Maverick 混合动力车型阵容新增 AWD 车型</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211184/ford-maverick-2025-hybrid-awd-lariat-lobo-pickup-truck</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211184/ford-maverick-2025-hybrid-awd-lariat-lobo-pickup-truck</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 18:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>企业气候承诺监督机构正在严厉打击碳排放信用</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210744/climate-goals-corporate-watchdog-carbon-credit-offset</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210744/climate-goals-corporate-watchdog-carbon-credit-offset</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 17:53:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>