<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 15:15:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Elgato 新款 Stream Deck 首次发售，优惠 15 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189820/elgato-stream-deck-neo-twitch-streaming-macro-pad-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

Stream Deck Neo 采用简洁干净的白色。 |图片：Elgato

上周，Elgato 的巨型 Stream Deck XL 宏垫控制器为认真的 Twitch 主播和高级用户带来了丰厚折扣，但今天的最佳优惠是我们普通人大饱眼福的机会。这是因为最近推出的 Elgato Stream Deck Neo 在 Best Buy、Target 以及直接从 Elgato。这是这款精巧的控制器自 4 月推出以来首次发售，这使其成为一款物超所值的选择，不会让高级用户感到太受限制。

Stream Deck Neo 设计为放在您的办公桌上，放在您的电脑或笔记本电脑旁边，并在直播（例如，在 OBS 中循环浏览场景）或只是在计算机上完成工作（例如在 Zoom 通话中快速静音）时提供各种有用的快捷方式。您可以完全自定义其八个 LCD 键的功能，并且通过两个电容式按钮，您可以翻阅无数页的更多宏。此外，与其他 Stream Decks 不同的是，Neo 具有信息显示屏，可以一目了然地查看时间和日期等信息。
Stream Decks 是主播们的热门选择，但拥有物理按键来快速访问计算机上的快捷方式是非常有意义的——这些快捷方式不需要在键盘上按下复杂的组合键。

更多优惠让您周一心情愉快

在其他与流媒体相关的交易中，仍然相当新的 Elgato Game Capture Neo 正在迎来首次折扣。这款 1080p 捕捉设备在亚马逊上的售价为 99.99 美元（优惠 10 美元），并且Elgato。它提供即插即用设置，可将您选择的游戏机上的游戏直接传输或录制到 PC 软件（例如 OBS）中，同时允许将视频以高达 4K/60fps 的分辨率通过 HDR 传输到您的显示器或电视上。

Hori 的 Split Pad Pro Nintendo Switch 控制器手柄采用完全酷炫的塞尔达传说：王国之泪设计，在亚马逊上以 48.20 美元（约减价 12 美元）的价格出售。Split Pad Pro 是手持模式下更舒适使用 Switch 的绝佳选择。它的全尺寸握把和摇杆为更大的手提供了充足的空间，背面甚至还有一对可自定义的按钮。请记住，它们不支持运动控制、Amiibos 或隆隆声。阅读我们的动手操作。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189820/elgato-stream-deck-neo-twitch-streaming-macro-pad-deal-sale</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院裁定特朗普 1 月 6 日的“官方行为”“绝对”豁免</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/1/24188335/supreme-court-trump-v-us-presidential-immunity-criminal-prosecution</link>
      <description><![CDATA[

照片：Getty Images

最高法院裁定，如果总统的行为涉及其任职期间的官方行为，则“绝对”免于刑事起诉。前总统在任期间的官方行为也享有“豁免权推定”——但法院裁定，“非官方行为”没有豁免权。
特朗普诉美国案的判决意味着特别检察官杰克·史密斯对前总统唐纳德·特朗普（他目前正在竞选推翻总统乔·拜登）的起诉可能得以继续。首席大法官约翰·罗伯茨在其多数决定中将此案发回下级法院，现在下级法院必须确定特朗普的行为是官方行为还是非官方行为。 
特朗普因其在 2021 年 1 月 6 日事件中所扮演的角色而被起诉。大陪审团于 8 月批准对特朗普提出起诉，罪名包括密谋欺骗美国和妨碍官方程序。 2 月，哥伦比亚特区巡回上诉法院维持了下级法院法官驳回豁免权要求的决定，允许案件继续推进，直到最高法院同意受理。
特朗普在全国各州和联邦层面都面临着一系列法律挑战。最近，他在纽约因支付封口费而被判犯有 34 项伪造商业记录罪，其中包括向色情演员 Stormy Daniels 支付封口费以掩盖她和特朗普发生性关系的故事。他将于 7 月 11 日就该案接受宣判。
虽然该案是在州一级提起的，但受最高法院裁决影响的选举干预案将在联邦一级提起。这意味着——与州案件不同——如果特朗普被定罪但当选总统，他可以有可能赦免自己。


正在开发中...
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/1/24188335/supreme-court-trump-v-us-presidential-immunity-criminal-prosecution</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院就重大网络言论案件作出裁决</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/1/24166388/supreme-court-ruling-moody-paxton-texas-florida-social-media-law</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来自 Getty Images

周一，最高法院就两起有关互联网言论未来的重大案件做出了判决。
最高法院撤销了上诉法院在 Moody v. NetChoice 和 NetChoice v. Paxton 案中的判决，裁定两家法院均未充分分析佛罗里达州和德克萨斯州的社交媒体内容审核法无论适用于何种情况是否违宪。法院将案件发回下级法院重新审理。
该判决包含一些关于《第一修正案》如何适用于互联网公司的重要指导。正如大法官埃琳娜·卡根 (Elena Kagan) 在代表法院多数派的意见中所写，第一修正案“在涉及社交媒体时不会暂停执行”。
没有一位大法官持不同意见，但有几位大法官持相同意见。卡根大法官撰写了多数派意见，首席大法官约翰·罗伯茨 (John Roberts) 和大法官索尼娅·索托马约尔 (Sonia Sotomayor)、布雷特·卡瓦诺 (Brett Kavanaugh) 和艾米·科尼·巴雷特 (Amy Coney Barrett) 也赞同这一意见。凯坦吉·布朗·杰克逊 (Ketanji Brown Jackson) 大法官赞同部分多数派意见。克拉伦斯·托马斯 (Clarence Thomas) 和塞缪尔·阿利托 (Samuel Alito) 撰写了相同意见，托马斯和尼尔·戈萨奇 (Neil Gorsuch) 赞同阿利托的意见。
 
在多数派意见中，卡根写道，他们选择撤销相互冲突的上诉法院判决“是出于与第一修正案的实质无关的原因”。相反，法官们认为，上诉法院只关注法律如何适用于案件当事人最担心的产品类型——好像法律只适用于最大、最典型的社交媒体平台提供的精选信息流——好像每个案件都提出了由 Facebook 抗议其失去对新闻提要内容的控制而提出的适用挑战，”卡根在多数意见中写道。但是，卡根写道，他们也应该评估它如何适用于其他类型的应用程序和网站。
“在这种情况下，问题在于，与合宪性相比，法律的违宪应用是否重要，”卡根写道。“为了做出这一判断，法院必须确定法律的全部应用，评估哪些是合宪的，哪些不是，然后将两者进行比较。两家法院都没有进行必要的调查。”
这两起案件涉及佛罗里达州和德克萨斯州的两部类似法律，旨在限制大型社交媒体公司对其网站内容的审核方式。在两州的保守派政客批评大型科技公司涉嫌对保守派观点产生偏见后，该立法得以成型。科技行业组织 NetChoice 和计算机与通信行业协会 (CCIA) 提起诉讼，要求阻止这两项法律的通过。各州的上诉法院对于是否可以维持这些法规得出了不同的结论，最终由最高法院做出决定。
2 月份，法官听取了两起案件——Moody v. NetChoice 和 NetChoice v. Paxton——的口头辩论。主要问题是社交媒体公司是否会被迫发表他们不想发表的言论，或者这是否会侵犯公司的第一修正案权利。当时，几位法官似乎对所谓的必带条款持怀疑态度。但他们似乎也愿意弄清楚，在某些情况下，平台的审核决定是否可以受到监管，而不会侵犯其自身的言论自由。
在口头辩论中，法官们似乎感觉到他们需要做出多大的裁决。在整个辩论过程中，他们提出了 NetChoice 如何对法律提出“表面”挑战，试图辩称不可能适用宪法，而不是“适用”挑战，这意味着它们只是在某些方面适用时才违宪。法官们询问这些法律将如何影响那些在制定法律时可能并非首要考虑的科技平台，例如 Uber、Etsy 或 Venmo。


正在开发...]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/1/24166388/supreme-court-ruling-moody-paxton-texas-florida-social-media-law</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 14:49:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SmartThings 的一项重大更新通过 Matter 为家用电器、机器人吸尘器等提供了支持</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189785/samsung-smartthings-matter-1-2-support-robot-vacuums</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189785/samsung-smartthings-matter-1-2-support-robot-vacuums</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 14:30:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Big Green Egg 如何吸引人们加入 Kamado 烹饪的狂热行列</title>
      <link>https://www.theverge.com/24188080/big-green-egg-smoker-grill-cooking-kamado-backyard-dan-gertsacov-fire-fourth-of-july</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24188080/big-green-egg-smoker-grill-cooking-kamado-backyard-dan-gertsacov-fire-fourth-of-july</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟称 Facebook 和 Instagram 的“付费或同意”广告模式违反了 DMA</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189796/eu-meta-dma-violation-pay-consent-ads-model</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

欧盟正式指控 Meta 违反了《数字市场法》(DMA)，这是该机构在短短几周内第二次提出此类指控。欧盟委员会在初步裁决中写道，去年针对 Facebook 和 Instagram 用户推出的“付费或同意”广告模式违反了 DMA 第 5(2) 条，因为它没有为用户提供第三种选项，该选项使用较少的数据进行广告定位，但仍然可以免费使用。
监管机构在调查中发现，Meta 为用户提供了“二元选择”，迫使他们要么选择每月支付订阅费以获得无广告版本的 Facebook 和 Instagram，要么同意广告支持的版本。 Meta 表示，其违反规则的地方在于不让用户选择免费版本，该版本“使用较少的个人数据，但在其他方面相当于基于‘个性化广告’的服务”，并且不允许用户“行使自由同意合并个人数据的权利”。

“我们初步认为，Meta 的广告模式不符合《数字市场法》”，负责该地区竞争政策的 Margrethe Vestager 写道。 “我们希望赋予公民权力，让他们能够控制自己的数据，并选择不太个性化的广告体验。”
委员会解释了它认为 Meta 违反了 DMA 的部分内容：
根据 DMA 第 5(2) 条，看门人必须征得用户的同意，才能将其个人数据合并到指定的核心平台服务和其他服务之间，如果用户拒绝此类同意，他们应该有权选择不太个性化但等效的替代方案。守门人不能在用户同意的情况下使用该服务或某些功能。


#DMA 旨在将决定其 #data 的权力交还给用户。&gt;#Meta 已迫使欧盟各地数百万用户做出二元选择：“付费或同意”。我们初步得出结论，这是对 DMA 的违反。今天，我们采取重要措施确保 Meta 遵守规定。pic.twitter.com/lGXagHuq7J— Thierry Breton (@ThierryBreton) 2024 年 7 月 1 日


“无广告订阅遵循欧洲最高法院的指示，并符合 DMA，”Meta 发言人 Matthew Pollard 在一封电子邮件中告诉The Verge。 “我们期待与欧盟委员会进行进一步的建设性对话，以结束这项调查。”
委员会表示，已将其指控告知 Meta，并有机会对其调查结果作出回应。如果 Meta 最终在明年调查结束时被发现违规，欧盟可能会对其处以高达其全球总收入 10% 的罚款，对于 Meta 来说，根据其 2023 年的业绩，罚款金额可能高达 134 亿美元。如果发现该公司继续违反 DMA，罚款可能会增加到 20%。
Meta 是自 2024 年 3 月 DMA 全面生效以来第二家受到指控的公司。委员会上周声称，苹果的 App Store“指导”政策不允许充分竞争。


]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/1/24189796/eu-meta-dma-violation-pay-consent-ads-model</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这款新的 Mac 应用程序使用动画苍蝇来告诉你何时倒垃圾</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189505/bananabin-app-flies-trash-macos-sonoma</link>
      <description><![CDATA[

嗡嗡嗡。 | 图片：Bananbin

当我说并非所有人都认同处理计算机垃圾目录的最佳方式时，我认为我并没有冒犯。有些人喜欢放任不管，直到他们的电脑向他们大喊存储空间不足，而其他人则每天都会清空它。我处于中间位置，但我确实尽量不放任不管。几天前，我想我找到了最适合这项工作的工具：Bananabin。
当垃圾箱文件夹中保存的数据超过某个阈值时，Bananabin 周围就会出现嗡嗡作响的动画苍蝇，你可以用鼠标驱赶它们。就是这样。这就是应用程序。


GIF：Wes Davis / The Verge
我相信新鲜感终有一天会消失。

您可以从菜单栏中的应用图标配置飞行阈值；三个选项分别是清洁模式 (10MB)、回收模式 (1GB) 和垃圾囤积模式 (10GB)。该应用目前免费，目前处于测试阶段。 Bananabin 的开发人员之一 Leon Schrijvers 通过电子邮件告诉 The Verge，他们计划对发布版本收取少量、尚未确定的一次性费用。
Schrijvers 补充说，他们仍在解决一些错误（呵呵）。该应用程序的当前版本会忽略 iCloud Drive 垃圾文件夹，并且“如果您使用外部驱动器，则该驱动器的垃圾桶也会被忽略，”Schrijvers 写道。此外，它目前仅适用于 macOS Sonoma，但他们正在考虑稍后添加对 macOS Ventura 的支持。
需要注意的是：Bananabin 需要可访问性和完全磁盘访问权限才能工作。Schrijvers 解释道：
对于 BananaBin，我们需要可访问性权限才能读出垃圾桶在 Dock 中的位置。至于完整的磁盘访问，我们需要它，以便我们可以计算垃圾箱占用的磁盘空间。当此空间大于配置的阈值时，苍蝇就会出现。
如果您同意，您可以前往 Bananabin 的网站试用该应用程序（这里是再次链接）。您必须提供电子邮件地址才能获取下载链接。 
2024 年 6 月 30 日，美国东部时间下午 6:45 更新：添加了应用程序开发人员 Leon Schrijvers 提供的其他详细信息。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189505/bananabin-app-flies-trash-macos-sonoma</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 21:42:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vision Pro 将获得 Apple Intelligence 和“Go Deeper”店内演示</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189328/vision-pro-apple-intelligence-in-store-demo-cheaper-version</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Vjeran Pavic / The Verge 拍摄

尽管 Apple 的功能齐全的 Vision Pro 具有令人印象深刻的技术实力，但并未让世界为之惊叹火力全开。但现在还为时过早，该公司继续在头戴式耳机上投入一些精力，据报道，该公司计划在 visionOS 中添加 AI 功能，并准备采用更新的店内演示方法。 
据彭博社的 Mark Gurman 今天报道，苹果正在努力将 Apple Intelligence 融入头戴式耳机的增强现实界面。对于 Vision Pro 用户来说，这可能是一种解脱，因为他们对该公司在 WWDC 2024 主题演讲 的 AI 部分没有提及它感到失望。 

Gurman 写道，该公司正在其店内演示中添加一个新的“Go Deeper”选项。据报道，这包括测试办公功能和观看视频，以及默认使用双环带，将带子放在佩戴者的头顶和后脑勺上，而不是单环带，有些人觉得单环带不舒服。
据报道，苹果还将允许人们在耳机中观看自己的视频和照片，包括全景图。在演示中添加感性元素可能会奏效，尤其是一旦visionOS 2 于今年秋季推出，其“空间化”选项可将 2D 照片转换为 3D 照片——这一功能比它应有的更令人印象深刻（尽管在头发和眼镜方面仍然有点古怪，就像苹果的肖像模式功能一样）。 
但是，如果人们最终看到了错误的图像，我可以想象情况会朝着相反的方向发展。你知道在电脑显示器上看 iPhone 上的照片会突然暴露出它们的所有缺陷吗？试着在它们像墙一样大的时候看它们。
但是，在该公司发布更便宜的耳机之前，这一切真的感觉只是分类处理，预计该公司将于明年年底发布更便宜的耳机。不过，目前还不清楚这款产品的具体样子，关于更便宜的后续设备的传言四起，关于苹果为降低价格做出了哪些改变，以及苹果在打造“Vision Pro 2。”
不过，所有这些故事的共同点是，苹果发现很难在不花费大量资金的情况下制造它想要制造的耳机。现在宣布 Vision Pro 是死胡同还为时过早，但我无法摆脱这样的感觉：如果没有这款更便宜的耳机，苹果就没有前进的道路，除非它同意让 Vision Pro 服务于一个小众市场，同时追逐轻量级 AR 眼镜的梦想。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189328/vision-pro-apple-intelligence-in-store-demo-cheaper-version</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:08:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在最值得购买的机械键盘</title>
      <link>https://www.theverge.com/23384750/best-mechanical-keyboard-wired-wireless-75-percent-layout-cheap-bluetooth</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23384750/best-mechanical-keyboard-wired-wireless-75-percent-layout-cheap-bluetooth</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果或于今年秋季宣布与谷歌双子座 (Gemini) 达成合作</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189262/apple-intelligence-google-gemini-deal-iphone-mac-ipad-openai-chatgpt</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

如果您对迄今为止唯一可以与 Apple 设备集成的 AI 模型将是 ChatGPT感到失望，那么听起来您不用等待太久，这种情况就会改变。据彭博社的 Mark Gurman 在今天的 Power On 时事通讯中称，苹果将在今年秋天宣布“至少”另一项交易——增加 Google Gemini。。
Gemini 一直是 iOS 18 聊天机器人传闻的一部分，和 OpenAI 一样。苹果软件主管 Craig Federighi 甚至在主题演讲结束后不久暗示了与谷歌的交易。Anthropic 也卷入了这些谣言之中，Gurman 还暗示苹果可能会在某个时候宣布与该公司达成交易，如果不是在今年秋天的话。不过，他写道，Meta 很快就被拒绝了，因为它的 Llama 聊天机器人不够好。

除了聊天机器人集成之外，还有 Apple Intelligence，它最初应该会在今年秋天以测试版的形式出现。据报道，苹果希望将人工智能打造成直接盈利的途径，而不仅仅是一组旨在推动硬件产品的功能。作为其中的一部分，Gurman 表示，该公司“最终可能会”推出仅限订阅的 Apple Intelligence 功能。 
但这似乎暂时不会发生，尽管 Apple Intelligence 目前仅适用于 iPhone 15 Pro 和 Pro Max，但谁知道先推出的版本是否足以推动大型 iPhone 升级周期。毕竟，我们甚至不知道这些功能是否会很好。与此同时，他指出，当苹果从其 AI 合作伙伴的聊天机器人订阅注册中获得应用内购买分成时，它仍将获得至少一些 AI 资金。 
第三方 AI 服务可能是这家库比蒂诺公司在慢慢推出自己的生成 AI 系统时的一个不错的权宜之计。对于我们其他人来说，这意味着更多的选择，即使在很多方面，有选择只是意味着压缩数据算法重建主题的变化（或者至少是有趣的错误烹饪建议的可能性）。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/30/24189262/apple-intelligence-google-gemini-deal-iphone-mac-ipad-openai-chatgpt</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 15:41:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>