<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 01:06:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>X 成功阻止加州部分内容审核法</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236180/x-wins-block-california-content-moderation-law-ab-587</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

X 已赢得一项上诉，以阻止加州内容审核法的部分内容，该法要求社交平台公开发布反对仇恨言论和虚假信息的政策，并提交有关其执法工作的半年报告。周三，一家联邦上诉法院裁定，该法律的报道方面可能违反了第一修正案，正如彭博法律早些时候报道的那样。
在去年对加州提起的诉讼中，年，X 指控该州的社交媒体法侵犯言论自由，因为它“迫使 X Corp. 等公司违背其意愿发表言论”。加州一名法官后来拒绝了X 对该法律的初步禁令请求，认为执法报告要求似乎“在第一修正案法律的背景下并非不合理或过度繁重”。


今天，一个由两党组成的法官小组一致裁定支持X，反对加州旨在规范社交媒体平台言论的法律。这不仅是我们平台的胜利，也是全国言论自由的胜利。无论是在美国还是在世界各地……— 全球政府事务 (@GlobalAffairs) 2024 年 9 月 4 日


上诉法院现已推翻这一判决。判决称，该法律的要求“比必要的范围更广，无法满足州政府所谓的要求社交媒体公司透明其内容审核政策的目标”。 
X 所有者埃隆·马斯克在接管后不久就解散了平台的内容审核团队。从那时起，X 因未能从平台上删除错误信息和仇恨言论而受到批评，尽管两者都有政策。
加州总检察长罗伯·邦塔办公室向彭博法律发表声明，表示他们正在“审查该意见，并将在法庭上作出适当回应”。与此同时，X 称该决定是该平台和“全国言论自由”的“胜利”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236180/x-wins-block-california-content-moderation-law-ab-587</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 22:14:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这次 NSA 的播客将让你听到他们的声音</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236109/nsa-no-such-podcast-surveillance</link>
      <description><![CDATA[

图片：NSA

美国国家安全局 (NSA) 将开始在新的播客中分享该机构过去的一些任务的故事。该播客名为No Such Podcast，前两集将首先关注外国信号情报和网络安全，这两集将于明天（9 月 5 日）开始提供收听。
多年来，美国国家安全局的工作一直被严格保密。然后，在 2013 年，前机构承包商爱德华·斯诺登泄露了有关 PRISM 和 Boundless Informant 等监视计划的秘密信息。随后，该机构的行为引发了愤怒和激烈的争论，这种情绪一直持续到今天。
现在，我们将了解 NSA 在采访其专家时选择透露什么。
“No Such Podcast”的试播集解密了 NSA 信号情报 (SIGINT) 为美国政府击毙 2001 年 9 月 11 日袭击事件策划者之一奥萨马·本·拉登所做的贡献。讨论结束后，将采访网络安全、人工智能、高级研究等领域的领导者。

联邦机构试图讲述自己的故事并不是一个新概念。去年的电影《花月杀手》包括一档 FBI 广播节目，其中引用了 1930 年代的真实系列《幸运一击》。这只是 FBI 在那个时代开展的众多媒体活动之一，其中包括 J. Edgar Hoover 支持的 This is Your FBI 广播犯罪剧，该剧于 1945 年开始播出。
美国国家安全局将在 10 月中旬之前每周播出六集 No Such Podcast，可在常用平台上观看，例如 Apple Podcasts、Spotify、Pocket Casts 和 YouTube。
“由于涉及敏感话题，我们不能谈论我们的一些工作，但现在是时候开始讲述更多我们可以谈论的故事，分享更多专业知识，并突出这些令人难以置信的公众美国国家安全局战略传播主管萨拉·西格尔 (Sara Siegle) 在一份新闻稿中表示。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236109/nsa-no-such-podcast-surveillance</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 22:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊隆·马斯克绝对不是一个“言论自由绝对主义者”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235213/x-brazil-suppression-speech-elon-musk-india-turkey</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235213/x-brazil-suppression-speech-elon-musk-india-turkey</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 21:44:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府称俄罗斯再次试图干预美国大选</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235864/russia-influence-disinformation-us-presidential-election</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235864/russia-influence-disinformation-us-presidential-election</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 20:38:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Verizon 可以通过收购 Frontier 将前 Fios 社区带回家</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236069/verizon-frontier-acquisition-fiber-fios-report</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge

Verizon 的下一个重大收购可能是 Frontier。 《华尔街日报》和彭博社的报道暗示，Verizon 正在就收购这家通信提供商进行“深入谈判”，最早可能在本周发布公告。与 Frontier 联手可以帮助 Verizon 扩大其光纤覆盖范围——挽回部分老 Fios 用户。 2015 年，Frontier 以 105 亿美元收购了 Verizon 的有线业务，包括 Fios 光纤互联网连接，覆盖三个州。
随着 AT&amp;T 深入光纤以及 T-Mobile 计划收购光纤提供商 Metronet， Verizon 高管可能已经决定现在是重返业务的好时机。在今天的美国银行证券会议上，Verizon 消费者集团首席执行官 Sowmyanarayan Sampath 回答了一个问题，即 Verizon 是否会与其他公司合作以帮助发展其光纤网络：
我们希望拥有整个业务，因为我们喜欢光纤业务。我们有自己的 Fios 构建... 我们有过与合资伙伴合作的经验，多年后摆脱这种情况并不总是那么容易。我们与沃达丰的关系就是一个例子。因此，如果业务良好，我们希望拥有大部分股份。
尽管在采访中拒绝对 Frontier 的传闻发表评论，但 Sampath 也表示：“要建立可持续的长期移动加家庭业务，您需要业主在家庭和移动业务方面的经济效益”，并随即拿出一份统计数据，声称捆绑光纤和移动服务可将移动客户流失率降低 50%，光纤客户流失率降低 40%。
Frontier 于 2020 年申请第 11 章破产，但一年后重新出现，并计划扩大其光纤连接。目前，该公司在其服务的 25 个州中的大多数州提供光纤互联网，计划最高可达 7Gbps。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24236069/verizon-frontier-acquisition-fiber-fios-report</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 20:27:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Roku 的全新背景功能明显受到三星 Frame TV 的启发</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235866/roku-backdrop-feature-artwork-screensavers</link>
      <description><![CDATA[

图片：Roku

Roku 是最新一家顺应潮流，将艺术作品投射到电视屏幕上的公司，当观众不积极观看某些东西时，为他们提供一些宁静的放松时间。今天，该公司宣布了一项名为 Backdrops 的新功能/应用，听起来非常熟悉。
Backdrops 首先在 Roku 品牌电视和第三方 Roku 电视机上推出（然后在“秋季晚些时候”在 Roku 流媒体设备上推出），其特色是“包含著名经典作品、广泛的博物馆藏品、抽象设计等的目录”。
以下是更多预期内容：
观众还可以了解有关艺术品的更多信息，包括艺术家姓名、创作年份以及每幅图像的简短描述，甚至可以循环播放他们个人收藏的照片，以在家中最大的屏幕上显示。无论是想重温拍摄到的令人难忘的日落，还是展示一件最喜爱的艺术作品，选择权都在观众手中。


图片：Roku

三星的 The Frame 引发了整个现象，此后被海信、TCL 和其他电视制造商抄袭。亚马逊还为其 Fire TV 平台带来了“环境体验”，以实现类似的效果。当然，The Frame 的成功不仅仅在于艺术品本身；电视具有可定制的边框和哑光屏幕饰面，使整体效果更加令人信服。
Roku 的做法的一个好处是，无需订阅即可访问这些；Backdrops 将让公司的客户免费在“数千”件艺术品中进行选择。正如您在上面的屏幕截图中看到的那样，其中包括一些著名艺术家。
Roku 至少意识到它进入这个游戏有点晚了，顶部的愚蠢、夸张的视频将 Backdrops 描述为“革命性的”。 
但不用担心：背景不会取代 Roku City 成为 Roku 平台上的默认屏幕保护程序。两者的功能略有不同。背景可以手动触发，或者您可以设置艺术品收藏，以便在 Roku 电视处于“关闭”状态时显示。但是，如果您在沙发上打瞌睡，您仍然会在 Roku 标志性的横向滚动大都市屏幕保护程序中醒来。毕竟，那是宝贵的广告空间。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235866/roku-backdrop-feature-artwork-screensavers</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网档案馆刚刚失去了对电子书借阅的吸引力</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235958/internet-archive-loses-appeal-ebook-lending</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

互联网档案馆在未经出版商批准借出扫描电子书的斗争中失去了吸引力。在周三的一项裁决中，第二巡回上诉法院裁定，允许互联网档案馆的数字图书馆“将允许大规模复制，从而剥夺创作者的报酬并削弱创作新作品的动力。”
该裁决是对Hachette 诉互联网档案馆案中非营利组织的又一次打击。 2020 年，四大出版商——阿歇特、企鹅兰登书屋、威利和哈珀柯林斯——起诉互联网档案馆，指控其数字图书馆构成“大规模的故意数字盗版”。
互联网档案馆长期以来一直提供一个名为开放图书馆的系统，用户可以在其中“借阅”实体书籍的数字扫描件。该图书馆基于一项称为受控数字借阅的原则，每笔借阅对应图书馆中一本实体购买的书籍——理论上可以避免盗版索赔。这是一个与 OverDrive 等程序根本不同的系统，在 OverDrive 中，出版商按照自己的条款出售电子书的限时许可。
然而，互联网档案馆在 covid-19 大流行期间扩大了其图书馆项目。它推出了国家紧急图书馆，允许无限数量的人访问相同的电子书副本。就在那时，出版商联合起来提起诉讼，针对这两个在线图书馆。
第二巡回法院的裁决承认了互联网档案馆数字图书馆的优点和缺点。但它最终站在出版商一边：
一方面，电子书许可费可能会给图书馆带来负担，并减少获取创意作品的机会。另一方面，作者有权就其原创作品的复制和分发获得补偿。国会在《版权法》中平衡了这些“对公共利益的相互竞争的主张”。我们必须在这里坚持这种平衡。
去年，一名联邦法官裁定，互联网档案馆无权像图书馆那样扫描和借出书籍。互联网档案馆后来对该判决提出上诉。 
“我们对今天关于互联网档案馆以数字方式借阅其他地方可以电子获得的书籍的判决感到失望，”互联网档案馆图书馆服务总监 Chris Freeland 在该网站的一篇文章中写道。“我们正在审查法院的判决，并将继续捍卫图书馆拥有、借阅和保存书籍的权利。” Freeland 还指出一份请愿书，您可以签署该请愿书以恢复出版商限制访问的 50 万本图书。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235958/internet-archive-loses-appeal-ebook-lending</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国安全监管机构表示是时候调查 Shein 和 Temu 了</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235882/shein-temu-safety-commission-investigation-cpsc</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

安全监管机构敦促美国消费品安全委员会 (CPSC) 调查超低价电子商务平台 Shein 和 Temu。在周二发表的一份声明中，两名 CPSC 委员表示 Shein 和 Temu“提出了具体的担忧”，包括“在这些平台上很容易找到致命的婴儿和幼儿产品”的报道。

, 两名 CPSC 委员表示 Shein 和 Temu“提出了具体的担忧”，包括“在这些平台上很容易找到致命的婴儿和幼儿产品”。
该声明引用了上个月的报告摘自The Information，其中重点介绍了两个网站上销售的一些危险产品。其中包括 Temu 上的加垫婴儿床保险杠（已在美国被禁售），以及 Shein 上的儿童抽绳连帽衫（美国消费品安全委员会认为存在勒死危险）。

美国消费品安全委员会委员 Peter Feldman 和 Douglas Dziak 表示，安全机构应该评估总部位于新加坡的 Shein 和总部位于中国的 Temu 如何遵守《消费品安全法》。调查将确定这些平台在多大程度上超出了 CPSC 的管辖范围，并调查 Shein 和 Temu 上大部分商品的中国制造商。
“国内外第三方卖家正在网络平台上激增，”委员们写道。“这种商业形式可以在很多方面使消费者和卖家受益，但 CPSC 必须明确其对这些平台确保安全的责任的期望。”The Verge 联系了 Shein 和 Temu 并请求其发表评论，但没有立即得到回复。
随着 Shein 和 Temu 等在线商店因其超低价格而人气飙升，政府官员开始注意到这一点。在欧盟，Shein 和 Temu 必须遵守该地区对大型数字平台的严格规定。 Temu 还面临阿肯色州总检察长 Tim Griffin 的诉讼，他指控其应用程序“授予自己访问用户手机上几乎所有数据的权限”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235882/shein-temu-safety-commission-investigation-cpsc</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 16:54:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华硕新款迷你电脑不知为何在正面有一个 Copilot AI 按钮</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235910/asus-nuc-14-pro-ai-copilot-button-mini-pc</link>
      <description><![CDATA[

图片：华硕

华硕今天推出了其最新的 NUC 迷你电脑，配备了英特尔全新的 Core Ultra Series 2 处理器。出于某种原因，华硕决定在这台冰球形电脑的正面放置一个专用的 Copilot 按钮，这样你就可以伸手启动微软的人工智能助手。
我不完全确定你为什么要在一台微型电脑上安装一个人工智能按钮，而这台电脑可能离你在桌子上只有一臂之遥，但这个按钮现在已经超越了微软将其按在键盘上的努力。 Asus 还在这款 NUC 顶部配备了指纹读取器，用于 Windows Hello 身份验证，这更有意义，因此您可以在首次打开这款迷你电脑时触摸指纹读取器。


图片：Asus
Asus NUC 14 Pro AI 的完整规格。

除了 Copilot 按钮外，这款 NUC 还配备了大量必备端口和连接性。前面有两个 USB-A 3.2 Gen 1 端口、一个 Thunderbolt 4 端口和一个耳机插孔。NUC 14 Pro AI 的背面有一个以太网端口、另一个 Thunderbolt 4 端口、一个 HDMI 端口和两个 USB-A 3.2 Gen 2 端口。华硕还为这款迷你电脑配备了 Wi-Fi 7 和蓝牙 5.4 支持。甚至还有一个带麦克风的内置扬声器，如果您没有出色的扬声器设置或耳机，这款迷你电脑会很有用。
不过，最有趣的部分是里面的东西。英特尔承诺，NUC 14 Pro AI 内置的最新 Lunar Lake 处理器将带来巨大的性能提升，GPU 性能比上一代产品高出 2 倍。华硕还使用高端流体动力轴承风扇来改善散热，让英特尔芯片在高负载下也能保持低温运行。
华硕 NUC 14 Pro AI 也是 Copilot Plus PC，因此您可以通过将于 11 月推出的更新访问微软最新的 Windows AI 功能。我们目前还不知道华硕 NUC 14 Pro AI 的价格，但它预计将于今年晚些时候上市。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235910/asus-nuc-14-pro-ai-copilot-button-mini-pc</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 16:42:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔沃将再给自己十年时间，然后承诺只销售电动汽车</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235793/volvo-ev-only-sales-deadline-2040-hybrids</link>
      <description><![CDATA[

图片：沃尔沃

沃尔沃是推迟其只销售电动汽车的最后期限，现在表示将依靠混合动力汽车和电池电动汽车的混合。该公司表示，到 2040 年将实现“温室气体净零排放”。
三年前，这家瑞典汽车制造商承诺到 2030 年只销售电动汽车。自那以后，电动汽车销量激增，但最近增长放缓导致许多制造商重新考虑他们的承诺。 
沃尔沃将此次调整归咎于多种因素，包括“充电基础设施的推出速度低于预期、部分市场取消政府激励措施以及近期各市场对电动汽车征收关税带来的额外不确定性。”

沃尔沃现在也在其中，该公司认为，混合动力汽车和纯电动汽车的结合将有助于其实现目标。该公司表示，到 2030 年，其销售额的 90-100% 将由电动汽车和插电式混合动力汽车组成。该公司表示，剩余部分将由使用小型燃气发动机为汽车电池供电的轻度混合动力汽车组成。 
到 2025 年，沃尔沃表示预计“电气化产品”的比例将达到 50% 至 60%。该公司目前销售五款全电动汽车，包括 XC40 Recharge、C40 Recharge、EX30 和 EX90。该公司的部分车型因软件问题和贸易纠纷而推迟上市。沃尔沃归吉利所有，而吉利是中国最大的汽车制造商之一。 
沃尔沃表示，2024 年第二季度，其全电动汽车份额为 26%，该公司声称这是“其所有高端汽车中份额最高的”。其电气化份额（电动汽车和插电式混合动力汽车）占 48%。
沃尔沃并不是唯一一家重新考虑其全电动汽车承诺的公司。 福特、梅赛德斯-奔驰、通用汽车和捷豹路虎均已缩减电动汽车生产计划、推迟工厂建设或取消某些车型。特斯拉仍控制着美国一半的市场，该公司在今年年初表示，它正在为增长放缓的一年做准备。 
9 月 4 日更正： 该报道的先前版本错误地指出，沃尔沃的目标是到 2040 年只销售电动汽车。该公司希望到那一年实现温室气体净零排放。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/4/24235793/volvo-ev-only-sales-deadline-2040-hybrids</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 16:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>