<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2024 21:14:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>这款头部跟踪旋转椅可减轻 VR 带来的恶心感</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220354/vr-meta-quest-roto-explorer-chair-virtual-reality</link>
      <description><![CDATA[

Roto VR Explorer 椅子可以根据用户的头部运动进行旋转，让 VR 更具沉浸感。 |图片：Rotovrltd

Roto VR Explorer 椅子旨在通过将现实世界的动作与头戴式耳机中看到的内容相结合，让 VR 体验更具沉浸感（并且不会令人感到恶心）。通过简单地让坐着的用户在原地旋转，它能够以比其他解决方案（例如Virtuix Omni 跑步机或迪士尼的 Holo Tile 跑步机）更小的占地面积实现此目的。
它看起来像一把办公椅，但 Roto VR Explorer 的特点是超大轮式底座，带有集成电动机，可以以每分钟高达 21 转的速度旋转坐着的用户。椅子会自动左右旋转，以配合佩戴 Meta Quest 耳机的用户的头部转动，但 Roto VR Explorer 并不依赖 Quest 捕获的运动数据，而是使用连接到头带的自己的运动感应头部跟踪器。
Roto VR Explorer 配备 Made for Meta 认可印章，意味着它“经 Meta 授权符合我们的高质量标准”，但由于头部跟踪全部由专有传感器处理，因此只要您有头带将其固定，椅子也应该可以与其他 VR 耳机配合使用。

椅子的速度与用户头部运动的速度和强度相匹配。轻微的头部转动会导致几乎察觉不到的转动，在某些情况下甚至没有任何移动，但快速的头部转动会使椅子迅速加速到最大速度。
这款椅子声称可以减少晕动症——这是 Meta Quest 等设备的许多用户的长期问题——因为它增加了与 VR 体验中看到的一致的现实世界运动，因此大脑不会那么迷失方向。你能用腿旋转一把普通的办公椅来重现类似的体验吗？有可能，但动作不会像这里声称的那样接近。


图片：Rotovrltd
这款高度可调的椅子配有皮革软垫座椅和靠背。

Roto VR Explorer 无法完全消除晕动症。用户在使用控制器向前或向后移动或快速传送到 VR 世界中的其他区域时仍可能会感到晕动症。能够在体验 VR 的同时四处走动仍是一种更好的方法，但这款椅子的设计是为了适应较小的空间，因为在这种空间中全身的运动可能会受到限制。
其他有用的功能包括安装在座椅下方的震动包，提供力反馈，模块化设计用于连接其他未公布的配件，以及椅子底部的 USB 端口，可旋转，以便用户可以保持 VR 耳机充电而不会缠绕电缆。锁定轮子还可确保 Roto VR Explorer 在激烈的 VR 体验中不会滑动。
它现在可以预订，价格为 799 美元（或英国 799 英镑），据 TechCrunch 报道，它预计最早将于 10 月发货。如果 VR 粉丝有似曾相识的感觉，那是因为该公司在 2020 年推出了一个更复杂的版本，售价超过 2,000 美元。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220354/vr-meta-quest-roto-explorer-chair-virtual-reality</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:52:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国家公路交通安全管理局表示，特斯拉应该修复更多此类缺陷轮胎</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220473/nhtsa-model-s-x-suspension-failure-fore-link</link>
      <description><![CDATA[

图片：特斯拉

美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 建议特斯拉扩大现有的服务公告，旨在修复悬架故障的旧款特斯拉 Model S 和 X 车辆。该建议来自该机构的缺陷调查办公室 (ODI)，该办公室在发现特斯拉车辆上存在 426 起特定缺陷后，刚刚结束对此事的调查。
据 Ars Technica 报道，这种缺陷在更大的特斯拉社区中被称为“whompy wheel”，这是由于前悬架左侧或右侧的前连杆出现故障造成的——通常发生在低速行驶时。受影响的车型包括 Model S（2015-2017 年）和 Model X（2016-2017 年）。
ODI 正式调查于 2020 年启动，在调查中，该机构将问题缩小到两个出现问题的零件号。如果前连杆断裂，轮胎最终可能会与特斯拉的轮毂摩擦，ODI 表示，这个问题并未导致车辆失控。
NHTSA 早在 2016 年就开始调查 Model S 的悬架问题，此前，NHTSA 发现特斯拉让客户签署保密协议，禁止在“善意”下谈论修复汽车悬架。特斯拉最终于 2017 年发布服务公告，开始修复部分在四个月内制造的汽车上存在的问题，但并非总是不将损坏归咎于客户（这一趋势一直持续到今天）。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220473/nhtsa-model-s-x-suspension-failure-fore-link</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是目前最好的 Apple Watch 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21289209/best-apple-watch-deals</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:23:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果的下一个大项目可能是桌面机器人/iPad</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220475/apple-next-big-project-tabletop-robot-ipad</link>
      <description><![CDATA[

Nick Barclay / The Verge 插图

据报道，苹果公司有“数百人团队”正在研发一款新产品，该产品将 iPad 风格的显示屏连接到机械臂上，机械臂使用执行器上下倾斜以及 360 度旋转，据 彭博社的马克·古尔曼（Mark Gurman） 的一份报告。 
据报道，这款桌面设备可以实现多种用途，让您可以控制智能家居、参加视频会议、监控家庭安全等等。

Gurman 报道称，有传言称该公司正在探索家用机器人技术超过个彭博社，该公司计划于 2026 年或 2027 年推出这款产品，售价可能在 1,000 美元左右。

据报道，该设备将能够使用 Siri 或 Apple Intelligence 内部的功能响应命令，例如“看着我”，这可以在视频通话期间倾斜屏幕以面向用户。据彭博社报道，苹果目前正在测试运行“定制版” iPadOS 的机型。
此举是在其传闻中的汽车项目被取消以及今年早些时候推出昂贵的 Vision Pro 之后采取的，这也使苹果成为最新一家涉足家用机器人领域的科技巨头——还记得三星的Ballie吗？与此同时，有传言称亚马逊即将进行大规模生成式人工智能升级，随后亚马逊最近停止了其 Astro 机器人的商业版本。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220475/apple-next-big-project-tabletop-robot-ipad</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:17:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪士尼希望因 Disney Plus 协议驳回一起非正常死亡诉讼</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220228/disney-wrongful-death-lawsuit-subscription-terms</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220228/disney-wrongful-death-lawsuit-subscription-terms</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：Sonos 考虑重新推出其旧应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220421/sonos-s2-app-relaunch</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Chris Welch / The Verge 拍摄

Sonos 探索了重新发布其之前的 Android 和 iOS 移动应用程序的可能性——这清楚地表明该公司匆忙的重新设计已经变成了一场磨难。 The Verge 报道称，Sonos 内部高层一直在讨论恢复该应用程序的上一个版本（称为 S2），因为该公司继续努力提高性能并解决 5 月份推出的全新设计中的错误遭到大量负面反馈。（新的 Sonos 应用程序目前在 Google Play 上的平均评分为 1.3 星。）
让客户恢复使用旧版软件可以缓解他们的挫败感，并至少减轻 Sonos 纠正新应用程序所有问题的压力。至少目前，重新设计的版本是唯一可用的版本，这使得一些客户无法避免其缺陷。随着最近的更新，情况已经大大改善，应用程序也为许多人带来了转机，但仍有大量工作要做。
首席执行官 Patrick Spence 坚持认为，从头开始重建 Sonos 应用程序是正确的选择，这将使公司能够更频繁地创新并扩展到新的产品类别。

但他也坦然承认，Sonos 严重让客户失望。“虽然重新设计应用程序过去和现在都是正确的做法，但我们的执行——我的执行——没有达到标准，”他在上周的财报电话会议中表示。他接着说道：
应用程序的情况已成为现有产品销售的阻力，我们认为我们的重点需要放在解决应用程序问题上，而不是其他任何事情。这意味着推迟我们计划在第四季度发布的两款主要新产品，直到我们的应用体验达到我们、我们的客户和合作伙伴对 Sonos 所期望的质量水平。
这两款被推迟的产品之一是 Sonos Arc 条形音箱的继任者——代号为 Lasso——消息人士告诉The Verge，Sonos 仍希望在 10 月的某个时候发布该产品。 （Sonos 的财政年度在 9 月底结束，因此 10 月将使公司进入 2025 财年，与 Spence 的声明一致。）
上周，Spence 估计，由于 Sonos 努力安抚现有客户并阻止他们放弃公司的全家庭音频平台，因此在短期内纠正这一局面可能需要花费 2000 万至 3000 万美元。新应用程序每两周更新一次，以进行改进，Spence 表示，这种节奏将持续到秋季。S2 的潜在回归不会改变这一点。恢复旧应用程序可能会成为一个技术难题，因为 Sonos 的新软件将许多核心功能转移到云端。
毫无疑问，这已成为 Sonos 历史上最动荡的时期之一。在短短几个月的时间里，该公司从一个备受推崇的消费科技品牌变成了一个痛苦的例子，说明当领导层过于积极地推动新项目时会发生什么。斯宾塞本人承认，应用程序争议完全掩盖了 Sonos 首款耳机 Sonos Ace 的发布。就在今天，Sonos 解雇了大约 100 名员工，其仓促的应用程序改造所带来的影响仍在继续。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220421/sonos-s2-app-relaunch</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:03:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《异形：罗慕路斯》是一部出色的系列致敬作品，但却饱受怪异的视觉效果困扰</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24219417/alien-romulus-review</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24219417/alien-romulus-review</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google Sheets 增加了一键式轻松创建表格的功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220340/google-sheets-intelligent-suggestions-table-creation-editing-sort-filter-automatic</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

Google 最近在 Sheets 中引入了一项新的表格格式化功能，使在电子表格中创建独立、可排序的单元格块变得更加容易。但该公司并没有止步于此，似乎正在快速更新软件，使其功能能够更快地设置、配置和查看表格中的数据。
最新更新正在分阶段推出，它以之前添加的表格格式为基础，添加了“智能建议”，当您选择可以转换为表格的数据时会显示“+”按钮。单击该按钮，然后使用交替颜色和可排序、可过滤的标题等内容格式化数据。这一变化扩展了谷歌 5 月份的表格格式功能，该功能使快速将表格添加到电子表格变得容易，让像我这样的人非常高兴。


GIF：Google 表格
现在您无需通过菜单即可创建表格。

本月初，Google 进行了更新，让您通过将鼠标悬停在左边缘即可快速添加行表格的“+”按钮，然后悬停在右侧即可添加列。 
同时，该公司推出了自动列类别：当您将数据转换为表格时，Sheets 会确定每列中的数据应采用什么格式。例如，货币列的格式可能是数字始终带有美元符号，或者日期列的末尾可能始终有两位数的年份。 
很高兴看到 Google 对 Sheets 做出如此多的改进。在此之前，您必须手动格式化数据以将其转换为表格，这是一个缓慢的过程。但现在，选择一个数据块并进行转换可以为您完成一些事情，例如设置交替颜色和转换列标题，以便您可以根据其下方的数据进行排序和筛选。我和其他人一样喜欢电子表格，但即使是我也发现所有这些东西以前都很乏味。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220340/google-sheets-intelligent-suggestions-table-creation-editing-sort-filter-automatic</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:41:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高端赛车现在容易受到黑客攻击</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220390/bike-hack-wireless-gear-shifters</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Alex Broadway / Getty Images 拍摄

一组计算机科学家发现，高端自行车的无线变速系统容易受到网络安全攻击，这可能会破坏环法自行车赛等热门赛事。
无线变速系统旨在让骑手更好地控制自行车，据加州大学圣地亚哥分校称，该校研究人员与东北大学的研究人员合作开展了这项研究。但现代化也带来了一系列新的问题，即黑客漏洞。研究人员写道，这些弱点可能被利用“获得不公平的优势，通过操纵变速杆或干扰变速操作，可能导致撞车或受伤”。
该小组专门研究了配备 Shimano Di2 无线变速技术的自行车，该小组称其为“市场领导者”。据加州大学圣地亚哥分校称，该系统的工作原理是“在骑手控制的变速杆和在自行车齿轮之间移动链条的装置（称为变速器）之间部署无线链路”。通过记录并重新传输这些命令，研究人员发现他们能够使用“现成的设备”在最远 10 米外发起攻击。他们还发现，通过有针对性的干扰攻击，可以禁用某辆特定自行车的变速功能，而不是影响所有周围的自行车。
加州大学圣地亚哥分校表示，研究人员目前正在与 Shimano 合作修补漏洞，该公司已经开始使用他们建议的一些对策。Shimano 没有立即回应置评请求。
“职业自行车运动与非法兴奋剂斗争的历史凸显了这种无法检测的攻击的吸引力，这些攻击同样可能损害这项运动的完整性，”研究人员说。 “考虑到这些风险，我们必须站在对手的角度，确保这项技术能够在激烈的职业自行车运动环境中抵御有动机的攻击者。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220390/bike-hack-wireless-gear-shifters</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 18:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>史上最离奇的“30亿人”数据泄露事件</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220212/national-public-data-breach-social-security-3-billion</link>
      <description><![CDATA[

插图：Beatrice Sala

National Public Data 是一家收集个人数据以转售和处理背景调查的公司，目前正面临一项集体诉讼，该诉讼称该公司是大规模数据泄露的源头，泄露的信息包括社会安全号码等据称涉及“30 亿人”的信息，据彭博法律报道。
据 BleepingComputer 报道，据称被盗数据库于 4 月份由一个名为 USDoD 的黑客组织在暗网上以 350 万美元的价格出售。该公司宣称，此次泄露的 29 亿行数据来自国家公共数据公司 (NPD)，该公司的 DBA 名称据称是 Jerico Pictures, Inc.。NPD 尚未就此次泄密事件公开发表评论，也未对相关问题作出回应。
BleepingComputer 报道称，多个消息来源发布了部分副本，每条记录都包含姓名、邮寄地址和社会安全号码，在某些情况下还可能包含美国、加拿大和英国人的化名。许多记录都是重复的，因此可能影响的人数要少得多。 X 上的黑客和恶意软件追踪者 @vxunderground 也查看了数据并指出它不包含使用数据退出服务的人的记录，这支持了它来自数据聚合器的想法。
如果您收到有关您的信息包含在数据泄露中的警报，除了留意您的信用报告中的任何可疑活动外，BleepingComputer还警告人们警惕使用泄露信息的诈骗和网络钓鱼攻击，这些攻击可能会试图让您透露更多私人信息。


这个故事比数据更受关注本身就是有道理的，我今天仍然看到夸张的标题。详细阅读以撰写像这样的长篇博客文章非常耗时，但这个是值得的。https://t.co/BsO3UXfRHA— Troy Hunt (@troyhunt) 2024 年 8 月 13 日


Have I Been Pwned 操作员 Troy Hunt 有查看类似数据泄露的经验。他跟踪并整理他们的信息，以便在他们的信息被泄露时提醒人们，他说这组数据有一些奇怪的地方，使得整个事情“......仅供参考，一个有趣的故事，不需要采取任何进一步行动。”
在 Hunt 的博客上，他写道，“没有简洁的方式来解释违规行为的细微差别”，因为所谓的违规来源是一家公司，其个人数据并未直接提供给该公司，因此很难追溯。
Hunt 查看了数据，发现一组数据有社会安全号码，但没有电子邮件地址，而另一个拥有 1 亿个唯一电子邮件地址，但其余数据“看起来相当随机”。他在列表中找到了自己的电子邮件，但确认旁边的信息不准确。亨特补充道：
最后，我想重申我之前提出的观点：社会安全号码文件中没有电子邮件地址。如果您发现自己通过 HIBP 遭遇了这种数据泄露，则没有证据表明您的 SSN 被泄露，如果您和我一样，您的记录旁边的数据甚至可能不正确。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/14/24220212/national-public-data-breach-social-security-3-billion</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 17:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>