<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jan 2024 03:14:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Echo 将 Netflix 漫威时代的精华带到 Disney+</title>
      <link>https://www.theverge.com/24030104/marvel-echo-review-daredevil-mcu-disney-plus-hulu</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24030104/marvel-echo-review-daredevil-mcu-disney-plus-hulu</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 03:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼将《堡垒之夜》带到汽车上（保险杠）</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032316/sony-afeela-fortnite-bumper-video-monster-view</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
我们开车去哪里？ |图片：索尼

根据 关于汽车的新视频，包括...为视频游戏做广告的能力。
您可以看到屏幕化的保险杠 - 抱歉，是“媒体栏” - 开始 视频中 3:17。该视频确实展示了媒体栏的一些更合理的用途，例如显示汽车名称、红色警告标志，甚至是生日祝福。但该视频还展示了如何显示蜘蛛侠：穿越蜘蛛侠、堡垒之夜和地平线禁忌西部完整版的徽标，这太荒谬了。

这并不是 充满屏幕的汽车。其中一项功能“怪物视图”将虚拟怪兽覆盖在仪表板屏幕上可以看到的道路部分，并鼓励驾驶员“抓住逃跑的怪物”。鼓励人们在繁忙的城市街道上追逐只有他们才能看到的虚拟野兽似乎是个坏主意。您显然还可以在汽车仪表盘上的大屏幕上观看电影，这似乎是一个更糟糕的主意！


图片：索尼本田移动
可能会出现什么问题？

您应该观看亲自观看完整视频，了解索尼和本田正在考虑 Afeela。 （有一对情侣其他关于该车的新视频。）也就是说，我应该注意到，Afeela 在 YouTube 描述中被描述为“原型”，因此在这辆车上市之前，视频中的任何内容都可能发生变化索尼和本田去年表示将上市 2026 年在北美。 
至少我们最终能够尝试Gran Turismo 7 中的 Afeela。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032316/sony-afeela-fortnite-bumper-video-monster-view</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 01:27:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FCC表示，由于资金不足，低收入互联网补贴面临危险</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032123/fcc-affordable-connectivity-program-extension-funding-shutdown-gop-block</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

美国联邦通信委员会 (FCC) 表示将强制日落&lt;如果没有获得额外资金，该公司将在 5 月份向低收入家庭提供互联网补贴，即平价连接计划 (ACP)。尽管白宫推动60 亿美元的延期。
CNN 报道今天，众议院和参议院的两党立法者小组计划提交一项法案，要求延期。据报道，这项延期法案被称为《平价连接计划延期法案》，将于明天在国会提交，为该计划提供 70 亿美元的延期。
但该法案必须在 ACP 的监督下克服参众两院共和党人的反对，谁说该机构没有履行了报告有关谁已注册该计划的统计数据的义务，包括谁在注册之前无法访问互联网。
FCC 写道“近 2300 万家庭”已注册该计划涉及 1,700 家互联网提供商。该机构还指出，“农村家庭的入学率”高于城市地区。 

平价连接计划于 2021 年启动，是拜登政府基础设施法案。符合条件的家庭可以获得每月 30 美元的互联网服务补贴（部落土地上的某些家庭最高可达 75 美元）以及高达 100 美元的计算机硬件折扣。旨在扩大宽带互联网接入的计划自拜登上任以来，这一直是他议程的主旨。
FCC 主席 Jessica Rosenworcel 在给国会的一封信中写道“如果资金在 4 月份之前没有获得批准，“数以百万计的家庭”将失去每月 30 美元的补贴。正如ArsTechnica 指出，反对该计划的共和党议员在上个月给 FCC 的信。他们声称“绝大多数税款都流向了已经拥有宽带的家庭”，以此证明该计划是不合理的，并表示失去补贴的家庭仍将保留互联网接入。
尽管有这些说法，但显然仍然需要该计划。国家电信和信息管理局公布调查结果 研究发现，到 2022 年，18% 的美国家庭表示他们家里没有互联网，因为互联网太贵了。持此观点的人中，45% 的家庭年总收入低于 25,000 美元，而他们愿意支付的平均金额为每月 15.69 美元。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032123/fcc-affordable-connectivity-program-extension-funding-shutdown-gop-block</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:33:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Humane 在发布 AI Pin 之前解雇了 4% 的员工</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032274/humane-layoffs-ai-pin</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Humane AI 徽章零售价为 699 美元，每月订阅费用为 24 美元。 |图片：人道

据知情人士透露，Humane 本周解雇了 4% 的员工，此举被描述为对受影响人员的一项削减成本措施。 一位不愿透露姓名的人士表示，领导层最近告诉员工，今年的预算将会降低。
此次裁员人数为 10 人，是在这家成立 5 年的初创公司推出其第一款设备之前进行的：一款售价 699 美元、无屏幕、人工智能驱动的 pin，被宣传为智能手机的替代品。经过大量宣传和保密后，Humane 公布了 AI Pin 11 月全球并开始接受预订，并计划发货于三月开始。
Humane 已从硅谷名人那里筹集了超过 2 亿美元，其中包括 OpenAI 首席执行官 Sam Altman。首席执行官 Bethany Bongiorno 和她的丈夫 Imran Chaudhri 在 Apple 工作了很长时间后于 2019 年创办了这家公司。
在我要求 Bongiorno 为这个故事提供声明后，她反而前往 LinkedIn 将裁员描述为“随着我们公司为此不断发展，我们的组织结构进行了更广泛的更新”下一阶段的增长。” 
在帖子中，她宣布创始人 CTO Patrick Gates“也将转型为顾问，以便有更多时间陪伴家人。”她表示，作为重组的一部分，公司已经提拔了新的硬件、软件和人员负责人。
在一条短信中，Bongiorno 告诉我，裁员“并未作为裁员传达给”那些受到影响的人，尽管消息人士告诉我，他们是通过口头和书面形式传达的。 “不言而喻，像每家公司一样，我们有责任保持谨慎和积极主动，确保我们在每个时刻都有正确的角色、正确的人员和正确的结构，”她说。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032274/humane-layoffs-ai-pin</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:21:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英特尔：“我们正在将人工智能电脑带入汽车”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24026990/intel-auto-car-ai-pc-soc-sdv-zeekr-ces</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24026990/intel-auto-car-ai-pc-soc-sdv-zeekr-ces</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 23:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>播客正进入 YouTube 时代</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032155/youtube-podcast-rss-spotify-apple-audacy-bankruptcy</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032155/youtube-podcast-rss-spotify-apple-audacy-bankruptcy</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 23:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您现在可以购买的最好的即时相机</title>
      <link>https://www.theverge.com/23133103/best-instant-cameras-fujifilm-polaroid-kodak</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23133103/best-instant-cameras-fujifilm-polaroid-kodak</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 22:40:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>就连记事本也无法免受微软在 Windows 中人工智能的大力推动</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032117/microsoft-windows-notepad-generative-ai-option</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Becca Farsace / The Verge

微软表示 2024 年将是“AI PC 年”，看起来这已经是事实了。微软似乎正在为其 Windows 内置的记事本应用程序准备一项新的生成式人工智能功能。虽然这家软件巨头尚未正式宣布这一消息，但敏锐的 Windows 观察者已经在 Microsoft 最新的 Windows 测试版本中发现了代码11 表明新的“Cowriter”功能可能很快就会推出。
它看起来与 Microsoft 在其 Paint 中的 Cocreator 功能，让 Windows 用户知道他们还可以使用这些 AI 功能的次数。微软尚未公布这些积分的定价，但可以假设，一旦你用完这些积分，该公司最终将开始收费。 Bing 使用类似的系统，但一旦用完“每日增强”，通过 DALL-E 创建图像的速度就会减慢。


新记事本功能即将推出™️ pic.twitter.com/yv6axwuG2e— PhantomOcean3 ☃️ (@PhantomOfEarth) 2024 年 1 月 9 日


其他 Windows 测试人员甚至发现对该功能的候补名单和英雄图片的引用微软可能会用它来营销其新的 Notepad Cowriter。图像的风格与 Microsoft 在 Outlook、Word 和 PowerPoint 等 Office 应用程序中推销其 Copilot 功能的方式相同。
这可能表明微软即将正式宣布 Cowriter 功能进行 Beta 测试，就像在向所有 Windows 11 用户推出之前对 Paint 生成图像功能进行了数月测试一样。 


图片：微软
Notepad Cowriter 英雄形象。

现在，我已经足够大了，还记得记事本还只是一个简单的 Windows 应用程序，三十多年来几乎没有人接触过。近年来，微软一直在极大地改进 Windows 11 上的记事本，添加了 深色模式，选项卡&lt; /a&gt;, 字符数 ，诸如自动保存和自动恢复等功能选项卡，甚至是虚拟指尖陀螺.
我不认为我是唯一一个不希望将这些 AI 功能直接内置到 Windows 应用程序中的人，以此来向用户推销购买 AI 积分。我宁愿看到微软继续以有意义的方式改进记事本，特别是因为它在近 30 年后从 Windows 中删除写字板。如果记事本要获得另一个新功能，请让它成为可选的拼写检查，而不是计算机幻觉到我的文本编辑器中。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032117/microsoft-windows-notepad-generative-ai-option</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 22:27:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛押注人工智能可以帮助你更快地购物——甚至可能为你购物</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032017/walmart-ai-shopping-replenishment-in-home</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
如果人工智能可以解决杂货购物问题，算我一个。照片：沃尔玛
    
想象一下再也不会缺牛奶了。你将最后一点倒入麦片中——顺便说一句，麦片现在也空了——然后去上班。当你回到家时，空瓶已经被神奇地替换了。
沃尔玛认为，在人工智能的帮助下，它可以实现这一目标。该公司宣布了其 InHome 补货服务的一项新功能，旨在在正确的时间自动订购正确的物品，并将其交给送货员，后者可以将物品送到您家中的冰箱中。拥有每月 20 美元 InHome 会员资格的购物者已经可以享受无缝送货服务，但他们仍然需要自己选择商品。通过根据你的习惯和沃尔玛对人们如何购买和消费东西的整体知识来训练模型，该公司认为它可以开始为你制作购物清单。



目前，这只是一个正在开发的想法。亚马逊尝试了类似的 Dash 补充服务，但现在主要用于烟雾探测器等设备和洗衣机。密切关注食物消费等各种变化的情况要困难得多。显然，这两家公司多年来一直定期送货，但沃尔玛的计划是更加响应您的实际需求，而不是无论如何每两周向您运送新麦片。
沃尔玛正在大力推进人工智能购物，并在 CES 2024 上设立了一个巨大的展位来展示其最新、最棒的产品。它正在为沃尔玛的 iOS 应用程序推出生成式人工智能搜索引擎，该引擎允许更广泛的查询；您可以说“超级碗派对我需要什么？”，而不是输入电视名称或特定成分。机器人会建议一些可以获取的东西。 
山姆会员店（Sam&#39;s Club）是沃尔玛类似好市多（Costco）的仓库店，它也在构建一种位于商店出口的设备，可以扫描购物者的购物车，以确保他们已经支付了店内所有商品的费用。 （我们的目标是避免人们站在门口手动检查每个人的收据和购物车，以及这一过程往往会造成的排长队。）这对于任何关注亚马逊的人来说听起来也很熟悉——该公司的 Go 商店也使用计算机视觉跟踪您的购物车中的商品。它现在正在向山姆俱乐部商店推出，不久之后在沃尔玛看到类似的东西也不要感到惊讶。
总的来说，沃尔玛的目标是利用人工智能让购物过程变得更简单、更快捷。它投资于无人机送货，以更快地向您提供商品，并投资于所有这些人工智能工具，以帮助您梳理互联网上无限的购物通道。有时这意味着让购物变得有趣；有时这意味着更快地完成它。有时这意味着您根本不购物，而且牛奶永远不会用完。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24032017/walmart-ai-shopping-replenishment-in-home</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛正在为德克萨斯州另外 180 万家庭提供无人机送货服务</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031714/walmart-drone-delivery-wing-zipline-dallas-fort-worth-texas</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：沃尔玛/Zipline

沃尔玛正在将其无人机送货计划扩展到德克萨斯州另外 180 万户家庭。该零售商表示，得益于与无人机初创公司 Wing 和滑索。
沃尔玛推出了无人机使用 Zipline 和 DroneUp 进行送货计划 2021 年在阿肯色州扩张之前到 2022 年，该服务将扩展到更多州。德克萨斯州新扩展的服务允许居住在参与活动的沃尔玛 10 英里范围内的顾客通过无人机将物品运送到家中。 


GIF：沃尔玛

由于有重量限制，顾客只能购买较小的产品，例如感冒药、生日蜡烛，甚至是一盒鸡蛋。沃尔玛表示，货物可在 30 分钟或更短的时间内送达，有些甚至可在 10 分钟内送达顾客家门口。
2023 年，沃尔玛与 Google 母公司 Alphabet 旗下的 Wing 合作，向 达拉斯-沃斯堡地区另外 60,000 套住宅，来自两个不同的地区商店。但这标志着其迄今为止最大规模的扩张，在德克萨斯州大都市内增加了 30 个城镇和直辖市。该计划现在还使用 Wing  和  Zipline 的无人机在该地区进行送货，这两家公司都获得了美国联邦航空管理局的批准，可以在“没有专门的观察​​员能够在现场看到无人机”的情况下驾驶无人机。任何时候。”


图片：沃尔玛
这些都是沃尔玛无人机送货服务即将覆盖的所有领域。

“Zipline 很高兴能够实现沃尔玛的愿景，即以远距离传送的速度为客户提供送货服务，”Zipline 联合创始人兼首席执行官 Keller Rinaudo Cliffton 在一份声明中表示。 “我们很高兴达拉斯-沃斯堡各地的人们能够体验到 7 倍的速度、零排放和安静的送货体验。”
到目前为止，沃尔玛已成功完成超过 20,000 次无人机送货。 Wing 表示，“未来几个月”将开始向达拉斯-沃斯堡地区的新地点送货，并预计在年内完成与沃尔玛的扩张。您可以检查您的地址是否可以在 Wing 和 Zipline 网站。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031714/walmart-drone-delivery-wing-zipline-dallas-fort-worth-texas</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>