<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 21:12:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我刚刚观看了美国第一个互动广播电视频道</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031887/roxi-atsc-3-0-ces-2024-music-broadcast-app</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
这是广播电视上的一个完整的可导航用户界面。 |摄影：Alex Cranz / The Verge

如果您碰巧住在拉斯维加斯，并且拥有一台配备 ATSC 3.0 调谐器的电视，那么在接下来的几天里，您的电视上将会出现一个新频道。起初，Roxi 频道似乎只是播放音乐视频，但当您按下遥控器上的暂停按钮时，电视就会暂停——尽管它是一个广播频道。不涉及 DVR 或您需要下载的应用程序。按下遥控器，您可以跳到下一个音乐视频，甚至可以从其他播放列表中进行选择，所有这些都在广播频道内。这是 ATSC 3.0 承诺的核心，Roxi 认为它终于实现了。
Roxi 首席执行官 Rob Lewis 对音乐流媒体有所了解。 2000 年代，他担任 Omnifone 的首席执行官，Omnifone 是最早的音乐流媒体公司之一，当时诺基亚还是热门手机。他于 2014 年创立了 Roxi，寻找一种让音乐流媒体变得更容易的方法，并很快聚集了一批著名投资者，包括 Sheryl Crow、Robbie Williams 和 Stephen Fry。

现在，他专注于改进 ATSC 3.0，因为在实践中，它有点糟糕。如果您的市场有支持它的频道，并且您有 ATSC 3.0 调谐器，您的电视将获得更高质量的视频和音频。这是一个显着的进步，但并不完全是那种会让广播公司或观众竞相购买新电视的事情。它的推出和支持乏善可陈，损害了标准 - LG 去年宣布其 2024 年电视中不会包含 ATSC 3.0 调谐器。
但是 ATSC 3.0 具有作为付费流媒体应用程序和依赖互联网的替代品的真正潜力快速电视频道 - 尤其是互动电视。 Lewis 认为 Roxi 终于弄清楚了 ATSC 3.0 的这一部分。 Roxi 使用刘易斯称之为“FastStream”的技术实现了这一壮举，该技术可以将应用程序临时下载到电视的短期内存中。仅当您在频道上时，该应用程序才会在电视上显示，当您切换到另一个频道时，它就会消失。 （刘易斯称其为“临时应用程序”。）
虽然目前仅限于音乐，但该技术最终可以用于直接从电视上购买东西、点播天气、跳过新闻以获取您真正想观看的本地片段，或者甚至可以为您提供点播电视和电影 - ATSC 3.0 拥有的所有内容多年来一直承诺但未能兑现。 
这可能就是 Sinclair 与 Roxi 合作的原因。辛克莱目前拥有美国广播电视市场约 40% 的份额，考虑到广播电视的现状，现在已经是借来的时间了。辛克莱和其他广播公司需要与流媒体和社交媒体竞争——它们都更加灵活和互动。 Roxi 的 FastStream 技术可以帮助解决这一问题。在我们的谈话中，刘易斯将 Roxi 频道与 TikTok 进行了比较，因为它都是预先编程的，如果你不喜欢它向你展示的内容，你可以跳过。
该频道将于周五在拉斯维加斯开放，目前正用于在 CES 上展示该技术。然后，预计到 2024 年第一季度末，它将出现在目前拥有 ATSC 3.0 频道的所有美国市场——包括 Sinclair 主导的市场和非 Sinclair 主导的市场。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031887/roxi-atsc-3-0-ces-2024-music-broadcast-app</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 21:07:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宾夕法尼亚州政府工作人员将开始在测试计划中使用 ChatGPT</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031904/openai-pennsylvania-chatgpt-pilot-program-ai</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：The Verge

宾夕法尼亚州将在试点计划中部署 OpenAI 的企业 ChatGPT 服务，以帮助州政府员工开展行政工作。 
该试点项目将于本月开始，仅限于宾夕法尼亚州行政办公室的部分员工，具体人数不详，但未来可能会扩大到其他州工作人员，新闻稿来自州长乔什·夏皮罗说道。该州表示，在发布另外 100 个访问 ChatGPT Enterprise 的许可证之前，将考虑第一批员工的反馈。
“我们试点的目标是与少数员工密切合作，找出我们可以使用生成式 AI 工具产生最大影响的领域，”宾夕法尼亚州行政办公室秘书 Neil Weaver 说道。 
宾夕法尼亚州计划使用 ChatGPT Enterprise 来“执行诸如创建副本、使过时的政策语言更易于理解、起草职位描述以帮助招聘和聘用以及解决重复和相互冲突的指导等任务”策略以及编码。
该试点计划旨在寻找利用生成式人工智能改善公民服务的方法。该州重申，ChatGPT 的访问权限仅限于州政府工作人员，宾夕法尼亚州居民在处理政府服务时不会直接与该工具交互。它计划从最初的发布中吸取经验教训，以确定可能从生成式人工智能中受益的其他机构。 
这是 ChatGPT Enterprise 的第一个州试点计划。 OpenAI 首席执行官 Sam Altman 在声明中表示：“我们与夏皮罗州长和宾夕法尼亚州团队的合作将为人工智能工具如何负责任地增强国家服务提供宝贵的见解。” 
ChatGPT Enterprise，去年 8 月推出，是 OpenAI 的企业级程序，让用户能够更好地控制自己的数据和安全。夏皮罗办公室表示，不会使用任何政府或居民数据来训练 GPT-4 模型。 
宾夕法尼亚州是少数几个已宣布计划探索人工智能在国家治理中的应用的州之一。夏皮罗发布9 月份的一项行政命令，探索国家如何使用人工智能。它成立了生成式人工智能管理委员会，推荐了 OpenAI 的试点项目。 
虽然宾夕法尼亚州等州拥抱生成式人工智能，但一些州计划限制生成式人工智能在政府服务中的使用。一名加州议员提交了一份未经审查的禁止法案人工智能公司本月不再与国家机构签订合同。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031904/openai-pennsylvania-chatgpt-pilot-program-ai</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 20:05:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix 的新《3 Body Problem》预告片讲述了这个谜团</title>
      <link>https://www.theverge.com/24030500/3-body-problem-trailer-netflix-sci-fi-mystery</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Netflix

我们越来越接近 《3 身体问题》 在 Netflix 首映，今天，这意味着我们可以再次一睹这部科幻改编作品的风采。而之前的预告片专注于令人难以置信的沉浸式虚拟现实游戏在故事的核心，最新的剪辑聚焦于不同的东西：神秘。基本上，一大群科学家失踪了，本尼迪克特·王扮演的角色正在试图弄清楚这一切意味着什么。
这部剧当然是根据刘慈欣的小说改编的（这只是三部曲的第一部分），Netflix 是这样描述这个前提的：
故事开始于 20 世纪 60 年代的中国，一位年轻女子做出了一个重大决定，该决定跨越时空影响至今。当我们所知道的自然法则莫名其妙地解开时，一群紧密团结的杰出科学家必须与一位坚定的侦探联手阻止人类最大的威胁。
它拥有出色的演员阵容 - 除了 Wong 之外，还有 Jovan Adepo、John Bradley、Rosalind Chao、Liam Cunningham、Eiza González、Jess Hong、Marlo Kelly、Alex Sharp、Sea Shimooka、Zine Tseng、萨梅尔·乌斯马尼 (Saamer Usmani) 和乔纳森·普赖斯 (Jonathan Pryce) — 由剧集主管亚历山大·吴 (Alexander Woo)、大卫·贝尼奥夫 (David Benioff) 和 D.B. Weiss（这对前搭档最著名的作品是 HBO 的《权力的游戏》的另一部史诗改编作品）。在 Netflix Tudum 网站上的一篇帖子中，Woo 谈到了团队如何将3 Body Problem从书本转移到电视上。
“我们希望做的是将小说的体验（如果不一定是确切的细节）传达到屏幕上，”他解释道。 “我们希望留下的是惊奇感和范围感、规模感，问题不再只是个人甚至国家的问题，而是整个物种的问题。”
新预告片的发布实际上是 CES 2024 的一部分——鉴于3 Body Problem的时尚、未来派的 VR 耳机。该节目于 3 月 21 日开始播出。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24030500/3-body-problem-trailer-netflix-sci-fi-mystery</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 20:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Luminar表示其激光传感器可以进行自动紧急转向</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031529/luminar-lidar-mercedes-amg-f1-safety-car-automatic-steering</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Luminar

所有车辆均需具有自动紧急制动，但技术是总部位于佛罗里达州的激光雷达公司 Luminar 推出了一项由 Iris Plus 传感器提供支持的新型自动紧急转向 (AES) 功能。这个想法是使用激光传感器与车辆的其他安全系统相结合，主动在没有驾驶员干预的情况下避免碰撞。 
该公司本周在拉斯维加斯 CES 上展示了这项新功能。希望 Luminar 的远程激光雷达 在适当的条件下，射程可达 300 米（984 英尺），可以在驾驶员之前检测到障碍物并启动驾驶操作。 
该公司本周在拉斯维加斯 CES 上展示了这项新功能&lt; /div&gt;
对于驾驶员和道路上的其他人来说，安全地这样做将是 Luminar 的 AES 系统能否获得关注的关键。由公路安全保险协会、消费者报告和 AAA 等团体进行的第三方测试也将决定该公司的索赔是否可以得到验证。 
当然，大多数驾驶员还没有准备好应对汽车为他们做决定的情况。您经常会听到车主抱怨受到太多警报和通知的轰炸。你可以想象，如果他们的车突然转向以避免路上的塑料杯，他们会如何反应。 Luminar 需要确保其系统不会被误报触发。 
在其他消息中，该公司宣布已延长其 与梅赛德斯-奔驰合作，将其 Iris Plus 激光雷达集成到国际汽联 F1 官方安全车中。 Luminar 正在与 Mercedes-AMG Petronas F1 车队合作开展该项目，并计划将其传感器集成到该车队的 Mercedes-AMG GT Black Series 中。 
“Luminar 的 LiDAR 能够在高速和宽范围条件下检测静止和移动物体，这使得 Luminar 的 LiDAR 非常适合 FIA F1 官方安全车，”该公司在一份声明中表示。 
Luminar 已成为众多激光雷达行业雄心勃勃的参与者。由于内部动荡和财务不确定性困扰着竞争对手，Luminar 已获得多家公司购买其激光雷达的承诺。除了梅赛德斯-奔驰之外，该公司还与 沃尔沃、奥迪、丰田研究院、 英特尔的 Mobileye、空客 ，以及两家中国公司：汽车制造商上汽和AV运营商Pony.ai.

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031529/luminar-lidar-mercedes-amg-f1-safety-car-automatic-steering</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NASA 将人类送回月球的阿耳忒弥斯任务被推迟到 2025 年</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031869/nasa-artemis-ii-crewed-moon-mission-delayed-2025</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Loren Grush / The Verge

美国宇航局有推迟了将把人类送上月球的阿耳忒弥斯载人任务的时间表。第一个任务是阿耳忒弥斯 II，原定于今年晚些时候进行，但现在将于 2025 年 9 月发射，绕地球卫星运行，而着陆任务阿耳忒弥斯 III 则计划在一年后的 2026 年 9 月进行。 NASA 表示2028 年将人类送往月球门户空间站的阿耳忒弥斯 IV 任务仍在按计划进行。
未来的任务旨在“为月球长期科学探索奠定基础”和“将第一位女性和第一位有色人种送上月球表面”。阿耳忒弥斯任务使用 NASA 的太空发射系统火箭，该火箭也受到 在美国宇航局认为它已准备好执行任务之前，经历了多年的挫折。
NASA 表示推迟任务主要是为了确保机组人员的安全，因为该机构需要解决电池问题并修复与环境系统（包括空气通风）相关的电路。 路透社报道昨天称，美国宇航局在振动测试过程中发现洛克希德·马丁公司制造的猎户座太空舱中的电池存在问题，需要更换。 NASA 还表示，预计将完成对太空舱原因的调查在其2022年期间失去了炭层今年春天重返地球大气层。

Artemis I 于 2022 年发射&lt; /a&gt;，将美国宇航局的猎户座太空舱送入月球轨道一周，然后飞回地球，这次旅行花费了 不到一个月。该机构表示，这次无人飞行任务向该机构提供了数据，导致该机构决定推迟这些任务。 “我们让硬件与我们对话，以便机组人员的安全推动我们的决策。我们将使用阿耳忒弥斯二号飞行测试以及随后的每次飞行，以降低未来月球任务的风险。”美国宇航局探索系统开发任务理事会副局长凯瑟琳·科纳 (Catherine Koerner) 说道。
阿耳忒弥斯计划 宣布 2019 年，特朗普政府正在加快进度，推动 2024 年载人登陆。 



美国宇航局宣布2021 年 表示将人类登陆月球的尝试推迟到 2025 年，NASA 审计人员在一份报告中表示，这个日期仍然是不太可能。该报告指责美国宇航局与波音和洛克希德·马丁公司签订昂贵的合同等障碍，以及蓝色起源针对 NASA 选择授予 SpaceX 一份月球着陆器合同导致任务进度过慢。
美国东部时间 2024 年 1 月 9 日下午 4:01 更新：更新了有关阿尔忒弥斯任务延迟和背景的更多详细信息。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031869/nasa-artemis-ii-crewed-moon-mission-delayed-2025</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:31:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰一流的语音助手正在获得人工智能的提升</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24028012/mercedes-benz-mbux-voice-assistant-ai-llm-mbos-ces</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24028012/mercedes-benz-mbux-voice-assistant-ai-llm-mbos-ces</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>梅赛德斯-奔驰聘请 Will.i.am 为其汽车打造“互动音乐体验”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24026661/mercedes-sound-drive-mbux-william-black-eyed-peas-ces</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：梅赛德斯-奔驰股份公司

人们喜欢在开车时播放音乐，但除非您是某种能够控制时间和空间的巫师，否则节拍实际上很少与加速和转向的节奏相匹配。梅赛德斯-AMG 旨在通过与音乐家兼企业家 Will.i.am 共同打造的全新“互动音乐体验”来改变这一现状。 
在今年的 CES 上，该汽车制造商宣布了 MBUX Sound Drive，这是一项使用传感器和软件将音乐与驾驶联系起来的新功能。这很难描述，但梅赛德斯表示，它编写了音乐曲目，与恢复、加速、转向和制动等常规功能相匹配，将整辆车——正如 Will.i.am 所说——变成了自己的“管弦乐队”。 
一项新功能，使用传感器和软件将音乐与驾驶联系起来
驾驶员可以通过信息娱乐屏幕选择 Sound Drive 来选择加入，然后通过“精确的‘车内信号’将汽车的硬件与音乐软件连接起来，使音乐能够对驾驶特性做出反应实时。” 
梅赛德斯设想以多种不同的方式实现这一目标。例如，当挡风玻璃雨刷器打开时，舒缓的音乐就会开始播放——本质上是在恶劣的天气下与驾驶时的低保真节奏相匹配。与此同时，当你在高速公路上加速时，EDM 节奏会逐渐加快。 
这是一个有趣的想法，主要是因为声音和音乐一直在驾驶中发挥着核心作用。无论是拼车卡拉OK 或 Ansel Elgort 在《Baby》中的逃跑司机角色随着 Jon Spencer Blues Explosion 摇滚乐Baby司机，熟悉的歌词或令人心跳的节奏可以将任何差事或公路旅行变成一次难忘的经历。 
当然，在电动汽车时代，由于没有内燃机，音乐和其他叙事声音变得更加突出。但是，尽管有些人试图用 ​​通过外部扬声器进行假排气，其他人的目标是更令人愉悦的东西。例如，菲亚特 500e 使用古典音乐作为其自动低速声音，这是法律要求提醒行人和其他视力障碍者的。 
这是一个有趣的想法，主要是因为声音和音乐一直在驾驶中发挥着核心作用 
但是，如果巴赫或 Will.i.am 不是您最常演奏的艺术家，请不要担心：梅赛德斯表示希望 Sound Drive 成为一个“开放音乐平台”，以便任何音乐家都可以创作自己的音乐驾驶听觉声景。使用该公司的 MBUX 操作系统，来自世界各地的艺术家受邀为各种驾驶功能“创作曲目”。想象一下，告诉某人您是一名有抱负的 Sound Drive 音乐家，或者您创作了挡风玻璃雨刷节拍。
考虑到 Will.i.am 在科技初创公司的业绩记录参差不齐，这个项目显然更适合他的技能。他的 智能家居初创公司 Wink 拥有努力维持生计，他一直是过去几年在 CES 上无处不在，尽管令人困惑，还有他的智能手表......好吧，说得越少越好。 
Sound Drive 将从 2024 年中期开始向配备第二代 MBUX 系统的 Mercedes-AMG 和 Mercedes-Benz 车辆的车主提供。该功能可以通过无线软件更新下载。定价信息无法立即获得。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24026661/mercedes-sound-drive-mbux-william-black-eyed-peas-ces</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼在 CES 上带来了 PS5 新颜色</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031802/sony-ps5-slim-new-colors-hands-on-photos</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      

PlayStation 5“超薄”是才几个月，但索尼已经准备为该游戏机发布新的侧板。该公司在 CES 2024 上展示了三种新颜色选择——蓝色、银色和红色。侧盖将近期发售时售价为 54.99 美元。
与标准白色 PS5 slim 不同，它们的顶板和底板之间没有光面/哑光分隔。我一直更喜欢哑光，所以我很高兴看到这一点。 （不幸的是，PS5 的黑色中心部分无法避免灰尘。）
 

索尼也会出售新颜色的可拆卸光驱吗？


索尼对这里的颜色相当谨慎，但它们在展会上看起来都非常引人注目。这种红色肯定比 适用于原版 PS5 的宇宙红配件。就我个人而言，我认为我偏爱白银；它唤起了一些最初的 PlayStation 怀旧之情。黑色侧板也在制作中。 


这些封面的所有四个部分都是哑光的。

这可能只是非常明亮的展示地板照明造成的，但当与可选的垂直支架结合使用时，这些颜色确实会发出整齐的反射。
 

你可能不会注意到白色 PS5 上的这种反射。


PS5 slim 继续提供光驱版本或纯数字版本。但是该驱动器的可拆卸设计，可以事后购买并添加到数字模型中，没有怀疑简化了索尼的制造流程并有助于降低成本。上个月，该公司宣布 PS5 销量已突破 5000 万台。
 

匹配的 DualSense 控制器看起来同样清晰。


摄影：Chris Welch / The Verge]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24031802/sony-ps5-slim-new-colors-hands-on-photos</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:18:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本田在 2026 年推出全新全球电动汽车系列 Honda Zero</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24030236/honda-zero-ev-global-series-concept-ces</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24030236/honda-zero-ev-global-series-concept-ces</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现代汽车表示其四座 eVTOL 将于 2028 年做好准备</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/1/9/24028009/hyundai-air-mobility-supernal-evtol-ces</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/1/9/24028009/hyundai-air-mobility-supernal-evtol-ces</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>