<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2024 06:24:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>据报道，联合健康保险公司首席执行官枪击案嫌疑人并未使用 Citi Bike 逃跑</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313480/lyft-united-health-ceo-shooter-escaped-citi-bike-cooperating-authorities</link>
      <description><![CDATA[


CNN 报道，据一位未具名的法律消息人士称执法部门表示，在曼哈顿中城希尔顿酒店外枪杀联合健康保险公司首席执行官布莱恩·汤普森的凶手是骑着电动自行车逃跑的，而不是骑着 Citi Bike，正如纽约警察局侦探长乔·肯尼之前在在新闻发布会上所说。
汤普森原定出席该公司的投资者会议，但会议在几个小时后被取消。肯尼说，凶手似乎“专门针对”汤普森，“目前我们还不知道原因”。首席执行官的妻子 Paulette Thompson 告诉 NBC 新闻，“确实有一些威胁。” 
在给 The Verge 的一封电子邮件中，Lyft 发言人 Eric Smith 此前曾表示，该公司“已准备好协助执法”。 如果枪手使用的是 Lyft 拥有的其中一辆自行车，那么在枪手租用或使用该车辆时，它可能留下了数字轨迹和 GPS 数据。 


这些是与此调查有关的个人的图像。如果有人掌握有关此人身份或位置的信息，请联系 @NYPDTips，电话：1(800)577-TIPS。 pic.twitter.com/sm2GuEOYk1— NYPD NEWS (@NYPDnews) 2024 年 12 月 4 日


CNN 消息来源的其他更新称，调查人员在枪击事件发生后袭击者穿过的小巷中找到了​​一部手机，这可能属于他们，还有他在袭击前在星巴克购买的一瓶水和两块能量棒。此外，他们表示，警方有嫌疑人当天早上拍摄的视频，“携带的东西似乎是电动自行车的电池。”
另一个因素是执法部门所称的袭击者“独特”的背包，许多人认为这是 Peak Design 的Everyday Backpack V1 的颜色为炭灰色或灰色，具体取决于其形状、颜色以及星巴克图片中可见的背带。
今年早些时候，联合健康保险遭受了大规模勒索软件攻击，泄露了超过 1 亿人的信息，尽管向袭击者支付 2200 万美元。
纽约警察局分享了枪手的照片，其中一张是他骑自行车的照片，并要求任何掌握“有关此人身份或位置的信息”的人拨打 1-800-577-TIPS 联系警方。据《纽约时报》报道，周三下午早些时候，警方官员被发现在曼哈顿麦迪逊大道和第 82 街的 Citi Bike 亭附近四处寻找视频片段。
12 月 4 日更新：根据警方先前指出的袭击者没有使用 Citi Bike 的报告进行了更新，并添加了来自 CNN 的其他信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313480/lyft-united-health-ceo-shooter-escaped-citi-bike-cooperating-authorities</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 04:20:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比特币刚刚达到 100,000 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24303204/bitcoin-price-hit-100000</link>
      <description><![CDATA[

Nick Barclay / The Verge

据 Kraken 称，比特币已突破 100,000 美元，创下十多年前推出加密货币以来的最高价格，截至本文撰写时，比特币价格已达到 103,359.00 美元。尽管取得了胜利，但比特币的价值仍然以美元衡量，成为一种替代支付方式或投资，而不是法定货币的替代品。
唐纳德·特朗普赢得 2024 年美国总统大选的消息传出后，比特币的价格飙升。根据 CoinDesk 的数据，比特币在选举日的价格约为 69,000 美元，但在特朗普获胜的消息传出后，比特币价格飙升至 75,000 美元。此后，由于投资者预计特朗普政府的政策将为加密货币带来更加友好的环境，比特币价格一直在上涨。

特朗普推出了自己的加密货币平台，他承诺保留联邦政府拥有的比特币，同时誓言要解雇美国证券交易委员会主席 Gary Gensler，后者致力于监管加密货币公司。后来，Gensler 宣布，他将于 1 月份辞职。



图片：Dune Analytics



在特朗普宣布了几项政府提名人选几个小时后，代币价格终于突破了 10 万美元大关，其中包括提名前共和党证券交易专员保罗·阿特金斯（Paul Atkins）为该机构负责人。阿特金斯曾担任数字商会代币联盟的联席主席，特朗普表示他“认识到数字资产和其他创新对于让美国变得比以往任何时候都更伟大至关重要。”
其他因素也促成了比特币的飙升，包括贝莱德比特币交易所交易基金期权交易的开始，该基金在第一天的交易额就达到 19 亿美元。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24303204/bitcoin-price-hit-100000</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 03:41:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Humane 希望将 AI Pin 的软件放入你的手机、汽车和智能扬声器中</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313582/humane-ai-pin-cosmos-phone-car-smart-speaker</link>
      <description><![CDATA[

图片：Humane

Humane 制作了不太好的 AI Pin，希望其他公司也能开发 AI使用其 CosmOS 操作系统的设备和小工具，并且该公司发布了一段视频，似乎表明该公司已经在汽车、电视、智能扬声器和手机中使用它。
但请注意，根据 Humane 自己的细则，该视频仅用于“说明目的”——它展示了“工作原型”和一些“模拟体验”，并且印刷品表示所有“设计、功能和规格”都可能发生变化。所以不要完全相信它。
在一个例子中，视频显示一个人在车里与 CosmOS 对话（方向盘上的标志模糊不清），以打开家里的暖气并确定人们什么时候来。他们向（模糊的）智能扬声器询问鳄梨酱的配方，向电视询问屏幕上的足球运动员进了多少球。视频还显示，CosmOS 正在阅读此人手机上的电子邮件，并回答有关此人是否可以参加会议的问题。
如果您一直在关注最近的 AI 炒作，尤其是围绕代理，那么这些示例都不应该让人觉得特别新颖——Humane 希望证明 CosmOS 具有强大的代理功能，并让公司将其视为其设备的可能支柱。但这段视频中的物品不是 Humane 自己的产品，而且 Humane 显然不承诺生产它们。它正在为其他人构建一个 SDK。

CosmOS SDK 尚未公开提供 - 该公司的网站只说它“即将推出”，但您可以点击按钮“注册与我们一起构建”，这将带您进入一个表格进行填写。Humane 没有提到任何合作伙伴正在构建依赖 CosmOS 的设备 - 汽车和智能扬声器上模糊的徽标表明该公司可能还没有走那么远。我们已经询问 Humane 是否可以分享任何示例。
在 AI Pin 失败后，Humane 可能正在寻找新的业务线；我们在 8 月份报道称，该设备的每日退货量超过了销量。该产品最初于 4 月推出，但该公司仅在六个月后就降低了 Pin 的价格。据报道，今年早些时候，Humane 正在寻找买家，而HP 一度成为竞争者。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313582/humane-ai-pin-cosmos-phone-car-smart-speaker</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:09:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·贝佐斯表示，他对特朗普这次的表现“非常乐观”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313549/bezos-trump-optimistic-dealbook-summit-doge</link>
      <description><![CDATA[

杰夫·贝佐斯。 | Laura Normand / The Verge

众所周知，杰夫·贝佐斯和当选总统唐纳德·特朗普上次入主白宫时相处并不融洽。这次，贝索斯表示他“非常乐观”，甚至想提供帮助。“这次我实际上非常乐观，”贝索斯周三在《纽约时报》 DealBook 峰会上罕见公开露面时谈到特朗普时说道。“他似乎在减少监管方面投入了大量精力。如果我能帮助他做到这一点，我就会帮助他。”
特朗普在 2016 年任期内抨击贝索斯及其公司——亚马逊、蓝色起源和华盛顿邮报。贝索斯为自己辩护，但这对他在特朗普心目中的声誉帮助不大。现在，他的公司在即将到来的政府中面临很多风险，从联邦贸易委员会对亚马逊的反垄断诉讼，到蓝色起源与 SpaceX 争夺政府合同的努力。 
周三在 DealBook 峰会上，贝索斯称特朗普“这次更冷静”和“更稳定”。他说，他将试图“说服他放弃”媒体（包括《华盛顿邮报》）是人民公敌的想法。 
“在过去的八年里，你可能已经成长了，”他对 DealBook 的 Andrew Ross Sorkin 说。 “他也有。”
贝索斯也附和了萨姆的观点...
在 The Verge 上阅读完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313549/bezos-trump-optimistic-dealbook-summit-doge</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 22:45:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国官员建议使用加密信息来躲避电信网络黑客攻击</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313187/encrypted-apps-salt-typhoon-hack-telecom-fbi-cisa</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge； Getty Images

美国官员敦促美国人通过加密应用拨打电话和发送短信，以尽量减少私人信息落入可能仍潜伏在美国电信网络中的外国对手手中的风险， NBC 新闻报道。 
美国联邦调查局 (FBI) 和网络安全与基础设施安全局 (CISA) 的两名官员周二与 NBC News 等新闻媒体谈论了 最近对美国电信系统的攻击的持久影响。据 《华尔街日报》于 10 月首次报道，此次攻击与中国黑客组织 Salt Typhoon 有关，影响了 AT&amp;T、Verizon、T-Mobile 和 Lumen Technologies 等公司。 《华尔街日报》后来报道称，黑客攻击的目标包括唐纳德·特朗普和卡马拉·哈里斯竞选团队人员的电话号码。
在首次报告黑客攻击事件两个月后，恶意行为者可能仍然能够从电信网络获取有关美国人通信的敏感信息。 

一名参与此次通话的 FBI 官员 在新闻报道中没有透露其姓名，据报道称黑客获取的信息包括通话记录，记录了被叫电话号码和通话时间，在某些情况下还包括某些目标的实际通话记录。 《华尔街日报》 上个月报道称，黑客也可能已经获得了未加密文本的访问权限。
CISA 网络安全执行助理主任 Jeff Greene 在电话中告诉记者，黑客攻击的规模如此之大，以至于机构无法预测何时会“全面清除”恶意材料，NBC News写道。 
据 NBC News 报道，格林表示：“加密是你的朋友，无论是在短信中，还是在你有能力使用加密语音通信的情况下。” “即使对手能够拦截数据，如果数据经过加密，也会让拦截变得不可能。” Signal 和 WhatsApp 等服务提供端到端加密消息传递，可以隐藏通话或短信用户之外的通信。 
执法部门对加密应用程序的接受尤其引人注目，因为联邦调查局此前曾抨击科技公司对该技术的保护。尽管 FBI 公开表示它并不反对加密，但它对加密的支持有严格的限制。该机构的网站表示，它“不希望加密被削弱或破坏，从而被恶意行为者破解”，但希望管理加密数据的公司“能够解密这些数据，并仅在响应美国法律程序时将其提供给执法部门”。科技公司表示，这可能会破坏整个系统。
2015 年加州圣贝纳迪诺发生枪击事件后，该局与苹果公司进行了长期对峙，因为苹果公司拒绝破解枪手 iPhone 上的加密，让调查人员获得访问权限，并警告说这样做会危及用户在其产品上的隐私。FBI 最终找到了一种不使用苹果公司就能破解手机的方法。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313187/encrypted-apps-salt-typhoon-hack-telecom-fbi-cisa</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 22:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 正在与国防科技公司 Anduril 合作</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313486/openai-anduril-partnership-counterdrone-systems</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

OpenAI，AI 模型制造商用于描述其使命为拯救世界的 OpenAI 正在与军事承包商 Anduril 合作，两家公司周三宣布了这一消息。
作为合作的一部分，OpenAI 将把其软件集成到 Anduril 的反无人机系统中，该系统可以检测和击落无人机。这是 OpenAI 与国防承包商的首次合作，也是其早先对军方立场的重大逆转。 OpenAI 的服务条款曾禁止其技术用于“军事和战争”，但今年早些时候，它软化了对军事用途的立场，于 1 月修改了服务条款，取消了该禁令。
“OpenAI 打造人工智能是为了造福尽可能多的人，并支持美国主导的努力，确保该技术维护民主价值观，”OpenAI 首席执行官 Sam Altman 在声明中表示。 “我们与 Anduril 的合作将有助于确保 OpenAI 技术保护美国军事人员，并将帮助国家安全界了解并负责任地使用这项技术，以保障我们公民的安全和自由。”
正如《华尔街日报》所指出的那样，Anduril（目前价值 140 亿美元）与海军陆战队签订了价值 2 亿美元的反无人机系统合同。但 OpenAI 不仅会从与 Anduril 的合作中获得经济利益；它还将获得政治影响力。 Anduril 联合创始人帕尔默·卢基 (Palmer Luckey) 是当选总统唐纳德·特朗普的早期支持者，并且与伊隆·马斯克 (Elon Musk) 有联系，后者是仍不明确（且仍不存在）的政府效率部的负责人之一。与特朗普过渡团队密切合作的右翼智库美国优先政策研究所 (America First Policy Institute) 建议特朗普拥抱人工智能，以创建新的“曼哈顿计划”用于国防。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313486/openai-anduril-partnership-counterdrone-systems</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 21:47:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Verizon 再次提高费用</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313251/verizon-admin-and-telco-recovery-charge-fee-increase</link>
      <description><![CDATA[

费用上涨又回来了。| 图片：Cath Virginia / The Verge

Verizon 客户很快就会在下一份账单上看到费用再次上涨，这是无线运营商喜欢玩的游戏。正如Android Police所发现的，Verizon 用户在 reddit 上注意到了小幅费用上涨 —— 每条线路仅多收 20 美分。但这只是在公司每月账单上增加的“行政和电信恢复费”大幅增加的几年之后，而 Verizon 声称这只是经营成本，这似乎充其量是令人怀疑的。Verizon 发言人 George Koroneos 向 The Verge 证实了费用上涨，他表示：“从 12 月 18 日开始，Verizon 无线每月的行政和电信恢复费将增加 0.20 美元/条线路，适用于移动语音（基本电话、第二个号码、智能手机等）和仅限数据（热点、平板电脑等）产品。Verizon 家庭互联网服务不受影响。”这样，套餐中每条语音线路的费用将从 3.30 美元增加到 3.50 美元，每条数据线路的费用将从 1.40 美元增加到 1.60 美元。
根据Verizon 支持页面，该费用“有助于分摊和收回我们或我们的代理商产生的某些直接和间接成本”，包括网络运营和维护成本。AT&amp;T 和 T-Mobile 对同一费用的名称略有不同，并且都声称可以抵消运行无线网络的成本。 
一种更愤世嫉俗的观点是，这些无线公司将这笔费用从他们的月费计划费用中分开，这样他们就可以在不说他们正在提高费率的情况下提高费率。这是 2022 年针对 AT&amp;T 的集体诉讼的基础，该公司同意和解。
现在可能只有 20 美分，但当你将它乘以数百万用户时，这个小幅增长就很多了。毕竟，Verizon 今年第三季度的净收入仅为 34 亿美元，低于去年同期的 49 亿美元。虽然费用上涨并不是什么新鲜事，但它又一次提醒我们这些公司可以利用哪些手段来填补他们的利润。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313251/verizon-admin-and-telco-recovery-charge-fee-increase</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 21:36:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Peloton 的全新音频应用就像一位隐形的力量教练</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313321/peloton-strength-plus-app-strength-training</link>
      <description><![CDATA[

Strength Plus 应用程序并不是 Peloton 首次尝试利用力量训练。|插图由 Alex Castro / The Verge 提供

Peloton 宣布推出一款新的独立音频力量训练应用 Strength Plus。该应用于 9 月初在限量测​​试版中推出，现已正式推出。
Strength Plus 应用允许用户通过选择 锻炼时长、设备、经验水平以及他们想要关注的肌肉群来生成自定义锻炼。它还包括由 Peloton 力量教练策划的多周 计划，不过锻炼可以按照用户自己的节奏进行。Strength Plus 包括来自教练的音频提示和技巧，以及一个展示锻炼和设备设置的教学视频库。它更像是一个力量训练播放列表，而不是 Peloton 的典型课程，后者让你跟随教练实时锻炼。 它与 Apple Watch 配合使用，用户可以在应用中记录重量和次数。而且，用户不必局限于教练推荐的锻炼音乐，而是可以收听自己的音乐、有声读物或播客。 

这一举措并不令人意外。多年来，Peloton 曾多次提到力量训练是其第二受欢迎的运动类型，尽管该公司在利用力量训练方面取得了好坏参半的成功。2022 年，Peloton 推出了自己的 Guide 力量训练硬件，但它并没有像跑步机或自行车那样流行起来。在改进 Peloton 应用程序时，它还添加了 Peloton Gym 锻炼，通过书面锻炼和视频演示迎合健身者的需求，但这不是它自己的应用程序，不允许你记录重复次数，也不包括多周计划。 


图片：Peloton
Peloton 真的想让力量训练发挥作用。

从纸面上看，Strength Plus 与其他应用程序类似，最明显的是 Ladder。 （以至于 Ladder 已经用整个 Mac vs PC 风格的广告活动进行了回击。）主要区别在于 Strength Plus 利用了 Peloton 更知名的教练。更广泛地说，这可以看作是试图扩大 Peloton 在家庭之外的吸引力——在许多人开始重返面对面的健身房和课堂后，该公司一直在努力做到这一点，因为一旦 covid-19 封锁解除。 
现有的 Peloton All Access、Guide 和 App Plus 会员可以免费访问 Strength Plus 应用程序。对于其他用户，Peloton 提供前六个月每月 1 美元的限量促销订阅服务，之后每月 9.99 美元。目前，该应用程序也仅适用于 iOS。The Verge 询问 Peloton 是否计划进一步扩展到 Android，但没有立即收到回复。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313321/peloton-strength-plus-app-strength-training</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 20:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 现在允许您将密码与 Firefox 同步，但不允许在 Windows 上同步</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313300/apple-sync-passwords-firefox-not-windows</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

如果您将密码存储在 Apple 的 iCloud 上，则可以通过 官方 iCloud Passwords 扩展程序，由 MacRumors 发现。但是，该扩展程序仅支持 macOS Sonoma 或更高版本，因此您无法在 Windows 上使用它。
如果您确实需要在 Windows 上访问您的 iCloud 密码，您可以通过下载适用于 Windows 的 iCloud 和适用于 Chrome 或 Edge 的 iCloud Passwords 扩展程序来访问它们。我们询问苹果是否计划为其 Firefox 扩展添加对 Windows 的支持。
另一位开发人员最初制作了 Firefox 扩展，但根据扩展的 GitHub 页面上的通知，苹果已经接管了它。开发人员表示，苹果“现在是负责维护自己的官方 iCloud Passwords 扩展的唯一所有者”。除了“历史原因”外，扩展的存储库和源代码不再与其链接。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313300/apple-sync-passwords-firefox-not-windows</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 19:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日产需要一些额外的东西来将 Ariya 连接到特斯拉的超级充电站</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313313/nissan-ariya-nacs-adapter-plastic-insert-tesla-supercharger</link>
      <description><![CDATA[

抱歉，我把那个东西放哪儿了？ |图片：日产

日产汽车今天发布了Ariya 车主教程视频，展示了如何在车辆上使用特斯拉 NACS 适配器，其中包括一个完全出乎意料的步骤：在连接适配器之前，将一小块塑料塞入汽车的 CCS 端口。
Ariya 是日产汽车首款配备 CCS 端口的电动汽车，该汽车制造商刚刚激活了该车在 10 月份连接特斯拉庞大超级充电网络的功能。其他制造商也采用了特斯拉的 NACS 标准，福特和 Rivian 等公司已经向现有电动汽车车主运送适配器。但这些电动汽车都不需要您采取令人困惑的额外步骤来使适配器工作。

正如视频中所解释的那样，日产提供的 NACS 适配器包括一个“插头适配器”，必须将其安装在底部两个直流插针之间的沙漏形腔体中，然后才能在支持 NACS 的快速充电站充电。日产向观众保证它“简单”并且不需要任何工具。但是，您需要使用它提供的适配器或来自美国经销商的适配器，这可能意味着其他第三方选项（如 Lectron 适配器）可能无法使用。 （考虑到 Lectron 适配器最近被召回，这可能是最好的选择。）
Ariya 的充电端口奇怪之处在于，尽管它是许多支持 CCS 的快速充电站的标准配置，但底部两个直流插针之间有一些负空心空间，而大多数其他电动汽车上都没有。日产希望您塞入开口的塑料件填补了缝隙，使其看起来更像其他 CCS 端口。我们向日产询问了开口的用途以及为什么需要插入件，但截至本文发表时尚未收到回复。
日产的另一款电动汽车车型是开创性的 Leaf，它使用几乎过时的 CHAdeMO 标准，可能不会得到一些神奇的适配器来连接到特斯拉的超级充电网络（尽管现在有一些CHAdeMO 到 CCS 适配器）。
电动汽车所有权已经充斥着相互竞争的标准、不稳定的软件，以及碎片化混乱。不知何故，日产设法增加了另一个步骤，让客户不得不处理多个塑料件，才能让他们价值 40,000 美元的电动 SUV 正常运行。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/12/4/24313313/nissan-ariya-nacs-adapter-plastic-insert-tesla-supercharger</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 19:44:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>