<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 09:18:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Peak Design 的户外背包是一款用途更广泛的日常包</title>
      <link>https://www.theverge.com/24290247/peak-design-25l-outdoor-backpack-review-camera-cube-test</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24290247/peak-design-25l-outdoor-backpack-review-camera-cube-test</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 07:56:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国司法部称谷歌必须出售 Chrome 浏览器才能打破其搜索垄断</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24300617/doj-google-search-antitrust-chrome-breakup</link>
      <description><![CDATA[

图片：Laura Normand / The Verge

司法部表示，Google 必须剥离 Chrome 网络浏览器，以恢复在线搜索市场的竞争，并留下了要求该公司分拆 Android 的余地， 
周三晚间，在华盛顿地方法院提交的初步拟议最终判决完善了司法部早先的救济措施概述，此前法官 Amit Mehta 发现谷歌在搜索和搜索文本广告领域保持非法垄断。 
该文件包括司法部希望法院对谷歌施加的广泛要求——从限制该公司签订某些类型的协议到更广泛地拆分该公司。美国司法部的最新提议加倍要求谷歌分拆其 Chrome 浏览器，政府认为 Chrome 浏览器是搜索网络的关键接入点。 
Android 分拆的可能性可能悬在谷歌头上
虽然政府不会要求谷歌分拆其 Android 业务，但它保留了这个选择。Android 分拆的可能性可能悬在谷歌头上，以激励它不要规避其他补救措施，但政府表示，如果其他解决方案无法恢复市场竞争，也可能强制谷歌分拆。美国司法部表示，如果谷歌不想遵守政府提出的其他一些针对在 Android 上自行优先使用谷歌搜索的规定，该公司甚至可能选择自行剥离业务。
政府要求法院实施的其他补救措施包括禁止谷歌向第三方（包括苹果和其他手机制造商）提供金钱或任何有价之物，以使谷歌的搜索引擎成为默认搜索引擎，或阻止他们托管搜索竞争对手。它还希望禁止谷歌在任何自有和运营的平台（如 YouTube 或 Gemini）上优先使用其搜索引擎，要求其以“边际成本并持续”的方式让竞争对手访问其搜索索引，并要求谷歌联合其搜索结果、排名信号和美国来源的查询数据 10 年。司法部还要求谷歌允许网站选择退出其人工智能概览，而不会在搜索结果中受到惩罚。
梅塔法官现在的任务是确定恢复竞争的最佳方式
司法部将在 3 月初提交其提案的修订版，然后政府和谷歌将于 4 月返回华盛顿地方法院进行为期两周的补救审判。这是诉讼的第二阶段，梅塔现在的任务是确定恢复市场竞争的最佳方式。
补救措施审判将在新政府监督司法部的条件下进行，这可能会影响其最终寻求的解决方案类型。但该案最初是在特朗普第一任政府期间提起的，这意味着谷歌不会完全摆脱困境。
谷歌和美国司法部定于周一在弗吉尼亚州亚历山大市就其广告技术业务进行的单独反垄断案中发表结案陈词。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24300617/doj-google-search-antitrust-chrome-breakup</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 04:56:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本田计划生产电动汽车固态电池</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301613/honda-solid-state-batteries-factory-demo-test-ev</link>
      <description><![CDATA[

图片：本田

本田在日本建立了一个示范工厂，展示其以较低成本批量生产固态电池的计划，这对于解锁未来续航里程更长、续航时间更长的电动汽车至关重要。
固态由于扩大生产规模的复杂性，许多公司一直难以获得固态电池。该技术用干导电材料取代了当前锂离子电池中的液体电解质，有望实现更高的能量密度和更长的使用寿命。但要想成功，需要一套全新的生产流程。
多家公司正在积极研发固态电池，包括大众支持的 QuantumScape、日产 和正在测试 适合道奇 Chargers 的半固态电池。


图片：本田
固态电池阴极的辊压。

本田表示，它正在日本佐仓市新建的 27,000 平方米演示工厂加速研究，并缩短制造单个单元所需的时间。该工厂拥有全尺寸设备，分为三栋建筑：第一栋用于阴极形成和电池组装；第二栋用于阳极形成；第三栋用于电解质活化和模块组装。
该计划包括使用连续在线搅拌机，本田称其比典型的电池批量处理“快三倍”。本田计划于 1 月份在该生产线上生产电池。

本田正准备在 2020 年代后半期大规模生产固态技术。该公司首席执行官 Toshihiro Mibe 表示，固态电池也将成为解锁更便宜的电动汽车的关键。
与此同时，本田正依靠其他努力来保持电动汽车领域的领先地位。本田基于通用汽车电动汽车平台打造的 Prologue SUV 在美国表现不俗，该公司正在准备在 2025 年推出一款更大的 SUV。它还将在 CES 上推出一款量产汽车，该汽车将采用新的本田 Zero 平台，由 LG 电池供电（本田和 LG 正在在俄亥俄州共同建设一家电池厂）。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301613/honda-solid-state-batteries-factory-demo-test-ev</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 02:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现代 Ioniq 9 是一款三排电动 SUV，具有发展空间</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301740/hyundai-ioniq-9-three-row-electric-suv-laas</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301740/hyundai-ioniq-9-three-row-electric-suv-laas</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克和维维克·拉马斯瓦米已经阐述了他们对 DOGE 的计划</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301975/elon-musk-vivek-ramaswamy-doge-plan</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Laura Normand / The Verge 提供

伊隆·马斯克和维韦克·拉马斯瓦米上周正式被任命为当选总统唐纳德·特朗普的“政府效率部”（DOGE）的联合负责人，周三，两人在《华尔街日报》发表的一篇长文中详细阐述了顾问小组的计划。

马斯克和拉马斯瓦米表示，他们将“作为外部志愿者”，提出建议，让特朗普政府“缩小联邦政府规模”。他们的主要重点是削减联邦机构，他们认为这些机构浪费资源，并且“反民主”。
“大多数法律法令不是国会颁布的法律，而是由未经选举的官僚颁布的‘规章制度’，”这两位未经选举的官员写道，他们的任务是削减数万亿美元的联邦预算并改写政府运作。
马斯克和拉马斯瓦米表示，他们将聘请“一支精干的小政府改革者团队”，与特朗普政府和白宫管理和预算办公室合作。他们推动变革的主要手段将是依靠最高法院最近两项裁决的行政行动——西弗吉尼亚州诉环境保护署和Loper Bright 诉 Raimondo（推翻了雪佛龙原则）——这“表明，当前大量的联邦法规超出了国会根据法律授予的权力。”
以下是 DOGE 将如何提出建议特朗普应该暂停这一进程，这一进程将得到“先进技术”的模糊帮助：
DOGE 将与政府机构中的法律专家合作，在先进技术的帮助下，将这些裁决应用于这些机构制定的联邦法规。DOGE 将向特朗普总统提交这份法规清单，特朗普总统可以通过行政行动立即暂停这些法规的执行，并启动审查和撤销程序。这将使个人和企业摆脱国会从未通过的非法法规，并刺激美国经济。
因此，马斯克和拉马斯瓦米预计特朗普将削减“数千”项联邦法规，并表示这些削减将允许“大规模裁减”政府雇员。DOGE 将试图确定“机构履行宪法允许和法定职能所需的最低员工人数”。这几乎肯定会阻碍许多政府机构的运作，这些机构执行从环境保护到医疗保健标准等所有工作。
马斯克和拉马斯瓦米还建议特朗普可以实施一些规定，比如要求联邦雇员每周返回办公室五天，他们表示这可能会带来他们欢迎的“自愿解雇”。 “如果联邦雇员不想上班，美国纳税人就不应该为他们在新冠疫情期间待在家里的特权买单。”
在文章中，马斯克和拉马斯瓦米列出了一些似乎即将被削减的联邦支出，包括“每年向公共广播公司拨款 5.35 亿美元”和“向国际组织拨款 15 亿美元，向计划生育等进步组织拨款近 3 亿美元”。
马​​斯克和拉马斯瓦米的目标是在 2026 年 7 月 4 日之前“消除 DOGE 存在的必要性”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301975/elon-musk-vivek-ramaswamy-doge-plan</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nvidia 称其 Blackwell AI 芯片正在“全速前进”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301810/nvidia-blackwell-ai-b200-gb200-full-production-q3-2025-earnings</link>
      <description><![CDATA[

Blackwell B200 GPU。 |图片：Nvidia

Nvidia 凭借 AI 芯片成为全球最有价值的公司，一路超越微软和苹果。在今天的 2025 年第三季度财报中，该公司表示，其创纪录的 AI 收入和利润仅仅是个开始。 
虽然The Information 最近报道，其新的旗舰 Blackwell AI 服务器可能存在散热问题，但该公司在今天的电话会议上并未提及这一问题 — — 相反，Nvidia 向投资者保证，Blackwell 已“全面投入生产”，正在“全速前进”，并且该公司将从现在开始每个季度继续交付更多芯片。 
Nvidia 首席财务官 Colette Kress 表示，本季度 Nvidia 已向客户交付了 13,000 份 Blackwell 样品，Nvidia 首席执行官 Jensen Huang 声称 Blackwell 的成功已经可以以数十亿美元来衡量。“从所有正在运行的系统可以看出，Blackwell 状况良好，”黄仁勋告诉投资者。

尽管 Nvidia 长期以来一直以图形和游戏公司而闻名，是 GPU 的先驱，但其数据中心的财富现在已经远远超过了其他业务。现在，游戏业务对于 Nvidia 来说每季度仅是 20-30 亿美元的业务，但其融入 AI 的数据中心在上个季度获得了 307 亿美元的收入，占其 350 亿美元季度收益的绝大部分。 
其中很大一部分也是 Nvidia 的纯利润：第一季度为 148 亿美元，第二季度为 166 亿美元，现在第三季度的利润为 193 亿美元。 （不过，微软和苹果上个季度的利润分别为 247 亿美元和 214 亿美元。）
尽管人工智能对于 Nvidia 的竞争对手 AMD 来说还不算什么大生意，但该公司看到了类似的转变，并且同样改变了其战略，以围绕 AI。Nvidia 和 AMD 都加快了开发时间表，承诺每年（而不是每两年）推出新芯片来满足 AI 需求。
实际上，这意味着随着企业订购芯片并将其放入数据中心，每一代新芯片之间都存在相当大的重叠。尽管 Blackwell 是 Nvidia 最新、最出色的产品，但 Nvidia 今天表示，去年发布的 H200 实际上是该公司有史以来销售最快的产品，上个季度其价值增长至数十亿美元。
Nvidia 的 H100 是其最初的获胜 AI 产品，尽管它花了更长时间才取得目前的成功；黄仁勋表示，该公司预计其 H 系列芯片的需求将持续到明年的大部分时间。
与此同时，英特尔在人工智能财富方面远远落后，目前正在重组。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301810/nvidia-blackwell-ai-b200-gb200-full-production-q3-2025-earnings</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 23:21:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果公司努力阻止美国司法部反垄断诉讼进入庭审阶段</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301660/apple-doj-motion-dismiss-antitrust-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来源：彭博社、Getty Images

苹果敦促联邦法官驳回司法部针对其的反垄断诉讼，称政府的投诉包含推测性论点，政府没有理由辩称其拥有垄断权。
“法院可以使用常识，”司法部律师乔纳森·拉斯肯周三在新泽西州的一次听证会上反驳道。 “我们今天在这里是基于这样一种观点：[苹果]不可能拥有垄断权，而是受制于规模只有其一小部分的所谓全球巨头。”
今年早些时候，美国政府和十多个州起诉苹果，指控其在智能手机市场维持非法垄断，最终推高了价格，并将消费者锁定在其生态系统中。苹果列举了五项涉嫌反竞争行为，包括降低 iPhone 和 Android 手机之间的信息质量，以及限制第三方智能手表与 iPhone 的功能。
苹果辩称针对它的诉讼过于投机，相当于对 iPhone 进行“司法重新设计”。苹果试图淡化自己的影响力，称政府没有声称智能手机市场份额大到足以形成垄断。它将声称受到损害的第三方开发商描述为“资本雄厚的社交媒体公司、大银行和全球游戏开发商”。
美国地方法院法官朱利安·泽维尔·尼尔斯现在必须决定司法部针对苹果的案件是否可以以目前的形式进行审判，或者是否应该驳回部分或全部索赔。据彭博社报道，他说他希望在 1 月之前做出这一决定。
当然，不确定因素是新政府将很快接任，当选总统唐纳德·特朗普的司法部将继续审理总统乔·拜登领导下的机构所提出的案件。但特朗普及其政府成员已将“大型科技公司”称为持久的敌人，而且特朗普的司法部在其第一任期内对其他科技公司提起了诉讼——因此苹果很可能无法指望获得喘息之机。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301660/apple-doj-motion-dismiss-antitrust-lawsuit</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 23:09:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>歧视诉讼后，人​​工智能房东筛选工具将停止对低收入租户进行评分</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24297692/ai-landlord-tool-saferent-low-income-tenants-discrimination-settlement</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge，Getty Images

SafeRent 是房东使用的 AI 筛选工具，它将不再使用 AI 驱动的“分数”来评估使用住房券的人是否会成为好房客。周三，美国地区法官 Angel Kelley 最终批准一笔约 230 万美元的和解金，以防止 SafeRent 基于收入和种族歧视租户。
该 和解源于 2022 年在马萨诸塞州提起的集体诉讼。该诉讼称 SafeRent 的评分系统不成比例地伤害了使用住房券的人——特别是黑人和西班牙裔申请人。除了违反马萨诸塞州法律外，该投诉还指控 SafeRent 违反了禁止住房歧视的《公平住房法》。
如初始诉讼中所述，SafeRent 的评分算法使用信用记录和非租赁相关债务等因素为潜在租户分配 SafeRent 分数。然后，房东可以使用此分数来确定是否接受或拒绝某人的租赁申请。诉讼声称该过程不透明，因为 SafeRent 不会告诉房东它是如何得出一个人的分数的。据称，该系统不公平地为黑人和西班牙裔租户以及使用住房券的人分配了较低的分数，导致房东拒绝他们的住房申请。
根据五年和解协议，SafeRent 将不再显示全国范围内使用住房券的申请人的租户筛选分数，也不能在房东使用其“可负担得起的”SafeRent 分数模型时显示分数。 SafeRent 的服务也无法显示是否“接受”或“拒绝”某人使用住房券的申请的建议。这意味着房东现在必须根据他们的整个记录​​来评估使用住房券的租户——而不仅仅是使用他们的 SafeRent 分数。 

“信用评分和类似建模的评分，如 SafeRent 评分，利用的信息仅在预测偿还信用债务方面经过测试，”国家消费者法律中心主任 Shennan Kavanagh 在一份声明中表示。“没有证据表明这些数据可以预测租户支付租金。” 
作为和解协议的一部分，所收取的赔偿金将用于支付马萨诸塞州的租房申请者，他们使用住房券，但由于 SafeRent 的租户评分而无法获得住房。SafeRent 发言人 Yazmin Lopez 在给 The Verge 的一份声明中表示：“尽管 SafeRent 仍然认为 SRS [SafeRent Solutions] 评分符合所有适用法律，但诉讼既耗时又昂贵。”“越来越明显的是，在这种情况下捍卫 SRS 评分会分散 SafeRent 的时间和资源，而这些时间和资源可以更好地用于实现其核心使命，即为住房提供商提供筛选申请者所需的工具。”
SafeRent 是最新一款面临法律诉讼的算法驱动物业管理软件。 8 月，司法部起诉 RealPage，指控其算法定价软件提高了租金。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24297692/ai-landlord-tool-saferent-low-income-tenants-discrimination-settlement</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 22:19:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国宇航局希望 SpaceX 和 Blue Origin 将货物运送到月球</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301744/nasa-spacex-blue-origin-cargo-mission-artemis</link>
      <description><![CDATA[

蓝色起源货运着陆器的概念渲染图。 |图片：Blue Origin / NASA

在要求 SpaceX 和 Blue Origin 为其 Artemis 任务开发货运着陆器之后，NASA 宣布计划 使用这些着陆器将重型设备运送到月球。 
该机构希望埃隆·马斯克的 SpaceX 使用其星际飞船货运着陆器“不早于”2032 年将加压探测器送上月球，而杰夫·贝佐斯的蓝色起源则负责在不早于 2033 年将月球表面栖息地送上月球。两次发射都将支持NASA 的 Artemis 任务，该任务旨在 50 多年来首次将人类送上月球。
两家公司都在为 Artemis 任务开发载人着陆系统——SpaceX 为 Artemis III 开发，Blue Origin 为 Artemis V 开发。NASA 后来要求两家公司开发这些着陆器的货运变体，能够将 26,000 至 33,000 磅的设备和其他材料运送到月球。
NASA 表示将于明年年初向 SpaceX 和 Blue Origin 发出提案。



图片：NASA
SpaceX（左）和Blue Origin（右）的货运着陆器概念图。

“拥有两家月球着陆器供应商，采用不同的机组人员和货物着陆方法，可提供任务灵活性，同时确保定期进行登月，以继续进行探索和科学研究，”NASA负责月球到火星计划的副副局长 Stephen D. Creech 在公告中表示。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301744/nasa-spacex-blue-origin-cargo-mission-artemis</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 21:54:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reddit 已从中断中恢复</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301839/reddit-issues-outage-down-degraded-performance</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

Reddit 在周三下午出现了一些问题，许多用户无法让平台可靠地加载。 Reddit 发言人 Tim Rathschmidt 在向 The Verge 发表的声明中表示，“我们最近进行的更新中存在一个错误，但已修复，我们正在加快速度。”
其状态页面现在显示该平台正在“监控修复结果”，但其网站或移动应用程序仍可能存在“性能下降”。在中断最严重的时候，该网站根本没有加载，只是显示错误消息：“上游连接错误或在标头之前断开连接/重置。重置原因：连接失败。”


是的。我们正在努力解决。 https://t.co/8MZVlusmD7— Reddit, Inc. (@Reddit) 2024 年 11 月 20 日


在 Reddit 的移动应用程序上，用户收到另一条消息，上面写着“我们遇到了错误。请稍后再试。” 中断似乎始于美国东部时间下午 3:20 左右，Downdetector 报告在那个时候激增。 Reddit 于美国东部时间晚上 7:30 左右实施了修复。
更新，11 月 20 日：添加了 Reddit 的声明并指出它已恢复。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/11/20/24301839/reddit-issues-outage-down-degraded-performance</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 21:25:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>