<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 15:13:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>如何在 Apple Vision Pro 中使用 Mac 屏幕</title>
      <link>https://www.theverge.com/24118997/apple-vision-pro-mac-screen-how-to</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Samar Haddad 为 The Verge 绘制的插图 |照片由 The Verge 拍摄

使用 Apple Vision Pro 可以做的最酷的事情之一就是使用 Mac 屏幕 - 可以自行漂浮在虚拟景观中，或者更好的是，漂浮在混合现实中。让工作变得令人兴奋是很困难的，但如果可以的话，为什么不在月球上工作呢？或者在夏威夷的哈雷阿卡拉山顶？ 
您还可以将 Mac 屏幕放大到您喜欢的大小，甚至可以将其贴在天花板上（如果您愿意的话）。问题是，目前你还不能拥有多个 Mac 屏幕。所以，如果你有双显示器，那你就有点运气不好了。 
您可以在 MacBook 或 Mac 台式机上使用此功能，但具体过程略有不同。以下是如何开始。
检查您的设置
开始之前，请确保您的 Mac 和 Vision Pro 均登录到同一个 Apple ID。您的 Mac 还需要至少运行 macOS Sonoma。理想情况下，您需要确保您的 Vision Pro 也运行最新版本的visionOS。两台设备都必须打开蓝牙和 Wi-Fi，并且两台设备都不能共享其互联网连接。
您还需要检查两台设备是否都打开了 iCloud 钥匙串。方法如下：

前往任一设备上的设置。
点按您的姓名并选择 iCloud。

转至密码和密码钥匙串，然后打开同步此 Mac 或同步此 Apple Vision Pro。




截图：宋茜 / The Verge
我可以使用 Vision Pro 将其放大，而不是 27 英寸显示器。

使用 Mac 屏幕
如果您有 MacBook，只需在佩戴 Vision Pro 时查看其显示屏就足够了。您应该能够在 MacBook 上方看到一个药丸状按钮，上面写着连接。点击它就可以开始了。 
如果这不起作用 - 或者如果您有台式机 Mac - 您将需要采取一些额外的步骤。

佩戴 Vision Pro 时调出控制中心。为此，请向上看。您应该看到一个向下的小箭头。点击它。控制中心图标位于右侧第二个图标。 
在底部一排图标中，点按 Vision Pro 护目镜旁边看起来像笔记本电脑的图标。这将是左起第三个。
从列表中选择您的 Mac。

连接后，您可以将 Mac 的屏幕放置在空间中的任何位置 - 唯一需要注意的是您的实际位置需要位于计算机的 30 英尺范围内。默认情况下，您会在物理空间中看到屏幕 - 但如果您想沉浸其中，可以转动数字表冠，让自己进入 Vision Pro 的沉浸式环境之一。 （要切换环境，请按数字表冠调出主视图，然后点击山图标。）我特别喜欢在月球上工作，但胡德山上的雨声可以让紧张的任务变得更加轻松。
如果您使用的是 MacBook，则可以使用键盘和触控板控制该屏幕。这同样适用于您在台式 Mac 上设置的任何键盘和鼠标。然而，Vision Pro 中的其他应用程序仍然依赖于视觉跟踪和使用点击手势。要断开连接，您只需点击 X 或取下 Vision Pro 即可。 

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24118997/apple-vision-pro-mac-screen-how-to</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:02:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lifx 推出两款与 Matter 配合使用的新型 1,600 流明灯泡</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119965/lifx-a21-par38-1600-lumen-smart-home-lighting-matter</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Par38 Matter 兼容泛光灯。 |图片：Lifx

Lifx 正在将其高端智能灯泡带入 Matter，推出两款支持 Wi-Fi 标准的新灯泡。这两个灯泡是 A21 室内灯泡（39.98 美元）和一个 Par38 室内/室外选项（34.98 美元）且仅提供从今天开始，通过 The Home Depot。
与许多智能灯泡相比，Lifx 的最大优势在于亮度，看起来就是这种情况 — 两者都是 1,600 流明的灯泡，甚至比 Lifx 自己以前的灯泡还要亮，后者的亮度达到了最大值输出为 1,100 流明。 A21 室内灯泡相当于 100 瓦，而室内/室外 Par38（即您可能在嵌入式灯具中看到的钟形灯泡）相当于 150 瓦，等级为 IP65，这意味着它防尘且可承受水的直接喷射。


图片：Lifx
Lifx 的新型 A21 灯泡比最相似的 Hue 灯泡更亮或更暗。

使用 Matter 意味着它们不必连接到专有网桥，并且因为它们通过 Wi-Fi 工作，所以您不需要使用该开放协议的设备所需的 Thread 边界路由器。 Lifx 是飞利浦 Hue 的主要竞争对手（如果这些价格没有说明这一点），但表示其明亮的灯泡提供更广泛的光线。 Matter 支持还意味着这些灯可以与任何主要的智能家居平台配合使用，包括 Apple、Google 和 Amazon。
Lifx 被 购买Feit Electric 将于 2022 年推出，是 Matter 背后的连接标准联盟照明小组的一部分。该公司于 2 月份推出了与 Matter 兼容的户外灯系列 ，当时，首席技术官 Mark Hollands 告诉我们，计划是“在未来 18 个月内，我们将推出 11 到 12 款新产品，并更新我们的产品线以支持 Matter。”
类似的Hue 1,600 流明 A21，售价 65 美元，亮度范围为 2000k 至 6500k，而 Lifx 的 A21 亮度范围为 1500k 至 9000k。这使得它比 Hue 的选项便宜得多，并且有可能变得更暗和更亮。更不用说 Hue 灯泡只有在将它们连接到色相桥。


图片：Lifx
Lifx 的应用程序。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119965/lifx-a21-par38-1600-lumen-smart-home-lighting-matter</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克的声誉正在下降——特斯拉也随之下降</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119918/elon-musk-reputation-impact-tesla-falling-sales</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
研究表明，消费者将特斯拉与马斯克联系在一起，这可能会损害电动汽车品牌的利润。 |插图由 Kristen Radtke / The Verge 绘制；盖蒂图片社

企业声誉跟踪公司 Calibre 表示，埃隆·马斯克近年来颇具争议的行为“很可能”是特斯拉销量下滑的一个因素。
调查数据由 路透社发现特斯拉的“考虑分数”——Calibre 使用的一项指标，根据消费者对提示的反应来跟踪消费者对品牌的兴趣“如果有机会，我会购买或继续购买特斯拉的产品和服务”——这一比例已从 2021 年 11 月的 70% 高位下降至 31%，仅今年 1 月就下降了 8%。与此同时，Calibre 对竞争对手电动汽车生产制造商奥迪、宝马和梅赛德斯的考虑度得分在同一时期略有上升，达到 44-47%。
分析公司 CivicScience 追踪马斯克在美国消费者中的认可度的另一项研究发现，42% 的受访者对他持负面看法，而 他在 Twitter 的股份于 2022 年 4 月宣布。自那时以来，这位特斯拉首席执行官的行为一直受到反复审查，&lt; a href=&quot;https://www.theverge.com/2022/4/11/23019836/elon-musk-twitter-board-of-directors-news-updates&quot;&gt;争议不断增加，范围从 将 X（以前称为 Twitter 的网站）的运营更改为他经常使用的宣扬阴谋论和其他有害 修辞。

Calibre 声称，83% 的受访美国人将特斯拉与马斯克联系在一起，Calibre 首席执行官 Shahar Silbershatz 告诉路透社，“很可能是马斯克本人导致了声誉下降。 ”品牌评估咨询公司 Brand Finance 向路透社提供的额外数据显示，2023 年至 2024 年间，特斯拉在荷兰、美国、英国、法国和澳大利亚消费者中的声誉也出现了类似的下降。
如果马斯克的两极分化行为影响了特斯拉的销量，那么这将是起作用的几个因素之一 - 该公司警告说早在 1 月份就表示，随着车辆的准备工作，2024 年的增长“可能明显低于”去年2025 年的阵容。特斯拉还面临来自竞争对手电动汽车供应商的日益激烈的竞争，例如 Rivian 和中国的比亚迪 和将销售额下降归因于第一季度生产的制造延误和运输中断报告。
彭博社在马斯克声誉下降和特斯拉一年多前波动的股价之间建立了类似的联系。从那时起，他并没有让自己的形象变得更讨人喜欢。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119918/elon-musk-reputation-impact-tesla-falling-sales</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:45:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FCC将就恢复网络中立规则进行投票</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119889/net-neutrality-fcc-vote-rules-restore</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Matt McClain / 《华盛顿邮报》，Getty Images 拍摄

联邦通信委员会将于 4 月 25 日就恢复网络中立规则的提案进行投票，如果五人小组投票恢复规则，互联网服务提供商 (ISP) 将从信息服务重新分类为公共运营商，从而带来更严格的监管。 
网络中立性的理念是防止 ISP 通过限制或阻止等方式以不同方式对待互联网流量。 FCC 早在 2015 年就制定了网络中立规则&lt; /a&gt;，但它们于 2017 年在特朗普提名的主席领导下被废除。该委员会的共和党人认为，取消他们认为繁琐的规则将带来更大的创新。民主党人认为，废除这些规则将导致互联网流量受到破坏性限制。尽管这两种情况都没有真正实现，但一些人指出加州的网络中立规则和联邦层面挥之不去的回归威胁阻碍了可能很快就会被撤销的重大变革。
FCC 主席 Jessica Rosenworcel，民主党人，去年 10 月提出了恢复网络中立性的提案，启动了规则制定进程。由于 长时间延迟确认第三位民主党人加入委员会以确保选票。
“在上届政府放弃对宽带服务的权力后，联邦通信委员会就无法采取行动来充分保护宽带网络、保护消费者数据并确保互联网保持快速、开放和公平，”Rosenworcel周三在一份声明中表示。 “回归联邦通信委员会广受欢迎且法院批准的网络中立标准将使该机构能够再次成为开放互联网的强有力的消费者倡导者。”
如果委员们投票批准该提案，则重新分类和大部分规则将在联邦公报发布 60 天后生效。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119889/net-neutrality-fcc-vote-rules-restore</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:41:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道 Spotify 的价格再次上涨</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119884/spotify-2024-price-increase-rumor-audiobooks-supremium</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Nick Barclay / The Verge 绘制

多年来，Spotify 的每月订阅费一直保持在 9.99 美元的水平，但是去年 7 月发生了变化，高级版跃升至 10.99 美元。现在看来，这家领先的订阅音乐服务商正计划再次提价——而这一次不会等那么久。 彭博社报道称，到 4 月底，英国、澳大利亚、巴基斯坦和其他两个市场的费用将上涨 1 至 2 美元，计划“今年晚些时候”为美国客户增加。 
但是这里有一个重要的星号：这一切都假设您有兴趣在 Spotify 上收听有声读物。毕竟，这些订阅增加的部分原因是为了弥补成本。 Spotify 已经成长为第二个-有声读物领域最大的播放器，仅次于 Audible - 而且很快将这一努力扩展到新的国家。

对于任何愿意在其他地方修复有声读物的人，Spotify 将以当前 10.99 美元的高级费率推出新的“基本”计划，其中不包括这些计划，同时仍捆绑音乐和播客。不过，希望这并不意味着您必须满足于基本的音频质量。 
说到这里，据报道该公司仍计划推出传闻已久的“Supremium”计划，其中包括无损流媒体和其他功能；最近几周，一些 Spotify 用户注意到应用程序的“正在播放”屏幕上出现了杜比全景声徽标 。这有力地表明，空间音频可能会成为 Supremium 一系列额外功能的一部分。
Spotify 尚未正式宣布即将提价。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119884/spotify-2024-price-increase-rumor-audiobooks-supremium</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:15:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌为 ChromeOS 带来键盘快捷键和自定义鼠标按钮</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119858/google-chromeos-chromebook-april-update-pixel-watch-phone-custom-keyboard-shortcuts</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
现在您可以自定义这些坏男孩。 |摄影：Amelia Holowaty Krales / The Verge

Google 正在推出 昨天，其稳定频道发布了新的 ChromeOS 更新 (M123)，带来了自定义键盘快捷键和鼠标按钮以及在蜂窝网络上启用热点连接等功能Chromebook。该公司 4 月份的更新还为 Pixel 手表和 5A 及以上型号的 Pixel 手机。 
键盘快捷键功能的工作方式与在其他操作系统中一样，您可以将特定操作分配给特定的组合键。谷歌使用了调整快捷方式的示例，以便更容易单手操作，或者使它们类似于您在 macOS 中习惯的快捷方式。鼠标按钮自定义也是如此 - 如果您的鼠标除了左键单击和右键单击之外还有额外的按钮，并且您想将那个奇怪的侧边按钮变成静音按钮，您可以通过此更新在 ChromeOS 中做到这一点。

该公司还为您在 ChromeOS 中运行的 Android 应用程序添加了每个应用程序的语言首选项，并表示它已使其离线文本转语音的声音听起来更加自然。按照 Google 的一贯做法，这些更新将在未来几天内推出。
在 Pixel Watch 上，Google 添加了 它自己的 Taptic Time 版本，Apple Watch 的辅助功能，可以通过振动“铃声”告诉你现在几点了。该公司还表示，当佩戴者调整手表的自动亮度设置时，可以更轻松地辨别差异。 
最后，Pixel 四月更新解决了变焦之间切换时相机稳定性以及用户点击屏幕时相机不重置曝光等问题。该公司表示，它还修复了一个生物识别错误，该错误导致用户解锁 Pixel 时出现黑屏。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119858/google-chromeos-chromebook-april-update-pixel-watch-phone-custom-keyboard-shortcuts</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:12:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富士 X100VI 与理光 GR IIIx：最佳傻瓜相机之争</title>
      <link>https://www.theverge.com/24118170/fujifilm-x100vi-ricoh-gr-iiix-point-shoot-camera-comparison</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Fujifilm x100VI vs. Ricoh GR IIIx：最佳傻瓜相机之战

1,599.00 美元 Fujifilm X100VI 和 1,046.95 美元的 理光 GR IIIx 是两款最受欢迎的数码傻瓜相机，对于那些不想花太多钱的人来说。它们均采用小型封装，并配有 APS-C 传感器和固定焦距镜头，可产生清晰的图像。事实上，这些系统非常相似，以至于作为观看者，很难区分它们之间的图像（请查看下面视频中的 1 分 29 秒）。但作为一名摄影师，他们提供的体验却截然不同。 
我不知道有哪两个相机系统拥有像这两个这样忠实的粉丝群。因此，请观看我上面的视频，其中这些系统相互比较，以便回答哪个系统最适合您的问题。让我知道你的联盟在哪里！

 

富士X100VI


 

理光 GR IIIx


]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24118170/fujifilm-x100vi-ricoh-gr-iiix-point-shoot-camera-comparison</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oura 正在试验一项功能来检测您健康状况的早期变化</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119189/oura-ring-labs-symptom-radar-wearable-smart-ring</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Oura 的新症状雷达功能可检测您整体健康状况变化的早期迹象。 |图片：宋茜/The Verge

Oura Ring 正在变得更具实验性。从今天开始，Oura 用户将可以使用 Oura Labs 的新功能，该功能允许他们选择加入实验性功能。第一个是所谓的“症状雷达”，它可以检测生理压力的早期迹象。 
症状雷达不太好 疾病检测——Oura 和许多其他可穿戴设备公司将这一功能在 covid-19 大流行初期进行了大量研究。相反，它会通知用户生物识别趋势的显着变化，例如温度、呼吸频率、静息心率和心率变异性。收到警报时，用户可以选择是否启用休息模式或降低日常活动目标以优先考虑休息。虽然疾病可能可能触发警报，但许多其他因素也可能触发警报，例如剧烈锻炼或几个晚上休息不好。
 

图片：Oura
症状雷达并不完全是疾病检测，但它的目的是在检测到压力时向您发出提醒。


Oura 对此功能的计费方式持谨慎态度，这是有道理的。正如您在屏幕截图中看到的，该公司声明它“不是诊断功能”，目标是帮助您更好地了解身体的信号。前者需要获得 FDA 的许可。后者被认为是健康和普通教育，不属于 FDA 的职权范围。尽管如此，这并不是说疾病检测完全不可能。为了激发大规模疾病监测的热情，该公司去年发布了一项研究，发现 covid-19 症状在感染几周后会影响生物识别。 
Oura Labs 中包含的功能（包括症状雷达）也不是一成不变的。它们可能会被删除、重新构想或稍后融入到主应用程序中。这将取决于 Oura 从数据和用户反馈中了解到什么。 
这种实验室功能并不是 Oura 独有的。 3 月份，Google 宣布推出 Fitbit Labs，为 Fitbit Premium 订阅者提供了一个机会尝试提供有关人工智能功能的反馈。 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119189/oura-ring-labs-symptom-radar-wearable-smart-ring</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Patreon 正在采用 Reddit 的内容审核方法</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24118984/patreon-community-chats-expansion-web-free-subscribers</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Patreon

Patreon 借鉴了 Reddit 的经验。现在，以订阅为中心的创作者平台上的播客、艺术家、作家和其他创作者将能够随着平台扩展其产品范围，指定社区成员作为版主。
所有 Patreon 内容均须遵守公司自己的准则，但不同的创作者可能有特定的社区规则，例如禁止发布剧透 - 并且拥有多个版主可以帮助制定和执行期望。此前，创作者可以为队​​友分配特定权限；此更新允许创建者根据自己的喜好分发一些管理社区的工作。就像有自己的规则和团队的 Reddit 子版块一样，Patreon 上的版主将负责保持社区顺利运行。
“这让创作者掌握了根据自己真实、细致的社区制定该做和不该做的权力，”该公司在一篇博文中写道。
这一转变是随着 Patreon 不断扩展粉丝与他们喜爱的创作者互动的方式而发生的，这反过来又可能创造更多需要适度的地方。 
社区聊天室功能 2023 年首次宣布，也从今天开始扩展。在推出时，类似 Discord 的聊天功能相对有限：它们只能在移动设备上使用，并且只对付费订阅者开放。从今天开始，用户可以通过网络访问聊天，Patreon 还将测试创作者打开聊天室的能力，以便他们的无偿赞助人也可以参与。创作者还可以录制短视频回复，在聊天室中使用，以回复粉丝消息。 
Patreon 大约在同一时间引入了聊天功能去年秋天进行了重大品牌重塑和扩大产品供应。该平台一直是社区资助的创作者和独家订阅内容的领导者，但也将目光投向了粉丝与内容创作者互动的所有其他地方。 
除了在 Patreon 上订阅创作者之外，成为粉丝还意味着您可能会在 Discord 上与其他订阅者聊天、在 Etsy 上购买数字产品或在 X 上关注创作者的公开帖子。Patreon 最近的更新针对的是这些额外内容通过聊天室、本地销售产品的能力和免费订阅等产品进行互动。因此，该公司逐渐从严格的订阅应用转变为内容创作者的一体化空间。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24118984/patreon-community-chats-expansion-web-free-subscribers</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能生成的歌曲越来越长，但不一定更好</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119438/stability-ai-audio-generation-whale-sounds</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Stable Audio 2.0 是 Stability AI 的音频生成模型，现在允许用户上传自己的音频样本，然后可以使用提示进行转换并创建 AI 生成的歌曲。但这些歌曲目前还不会赢得任何格莱美奖。 
Stable Audio 的第一个版本 于 2023 年 9 月发布，只为一些付费用户提供最多 90 秒的时间，这意味着他们只能制作简短的声音片段来进行实验。 Stable Audio 2.0 提供了完整的三分钟声音剪辑——这是大多数广播友好歌曲的长度。所有上传的音频必须无版权。 
与 OpenAI 的音频生成模型不同，语音引擎 仅向选定的一组用户开放，Stability AI 通过其网站以及即将推出的 API 免费并公开提供 Stable Audio。
Stability AI 表示，Stable Audio 2.0 与其早期版本之间的一大区别是能够创作听起来像歌曲的歌曲，并包含前奏、进行和结尾。
公司让我试了一下 Stable Audio，看看它是如何工作的，在我能够传达我内心的碧昂丝之前，还有很长的路要走。随着提示“具有美国氛围的民谣流行歌曲”（顺便说一句，我的意思是美国风格），Stable Audio 生成了一首歌曲，在某些部分，这首歌听起来确实属于我的 Mountain Vibes Listening Wednesday Morning Spotify 播放列表。但它还添加了我猜是人声的东西？另一位Verge记者声称这听起来像鲸鱼的声音。我更担心我不小心召唤了一个实体到我家。 
这是歌曲：

&lt;音频控制=&quot;&quot;&gt;



理论上我可以调整音频以使其更符合我的聆听风格，因为 Stable Audio 2.0 中的新功能允许用户通过调整提示强度（即应遵循提示的程度）以及如何自定义他们的项目它将修改大部分上传的音频。用户还可以添加声音效果，例如人群的欢呼声或键盘敲击声。 
撇开奇怪的格里高利鲸鱼噪音不谈，人工智能生成的歌曲仍然感觉毫无灵魂和怪异，这并不奇怪。我的同事韦斯·戴维斯听完后对此进行了反思一首由 Suno 生成的歌曲。 Meta 和 Google 等其他公司也一直在涉足人工智能音频生成领域，但尚未公开发布其模型，因为他们正在收集开发人员的反馈以应对毫无灵魂的声音问题。 
Stability AI 在一份新闻稿中表示，Stable Audio 是根据 AudioSparx 的数据进行训练的，该库拥有超过 800,000 个音频文件的库。 Stability AI 坚持认为 AudioSparx 旗下的艺术家可以选择退出他们的材料来训练模型。对受版权保护的音频进行培训是 Stability AI 前音频副总裁 Ed Newton-Rex 在 Stable Audio 推出后不久就离开了公司。 Stability AI 表示，对于此版本，它与 Audible Magic 合作，利用其内容识别技术来跟踪和阻止受版权保护的材料进入该平台。
Stable Audio 2.0 在让歌曲听起来像歌曲方面比之前的版本更好，但还没有完全实现。如果模型坚持添加某种声音，也许下一个版本会有更清晰的语言。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24119438/stability-ai-audio-generation-whale-sounds</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>