<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2024 18:20:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Cruise 计划让自动驾驶出租车重返湾区</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249150/cruise-robotaxi-sf-return-manual-drive-autonomous</link>
      <description><![CDATA[

图片：Getty

距离其无人驾驶汽车发生可怕的撞车事故已经过去了将近一年，将一名女性拖行 20 英尺，Cruise 计划重返湾区。该公司在X 上的一篇帖子中表示，它正在桑尼维尔和山景城部署“几辆”手动测绘车，目标是在今年秋天晚些时候使用五辆自动驾驶汽车进行“监督测试”。 
“恢复湾区测试是向前迈出的重要一步，因为我们将继续与加州监管机构和当地利益相关者密切合作，”帖子写道。 “这将使我们的当地员工能够直接参与我们的产品，通过研发改进和提高我们的技术。”


从今天开始，我们将在桑尼维尔和山景城部署多辆手动测绘车，并计划在今年秋季晚些时候对最多 5 辆 AV 进行监督测试。恢复湾区测试是向前迈出的重要一步，因为我们将继续与……密切合作 pic.twitter.com/OlDkv74r34— cruise (@Cruise) 2024 年 9 月 19 日


无人驾驶 Cruise 车辆曾经是旧金山街头的常见景象，但它们在 10 月 2 日发生的一起事故，一名肇事逃逸司机撞上了一名女子，导致她飞向该公司一辆自动驾驶出租车的行驶路线。Cruise 的车辆也与这名女子相撞，但它并没有保持静止直到紧急服务到达，而是将受害者困在车下，停在路边。
事故发生后，加州机动车管理局立即指控 Cruise 隐瞒关键信息，包括该车辆对拖拽受害者负有责任的事实，并吊销了其载客许可证。 
Cruise 在全国范围内停飞了其航班，并开始了漫长的纠正错误的过程。其中包括对领导团队进行全面改组，包括罢免首席执行官 Kyle Vogt。该公司约 20% 的员工被解雇。随后 Cruise 被勒令向加州公共事业委员会支付 112,500 美元。
此后，Cruise 已在多个城市重启测试，包括菲尼克斯、休斯顿和达拉斯。该公司还放弃了名为 Origin 的专用自动驾驶班车计划。 Cruise 的母公司通用汽车重新致力于该项目，向 Cruise 投入了 8.5 亿美元。
返回引发事件的城市，Cruise 承担了很大的风险。但如果要与主要竞争对手 Waymo 竞争，它需要回到自己的主场，两家公司都有很大的风险。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249150/cruise-robotaxi-sf-return-manual-drive-autonomous</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>eBay 秋季促销，LG 65 英寸 C4 OLED 电视半价出售</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248976/lg-65-inch-c4-oled-tv-sony-wh-1000xm5-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248976/lg-65-inch-c4-oled-tv-sony-wh-1000xm5-deal-sale</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:59:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软推出适用于 iPhone、Mac 和 Android 设备的 Windows 应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249087/microsoft-windows-app-ios-ipados-macos-web-general-availability</link>
      <description><![CDATA[

图片：微软

微软今天将为 macOS、iOS、iPadOS、网页浏览器和 Android 推出一款 Windows 应用设备，甚至是 Windows PC。Windows 应用程序本质上是一个从各种来源（包括 Windows 365、Azure 虚拟桌面、远程桌面等）流式传输 Windows 副本的中心。
这款新的统一应用程序已经测试了近一年，包括可自定义的主屏幕、多显示器支持和 USB 重定向，因此您可以使用本地设备（如网络摄像头、存储设备和打印机），就像它们直接插入云 PC 一样。 


图片：Microsoft
Windows 应用界面。

此 Windows 应用仅限于 Microsoft 工作和学校帐户，因为它主要设计用于 Windows 和其他操作系统的远程桌面客户端现有用户。几十年来，微软一直有类似的应用程序用于在 Windows 中远程连接 PC，包括仍作为 Windows 11 的一部分提供的远程桌面连接应用程序。这些应用程序（包括新的 Windows 应用程序）可用于从个人笔记本电脑或 PC 连接到工作 PC。
不过，没有迹象表明微软计划通过其新的 Windows 应用程序支持消费者账户。去年，据透露，微软的长期目标是将 Windows 完全迁移到云端，以“实现改进的 AI 驱动服务和人们数字体验的全面漫游。”
Windows 用户可以从微软商店。您也可以从 Apple 的 App Store 下载适用于 macOS、iOS 和 iPadOS 的版本。Android 版本现已进入公开预览模式。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249087/microsoft-windows-app-ios-ipados-macos-web-general-availability</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在哪里可以预订微软 Galaxy Black Xbox Series X 特别版</title>
      <link>https://www.theverge.com/24247123/microsoft-xbox-series-x-2tb-galaxy-black-special-edition-preorder-buy-price-release-date</link>
      <description><![CDATA[

哇哦，好漂亮！ |图片：微软

在索尼宣布即将推出 PlayStation 5 Pro 之前，微软制定了高端游戏机计划，并将美学放在首位。2TB“银河黑”特别版 Xbox Series X 与标准 Series X 基本相同，但具有双倍容量的 SSD 和光滑的喷漆。 10 月 15 日即将发布，有兴趣的玩家可以支付 599.99 美元的要价，现在就可以在 百思买 和 微软 预订。
那些渴望购买价格更高的 Xbox 的人主要会获得三件独特的东西他们的钱：

2TB 内置存储空间，是标准 500 美元 Xbox Series X 可用存储空间的两倍（仍可通过专有存储附加组件进行扩展）。
如果您喜欢黑色，那么全新的喷漆工作会让人联想到星光熠熠的黑暗太空。它与微软之前的限量版游戏机Halo主题的 Xbox Series X有着一些相似之处，底部支架上有绿色装饰。
独特的控制器，方向键上有匹配的斑点，底部有一抹绿色。

这些变化并不像PS5 Pro 上的新硬件那么剧烈（它配备了新的 GPU，还有其他性能优势），但我必须承认，新的 Xbox 看起来很棒。

除了上述功能外，Galaxy Black Xbox Series X 还可以玩与其他 Xbox Series X / S 型号相同的所有游戏，并以 4K 分辨率和 120fps 帧率与标准版相匹配（尽管在大多数游戏中它锁定在 4K / 60fps 或更低）。它还配备了蓝光驱动器，与紧凑型 Series S 和无光盘 Series X 不同，后者将于 10 月与微软的限量版游戏机一起推出，售价 449.99 美元。

虽然上一代 Xbox One 游戏机见证了中期 Xbox One X 的发布，但即将推出的PS5 Pro 似乎是本世代唯一一款规格提升的高端游戏机。在 FTC 诉微软案中披露的文件展示了对更新后的 Xbox Series X 的非常不同的看法，它采用圆柱形设计和带有抬起唤醒功能的新控制器。这些新的 Xbox 游戏机显然不是那样的，但微软宣布该计划并不令人意外，因为最近 Xbox 部门的日子不好过，工作室关闭、裁员，以及大量战略转变。


图片：Microsoft
Galaxy Black Xbox 无线控制器具有独特的方向键和绿色底漆。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24247123/microsoft-xbox-series-x-2tb-galaxy-black-special-edition-preorder-buy-price-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊正在将生成式人工智能融入其购物体验</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249046/amazon-generative-ai-tools-personalized-shopping-recommendations</link>
      <description><![CDATA[

亚马逊正在使用生成式人工智能根据用户的购物历史创建定制的产品推荐。 | 图片：亚马逊

亚马逊推出了一批新的生成式人工智能工具，旨在改善平台上客户和卖家的零售体验。周四在 Amazon Accelerate 活动上宣布的一项最引人注目的功能将利用客户的偏好、搜索、浏览和购买历史记录在亚马逊主页上创建个性化的产品推荐。
与推荐类似特定商品的“更多类似商品”功能不同，新的推荐将根据客户的购物习惯（例如迎合节日活动或体育活动的购物习惯）以更大的类别提供。该公司表示，它正在利用大型语言模型来推荐具有特定功能的产品，但目前尚不清楚这与当前的用户体验有何不同。
该功能还将根据用户兴趣策划更相关的产品描述。例如，对于经常搜索无麸质产品的客户来说，“无麸质”等术语将更突出地出现在相关产品描述中。


图片：亚马逊
如果您的搜索历史记录显示您购买了可供两人坐的家具，亚马逊会在相关商品列表中更清楚地显示该功能。

平台上为第三方卖家发布的一些新工具包括一款免费的视频生成器工具，它引用产品的图像和功能来制作 AI 生成的剪辑。该公司表示，此功能是为了让视频营销更易于访问且更具成本效益而开发的，并引用了动画视频公司 Wyzowl 的一项研究，该研究发现 89% 的消费者希望看到更多来自品牌的视频。

亚马逊去年推出的图像生成器还添加了一项新的实时图像功能，允许用户对静止图像进行部分动画处理——例如在杯子上添加蒸汽或让植物摇曳的微风。亚马逊表示，实时图像和新视频生成器目前都处于测试阶段，可供部分美国广告客户使用，在广泛发布之前会进行微调。
同样处于测试阶段的还有“Project Amelia”，这是一个聊天机器人，可提供个性化推荐、见解和故障排除帮助，旨在提高第三方亚马逊零售商的业务绩效。例如，当卖家询问 Project Amelia 他们的业务进展如何时，聊天机器人会回复销售数据、网站流量和同比绩效比较的摘要。亚马逊表示，目前测试版仅限于一小部分美国零售商，将在未来几周内扩展到更多美国卖家，并在今年晚些时候推广到其他国家。

对于亚马逊来说，这是一大批生成式人工智能更新，否则它一直落后于 Meta 和谷歌等业内大型企业。 据路透社报道，在发现自己的 AWS 模型在文字和响应用户提示方面存在困难后，亚马逊将使用 Anthropic 的 Claude AI 为即将到来的 Alexa 改进提供支持。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24249046/amazon-generative-ai-tools-personalized-shopping-recommendations</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:29:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前员工警告称，2025 项目将“从根本上摧毁 EPA”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248267/epa-air-pollution-report-biden-trump-project-2025</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248267/epa-air-pollution-report-biden-trump-project-2025</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:07:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科技巨头举行选举威胁听证会 审查指控隐现</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248501/senate-intelligence-committee-election-threats-hearing-meta-google-microsoft</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248501/senate-intelligence-committee-election-threats-hearing-meta-google-microsoft</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:03:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的密钥同步功能让摆脱密码变得更容易</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248820/google-chrome-passkey-logins-device-sync-password-manager-pin</link>
      <description><![CDATA[

Chrome 用户需要解锁 Android 屏幕或使用密码管理器 PIN 功能在新设备上使用密钥。 |插图：The Verge

Google 正在改进 Chrome 中的密钥支持，使跨不同设备使用无密码登录凭据变得更加容易。这家搜索巨头推出了 Google 密码管理器 PIN，允许用户安全地保存和同步密钥，以便在 Windows、macOS、Linux 和 Android 设备上使用。这些更新也在 ChromeOS 的测试版中提供，iOS 支持“即将推出”。 
在此更新之前，Android 上的密钥需要保存到 Google 密码管理器，并且需要用户在其 Android 设备上扫描二维码才能在其他平台上访问它们。新的 PIN 取代了扫描二维码的需要，同时确保您保存的密钥受到端到端加密的保护，因此甚至 Google 也无法访问它们。用户需要解锁 Android 屏幕或使用密码管理器 PIN 才能在新设备上使用密钥。 


图片：Google
用户可以默认设置六位 PIN 码，也可以在“PIN 选项”设置下创建更长的字母数字 PIN 码。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248820/google-chrome-passkey-logins-device-sync-password-manager-pin</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的微软飞行模拟器将会小很多</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248947/microsoft-flight-simulator-2024-cloud-release-date</link>
      <description><![CDATA[

Microsoft Flight Simulator 2024 将于 2024 年 11 月 19 日正式发布。 | 图片：Microsoft

现在可以通过 Microsoft Store 预订 Microsoft Flight Simulator 2024。 该系列的下一部作品将于 11 月 19 日在 Xbox 和 PC 上发布，更新内容包括热气球等新飞机和更逼真的模拟地球。但最受欢迎的升级可能是安装大小大大减小。
Microsoft Flight Simulator 的当前版本需要超过 130GB 的存储空间，但这仅适用于游戏的基本版本。玩家可以通过下载其他飞机或安装世界更新来增强他们的体验，这些更新会为当地风景和机场带来更多细节，但这会占用更多的存储空间。 Xbox Series S 仅向玩家提供 364GB 的存储空间，而那些在 Xbox Series S 上玩游戏的人可能会发现几乎所有存储空间都在一款游戏中消失。
微软表示，通过“利​​用最新的云流媒体技术”和“仅在飞行路径所需的更详细区域中进行流媒体传输”，MSFS 2024 的安装大小已减少到“约 30GB”。游戏将不再要求玩家下载大量的世界更新，但不会以游戏看起来更糟为代价。这些数据将根据需要进行流式传输，当玩家飞得更接近机场和城市等地标时，更高分辨率的图形将被交换。


图片：微软
微软飞行模拟器 2024 将准确描绘热气球如何充气和飞行。


有抱负的飞行员仍然无法使用飞行模拟器 2024来获得执照，但它确实引入了一个模仿航空职业的新职业系统。玩家首先要学习飞行课程，包括更多飞行前程序，例如基于天气预报的航线规划。随着技能的提高，他们将能够承担搜索和救援任务、空中消防和商业飞行等工作，最终赚取足够的虚拟货币来在游戏中创办和管理自己的公司，包括维护私人机队。
即将加入 MSFS 2024 的新飞机包括波音 747-400 LCF Dreamlifter，这是波音公司用于制造 787 的飞机的定制版本。对于那些喜欢比在模拟世界中飞行飞机零件压力更小的东西的飞行员来说，游戏将以逼真的“软体模拟”为动力的热气球为特色。打开燃烧器实际上会导致气球充气并升高。


图片：微软

微软飞行模拟器 2024 中改进的地面细节也将影响某些飞机的着陆地点和方式。


微软飞行模拟器 2024 将提供多个版本，价格从 69.99 美元到 199.99 美元不等，具体取决于捆绑的飞机和机场数量。标准版也将从发布之日起通过 Xbox Game Pass 提供。
那些已经玩了四年前版本游戏的玩家将有机会充分发挥他们的驾驶技能，赚取模拟薪水，而 MSFS 2024 可能会让他们释放一些存储空间，这样他们就可以尝试另一款游戏。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248947/microsoft-flight-simulator-2024-cloud-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 15:54:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众 ID.4 因无法关门而在美国停产</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248973/volkswagen-id4-production-halt-recall-door-faulty</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

几个月前，我开着我的 2023 大众 ID.4 时，似乎不知从何而来，我的驾驶侧车门发出几声不寻常的咔哒声，然后弹开了。 
“这可不妙，”我想，一边迅速关上车门，一边试图将手放在方向盘上。显然，我不是唯一遇到这个问题的人。数百名其他大众车主也在努力在驾驶时保持车门关闭。 
本周，这个问题达到了顶峰，大众在其位于田纳西州查塔努加的工厂停止了全电动 ID.4 的生产，因为它正在努力寻找修复有故障的电子门机制的方法。根据召回，水渗入车门并导致电子设备短路，从而导致电路发出错误的“打开命令”。 
本周，该问题最终导致大众停止生产全电动 ID.4
作为解决方案，大众表示将免费为车主更换车门把手，并将发布软件更新以改进“车门参数”。
本周早些时候，大众召回了近 100,000 辆 ID.4 汽车，并发布了这款电动跨界车的停售令。该公司发言人表示，从 9 月 23 日起，田纳西工厂约 200 名工人将因生产暂停而被迫休假。 
“在我们解决这个问题的同时，我们专注于在这次混乱中为我们的员工、经销商和消费者做正确的事情，”大众汽车发言人马克·吉利斯在一份声明中表示。

这对这家德国公司来说是一个相当糟糕的时期，面对来自中国的迫在眉睫的威胁，该公司正努力保持竞争力。本月早些时候，大众汽车暗示，它可能会首次关闭欧洲的几家工厂，以期从其资产负债表中削减 100 亿欧元。 
与大多数其他汽车制造商一样，大众汽车近几个月放弃了纯电动汽车战略，表示将更多地依赖插电式混合动力汽车来实现其气候目标。但吉利斯表示，停产令不应被误解为该公司放弃了电动汽车承诺。
“这次中断绝不会改变我们对 ID.4 和不断增长的 BEV 产品组合的承诺，”他说。 “ID.4 仍然是美国最畅销的电动汽车之一。”

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/19/24248973/volkswagen-id4-production-halt-recall-door-faulty</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 15:21:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>