<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 15:13:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Garmin 的新款心率追踪器与运动胸罩几乎完美搭配</title>
      <link>https://www.theverge.com/24119970/garmin-hrm-fit-review-chest-strap-wearables-fitness</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24119970/garmin-hrm-fit-review-chest-strap-wearables-fitness</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 15:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·范德米尔正在撰写第四本《Southern Reach》小说</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120983/jeff-vandermeer-absolution-southern-reach-fourth-book</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Farrar、Straus 和 Giroux

就像 X 区本身一样，令人费解的 Southern Reach 故事也将变得更加宏大。 杰夫·范德米尔已确认他正在创作该系列的第四部作品，迄今为止已包括《毁灭》、《权威》和《接受》三本书。 (第一个变成了导演亚历克斯·加兰 (Alex Garland) 拍摄的电影。）为了与头韵标题保持一致，新书将被称为赦免。预计 10 月 22 日发布。
赦免将于该系列首次推出十年后推出，它被宣传为原始三部曲的前传，该三部曲讲述了一种神秘、危险且不断扩大的现象X 领域。关于新书将涵盖哪些领域的详细信息并不多，但 VanderMeer 在一份声明中表示：
&lt;块引用&gt;
赦免是我写过的最离奇、最令人心碎、而且，是的，最有趣的小说。我并不打算在《南境》系列中写一本新小说——现在已经是四重奏了！我很高兴十年前就完成了它，尽管总是有一些关于 X 区的想法让我无法自拔。然后在过去的几年里，我得到了一系列的启示，这些启示为我打开了大门，并以一种我无法抗拒的力量将我拉了回来。
这种体验是如此强烈，以至于我一整天、每一天都在不停地写，直到一个星期我茫然地环顾四周，意识到它已经完成了。真是令人兴奋。角色和场景的某些东西让我很容易、甚至无法抗拒地去追求它。我很高兴读者能和我一起回到 X 区 - 我认为他们会对自己的发现感到非常惊讶，有时甚至会感到震惊。

作为公告的一部分 - 以及该系列十周年纪念 - 前三本书也将发布，并配有与赦免相匹配的新封面。 VanderMeer 的书籍往往拥有出色的封面艺术，但即使按照这些标准，插画家 Pablo Delcan 和艺术总监 Alex Merto 的这些新版再版看起来也很棒。它们将于 7 月 30 日上市，您可以在下面的图库中查看它们：
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120983/jeff-vandermeer-absolution-southern-reach-fourth-book</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特推迟推出下一代电动三排 SUV 和卡车</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120936/ford-electric-suv-truck-hyrbid-blue-oval-city-delay</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

福特正在推迟发布其 电动三排 SUV。它还将开始开发下一代电动卡车到 2026 年，将为生产的每款车型提供混合动力选项。
这款未命名的 SUV 预计将于 2025 年在福特位于安大略省奥克维尔的工厂投入生产，该工厂目前正从汽油车生产转向电动汽车生产。福特给出了推迟的几个原因，其中包括希望等到三排SUV市场成熟后再推出自己的产品。 
“额外的时间将使三排电动汽车的消费市场进一步发展，并使福特能够利用新兴的电池技术，目标是为客户提供更高的耐用性和更好的价值，”该公司表示。 
这款未命名的 SUV 预计将于 2025 年开始生产
虽然美国有 100 多种电动车型在售，但其中很少有三排 SUV，尽管它们很受家庭欢迎。 Tesla Model X、Rivian R1S 和 Kia EV9 以及 Tesla Model Y 的部分车型是为需要额外排的客户提供的少数车型之一。 
福特还表示，将把仍在建设中的下一代电动卡车的开发工作推迟到 2026 年田纳西州 BlueOval 城市校园。该卡车原定于 2025 年开始投产。
BlueOval 城市园区正在成为焦点，包括安装涂装车间和“近 4,000 吨冲压设备，将为福特下一代全新电动卡车生产钣金冲压件。”福特还致力于扩大其位于俄亥俄州埃文湖的装配厂，到十年中期将在那里生产下一代电动商用车。 
这款电动卡车和 SUV 旨在代表福特继第一代 Mustang Mach-E、F-150 Lightning 和 E-Transit 货车之后的第二代电动汽车。福特首席执行官 Jim Farley 表示，第二代电动汽车将在前 12 个月内实现盈利。 
福特还表示将推迟下一代电动卡车的研发工作至 2026 年
虽然其下一代汽车被推迟，但其下一代电动汽车仍在开发中。福特表示，其新的经济型电动汽车系列的设计工作“继续”，网址为 公司的 Skunkworks 实验室，由前特斯拉设计师艾伦·克拉克 (Alan Clarke) 监督。福特表示，这家总部位于加州的团队正在“开发一种更小、低成本、盈利、灵活的电动汽车平台，能够大批量支持多辆汽车”。 
与其他全球汽车制造商一样，福特正在努力完善电动汽车盈利模式。该公司负责监管电动汽车和软件产品的 Model e 部门报告称，2023 年最后一个季度亏损 16 亿美元。福特表示，将放慢在电动汽车上的投资步伐，以便更好地满足客户需求。 p&gt;
福特报告了其 &lt;a href=&quot;https://www.theverge.com/2024/4/3/24119985/ford-q1-2024-sales-hybrid-gas-electric-mustang-昨天的第一季度销售数据，其中混合动力车尤其发挥了重要作用。该汽车制造商在 2024 年前三个月售出了 38,421 辆混合动力汽车，与 2023 年第一季度相比增长了 42%。其高油耗 SUV（Escape、Explorer、Expedition 和 Bronco）也创下了历史性的季度业绩，该公司称其为“有史以来最好的”。电动汽车销量同比增长 86%。&lt;/p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120936/ford-electric-suv-truck-hyrbid-blue-oval-city-delay</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三位“身体问题”明星探讨节目的大问题：你愿意按下按钮吗？</title>
      <link>https://www.theverge.com/24120449/3-body-problem-netflix-rosalind-chao-zine-tseng-interview</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24120449/3-body-problem-netflix-rosalind-chao-zine-tseng-interview</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何在 Windows 中自动执行任务</title>
      <link>https://www.theverge.com/24120053/windows-microsoft-automate-macro-how-to</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24120053/windows-microsoft-automate-macro-how-to</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft Edge 很快将允许你控制它使用的 RAM 量</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120867/microsoft-edge-ram-control-settings</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：The Verge

Microsoft 正在为其 Edge 浏览器开发一项新功能，可让您限制其使用的 RAM 量。 Leopeva64 是最擅长寻找 Edge 新功能的人之一，他在浏览器的测试版本中发现了一个新的设置部分其中包含一个滑块，以便您可以限制 Edge 访问的 RAM 量。
RAM 滑块似乎是针对 PC 游戏玩家的，因为 Edge 的 Canary 版本中有一个设置，可以让您在玩 PC 游戏时或一直玩游戏时限制 RAM 量。虽然滑块允许您在具有 16GB RAM 的系统上选择 1GB 到 16GB 之间，但微软警告说，“设置下限可能会影响浏览器速度。”我迫不及待地想目睹 Edge 试图在仅 1GB 的 RAM 上处理 100 多个选项卡的混乱情况。


设置页面上的新部分可以让您控制 RAM Edge 可以使用的 RAM 量，您还可以选择是否仅在玩游戏时激活此控制还是始终激活： https://t.co/YiCu5igL0U pic.twitter.com /pE29PI6FfR—Leopeva64 (@Leopeva64) 2024 年 3 月 27 日


目前尚不清楚 Microsoft 何时发布此功能，因为目前仅在 Edge 的 Canary 版本中进行测试。 RAM 滑块也可在浏览器必需品部分中找到，其中包括 Edge 的电源效率模式。 Microsoft 推出了 Edge 的电源/性能模式&lt; /a&gt; 几年前改善浏览器的 RAM、CPU 和电池使用情况。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120867/microsoft-edge-ram-control-settings</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 12:26:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>iRobot 的新款 Roomba 吸尘器起价仅为 250 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120812/irobot-roomba-combo-essentials-robot-vacuum-price-release-date</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：iRobot

iRobot 正在其产品系列中添加两款新的经济型机器人真空吸尘器，旨在提供最佳的清洁基础功能，以更低的价格提供纯真空和二合一真空加拖把型号超过 300 美元。 
取代 Roomba 694，iRobot 声称新的275 美元 Roomba 组合必备&lt; /a&gt; 真空吸尘器和拖把型号的吸力比其前身高出 20 倍，并且充满电后的预计电池寿命从 90 分钟增加到 120 分钟。

Combo Essential 上的液体和吸力设置可在三个级别之间进行调整。它还具有 V 形多表面刷、边缘清扫刷和泵送式超细纤维拖把垫，可用于不同的表面。其他功能包括根据之前的作业建议的清洁时间表、在 iRobot Home 应用程序中显示清洁位置和持续时间等有用信息的报告，以及在您离开家时自动清洁的“我离开时清洁”设置。


图片：iRobot
可以在 iRobot Home 应用程序中找到“清洁地图”报告，显示 Roomba 已清洁了您家的面积。

Roomba Combo Essential 还可以通过移除拖把垫在纯吸尘模式下运行，但如果您根本不使用拖把功能，您可以选择购买完全省略它的更便宜的版本。 

售价 249.99 美元的 Roomba Vac Essential 机器人与 Combo Essential 型号一起推出，在纯真空包装中提供许多相同的功能。鉴于如今很少有竞争对手的 robovac 供应商提供纯真空产品，这是一个很好的接触。对于没有合适地板的顾客来说，拖把功能可能会被浪费，而释放的空间可以让吸尘器使用更长时间，而无需清空。

遗憾的是，两款新的 Roomba Essential 型号均没有自动清空底座的选项。这有点令人失望，因为该功能在竞争对手 robovac 品牌.
Roomba Combo Essential 机器人现已在美国、欧洲、中东和非洲上市：iRobot.com。该产品将于 4 月 7 日开始在部分美国零售商上市，然后于 4 月 12 日在加拿大上市。 Roomba Vac Essential 也将于 4 月 7 日起在部分美国零售商处发售，并于 4 月 12 日起在加拿大发售，但全球发售情况尚未披露。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24120812/irobot-roomba-combo-essentials-robot-vacuum-price-release-date</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌起诉所谓的加密货币骗子，因为他们引诱人们进行永远无法收回的投资</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24114673/google-sues-alleged-crypto-scammers-play-store</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Google 正在起诉两名涉嫌加密货币诈骗者，指控他们利用其 Play 商店提供欺诈性加密货币交易应用程序和投资平台，而 只是 用户的钱。这些应用程序被用于某种浪漫通常被称为“宰猪”的骗局，指的是在屠宰前将猪育肥。
被指控的诈骗者 — 两个 位于中国大陆和香港的应用程序开发者 — 据称上传了 87 个不同的欺诈性应用程序来实施他们的计划，引诱更多人上当下载它们的人数超过 100,000 人。根据用户投诉，谷歌声称用户每人损失 100 美元到数万美元不等。据 Google 称，至少从 2019 年起，这对夫妇及其未透露姓名的同伙上传的应用程序就已在该骗局的各个版本中使用。
Google 表示，它是同行中第一家采取此类行动的公司。一旦确定这些应用程序存在欺诈行为，它就已经关闭了 Play 商店中的应用程序。谷歌总法律顾问哈莉玛·德莱恩·普拉多(Halimah DeLaine Prado)在一份声明中表示：“这场诉讼是追究这些不良行为者责任的关键一步，并发出了一个明确的信息，即我们将积极追究那些试图利用我们用户的人。”谷歌表示，它也受到了该计划的损害，因为它威胁到其应用程序商店的“完整性”，并转移了资源来检测和破坏操作。该公司表示，在调查这起欺诈事件时，它遭受了超过 75,000 美元的经济损失。
根据 Google 的投诉，所谓的骗局是这样运作的：开发者会制作虚假的加密货币交易和投资应用程序，在 Play 商店中将其谎称是合法的投资应用程序，并据称歪曲了其位置等详细信息，以便他们可以上传。然后，涉嫌诈骗者或其同伙会通过浪漫诈骗消息和 YouTube 视频。虽然这种骗局通常被称为“宰猪”，但谷歌在其投诉的脚注中表示，它不采用或认可这个术语。

他们发送的初始短信对于任何收到垃圾短信的人来说可能看起来很熟悉 - 例如“我是索菲亚，你还记得我吗？”或者“我一直想念你，你的父母迈克怎么样？”根据投诉。如果他们得到回应，被指控的诈骗者显然会尝试开始对话并最终将其转移到 WhatsApp 等平台，然后说服他们的新“朋友”下载其中一款欺诈性应用程序并投入资金。
根据投诉，开发者或其同事有时还会说服所谓的受害者，他们可以通过将应用程序本身兜售为平台的“附属机构”来赚取佣金。
谷歌称，一旦用户使用这些应用，开发人员就会通过展示投资平衡和回报来使平台看起来令人信服。唯一的问题是：用户无法取出钱。据谷歌称，这些应用程序有时会让他们提取少量资金，或者要求支付一定费用或最低余额才能提款，最终骗取一些人更多的钱。
Google 指控开发者违反其服务条款并违反《诈骗分子影响和腐败组织法》。它要求法院阻止他们实施进一步的欺诈行为，并判给谷歌一笔数额不详的损害赔偿金。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24114673/google-sues-alleged-crypto-scammers-play-store</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊在美国仍然存在严重的塑料垃圾问题</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/4/24118295/amazon-plastic-waste-oceana-report-growth-us</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
传送带上的产品在亚马逊运营中心进行扫描，并于 2023 年 11 月 27 日网络星期一期间在佛罗里达州坦帕市进行分类和发货。 |摄影：奥克塔维奥·琼斯/盖蒂图片社

尽管承诺减少塑料包装，但新的报告 来自非营利保护组织 Oceana 的估计，亚马逊在美国的塑料垃圾持续增长。 
仅 2022 年，该公司在美国的包装中就产生了 2.08 亿磅塑料垃圾，Oceana 表示这些垃圾足以以塑料气枕的形式绕地球 200 多次。报告称，这比前一年产生的塑料垃圾量增加了近 10%。 
Oceana 表示，对于亚马逊来说，美国是一个令人担忧的异常区域。在全球范围内，这家电子商务巨头表示减少了塑料包装的使用与上一年相比，2022 年将增长 11.6%。但美国是该公司最大的市场，Oceana 认为这是亚马逊需要取得更多进展的地方。 
“为什么美国客户被抛在后面？” 
“为什么美国客户被抛在后面？” Oceana 负责战略计划的高级副总裁马特·利特尔约翰 (Matt Littlejohn) 在一份通过电子邮件发送的新闻稿中表示。 
亚马逊从一个地方运到另一个地方有多少塑料垃圾，并没有多少透明度。其覆盖 2022 年的最新可持续发展报告并未按国家/地区细分数据。它还没有报告第三方卖家履行的订单产生的所有塑料废物。因此，Oceana 依靠 Mordor Intelligence 和 Euromonitor 公司的市场数据进行分析，然后根据亚马逊就旨在减少浪费的新措施发表的公开声明进行调整。 
在给 The Verge 的电子邮件中，亚马逊机电一体化和可持续包装副总裁 Pat Lindner 称 Oceana 的分析是“误导性报告，其中包含有关我们塑料包装的夸大且不准确的信息”，并且指出该公司“多年来努力从我们的美国自动化履行中心消除塑料交付包装。”
亚马逊 对于 2022 年从其欧洲配送中心发货的订单，不再使用一次性塑料送货袋。它也做了同样的事情2020 年在印度 。美国的转变速度较慢，俄亥俄州有一个履行中心 成为全国第一个替代塑料的公司到 2023 年，交付包装将采用纸质替代品。
路边回收计划通常不接受用于包装的塑料薄膜袋。由于这种类型的塑料比瓶子更难回收，因此想要将其远离垃圾填埋场和焚化炉的消费者需要将其带到 美国指定的还车地点。 
去年 7 月，亚马逊似乎制作了一个含糊承诺完全放弃一些标志性的塑料包装。该公司当时在可持续发展报告中表示：“我们正在逐步淘汰含有塑料的填充袋，转而使用可回收的替代品。”但它没有设定何时发生的时间表。 
Oceana 希望看到该公司在其总部美国逐步淘汰塑料包装。它还呼吁亚马逊在本世纪末将其使用的塑料包装总量减少至少三分之一。 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/4/24118295/amazon-plastic-waste-oceana-report-growth-us</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 04:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>X 的“免费”高级服务为人们提供了他们没有要求的蓝色支票</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/3/24120602/x-free-premium-verified-blue-checkmark</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

正如埃隆·马斯克说，X 正在向拥有大量经过验证的关注者的账户免费发放高级会员和高级会员资格。 
周三，多名 X 用户报告称，尽管没有支付任一付费 X 订阅级别的费用，但他们的手柄旁边仍看到熟悉的蓝色“已验证”复选标记。马斯克上周宣布 拥有超过 2,500 个“经过验证的订阅者关注者”的 X 帐户将获得免费的高级会员资格；而超过 5,000 的帐户将获得免费的 Premium Plus 会员资格。


根据我看到的所有令人困惑的推文，看来 Twitter / X 现在开始真正加快推出此内容如果您突然出现一个蓝色复选标记，即使您没有付费，这就是原因：pic.twitter.com/T1XaBEeGgn— 马特·宾德 (@MattBinder) 2024 年 4 月 3 日


在马斯克接管之前，Twitter 平台上的经过验证的符号通常适用于名人、政客、记者和其他公众视野中的人。平台推出后 付费验证，它成为任何人都可以通过购买高级会员资格获得的标签。之前经过验证的 X 用户拒绝付款，他们会失去勾选标记，尽管埃隆·马斯克亲自干预，将其推给斯蒂芬·金和勒布朗等人，并且 它最终被添加到许多拥有超过一百万关注者的帐户（这也验证了许多已经死亡的人或以其他方式未请求的人）。 
现在，许多具有影响力的 X 帐户似乎已经拥有数万或数十万的关注者（这可能会转化为跨越基准的经过验证的关注者）再次被选中，或者将被，无论他们喜欢与否。 
根据 Business Insider 的 Peter Kafka 的屏幕截图，根据最新方案获得验证的 X 用户收到了以下消息。 


这是他们发给我的便条pic.twitter.com/tXffJnBLqd— 彼得·卡夫卡 (@pkafka) 2024 年 4 月 4 日




妈的。我已经被强制蓝检了。 我如何选择退出？—emptywheel (@emptywheel)  2024 年 4 月 3 日




我的蓝色支票回来了，我只是想澄清一下，我没有为此向 El*n M*sk 支付费用，非常感谢— Lauren Goode (@LaurenGoode ) 2024 年 4 月 3 日




哦不—凯蒂·诺托普洛斯 (@katienotopoulos) 2024 年 4 月 3 日

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/3/24120602/x-free-premium-verified-blue-checkmark</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 02:21:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>