<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 01:02:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>英特尔崩溃的第 13 代和第 14 代 CPU 可获得额外两年的保修期</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211616/intel-crashing-13th-14th-gen-cpus-warranty-two-more-years</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

虽然没有修复英特尔的第 13 代和第 14 代英特尔酷睿处理器崩溃，该公司正试图通过将保修期延长两年来为那些被可能损坏的芯片困住的客户提供更好的服务。
“英特尔致力于确保所有曾经或目前正在经历第 13 代和/或第 14 代台式机处理器不稳定症状的客户在更换过程中得到支持，”英特尔的 Thomas Hannaford 在给The Verge的一份声明中写道。 “我们支持我们的产品，未来几天我们将分享有关盒装英特尔酷睿第 13 代和第 14 代台式机处理器两年延长保修支持的更多详细信息。”

英特尔的盒装 CPU 已经有三年有限保修，因此这一变化意味着大多数受影响的 CPU 现在将有 5 年保修。上周，该公司没有向The Verge透露是否会延长芯片保修期。
英特尔表示，台式机 CPU 不稳定问题的主要原因是“工作电压升高”，并且正在开发一个补丁，计划于 8 月中旬推出，以解决这一问题的根本原因。但这个补丁显然无法修复已经发生的任何损害，这意味着修复损坏的芯片的最佳方法是更换它。 
以下是英特尔的完整声明：

英特尔致力于确保所有在第 13 代和/或第 14 代台式机处理器上出现或正在经历不稳定症状的客户在更换过程中得到支持。我们对我们的产品负责，在未来几天，我们将分享更多关于盒装英特尔酷睿第 13 代和第 14 代台式机处理器的两年延长保修支持的详细信息。
与此同时，如果您目前或以前在英特尔酷睿第 13 代/第 14 代台式机系统上遇到不稳定症状：
对于从 OEM/系统集成商处购买系统的用户，请联系您的系统制造商的支持团队以获得进一步帮助。
对于购买盒装 CPU 的用户，请联系英特尔客户支持以获得进一步帮助。
英特尔还在研究在最终用户系统上轻松识别受影响处理器的选项，并将尽快提供更多指导。
同时，我们对沟通延迟表示歉意，因为一直是一个难以解开并明确其根本原因的问题。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211616/intel-crashing-13th-14th-gen-cpus-warranty-two-more-years</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 23:34:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络中立性受到搁置</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211570/net-neutrality-sixth-circuit-stay-blocked-fcc</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来自 Getty Images

在第六巡回上诉法院阻止该规则生效后，网络中立性正式被搁置。
法院批准暂缓执行，延长之前的暂停。这一次，网络中立性将被搁置，直到法院在审查反对该规则的宽带提供商的请愿书后另行决定。评审团写道，这些互联网服务提供商 (ISP) 成功证明，他们很可能会凭借挑战的实质获得成功。
“美国公众希望互联网快速、开放、公平，”联邦通信委员会主席杰西卡·罗森沃塞尔 (Jessica Rosenworcel) 在一份关于暂缓执行的声明中表示。“第六巡回法院今天的裁决是一个挫折，但我们不会放弃争取网络中立的斗争。”
经过多年的反复讨论，FCC 今年早些时候投票决定恢复网络中立规则。网络中立的概念是，ISP 不应通过阻止或限制速度或访问来歧视不同的网站。该政策的争议部分在于 FCC 试图执行这些规则的机制：根据《通信法》第二章将 ISP 重新归类为公共承运商。ISP 在很大程度上抵制这种重新分类，因为他们表示这可能会导致政府对其业务进行更大的控制，而他们表示这会扼杀创新。例如，他们说这种分类可用于实施价格监管，尽管联邦通信委员会表示没有计划这样做。

虽然恢复网络中立性总是充满争议，但在最高法院废除了雪佛龙尊重（一项法律标准，法院在许多案件中将监管问题提交给专家机构）之后，网络中立性的命运看起来更加黯淡。雪佛龙倒闭后，专家预测网络中立性将面临瓦解，法官意见指出，之前支持网络中立性的法院依赖雪佛龙。
首席法官 Jeffrey Sutton 在一份同意意见中写道，FCC 在政府间对网络中立性的反复无常使得应用较低的斯基德莫尔尊重标准变得困难，现在各机构不再依赖雪佛龙的尊重，人们认为这可能是一种退路。萨顿引用了斯基德莫尔的观点，写道：“一个机构的说服力取决于其推理的彻底性、技术专长以及‘与之前和之后的声明的一致性’，尤其是与法规颁布同时的声明，”他写道。“问题是，我们不知道该尊重哪一组专家。” 
他补充道，“一致性问题使情况变得更糟。委员会‘第四次改变方针的意图’表明，其推理更多地与更换总统政府有关，而不是与获得真实而持久的‘法律含义’有关。”


]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211570/net-neutrality-sixth-circuit-stay-blocked-fcc</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 22:30:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NZXT 将出租整套游戏电脑，但成本很快就会增加</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211490/nzxt-flex-desktop-gaming-pc-rental-service-subscription-nvidia-gpu-games</link>
      <description><![CDATA[

图片：NZXT

想玩电脑游戏，但又觉得生活中没有足够的昂贵订阅服务？台式电脑制造商和零售商 NZXT 只需每月 59 美元，即可为您运送整套游戏装备 — 只要您提供自己的鼠标、键盘和显示器。
根据 NZXT 的帖子，以及定价和规格，Flex 订阅计划至少已经推出几个月了所列出的机器随着时间而发生了变化。现在，该公司正在更新其三层 PC 租赁方法，并采用新的规格，其基础 Player: One 入门级订阅每月 59 美元，可租用一台搭载英特尔酷睿 i5 14400F 和 Nvidia RTX 4060 GPU。升级到中端Player: Two 每月费用为 119 美元，配备 AMD Ryzen 5 5600X CPU 和 RTX 4070 Super GPU，顶级Player: Three 套餐每月费用为 169 美元，配备 Intel Core i7 13700KF 和 RTX 4070 Ti Super。 
如果您决定取消订阅，所有三个层级还需要 50 美元的“安装和运输费”，其中包括退货标签。


图片：NZXT

NZXT 网站表示，订阅者可以期待获得全新或类似全新的Flex PC 按月付款，三到五天内交付，可随时免费取消。如果出现问题，客户还可以获得免费更换和 24/7 客户支持，并保证每两年进行一次硬件升级。
两年是一段相当长的时间，即使是最便宜的 Player: One 型号，您也需要花费 1,416 美元才能使用 4060 到 2026 年（不过，在这段时间内应该有免费升级）。配备 4070 Ti Super 的 Player: Three 型号两年的租金为 4,056 美元。
这就是您可以花费的钱来构建自己的 4090 级台式机，该台式机更适合 4K 游戏。 Woof。
我们已联系 NZXT，以澄清每个更新层级的完整规格（包括 RAM 和存储），以及如果订阅者可以购买租用的 Flex 电脑，他们是否有任何激励措施，例如先租后买定价。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211490/nzxt-flex-desktop-gaming-pc-rental-service-subscription-nvidia-gpu-games</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 22:29:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳 Android 智能手表</title>
      <link>https://www.theverge.com/23449363/best-android-smartwatches-wear-os</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23449363/best-android-smartwatches-wear-os</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 21:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果进军人工智能领域 iPad 销量反弹</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211479/apple-q3-2024-earnings-ipad-services-mac-ai</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

Apple 发布了其最新的 iPad Pro 和 iPad Air 平板电脑，在经历了几个季度的销售疲软之后，新产品为公司的 iPad 部门带来了显着的提振。加上服务和 Mac 的强劲表现，Apple 公布的季度收入为 858 亿美元，比去年同期增长 5%。由于消费者正在等待新一波产品，iPhone 和可穿戴设备的收入相对持平。
到苹果报告下一次收益时，该公司将推出 iPhone 16、iPhone 16 Plus、iPhone 16 Pro 和 iPhone 16 Pro Max。除了其他改进之外，Pro 机型的显示屏将略大一些，而标准版 iPhone 将采用去年推出的 Action Button。这些设备预计将于 9 月上市，同时还有新的 AirPods 耳机和更新的 Apple Watch 硬件。据传，苹果还在为其 MacBook Pro 和 Mac Mini 开发规格升级，这两款产品都可能在今年秋季某个时候升级为 M4 芯片。
在软件方面，该公司正在为即将发布的 iOS 18、iPadOS 18、tvOS 18、macOS Sequoia 和 watchOS 11 版本进行公开测试。对于 iPhone、iPad 和 Mac，这些更新将标志着 Apple 进军生成式 AI 功能，其中包括与 OpenAI 的 ChatGPT 的一些集成。该公司计划在 iOS 18.1 中推出这套 Apple Intelligence 软件功能。 
“我们所做的是，将许多从事其他工作的人重新部署到人工智能领域，”苹果首席执行官蒂姆库克告诉 CNBC。 “本季度的业绩中，我们在人工智能和 Apple Intelligence 上的支出同比有所增加，这无疑体现在我们的业绩中。”
此外，苹果还面临着司法部提起的一起备受瞩目的反垄断诉讼——这是一场法庭对决，该公司正试图驳回——并且仍在放松对 App Store 控制的最初几个月，允许第三方替代品（在欧盟）和让模拟器进入商店 （到处）都是第一次。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211479/apple-q3-2024-earnings-ipad-services-mac-ai</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Twelve South AirFly Duo 机上耳塞适配器现已降至最低价</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211471/amazon-twelve-south-airfly-duo-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

Twelve South AirFly Duo 已降至 29.99 美元，创历史新低。 |图片：Twelve South

飞行时，像 AirPods Pro 这样的降噪耳机非常适合隔绝外界噪音，但它们有一个缺点：它们无法与飞机上的机上娱乐系统配合使用。幸运的是，Twelve South AirFly Duo 等蓝牙发射器可以为您解决这个问题，现在，您可以在 亚马逊 和 百思买 以 29.99 美元（优惠 15 美元）的历史最低价购买一台。

Duo 配有集成的 3.5 毫米线缆，使用起来非常简单：只需插入耳机即可座椅靠背娱乐系统上的插孔，配对配备蓝牙的无线耳机或耳塞，您就可以出发了。这样做的好处是，您最终可能会享受更好的音质，因为很有可能，您自己的蓝牙耳机比飞机通常提供的有线耳塞更好。此外，如果您和您的旅行同伴想一起观看同一个节目，您甚至可以将其连接到第二对。 
除了音频共享之外，无线耳机适配器还有其他优点，使其成为一个不错的选择。当需要充电时，由于 USB-C 支持，您可以很快完成充电。 Duo 在您的航班结束后也会派上用场，因为它可以将无线耳机连接到其他设备，从 Nintendo Switch 到兼容的跑步机。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211471/amazon-twelve-south-airfly-duo-deal-sale</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:51:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英特尔将裁员 15,000 多人，并将停止“非必要工作”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210656/intel-is-laying-off-over-10000-employees-and-will-cut-10-billion-in-costs</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210656/intel-is-laying-off-over-10000-employees-and-will-cut-10-billion-in-costs</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果提交动议驳回美国司法部反垄断诉讼</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211386/apple-motion-to-dismiss-doj-antitrust-lawsuit</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来源：彭博社、Getty Images

苹果公司已要求联邦法官驳回美国司法部针对其提起的反垄断诉讼，声称政府要求法院“批准对有史以来最具创新性和消费者友好性的产品之一 iPhone 进行司法重新设计”。
美国司法部和 16 个州和地区总检察长在 3 月份的诉讼中声称苹果非法垄断了美国智能手机市场。政府声称，苹果为了追求利润，不惜牺牲消费者和创新，维持 iPhone 的封闭生态系统，违反了法律。政府在诉状中列举了几个例子，包括涉嫌压制 iPhone 和 Android 等竞争平台之间的消息质量，以及阻止第三方开发商为 iPhone 制作具有点击支付功能的竞争数字钱包。
苹果在一份新文件中表示，美国司法部的论点“基于一个错误的前提，即 iPhone 的成功不是通过打造消费者信任和喜爱的优质产品而实现的，而是通过苹果故意降低 iPhone 的质量以阻止所谓的竞争威胁而实现的。”苹果称这个想法“荒唐可笑”，并表示反垄断法保护其“设计和控制自己的产品”的能力，而不是迎合第三方开发者。
苹果表示，它已向第三方开发者提供了“异常广泛”的 iPhone 平台访问权限，“同时还实施了合理的限制以保护消费者。”苹果将投诉中涉及的第三方开发者描述为小型新贵，而不是“资本雄厚的社交媒体公司、大银行和全球游戏开发商，他们本身都是强大的竞争对手，而且没有人像苹果一样有动力保护 iPhone 的完整性或安全性。” 
苹果列出了五个主要原因，认为法院应该驳回司法部的诉讼：

苹果没有义务与任何第三方开发商合作，选择不与他们合作并不是排他行为。
司法部没有充分将苹果对消息应用程序、“所谓的‘超级应用程序”、云流媒体应用程序、智能手表或数字钱包的做法与消费者决定购买哪款智能手机的方式联系起来。
苹果对智能手机市场的控制还不够，不足以被公平地视为垄断者。
美国司法部尚未充分表明苹果试图提出垄断指控的意图。
美国司法部“通过粗略提及众多苹果产品和服务”而使其诉求过于宽泛。

苹果要求进行口头辩论，以辩论其驳回诉讼的动议。苹果表示，如果政府得逞，将“损害创新，并有可能剥夺消费者私密、安全和有保障的体验，而正是这种体验使 iPhone 有别于市场上的所有其他产品。”
美国司法部没有立即回应置评请求。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24211386/apple-motion-to-dismiss-doj-antitrust-lawsuit</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达美航空首席执行官：“您上次听说苹果发生大规模停电是什么时候？”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210680/crowdstrike-microsoft-outage-delta-lawsuit-class-action-damages</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

在接受 CNBC 采访时，达美航空首席执行官 Ed Bastian 表示7 月 19 日的一次 CrowdStrike 更新导致停机，导致该公司在五天内损失了 5 亿美元。达美航空在那个周末取消了 5,000 多个航班，在最初的坠机事件发生几天后，机场仍然可以看到蓝色错误屏幕。巴斯蒂安表示，达美航空的成本包括“我们必须亲自接触和重置”的 40,000 多台服务器，以及向陷入困境的旅客支付赔偿金。
当被问及事故发生后与微软的持续合作关系时，巴斯蒂安表示，他认为微软“可能是最脆弱的平台”，并问道：“你上次听说苹果发生大规模故障是什么时候？”他将部分责任归咎于大型科技公司的估值，这些公司最近因生成式人工智能的炒作而估值上升，他说：“……他们正在构建未来，他们必须确保巩固当前的地位。”


显然，到目前为止，这两家公司向达美航空提供的唯一服务是免费咨询建议，因此他们的 IT 部门似乎不在CrowdStrike 的 10 美元 UberEats 卡之一。 CNBC 此前报道达美航空已聘请律师 David Boies 寻求赔偿。
达美航空并不是唯一一家——CrowdStrike 股东本周提起了拟议的集体诉讼，路透社报道。该诉讼引用了 CrowdStrike 首席执行官乔治·库尔茨 (George Kurtz) 在 3 月 5 日电话会议上的评论，称其软件“经过验证、测试和认证”。股东们现在认为这些说法是虚假和误导性的，因为 CrowdStrike 对快速响应内容更新的测试级别与对其他更新的测试级别不同，并且其内容验证器检查没有发现导致全球 IT 崩溃的错误。 。


正如Tom Warren 对 19 日事件的回顾中所述，与微软不同，苹果近年来限制了第三方开发者对 macOS 内核的访问权限。微软发言人向华尔街日报表示，“由于微软在接到投诉后与欧盟委员会达成了谅解，因此无法像苹果那样合法地封锁其操作系统”。欧盟委员会不同意这一观点，告诉The Verge，“微软可以自由决定其商业模式，并调整其安全基础设施以应对威胁，只要这符合欧盟竞争法。”
巴斯蒂安还嘲笑了导致该问题的漏洞和 CrowdStrike 的部署流程，他说：“如果你想优先访问 Delta 生态系统……你就必须测试这些东西。你不能进入一个 24/7 全天候的关键任务操作并告诉我们，‘我们有一个错误。’它不起作用。” 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24210680/crowdstrike-microsoft-outage-delta-lawsuit-class-action-damages</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PDP 曾经难以捉摸的 Riffmaster 吉他控制器现在随处可见</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/8/1/24155728/pdp-riffmaster-wireless-guitar-controller-fortnite-festival-rock-band-stock-availability</link>
      <description><![CDATA[

现在您可以实际购买它了，您很难找到比 PDP 的 Riffmaster 更好的 Fortnite Festival 选择。 |图片：PDP

近十年后，二手 Fender Stratocaster 吉他（摇滚乐队 4）在转售市场上仍然价格不菲，因此PDP 最近的 Riffmaster 控制器很难找到也就不足为奇了。值得庆幸的是，经过几个月的快速销售，我在这里告诉你，PlayStation 版本现在可以在亚马逊、百思买和GameStop 的零售价为 129.99 美元。 Xbox 授权版本可与 Xbox 游戏机和 PC 配合使用，也可在亚马逊、百思买和GameStop 价格相同。

Riffmaster 外观前卫，看起来像一把 Brutal Legend 武器，它复制了原版 Rock Band 4 吉他的功能，同时加入了一些独特的技巧。您会在琴颈上方看到五个颜色编码的按钮，它们对应于在玩RB4或较新的免费节奏游戏（如Fortnite Festival）时每个音符可能出现的各个音道。琴颈下方还有第二组相同的按钮，用于自由式独奏，对于那些觉得更容易触及的人来说，它们可以作为另一组输入。弹奏器和颤音摇把完善了您演奏所需的所有组件。


此外，Riffmaster 还配备了可折叠琴颈，让您无需拆开吉他控制器即可携带。琴颈底部还隐藏了一个模拟摇杆，以便更直接地进行菜单导航，方向键内置音量控制，3.5 毫米音频插孔用于有线耳机。这款无线吉他的覆盖范围甚至达到 30 英尺，其可充电内置电池可持续使用长达 36 小时，因此是一款可靠的选择，不会像 Harmonix 的原装控制器那样消耗 AA 电池。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/8/1/24155728/pdp-riffmaster-wireless-guitar-controller-fortnite-festival-rock-band-stock-availability</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:13:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>