<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 21:14:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>以下是你现在可以获得的最佳 AirPods 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21302051/best-apple-airpods-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21302051/best-apple-airpods-deals</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:43:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌发布 Pixel 更新以消除监控漏洞</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24235127/google-pixel-showcase-vulnerability-patch</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Allison Johnson / The Verge 拍摄

上个月，人们发现所有 Google Pixel 智能手机上都附带一个未激活的软件 为设备所有者带来了潜在的安全漏洞。该公司迅速表示将删除“Showcase.apk”，该软件是几年前为“Verizon 店内演示设备创建的，现已不再使用”。但网络安全公司 iVerify 发现，万一该软件被利用，手机“可能会被黑客利用，并容易受到中间人攻击、代码注入和间谍软件攻击”。这次事件足以让 Palantir 实施全公司范围内的 Android 设备禁令。
当时，谷歌告诉我们，它“没有发现任何主动利用的证据”，随着今天发布的每月 Pixel 软件更新，它将彻底摆脱 Showcase.apk。发布说明证实，9 月补丁包含一个修复程序，以“删除第三方 APK 以解决安全漏洞”。
除此之外，这是一个非常小的更新，唯一的另一个要点是改进了谷歌全新 Pixel 9 产品组合的 Wi-Fi 稳定性和性能。下个月将有更大的软件升级；届时 Google 计划将 Android 15 推广到其设备。主要的操作系统更新已于今日发布到 Android 开源项目 (AOSP)，但还需要几周时间才能为 Pixel 硬件做好准备。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24235127/google-pixel-showcase-vulnerability-patch</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:55:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新的恶魔城系列确实很棒</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234889/castlevania-dominus-collection-review-switch-xbox-playstation-pc</link>
      <description><![CDATA[

恶魔城：悲伤黎明。 |图片：Konami

对于任何想要探索恶魔城最佳内容的人来说，刚刚推出的恶魔城多米努斯合集几乎是明智之举。它包括任天堂 DS 时代的三部曲游戏，展现了设计师五十岚孝司的巅峰之作：这些体验将流畅、令人满意的动作与错综复杂的迷宫世界相结合，需要随着时间的推移慢慢掌握。将这种体验带到现代平台本身就值得收藏。但是Dominus Collection还更进一步，包括一些用于移植双屏游戏的智能选项。然后，它还推出了一款出乎意料的优秀重制版，只是为了好玩。
Castlevania 之所以如此适合 DS，部分原因在于它可以同时显示大量信息。虽然横向滚动操作发生在一个屏幕上，但另一个屏幕上可以显示角色信息，或者更重要的是地图。对于一款穿越复杂城堡的游戏来说，需要应对大量回溯和被封锁的入口，始终显示地图是非常有帮助的。不仅该选项仍然存在于此现代重新发布版本中，而且 Konami 还为玩家提供了一些信息显示方式的选择。
默认情况下，Dominus Collection — 包括 Dawn of Sorrow、Portrait of Ruin 和 Order of Ecclesia，可在 PlayStation、Switch、Xbox 和 PC 上使用 — 显示的游戏如上图所示。操作在屏幕左侧最大，而地图和角色信息都显示在它旁边。不过，还有其他一些选项可以让您真正自定义体验。举两个例子：你可以将动作和地图并排显示，也可以将其上下显示以模仿真正的 DS，如下所示：

我一直在玩Portrait of Ruin，主要是使用并排选项，但这里有如此多的选择这一事实很重要。这是一种从独特的硬件移植游戏的深思熟虑的方法，这意味着这些优秀的游戏既适合现代平台，又尊重原始版本。
Dominus Collection 中还包含额外奖励。虽然《恶魔城》系列有一些受人喜爱的亮点，但多年来也有一些明显的失败之作。虽然街机衍生作品《鬼屋》看起来一直不错，但玩起来就像一款试图榨干你所有钱的游戏。它很难，很乏味，而且缺少《恶魔城》的魅力。因此，将它纳入这个合集是一个令人惊讶的选择，但也非常受欢迎，因为除了乏味的原版之外，你还可以获得一个全面重制版，它美化了图形，调整了设计和难度，让它真正变得有趣。它将一个难以接近的街机版本变成了一个明显老派的《恶魔城》，来自该系列转向探索焦点之前。
这也是一种非常适合这种复古套装的奇怪东西。在没有可玩纪录片的情况下，Dominus Collection 几乎已经尽善尽美了。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234889/castlevania-dominus-collection-review-switch-xbox-playstation-pc</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新款 VW 将使用 ChatGPT 回答您的一些问题</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234979/volkswagen-vw-ai-chatgpt-plus-speech-id-4-gti-golf-r-tiguan</link>
      <description><![CDATA[

图片：大众汽车

大众汽车宣布推出改进的车载人工智能语音助手 IDA，该助手提供本地处理和云端响应ChatGPT 和其他车型将于 9 月 6 日开始提供此功能。首批获得该功能的汽车将是 2025 款 Jetta 和 Jetta GLI 以及 2024 款 ID.4 的 82kWh 电池版本，其他汽车将在今年晚些时候获得该功能。
支持 ChatGPT 的汽车驾驶员需要订阅大众的 Plus Speech with AI 服务才能获得该功能。该公司表示，未来其大多数 2025 款车型都将获得新的 AI 语音辅助功能，包括 ID.4 和 ID Buzz（均可免费使用三年）以及 GTI、Golf R 和 Tiguan（免费使用一年）。 Jetta、Jetta GLI 和 Taos 车主需要自行订阅。大众表示，Atlas 和 Atlas Cross Sport 车型要到 2026 年才会获得 ChatGPT。

该公司此前于 1 月份的 CES 上宣布了其 ChatGPT 集成计划。当时，尚不清楚这一切将如何运作。大众表示，OpenAI 的聊天机器人以及“众多”其他模型均由汽车聊天机器人公司 Cerence 提供，当请求比调整空调设置更复杂时，该公司将接管 IDA。例如，该公司表示，当司机要求餐厅推荐或让聊天机器人给你讲故事时，这些数据将传输到云端。
大众声称，IDA 可以在本地处理某些事物的自然语言请求。告诉它你“冷”，它应该知道你的意思是你想打开暖气。（希望它不会有时将其交给 ChatGPT 来告诉你附近的 Chili 餐厅。）
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234979/volkswagen-vw-ai-chatgpt-plus-speech-id-4-gti-golf-r-tiguan</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 18:44:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年上半年比特币 ATM 诈骗者窃取了 6500 万美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234886/bitcoin-atm-scammers-65-million-stolen-ftc</link>
      <description><![CDATA[

图片：Nick Barclay / The Verge

人们因比特币 ATM 诈骗而损失了更多钱。美国联邦贸易委员会在周二发布的一份报告中表示，从 2020 年到 2023 年，因比特币 ATM 诈骗而损失的金额增加了近 10 倍——从 1200 万美元增加到惊人的 1.14 亿美元。仅在 2024 年上半年，消费者就已因这一骗局损失了 6500 万美元。
多年来，诈骗已经演变成几乎同一件事的不同版本：诱骗受害者向骗子付款的计划。我们已经看到坏人诱骗人们发送电汇、购买礼品卡，甚至交出鞋盒里的一堆现金。这是比特币 ATM 的变体。
比特币 ATM 是可用于在加油站和杂货店等地方购买或出售加密货币的实体机器。为了实施诈骗，诈骗者通过电话、短信或在线弹出窗口联系受害者。然后，他们会冒充银行或政府官员，试图让受害者相信他们的银行账户已被盗用，需要采取行动。


图片：FTC

然后，诈骗者会指示受害者取出一大笔现金，并将其存入比特币 ATM（FTC 称诈骗者可能称之为“安全柜”），以确保他们的资金安全。一旦到达比特币 ATM，诈骗者就会向受害者发送一个二维码，让受害者在机器上扫描，这样受害者的所有现金都会被存入诈骗者的加密钱包中。 
今年，受害者报告称，比特币 ATM 诈骗平均损失了 10,000 美元。FBI 在 2021 年就警告过这种骗局，从那时起，佛蒙特州和明尼苏达州已颁布法律，对加密货币亭设置每日交易限额。与其他骗局一样，始终要核实你收到的来自所谓公司或金融机构的电子邮件或电话是否合法，并且你永远不应该根据随机互动的指示提取资金。
其他加密货币骗局也在增加，深度伪造加密货币骗局出现在 YouTube 上，坏人冒充记者以窃取受害者的数字钱包，以及导致前银行首席执行官被捕的“杀猪”骗局他窃取了数百万美元来投资一个虚假的加密计划。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234886/bitcoin-atm-scammers-65-million-stolen-ftc</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 18:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Android 15 已发布 — 但尚未适用于你的手机</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234730/android-15-availability-circle-to-search-earthquake-alerts</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234730/android-15-availability-circle-to-search-earthquake-alerts</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pixel 9 Pro Fold 是我们期待已久的可折叠手机</title>
      <link>https://www.theverge.com/24231795/pixel-9-pro-fold-hands-on-screen-size-foldable</link>
      <description><![CDATA[

第一款 Pixel Fold（左）和 Pixel 9 Pro Fold（右）。

我对 Pixel 9 Pro F（哦，算了，我们就叫它 Pixel Fold 吧）的最高评价是，我在使用它的时候忘记了自己使用的是折叠手机。 
听起来像是一种奇怪的赞美，对吧？它的意义不就是打开后可以使用大内屏吗？嗯，有点。可折叠手机的全部承诺是，当你需要更多屏幕空间时，它基本上就是一台小型平板电脑，而当你将其折叠起来时，它就是一部普通手机。我用过的每一款可折叠手机都兑现了这个承诺的前半部分。大屏幕？我们做到了，乔。小屏幕的体验并不好。 
睡觉前，我使用手机的外屏，昏昏欲睡地回答着 Duolingo 上保持记录所需的最少问题，然后我突然意识到：它感觉就像一部普通的手机。


Pixel 9 Pro Fold 的较长外屏（右侧）比 Pixel Fold 上较短、较宽的外屏更为常见。

我使用三星 Z Fold 或 第一代 Pixel Fold 时没有这种体验。它们会在你使用时的每一秒提醒你有什么事情发生。Galaxy-z-fold-6-review-screen-battery-camera&quot;&gt;Galaxy Z Fold 6 仍然太长太薄，感觉不像普通手机，而第一款 Pixel Fold 太重，感觉 就像同时拿着两部手机。

这款可折叠手机的构造与众不同。事实上，它的构造类似于 OnePlus Open，自从我拿到它以来，它一直是我最喜欢的书本式折叠手机。之前的 Pixel Fold 更像护照形状，其外屏比典型的平板式手机更宽更短。新款 Pixel 9 Pro Fold 有一个 6.3 英寸的外屏 ，其形状类似于 Pixel 9 Pro。至关重要的是，它比第一代 Fold 更薄更轻，所以拿在手里感觉不像是拿着一块砖头。
即使是第一次拿着新款 Fold，感觉也不错。它不像第一代 Pixel Fold 的次要 版本；它感觉就像一部全新的手机。在过去几天的使用过程中，这种印象并没有改变，尽管我不会说它就像拿着一部平板手机。它放在我的瑜伽裤侧袋里或塞进背包的一个小外袋里，仍然有点笨重。它只是没有荒谬笨重。


话虽如此，Pixel Fold 仍然需要你做出一些妥协。它的价格仍然是 1,799 美元，这太贵了。相机仍然不如 Pixel 9 Pro 或 Pro XL 的相机好。长期耐用性仍然是一个问号，而且折叠手机不像平板式手机那样容易修理。可折叠手机已经取得了长足的进步，但它们还没有完全准备好进入主流市场。
我还有很多测试要做，唉，Pixel 9 Pro Fold。但我已经确定了一件事：硬件很难，而且这个硬件很好。
摄影：Allison Johnson / The Verge ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24231795/pixel-9-pro-fold-hands-on-screen-size-foldable</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>荷兰监管机构对 Clearview AI 处以 3300 万美元罚款，并威胁高管承担责任</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234879/dutch-regulator-gdpr-clearview-ai-fine</link>
      <description><![CDATA[

插图：Alex Castro / The Verge

Clearview AI 因违反欧洲《通用数据保护条例》（GDPR）而被罚款，这是迄今为止罚款金额最高的一次。荷兰监管机构。荷兰数据保护局（Dutch DPA）宣布罚款 3050 万欧元，约合 3370 万美元。
这家美国面部识别公司建立了一个从社交媒体平台抓取的图像数据库，因涉嫌侵犯隐私而成为世界各地监管机构的目标。它之前面临英国、澳大利亚、法国和意大利的罚款，并被迫删除这些国家居民的数据。
荷兰数据保护机构指责 Clearview 创建了一个非法数据库，其中包含与其收集的照片相关的“唯一生物特征代码”。据称，它还未能向数据库中的人提供足够的信息，说明他们的图像和生物特征数据是如何使用的。据称，在荷兰当局开始调查后，该公司仍继续违反 该法律，荷兰数据保护机构表示，这可能导致高达 510 万欧元的额外罚款。

荷兰数据保护机构称，鉴于 Clearview 在其他罚款后没有改变其行为，该监管机构在一份新闻稿中表示，“正在寻找确保 Clearview 停止违规行为的方法。”荷兰数据保护机构主席 Aleid Wolfsen 在一份声明中表示，如果公司董事知道 GDPR 违规行为，并可以阻止它们，但他们选择不这样做，他们可能被追究个人责任。
荷兰数据保护机构表示，Clearview 不能对罚款提出上诉，因为它没有反对该决定。但 Clearview 表示，这是不可执行的。 Clearview 首席法律官 Jack Mulcaire 在一份声明中表示，该公司“在荷兰或欧盟没有营业地点，在荷兰或欧盟没有任何客户，也没有开展任何可能受到 GDPR 约束的活动。” Mulcaire 表示，该决定“不合法、缺乏正当程序且不可执行。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234879/dutch-regulator-gdpr-clearview-ai-fine</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:29:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Neon 的《2073》在新预告片中描绘了一幅黯淡的未来图景</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234865/neon-2073-trailer-asif-kapadia</link>
      <description><![CDATA[

Neon

导演 Asif Kapadia 是 他以纪录片而闻名，这些纪录片记录了娱乐偶像的生活，他们的作品在音乐和体育界留下了不可磨灭的印记。但他的下一部作品看起来就像是一场噩梦，让人觉得未来完全有可能发生。
虽然卡帕迪亚的新片《2073》收录了大量来自我们当下的新闻片段，但它也是一部科幻惊悚片，故事背景设定在遥远的未来，多年来气候相关的灾难和独裁主义的兴起将世界变成了反乌托邦的地狱。对于像幽灵（萨曼莎·莫顿饰）这样的人来说——一个靠远离电网在世界末日的旧金山勉强生存的女人——全球社会如何陷入混乱是显而易见的。但是，《2073》并没有完全戏剧化地呈现这些历史时刻，而是用现实世界的新闻短片和记者采访来支撑故事情节，讲述过去民主的逐渐衰落如何为可怕的新世界秩序铺平道路。
除了弗拉基米尔·普京、纳伦德拉·莫迪、金正恩和唐纳德·特朗普等各种政治强人的镜头外，《2073》的预告片还强调了马克·扎克伯格等硅谷巨头在促进法西斯主义传播方面发挥的关键作用。虽然这部电影还没有上映日期，但《2073》的故事似乎具有时间上的针对性，可能很快就会在影院上映。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24234865/neon-2073-trailer-asif-kapadia</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:26:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有关 SB 1047 的所有新闻，加州试图管理人工智能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/9/3/24233767/california-ai-regulation-news-stories</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Cath Virginia / The Verge 提供 |图片来自 Getty Images

加州立法者推动监管人工智能。 加州以处理数据隐私和社交媒体内容审核等监管问题而闻名，其最新目标是人工智能。该州立法机构最近通过了 SB 1047，这是美国首批也是最重要的人工智能系统管理框架之一。该法案包含全面的人工智能安全要求，旨在解决在大量人造和合成数据上训练的“基础”人工智能模型可能存在的风险。
SB 1047 已被证明存在争议，引起了 Mozilla 等公司的批评（表示担心它会损害开源社区）；OpenAI（警告说它可能会阻碍人工智能行业的发展）；以及众议员南希·佩洛西 (D-CA)，她称其“意图良好但缺乏信息”。但特别是在一项放宽部分条款的修正案之后，该法案获得了其他政党的支持。 Anthropic 得出结论，该法案的“收益可能超过其成本”，而前谷歌人工智能负责人 Geoffrey Hinton 称其是平衡风险和技术进步的“明智方法”。
州长 Gavin Newsom 尚未表示他是否会签署 SB 1047，因此该法案的未来前景不明朗。但最大的基础模型公司都位于加利福尼亚州，该法案的通过将影响所有公司。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/9/3/24233767/california-ai-regulation-news-stories</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:23:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>