<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 06:17:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>《堡垒之夜》一整天都宕机了</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094877/fortnite-down-outage-chapter-5-season-2-update-download</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
《堡垒之夜》第 5 章第 2 季：神话与传说凡人 |图片：Epic Games

推出《堡垒之夜》的希腊神话主题第五章：第二季自今天凌晨以来一直处于搁置状态，因为通常的维护停机时间没有按计划结束。 Epic 通常会在美国东部时间凌晨 3 点关闭服务器，为重大更新做准备，但只持续几个小时。这一次，大逃杀游戏一直离线到周五晚上。
东部时间晚上 9 点后，玩家开始报告他们能够下载更新并进入游戏。然而，许多人表示，他们仍在排队等待登录，或者在尝试玩游戏时收到错误消息。 
X 上的 Fortnite Status 帐户发布消息称，开发者正在解决岛屿问题，购买物品，和配对问题，而跟踪与 v29.00 更新相关的停机时间的 Epic Games 状态页面显示，由于维护时段已经结束，一切都可以正常运行。
&lt;块引用&gt;
已完成
计划维护已完成。
发布于 58 分钟前。 2024 年 3 月 9 日 - 03:01 世界标准时间



我们正在调查与购买和兑换物品以及尝试匹配时相关的错误。 一旦有更新，我们将提供更多信息。 pic.twitter.com/K7lUJ1LjrQ—《堡垒之夜》状态 (@FortniteStatus) 2024 年 3 月 9 日


美国东部时间 3 月 8 日晚上 11:03 更新：更新后注意到游戏将重新上线，并提供有关持续问题的最新信息。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094877/fortnite-down-outage-chapter-5-season-2-update-download</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>动视 QA 工人组建了美国迄今为止最大的视频游戏工会</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094602/activision-blizzard-qa-workers-unionizing-microsoft</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
边缘

Activision Publishing 质量保证部门的约 600 名员工成立了工会。在美国通信工人协会的协助下，员工们完成了投票，结果于 3 月 8 日星期五得到确认。至此，动视质量保证联盟 - CWA 成为微软游戏部门最新成立的工会，也是美国最大的视频游戏工会。
2022 年，微软确认与CWA 简化了公司及其子公司（包括动视暴雪）的组织流程。
在接受 The Verge 采访时，技术要求专家、动视质量保证联盟的组织者之一汤姆·雪莱 (Tom Shelley) 表示，劳工中立协议和微软对动视暴雪的收购是最后一次今年使他们成立工会的目标更容易实现。
“这是过去几周出现的一项紧急举措，是为了应对合并后我们必须自由组织的机会，”雪莱说。 “作为质量​​保证人员，我们的保护措施往往是业内最薄弱的，工资也是最低的——尽管我们的工作对于我们所工作的公司和我们所制作的作品的成功至关重要。”
在质量保证方面，工作人员测试游戏以查找错误和其他问题，并将其标记为其他开发人员修复。由于大多数质量保证工作通常都是入门级的，因此该行业以贬低这些角色的价值而闻名，强调劳动保护的必要性。
Shelley 赞扬 Microsoft 自愿承认该工会，并希望这能激发公司内外的更多组织。
去年，Microsoft 自愿承认  ZeniMax 在线 300 名 QA 人员。它加入了暴雪奥尔巴尼和Raven Software。电子游戏工会正在蓬勃发展，但由于裁员猖獗而面临困难。 2023 年，CWA 提出了不公平劳工投诉针对世嘉，声称该公司计划“逐步淘汰”属于公司 去年成立的宙斯盾联盟。当世嘉最终裁员时，安吉斯表示，工会谈判能够挽救一些员工工作岗位。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094602/activision-blizzard-qa-workers-unionizing-microsoft</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sam Altman 在对突然解雇事件进行调查后重新加入 OpenAI 董事会</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094885/openai-sam-altman-investigation-board-results</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
        &lt;图标题&gt;萨姆·奥特曼。

OpenAI 非营利委员会委托进行的一项独立调查发现，首席执行官 Sam Altman 的行为“并未强制要求解雇”。在在11月一次未遂的董事会政变中幸存下来之后，他现在将重新加入董事会。
在新闻稿中董事会主席 Bret Taylor 表示，WilmerHale 律师事务所采访了董事会成员、员工，并审查了“30,000 多份文件”，得出的结论是 Altman 和联合创始人 Greg Brockman“是 OpenAI 的正确领导者。”
除了奥特曼之外，泰勒还宣布 另外三名 OpenAI 董事会成员：苏·德斯蒙德-赫尔曼 (Sue Desmond-Hellmann)，比尔和梅琳达·盖茨基金会前首席执行官； Nicole Seligman，索尼前法律主管；和 Instacart 首席执行官 Fidji Simo。他们将与 Taylor、Altman、Quora 首席执行官 Adam D’Angelo 和 Larry Summers 一起管理 OpenAI 的非营利母公司。
对于那些想要更好地理解为什么 Altman 去年秋天突然被解雇的人来说，OpenAI 对 WilmerHale 调查的公开总结缺乏细节，令人沮丧。该律师事务所表示，董事会相信突然解雇 Altman“将减轻内部管理挑战”，并且“该决定并非出于对产品安全或安保、开发速度、OpenAI 财务状况或其向投资者的声明的担忧” 、客户或业务合作伙伴。” 
OpenAI 的调查总结缺乏细节，令人沮丧
调查摘要使用了与 OpenAI 之前董事会相同的模糊语言为证明其解雇 Altman 的决定的合理性而发布：我被告知 OpenAI 员工将其称为“短暂事件”的事件是“关系破裂和损失的后果”前任董事会和 Altman 先生之间的信任。” WilmerHale 还发现，前任董事会“没有提前通知主要利益相关者，也没有进行全面调查，也没有让奥特曼先生有机会解决前任董事会的担忧”。
在周五与记者的简短视频通话中，Altman 因认为“前 OpenAI 董事会成员通过其行为损害 OpenAI”而道歉，但拒绝透露更多细节。据广泛报道，他与前董事会成员海伦·托纳(Helen Toner)发生了争执&lt; /a&gt; 她与人合着的一篇学术论文对 OpenAI 的安全方法提出了批评，其他人也对 Altman 的其他投资带来的利益冲突表示担忧。
OpenAI 周五表示，计划“加强”针对员工的利益冲突政策，但没有详细说明，并且还将为员工和承包商设立举报热线。 

在与记者通话时，坐在布雷特·泰勒旁边的奥特曼显得很高兴。有一次，他被问及联合创始人兼首席科学家 Ilya Sutskever 的就业状况，他在失败的政变中发挥了关键作用，但在大多数 OpenAI 员工威胁说，如果 Altman 不回来，他们就会辞职。 
Sutskever 此后变得沉默，引发了人们对他未来参与公司事务的质疑。在电话会议上，奥特曼表示“没有什么可宣布的”，但“伊利亚很棒”，并且“我希望我们在余下的职业生涯中共同努力。”
他表示，最近的“泄密”旨在“让我们互相对抗”，“没有成功，”并且他“很高兴这一切都结束了。”
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094885/openai-sam-altman-investigation-board-results</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 22:46:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌解雇了一名抗议其与以色列军方签订合同的员工</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094687/google-israel-project-nimbus-employee-fired</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：The Verge

Google 解雇了一名公开抗议该公司为以色列军方工作的员工。周一，在 Google 以色列分公司的一位高管发表演讲时，这位前 Google Cloud 工程师站了起来，喊道，“我拒绝开发支持种族灭绝或监视的技术。”
Google 确认了解雇事件，这是由 CNBC 在发给 The Verge 的电子邮件中首次报道的。谷歌发言人贝利·汤普森（Bailey Tomson）在一份电子邮件声明中表示：“本周早些时候，一名员工扰乱了正在做演示的同事，干扰了公司赞助的官方活动。” “无论问题如何，这种行为都是不好的，该员工因违反我们的政策而被解雇。”


重大事件——支持巴勒斯坦@googlecloud 工程师破坏@Google 以色列总监在 Google 赞助的纽约以色列技术会议上。 该工人要求谷歌停止利用工人的劳动力来推动针对加沙巴勒斯坦人的种族灭绝。 #NoTechForApartheid  pic.twitter.com/t2mqCqFFay——种族隔离没有技术（@NoTechApartheid） 2024 年 3 月 4 日


该事件发生在纽约举行的以色列年度科技会议 Mind the Tech 上，当时 Google 以色列董事总经理 Barak Regev 正在做演讲。这位工程师正在抗议 Nimbus 项目，这是以色列政府一项价值 12 亿美元的合同，旨在访问谷歌和亚马逊的云服务。 “雨云项目将巴勒斯坦社区成员置于危险之中，”该员工说。 “没有云种族隔离。”不久后，该员工被护送出演示厅。
在 2021 年签署合同时，Google 因参与 Nimbus 项目而面临阻力。数百名谷歌和亚马逊员工发表了一封公开信，公开反对这项交易，称这些技术“允许进一步监视和非法数据”关于巴勒斯坦人的收藏。” 
No Tech For Apartheid，一个反对 Project Nimbus 的组织，发布了一份关于周五解雇工程师的声明。该组织表示：“谷歌的目标很明确：该公司试图让员工保持沉默，以掩盖他们的道德缺陷。” “作为一名云软件工程师，负责使 Nimbus 项目能够在以色列主权数据中心上运行的关键技术，这名工人对自己的劳动造成的直接、暴力影响深表个人担忧。”
自去年 10 月以色列与哈马斯战争爆发以来，员工在公司旧金山办事处举行了“死机”活动，抗议云服务合同，超过 600 名员工签署了一封信，敦促 Google 停止赞助 Mind the Tech 会议，根据《连线》的报道&lt; /a&gt;.]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094687/google-israel-project-nimbus-employee-fired</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 22:44:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州青少年因制作同学的“深度伪造”人工智能裸照而被捕</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094633/deepfake-ai-explicit-images-florida-teenagers-arrested</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Haein Jeong / The Verge 绘制

两名佛罗里达州中学生于 12 月被捕，并因涉嫌制作同学的深度伪造裸照而被指控犯有三级重罪。 《连线》的报告 &lt; /a&gt; 援引警方报告称，两名年龄分别为 13 岁和 14 岁的男孩被指控使用未命名的“人工智能应用程序”生成其他“12 岁至 13 岁之间”学生的露骨图像。 ”该事件可能是美国首例与人工智能生成的裸体图像相关的刑事指控。
他们被指控犯有三级重罪 2022 年佛罗里达州法律将未经受害者同意传播深度伪造露骨色情图片定为犯罪行为。这起逮捕和指控似乎都是美国首次与分享人工智能生成的裸体相关的此类逮捕和指控。 
本地媒体 佛罗里达州迈阿密Pinecrest Cove Academy的学生于12月6日被停课后报道了这一事件，并将该案件报告给了迈阿密戴德警察局。据连线报道，他们于 12 月 22 日被捕。
未成年人创作人工智能生成的裸体和其他儿童的露骨图像已成为全国学区日益普遍的问题。但除了佛罗里达事件之外，据我们所知，没有一起事件导致逮捕。目前还没有联邦法律来解决未经同意的深度造假裸体问题，这使得各州只能自行解决生成人工智能对儿童性虐待材料、未经同意的深度造假或报复色情等问题的影响。 
去年秋天，乔·拜登总统发布了关于人工智能的行政命令，要求各机构提供一份关于禁止使用生成人工智能来产生儿童性行为的报告滥用材料。国会尚未通过一项关于深度伪造色情内容的法律，但这可能很快就会改变。参议院和众议院均推出本周，这项立法被称为《2024 年反抗法案》，这一努力似乎得到了两党的支持。 
尽管现在几乎所有州都有针对复仇色情片，只有少数几个州通过了不同程度处理人工智能生成的露骨色情图像的法律。没有法律保护的州的受害者也诉诸诉讼。例如，新泽西州的一名青少年 正在起诉一位分享假人工智能裸体的同学。 
《洛杉矶时报》最近报道，比佛利山庄警察局目前正在调查一起案件，据称学生们分享了“使用真实面孔的图像”学生们站在人工智能生成的裸体上。”但由于该州针对“明知其描绘 18 岁以下人员从事或模拟性行为而非法持有淫秽物品”的法律并未明确提及人工智能生成的图像，因此文章称目前尚不清楚是否构成犯罪。&lt; /p&gt;
当地学区于周五投票支持 开除五名涉及丑闻的学生。 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094633/deepfake-ai-explicit-images-florida-teenagers-arrested</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 22:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗技最好的游戏鼠标变得更好</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094746/logitech-g-pro-x-superlight-2-4khz-polling-rate-update-firmware</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Sean Hollister / The Verge

罗技正在为其广受欢迎的 G Pro X Superlight 2 鼠标本周将实现 4kHz 响应率。较高的轮询率是为玩电子竞技 PC 游戏的高 DPI/低游戏灵敏度玩家而设计的，这也是罗技 Superlight 系列鼠标的目标受众。 
鼠标上较高的轮询率本质上意味着渲染帧时，您会在屏幕上显示更新且准确的光标位置。轮询率越高，光标与屏幕上显示位置之间的时间延迟就越短。


首先，对于 PRO X Superlight 2 用户，我们很高兴与您分享鼠标的新固件更新，它将免费将您的响应速率提高到 4kHz。更新固件后，您将能够使用现有的无线适配器获得更高的轮询率。 (2/5) pic.twitter.com/5kYEtcrizh—罗技 G (@LogitechG) 2024 年 3 月 6 日


高轮询率听起来不错，但只有当您的鼠标需要达到该速率时它们才会启动。因此，4KHz 轮询率并不意味着您的鼠标每秒持续提供 4,000 次更新；相反，它只是意味着它有能力这样做。 
不过，所有这些如何转化为可感知的差异仍有争议。 YouTuber Optimum 制作了一些非常深入的 PC 游戏技术视频，几个月前看到了更高的投票率 。 Optimum 发现您需要将 DPI 设置为 1,600 或更高才能达到峰值饱和点，以迫使鼠标进行足够的更新以利用 4kHz 模式，即使如此，也没有明显迹象表明平滑度或响应有所改善.
如果您确实想在 G Pro X Superlight 2 上启用 4kHz 模式，那么现在可以通过 G Hub 应用程序进行固件更新。您需要将鼠标插入电脑，因为鼠标和无线接收器都会获得更新的固件。不过，新的 4kHZ 模式会占用更多的电池寿命，但这是你必须付出的代价，才能更快地击中至关重要的头部射击。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094746/logitech-g-pro-x-superlight-2-4khz-polling-rate-update-firmware</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何查找（并删除）您的 TikTok 历史记录</title>
      <link>https://www.theverge.com/23289267/tiktok-history-find-delete-how-to</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Samar Haddad / The Verge 绘制

TikTok 中最令人沮丧的一个方面是，很难找到您真正喜欢并想再次观看但不小心滑过或一两天前观看过的视频。以前，您必须执行一系列漫长而复杂的步骤关注即可了解您在 TikTok 上的观看历史记录——这几乎不值得付出努力。然而现在，您可以轻松找到您的观看历史记录 - 如果需要，还可以将其删除。您所要做的就是：

点按屏幕右下角的个人资料图标。
选择右上角的三行图标。
点击设置和隐私 &gt;活动中心。

您现在应该会看到一个画廊，其中包含您在过去 180 天内观看过的所有视频。点击您想要重新观看的任何内容。

 

您可以查看过去 180 天内观看过的 TikTok 视频 - 数量可能很多！


 

您可以检查一个或多个要删除的视频。



如果您想删除历史记录中的任何或全部视频，操作起来很简单。 （如果需要，您可以先保存您的观看历史记录，然后再从 TikTok 网站将其删除，方法是返回设置和隐私，然后返回帐户 &gt; 下载您的数据.) 要删除您观看过的一个或多个视频：

在观看历史记录页面上，点按右上角的选择。每个视频的右上角都会出现空圆圈。
点按您要删除的每个视频的圆圈，然后点击右下角的红色删除按钮。
如果您想清除所有视频，请使用左下角的选择所有观看历史记录按钮（该按钮会选中圆圈），然后点按删除按钮。

请注意，即使您删除了所有视频，它们也没有完全消失：TikTok 对观看历史记录的解释称“我们将继续保留您的观看历史数据一段时间”优化您的体验。”换句话说，TikTok 仍将使用您的历史记录来为其算法提供数据。
美国东部时间 2024 年 3 月 8 日下午 4:07 更新：本文最初发布于 2022 年 8 月 3 日，并已已更新以适应应用程序中的更改。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23289267/tiktok-history-find-delete-how-to</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 21:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华纳兄弟将从游戏机商店和 Steam 下架成人游泳游戏</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094536/adult-swim-games-delisted-warner-bros-discovery</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：成人游泳

即使是 Warner Bros. Discovery 游戏也受 行政套房的反复无常。华纳兄弟探索公司 (Warner Bros. Discovery) 旗下的 Adult Swim Games 旗下的几位游戏开发商表示，该公司已联系他们，通知他们他们的游戏很快就会从 PC 和游戏机的数字店面中删除。
“我很遗憾地宣布，我们收到华纳兄弟探索公司（成人游泳游戏的所有者）的通知，拳头拳头将在接下来 60 天，”Matt Kain 写道，他是《Fist Punche》的开发者之一。 ，在 Steam 上。
Adult Swim Games 的其他开发者表​​示他们也收到了同样的消息。 “在接下来的 60 天内，Soundodger+ 将从 Steam 中删除，”Studio Bean 在 X 上写道。
一些受影响的开发者写道，他们将在 Steam 上重新发布游戏，但游戏将在此过程中丢失社区页面、Steam 成就、论坛讨论、屏幕截图和其他内容。如果华纳兄弟将发行权限转让给开发商，这一切都可以保留，但开发商表示该公司以缺乏资源为由拒绝这样做。
不过，据开发人员称，Steam 传输过程只需几分钟。 “我向他们发送了 Steam 转移链接，解释说需要点击 3 次，但他们仍然拒绝，声称只有不转移任何人的游戏才是公平的，因为他们无法全部转移，”Studio Bean 写道。 


我向他们发送了 Steam 转移链接，解释说需要点击 3 次，但他们仍然拒绝，声称转移任何人的游戏才是公平的，因为他们做不到— bean (@onemrbean) 2024 年 3 月 7 日


此举表明华纳兄弟探索频道正计划关闭成人游泳游戏，并已采取第一步通知受影响的开发者。自 2022 年完成合并以来，华纳兄弟探索频道已从其流媒体库中删除了电视节目，并搁置了即将完成的电影，包括 蝙蝠女和Coyote 与 Acme，作为削减成本的一种手段。 The Verge 已联系华纳兄弟探索频道寻求评论。
在 Steam 上，列出了 25 款成人游泳游戏将被删除的游戏。 
Owen Deery，小型收音机大电视的开发者，写道 他在他的网站上免费提供他的游戏。 Studio Bean 写道华纳兄弟将允许团队在 Steam 上重新发布该游戏，只要该游戏被删除所有涉及成人游泳比赛的内容，包括制作人员名单中列出的团队成员。 
“我完全支持游戏保存，但这不是主要的，”迪里写道。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24094536/adult-swim-games-delisted-warner-bros-discovery</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 20:59:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HomePod 和 HomePod Mini 均享受罕见折扣</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/8/24093863/apple-homepod-mini-asus-zenscreen-mb166c-portable-monitor-bayonetta-3-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/8/24093863/apple-homepod-mini-asus-zenscreen-mb166c-portable-monitor-bayonetta-3-deal-sale</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 20:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何使用 Alexa 的 Drop In 功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/24093353/how-to-use-alexas-drop-in-feature</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Samar Haddad / The Verge 绘制

亚马逊的 Drop In 功能已成为联系家人、了解孩子在做什么的有用工具（尤其是当他们太安静时），并检查年老的亲戚。它允许您使用支持 Alexa 的设备真正“插入”，无论是仅通过音频还是通过音频和视频。但是，由于您不希望任何人不必要地打扰您，因此最好了解如何设置以及如何使用它。
设置您的设备以进行直接访问
为了允许某人使用 Echo 或 Fire 设备（或任何允许您拨打电话的支持 Alexa 的设备），首先您必须在该特定设备上启用“插入”功能.

打开手机上的 Alexa 应用，然后选择屏幕底部的设备图标。
您将看到您的设备列表。选择您要启用或禁用“直接加入”的选项。
点击弹出窗口右上角的齿轮图标，然后向下滚动并选择通讯。
点击加入。现在，您可以为允许的联系人（这意味着您的联系人列表中的任何人以及有权使用 Drop In 的人）、仅您的家庭成员或任何人启用此功能。


授予某人顺便拜访的权限
如果您希望家庭以外的人能够访问您的设备，则必须将该联系人标记为允许的联系人。

在 Alexa 应用程序中，转到更多 &gt;进行交流并点击右上角类似两个人的图标。
您现在位于“通讯录”屏幕上。如果您想允许现有联系人加入，只需点击该人的姓名即可。您还可以通过选择添加新按钮，然后选择添加联系人，或点击右上角的三个点来创建新联系人角落，然后添加联系人。 （如果您愿意，您还可以导入与您的设备关联的所有联系人 - 只需点击屏幕底部的导入即可。）
无论您选择新联系人还是现有联系人，请在个人的联系页面中向下滚动。在权限下，您会看到允许插入，您可以打开或关闭它。

使用插入
现在您已完成所有设置，这很容易。只需使用命令“Alexa，插入...”以及您要呼叫的设备的名称即可。 
例如，要查看另一个名为“Kid&#39;s Den”的 Echo Show 房间中发生的情况，只需说“Alexa，顺便去一下 Kid&#39;s Den”即可。该房间中的设备将发出提示音，并且其指示灯（如果有）将变为绿色。然后，您将能够通过自己的设备看到和听到另一个房间中发生的情况 - 如果他们有带摄像头的设备，他们将能够看到和听到您房间中发生的情况。 （当然，如果任何一方使用纯音频设备，这将限制通信，嗯，音频。）
要停止连接，请说“Alexa，挂断电话。”
美国东部时间 2024 年 3 月 8 日下午 3:06 更新：本文已更新，以澄清 Drop In 仅适用于Echos、Fires 或其他能够拨打电话的配备 Alexa 的设备。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24093353/how-to-use-alexas-drop-in-feature</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 19:11:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>