<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 18:20:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>参议院通过了一项打击色情深度伪造的法案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205275/senate-passes-defiance-act-non-consensual-intimate-ai-deepfakes</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Samuel Corum / Getty Images 拍摄

参议院一致通过周二通过了一项法案，允许人工智能制作的非自愿亲密图像（或“深度伪造”）的受害者起诉其创作者并要求赔偿损失。
《《破坏露骨伪造图像和非自愿编辑法案》（DEFIANCE）》允许色情深度伪造的受害者对那些制作或处理图像并意图分发图像的人寻求民事补救。根据该法案，在此类深度伪造中可识别的受害者可获得高达 15 万美元的赔偿金，如果事件与“实际或企图性侵犯、跟踪或骚扰”或这些伤害的“直接和近因”有关，则可获得高达 25 万美元的赔偿金。 现在由众议院审议该法案，然后才能将其移至总统办公桌上签署成为法律。
许多人第一次了解到非自愿的亲密深度伪造是在今年早些时候，当露骨的色情图片人工智能制作的泰勒·斯威夫特图片充斥社交媒体时。这些类型的图片也已成为全国各地学校的一个问题，高中女生已经了解到亲密的人工智能生成的照片被同学们传阅。
在参议院发表演讲时，多数党领袖查克·舒默 (D-NY) 表示，色情深度伪造“不仅仅是发生在少数人身上的边缘问题——这是一个普遍存在的问题。这些恶意和伤人的图片会毁掉生命。”
舒默说，《反抗法案》只是“我经常谈论的人工智能护栏的一个例子。人工智能是一项非凡的技术，可以激发令人难以置信的创新，但我们必须通过护栏，以防止其最严重的滥用对人们造成严重伤害。”今年早些时候，他推出了参议院委员会应如何处理 AI 立法的路线图。
他敦促众议院通过《反抗法案》。目前，众议院已经有了一项配套法案，尽管距离国会 8 月休会仅剩一周半的时间。
“通过这项法案，我们告诉那些明显未经同意的深度伪造视频的受害者，我们听到了他们的声音，我们正在采取行动，”舒默说。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205275/senate-passes-defiance-act-non-consensual-intimate-ai-deepfakes</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 17:47:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果或将使用三星相机为 iPhone 提供摄像头，结束索尼的长期合作关系</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205167/apple-iphone-camera-supplier-samsung-camera-sensor-ultra-wide-sony</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Allison Johnson / The Verge 拍摄

苹果可能最早在 2026 年开始使用三星相机传感器，标志着索尼十多年来作为手机相机唯一供应商的地位结束传感器。
供应链分析师郭明池表示，这些手机预计将从“2026 年开始”使用三星制造的“1/2.6 英寸 48MP 超广角 CMOS 图像传感器”。传言并未表明三星是否会用索尼替代任何其他 iPhone 摄像头传感器。

尽管苹果通常不会谈论谁制造其零部件，但首席执行官蒂姆·库克 (Tim Cook) 在 2022 年表示，索尼一直是其 iPhone 摄像头供应商超过 10 年。事实上，过去的报道表明索尼传感器曾用于 iPhone 6 和 iPhone 8 等手机。
鉴于软件处理和苹果对创建“逼真”图像的偏好（引用苹果相机副总裁 Jon McCormack 在采访中所说） PetaPixel)，这种转变并不意味着 iPhone 的照片会突然看起来像是用三星手机拍摄的。 
但如果谣言属实，那么 48MP 比 iPhone 15 Pro 的 12MP 超广角有了一个不错的提升，并且可能意味着拍摄出更细致的照片。假设该镜头可以安装在 Pro 手机上（考虑到最近有传言称 iPhone 17 将采用单摄像头“超薄”手机，这并非必然），它将极大地有利于 Vision Pro 的立体“空间”视频，这些视频是由超广角和主镜头协同工作的。目前，这些视频即使在良好的光线下也非常模糊，在弱光下几乎不值得制作。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205167/apple-iphone-camera-supplier-samsung-camera-sensor-ultra-wide-sony</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 17:17:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>iPhone 种子下载应用现已在欧盟推出</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205036/iphone-ios-torrenting-apps-eu-altstore-pal</link>
      <description><![CDATA[

您不会在 Apple 的官方 iOS App Store 上找到（大多数）这些应用。 |图片：Riley Testut / AltStore PAL

第一批第三方应用正在登陆 AltStore PAL，这距离替代 iOS 应用市场在欧盟推出仅三个多月。今天发布的四款应用中，有三款是AltStore PAL 独有的，无法在 Apple 的官方 iOS 应用商店中找到。除了 AltStore PAL 联合创始人 Riley Testut 之外，其他人开发的应用程序还包括两个种子下载应用程序和一个用于约会的社交发现应用程序。
具体来说，新增的应用程序包括 iTorrent，一个无需越狱 iPhone 或 iPad 即可使用的 iOS 种子下载客户端，以及 qBitControl，一个适用于 iOS 设备的 qBittorrent 远程客户端。 PeopleDrop 是一个以约会为重点的“社交发现平台”，可让您与现实世界中路过的其他用户建立联系。最后，还有 UTM SE 应用程序，用于在 iOS 上模拟 Windows、Linux 和 macOS 等其他操作系统。


图片：qBitControl / Michael-128
适用于 iOS 设备的 qBitControl qBittorrent 远程客户端是 AltStore PAL 上推出的全新第三方种子下载应用之一。

UTM SE 是唯一一款来自这批应用程序已经在官方 iOS App Store 上线，并于本月初获得了 Apple 的批准。 UTM SE 感谢 AltStore 团队帮助其获得批准，Apple 此前已于 6 月份拒绝了该应用。
Apple 禁止在其自己的 iOS 商店中发布所有 torrent 应用，声称这些应用“经常被用于侵犯第三方权利”。但现在，欧盟数字市场法案削弱了这家科技巨头监管其“围墙花园”的能力，欧盟内的 iOS 用户可以对他们选择安装的应用程序行使更多的自由，同时也要承担更多的风险。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205036/iphone-ios-torrenting-apps-eu-altstore-pal</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 17:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 严厉打击“雅虎男孩”及数千个性勒索账户</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205236/meta-nigeria-financial-sextortion-scam</link>
      <description><![CDATA[

Nick Barclay / The Verge 插图

Meta 关闭 63,000 个位于尼日利亚的 Instagram 帐户称参与了金融性勒索诈骗，并与 Meta 所称的“组织松散”的网络犯罪团伙“雅虎男孩”有联系。
Meta 一直在认真打击性勒索诈骗，并教育用户如何避免此类诈骗。今年早些时候，Meta 表示会自动将可疑的性勒索账户消息发送到用户的隐藏请求文件夹。如果用户已经在与潜在的诈骗或性勒索账户交谈，它会显示一条安全通知，提示他们报告分享私人图片的威胁。Meta 表示，它还将使潜在的性勒索账户无法查看青少年个人资料上的“消息”按钮，即使他们已经连接。 
Meta 表示，其创建的新技术信号有助于追踪性勒索账户网络。Meta 表示，在删除的 63,000 个账户中，有 2,500 个属于一个与 20 人团伙有关的协调网络。Meta 表示，该网络主要针对美国成年男性，他们的大多数尝试都没有成功。在确定了 2,500 个账户的网络后，Meta 表示，它能够在尼日利亚找到更多参与类似诈骗的账户，从而找到其余被删除的账户。
Meta 还删除了数千个位于尼日利亚的 Facebook 账户、群组和页面，这些账户、群组和页面为诈骗者提供了提示、用于账户的假照片和脚本。其系统现在正在识别并阻止这些团体返回该网站的任何企图。
该公司一直在开发新功能，以警告用户潜在的诈骗行为。Meta 在 4 月份表示，它正在测试一项新功能，该功能可检测裸露图片，并提示用户在通过直接消息发送裸照前要三思而后行。它还允许他们稍后取消发送消息。该功能还会向尝试转发图片的收件人显示警告。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205236/meta-nigeria-financial-sextortion-scam</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:37:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>iPhone 很快就能播放 911 电话的直播视频</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205177/apple-iphone-ios-18-emergency-sos-live-video-chat-911</link>
      <description><![CDATA[

图片：Apple / RapidSOS

急救网络正在排队支持 iOS 18 中一项重要的新紧急功能：实时视频支持。现在，包括 RapidSOS Unite 和 Prepared 在内的 911 支持平台正在与 Apple 的 Emergency SOS Live Video 集成，该功能于 6 月在 WWDC 上发布。
新功能可让您与 911 调度员和紧急救援人员进行视频聊天，帮助他们在您需要帮助时快速找到您。 Apple 的紧急 SOS 已经可以转接语音电话并向响应者发送短信，以及分享您的位置。

这都是 Apple 近年来加大安全功能投入的一部分，其中包括在 iPhone 14 及更新版本中引入的碰撞检测功能，后来又添加到 Apple Watch Series 8、Ultra 和第二代 SE 中。 iPhone 14 和 15 用户还可以通过卫星获得紧急 SOS，即使没有手机信号，也可以向紧急救援人员发送短信和您的位置。
其他紧急 SOS 功能包括跌倒检测，它始于Apple Watch Series 4，以及通过按住按钮拨打紧急电话的功能。
Apple 还推出了在 iOS 18 中通过卫星使用 iMessage的功能，并且最近通过以下方式添加了路边援助卫星。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205177/apple-iphone-ios-18-emergency-sos-live-video-chat-911</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:35:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reddit 现已屏蔽主要搜索引擎和 AI 机器人，但付费的除外</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205244/reddit-blocking-search-engine-crawlers-ai-bot-google</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

Reddit 正在加大对网络爬虫的打击力度。据 404 Media 报道，过去几周，Reddit 已开始阻止搜索引擎显示最新帖子和评论，除非搜索引擎付费。据404 Media报道
目前，当您使用“site:reddit.com”技巧在 Reddit 上搜索帖子时，Google 是唯一一家显示最新结果的主流搜索引擎，404 Media 报道。这排除了 Bing、DuckDuckGo 和其他替代方案——这可能是因为谷歌达成了一项价值 6000 万美元的交易，允许该公司使用 Reddit 的内容训练其 AI 模型。
对于像 Reddit 这样的大型网站来说，屏蔽一些最受欢迎的搜索引擎是一个大胆的举动，但这并不奇怪。在过去的一年里，Reddit 对其数据的保护变得更加严格，因为它希望开辟另一个收入来源并安抚新投资者。在向某些第三方开发者提高其 API 费用后，据报道 Reddit 威胁称，如果谷歌不停止免费使用该平台的数据来训练人工智能，它将切断与谷歌的联系。 
The Verge 联系 Reddit 并请求其发表评论，但并未立即得到回复。

上个月，为了执行其反抓取政策，Reddit 更新了网站的 robots.txt 文件，该文件告知网络爬虫是否可以访问某个网站。 Reddit 首席法律官 Ben Lee 在 Command Line 中告诉我的同事 Alex Heath “向那些未与我们达成协议的人发出信号，他们不应访问 Reddit 数据”。
随着人工智能聊天机器人用可疑内容充斥互联网，找到人类同胞撰写的内容从未如此重要。我和许多其他人一样，已经开始在我的许多搜索中添加“Reddit”只是为了获得人工答案，但当我知道现在我只能在 Google（或依赖它的搜索引擎）上这样做时，我感到非常沮丧 — — 尤其是当我在 Bing 上进行许多搜索时。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205244/reddit-blocking-search-engine-crawlers-ai-bot-google</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥运无人机监听丑闻让加拿大教练吃到红牌</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205155/drones-olympics-soccer-canada-spying</link>
      <description><![CDATA[

加拿大足球教练 Bev Priestman 将缺席国奥队对阵新西兰的首场比赛。 |照片由 Vaughn Ridley / Getty Images 拍摄

加拿大奥运女子足球队的一名成员被发现在周一使用无人机监视新西兰队的训练。据说这是过去一周新西兰队训练中发生的第二起“无人机事件”。
因此，加拿大奥委会宣布足球教练 Bev Priestman 将不会执教明天的奥运队首场比赛。另外两名工作人员已被从球队中除名，并被送回家。
加拿大女子足球队在 2021 年东京奥运会上夺得金牌后，成为卫冕奥运冠军。据 TSN 报道，新西兰队目前排名第 28 位。在明天的比赛中，接替 Priestman 担任主教练的是球队的助理教练 Andy Spence。
2024 年夏季奥运会将于明天正式开幕，届时巴黎周边的安全部门将严格执行现有的无人机飞行禁令。据法国 24 电视台报道，法国总理加布里埃尔·阿塔尔周二表示，安全部队平均每天使用电子信号干扰器等设备拦截六架无人机。周一，一架无人机被发现飞过新西兰女子足球队在法国圣艾蒂安举行的训练课上空，圣艾蒂安位于巴黎以南约六小时车程处。据加拿大广播公司报道，该事件已报告给法国当局，法国当局找到并拘留了无人机操作员，加拿大奥委会称其为加拿大足球队工作人员的“未经认可”的支持成员。。。
根据新西兰奥委会昨天发布的一份声明，新西兰奥委会“已正式向[国际奥委会]诚信部门提交了此事”，并要求加拿大奥委会进行全面审查。
“这并不代表我们团队所代表的价值观。”
加拿大奥委会和主教练 Priestman 向新西兰奥委会道歉，并在审查了周一的事件以及 7 月 19 日新西兰训练期间发生的无人机事件后，宣布了几项纪律处分。
除了接受 Priestman 被取消执教球队对阵新西兰首场比赛的决定外，另外两名成员——“加拿大足球未经认证的分析师”Joseph Lombardi 和助理教练 Jasmine Mander——也被从加拿大奥运代表队中除名并被遣返回国。加拿大奥委会表示，加拿大足球工作人员也将“接受强制性道德培训”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205155/drones-olympics-soccer-canada-spying</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:10:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chrome 针对可疑下载添加了新的警告和云扫描功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205249/google-chrome-download-malicious-file-cloud-malware-scanning</link>
      <description><![CDATA[

图片：Google

Google 已更新 Chrome 显示的可疑文件警告，以说明其为何可能阻止潜在可疑或危险的文件下载，希望能为用户提供更清晰的解释。对于打开反网络钓鱼增强保护功能并选择上传可疑文件以在云端进行扫描的用户，它也会转移到自动扫描，称发送进行深度扫描的文件被标记为恶意软件的可能性要高出 50 倍。
为了应对针对YouTube 频道和其他团体（如Linus Tech Tips 去年黑客接管，Chrome 还添加了扫描加密存档文件（例如具有密码的 .zip 文件）的提示。系统将提示用户输入密码，以便其 AI 系统在云中打开并扫描增强保护用户的文件，而使用默认设置的用户将使用当前可用的恶意软件定义在本地扫描文件。
新更改已在当前的 Chrome 版本中生效。


图片：Google
右上角显示了最新的 Chrome 可疑下载警告消息，左下角显示了旧消息。

对于我们大多数人在正常浏览互联网时更有可能看到的标签，Google 表示其警告将分为“可疑”或“危险”类别，具体取决于其 AI 模型对风险级别的信心程度。根据谷歌与 The Verge 分享的新闻稿，收到新警告的用户忽略警告的频率降低，并更快地采取行动。The Verge。


GIF：谷歌
谷歌的自动深度扫描。



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205249/google-chrome-download-malicious-file-cloud-malware-scanning</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>索尼测试新的 PS5 3D 音频配置文件设置，以个性化游戏内效果</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205192/playstation-5-beta-3d-audio-profiles-remote-play</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Antonio G. Di Benedetto / The Verge 拍摄

The 最新的 PlayStation 测试版 可让您在 PS5 上创建个性化的 3D 音频配置文件，这可以帮助您“更好地感知游戏世界中角色和物体的位置”。如果您在使用 PS5 时佩戴耳机或耳塞，则可以进行声音测试以优化音频，使其最适合您的需求。
如索尼提供的视频中所示，测试会询问您各种问题，例如您听到特定声音来自哪里以及您听到声音移动的角度。根据您的回答，您的 PS5 将创建一个音频配置文件，该配置文件将保存到您的帐户中，理想情况下可以改善模拟效果，以帮助您在游戏中跟踪周围的声音。 
您可以通过进入设置菜单并选择声音 &gt; 3D 音频（耳机）来创建音频配置文件。

此外，如果您的朋友或家人在您的 PS5 上登录了他们的帐户，您现在可以选择他们是否可以访问您的主机进行远程播放，或者他们是否需要自己的系统在 PlayStation Portal 上流式传输 College Football 25。 
您可以通过进入“设置”菜单并选择系统 &gt; 远程播放 &gt; 启用远程播放来修改这些权限。从那里，您将看到在 PS5 上登录的用户列表，以及允许或限制访问的切换按钮。


图片：索尼
您可以通过远程播放允许或限制对主机的访问。

DualSense 无线控制器、DualSense Edge 无线控制器、PlayStation VR2 Sense 控制器和 Access 控制器有一项新的自适应充电功能— 但它仅适用于去年发布的最新 PS5 型号。如果启用，您的 PS5 将根据控制器的电池电量限制在休息模式下向控制器提供的电量。如果您没有连接控制器，它还将停止向 USB 端口供电。
该测试版可供美国、英国、加拿大、日本、德国和法国的“选定参与者”使用。索尼指出，它计划在“未来几个月”内在全球范围内推出更新。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205192/playstation-5-beta-3d-audio-profiles-remote-play</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sonos Ace 耳机首次降价 40 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/good-deals/2024/7/24/24204696/sonos-ace-anc-headphones-logitech-g-powerplay-mousepad-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/good-deals/2024/7/24/24204696/sonos-ace-anc-headphones-logitech-g-powerplay-mousepad-deal-sale</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:28:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>