<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2023 02:18:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The Verge 最受欢迎的 25 美元以下节日礼物</title>
      <link>https://www.theverge.com/23874403/tech-gifts-under-25-best-cheap-ideas-stocking-stuffers-2023-budget</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
照片插图由 Amelia Holowaty Krales 和 Cath Virginia / The Verge 拍摄

无论您需要圣诞礼物还是白象礼物，我们都能为几乎所有场合提供物美价廉的礼物创意。 即使通货膨胀有所下降，人们常常感觉以合适的价格找到合适的礼物是一场艰苦的战斗。美元根本不像以前那样有弹性，至少在高端手机和手持设备占主导地位的世界里是这样。幸运的是，如果您发现自己的预算有限，那么您来对地方了。

与前几年一样，我们利用了 The Verge 员工积累的知识，开始在多个类别中寻找最物有所值的产品，从而做出选择只在价格上便宜的礼物。我们的低成本系列包括各种深受喜爱的科技产品，来自 充电线至游戏鼠标到一对有线耳塞——喘息！ — 有不止一种颜色。由于我们中的许多人痴迷的不仅仅是幕后的小玩意，因此我们还提供了一些非科技礼物。毕竟，您永远不知道您的轨道上的谁可能是 想要成为地下城大师 或 一位有抱负的顶级厨师参赛者，拥有竞争优势和一名冷酷无情的皮卡迪洛。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23874403/tech-gifts-under-25-best-cheap-ideas-stocking-stuffers-2023-budget</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:22:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NASA 的 GUSTO 气球望远镜将绘制部分银河系地图</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006983/nasa-gusto-balloon-telescope-mission-milky-way-map</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Gusto 将从南极洲发射。 |图片：Geoffrey Palo / GUSTO 团队

NASA 正准备开始名为 GUSTO 的实验——银河/河外 ULDB 太赫兹光谱天文台的缩写——收集数据，用于创建银河系部分的 3D 地图。 
GUSTO 实验涉及一台望远镜，该望远镜将乘坐高空气球在南极洲上空 120,000 英尺的高度上漂浮至少 55 天，吸收渗透到宇宙星际介质中的高频无线电波 - 这个术语指构成恒星之间空间的气体、尘埃、辐射和其他物质。 NASA 有一个科学气球的有趣指南，解释了零压和超压气球用于此类任务。


图片：José Silva / GUSTO 团队
GUSTO 望远镜。

GUSTO 将在星际介质中寻找碳、氧和氮的信号，寻找有关恒星和行星如何形成的线索 - 具体来说，是什么使空间粒子聚集在一起形成恒星之前的分子云形成。据 NASA 称，气球将于“不早于 12 月 21 日”从南极麦克默多站发射。

GUSTO 项目的调查负责人、亚利桑那大学的 Chris Walker 表示，GUSTO 非常适合拾取粒子传输的太赫兹频率的任务。 “我们基本上拥有我们建造的无线电系统，我们可以转动旋钮并调谐到这些线路的频率，”他在美国宇航局的声明中说。 “如果我们听到什么声音，我们就知道是他们。我们知道就是那些原子和分子。” 
NASA 表示，该任务还将“揭示大麦哲伦星云的 3D 结构”，这是银河系附近的一个矮星系，从地球南半球的部分地区用肉眼可见。该望远镜将在南极的大气反气旋中飞行，在任务期间，反气旋将引导其绕极点旋转。

GUSTO 并不是 NASA 使用的唯一基于气球的科学仪器。 30 多年来，该机构一直使用气球来发射有效载荷，有时重达数千磅。 NASA 代表 Elizabeth Landau 在一封电子邮件中告诉 The Verge，这项特殊任务是 NASA 探索者计划的第一个任务。探索者号的存在是为了“利用太阳物理学和天体物理学科学领域内创新、简化和高效的管理方法，为世界级的太空科学研究提供频繁的飞行机会”根据 NASA。
NASA 列出的其他 GUSTO 合作者包括 亚利桑那大学，约翰霍普金斯大学应用物理实验室、荷兰空间研究所以及麻省理工学院、喷气推进实验室和史密森天体物理观测站。


]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006983/nasa-gusto-balloon-telescope-mission-milky-way-map</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:53:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Verge 2023 年儿童节日礼物指南</title>
      <link>https://www.theverge.com/23964428/kids-teens-gifts-unique-ideas-2023-presents-children-tech-gadgets</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
照片插图由 Amelia Holowaty Krales 和 Cath Virginia / The Verge 拍摄

让我们帮助您为各种孩子找到各种礼物。 有些孩子可能只是想要假期里有一船 Robux，但说实话，给他们一些更有形的东西或者你们可以一起享受的东西会更令人满意。尽管并非 The Verge 的所有人都是父母，但毫无疑问，我们所有人本质上都是孩子 - 所以让我们帮助您为您的孩子找到合适的礼物，无论他们是幼儿还是困难的孩子 -给青少年留下深刻印象。

Apple 条目级别的 iPad（249 美元）是很受欢迎的礼物，但也可以稍微退一步，选择一些不插电的东西，比如 合作棋盘游戏（31.99 美元）或 电动 Nerf 冲击波（59.99 美元）。所有这些都适合年龄，还有一些想法，例如基于订阅的家庭相册 ($21)，甚至可以让整个家庭聚集在一起（如果不是物理上的，那么至少以照片的形式）。
因此，请看看下面由 Verge 认可的精选精选商品，所有这些都将使您在这个假期为您所爱的人购物变得更加简单。 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23964428/kids-teens-gifts-unique-ideas-2023-presents-children-tech-gadgets</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Xfinity 披露了一起数据泄露事件，但没有透露有多少用户受到影响</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24007082/xfinity-data-breach-hack-notice-citrix</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Xfinity

Xfinity 正在向客户通报一起“数据安全事件”，称该事件导致客户信息被盗，包括用户名、密码、联系信息等。在 周一通知，Xfinity 表示，2023 年 10 月 16 日至 10 月 19 日期间，对其系统“存在未经授权的访问”。
Xfinity 将该漏洞追溯到云计算公司 Citrix 披露的安全漏洞，该公司于 10 月 10 日开始向客户发出 Xfinity 和其他公司使用的软件中存在缺陷的警报。虽然 Xfinity 表示已修补了该安全漏洞，但后来在其内部系统上发现了可疑活动，“这被认为是该漏洞造成的。”
此次黑客攻击导致客户用户名和哈希密码被盗，根据 Xfinity 的通知。与此同时，“一些客户”的姓名、联系信息、社会安全号码的后四位数字、出生日期和/或秘密问题和答案可能会被暴露。 Xfinity 已将此事件通知联邦执法部门，并表示“数据分析仍在继续。”
我们仍然不知道有多少用户受到此次泄露的影响。 Xfinity 会在客户下次登录帐户时自动要求他们更改密码，并且还鼓励用户开启双因素身份验证。
“我们不知道任何客户数据被泄露到任何地方，也不知道我们的客户受到任何攻击，”Xfinity 发言人 Joel Shadle 在给 The Verge 的电子邮件声明中表示。 “我们非常认真地承担保护客户的责任，并让我们的网络安全团队进行 24x7 的监控。”
您可以找到完整的通知，包括公司事件响应团队的联系信息，在 Xfinity 网站上。
美国东部时间 12 月 18 日下午 6:37 更新：添加了来自 Xfinity 的声明。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24007082/xfinity-data-breach-hack-notice-citrix</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴基斯坦前总理正在监狱中使用人工智能语音克隆进行竞选活动</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006968/imran-khan-ai-pakistan-prime-minister-voice-clone-elevenlabs</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
        &lt;图标题&gt;YouTube

巴基斯坦前总理伊姆兰·汗 (Imran Khan) 自 8 月以来因非法贩卖而入狱国家礼物——但这并没有阻止他竞选活动。领导人所在政党发布了周日晚上的四分钟视频，使用人工智能语音克隆技术复制了他的声音。在巴基斯坦“虚拟集会”期间播出的视频中，配音音频附有说明文字，“伊姆兰·汗的人工智能声音基于他的笔记。”
Jibran Ilyas，​​汗政党（称为巴基斯坦 Tehreek-e-Insaf 党，或 PTI）的社交媒体领导人，在 X 上发布该视频。


创始主席伊姆兰·汗 (Imran Khan) 用人工智能语音发表讲话。忍不住要赞扬 Asma 博士熬夜 36 个小时才及时完成这项工作，Nausheen 的翻译，Intazar Bhai 从传奇人物 Imran Khan 那里得到的笔记！ #PTIVirtualJalsa  pic.twitter.com/9CoDVT4sXb— Jibran Ilyas (@agentjay2009) 12 月 17 日, 2023


卫报报道，汗向 PTI 发送了一份速记脚本，该脚本后来由法律团队进行了编辑，以更好地模仿这位政治家的修辞风格。然后使用 AI 公司 ElevenLabs 的软件将生成的文本配音为音频，该公司生产文本转语音工具和 AI 语音生成器。 
“当伊姆兰·汗不再参加政治集会时，这对我们来说是理所当然的事情，”伊利亚斯告诉卫报。 “这是为了摆脱压制。”
也许不出所料，Khan 支持者在视频中添加了大量内容社交媒体上的赞扬。 Voicebot.ai 报告称 Khan 的社交媒体团队使用 汗旧集会的档案片段以及 ElevenLab 的合成音频引擎来克隆政客的声音。该视频混合了历史镜头和库存图像。 
长达五小时的虚拟集会在 YouTube 上吸引了超过 500,000 次观看，数千人在其他社交媒体平台上进行了直播。为了防止公众观看虚拟集会，巴基斯坦政府周日关闭对 Facebook、Instagram、X 和 YouTube 的访问。根据互联网跟踪机构 NetBlocks 在 X 上发布的 帖子，全国范围内出现了中断周日晚上在巴基斯坦各地的社交平台上。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006968/imran-khan-ai-pakistan-prime-minister-voice-clone-elevenlabs</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 22:41:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪士尼在袭击判决后解雇了漫威主演乔纳森·梅杰斯</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24007030/disney-jonathan-majors-marvel-fired-kang-conquerer</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：迪士尼

在乔纳森·梅杰斯 (Jonathan Majors) 被判犯有三级鲁莽袭击罪和骚扰罪后，迪士尼已不再担任漫威主角征服者康的角色，根据好莱坞报道和综艺。去年三月，梅杰斯因与前伴侣格蕾丝·贾巴里 (Grace Jabbari) 发生口角而被捕，经过两周的审判后做出了这一判决。
漫威一直想让梅杰成为该系列的下一个超级反派，但现在该公司正在改变方向。目前尚不清楚迪士尼是否计划重新塑造康或更大幅度地改变其计划的故事情节。 Majors 已经出现在洛基 和蚁人2：黄蜂女现身 &gt;， 并准备出演接下来计划的复仇者联盟电影之一，副标题为康王朝。然而，THR 表示，漫威可能希望将重点放在一个新的反派身上，而康王朝“现在被称为复仇者联盟 5” &gt;。” 
梅杰斯被捕后，被 Entertainment 360 的经理及其公关公司 The Lede Company 释放。迪士尼等到审判结束才放弃他。迪士尼没有立即回复置评请求。
梅杰斯被指控袭击贾巴里。尽管他犯有前面提到的两项指控，但他因三级故意袭击和二级严重骚扰指控而被无罪释放。 news/jonathan-majors-trial-verdict-1235759607/&quot;&gt;THR 报告。
Major 的判决将于 2024 年 2 月 6 日进行。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24007030/disney-jonathan-majors-marvel-fired-kang-conquerer</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 22:40:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是目前最优惠的 iPad 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 22:00:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>游戏保护主义者在 TestFlight“teraleak”中挖掘丢失的应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006406/testflight-teraleak-game-preservationists</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Rovio

互联网档案馆中发现了来自 TestFlight 的大量旧手机游戏和应用程序，该应用程序可让开发人员共享其应用程序的开发版本，据 Eurogamer 报道。被称为“teraleak”的 1.2TB 缓存对于保护主义者来说可能是一件大事，特别是因为许多旧应用程序不再以任何形式提供下载。
根据 X（以前称为 Twitter）上的帐户，这些应用“大约”从 2012 年到 2015 年重点关注泄漏。这些应用程序似乎是在 2015 年初从 TestFlight 网站上删除的，可能是因为云存储配置错误； Wayback Machine 上的链接提到了 Amazon CloudFront 和 AWS 的 S3 服务。 
之前TestFlight 于 2014 年初被 Apple 收购，让开发者测试应用在 iOS 和 Android 上。 根据档案的描述，苹果公司于 2015 年 2 月关闭了旧的 TestFlightApp.com 网站；该缓存由存档团队于 2015 年 3 月上传到互联网档案馆，此后似乎基本上没有引起人们的注意。苹果和互联网档案馆没有立即回复置评请求。

人们已经在整理各种方法来更轻松地对存档的应用程序进行排序，而且还有一个 Discord 社区也在挖掘存档。您将无法仅在当前手机上加载这些旧应用程序之一并重温过去，因为这些软件包无法在现代手机上运行。但我真的很好奇人们在整理东西时会发现什么；旧版本的愤怒的小鸟或割绳子中可能隐藏着哪些有趣的花絮？]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006406/testflight-teraleak-game-preservationists</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 20:39:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市当选议员使用人工智能回答问题</title>
      <link>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006544/new-york-city-councilwoman-elect-susan-zhuang-ai-response</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

即将代表纽约布鲁克林第 43 议会选区的民主党人 Susan Zhuang 承认在回答当地新闻媒体的问题时使用了人工智能，根据《纽约邮报》的报道。。在发送给《华盛顿邮报》的短信中，庄写道，她使用“人工智能作为工具来帮助加深理解”，因为英语不是她的母语。
相关回复包含在 City &amp; 的一篇文章中州，要求地方当选议员填写一份有关其个人利益和政策的调查问卷。然而，邮报注意到庄对“是什么让一个人成为纽约人？”这个问题的回答有些不对劲：
纽约市，梦想成真的混凝土丛林。这不仅仅是一个地方，更是一种心态。作为一名纽约人意味着拥有不可阻挡的忙碌、坚不可摧的韧性和无与伦比的独立性。这是关于自信地在快节奏的街道上行驶并拥抱使这座城市如此特别的充满活力的多样性。加入一个由志同道合的人组成的社区，他们自豪地称自己为纽约人。与各行各业的人们联系，分享不同的文化和背景，为这座城市的活力做出贡献。当您成为比自己更伟大的事物的一部分时，体验能量和兴奋。
《华盛顿邮报》通过 Copyleaks（一种检查抄袭和人工智能生成的回复的工具）运行该文本，发现它可能是由人工智能生成的。 城市与此后，State 在庄的回复下方添加了一条编者注，称这位当选议员“承认此回复是使用人工智能编写的”。 
目前尚不清楚庄是否使用人工智能来回答所有城市和城市问题。陈述问题或仅陈述上面引用的答复。 “作为一名移民和布鲁克林第一位华裔美国女议员，我和我的许多移民同胞一样，使用人工智能作为工具来帮助促进更深入的理解以及个人成长，特别是当英语不是我的主要语言时，”庄告诉帖子。 The Verge联系庄要求提供更多信息，但没有立即收到回复。 

虽然政客经常在公关团队的帮助下对记者做出回应，但庄对人工智能的使用引发了政客应该如何使用该技术——或者是否应该使用该技术的问题。今年早些时候，共和党全国委员会对乔·拜登总统竞选连任的消息做出了回应包含 AI 生成图像的广告。共和党总统候选人罗恩·德桑蒂斯也利用人工智能制作了针对唐纳德·特朗普的攻击广告，而巴西政客甚至承认使用 ChatGPT 编写城市条例。
随着 ChatGPT 等人工智能工具变得越来越普遍，我们一定会看到政客和其他官员的使用量不断增加。在 2024 年总统选举之前，人工智能已经引发了人们的担忧，导致一群参议员反对在政治竞选中使用它。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2023/12/18/24006544/new-york-city-councilwoman-elect-susan-zhuang-ai-response</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 20:22:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是准时收到节日礼物的运送截止日期</title>
      <link>https://www.theverge.com/23502151/ups-usps-fedex-amazon-walmart-best-buy-target-shipping-deadlines</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/23502151/ups-usps-fedex-amazon-walmart-best-buy-target-shipping-deadlines</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 19:26:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>