<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 01:08:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普让美国退出巴黎气候协议</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24345964/donald-trump-paris-climate-agreement-exit</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge，Getty Images

唐纳德·特朗普再次让美国退出具有里程碑意义的巴黎气候协议，放弃了全球限制气候变化的努力。特朗普今天签署行政命令退出。
《巴黎协定》于 2015 年通过，包括美国在内的近 200 个国家承诺共同努力，阻止全球平均气温比现在上升得更高。 2024 年是有记录以来最热的一年，打破了2023 年创下的纪录。
美国放弃减少温室气体排放的努力可能会对美国人和全世界人民产生影响。美国已经是历史上最大的导致全球变暖的二氧化碳排放国，也是世界最大的石油和天然气生产国，在全球气候变化中拥有巨大影响力。谈判。在美国境内，近年来，数十亿美元的天气和气候灾害已经变得更加普遍（根据通货膨胀进行调整）。
退出巴黎协议“明显违背科学现实，表明政府对美国和世界各地人民正在经历的严重气候变化影响漠不关心”，忧思科学家联盟气候与能源项目政策主管兼首席经济学家 Rachel Cleetus 在一封电子邮件声明中表示。
过去 11,000 年左右，地球的气候一直保持相对稳定，支持了农业和文明的兴起，直到工业革命。巴黎协议旨在将全球气温保持在大致相同的温度范围内，防止气温升高超过 1.5 至 2 摄氏度。 
温度差异似乎并不大，但气候变化已经变得足够严重，以至于加剧了美国各地与天气有关的灾害包括仍在洛杉矶周围燃烧的野火，本月夷平了整个社区。
特朗普上次执政时就退出了《巴黎协定》。前总统乔·拜登在 2021 年上任后重新作出承诺。现在，美国将加入伊朗、利比亚和也门，成为仅有的未加入该国际协议的国家。从特朗普政府向联合国发出通知到美国正式退出巴黎协定需要一年时间。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24345964/donald-trump-paris-climate-agreement-exit</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 23:52:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布伦丹·卡尔正式担任联邦通信委员会主席</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24348210/brendan-carr-federal-communications-commission-chair-trump</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Alex Wong/Getty Images 拍摄

Brendan Carr 现在正式担任联邦通信委员会主席，一旦共和党占据多数席位，他就有权制定该机构的议程并通过一系列对科技和媒体行业具有重大影响的法规。
在一份声明中，卡尔列举了几个重点领域：“从科技和媒体监管到通过该机构在频谱、基础设施和太空经济方面的行动释放新的就业和增长机会等问题。”
卡尔的优先事项也可能从您可能已经听说过的一份文件中收集到：2025 项目。这是因为他撰写了美国传统基金会对唐纳德·特朗普当选总统的愿望清单中有关 FCC 的章节。在该章节中，卡尔提出了以下行动：根据《通信规范法》第 230 条限制科技公司的豁免权，要求披露平台如何优先考虑内容，要求科技公司向资助农村地区宽带接入的计划付费，以及更快地批准埃隆·马斯克的 StarLink 等公司发射卫星的申请。
卡尔还撰写了关于保护美国免受来自中国的安全威胁的文章，包括解决“TikTok 对国家安全的威胁”。随着特朗普改变了对该应用对美国危险的看法，卡尔是否会担任主席现在似乎更加令人怀疑。虽然特朗普是第一个试图禁止 TikTok 进入美国的人，但他现在将自己定位为 TikTok 的救世主——这让中国和 TikTok 鹰派卡尔陷入了棘手的境地。
新任 FCC 主席还表示，如果他认为网络决定主持演讲违反了平等时间规则，他可以利用自己的权力撤销网络的频谱许可证。这件事发生在选举前因 NBC 在“周六夜现场”节目中主持卡马拉·哈里斯而发生的争执中——尽管该网络似乎遵守了给予候选人相似时间和公共广播位置的规则，为特朗普提供了稍后的广播机会。
无论如何，卡尔需要委员会中的第三名共和党人投票才能批准任何非两党性质的措施。特朗普已提名参议员 Mike Lee (R-UT) 的前职员 Mark Meador 加入该委员会，等待参议院确认。
特朗普选择领导联邦贸易委员会的人选也已确定。已经担任委员的安德鲁·弗格森 (Andrew Ferguson) 的报告议程与卡尔的部分议程相呼应。其中包括“追究大型科技公司的责任并停止审查”的愿望，以及“保护言论自由和对抗觉醒”。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24348210/brendan-carr-federal-communications-commission-chair-trump</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 23:45:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>维韦克·拉马斯瓦米 (Vivek Ramaswamy) 卸任 DOGE 总裁</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24348186/vivek-ramaswamy-doge-steps-down-elon-musk</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Kevin Lamarque - Pool/Getty Images 拍摄

Vivek Ramaswamy 已辞去唐纳德·特朗普总统政府效率部 (DOGE) 联合负责人一职，据美联社报道。官方解释拉马斯瓦米离开的原因是他计划竞选公职——据报道，他打算竞选俄亥俄州州长。
“维韦克·拉马斯瓦米在帮助我们创建 DOGE 方面发挥了关键作用，”发言人安娜·凯利在给美联社的声明中表示。 “他打算很快竞选公职，根据我们今天宣布的结构，这要求他留在 DOGE 之外。我们非常感谢他在过去两个月的贡献，并希望他能在美国再次伟大中发挥重要作用。”
特朗普赋予 DOGE 权力，该部门不是美国政府的一个部门，负责建议削减“浪费性”政府开支。马斯克和拉马斯瓦米在一篇华尔街日报文章中详细阐述了他们的计划。但哥伦比亚广播公司新闻昨天报道称，拉马斯瓦米即将离职：
据熟悉内部动态的消息人士透露，马斯克身边的人几周来一直在私下削弱拉马斯瓦米的权力，因为他们对拉马斯瓦米没有参与重任感到沮丧。消息人士称，即将上任的 DOGE 普通员工与拉马斯瓦米之间存在摩擦，有人暗中鼓励拉马斯瓦米辞职。
拉马斯瓦米尚未在 X 上表示他是否会离开 DOGE，但他确实今天发布了一张与马斯克的合影。几天前，他还引用了一个恶搞账号，该账号“宣布”拉马斯瓦米将竞选俄亥俄州州长，并称这“不是一个坏主意”。
DOGE 已经成为至少三起诉讼的主体。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24348186/vivek-ramaswamy-doge-steps-down-elon-musk</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 23:21:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>真三国无双：起源是传奇系列的全新演绎</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24346199/dynasty-warriors-origins-review-koei-tecmo</link>
      <description><![CDATA[

图片：Koei-Tecmo

在之前的游戏未能达到预期之后，起源有了很大的改进。
阅读 The Verge 上的完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24346199/dynasty-warriors-origins-review-koei-tecmo</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:23:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富士胶片的新款稳定双筒望远镜可提供更大的变焦能力</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347913/fujifilm-techno-stabi-binoculars-birdwatching-magnification-zoom</link>
      <description><![CDATA[

富士胶片为其 Techno-Stabi 双筒望远镜系列添加了两款新型号，具有稳定功能和更大的放大倍数。 |图片：富士胶片

富士胶片宣布推出两款新的其旗舰 Techno-Stabi 双筒望远镜系列，配备电子稳定功能，据 PetaPixel 报道。新款 TS-L2040 和 TS-L1640 的放大倍数比富士之前的顶级产品更高 - 分别为 20 倍和 16 倍，而不仅仅是 14 倍 - 同时更小更轻，且不牺牲防水等功能。两种新型号都可以在 1 米深的水下浸泡 30 分钟。
Fujifilm TS-L2040 具有 20 倍放大率，将于 2025 年 1 月 31 日开始发售，售价为 1,299.95 美元。价格稍便宜的 TS-L1640 具有 16 倍放大率，售价为 1,199.95 美元。
如果使用放大率超过 10 倍的双筒望远镜，而没有三脚架或稳定的支撑，则会导致图像模糊，因为人类根本无法用手将它们保持足够稳定。通过双筒望远镜，即使是细微的手部动作也会被夸大，使得难以聚焦远处的放大物体。


图片：富士胶片
富士胶片的新款 TS-L2040 Techno-Stabi 双筒望远镜（右）比该公司之前的旗舰型号（左）更小更轻，后者重约一磅。

富士胶片的新款依靠万向节式棱镜，具有正负三度的电子稳定功能。它们也明显比该公司现有的Techno-Stabi TS-X14x40 双筒望远镜更小更轻——重量为 1.88 磅，而不是 2.9 磅——这让观鸟者更容易在徒步旅行中携带它们。
这两款新机型并不能完全取代富士更重更笨重的 TS-X14x40 双筒望远镜。尽管旧款仅提供 14 倍放大倍率，价格与该公司新款 20 倍放大倍率相同，但它们的设计更坚固，并具有正负六度的电子稳定功能。
在一段比较新旧型号的视频中，富士胶片技术专家 Michael Bulbenko 表示，考虑到在水上行驶时需要进行额外的运动，旧款仍然是船员的更好选择。


图片：富士胶片
富士胶片表示，这两款新机型均采用一对 AAA 电池供电，可提供长达 30 小时的稳定时间。

新款 TS-L2040 和 TS-L1640 的其他功能包括正面的 40 毫米物镜，可让更多光线进入以提高亮度。富士胶片最便宜的稳定双筒望远镜售价 749.95 美元的 TS12x28WP配备更小的前镜头，尺寸仅为 28 毫米。
这两款新双筒望远镜型号均由一对 AAA 电池供电，富士胶片表示，这些电池可使图像稳定系统持续供电长达 30 小时。如果您忘记关机，双筒望远镜也会在 60 分钟后自动关机，因此如果您要去周末观鸟旅行，您可能不需要携带额外的 AAA 电池。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347913/fujifilm-techno-stabi-binoculars-birdwatching-magnification-zoom</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 19:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普宣布“国家能源紧急状态”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347870/trump-executive-order-fossil-fuels-environment</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge，Getty Images

唐纳德·特朗普今天表示，他将宣布“国家能源紧急状态”，此举旨在加快化石燃料基础设施的发展。 
上任第一天采取的行动标志着特朗普总统开始试图推动石油和天然气发展并放弃全球气候目标。他在竞选中承诺“钻探，宝贝，钻探”，并撤销拜登时代的减少污染和阻止气候变化的政策。
特朗普在就职演说中表示，美国将“再次将我们的战略储备填满，直到顶部，并将美国能源出口到世界各地”。
特朗普还重申了他做出的模糊承诺，即抛弃尚未真正实施的环境政策。他说，他的政府将“结束绿色新政，我们将扭转电动汽车授权，拯救我们的石油工业。”目前尚不清楚他在那份声明中指的是哪些政策。 
拜登签署了《通胀削减法案》（IRA），这是迄今为止最重要的气候立法，为气候行动和清洁能源提供了3690 亿美元资金。特朗普此前曾表示，他将撤销任何未动用的 IRA 资金。
“我并不担心有电动汽车强制令，因为没有这样的规定，但我担心他可能会采取措施让电动汽车对美国消费者来说更加昂贵，”拜登的交通部长 Pete Buttigieg 最近告诉The Verge。但特朗普表示，他将取消拜登提出的补贴和税收抵免，以使电动汽车更实惠。
拜登时代的尾气排放标准也可能被取消。拜登政府收紧了污染标准，旨在削减温室气体排放并鼓励更多的电动汽车销售。
白宫新发布的网页称，特朗普政府的优先事项包括“简化许可流程，审查并撤销所有对能源生产和使用造成不当负担的法规，包括非燃料矿物的开采和加工。” 
除了使用“所有必要资源建设关键基础设施”外，该网页上几乎没有关于宣布国家能源紧急状态将涉及哪些内容的详细信息。文中确实提到，特朗普希望终止联邦政府对风力发电场区域的租赁，并让美国退出巴黎气候协定，这与他过去做出的承诺如出一辙
特朗普签署了一项行政命令 退出巴黎协议，并在当晚的就职前夕集会上宣布。
正在开发...]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347870/trump-executive-order-fossil-fuels-environment</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 17:36:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>X、Facebook、Instagram 和 YouTube 签署欧盟承诺打击仇恨言论</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347876/x-facebook-instagram-youtube-eu-hate-speech-dsa-code</link>
      <description><![CDATA[

欧盟行为准则更多的是一种建议，而不是具有法律效力的规则。 |图片：Cath Virginia / The Verge、Getty Images

Meta、Google、TikTok 和 X 均向欧洲立法者承诺，他们将采取更多措施防止和删除其平台上的非法仇恨言论。欧盟委员会周一将一套修订后的自愿承诺纳入《数字服务法》（DSA），旨在帮助平台“证明其遵守”DSA 关于非法内容审核的义务。
Facebook、Instagram、TikTok、Twitch、X、YouTube、Snapchat、LinkedIn、Dailymotion、Jeuxvideo.com、Rakuten Viber 和微软托管的消费者服务都签署了“打击非法网络仇恨言论行为准则”——这不是一个名字很糟糕的流媒体服务，而是对2016 年准则。修订后的准则要求签署方在仇恨言论检测和减少方面保持透明度，允许第三方监督人员评估平台如何审查仇恨言论通知，并在 24 小时内审查“至少三分之二的仇恨言论通知”。
“仇恨和两极分化是对欧盟价值观和基本权利的威胁，破坏了我们民主国家的稳定。互联网正在放大仇恨言论的负面影响，”欧盟专员迈克尔·麦格拉斯在一份声明中表示。 “我们相信，这一行为准则+将发挥其作用，确保做出有力的回应。”
这些欧盟行为准则是​​自愿承诺，如果公司决定退出协议，它们不会受到任何处罚，就像埃隆·马斯克在 2022 年对 X（当时称为 Twitter） 所做的那样，他将该公司从虚假信息行为准则中撤出。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347876/x-facebook-instagram-youtube-eu-hate-speech-dsa-code</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 17:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普再次正式成为总统</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347837/donald-trump-second-inauguration-tech-regulation</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge；Getty Images

唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 已正式宣誓就任美国第 47 任总统。尽管自 2016 年开始，我们已经经历了特朗普的总统任期，但这一任期可能与第一届大不相同，特别是在技术监管方面。
在经历了引发双方愤怒的“科技抵制”时代后，各大科技公司的负责人显然开始学习如何应对特朗普。在特朗普第一任期开始时，这些高管大多与特朗普保持距离，但他们很快就赢得了特朗普的好感，无论是前往海湖庄园、参加就职典礼、更改公司政策，还是向数百万用户发送通知感谢特朗普在获得其受欢迎程度方面发挥的（预期）作用社交媒体应用重新上线。
首席执行官们有充分的理由向特朗普示好。未来四年，总统的选择可能会在一系列领域影响他们的公司和员工。我们将关注：

特朗普如何处理对包括中国在内的国家征收关税，苹果等科技公司的许多产品都是在中国组装的
特朗普是否会部署美国监控国家（以及公司自己的数据收集工作）来履行大规模驱逐的承诺
在美国可能减少帮助的情况下，全球应对气候变化的未来

美国境内的环境监管
对人工智能芯片的出口管制

正在进行（以及潜在的新）针对许多大型科技公司的反垄断案件
可能终止购买电动汽车的激励措施

联邦通信委员会的角色试图撤销频谱许可证，因为特朗普不喜欢的言论
科技责任保护的未来第 230 条


移民政策，包括为高技能技术工人提供 H-1B 签证
特朗普如何保护美国科技公司免受欧盟 DSA 和 DMA 法律的约束。
无论 TikTok 在美国地位的传奇如何结束

特朗普表示，他将利用回到椭圆形办公室的第一个下午签署“数十项行政命令”。预计这些命令将涵盖边境政策、环境、贸易，甚至可能包括推迟 TikTok 禁令。如果这次选举与第一任期类似，我们将看到许多人在法庭上受到挑战——结果将表明特朗普这次的权力将受到多大程度的制约。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347837/donald-trump-second-inauguration-tech-regulation</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 17:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佳能的新应用程序可让你从多台相机进行直播，但不包括佳能的</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347729/canon-app-live-switcher-mobile-streaming-ios-ipados-iphone-ipad</link>
      <description><![CDATA[

佳能 Live Switcher Mobile 应用程序可免费用于 iOS 和 iPadOS 设备。 |截图：YouTube

佳能宣布推出一款新的直播应用，该应用可以无线连接三台移动设备并在三台移动设备的视频源之间切换。目前，它仅限于运行 iOS 16 及以上版本的 iPhone 和 iPad。Android 不受支持，但更奇怪的是，Live Switcher Mobile 与佳能的任何数码相机都不兼容——根据常见问题解答，该功能将在“未来”添加。。。
该应用程序现在可供下载，可免费使用，但有一些限制。视频质量最高为 720p，输出带有水印，应用程序界面偶尔会充斥着广告——但这些广告不会呈现给观众。每月 17.99 美元（每年超过 215 美元）即可将输出质量提升至 1080p，同时广告和水印将被删除。没有选项可以将视频分辨率提高到高清以上。


图片：佳能
作为直播主摄像头的移动设备还提供切换接口。

运行该应用的一台设备被指定为主机，提供切换接口并充当主摄像头。最多可以连接两个附加设备，从不同角度提供视频源，或实时截取正在玩的视频游戏的屏幕截图。

可以手动切换视频源，但如果您想避免戳到用作摄像头的设备，也可以将应用设置为以 8 到 20 秒的设定间隔自动切换视频源。可以使用画中画效果同时流式传输多个视频，同时可以添加文本和图像叠加层以个性化直播、添加品牌或提供字幕。
佳能表示，该应用程序支持向 YouTube、Facebook 和其他支持 RTMP 的平台进行直播，但其评论显示功能仅限于前两个平台。
虽然它的功能不如免费的 OBS Studio 应用程序那么强大，后者还允许将移动设备用作视频源，但佳能的 Live Switcher Mobile 可能是刚开始使用直播的有抱负的网红的更简单的替代方案。
它目前可能仅限于移动设备，但该公司已确认该应用程序“将来将支持佳能的数码相机连接”。有了这些附加功能，或许还能提升 4K 流媒体功能，对于那些寻求高度便携的流媒体解决方案的人来说，它的高昂价格可能更容易让人接受。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347729/canon-app-live-switcher-mobile-streaming-ios-ipados-iphone-ipad</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 15:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nvidia 旗舰 RTX 5090 与 RTX 4090 的首次对比</title>
      <link>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347693/nvidia-rtx-5090-vs-rtx-4090-design-fans-hardware</link>
      <description><![CDATA[

Nvidia 的 RTX 5090 vs. RTX 4090。 |照片由 Tom Warren / The Verge 拍摄

Nvidia 的 GeForce RTX 5090 Founders Edition 显卡将于本月晚些时候上市，我们已经拆开了一个，并将其设计与 RTX 4090 进行了比较。就像我们第一次看到 RTX 5090一样，这不是评论。性能数据、基准测试和硬件以外的印象将在稍后发布。
RTX 5090 最引人注目的是，自 Founders Edition RTX 40 系列以来，包装设计已经完全改变。 Nvidia 已将 RTX 5090 安装在一个较小的骨头形灰色纸板外壳内，该外壳位于一个更大的棕色纸板箱内。

照片由 Tom Warren / The Verge 拍摄
一只狗和他的 RTX 5090 骨头。

外盒上写着“灵感来自游戏玩家。由 AI 增强。由 Nvidia 打造。” - 装有一条用于 RTX 5090 的新电源适配器电缆，其中包括常规 12VHPWR 连接器的更新版本。您需要将四个常规 PCIe 八针电源连接器与此适配器一起使用，或者使用一条新的 12V-2x6 电缆。12V-2x6 与现有的 12VHPWR 几乎相同，因为新连接器具有更短的传感针脚和稍长的导体端子。细微的变化意味着现有的 12VHPWR 电缆将可以工作...
阅读 The Verge 上的完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2025/1/20/24347693/nvidia-rtx-5090-vs-rtx-4090-design-fans-hardware</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>