<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2024 00:54:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>目前 MacBook 的最优惠价格</title>
      <link>https://www.theverge.com/22399419/apple-macbook-air-pro-mac-mini-imac-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/22399419/apple-macbook-air-pro-mac-mini-imac-deals</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cox Communications 毕竟不必向唱片公司支付 10 亿美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078418/cox-communications-wont-have-to-pay-1-billion-to-record-labels-after-all</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
照片插图由 Rafael Henrique/SOPA Images/LightRocket via Getty Images 拍摄

在唱片公司和 ISP 之间关于音乐盗版的看似无休无止的斗争中，位于弗吉尼亚州里士满的第四巡回上诉法院 周二决定，考克斯通讯公司 (Cox Communications) 向唱片公司支付 10 亿美元的损失赔偿金过高。相反，正如报道的路透社，联邦地区法院应进行新的审判，以确定适当的金额。
这项新裁决推翻了2019年美国地方法院陪审团的裁决支持涉案唱片公司，其中包括索尼音乐、环球音乐集团、华纳音乐集团和百代唱片。这些公司指责考克​​斯没有解决超过 10,000 份版权侵权通知，也没有对音乐盗版者采取行动，例如切断他们的宽带接入。但巡回法院推翻了损害赔偿，指出 Cox“没有从其订户的侵权行为中获利”，这是部分责任的法律先决条件。
这不是 Cox Communications 第一次尝试对 10 亿美元的判决提出上诉，但这是第一次成功。考克斯此前曾要求弗吉尼亚州联邦法院降低赔偿金或重新审理。当该法院拒绝后，ISP 向科罗拉多州地区法院提出动议 声称索尼捏造证据以获得有利的判决。
相关证据被用在另一起针对另一家 ISP 的音乐版权侵权案件中，Charter 和 Cox 试图证明该证据是在音乐公司声称其存在多年之后才创建的。通过 Cox 的网络非法下载。然而，巡回法院周二的意见中并未提及这一指控。
音乐公司和 ISP 都未能采取有效措施来阻止重复盗版；双方共同决定结束他们的版权警报系统在未能大幅减少非法音乐和视频下载后，该公司于 2017 年采取了合作伙伴关系（称为“六击”规则）。该系统成功地吸引了不经常盗版版权材料的互联网用户，但它对那些经常盗版材料的用户没有采取任何措施。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078418/cox-communications-wont-have-to-pay-1-billion-to-record-labels-after-all</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:57:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>购买迪士尼最怪异电影的蓝光版将变得更加困难</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078684/disney-ends-disney-movie-club-sony-physical-media-deal-dvd-blu-ray</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078684/disney-ends-disney-movie-club-sony-physical-media-deal-dvd-blu-ray</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:45:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fubo 起诉福克斯、迪士尼和华纳兄弟，以阻止他们合并的体育流媒体应用程序</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078607/fubotv-sports-streaming-lawsuit-disney-fox-warner-bros</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
2024 年 1 月 20 日绿湾包装工队对阵旧金山 49 人队。 |摄影：Michael Zagaris / 旧金山 49 人队 / Getty Images 

迪士尼、福克斯和华纳兄弟探索频道的 创建体育流媒体平台的意外合作并没有得到电视流媒体服务 Fubo 的认可。今天，Fubo 对这三家公司提起了反垄断诉讼，称其“以消费者为代价，进行了长达数年的阻止 Fubo 创新的体育优先流媒体业务”的行动。
Fubo 首席执行官 David Gandler 表示这三家公司“多年来一直封锁我们的剧本，现在他们实际上正在窃取它他们自己。” Fubo 将自己定位为“专注于体育”的流媒体服务，但该公司表示，体育网络的限制性许可条款限制了其选择。它辩称，“不公平”的捆绑条款使其付费并分发“Fubo 的客户不希望作为许可条件的昂贵的非体育频道”这些体育频道。

《华尔街日报》今天指出迪士尼、福克斯和华纳兄弟探索频道可能会为其新服务收取每月 50 美元左右的费用 - 这比您为 Fubo 或 YouTube TV 上的体育节目支付的费用。 Fubo 表示，这是有意为之，并指责这三家公司收取的费用高于市场价格来许可其内容。该公司表示，它要求法官通过要求“许可条款的经济平等”来阻止或限制该合资企业，并判给其损害赔偿金。
体育流媒体联盟对迪士尼、福克斯和华纳兄弟探索频道具有商业意义，The Verge 的艾玛·罗斯 上周写的，但考虑到所有这些，现在这样做是有风险的美国政府一直在采取的监管举措。据报道，司法部已经在审查这些公司的计划，以确定如果实施是否会伤害消费者，彭博社上周报道。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078607/fubotv-sports-streaming-lawsuit-disney-fox-warner-bros</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使命召唤联盟球队老板起诉动视暴雪索赔 6.8 亿美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078279/call-of-duty-league-monopoly-lawsuit-optic-gaming</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Kevork Djansezian/Getty Images

Hector “H3CZ” Rodriguez，OpTic Gaming 首席执行官，正在起诉动视暴雪涉嫌对发行商的《使命召唤》电子竞技联盟实施垄断行为。
Rodriguez（其公司拥有并运营《使命召唤》联盟的 OpTic Texas 战队）和现已退役的 OpTic 选手 Seth “Scump” Abner寻求 6.8 亿美元的损失赔偿。在周四提起的诉讼中，两人声称动视暴雪对联盟的“非法 100% 垄断”迫使他们冒着无法参加联盟竞争的风险建立了财务上毁灭性的合作伙伴关系。
在使命召唤联赛到来之前，竞争性使命召唤锦标赛由独立第三方组织者主办，并以“开放”为特色”任何团队都可以报名并参与的结构。然而，当动视暴雪在 2019 年启动 CDL 时，它改变了这一结构。全年不会为球队提供多场比赛，而是只有一场。此外，动视将联盟限制为 12 支球队，并要求支付数百万美元的特许经营费才能参加。
该诉讼深入了解了电子竞技组织必须同意才能参加联盟的一些条款和条件。尽管有几份报告强调联盟中的席位费用为 此外，诉讼还声称动视暴雪禁止球队和球员参加联盟之外的比赛，并限制个人球员获得赞助的能力。
诉讼中的一个例子描述了在 2020 年，球员如何被要求签署一份协议，使他们遵守联盟的规则，而无法让球员的律师审查这些协议 - 冒着被就在联赛预定开始前几天，他们被踢出了球队。
动视暴雪此前曾被指控在其电子竞技联赛中存在反竞争行为。 2023 年，动视与美国司法部达成和解 超过发布商的竞争平衡税。这项税收存在于《使命召唤》和《守望先锋》电子竞技联盟的规则集中，对向玩家支付超过一定金额的团队进行罚款，并将罚款分配给其他参与者团队。尽管该规则的目的是像职业体育联盟中的工资上限一样，但司法部的文件声称该规则可能会压低球员的工资。在司法部调查期间，两个联盟于 2021 年自愿废除了该规则。
新诉讼以这些主张为基础。 “动视暴雪获得了职业《使命召唤》联赛和锦标赛市场 100% 的垄断地位，利用这种市场力量消除竞争，并迫使球队所有者和玩家要么完全退出市场，要么接受严厉的反竞争政策这些条款只对动视暴雪及其垄断有利，”它辩称。动视暴雪没有立即回应置评请求。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078279/call-of-duty-league-monopoly-lawsuit-optic-gaming</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 22:30:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最后一款小型 Android 手机看起来将步 iPhone Mini 的后尘</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078500/asus-zenfone-11-ultra-small-phone</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Zenfone 10 是一款小而雄心勃勃的手机。 |摄影：Allison Johnson / The Verge

随着手机尺寸不断增大，一款小型设备年复一年地站稳了脚跟：华硕 Zenfone。这种情况似乎很快就会改变，如果你像我一样是小型手机粉丝俱乐部的正式会员，那么花点时间观察它的消逝是合适的。
值得赞扬的是，华硕并没有让我们悬而未决。该公司发布了Zenfone 11 Ultra 的预告片几乎没有留下任何想象空间：一个动画图形显示其显示屏尺寸不断增大，并附有文字“扩展您的视野”。 


图片：华硕

正式公告定于 3 月 14 日发布，同时还有一些其他预告片宣传其“超大尺寸”和持久的电池寿命。它并不完全让你猜测。
 

图片：华硕


过去几代 Zenfone，包括最新的 Zenfone 9 和  Zenfone 10 保留了 5.9 英寸的屏幕，与许多旗舰 Android 手机的 6.6 和 6.7 英寸屏幕相比，显得非常娇小。过去的几款 Zenfone 碰巧也是令人愉悦的小设备，配备顶级处理器和贴心的设计，比如真正的耳机插孔。在这样的经济环境下！

但就像许多美好的事情一样，它似乎注定要结束。有传言称华硕将完全退出主流手机游戏，专注于笔记本电脑和游戏设备，这 该公司否认。然后，就是市场的现实：小手机很难销售。即使是 Apple 也无法让 iPhone Mini事情，如果苹果知道如何做任何事情，那就是销售手机。
但还有一个现实是 Zenfone 从未完全适应的：它实际上并没有那么小。当然，按照现代 Android 手机标准来看，它确实很小。但同等重量下，Zenfone 10 的尺寸实际上只比三星 Galaxy S24 小一点点。 Zenfone 比 S24 窄几毫米，短半毫米，而 Galaxy S24 的 6.2 英寸屏幕明显更大。 
当您用一只手握住手机时，几毫米确实会产生一些影响，只需在屏幕上一直点击该图标即可屏幕一角。但是是否值得选择较小的显示屏？也许对于像我这样的小手机顽固分子来说 - 苹果将不得不撬动 我的 iPhone 13 Mini 从我冰冷、僵硬的手中消失了。但对于其他人呢？可能不会。看来华硕终于准备放弃战斗，加入大型手机行列了。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078500/asus-zenfone-11-ultra-small-phone</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 21:38:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本刚刚推出一款可折叠翻盖手机，售价仅为 420 美元，即 265 美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078527/zte-libero-flip-japan-price-folding-flip-phone</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Y!Mobile

可折叠手机通常价格昂贵，但也许这种情况即将改变？在日本，新款 ZTE Libero Flip 售价 只需 420 美元 - 或预购 265 美元。这只是三星最新款  售价 1,000 美元的一小部分。 Galaxy Z Flip，几乎与您仍然可以在亚马逊上找到的清仓促销翻新旧 Flips 一样便宜及相关内容。
Libero Flip 采用高通 Snapdragon 7 系列芯片，并不完全是一款高端手机，但其 6.9 英寸、2790 x 1188 可折叠 OLED 面板比三星略大，并且它的电池可能稍大一些，为 4,310mAh，而 3,700mAh。 （请要求您的制造商以瓦时为单位报告这些值，以便我们可以正确进行比较。）


图片：中兴
中兴 Libero Flip。

虽然这款手机在其他方面有点像 Galaxy Z Flip 克隆版，但它的背面确实有这个有趣的光盘。
这是一个圆形屏幕，尺寸为 466 x 466 像素，直径为 1.43 英寸，该公司主要将其用于小部件和自拍摄像头：

 

图片：中兴
      &lt;图标题&gt;
可能不是您会使用的手机完全覆盖屏幕。



 

图片：中兴
我剪掉了另一个人，这样你就可以看到手机稍大一些。



该环还包含一个 50 兆像素的主摄像头、一个 2 兆像素的深度摄像头，前面还有一个 16 兆像素的自拍摄像头。它运行 Android 13，配备 6GB RAM、128GB 存储空间、Wi-Fi 6 和蓝牙 5.2，并通过 USB-C 端口充电高达 33W。 

中兴通讯只宣传 IP42，因此与 Flip 的 IPX8 防水性能相比，你不会想在小雨的情况下打开它。您仍然想让它们都远离灰尘。
顺便说一句，它比 Z Flip 5 稍高、更宽、更厚、更重。 这是完整的规格表。
我想知道价格实惠的可折叠设备需要多长时间才能扩展到日本以外的地区。三星泄密者 Revegnus 11 月发布称，该公司已将自己的中端可折叠手机“设定价格目标”为 400 至 500 美元。如果中兴通讯是该价格范围内可折叠设备的测试气球，我不会感到惊讶 - 三星显示器通常是这些屏幕的供应商，但它的产品销往三星电子以外的许多其他客户。


三星已将中档可折叠手机的目标价格定为 400 至 500 美元。这是一个非常激进的目标。 https://t.co/7tEZONw0Jw— Revegnus (@Tech_Reve) 2023 年 11 月 10 日


全球最大的移动展会巴塞罗那世界移动大会将于下周开幕。如果三星确实有 400-500 美元的 Z Flip，那么它很有可能会出现在那里。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078527/zte-libero-flip-japan-price-folding-flip-phone</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 20:43:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Signal 很快将允许您共享用户名而不是电话号码</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078395/signal-username-phone-number-beta</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Signal 正在推出对其加密消息服务上的用户名的支持接下来的几周。该功能仍处于测试阶段，您可以添加一个可选的用户名，这样您就可以与其他人联系，而无需与他们分享您的电话号码。
您可以前往您的设置并选择“个人资料”来创建用户名。创建唯一的用户名后，您可以生成二维码或链接，将人们指向您在应用程序中的用户名。其他用户也可以通过在新的聊天栏中输入您的用户名并发送消息来与您联系。正如Signal 的用户名常见问题解答页面中所述 ，您可以随时更改您的用户名，但其他用户将能够使用您以前的名称。首先发出信号 去年秋天开始测试用户名。


图片：信号

Signal 的用户名与其他社交平台上的帐户名不同，因为它们不能用作人们可以在 Signal 上识别您身份的登录名或句柄。相反，它们为人们提供了一种无需您的电话号码即可快速与您联系的方式。不过，您仍然需要一个电话号码来注册加密消息应用程序 - 是否要向其他人透露它完全取决于您。
如果您决定创建用户名，它不会出现在您的个人资料详细信息页面或聊天中。除非您分享，否则其他用户将无法看到它。 Signal 首席产品官兰德尔·萨拉法 (Randall Sarafa) 在宣布推出该功能的帖子中写道：“换句话说，有人需要知道你确切的唯一用户名，才能在 Signal 上与你聊天。” “而且 Signal 不提供可搜索的用户名目录。”


图片：信号

除了用户名之外，Signal 还推出了其他一些方便的安全功能，包括一种让您限制谁可以在应用程序中使用您的电话号码找到您的方法。您可以阻止任何人在应用程序中向您发送消息或呼叫您，即使他们知道您的电话号码并且知道您正在使用 Signal，您也可以阻止任何知道您号码的人与您开始新的聊天。 
如果用户尚未将您的电话号码保存在手机中，该应用也会默认开始隐藏您的电话号码。您可以随时通过前往您的设置并选择隐私&gt;来更改此设置。电话号码&gt;谁可以看到我的号码。所有这些功能仅在应用程序的测试版中提供，因此如果您拥有应用程序的常规版本，您可能还需要等待几周。

虽然分享您的用户名而不是电话号码可以使通过该应用向他人发送消息的私密性更高，但有些人可能会滥用此功能在应用程序上冒充其他人。为了减轻这种风险，Signal 建议用户应该比较 安全号码 — 唯一的代码，旨在帮助您验证您正在发消息的人。如果您与多个同名的人进行群聊，该应用程序还会显示一个横幅，并显示您是否与其他用户有任何共同的群聊。您可以在应用程序的 支持页面。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078395/signal-username-phone-number-beta</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 20:31:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟正在正式制定从大气中去除二氧化碳的规则</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078154/eu-council-parliament-carbon-removal-framework-climate-change</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078154/eu-council-parliament-carbon-removal-framework-climate-change</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 20:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“多产”LockBit 勒索软件组织在全球范围内被查封，失去了钥匙</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078307/doj-nca-fbi-disrupt-lockbit-ransomware-decrypt-data</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Amelia Holowaty Krales / The Verge

来自美国和英国的执法者捣乱了一个勒索软件组织，他们称该组织针对 2,000 多名受害者，并收取了超过 1.2 亿美元的赎金。美国司法部在一份声明中宣布，他们甚至从扣押的 LockBit 资产中获取了密钥，以访问该组织攻击后加密的数据。 -uk-disrupt-lockbit-ransomware-variant&quot;&gt;新闻稿周二。
美国司法部、联邦调查局和英国国家犯罪局网络部门表示，他们成功查获了 LockBit 使用的网站和服务器，以防止他们窃取据称用于勒索受害者金钱的数据。 
NCA 和 FBI 还提出了解密策略，他们认为这些策略可以帮助全球数百名受害者重新获得对受 LockBit 攻击的系统的访问权限司法部。该机构表示，受害者应该通过此网站联系联邦调查局，看看他们的系统是否可以被解密。

司法部还对两名俄罗斯公民提起了起诉，该机构认为这两名俄罗斯公民对针对美国企业的 LockBit 勒索软件攻击负有责任。
“今天的起诉书是针对世界上最活跃的勒索软件组织的全球协调行动的一部分，该起诉书使我的办公室以及我们的联邦调查局和计算机犯罪部门指控的 LockBit 成员总数达到 5 人。新泽西州地区联邦检察官菲利普·塞林格 (Philip Sellinger) 在一份声明中表示，知识产权科是他们犯罪行为的合作伙伴。
LockBit 已与多种攻击相关联，这些攻击针对 英国皇家邮政至&lt;a href=&quot;https://www.theverge.com/2022/7/22/23274372/st-marys-canada-lockbit-ransomware-网络事件&gt;一个加拿大小镇，将他们锁定在系统之外以勒索他们勒索赎金。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078307/doj-nca-fbi-disrupt-lockbit-ransomware-decrypt-data</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:23:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>