<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 15:16:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>这款智能双筒望远镜可以识别数千颗星星和上百万个地标</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187221/unistellar-smart-binoculars-augmented-reality</link>
      <description><![CDATA[

连接到智能手机后，Unistellar Envision 双筒望远镜可以识别地球和太空中超过一百万个地标。 |图片：Unistellar

Unistellar 的新款 Envision 双筒望远镜 具有与今年早些时候发布的 Swarovski 的 Optik AX Visio 双筒望远镜 类似的智能功能。但 Envision 不会识别鸟类和动物，而是使用 AR 来识别和标记超过一百万个独特地标，包括山脉和小径以及夜空中的 20 多万个物体。
这家法国公司十年前推出了智能望远镜，可以自动寻找和拍摄星星和行星等物体。现在，该公司将这项技术融入了一副双筒望远镜中，该望远镜配备尼康 50 毫米镜头，并升级了增强现实投影系统，可实时叠加所见内容的上下文信息。
它很有创新性，但 Unistellar 将依靠众筹活动来帮助其在明年创建首批原型，预计要到 2025 年底才能交付给支持者。

Envision 双筒望远镜通过蓝牙连接到智能手机，并使用该设备的 GPS 和其他传感器来确定用户的位置。借助一款应用，智能手机还可以从在线数据库向双筒望远镜提供信息，该数据库包含“数百万个地图项目，包括山脉、丘陵、小径、地标、水源、星星、星系和其他天体”。对于那些前往连接受限的偏远地区的人来说，他们需要提前下载离线地图和数据。
电池寿命为 5 小时或“每次充电可使用 1,000 次双筒望远镜”。但当电池耗尽时，Envision 将继续作为普通双筒望远镜使用。


图片：Unistellar
用户可以锁定目标，然后将 Envision 双筒望远镜传递给其他人，引导他们前往目标。

除了充当手持导游外，Unistellar 还承诺提供另一项便捷功能：一个人可以锁定他们正在看的东西，然后将双筒望远镜传递给其他人，后者将看到方向指示器引导他们前往同一个目标目标。
Unistellar 通过众筹 Kickstarter 活动向消费者推出 Envision 双筒望远镜，目前距离其筹资目标仍差 100 多万美元。早期支持者可以以 699 美元的价格预订一副，这比预期的 1,199 美元零售价有大幅折扣（也比 4,799 美元的施华洛世奇智能双筒望远镜便宜得多），但最早的支持者预计要到 2025 年 11 月才能收到货。
支持众筹产品总是有风险，即使是像 Unistellar 这样已经成功交付了几款设备的公司的产品。但该公司预计要到 2025 年 1 月才会推出 Envision 双筒望远镜的首批工业原型。尽管迄今为止的业绩记录良好，但等到明年再看看这些产品如何发展可能是一个好主意。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187221/unistellar-smart-binoculars-augmented-reality</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:56:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国最高法院暂停环保署防止雾霾跨越州界的计划</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186454/ohio-v-epa-nox-good-neighbor-plan-smog-pollution-stay</link>
      <description><![CDATA[

2024 年 6 月 20 日，华盛顿特区最高法院外景。  |照片由 Andrew Harnik / Getty Images 拍摄

最高法院决定暂停环境保护署的计划，该计划旨在防止烟雾形成污染物跨越州界。 
俄亥俄州、印第安纳州、西弗吉尼亚州以及包括化石燃料行业团体在内的各种贸易组织要求最高法院暂停该计划，同时他们在下级法院对 EPA 的行为提出异议。最高法院今天在其对俄亥俄州诉环境保护署案的意见中同意暂停该计划。五名大法官投票赞成暂时停止实施，其余大法官持反对意见。
“如果有的话，我们看到一个又一个谨慎的理由，”大法官尼尔·戈萨奇在他的意见中写道。 
“如果有的话，我们看到一个又一个谨慎的理由。”
虽然暂停是暂时的，但该决定表明，如果该问题再次提交给美国最高法院，就该计划的法律依据作出最终裁决，倾向于保守派的最高法院很可能会做出有利于反对环保局计划的州的裁决。这可能会使全国范围内的空气质量改善变得更加困难，因为空气污染物通常不会停留在一个地方。 
美国环保署的睦邻计划要求 23 个“上游”州抑制来自发电厂和其他工业设施的某些污染物，以免这些污染物漂移到下游的其他州。它适用于氮氧化物，它是烟雾（也称为地面臭氧）的主要成分，并取代了美国环保署发现未达到最新国家空气质量标准的州计划。美国环保署预计该计划将在 2026 年防止 1,300 人过早死亡，以及 2,300 多人次住院和急诊就诊。该计划还旨在确保下风向州不会受到自己未制造的污染的负担，并且尽管处于地理劣势，但仍能达到国家空气质量标准。
这些规定要到 2026 年才会全面实施，但许多州很快就表示反对。下级法院已经在 12 个州暂停了该计划，以挑战美国环保署。其余 11 个州，俄亥俄州及其同为原告的州表示，如果被迫遵守，将面临“无法弥补的经济损失”。他们还认为，EPA 的措施将给电网带来过度压力，并且没有必要开始实施，因为他们认为该计划最终会在法庭上被驳回。
这场法律战仍在下级法院上演，这就是为什么一些法官反对先发制人地介入此事。
但最高法院今天发布的裁决对睦邻计划来说并不是一个好兆头，因为 EPA 正在努力维持该计划。如果选民再次选举唐纳德·特朗普，拜登政府也可能输掉这场庭外之战。特朗普政府在任期间试图撤销 100 多项环境法规。


发展中...]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186454/ohio-v-epa-nox-good-neighbor-plan-smog-pollution-stay</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:34:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>影子游说的兴起及其对美国数十年政策的影响</title>
      <link>https://www.theverge.com/24187255/wolves-of-k-street-brody-mullins-lobbying-us-policy-politics-decoder-podcast</link>
      <description><![CDATA[

插图：Kristen Radtke / The Verge

在今天的Decoder节目中，我们谈论金钱和政治——总是很有趣——以及它们如何以游说的形式在美国结合在一起。很难想象大公司和口无遮拦的亿万富翁的影响力没有触及美国政治的方方面面，但我们现在所拥有的游说在 20 世纪 70 年代之前并不存在。 
那时，大公司开始对经济衰退做出反应，并做了他们最擅长的事情：挥霍金钱。当然，现在，我们从能源、金融到医疗保健等各个领域的政治辩论都与公司及其金钱紧密相连——科技领域的新大玩家已经开始花费大量自己的政治资金。

为了了解当今政治游说的结构以及我们是如何走到这一步的，我在节目中采访了普利策奖获得者 Brody Mullins。布罗迪与他的兄弟卢克·马林斯 (Luke Mullins) 合著了一本新书，名为K 街之狼：大金钱接管大政府的秘史，该书上个月出版。这是一部关于美国现代游说的权威历史，通过一些业内最令人讨厌的人物的视角以及他们几十年来对华盛顿政治的影响来讲述。 
布罗迪和我谈论了很多关于游说活动多年来的变化——从 K 街（华盛顿特区国会山附近的真实场所）的受监管版本，到一种更为分散且难以追踪的影响形式，你可以称之为影子游说，在这种形式中，公司花费大量资金购买名字听起来无辜的团体，这些团体在全国各地购买广告和报道以影响地方选举。这避免了披露要求，在某些情况下还为犯罪行为提供了掩护。 
布罗迪说，在过去近五十年里，美国企业在政治领域的影响力是不可估量的。虽然对这种日益增长的权力进行了一些制约，比如后水表改革和竞选财务法，但这种金钱与政治的融合一直是一列失控的列车，一直持续到 21 世纪，当时大型科技公司开始成为政治游说界的主要参与者。 
现在，科技公司拥有的资金和对客户的直接影响力比你能想到的几乎任何银行、制药公司或石油和天然气公司都要多，他们已经开始部署新的游说策略，比如应用内提示，以向政客施压并阻止监管。有时这种方法很有效；你会听到 Brody 和我谈论2012 年著名的互联网“停电”抗议，该抗议推翻了 SOPA 和 PIPA 等法律。但在某些情况下，正如我们最近在 TikTok 上看到的那样，它可能适得其反。 
正如您将听到的 Brody 解释的那样，这并非一成不变。唐纳德·特朗普的崛起及其明显非传统的影响力兜售策略在 2016 年真正颠覆了游说活动。随着另一场选举的临近，美国的游说形式可能会再次发生变化，并产生美国历史上最有效、最强大的游说者。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24187255/wolves-of-k-street-brody-mullins-lobbying-us-policy-politics-decoder-podcast</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Xbox 云游戏将于 7 月登陆亚马逊 Fire TV Sticks</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187164/xbox-cloud-gaming-tv-app-fire-tv-stick-amazon-launch</link>
      <description><![CDATA[

图片：微软

微软将在亚马逊的 Fire TV 上推出其 Xbox TV 应用 。Xbox 应用程序将提供对 Xbox Cloud Gaming 的访问权限，以便 Xbox Game Pass Ultimate 的订阅者可以将各种游戏直接流式传输到 Fire TV 设备。
微软将为其 Xbox 应用程序支持 Fire TV Stick 4K Max 和 Fire TV Stick 4K 型号，该应用程序将在超过 25 个国家/地区推出。您只需要一个兼容的 Fire TV Stick、一个支持蓝牙的无线控制器和一个 Xbox Game Pass Ultimate 订阅即可流式传输 Xbox 游戏。


图片：Microsoft
在 Fire TV Stick 上运行的 Xbox TV 应用。

这是 Xbox TV 应用首次在三星最近的电视和显示器以外的设备上推出。微软于 2022 年首次与三星合作，在三星 2022 年的智能电视上推出 Xbox TV 应用。去年，Xbox 应用还出现在 Meta 的 Quest VR 耳机上，可访问 Xbox Cloud Gaming。

“过去几年，我们一直致力于将云游戏带给全球更多设备和更多人，”Xbox 体验和平台工程主管 Ashley McKissick 说道。“我们很高兴将 Fire TV 添加到我们不断壮大的云游戏设备家族中，并热切欢迎新玩家加入这一体验。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187164/xbox-cloud-gaming-tv-app-fire-tv-stick-amazon-launch</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 上最伟大的政治人物之一是如何谋生的</title>
      <link>https://www.theverge.com/24186494/under-the-desk-news-tiktok-full-frame-creators</link>
      <description><![CDATA[


一年前，我在华盛顿特区认识了 Vitus “V” Spehar，他是 Under the Desk News 的幕后推手。我与The Verge一起在现场拍摄了 TikTok 参议院听证会，并采访了参议员和内容创作者，制作了一段Verge关于即将实施的禁令的视频。当我们在国会大厦外采访 V 时，V 说 TikTok 对他们这样的频道很有用——他们之所以创办这个新闻频道，是因为他们不相信传统新闻来源能够足够吸引年轻观众。V 的 TikTok 频道现在有 310 万订阅者。
每个工作日，V 都会浏览新闻网站，寻找六到八个他们认为足够重要、值得与观众分享的故事。然后，V 将每个故事浓缩成简短的片段，爬到桌子底下，制作一段 90 秒的视频，重点介绍当天发生的事情。正是这个从 2021 年 1 月 6 日开始的仪式，让 V 在 TikTok 上声名鹊起。
但这种名气也带来了一些独特的挑战。Under The Desk 占据了一个棘手的位置，将 V 置于新闻主播和网络名人之间。因此，虽然 V 向数百万人报道信息，但他们将粉丝视为一个社区——一个他们关心并有时提供建议的社区。而当你将这一点与美国政坛的巨大分歧结合起来时，V 就不得不面对越来越多的强烈反对。
在我新推出的以创作者为中心的视频系列的最新一集中，我花了一天时间与 V 一起弄清楚他们为什么继续这样做，更重要的是，他们对威胁其主要用户群的迫在眉睫的禁令有何感想。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24186494/under-the-desk-news-tiktok-full-frame-creators</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何观看 2024 年第一场总统辩论中的拜登与特朗普</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186831/presidential-debate-watch-start-time-biden-trump</link>
      <description><![CDATA[

特朗普和拜登在 2020 年辩论。 |图片：Getty

2024 年总统竞选的首场辩论将由现任总统乔·拜登和他的挑战者前总统唐纳德·特朗普在美国有线电视新闻网亚特兰大 演播室对决。在他们参加辩论时，特朗普在大多数民意调查平均值中略微领先，在特朗普重罪定罪之后，最近几周差距正在缩小。
这将是一场不同寻常的辩论。不会有观众，而且该网络表示，在轮到候选人发言之前，会将他们的麦克风静音。总统辩论委员会 (CPD) 为 2020 年特朗普和拜登的最后一场辩论制定了类似的政策，最终这场辩论远比那一年混乱、充满干扰的第一场辩论平静得多。这次，决定权是由组织这次辩论的 CNN 做出的，而不是自 1988 年以来一直承担这一职责的非营利组织 CPD。
总统辩论在什么时候？
拜登和特朗普将于美国东部时间 6 月 27 日星期四晚上 9 点进行 90 分钟的辩论。 
我如何观看总统辩论？
主办此次辩论的 CNN  将在电视直播、其网站、YouTube 以及 Max 订阅用户中直播辩论。其他媒体也将直播辩论，包括PBS、华盛顿邮报、C-SPAN和福克斯新闻 广播电视。
谁是主持人？
CNN 政治脱口秀节目国情咨文的主持人、记者 Jake Tapper 和 Dana Bash 将负责主持。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186831/presidential-debate-watch-start-time-biden-trump</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些智能灯可以解决厨柜问题</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186861/ge-lighting-cync-reveal-undercabinet-fixtures-smart-lights</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186861/ge-lighting-cync-reveal-undercabinet-fixtures-smart-lights</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouTube 正尝试与各大唱片公司达成 AI 音乐交易</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187151/youtube-ai-music-deals-licensing-record-labels-sony-umg-warner</link>
      <description><![CDATA[

YouTube 预计将在今年晚些时候推出新的 AI 工具，这些工具将通过这些交易进行训练。 |插图由 Alex Castro / The Verge 提供

去年，YouTube 推出了一项生成式 AI 功能，可以制作出 Charli XCX、John Legend 和 T-Pain 等著名艺术家风格的音乐。现在，YouTube 正在请求各大唱片公司允许其克隆更多音乐家。据《金融时报》报道，谷歌旗下的视频平台将向环球音乐集团 (UMG)、索尼音乐娱乐和华纳唱片支付“一笔现金”，以换取他们授权歌曲来合法训练其 AI 音乐工具。

YouTube 告诉《金融时报》，它不打算扩大 Dream Track——在测试阶段仅得到 10 位艺术家的支持——但证实它“正在与唱片公司就其他实验进行对话”。据报道，该平台旨在从“数十位”艺术家那里获得音乐许可，这些音乐将用于训练 YouTube 计划在今年晚些时候推出的新 AI 工具。YouTube 愿意为这些许可支付的费用尚未披露，但报告称，这些费用很可能是一次性付款，而不是基于版税的安排。

无论如何，艺术家和代表他们的唱片公司都可能需要一些说服力。索尼音乐已广泛警告人工智能公司不要“未经授权使用”其内容，而由于对人工智能生成音乐的保护不足导致许可谈判破裂，UMG 愿意暂时从 TikTok 撤下其全部音乐目录。早在 1 月份，超过 200 名艺术家（包括 Billie Eilish、Pearl Jam 和 Katy Perry）也呼吁科技公司停止使用 AI“侵犯和贬低人类艺术家的权利”。
就在这些讨论的消息发布的几天前，代表索尼、华纳和环球等唱片公司的美国唱片业协会 (RIAA) 分别对两家生成 AI 音乐领域的顶级公司提起了侵犯版权诉讼。唱片公司声称，Suno 和 Udio 的作品是“大规模未经许可的录音复制”而成，RIAA 要求对每次侵权行为赔偿高达 15 万美元。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24187151/youtube-ai-music-deals-licensing-record-labels-sony-umg-warner</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 10:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uber 将向你支付 1,000 美元，让你在五周内放弃你的汽车</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186713/uber-ditch-car-challenge-cities-rules</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186713/uber-ditch-car-challenge-cities-rules</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌翻译将支持超过 110 种新语言</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186223/google-translate-110-new-languages</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

Google 周四宣布，该公司将为 Google Translate 添加对 110 种新语言的支持。在此之前，谷歌翻译支持 133 种语言，因此此次扩展（该公司称这是有史以来最大的一次）标志着一次重大飞跃。
谷歌的 PaLM 2 AI 语言模型 帮助翻译学习这些新语言。它特别擅长学习彼此相关的语言，例如“接近印地语的语言，如阿瓦德语和马尔瓦德语，以及法语克里奥尔语，如塞舌尔克里奥尔语和毛里求斯克里奥尔语”，谷歌的 Isaac Caswell 在一篇博文中 表示。 
谷歌翻译新支持的语言包括粤语，卡斯韦尔说，粤语“长期以来一直是谷歌翻译要求最多的语言之一”。“由于粤语在书写上经常与普通话重叠，因此很难找到数据和训练模型。”卡斯韦尔还说，“大约四分之一的新语言来自非洲。”
卡斯韦尔在接受《The Verge》采访时表示，大多数新语言的使用人数至少有 100 万，而“几种”新语言的使用人数则达到数亿。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/27/24186223/google-translate-110-new-languages</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 07:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>