<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2024 21:11:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>让我告诉您这款非常出色的 USB-C 壁式充电器</title>
      <link>https://www.theverge.com/24059448/belkin-three-port-usb-c-charger-compact-67w-review-price</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      

找到一款真正“完美”的壁式充电器似乎是一项不可能完成的任务。我们都带着不同的小玩意。我们的笔记本电脑的电源需求各不相同。有些人会尽可能减轻包里科技产品的负担；其他人则不介意随身携带一大堆配件，只要他们为任何情况做好准备即可。 （在四年的时间里，我在背包中使用了迷你 USB 转 USB-C 电缆，但它仍然有一个永久位置，以防万一。） p&gt;
如果您只携带手机和/或平板电脑轻装上阵，我不确定Anker 的 30 瓦充电器可以打败。当您开始需要比这更多的功率或更多的端口时，事情就会变得复杂。到那时，选择似乎无穷无尽。

上周，我在百思买购买了这款 67 瓦贝尔金 USB-C 壁式充电器。我认为它相当新，吸引我的是它包括三个端口，尽管其尺寸相对紧凑。我看到的大多数其他三端口充电器都不可避免地包含 USB-A，你知道吗？我只是不再关心那种生活了。现在是 2024 年。我全神贯注于 USB-C。回不去了。如果我和一个只有 USB-A 充电线的人一起旅行，我的包里几乎总是有一个 USB-C 适配器。
到目前为止，我真正喜欢贝尔金的另一个原因是它具有清晰标记的端口。它们告诉您每个 USB-C 插槽的最大输出（单独使用其中任何一个时为 67 瓦），还告诉您当三个 USB-C 插槽同时处于活动状态时您将获得的功率。没有任何愚蠢的笔记本电脑或手机图标可供解读。它只是打印在设备上的纯粹有用的数据。而且功率稍大的端口与其他两个端口的间距较远，这使得从远处很容易识别。

这款充电器为我提供了充足的余地，可以同时为我的 12.9 英寸 iPad Pro、Pixel Fold 和 Fujifilm 相机充电。如果需要的话，我可以将其中任何一个换成我的 Nintendo Switch。这些场景忽略了我的主电脑，即配备 Apple M1 芯片的 16 英寸 MacBook Pro，而这款 Belkin 充电器远远达不到 96 瓦砖机器附带的。但如果我插入一根电缆，在大多数情况下它仍然可以为笔记本电脑缓慢充电，如果我要在咖啡店工作几个小时，这就是我真正需要的。我不是在这里编辑 8K 视频；我最繁重的工作量是围绕 Lightroom 进行的。 67W 的最大输出似乎是为 M2 MacBook Air 量身定制的，因为这是为苹果最时尚的笔记本电脑快速充电所需要的。
现在您可能想知道，“Chris，宽松的插座怎么样？”我听到了。有时，如果你朝破旧的机场插座的方向呼吸，就会感觉它会把你的充电器吐出来。但到目前为止，我已经在一些不稳定的插座上使用了贝尔金，我认为端口的位置实际上在这方面有一些好处：根据我迄今为止的经验，将充电器向上拉起来不像拉向外的端口那样不稳定。
这款充电器最大的缺点绝对是它的价格。您可以以不到 45 美元的价格找到更实惠的选择 - 特别是如果您不需要三个端口。我毫不怀疑贝尔金从这样的配件中赚得盆满钵满，所以我恳求你在某个地方找到这个东西的折扣，或者直接使用你可能拥有的任何亚马逊或百思买礼品卡积分来购买它；这就是我所做的。我肯定会随身携带值得信赖的 Anker 充电器，以应对不同的场景。但由于其三个 USB-C 端口和紧凑的尺寸，这款产品成为我的新赢家。
摄影：Chris Welch / The Verge]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24059448/belkin-three-port-usb-c-charger-compact-67w-review-price</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 20:41:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独立唱片公司对 Apple Music 增强的空间音频版税表示不满</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059270/apple-music-spatial-audio-indie-royalties</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

据《金融时报》首次报道 、独立唱片公司 Beggars Group、Secretly Group 和 Partisan Records 正在抵制苹果对空间音频的优惠支付。他们表示，由于流媒体音乐的支付方式，无力录制空间音频的独立艺术家的收入将会减少。
Apple 表示 Apple Music 上的艺术家可以获得 使用空间音频创作音乐可获得高达 10% 的奖励。该公司将从订阅资金池中按比例分配给艺术家，使用系数 1.1 计算，而不是非空间音轨仅使用 1，这将被留下来分割较小的剩余部分。&lt; /p&gt;
未透露姓名的音乐高管告诉金融时报，制作空间音频歌曲会增加每首歌曲 1,000 美元的制作成本，或者整张专辑的成本约为 10,000 美元，并且更新旧音乐可能会甚至更贵。由于涉及成本，唱片公司负责人表示该计划有好处 像环球音乐集团这样的更大的参与者，该公司拥有投资空间音频的资源，如果其名册中的艺术家不使用空间音频进行录制，则可能会遭受经济损失。 
苹果一直在投资其设备均支持空间音频，该格式也可在 Amazon 和 Tidal 等其他音乐流媒体网站上使用。然而，Spotify 不提供空间音频。
Beggars Group 拥有代表独立艺术家的唱片公司，例如多次获得格莱美奖的热门制作人 Adele 和 Vampire Weekend，而 Secretly 的艺术家包括 Bon Iver、Muna 和 Phoebe Bridgers，Partisan Records 则与 PJ Harvey 合作。 （是的，我正在听一个包含许多这些艺术家的播放列表来写这个故事。不，他们没有使用空间音频进行播放。）
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059270/apple-music-spatial-audio-indie-royalties</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 18:52:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌 Pixel 平板电脑和第一代 Pixel Watch 均面向 Verge 读者发售</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24057604/google-pixel-watch-tablet-buds-pro-amazon-echo-frames-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24057604/google-pixel-watch-tablet-buds-pro-amazon-echo-frames-deal-sale</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 18:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vision Pro 发布：有关苹果昂贵新耳机的所有新闻</title>
      <link>https://www.theverge.com/24059284/apple-vision-pro-launch-day-news</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      Apple 的 Vision Pro 终于来了。 蒂姆·库克 (Tim Cook) 抵达位于纽约市的苹果第五大道店，迎接门口的顾客群。正在等待试用耳机或为自己购买一款。 
Vision Pro 是 Apple 推出的混合现实耳机，根据我们的评论，“当它起作用时感觉就像魔术一样，而当它不起作用时则让你完全沮丧。”有超过 600 个应用程序可供耳机利用其主要功能，例如视频直通和空间音频。
Apple 已开始让人们在其商店的 先到先得原则，但它也让客户有机会预留演示时间，从 2 月 5 日星期一开始。随着耳机的推出，我们正在了解有关 Vision Pro 的应用程序的更多信息 - 范围从 数十部 3D 电影迪士尼在应用程序上向 非官方 YouTube 应用。
以下是 Vision Pro 发布后发生的一切。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24059284/apple-vision-pro-launch-day-news</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 18:32:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔·罗根 (Joe Rogan) 与 Spotify 续约</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059336/joe-rogan-renews-deal-with-spotify-youtube</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Chris Unger / Zuffa LLC，来自 Getty Images 

播客界最耀眼的明星乔·罗根 (Joe Rogan) 已与 Spotify 续约。新的多年期协议将使他的节目（目前由流媒体独家播放）能够分发到 YouTube、Apple 和其他播客平台。
Spotify 并未披露该交易的财务条款，但 《华尔街日报》报道，该交易估计价值 2.5 亿美元，包括收入分成。他之前的交易估计价值在 1 亿至 2 亿美元之间。
该消息证实了内部人士的说法去年的The Verge，这就是罗根可能会留下来，但具有更大的灵活性。尽管 Rogan 是 Spotify 的独家播客，但它仍成功地拥有世界第一的播客。有了新的安排，在选举年，他的听众数量似乎只会增加。一旦他的节目得到广泛传播，Spotify 将 不再有任何该平台独有的播客。
这标志着 Spotify 战略重大变化的结束。该公司几年前大力开展独家播客交易，以此将用户锁定在其平台上。该策略显然还不够成功，该公司现在正在将这些交易转变为广告销售安排。 打电话给她爸爸于本周早些时候广泛传播，该公司去年在相同的安排下推出了与特雷弗·诺亚（Trevor Noah）合作的新节目。既然 Spotify 最大的明星将被广泛使用，那么独家可用性策略就真正完成了。






]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059336/joe-rogan-renews-deal-with-spotify-youtube</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 17:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三星 Galaxy S24 和 S24 Plus 评测：明智的选择</title>
      <link>https://www.theverge.com/24058916/samsung-galaxy-s24-plus-review-screen-battery-camera</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24058916/samsung-galaxy-s24-plus-review-screen-battery-camera</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《女神异闻录 3》没有完美版本，但《Reload》已经接近完美版本</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24058364/persona-3-reload-review-xbox-ps5-steam</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Atlus

对于如此有影响力的游戏，Persona 3 的发布历史有点复杂。它于 2006 年首次在 PS2 上推出，开创了该系列的全新纪元，将角色扮演游戏与生活模拟游戏融为一体，让玩家在地牢中与普通高中生的日常生活保持平衡。该版本之后推出了一个名为 FES 的特别版本，其中添加了长达 30 个小时的尾声。然后，该游戏在 PSP 上重制为Persona 3 Portable，去年在 PC 和现代游戏机上重新发布。
虽然基础游戏很棒，但每个版本都略有妥协。 FES 拥有最完整的故事，但它缺少《Portable》中的简化游戏玩法和扮演女性角色的选项。与此同时，Portable 增加了一个可玩的角色，但将探索世界的过程减少到一系列菜单，并删除了大部分漂亮的动画过场动画。现在我们推出了《女神异闻录 3：重装版》，这是一款完全重制版，非常接近成为游戏的最终版本。

首先，让我们退后一步。 《女神异闻录 3》的故事发生在一个名为“黑暗时刻”的世界，这是午夜过后的一段时间，被称为阴影的怪物四处游荡，大多数人在棺材里幸福地睡着，浑然不觉。但一些特殊的人不仅在这段时间保持清醒，而且有能力召唤被称为人格面具的生物来帮助他们在战斗中战斗。游戏讲述了一群高中生利用这种力量穿越一座看似永无止境的塔尔塔洛斯塔的故事，以更多地了解黑暗时刻及其与一种被称为冷漠综合症的不断蔓延的痛苦的联系。

这是一款黑暗、残酷的游戏——我有没有提到青少年通过用魔法枪射击自己的头部来召唤角色？ ——但它也平衡了日常生活的平凡性。晚上你会在塔耳塔洛斯的阴影中度过，但白天你会去上学，和朋友一起出去玩，做兼职，等等。这两个方面互相补充。吃神秘汉堡会增加你的勇气，而与 MMO 公会伙伴的亲密接触可以增强你在战斗中的形象。
这是一种奇怪而迷人的组合，使女神异闻录成为深受喜爱的系列。 重新加载不会扰乱它；它使事情变得精炼。图形和菜单已更新，因此它们类似于令人难以置信的流畅的女神异闻录5（尽管有明显的黑暗边缘），战斗等内容也经过简化，变得更快、更直观。我特别喜欢新的“转变”机制，它可以让你在完成一次适时的攻击后交换角色，增加一层额外的策略，让你加快常规战斗的速度。 重新加载还修改了游戏中更可疑的序列之一&lt; /a&gt;，并且 - 值得庆幸的是 - 添加了更多塔尔塔罗斯内部的活动和景点，这样地牢的爬行就不会变得那么单调。
简而言之：它继承了原始游戏并使其变得更好。但关键是“原创”二字。 Reload仅包含原始PS2版本的女神异闻录3，这意味着没有FES扩展，也没有可玩的女性主角。从其他方面来说，它都比《便携版》有所改进，特别是因为 3D 空间可供探索是游戏世界构建的关键部分，赋予了游戏真正的地方感。但令人失望的是，这并不是《女神异闻录 3》的最终版本，尽管它总体上是最好的。
Persona 3 Reload可在 Xbox、PlayStation 和 PC 上使用。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24058364/persona-3-reload-review-xbox-ps5-steam</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉最新的失误是制动系统的字体太小</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059114/tesla-recall-brake-system-font-size-power-steering</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Umar Shakir / The Verge

特斯拉最近的大规模召回行动很奇怪。这与报告的突然制动或驾驶员监控警报或安全带问题无关。不，这一切都与字体大小有关。 
事实证明，特斯拉刹车警告系统的字体有点太小了。多么小？根据联邦机动车辆安全标准 (FMVSS) 的规定，小于 3.2 毫米或八分之一英寸。因此，该公司必须再次召回目前上路的全部 219 万辆汽车。 
这可能看起来很小，但当所有车辆的控制装置都通过触摸屏移植时，字体大小可能与安全相关。根据向美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 提交的召回通知 ，小于规定尺寸的视觉警告指示器“可能会减少驾驶员在照明时对其的检测，从而增加碰撞的风险。”
根据召回通知：
仪表板上制动、驻车和防抱死制动系统 (ABS) 警告灯显示的字体大小不正确。因此，这些车辆不符合联邦机动车辆安全标准第 105 号“液压和电动制动系统”和第 135 号“轻型车辆制动系统”的要求。
此次召回适用于以下车辆：

特斯拉 Model 3 2017-2023
特斯拉 Model S 2012-2023
特斯拉 Model X 2016-2024
特斯拉 Model Y 2019-2024
特斯拉 Cyber​​truck 2024

以下是 Tesla hacker Green 提供的与旧字体大小相比改进后的字体大小的外观：


所以当我在 2023.44.30.13 看到这个变化时，我以为这没什么大不了的，但显然确实如此。（如果你幸运的话Twitter 固定显示这些透明背景图像，您甚至可以发现差异，可能是）pic.twitter.com/0fek6OR1Bh— 绿色 (@greentheonly) 2024 年 2 月 2 日


和往常一样，这不是传统意义上的召回。特斯拉表示，将推出无线软件更新来纠正字体大小，以符合 FMVSS 标准，这也是特斯拉通常纠正这些错误的方式。 
这是近几个月来特斯拉第二次不得不向其整个车队发布软件修复程序。去年 12 月，该公司被迫推送更新修复了 Autopilot 系统的一些问题，包括缺乏足够的警告。 
可能还会有更多召回！ 路透社今天早上报道，国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 已将对特斯拉动力转向损失问题的调查升级为工程分析，这是召回之前进行的步骤。近几个月来，许多特斯拉车主在 Reddit 和其他留言板上发布了有关电力的投诉转向损失，通常在驾驶时发生。 
美国东部时间 2 月 2 日下午 1:21 更新：已更新以包含显示增大字体大小的推文。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059114/tesla-recall-brake-system-font-size-power-steering</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 15:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软员工通过 Pepe the Frog 发现了新的 Teams 功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24058980/microsoft-teams-custom-emoji-pepe-the-frog</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：微软

Microsoft 已开始对其 Microsoft Teams 通信平台进行内部测试新的自定义表情符号功能。多个消息来源告诉 The Verge，在 Pepe the Frog 的动画表情符号（一种有着麻烦的过去的模因）开始出现在 Microsoft Teams 早期内部版本的反应和消息中后，微软员工了解到了这项令人惊讶的新功能。 
Pepe the Frog 表情符号现已在 Discord 服务器和亚马逊 Twitch 流媒体平台上广泛使用，作为轻松的回应，与目前尚未在 Microsoft Teams 中提供的其他自定义表情符号一起出现。我们获悉，微软正在 Microsoft Teams 的早期所谓“dogfood”版本中测试自定义表情符号功能。
Microsoft Teams 目前通过 Giphy 服务支持 GIF，但它们与该服务上的视频通话和聊天消息中显示的表情符号面板是分开的。如果微软决定向所有 Teams 用户推出此自定义表情符号功能，并不意味着 Pepe the Frog meme 将默认发布，而只是添加自定义表情符号的功能。 IT 管理员将负责批准和允许新的自定义表情符号 - 就像 Discord 和 Slack 管理员的管理方式一样。


汤姆·沃伦 / The Verge 的截图
Microsoft Teams 目前仅支持官方 Unicode 表情符号。

将 Pepe the Frog 添加到 Microsoft Teams 的内部版本让一些员工感到惊讶，因为这个特定 meme 的历史令人担忧。虽然佩佩青蛙如今被广泛无辜地使用，但卡通青蛙多年前也被白人至上主义者所采用。反诽谤联盟 (ADL) 于 2016 年将佩佩青蛙添加到其仇恨符号数据库中，但该倡导组织此后与 Pepe 的创造者 Matt Furie 合作，支持“#SavePepe 运动，从那些怀有仇恨意图的人手中夺回这个符号。”
Pepe 现在在 Twitch 聊天中不再被用作仇恨符号，而是被用作反应模因。 ADL 表示：“由于许多佩佩青蛙模因本质上并不偏执，因此仅在上下文中检查模因的使用非常重要。” “仅仅发布佩佩表情包这一事实并不意味着某人是种族主义者或白人至上主义者。”佩佩的生、死和重生在 纪录片感觉很好。


佩佩青蛙是 2019 年香港抗议者抵抗的象征。

微软尚未正式宣布为 Microsoft Teams 提供自定义表情符号，并且该功能仍处于非常早期的测试阶段。微软确实承认这一备受期待的功能已被添加到新添加的积压工作中。七个月前。鉴于自定义表情符号已在 Slack 和 Discord 等竞争对手平台中存在多年，因此今年某个时候它很可能会覆盖所有 Microsoft Teams 用户。
我们联系了 Microsoft 征求意见，但该公司没有及时回复以供发布。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24058980/microsoft-teams-custom-emoji-pepe-the-frog</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 14:04:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adobe 将 Lightroom 和 Firefly AI 引入 Apple Vision Pro</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059011/adobe-firefly-ai-image-generator-lightroom-apps-apple-vision-pro</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
您可以提取 Firefly AI 生成的图像并将它们像浮动画廊一样放置在您周围。 |图片来源：Adobe
    
Adobe 的 Firefly AI，文本转图像工具，支持 Photoshop 的生成填充将作为本机应用程序在 Apple Vision Pro 上提供，同时该公司广受欢迎的 Lightroom 照片编辑软件已在头显发布期间展示。 
这家创意软件巨头在新闻稿中宣布，新的 Firefly 体验是专为头显的 VisionOS 系统“专门打造”的，允许用户将应用生成的图像移动并放置到现实世界中墙壁和桌子等空间。
任何已经使用过网络版本的人都应该熟悉 Firefly VisionOS 应用程序的界面工具——用户只需在底部的提示框中输入文字描述，然后点击“生成”即可。然后，这将吐出四个不同的图像，可以将它们拖出主应用程序窗口并放置在家里周围，例如虚拟海报或印刷品。


图片：Adobe
与基于网络的版本一样，visionOS Firefly 应用程序提供了一些有限的编辑工具和过滤器，可用于调整生成的图像。

Firefly AI模型是旨在商业安全并应用内容凭据“营养标签”嵌入元数据的图像，以透明地将它们标记为人工智能生成。 Adobe 还预告了即将推出的功能，可以为 VisionOS Firefly 体验生成“全景图、360 度环境等”，但没有提供具体细节。
同时，我们现在还可以更好地了解 Apple Vision Pro 于去年 6 月发布。 VisionOS Lightroom 的体验与 iPad 版本类似，具有更干净、简化的界面，比功能更丰富的桌面软件更容易通过手势进行导航。 


图片：Adobe
这比在 Lightroom 桌面版或 iPad 版中编辑照片更好吗？可能不是，但它看起来确实更有趣。

不乏其他平台上提供的创意 VR 应用程序。 Google 的倾斜画笔 早在 2016 年就让人们能够在虚拟现实环境中绘画，例如，当时它针对 HTC Vive 发布。但苹果刚刚推出了迄今为止最雄心勃勃的 VR 耳机。它对创意的历史关注加上 Adob​​e 对 Apple Silicon 可以让 Vision Pro 令人瞠目结舌的 3,500 美元标价值得一些创意人士的投资。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/2/24059011/adobe-firefly-ai-image-generator-lightroom-apps-apple-vision-pro</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 14:00:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>