<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 21:15:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>《最后生还者》第二季将会稍微短一些</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172396/the-last-of-us-season-2-episode-count-hbo</link>
      <description><![CDATA[

图片：HBO

HBO 的《最后生还者》第一季报道了第一款 PS5 游戏在接受 Deadline 采访时，联合创作者 Craig Mazin 解释说，《最后生还者 第二部》 的故事至少需要两季，甚至可能需要三季才能完全覆盖。因此，该剧的第二季将比第一季短几集。

“我们从游戏第二部分获得的故事素材比第一款游戏中的故事素材多得多，所以我们从一开始要做的部分工作就是弄清楚如何在各个季节讲述这个故事，”Mazin 解释道。“当你这样做时，你会寻找自然的断点，正如我们所安排的那样，这一季的自然断点感觉就像是在七集之后。”（相比之下，第一季有九集。）
对于粉丝来说，好消息是，尽管 HBO 尚未确认增加更多季节，但听起来 Mazin 非常有信心会有更多季节。 “我不明白我们如何才能在第二季结束后再用一季讲述剩下的故事，”他解释道。
不过，这仍需要等待，因为《最后生还者》第二季预计要到 2025 年才会播出。到目前为止，我们已经听说了许多新演员，包括凯特琳·德弗（Kaitlyn Dever）饰演艾比（Abby），伊莎贝拉·默塞德（Isabela Merced）饰演黛娜（Dina），以及杰弗里·赖特（Jeffrey Wright）重新扮演艾萨克·迪克森（Isaac Dixon）的角色。 HBO 还于5 月份发布了该剧的前两张照片 — — 虽然没有展示任何新角色。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172396/the-last-of-us-season-2-episode-count-hbo</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 21:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nvidia 的市值现在超过了 Apple，达到 3.01 万亿美元</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172363/nvidia-apple-market-cap-valuation-trillion-ai</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge

Nvidia 已成为全球第二大最有价值的公司。周三下午，这家芯片制造巨头的市值达到 3.01 万亿美元，略高于 3 万亿美元的苹果。
随着 Nvidia 凭借其旗舰 H100 芯片在 AI 竞赛中占据主导地位，该公司的市值也持续上升。 2023 年 5 月，Nvidia 成为市值 1 万亿美元的公司，随后在今年 2 月飙升至2 万亿美元，使其市值超过亚马逊和 Alphabet。 


截图：The Verge

5 月份，Nvidia 报告称，其销售的所有芯片都带来了高达 140 亿美元的利润。 Nvidia 目前仅落后于微软，后者目前的市值为 3.15 万亿美元。这家芯片制造商的股价目前超过每股 1,220 美元，但 Nvidia 计划在 6 月 7 日拆分股票。
据 CNBC 报道，Nvidia 的 AI 加速器占 AI 芯片市场份额的 70% 至 95%，。该公司目前计划每年推出一款新的 AI 芯片，首先是预计于今年晚些时候推出的 Blackwell B200 GPU。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172363/nvidia-apple-market-cap-valuation-trillion-ai</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 20:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Humane 警告 AI Pin 用户“立即”停止使用其充电盒</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172377/humane-ai-pin-battery-case-issue-warning</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

Humane 今天通知 AI Pin 所有者，他们应“立即”停止使用 AI 小工具附带的充电盒。第三方电池存在问题，“可能造成消防安全风险”，该公司在给客户的电子邮件中写道（包括The Verge的 David Pierce，他在产品发布时对其进行了评论）。
Humane 表示已“取消”该供应商的资格，并正在寻找另一家供应商。它还明确指出，AI Pin 本身、磁性电池增强器及其充电板“不受影响”。作为补偿，该公司提供两个月的免费订阅服务，这是其大部分功能所必需的。
该公司似乎没有以其他方式传达电池问题，无论是在其网站还是其X 帐户上。 
以下是 Humane 的完整电子邮件：

出于谨慎考虑，我们今天联系您，要求您立即停止使用和充电您的充电盒配件，因为充电盒配件的某些电池单元存在问题。
在使用第三方 USB-C 线缆和第三方电源时收到一份充电问题报告后，我们发现您的充电盒配件中使用的第三方供应商提供的电池单元存在质量问题。
我们的调查确定，电池供应商不再符合我们的质量标准，并且该供应商提供的某些电池单元可能存在火灾安全风险。因此，我们立即取消了该电池供应商的资格，同时努力寻找新的供应商，以避免此类问题并保持我们的高质量标准。
所发现的问题仅限于充电盒配件中使用的某些电池，与充电盒配件硬件设计无关。
重要的是，Humane 的 Ai Pin、其电池增强器和充电板不受影响，因为被取消资格的供应商不提供电池或这些 Humane 产品的任何其他组件，并且可以安全继续使用。
虽然我们知道这可能会给您带来不便，但客户安全是 Humane 的首要任务。我们在设计 Ai Pin 和相关配件时将安全放在首位，并严格测试和认证它们是否符合适用的美国和国际安全标准。
我们感谢您的理解，并将为您提供额外两个月的免费 Humane 订阅。 
请放心，我们致力于保障您的安全和满意，并将在调查结束后分享更多信息。
人道组织团队

人道组织没有立即回应置评请求。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172377/humane-ai-pin-battery-case-issue-warning</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 20:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google Sheets 的新“条件通知”可轻松跟踪细微变化</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172291/google-sheets-workspace-conditional-notifications-microsoft-excel-airtable</link>
      <description><![CDATA[

插图由 Alex Castro / The Verge 提供

Google Sheets 现在提供条件通知，这是一项新功能，允许用户设置规则，以便在他们有编辑权限的任何文档中的某些电子表格单元格发生变化时收到电子邮件通知。
从现在开始，用户可以在 Google 表格中设置规则，在满足某些条件时接收通知，例如更新列值或更改特定单元格范围。 
Sheets 最近获得了 Excel 用户多年来一直拥有的几个功能，例如让用户在表格中创建易于格式化的表格并添加平滑滚动。现在，通过条件通知，Sheets 添加了与项目管理工具（如Airtable）相关的功能。与 Excel 相比，它的设置似乎也相当容易，Excel 也具有更广泛触发的电子邮件通知，但可能涉及一些 VBA 编码和 Power Automate 来获取这些特定的更新。 


图片：Google
您可以设置规则，以便 Google 在项目跟踪器中的任务状态发生变化时向您发送通知。


Google 给出的条件通知示例包括当有人更改项目跟踪器中特定任务的状态或所有者，或者预测分析中的数字低于某个数量时。
来自 Google 的通知电子邮件将包含有关谁进行了更改的信息。您还可以在设置规则时添加其他人的电子邮件地址，从而为其他人设置通知。


图片：Google
Google 将通过电子邮件向您发送所做的更改。

有些人从 6 月 4 日开始获得该功能的访问权限，但可能需要更长时间才能到达您的 Workspace 帐户（商业、企业或教育 - 不包括免费个人帐户）。谷歌表示，为期 15 天的渐进式更新将从 6 月 18 日开始覆盖默认发布时间表的用户。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172291/google-sheets-workspace-conditional-notifications-microsoft-excel-airtable</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 20:09:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>T-Mobile 提供 5G 网关作为互联网中断的备用选项</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172203/t-mobile-5g-home-internet-backup-plan-wifi-outage</link>
      <description><![CDATA[

互联网中断时的互联网。 |图片：T-Mobile

T-Mobile 的大力推广家庭互联网仍在继续，现在有了一种注册该服务的新方式：作为备用选项。 
该公司提供新的家庭互联网备份计划，起价为每月 30 美元（包括自动付款折扣），旨在在发生断电时补充您的有线或光纤互联网连接。如果您的互联网经常断网，这似乎很方便！但对于大多数人来说，这似乎也有点过度，尤其是考虑到 T-Mobile 的大多数电话计划已经附带了大量移动热点数据。
与 T-Mobile 的标准家庭互联网服务一样，备用计划附带一个网关路由器，可连接到 T-Mobile 的蜂窝数据网络。备用互联网计划每月提供高达 130GB 的 5G 数据，T-Mobile 的网站称这“足以让一个普通家庭每月最多七天保持 Wi-Fi 连接”。根据您的主路由器，您可以将 T-Mobile Wi-Fi 设置为主互联网连接中断时的自动回退选项。
肯定有用 - 但可能只对一小部分人群有吸引力。当互联网中断时切换到手机热点对大多数人来说并不是一个巨大的负担，甚至 T-Mobile 的基本 Essentials 计划也附带一些热点数据。如果您只想保持连接，您已经有了选择。但如果您的主要互联网经常中断，并且您需要比手机热点提供的更强大的连接，那么每月 30 美元可能值得。
T-Mobile 的家庭互联网备份计划将于明天（6 月 6 日）开始发售。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172203/t-mobile-5g-home-internet-backup-plan-wifi-outage</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 18:53:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>目前 MacBook 的最佳优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/22399419/apple-macbook-air-pro-mac-mini-imac-deals</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/22399419/apple-macbook-air-pro-mac-mini-imac-deals</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 18:46:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌地图正在进行重大隐私更改以保护您的位置历史记录</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172204/google-maps-delete-location-history-timeline</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

Google 地图正在改变其处理位置数据的方式。谷歌很快将不再将数据备份到云端，而是将其存储在本地设备上。
在发送给用户的电子邮件中，谷歌表示，你必须在 12 月 1 日之前将所有旅行记录保存到移动设备上，否则它将开始删除你的旧数据。时间线（以前称为位置历史记录）是一项根据手机位置跟踪路线和行程的功能，可让你重新访问过去去过的所有地方。
但现在，该公司不会将所有这些信息都与你的谷歌帐户绑定，而是将其与你使用的设备关联起来。谷歌于 2023 年 12 月首次宣布了这一变化，这是其加倍保护隐私的努力的一部分。该公司此前开始从位置历史记录和更新后的地图中删除堕胎诊所、家庭暴力庇护所、减肥中心等地点，以阻止当局访问位置历史记录。 


截图：The Verge

过渡到设备存储还意味着您将无法再在 12 月通过网络访问时间线。如果您届时未启用新的时间线设置，Google 将尝试将您过去 90 天的旅行历史记录移动到您登录 Google 的第一台设备上。然后，该公司将删除任何早于该时间的数据。
如果您想继续使用时间线，请在您的移动设备上打开 Google 地图，点击屏幕右上角的个人资料图片，然后选择您的时间线。从那里，选择是否保留您的位置数据，直到您手动删除它，或者让 Google 在 3 个月、18 个月或 36 个月后自动删除它。Google 会将您想要保留的信息存储在您的设备上。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172204/google-maps-delete-location-history-timeline</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 18:12:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国指控一名俄罗斯走私网络成员使用 AirTags 跟踪其前妻</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172169/russian-smuggling-network-airtag-stalking</link>
      <description><![CDATA[

图片：Cath Virginia / The Verge，Getty Images

据404 Media报道，美国指控一名俄罗斯走私网络成员使用 AirTags 跟踪其前妻根据最近公布的起诉书。。
根据法庭文件，塔吉克斯坦公民 Ibodullo Muhiddinov Numanovich 可能通过他所工作的网络将他的前妻偷运到美国。他于 5 月被大陪审团起诉，罪名是跟踪，他将其前妻（法庭文件中称为 S.K.）置于电子监控之下，并“发送威胁性语音信息”，让她有理由担心死亡或严重受伤。他已表示不认罪。
利用 AirTag 进行跟踪的故事并不新鲜。有多起案件涉及人们使用小型 Apple 跟踪设备来监视他们的前任。当然，这并不是 AirTags 独有的问题。最近，消费者和政府官员对风险发出了警告，即虐待伴侣可能会通过联网车辆追踪他们的另一半或前任。
在本案中，据称 Numanovich 在今年 3 月至 4 月期间在 S.K. 使用的一辆汽车上安装了七个 AirTag。据政府称，它们隐藏在汽车的各个角落，包括后视镜外壳和前保险杠下方。
联邦调查局最终使用 AirTag 来监视 Numanovich 的行为，了解他何时放置或检查它们。政府声称，苹果公司的记录将 Numanovich 的 AirTag 与其中一个 AirTag 联系起来。 
在他被起诉后，执法部门执行了搜查令，并表示他们在他的手机上发现了一个文件夹，里面有大约 140 张他前妻的“色情照片和视频”，据称他威胁说，如果前妻不听从他的要求，他就会公布这些照片和视频。
苹果公司没有立即回应置评请求。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172169/russian-smuggling-network-airtag-stalking</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 17:28:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果正在修复一个存在多年的家长控制漏洞，该漏洞可让孩子避开网络过滤器</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172008/apple-fixing-screen-time-bug-x-rated-sites-parental-controls</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172008/apple-fixing-screen-time-bug-x-rated-sites-parental-controls</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 16:55:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nothing 的下一部手机将完全与人工智能有关</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172126/nothing-phone-3-ai-demos</link>
      <description><![CDATA[

Nothing Phone 3 的主屏幕可能非常不同。 |图片：Nothing

Nothing 首席执行官 Carl Pei 刚刚发布了一段视频，他在视频中提出了两点重要主张：智能手机实际上是未来的人工智能设备，人工智能可能会改变我们使用手机的方式。“人们喜欢他们的手机！”Pei 在视频中说道。但“用户体验很长时间以来并没有真正改变。”他说，一切都变得更快、更漂亮、更简单，“但基本体验并没有改变。”裴健现在认为这种情况即将改变。
我应该指出，裴健确实不经意间提到了 Phone 3 的存在，这款手机传闻已久，如果 Nothing 按照其典型的 7 月发布时间表发布，可能很快就会上架。裴健表示，Phone 3 也将成为该公司首款真正的 AI 手机。
在视频中，Nothing 团队展示了几个演示。其中一个看起来像OpenAI 的 GPT-4o 演示的直接翻版：一个嵌入操作系统的个性化语音助手。这就是每个人对智能手机未来的看法。另一个演示展示了一个个性化的动态主屏幕，看起来像是应用启动器和新闻提要的组合。它会自动抓取并显示您即将需要的票证的二维码，从网络中提取内容，并显示相关提醒和天气。裴说，这个想法是思考人工智能如何让智能手机摆脱以应用为中心的模式，进入一个随时知道您需要什么以及它在哪里的系统。


人工智能被大肆炒作。有些很棒，有些令人困惑。很高兴看到新公司重新考虑用户体验和外形因素。然而，毫无疑问，在可预见的未来，智能手机仍将是主要的消费者人工智能外形因素。拥有超过 4 个……pic.twitter.com/ERJc7xhwBa— Carl Pei (@getpeid) 2024 年 6 月 5 日


Pei 谨慎地表示，这些都是全新的原型，甚至弄乱主屏幕也需要一段时间才能完成。“你不能只是发布一个新产品，然后说，‘这里没有更多的应用程序了，你要买吗？’”他在视频中说道。“他们当然不会买。” （我无法证明这是对 Humane 或 Rabbit 的嘲讽，但……绝对是。）裴说 Nothing 的工作是搭建从当前系统到下一代系统的桥梁。他还将 Nothing 与任天堂进行了比较，认为 Nothing 的工作不是在技术上竞争，而只是创造有趣和好东西。
Nothing 显然已经考虑人工智能一段时间了：它将 ChatGPT 集成到最近的 Ear 耳机中，去年在 The Vergecast 上，裴告诉我他已经在思考一个超越应用程序的世界。 “我们觉得应用程序已经变得太强大了，”他当时说道，“而对于Phone 2，我们至少尝试为用户提供一些选项，以收回部分功能。”去年，这在很大程度上意味着重新设计界面并为用户提供更多通知控制，但现在这似乎意味着人工智能。“也许我们可以告诉手机我们需要做什么，”他继续说道，“它会为我们使用这些应用程序，而应用程序甚至不会在前台可见。”
至于智能手机问题：裴总说，Nothing 之所以从制造耳机和智能手机开始，是因为它们是现在每个人实际使用的小工具。“我认为，由大屏幕和一些摄像头功能组成的计算设备将在很长一段时间内占据主导地位，”他去年说道。他认为制造手机是一项更安全、竞争更激烈的业务，而 Humane and Rabbit 的经历似乎证明了他的观点是正确的。不过，他一直在暗示，可能很快就会有下一件大事——现在听起来，它可能就是你已经拥有的大事。只是有点不同而已。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/5/24172126/nothing-phone-3-ai-demos</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 16:26:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>