<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 18:19:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Anker 推出新款双头 USB-C 线缆，可同时为两台设备充电</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182414/anker-charging-cable-usb-c-power</link>
      <description><![CDATA[

Anker 的全新二合一 USB-C 充电线缆可将您需要处理的电线数量减少一半。 | 图片：Anker

Anker 正在尝试一种新方法，可能会将您需要处理的线缆数量减少一半。其二合一 USB-C 线缆可让两台设备同时通过一个 USB-C 端口充电，内置“智能电源管理”，可根据“每台设备的电源需求”自动调整功率分配。
四英尺长的线缆一端有一个 USB-C 端口，另一端分成一对 USB-C 端口，每个端口都有一英尺长的线缆，可以根据需要缩短以保持整洁。它全部包裹在耐用的护套中，Anker 承诺可以承受“超过 10,000 次弯曲”。
 

图片：Anker
一端的双 USB-C 端口各有一英尺长的电缆，可以根据需要缩短。


Anker 的二合一充电线支持 PD、PPS 和 PIQ 2.0 USB 供电协议，在将单个设备连接到电源适配器时可提供高达 140W 的功率。当连接两台设备（例如笔记本电脑和智能手机）时，如果其中一台设备的功耗超过 100W，则最大功率输出会降至 130W。如果两台设备都不需要那么多电量，则电缆的总功率输出会降低，不会超过 100W。
Anker 提供了有关二合一自动电源管理如何工作的更多详细信息。如果两台笔记本电脑同时插入单个 USB-C 电源，则第一个插入的笔记本电脑将获得更多功率。当使用较慢的 60W 电源适配器为两台设备（例如笔记本电脑和智能手机）充电时，计算机将仅接收 30W 功率，而手机将仅限于 13.5W。毫不奇怪，您需要使用更强大的 USB-C 电源适配器才能充分利用这款二合一线缆的功能。
还支持数据传输，但不幸的是，Anker 的新款二合一线缆不能用作 USB-C 集线器。只有连接的第一个设备才能共享数据，传输速度限制为 480Mbps USB 2.0。
虽然我们还没有机会亲自测试这款新线缆，但似乎可能需要您将 USB-C 电源适配器升级为功能更强大的产品。但如果您日常携带的物品内部看起来像老鼠窝一样，那么售价 25 美元的 Anker 二合一 USB-C 充电线是一个诱人的升级选择。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182414/anker-charging-cable-usb-c-power</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 18:09:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汽车经销商遭遇大规模计算机系统故障</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182484/car-dealerships-massive-computer-system-outage-cdk-global</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Amelia Holowaty Krales / The Verge 拍摄

据 《汽车新闻》报道。此次中断导致北美各地的汽车经销商无法访问用于跟踪汽车销售、查看客户信息、安排维护等的内部系统。
周三，CDK Global 告诉经销商，它正在“调查网络事件”并在解决该问题的同时“主动关闭所有系统”。然而，据《汽车新闻》报道，CDK Global 不久后恢复了系统，但由于“另一起网络事件”，几个小时后又关闭了系统。
在 CDK 软件瘫痪期间，许多汽车经销商不得不重新使用笔和纸。 Ed Morse 汽车集团首席执行官 Teddy Morse 告诉《汽车新闻》，经销商“仍然可以拿着一张纸交给技术人员，完成工作。”
CDK Global 尚未提供任何有关导致此次攻击的网络事件的信息，也未提供幕后黑手。也没有关于 CDK 何时恢复服务的消息。“目前，我们还没有解决问题的预计时间框架，因此我们的经销商系统至少在 6 月 20 日星期四将无法使用，”CDK Global 在给经销商的信息中表示。The Verge 联系了 CDK Global，要求提供更多信息，但没有立即得到回复。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182484/car-dealerships-massive-computer-system-outage-cdk-global</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 18:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新款 Apple Pencil Pro 首次获得大幅折扣</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182472/amazon-apple-pencil-pro-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

与第二代型号不同，新款 Apple Pencil Pro 与 Apple 的新款 iPad Pro 和 Air 兼容。 |照片：David Pierce / The Verge

不幸的是，如果您正在考虑购买新款 iPad Pro 或 Air，您也必须付费升级第二代 Apple Pencil。毕竟，新款平板电脑仅与新款 Apple Pencil Pro 兼容，但幸运的是，今天有一项优惠可以稍微抵消成本。目前，亚马逊 和 沃尔玛 正在以 119 美元（优惠 10 美元）的价格出售新款 Apple Pencil Pro，这是我们见过的最优惠的价格，也是这款触控笔自首次亮相以来的首次真正折扣。

苹果可能在去年推出了更实惠的 USB-C Apple Pencil，但它不支持“查找”和高级创意功能，例如压力敏感度和双击工具切换。它还配备了第二代 Apple Pencil 所缺乏的新功能，例如新的“Barrel Roll”陀螺仪，可让您在绘画时通过扭转触控笔来快速转动数字笔或画笔。Apple 还添加了一个有用的新挤压手势，可让您在软件功能之间切换，以便快速在菜单和其他常用工具之间导航，甚至可以控制您的智能家居。当然，随着今年晚些时候iPadOS 18的发布，你将能够用触控笔做更多的事情，比如在写完数学题后再解答它们。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182472/amazon-apple-pencil-pro-deal-sale</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:58:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府将禁止俄罗斯公司的防病毒软件</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182531/kaspersky-lab-antivirus-software-banned-us-biden-russia</link>
      <description><![CDATA[

Kristen Radtke / The Verge 插图

拜登政府宣布计划因国家安全问题禁止在美国销售卡巴斯基实验室的防病毒软件，路透社报道。
消息人士告诉路透社，卡巴斯基与俄罗斯政府的密切联系构成了国家安全风险，可能会让该公司——以及俄罗斯政府——窃取敏感信息、在美国人的电脑上安装恶意软件或阻止更新。
拜登政府预计将于周四宣布禁令。限制措施发布 30 天后，卡巴斯基将被禁止在美国开展新业务。据路透社报道，该禁令还将禁止下载软件更新、转售和许可防病毒软件。已经使用卡巴斯基软件的企业将在公告发布后 100 天内（即 9 月 29 日）寻找替代方案。拜登禁止该软件的权力源自特朗普政府赋予的权力。 （目前尚不清楚是哪些权力。）
这项禁令是美国商务部对卡巴斯基进行两年调查的结果，该部于 2022 年首次开始调查该公司。俄罗斯入侵乌克兰后，联邦政府警告一些公司，俄罗斯政府可能会操纵卡巴斯基软件，导致商务部升级调查，路透社当时报道。尽管存在国家安全方面的担忧，卡巴斯基的防病毒软件还是得到了好评。PCMag 称该软件非常有效，但后来在 2022 年停止推荐它，“因为美国政府机构、外国机构和知情第三方对卡巴斯基的谴责和批评越来越多。”
对卡巴斯基的担忧早于俄罗斯入侵。 2017 年，美国国土安全部禁止联邦机构使用该软件，理由是俄罗斯法律允许情报机构强制要求包括卡巴斯基在内的公司提供协助并拦截某些通信。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182531/kaspersky-lab-antivirus-software-banned-us-biden-russia</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:36:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是一些关于如何开始使用 Shadow of the Erdtree 的小技巧</title>
      <link>https://www.theverge.com/24182462/tips-for-starting-shadow-of-the-erdtree-elden-ring</link>
      <description><![CDATA[

图片：FromSoftware

在Shadow of the Erdtree最终上线之前，万代南梦宫实施了一个补丁，该补丁在短短几个小时内为 DLC 的发布添加了几个小功能和更新。FromSoftware 还分享了一个新的发布预告片来预告 DLC 的到来，但它充满了剧透，所以要小心。这次更新并不是特别惊天动地，但它确实包含了一些值得牢记的事情，在你们所有 Tarnished 之前被巡逻暗影之地的凶猛怪物打得头破血流。

首先，我们有了新的发型选择！我对Elden Ring的角色创造者缺乏黑人发型感到非常失望。角色创建器如此强大和细致，却缺乏代表人类很大一部分的发型，这简直说不通。有五种新风格可供选择，其中两种是脏辫。我选择了松散的辫子选项，这样我的 Tarnished 终于可以摆脱她那令人厌恶的辫子了。我不确定“白发”选项是基础游戏中就有的，还是这个补丁新增的，但我真的很喜欢它给我的辫子添加灰色的方式，让我想起了当我有辫子的时候，我开始挑出不规则的白发。


图片：FromSoftware
万岁！新的发型选择！

要改变你的外表，你只需访问Fia, Deathbed Companion在Roundtable Hold的房间即可。她应该有一面镜子，你可以与它互动，改变你的外貌。但是！如果你和我一样，完成了菲亚的任务线，她和她的镜子都不会出现在圆桌堡垒中。相反，前往 Raya Lucaria 大图书馆，与 Rennala 交谈。你将能够通过她改变你的外貌。
其次——这可以说是游戏中最好的小更新——新补丁让你可以看到你最近获得的所有物品。从现在开始，你在 Lands Between 或 DLC 的 Shadow Lands 中拾取的新物品将用一个小感叹号标记。游戏甚至会将这些新物品收集在自己的选项卡下，尽管默认情况下不启用“新物品”选项卡。您必须进入游戏设置并选择“显示最近物品选项卡”选项。

在我的旅程中，看到我拾取的新物品和装备非常有帮助，这样我就可以将它们与过去 100 个小时里随身携带的东西进行比较。如果没有它，我就会错过新的“节日油脂”物品，它可以增加你每次攻击时获得的符文数量，以及我在旅行中收集的小笔记，提示下一步要去哪里。“新物品”功能使选择合适的装备和武器来应对Shadows of the Erdtree中的所有新威胁变得容易得多。立即启用它。
除此之外，该补丁还增加了一系列武器平衡变化，并有益地调整了召唤池功能，以便帮助那些需要帮助击败血之领主 Mohg 才能访问 DLC 的人。新补丁还将允许您在 Elden Beast 战斗中召唤您忠实的马山羊 Torrent，这无疑将使最后的遭遇战更加轻松。您可以在此处详细阅读补丁说明。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24182462/tips-for-starting-shadow-of-the-erdtree-elden-ring</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Elden Ring：关于 FromSoftware 的开放世界热门游戏的所有更新</title>
      <link>https://www.theverge.com/2022/2/28/22955370/elden-ring-fromsoftware-open-world</link>
      <description><![CDATA[

图片：FromSoftware

现在起来，你们这些被玷污的人 Elden Ring 终于来了。这款大型游戏由《黑暗之魂》开发商 FromSoftware 制作，故事背景设定在《权力的游戏》作者乔治·RR·马丁部分创作的世界。这款游戏基本不负众望，但发布并不完美。万代南梦宫在发布当天发布了 PSA，承诺更新以修复PS5 保存错误和一些 PC 问题。 The Verge 的 Ash Parrish 写了一篇关于游戏角色创建者如何让黑人玩家失望的文章。
现在，FromSoftware 正在准备游戏的第一个 DLC 扩展包Shadow of the Erdtree，计划于 6 月 21 日发布。
随着万代南梦宫发布更新以及玩家发现 Lands Between 中隐藏的众多秘密，我们将密切报道Elden Ring。您可以在这里找到我们关于该游戏的故事。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2022/2/28/22955370/elden-ring-fromsoftware-open-world</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:25:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软的尴尬召回</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182350/microsoft-windows-recall-launch-on-arm</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182350/microsoft-windows-recall-launch-on-arm</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们是否对电动汽车的声音想得太多了？</title>
      <link>https://www.theverge.com/24182348/ev-sounds-low-speed-survey-non-tonal-white-noise</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Spencer Platt / Getty Images 拍摄

多年来，汽车制造商一直在担心电动汽车发出的噪音，试图调节它们这两种声音都呈现出未来感，同时又不会让习惯了四缸发动机转速的人感到疏远。 
他们似乎已经确定了一系列声音，最好将其描述为介于呼呼声和嗡嗡声之间的声音。其他人会说它听起来像飞碟——而且并不总是好的。但根据一项新的调查，大多数人可能更喜欢完全不同的东西。 
其他人会说它听起来像飞碟——而且并不总是好的
对美国 400 名成年人的在线调查发现，排名最高的声音是一种“非音调”声音，比当今电动汽车发出的任何无机声音更接近燃气驱动汽车的声音。这项调查由“声音品牌机构” Listen 和行为科学及神经营销研究机构 CloudArmy 联合开展，要求参与者根据几个标准对一系列声音进行排名，包括好感度、引人注目度、熟悉度和愉悦度。其中有五种有音调的声音和五种无音调的声音。 
两个排名靠前的声音都是无音调的，可以最好地描述为音调略有不同的白噪声。调查的受访者更喜欢非音调的声音，而不是音调的声音，他们认为音调声音“令人震惊”、“难听”和“没有吸引力”。相比之下，人们喜欢非音调的声音，因为它们听起来更像白噪声或“自然衍生”。事实上，一些受访者表示，他们想要最接近传统汽车噪音的声音。 
这可能会让汽车制造商感到震惊，到目前为止，他们在很大程度上过度关注电动汽车的声音。几家公司已经宣布了备受瞩目的项目，为他们的电池电动车型设计独特的声音。 宝马聘请著名电影作曲家汉斯·季默为其 i4 电动轿车创作音景，而梅赛德斯-奔驰则与 Will.i.am 合作为其汽车打造“互动音乐体验”。菲亚特 500e 在低速时发出真正的古典音乐。 
其他汽车制造商则倾向于相反的方式，设计假排气声来弥补内燃机的缺失。道奇甚至将其自己的假发动机噪音品牌称为“Fratzonic 腔式排气系统”。虽然调查似乎表明人们对电动汽车的传统汽车声音持开放态度，但目前尚不清楚这些特定的人工声音是否会受到欢迎。 
政府法规要求电动汽车发出低速声音，以提醒行人和其他道路使用者注意驶近的车辆。这些声音需要包含 1,000 到 4,000 Hz 之间的频率，这是一个可听见的范围，通常与人声的较高、较明亮的一端相关。这些音调确实吸引了人们的注意力，但往往会产生负面影响。
非音调、更受白噪声启发的方法可能是更好的方法。著名作曲家和嘻哈音乐经理人不必申请。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24182348/ev-sounds-low-speed-survey-non-tonal-white-noise</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊将在北美停止使用塑料气垫</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182372/amazon-replace-plastic-air-pillows-paper-filler-north-america</link>
      <description><![CDATA[

图片：亚马逊

亚马逊有望在北美全面取消其配送包装中的塑料气垫。周四，该公司宣布已将 95% 的塑料气垫替换为纸质填充物，并计划在今年年底前停止使用塑料气垫包装。
亚马逊表示，这一变化每年将减少近 150 亿个塑料气垫。与旧包装不同，纸质填充物由 100% 的再生材料制成，这应该可以让客户在家中轻松回收这些材料。亚马逊表示，纸质填充物“提供的保护与塑料填充物相同，甚至更好”。
尽管在欧洲和印度已从一次性塑料送货袋改用塑料包装，在澳大利亚和日本也使用定制纸质包装，但亚马逊在美国改用纸质包装的速度一直很慢。去年，亚马逊在俄亥俄州的一个仓库放弃了塑料包装，用可回收纸质包装取代了塑料气泡邮袋和气垫。 



图片：亚马逊

非营利性保护组织 Oceana 最近的一份报告 估计，该公司在 2022 年在美国从其包装中产生了 2.08 亿磅塑料垃圾。尽管 Oceana 欢迎亚马逊承诺在北美取消塑料气垫，但它承认还有更多工作要做。 
“虽然这对公司来说是向前迈出的重要一步，但亚马逊需要利用这一势头，履行其多年承诺，使其北美配送中心摆脱塑料，”Oceana 战略计划高级副总裁 Matt Littlejohn 在一份声明中表示。该组织希望亚马逊在“其销售和运输的所有地方”逐步淘汰一次性塑料包装。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182372/amazon-replace-plastic-air-pillows-paper-filler-north-america</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:26:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是如何在《Elden Ring Shadow of the Erdtree》发布前节省费用的方法</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182307/elden-ring-shadow-erdtree-dlc-expansion-deal-sale</link>
      <description><![CDATA[

这是我在交易失败时的感受。 |图片：万代南梦宫

亲爱的 Tarnished，是时候回到 Lands Between 了——但你不必支付全价。
Elden Ring 的 期待已久的 Shadow of the Erdtree DLC 将于明天 6 月 21 日正式发布，回归玩家和新玩家都可以节省扩展包或基础游戏的高性价比捆绑包费用。 Fanatical 正在以 35.19 美元（约减价 5 美元）的价格出售 PC（Steam）版Shadow of the Erdtree，售价为 35.19 美元（约减价 5 美元），以及数字捆绑包，基础游戏售价 70.39 美元（比单独以全价购买便宜 9 美元/30 美元）。通过 Fanatical 购买任一选项，您都会收到一封电子邮件代码，可在 Steam 上兑换。
这些价格略优于 CDKeys 和 Eneba 等第三方零售商提供的类似折扣，使其成为目前进入 FromSoftware 黑暗幻想 RPG 的最便宜方式（至少在 PC 上）。但是，DLC 本身的销售将于今天（6 月 20 日）美国东部时间下午 6 点 / 太平洋时间下午 3 点到期，也就是实际上 Shadow of the Erdtree 为 PC 玩家解锁的时间。 （是的，你有点早得到它，你这个幸运儿。）

一些额外的交易不会让你频繁出现“游戏结束”屏幕


Max 为新客户提供为期一周的免费试用，有效期至 6 月 23 日。虽然时间不多，但你可以看完新一季《龙之屋》的前几集，并测试哪种方案适合你（广告支持、1080p 无广告和 4K 无广告方案均包含在内）。

乐高 正在以 191.99 美元（优惠 48 美元）的价格出售其 Atari 2600 套装。这款由 2,532 件组成的拼装套件完美地捕捉了木质游戏机的复古氛围，配有游戏卡带和一个从内部弹出的 80 年代风格隐藏房间。
Nothing Ear (a) 降噪耳塞在 亚马逊 的售价为 99 美元（优惠 10 美元），颜色为亮黄色。最新的 Nothing 无线耳塞可能有点注重预算，但它们的音质非常不错，物有所值。看看那醒目的黄色和透明设计。 阅读我们的动手操作。
Bose QuietComfort Earbuds II 在 Best Buy 和 亚马逊 的售价为 179 美元（优惠 100 美元）。这些可能已被较新的 QuietComfort Ultra Earbuds 正式取代（并且略有超越），但上一代型号非常相似，并且仍然提供当今一组耳塞中可以找到的一些最佳降噪性能。 阅读我们的评论。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/6/20/24182307/elden-ring-shadow-erdtree-dlc-expansion-deal-sale</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>