<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>The Verge - 所有文章</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 21:14:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Bing 的 AI 重新设计将常见的搜索结果列表推到了一边</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205404/bing-ai-search-redesign</link>
      <description><![CDATA[

插图：The Verge

Bing 的新搜索体验将 AI 生成的答案放在最显眼的位置，同时将传统搜索结果推到一边。针对少量查询的新布局即将推出，它会在您的搜索结果页面上填充 AI 生成的摘要，以解决您问题的各个方面。
微软已经分享了对这种搜索体验的初步了解......而且它非常丰富。对于查询“什么是意大利式西部片？”，Bing 会显示一个摘要，解释它是“意大利电影制作人制作的西部片的一个子类型”，并附上该类型电影主要特征的一系列要点。


图片：Microsoft

我知道此功能尚未全面推出，但作为 Bing 和 Edge 用户（我们确实存在！），我希望它要么是可选的，要么带有关闭开关。在两行之后切断搜索描述尤其麻烦，并且会使我更难以浏览实际搜索结果的第一页。
Google 有一个类似的功能称为 AI 概览，它使用 AI 生成的摘要占据搜索结果页面的顶部。推出后不久，用户发现该功能对某些查询提供了不准确的答案，迫使谷歌手动处理部分响应。

但 Bing 的新布局不仅限于一般摘要。对于有关意大利式西部片的查询，在滚动浏览初始答案后，您会看到有关该类型电影的历史和起源的简介，以及相关视频、最佳和最具影响力的电影图表，甚至有关音乐的详细信息。一页中的信息量很大，其中一些您甚至可能不需要。微软在每个部分下方列出了其来源，而您通常会点击的所有链接都出现在屏幕右侧的细栏中。


图片：微软

正如微软所指出的，新的体验将 Bing 搜索与大型和小型语言模型相结合。该公司表示：“它理解搜索查询，审查数百万个信息源，动态匹配内容，并以新的 AI 生成布局生成搜索结果，以更有效地满足用户查询的意图。” 
微软还考虑了对搜索流量的潜在影响。它表示，早期数据表明它“保持了网站的点击次数并支持健康的网络生态系统。”]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205404/bing-ai-search-redesign</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 20:58:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMD 因“谨慎考虑”而略微推迟了 Ryzen 9000 台式机 CPU 的发布</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205416/amd-zen-5-ryzen-9000-desktop-delay</link>
      <description><![CDATA[

代表 AMD 全新 Ryzen 9000 台式机部件的图片。 |图片：AMD

AMD 原定于 7 月 31 日 推出其新的 Zen 5 处理器，其中包括 16 核、32 线程的 Ryzen 9 9950X，该芯片被 AMD 称为 “世界上最强大的台式消费处理器”。 但现在，AMD 宣布将推迟一到两周发布，以“谨慎起见”。 Ryzen 7 9700X 和 Ryzen 5 9600X 将于 8 月 8 日推出，而 Ryzen 9 9950X 和 Ryzen 9 9900X 将于 8 月 15 日开始销售。
AMD 发言人 Stacy MacDiarmid 告诉 The Verge，这并不是因为 AMD 发现实际芯片存在任何问题。相反，AMD 发现其部分芯片没有经过所有正确的测试程序，公司希望确保它们经过测试。
以下是 AMD 计算和图形高级副总裁 Jack Huynh 的完整声明：
我们欣赏人们对 Ryzen 9000 系列处理器的兴奋。在最终检查期间，我们发现运送给渠道合作伙伴的初始生产单元不符合我们的全部质量预期。出于谨慎考虑，也为了确保每位 Ryzen 用户都能获得最高质量的体验，我们正在与渠道合作伙伴合作，用全新单元替换初始生产单元。因此，零售供货将短暂延迟。Ryzen 7 9700X 和 Ryzen 5 9600X 处理器将于 8 月 8 日开始销售，Ryzen 9 9950X 和 Ryzen 9 9900X 处理器将于 8 月 15 日开始销售。我们为能够为每位 Ryzen 用户提供高质量的体验而感到自豪，我们期待我们的粉丝能够使用新的 Ryzen 9000 系列获得出色的体验。 
AMD 已经召回了需要额外测试才能上市的芯片，听起来测试进展顺利；MacDiarmid 表示，AMD 的工程师有信心芯片不会进一步延迟上市。 


图片：AMD
AMD 的新台式机芯片还包括 Ryzen 9 9900X、Ryzen 7 9700X 和 Ryzen 5 9600X。

我可以理解为什么 AMD 可能会觉得有必要（和机会）现在格外谨慎，问题或不是。英特尔仍在应对有时不稳定的第 13 代和第 14 代台式机处理器（包括 Core i9-13900K 和 i9-14900K）带来的后果，结果比我们想象的还要糟糕。虽然英特尔终于找到了根本原因，但补丁要到 8 月才会发布，而且显然没有针对已经不稳定的芯片的修复方法。 
Tom’s Hardware 报告称，那些崩溃的英特尔芯片已永久降级，需要退回英特尔；我们联系了英特尔，询问他们如何处理这种情况。
AMD 即将推出其 Zen 5 笔记本电脑芯片，代号为 Strix Point，正式名称为 Ryzen AI 9 300。AMD 最近发布了该系列中的一款新型高端芯片 Ryzen AI 9 HX 375，配备更强大的 55 TOPS NPU。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205416/amd-zen-5-ryzen-9000-desktop-delay</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CrowdStrike 和 Microsoft：有关全球 IT 中断的所有最新消息</title>
      <link>https://www.theverge.com/24201803/crowdstrike-microsoft-it-global-outage-airlines-banking</link>
      <description><![CDATA[

图片：The Verge

周五凌晨，全球 IT 中断导致航班停飞，并导致伦敦证券交易所和其他系统中断。 7 月 19 日星期五，从医疗保健到银行、航空旅行等行业都受到了全球 IT 中断的影响，影响了连接到互联网的 850 万台 Windows PC 和服务器CrowdStrike 安全平台。
CrowdStrike 的错误更新导致这些机器瘫痪，但该公司已修复该问题，并一直在与企业合作让它们恢复在线状态。微软还发布了可启动的 USB 驱动器工具，可帮助恢复崩溃的系统。
总部位于美国的网络安全公司 CrowdStrike 解释说，有缺陷的传感器配置更新是罪魁祸首。该公司将测试软件中的一个错误归咎于未能正确验证周五向数百万台机器推送的内容更新。CrowdStrike 承诺将更彻底地测试其内容更新，改进其错误处理，并实施分阶段部署。
银行、航空公司、电视广播公司、超市，甚至星巴克的系统都因该问题而崩溃，周一，达美航空取消了 600 多个航班，同时继续处理该问题。
请继续阅读下文，了解有关这一全球性大问题的所有详细信息以及正在采取哪些措施来解决它。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24201803/crowdstrike-microsoft-it-global-outage-airlines-banking</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:41:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>魔兽世界开发者组建暴雪最大、最具包容性的工会</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205366/world-of-warcraft-developers-form-union-blizzard-entertainment</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205366/world-of-warcraft-developers-form-union-blizzard-entertainment</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>令人难以置信的可伸缩 iPhone</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205325/slim-iphone-17-rumor-plus-mini</link>
      <description><![CDATA[

小手机，我好想你。 |照片由 Vjeran Pavic / The Verge 拍摄

我们已经听到传言，2025 年 iPhone Slim 型号将取代 iPhone Plus，也就是 iPhone 17 Slim。现在，苹果供应链专家郭明池的一份新报告证实了此前的说法，这表明该公司令人难以置信的变形非 Pro iPhone 即将再次进化。
郭同意它将配备 6.6 英寸的屏幕，并补充说它将只有一个后置摄像头以及该公司陷入困境的内部 5G 芯片。郭说，Slim 型号不会直接替代 Plus；相反，它代表了“超越现有 iPhone 产品线的新设计趋势”。这与传言相符，它的价格可能超过 1,200 美元的 Pro Max。
Apple 花了很长时间才确定其产品线中的第二款非 Pro iPhone 应该是什么样子。首先，它是 Mini。销量不佳，所以然后它变成了 Plus。 
现在的答案似乎是彻底取消它。据郭明池称，Plus“仅占新 iPhone 出货量的 5-10%”，苹果认为它相对于其销售的其他高端机型而言是多余的。从明年开始（可能），Plus 退出市场，Slim 开始流行。


照片由 Dan Seifert / The Verge 拍摄
iPhone 15 Plus（右）很大，但它的价格也几乎和 iPhone 15 一样贵Pro。

这一切感觉就像一场持续多年的“这有什么？”练习。iPhone 用户使用旧手机的时间比以前更长，而苹果非常希望我们更频繁地升级 iPhone，因此它一直在旋转大价格合适轮子，看看哪种尺寸和功能的组合将再次将万能的升级周期推向高潮。它不是一部小手机，也不是一部大手机。
如果人工智能做不到，那么也许 Skinny Phone 可以。
就我个人而言，我完全支持超薄 iPhone。我很高兴把它放在我的后口袋里，忘掉它，然后把它掰成两半。或者下次我参加生日聚会时，我们正在寻找一把刀来切蛋糕时，我会像瑞士军刀一样挥舞它。也许我会买两部超薄 iPhone，像书一样用胶带将它们的长边粘在一起，制作世界上第一部可折叠的 iPhone。我只是说我们不应该在这里限制我们的想象力。

更现实地说，iPhone Slim 只是 Apple 对超薄设备的执着 的最新体现。太酷了！但我希望这是迈向真正折叠式 iPhone 的垫脚石，巧合的是，这款手机也再次出现在传言中。与普通的旧款 iPhone 相比，摩托罗拉 Razr 或三星 Galaxy Z Flip 等翻盖式折叠手机将带来显著的优势。如果苹果希望我以更低的价格升级我心爱的微型 iPhone 13 Mini，那么它最好换个思路。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205325/slim-iphone-17-rumor-plus-mini</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:27:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是目前最好的 iPad 优惠</title>
      <link>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/21280354/best-ipad-deals-apple</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:19:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果地图在网页上推出，与谷歌竞争</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205449/apple-maps-web-beta</link>
      <description><![CDATA[

Apple Maps 在网络上的屏幕截图。 | 屏幕截图：The Verge

Apple Maps 终于可以在网络上使用了。通过周三下午推出的测试版，您现在可以在桌面或移动浏览器中从 Apple Maps 的 Web 版本获取驾驶和步行路线以及查看评分和评论。
Apple Maps 可通过 beta.maps.apple.com 网站获取。您可以执行 iOS 版应用中的大部分操作，包括查看指南、直接从地图订购食物、探索城市以及获取有关企业的信息。苹果表示，未来几个月将推出更多功能，例如 Look Around。

基于 Web 的 Apple Maps 版本目前仅提供英文版，兼容 Mac 和 iPad 上的 Safari 和 Chrome，以及 Windows PC 上的 Chrome 和 Edge。苹果计划在未来推出对其他语言、浏览器和平台的支持。苹果指出，所有使用其 MapKit JS 工具的开发人员都可以链接到 Web 上的地图。 
自 2012 年在 iPhone 上推出 Apple Maps 以来，Apple 一直在逐步为该服务添加新功能，包括详细城市地图、多站点路线规划、骑行路线、电动汽车路线和离线导航。 
以前，Apple Maps 的版本是通过开发人员的工作在网络上提供的，他们使用 API 为 DuckDuckGo 等网站创建地图。它在网络上的官方可用性是一个巨大的扩展，可以帮助该应用程序与谷歌竞争，谷歌多年来一直可以通过网络浏览器使用。 
但其他开源替代方案也旨在与谷歌地图和苹果地图竞争。周三，由亚马逊、Meta 和微软支持的 Overture 地图基金会公开了其首个地图数据集，允许开发人员在其应用中自由使用这些信息。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205449/apple-maps-web-beta</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:13:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡马拉·哈里斯没有就科技政策发表太多言论，但我们所知道的是</title>
      <link>https://www.theverge.com/24205360/kamala-harris-tech-policy-explainer-democratic-presidential-election</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24205360/kamala-harris-tech-policy-explainer-democratic-presidential-election</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:05:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herman Miller 现推出其标志性休闲椅上的植物皮革</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205295/herman-miller-eames-lounge-chair-ottoman-vegan-plant-leather</link>
      <description><![CDATA[

现在可以订购由竹子制成的植物基内饰的 Eames 休闲椅和脚凳。 |图片：Herman Miller

购买一件售价 6,395 美元起的标志性家具，您终于可以毫无负罪感地购买了？ 68 年来，Herman Miller 首次提供其 Eames 休闲椅和奥斯曼 采用植物基装饰选项，外观和感觉像皮革，但主要由竹子制成。
这种名为 Banbū 的植物基面料由 von Holzhausen 于 2020 年首次推出，作为动物皮革和使用聚氨酯等塑料材料制成的素食皮革的耐用替代品。Banbū 的制作方法是将竹子切碎，提取纤维，然后纺成纱线，再编织成织物。根据 von Holzhausen 的网站，这些织物随后会用植物基面漆密封剂进行处理。该公司表示，Banbū“像羊皮一样柔软光滑”，并声称这种材料的重量是牛皮的三分之一，而且在垃圾填埋场中生物降解只需不到 250 天。
竹子具有高度可再生性，生长迅速，无需施肥或灌溉，因此可以在不砍伐森林的情况下可持续地收获竹子。 Herman Miller 声称植物皮革可将椅子的碳足迹减少“高达 35%”，但 von Holzhausen 尚未透露其制作 Banbū 的具体方法，包括分解竹子对环境的影响以及制造过程中使用的其他材料。
使用竹子制作仿皮革的碳足迹可能比使用真牛皮小，但 Eames 休闲椅和脚凳仍然具有复杂的设计，其多层木质贴面被粘合在一起，并使用施加热量和压力的压力机模制成形。
如果你想要保持家具对环境的影响，但仍想在家中使用 Herman Miller，那么另一种选择是该公司的 Eames 模压塑料扶手椅。虽然该公司在制造这款椅子时采用了类似的热加工工艺，但模制座椅采用 100% 后工业再生塑料制成，而不是木材或竹子，因此当您准备重新装修时，可以再次回收利用。（虽然它们不太适合休闲。）]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205295/herman-miller-eames-lounge-chair-ottoman-vegan-plant-leather</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 18:43:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议院通过了一项打击色情深度伪造的法案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205275/senate-passes-defiance-act-non-consensual-intimate-ai-deepfakes</link>
      <description><![CDATA[

照片由 Samuel Corum / Getty Images 拍摄

参议院一致通过周二通过了一项法案，允许人工智能制作的非自愿亲密图像（或“深度伪造”）的受害者起诉其创作者并要求赔偿损失。
《《破坏露骨伪造图像和非自愿编辑法案》（DEFIANCE）》允许色情深度伪造的受害者对那些制作或处理图像并意图分发图像的人寻求民事补救。根据该法案，在此类深度伪造中可识别的受害者可获得高达 15 万美元的赔偿金，如果事件与“实际或企图性侵犯、跟踪或骚扰”或这些伤害的“直接和近因”有关，则可获得高达 25 万美元的赔偿金。 现在由众议院审议该法案，然后才能将其移至总统办公桌上签署成为法律。
许多人第一次了解到非自愿的亲密深度伪造是在今年早些时候，当露骨的色情图片人工智能制作的泰勒·斯威夫特图片充斥社交媒体时。这些类型的图片也已成为全国各地学校的一个问题，高中女生已经了解到亲密的人工智能生成的照片被同学们传阅。
在参议院发表演讲时，多数党领袖查克·舒默 (D-NY) 表示，色情深度伪造“不仅仅是发生在少数人身上的边缘问题——这是一个普遍存在的问题。这些恶意和伤人的图片会毁掉生命。”
舒默说，《反抗法案》只是“我经常谈论的人工智能护栏的一个例子。人工智能是一项非凡的技术，可以激发令人难以置信的创新，但我们必须通过护栏，以防止其最严重的滥用对人们造成严重伤害。”今年早些时候，他推出了参议院委员会应如何处理 AI 立法的路线图。
他敦促众议院通过《反抗法案》。目前，众议院已经有了一项配套法案，尽管距离国会 8 月休会仅剩一周半的时间。
“通过这项法案，我们告诉那些明显未经同意的深度伪造视频的受害者，我们听到了他们的声音，我们正在采取行动，”舒默说。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/7/24/24205275/senate-passes-defiance-act-non-consensual-intimate-ai-deepfakes</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 17:47:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>