<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2024 21:13:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>如果苹果允许，Spotify 将向欧盟用户展示其 iOS 应用程序之外的定价选项</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091430/spotify-links-pricing-information-iphone-eu-app</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Nick Barclay / The Verge 绘制

Spotify 不会推出之前计划为欧盟推出的应用内购买服务，至少现在不会。相反，如果苹果批准新提交的更新，它将尝试做下一个最好的事情：在应用程序内提供定价信息并将用户链接到其订阅选项。
Spotify 告诉 The Verge，它计划做出这一改变，以回应欧盟委员会周一的裁决，对苹果公司处以 18.4 亿欧元（约合 20 亿美元）的罚款，罪名是“滥用其主导地位”在音乐流媒体应用分发业务中的地位”。欧盟委员会发现，苹果的反引导规则阻止开发者告诉用户“应用程序之外提供的替代且更便宜的音乐订阅服务”。
欧盟委员会竞争主管玛格丽特·维斯塔格在新闻发布会上表示 认为这种做法是“非法的”，并命令苹果取消其针对音乐流媒体应用程序的反引导条款。她表示，苹果将“必须允许音乐流媒体开发者与自己的用户自由沟通”，让他们在应用程序中向用户提供定价信息。 苹果表示将上诉 这一决定并指责 Spotify 想要“改写 App Store 的规则”。


图片：Spotify
Spotify 的应用程序将包含有关其订阅内容及其费用的信息。

Spotify 正在充分利用这一裁决。如果苹果批准这一变化，Spotify 将能够向欧盟的 iOS 用户提供有关其 Premium 订阅价格及其提供的不同功能的信息。它还将包括引导用户访问其网站以购买他们想要的订阅的链接。您可以在上面的图片中看到它的外观。
今年早些时候，Spotify 宣布计划开始允许在欧盟的 iOS 应用程序上进行应用内购买，但在苹果透露其遵守欧盟数字市场法案 (DMA) 的计划后，它决定不立即跟进。 （DMA 的合规截止日期将于本周晚些时候到来。）Apple 计划的一部分包括一套新的商业条款允许开发者将他们的应用程序放在替代应用程序商店上并向Apple支付较低的佣金 - 但前提是应用程序下载 100 万次后，每年为每个应用安装支付 50 欧分。对于 Spotify 等大型免费增值应用程序来说，这笔费用可能会增加。

 Apple 于 2022 年开始允许阅读器应用程序（包括 Spotify、Netflix 和 Kindle）在应用程序中包含指向其网站的链接。但是，Apple 仍然对阅读器应用程序在将用户引导至其链接时可以使用的语言进行控制，从而阻止他们告诉用户订阅费用是多少。
Spotify 已向 Apple 发送了在其应用程序中引入定价信息的计划。由苹果公司决定接受或拒绝该提议，而这一次，欧盟委员会将仔细审查这一决定。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091430/spotify-links-pricing-information-iphone-eu-app</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在所有 Signal 用户都可以共享用户名而不是电话号码</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078395/signal-username-phone-number-beta</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

在作为测试版功能推出几周后，Signal 现已推出 在其加密消息服务上支持用户名，因此任何人都可以添加可选的用户名，将他们与其他人联系起来，而无需共享他们的电话号码。
您可以前往您的设置并选择“个人资料”来创建用户名。创建唯一的用户名后，您可以生成二维码或链接，将人们指向您在应用程序中的用户名。其他用户也可以通过在新的聊天栏中输入您的用户名并发送消息来与您联系。正如Signal 的用户名常见问题解答页面中所述 ，您可以随时更改您的用户名，但其他用户将能够使用您以前的名称。首先发出信号 去年秋天开始测试用户名。


图片：信号

Signal 的用户名与其他社交平台上的帐户名不同，因为它们不能用作人们可以在 Signal 上识别您身份的登录名或句柄。相反，它们为人们提供了一种无需您的电话号码即可快速与您联系的方式。不过，您仍然需要一个电话号码来注册加密消息应用程序 - 是否要向其他人透露它完全取决于您。
如果您决定创建用户名，它不会出现在您的个人资料详细信息页面或聊天中。除非您分享，否则其他用户将无法看到它。 Signal 首席产品官兰德尔·萨拉法 (Randall Sarafa) 在宣布推出该功能的帖子中写道：“换句话说，有人需要知道你确切的唯一用户名，才能在 Signal 上与你聊天。” “而且 Signal 不提供可搜索的用户名目录。”


图片：信号

除了用户名之外，Signal 还推出了其他一些方便的安全功能，包括一种让您限制谁可以在应用程序中使用您的电话号码找到您的方法。您可以阻止任何人在应用程序中向您发送消息或呼叫您，即使他们知道您的电话号码并且知道您正在使用 Signal，您也可以阻止任何知道您号码的人与您开始新的聊天。 
如果用户尚未将您的电话号码保存在手机中，该应用也会默认开始隐藏您的电话号码。您可以随时通过前往您的设置并选择隐私&gt;来更改此设置。电话号码&gt;谁可以看到我的号码。 

虽然分享您的用户名而不是电话号码可以使通过该应用向他人发送消息的私密性更高，但有些人可能会滥用此功能在应用程序上冒充其他人。为了减轻这种风险，Signal 建议用户应该比较 安全号码 — 唯一的代码，旨在帮助您验证您正在发消息的人。如果您与多个同名的人进行群聊，该应用程序还会显示一个横幅，并显示您是否与其他用户有任何共同的群聊。您可以在应用程序的 支持页面。
美国东部时间 3 月 5 日下午 3:09 更新：更新以反映 Signal 用户名不再处于 Beta 测试阶段，现已广泛使用可用。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/2/20/24078395/signal-username-phone-number-beta</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 20:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>位智很快就会向您发出有关减速带和急弯的警告</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091139/google-waze-maps-new-alerts-speed-bumps-parking-traffic-circles</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      Waze 宣布了多项新功能，包括针对其本已繁忙的行车路线地图向停下来的急救人员发出警报。该功能现已推出，但其他功能（例如新的道路危险警告和更新的路线信息）将于本月在 iOS 和 Android 手机上推出，还有其他功能计划在今年晚些时候推出。 
第一响应者警报功能会在地图上显示紧急车辆的闪烁图标，并告诉您距离有多远。就好像你前面明亮的频闪灯不足以作为指示器，或者你根本没有看路（好吧，也许有时你只是被困在一辆大卡车后面）。此功能现已面向美国、加拿大、墨西哥和法国的用户开放，其他国家/地区也将跟进。

本月晚些时候，该应用将获得新的图标，警告有关减速带、急弯和收费站的信息，以及速度限制即将降低的警告。同样在本月，该应用程序正在改变当您踏上常用路线之一时显示实时路况和延误信息的方式。 


图片：位智
环岛不一定很难。

对于 Android 用户（以及今年晚些时候的 iOS 用户）来说，本月末，一项新的交通圈辅助功能将告诉您使用哪条车道到达您想要退出的交通圈部分。是的，许多美国人需要这个。 Verge 读者们，请在评论部分保持温和。现在，如果应用程序能够告诉困惑的道路使用者何时让路，那么当您试图弄清楚其他司机是否真正理解轮到您走时，环岛就不再是一个怀疑和怀疑的地方了。
几周后，Waze 还将为您提供有关停车场的详细信息，并允许您在应用程序中预订停车位，不过仅限于纽约市或蒙特利尔等某些城市。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091139/google-waze-maps-new-alerts-speed-bumps-parking-traffic-circles</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 20:04:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Max 正在参与大规模的流媒体密码打击行动</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091397/max-password-sharing-crackdown-netflix</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      有线，华纳兄弟探索频道 (WBD) 正准备实施一套新的限制措施，旨在防止订户与不自行付费的人分享密码。在 摩根士丹利技术部发表讲话，媒体与在周一的电信会议上，WBD 全球流媒体和游戏负责人 JB Perrette 表示，该公司计划在 2024 年底的某个时候启动打击行动。
“进入第二季度和第三季度，我们将在许多欧洲市场推出产品，”Perette 说。 “还有密码共享打击，显然 Netflix 在这方面实施得非常成功。我们将从今年晚些时候开始这样做，直到 25 年，这对我们来说是另一个增长机会。”
Max 的决定是在 Disney Plus 和 Hulu 均更新了条款禁止用户与家庭以外的人共享登录凭据的服务。这些举措是为了回应 Netflix 在2023，以努力解决注册率停滞不前的问题——随着流媒体战争的成熟，许多平台现在都面临着这个问题。 Max 的密码打击可能会带来不少新注册，这可能会在短期内让股东满意。但 WBD 最近的另一部 ham-fisted试图整顿其财务状况，而且整个流媒体领域对消费者的敌意越来越大，下一次打击可能很容易成为赶走一些客户的事情。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091397/max-password-sharing-crackdown-netflix</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:44:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tidal 的订阅变得越来越简单、越来越便宜——是的，你没有看错</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091308/tidal-subscription-price-cut-high-res-atmos</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
边缘

Tidal 似乎认为没有足够多的人愿意每月支付 20 美元以上的费用来获得尽可能高的音频保真度。因此，从 4 月 10 日开始在美国，该公司将把现有的 HiFi 和 HiFi Plus 计划合并到一个订阅级别中，简称为“Tidal”。其费用与较便宜的每月 10.99 美元相同HiFi 计划做到了。
从总体上看，这种新的、更简单的订阅模式仍将包括所有以前仅在 Plus 上提供的福利 - 高分辨率 FLAC、杜比全景声 (Dolby Atmos) 混音等层。是的，这意味着如果您是 HiFi Plus 用户，订阅服务实际上会变得更便宜。很难相信这个时代，对吧？现有客户将在四月份自动切换到 Tidal 级别。但有一些重要的事情需要注意。 
首先，该公司指出，任何“在过去 90 天内”使用过该应用程序 DJ 集成功能的人每月将额外支付 9 美元，除非他们 调整订阅以删除 DJ 扩展。如果您忘记这样做，您仍将支付与 HiFi Plus 相同的 19.99 美元费用。附加费进展不太顺利 与一些真正利用了这些 DJ 集成的人一起。
急救人员或军人不再可以节省
学生计划将保持当前每月 4.99 美元的价格，但 Tidal 将完全取消其军事/急救人员折扣，并将从 6 月 10 日起取消当前客户的促销价格。 Tidal Free 也将永远消失。 “从 2024 年 4 月 10 日开始，Tidal 免费套餐的用户将需要切换到付费 Tidal 订阅才能继续享受 Tidal 的服务，”该公司 在其支持页面上写道，详细说明了这些更改。
Apple Music 和 Amazon Music Unlimited 都将无损音乐质量作为其基本高级订阅的一部分，其价格完全相同，每月 10.99 美元。现在，Tidal 正在投入其大量的高分辨率曲目，而无需额外付费。 
Spotify 仍然缺乏无损流媒体三承诺多年后。通过此举，Tidal 可能会试图阻止传闻中的“Supremium”Spotify 计划的最终推出，并避免潜在的用户流失。不管怎样，这都是为了在流媒体音乐领域保持竞争力——或者至少保持相关性。 Tidal 裁员 10 人12 月员工百分比以及其他裁员在母公司 Block。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091308/tidal-subscription-price-cut-high-res-atmos</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:44:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GE Profile 和 Café 智能烤箱将获得新的食物识别功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091218/ge-appliances-profile-cafe-wall-oven-food-recognition</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
一些 GE Appliance 的 Café 壁挂炉现在可以识别其中的内容并为您建议烹饪模式。 |图片：GE Appliances

如果您拥有智能 GE Appliances 壁挂炉，它将会变得更加智能。 Cookcam AI  是一项新功能，它使用人工智能来识别您放入烤箱的内容并为您计算出其余内容，因此您无需将鼠标悬停在它上面并担心会烧焦披萨。该公司表示，Cookcam AI 将选择 GE Profile 和 咖啡馆墙壁带有烤箱内摄像头的烤箱 -空中软件升级。
Cookcam AI 将与 精确烹饪模式，这是大多数联网 GE Appliances 烤箱的功能，包括 Monogram、Café、GE Profile 和 GE 型号。精确烹饪模式允许引导式烹饪，引导您使用烤箱的触摸屏或 GE Appliances 的 SmartHQ 应用程序为您的菜肴正确设置设备。有了 Cookcam AI，您无需寻找正确的模式，它会为您做这件事。
“一旦将食物放入烤箱并关闭门，摄像头就会拍摄烤箱腔的图像，并使用人工智能和机器学习来检测和识别食物，”该公司在一份声明中表示。新闻稿。然后，烤箱会在液晶触摸屏上显示推荐的精确烹饪模式，如果正确的话，您只需点击它即可开始烹饪。据 GE Appliances 称，烤箱随后会自动跟踪食物的进度，并可以根据需要修改温度并调整烹饪时间。


图片：GE Appliances
部分 GE Appliances 壁式烤箱很快将与 Cookcam AI 配合使用。对于双壁烤箱，该功能适用​​于顶部烤箱。

最初，Cookcam AI 仅适用于五种菜肴：火鸡、饼干、披萨、蛋糕和布朗尼蛋糕。 GE Appliances 表示计划推出更多更新。 “我们才刚刚开始，期待未来继续推出更多食物类型，”GE Appliances 产品管理和内置烹饪执行总监 Rachael Schwartz 说道。
此功能的实用性还有待观察，但它是我们的设备走向更加智能的一步，可能会导致更智能、更实用的厨房。食物识别并不新鲜——它是优秀但现已停产六月烤箱。三星最近推出了一项类似的功能，名为AI Pro Cooking 其定制壁式烤箱，它也使用摄像头并在监控食物的同时优化烹饪设置。
虽然三星烤箱可以识别 80 种不同的菜肴和食材，而 GE Appliances 只能识别 5 种菜肴和食材，但您必须购买全新的烤箱才能获得三星的功能。 GE Appliances 表示免费的 Cookcam AI 更新将于本月底提供。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091218/ge-appliances-profile-cafe-wall-oven-food-recognition</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:43:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>iOS 17.4 现已推出，为全新欧洲做好准备</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24090161/ios-17-4-update-released-dma-eu-third-party-app-store-nfc-payments</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24090161/ios-17-4-update-released-dma-eu-third-party-app-store-nfc-payments</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>立法者提出法案，将惩罚托管 TikTok 的应用商店</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091278/congress-tiktok-bytedance-ban-divest-bill</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Nick Barclay / The Verge 绘制

在长时间暂缓国会的严格审查后，立法者正在再次尝试让 TikTok 与其中国母公司字节跳动断绝关系。
众议院中国共产党特别委员会主席迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) (威斯康星州共和党) 和高级成员 Raja Krishnamoorthi (民主党-伊利诺伊州) 宣布推出保护周二，美国《外国对手控制应用程序法》。该法案目前已19 名立法者签署&lt; /a&gt;，将使分发由字节跳动控制的应用程序（包括 TikTok）违法，除非它们与这家中国科技巨头断绝关系。 
如果颁布，该法案将对分发 TikTok 和其他涵盖服务的应用商店和网络托管服务处以民事处罚，除非该应用与中国所有权分离。对违反法律的应用程序商店的处罚将通过“访问、维护或更新”外国对手应用程序的美国用户数量乘以 5,000 美元来计算。该法案将由美国司法部长执行。
它还为总统指定了一个流程，指定来自中国、俄罗斯、伊朗和朝鲜等外国敌对国家的其他社交媒体公司受该法案的约束——这意味着指定公司拥有的应用程序是在美国分销的公司需要切断联系才能继续在那里运营。
这是国会针对 TikTok 所有权带来的国家安全担忧采取的首次重大立法推动自参议院去年推出《限制法案》以来。该法案是在众议院能源和商业委员会就 TikTok 与中国的关系进行质询之后提出的，这标志着 国会山围绕 TikTok 禁令或强制撤资的想法达到顶峰。
然而，对《限制法案》的影响范围及其授予行政部门的权力的担忧最终导致了这一问题的进展陷入停滞。
制定新立法是为了避免潜在的宪法问题。例如，虽然它命名为字节跳动，但它是为了避免被视为对个别公司的惩罚而量身定制的。部分原因是该法案允许字节跳动有 165 天的期限，如果字节跳动在这段时间内剥离其应用程序，可以避免对其应用程序的禁令；它还创建了一个可以应用于其他应用程序的流程。 
虽然 TikTok 由一家中国公司所有，但该公司坚称将美国用户数据保存在国外的服务器上，并正在制定计划，让中国公司更无法获取美国数据字节跳动员工。许多议员表示担心，中国的国家安全法可能会迫使字节跳动交出有权访问的美国用户的信息。
TikTok 发言人 Alex Haurek 在一份声明中表示，该法案“是对 TikTok 的彻底禁令，无论作者如何试图掩饰它。这项立法将践踏 1.7 亿美国人的第一修正案权利，并剥夺 500 万家小企业赖以发展和创造就业机会的平台。”
 www.theverge.com/2022/4/6/23012077/biden-tiktok-president-white-house-account-gen-z&quot;&gt;针对希望获得席位的候选人。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091278/congress-tiktok-bytedance-ban-divest-bill</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 18:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软将于 2025 年停止在 Windows 11 子系统上运行 Android 应用</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091370/microsoft-windows-11-android-apps-end-of-support</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：微软

微软将于明年在 Windows 11 中终止对其 Android 子系统的支持。软件巨头首先宣布近三年前，我们就通过 Amazon Appstore 将 Android 应用引入了 Windows 11，但这个适用于 Android 的 Windows 子系统现已从 2025 年 3 月 5 日起被弃用。
“微软将终止对 Windows Subsystem for Android™️ (WSA) 的支持”，新的 来自 Microsoft 的支持文档。 “因此，从 2025 年 3 月 5 日开始，Windows 上的 Amazon Appstore 以及所有依赖 WSA 的应用程序和游戏将不再受支持。”
如果您当前使用 Amazon Appstore 中的 Android 应用程序，那么您在支持截止日期之后仍可以继续访问这些应用程序，但一旦 Microsoft 发布新应用程序，您将无法下载任何新应用程序其 Android 子系统将于明年终止生命周期。 3 月 6 日（明天），Windows 11 用户将无法再从 Microsoft Store 搜索 Amazon Appstore 或关联的 Android 应用。
微软在过去几年中不断更新其适用于 Android 的 Windows 子系统，这是一个令人惊讶的举动。亚马逊表示，它将与微软一起“为 Windows 11 上的亚马逊应用商店的开发者和客户提供平稳的支持体验”。 “2024 年 3 月 5 日之后，开发人员将无法再提交针对 Windows 11 的全新应用程序，但拥有现有应用程序的开发人员可以继续提交应用程序更新，直到 Windows 11 上的 Amazon Appstore 完全停止使用。”亚马逊说。
Windows 11 上的 Android 应用最初似乎是微软对苹果 M1 芯片和在 macOS 上运行 iOS 应用取得进展的回应。微软与亚马逊合作，但如果你只是想在 Windows 上轻松下载流行的 Android 应用程序，但无法正式访问 Google Play 商店，体验总是很差。这可能是微软选择干脆取消 Windows 11 上 Android 应用的一个重要原因。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/3/5/24091370/microsoft-windows-11-android-apps-end-of-support</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 17:43:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年最佳娱乐</title>
      <link>https://www.theverge.com/entertainment/24090208/best-entertainment-2024-games-film-tv-streaming</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
沙丘：第二部分。 |图片：华纳兄弟影业

寻找一些可看或可玩的内容有时感觉像是在工作 — 外面有太多东西在争夺您的空闲时间。无论您是前往剧院、浏览众多流媒体平台还是寻找新的视频游戏，都是如此。人们很容易因选择而不知所措。
所以，正如我们几年来所做的那样 过去，我们将 2024 年以来所有我们最喜欢的版本收集在一处。目标是让您的决策变得更容易一些。这可能意味着突出显示从一部真正符合炒作的预期电影到&lt; a href=&quot;https://www.theverge.com/24082252/balatro-review-poker-roguelike-videogame&quot;&gt;一款风靡全球的独立游戏。
我们将全年更新此页面，继续了解电影、电视和游戏的最新动态，敬请关注。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/entertainment/24090208/best-entertainment-2024-games-film-tv-streaming</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>